[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:16:23.270133+00:00",
        "description": "Zweimal trifft die Eintracht, zu holen gibt es f\u00fcr Frankfurt bei Olympique Lyon dennoch nichts. In der zweiten H\u00e4lfte und nach dem Spiel wird es hitzig. Auch Heidenheim und Hoffenheim unterliegen ihren Gegnern.",
        "id": 1700014,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-league-eintracht-frankfurt-verliert-gegen-lyon-dino-topmoeller-sieht-rote-karte-a-f2ac213f-e16f-4f77-8d86-43d2665f8651#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa League: Eintracht Frankfurt verliert gegen Lyon, Dino Topm\u00f6ller sieht Rote Karte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:16:23.156653+00:00",
        "description": "\u00dcber den Tag hinweg bombardiert die israelische Luftwaffe Ziele im Gazastreifen. Laut pal\u00e4stinensischen Beh\u00f6rden sterben mindestens 50 Menschen. Israel sagt, es habe Hilfslieferungen sch\u00fctzen wollen.",
        "id": 1700013,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-mindestens-50-tote-bei-israelischen-luftangriffen-auf-den-gazastreifen-a-e722c3fe-3291-4951-8297-66a6a3d86f76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Mindestens 50 Tote bei israelischen Luftangriffen auf den Gazastreifen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:11:37.705969+00:00",
        "description": "Was bedeutet Assads Sturz f\u00fcr die Ukraine? Im Talk diskutieren SPD-Politiker Ralf Stegner und Russlandexpertin Margarete Klein \u00fcber Putins Schw\u00e4che, die leidige Taurus-Frage und Wahlkampf mit der Angst.",
        "id": 1699641,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ralf-stegner-und-margarete-klein-im-spiegel-spitzengespraech-fuer-russland-sind-wir-laengst-kriegspartei-a-bdd9ba59-79af-4764-a794-86046b9e1b7b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ralf Stegner und Margarete Klein im SPIEGEL-Spitzengespr\u00e4ch: \u00bbF\u00fcr Russland sind wir l\u00e4ngst Kriegspartei\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:11:37.445820+00:00",
        "description": "Es ist eine ungew\u00f6hnliche Zusammenarbeit: Deutschlands Spitzenspieler Vincent Keymer soll eines Tages den Schachthron besteigen. Trotzdem arbeitete er f\u00fcr den neuen Weltmeister Dommaraju Gukesh. Dem SPIEGEL verr\u00e4t er die Gr\u00fcnde.",
        "id": 1699640,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-vincent-keymer-spricht-ueber-seine-arbeit-fuer-dommaraju-gukesh-a-4627d9da-3162-4331-b37c-0dc0a2d038cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Vincent Keymer spricht \u00fcber seine Arbeit f\u00fcr Dommaraju Gukesh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:11:37.051183+00:00",
        "description": "David Letterman ist 77 Jahre alt, 33 davon sa\u00df er als Talkshow-Host vor der Kamera \u2013 l\u00e4nger als jeder andere. Ganz von der Arbeit lassen kann er auch heute nicht. \u00bbRuhestand ist ein Mythos\u00ab, sagt er.",
        "id": 1699639,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/david-letterman-warum-der-ex-talkshow-host-ruhestand-fuer-unsinn-haelt-a-db750ffa-8cd2-411c-94df-d4ad5d7d1f68#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Letterman: Warum der Ex-Talkshow-Host Ruhestand f\u00fcr Unsinn h\u00e4lt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:11:00+00:00",
        "description": "Die selbst gesetzte Frist lief am Donnerstag ab, doch Emmanuel Macron nimmt sich ein paar Stunden mehr Zeit. Frankreichs Pr\u00e4sident will nun am Freitag einen neuen Regierungschef benennen.",
        "id": 1699642,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/regierungskrise-in-frankreich-emmanuel-macron-verschiebt-ernennung-von-premier-auf-freitag-a-7950dc51-c488-439c-8e17-d0951e6fe5de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regierungskrise in Frankreich: Emmanuel Macron verschiebt Ernennung von Premier auf Freitag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:07:31.099643+00:00",
        "description": "Noch im Wahlkampf hatte Donald Trump Mark Zuckerberg gedroht. Jetzt hat dessen Konzern Meta laut eigener Aussage eine Million Dollar an den Fonds f\u00fcr die Amtseinf\u00fchrung des k\u00fcnftigen US-Pr\u00e4sidenten gespendet.",
        "id": 1699181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/meta-spendet-eine-million-dollar-fuer-trumps-amtseinfuehrung-a-972f6606-7f2f-44b5-a327-dd6e389af962#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta spendet eine Million Dollar f\u00fcr Trumps Amtseinf\u00fchrung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:07:30.787513+00:00",
        "description": "Zwei Neonazis z\u00fcndeten das Auto des Linkenpolitikers Ferat Ko\u00e7ak an und bedrohten weitere linke Aktivisten in Berlin-Neuk\u00f6lln. Nun wurden sie verurteilt \u2013 doch Ko\u00e7ak f\u00fcrchtet Racheakte.",
        "id": 1699180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/verurteilung-von-neonazis-nach-brandanschlaegen-in-berlin-neukoelln-die-angst-bleibt-a-a23140fd-df81-406c-ae8c-c62a898950d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verurteilung von Neonazis nach Brandanschl\u00e4gen in Berlin-Neuk\u00f6lln: \u00bbDie Angst bleibt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:07:00+00:00",
        "description": "Stephan Goetz, Unternehmensberater und Ehemann der Otto-Erbin Ingvild Goetz, soll mit Partnern Anleger betrogen haben. Nun wurde er aus der Untersuchungshaft entlassen. Daf\u00fcr wurde ein mutma\u00dflicher Mitt\u00e4ter festgenommen.",
        "id": 1699182,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/sympatex-wie-der-otto-clan-sich-in-einem-wirtschaftskrimi-wiederfand-a-06746429-9258-44c7-aac8-71992a7275d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sympatex: Wie der Otto-Clan sich in einem Wirtschaftskrimi wiederfand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:01:27.452022+00:00",
        "description": "Astronomen haben Tausende sonnen\u00e4hnliche Sterne beobachtet. Ein Ergebnis: Extreme Strahlungsausbr\u00fcche sind gar nicht so selten. F\u00fcr unsere hochtechnisierte Zivilisation ist das eine schlechte Nachricht.",
        "id": 1698821,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/sonnenstuerme-neue-studie-zeigt-haeufigeres-auftreten-von-extremen-strahlungsausbruechen-a-c5e78992-4350-4e9a-a467-b3ae21c63dd5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonnenst\u00fcrme: Neue Studie zeigt h\u00e4ufigeres Auftreten von extremen Strahlungsausbr\u00fcchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:01:27.326578+00:00",
        "description": "Mit \u00bbarischen Sto\u00dftruppen\u00ab wollten sie in Ostdeutschland gegen Einwanderer vorgehen. Anfang November nahm die Polizei acht mutma\u00dfliche Rechtsterroristen fest. Darunter: drei AfD-Funktion\u00e4re aus Sachsen.",
        "id": 1698820,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rechtsradikal-und-kampfbereit-wer-sind-die-saechsischen-separatisten-spiegel-tv-a-57a003af-d51a-4294-90ff-4c408cdb1153#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechtsradikal und kampfbereit: Wer sind die \u00bbS\u00e4chsischen Separatisten\u00ab? \u2013 SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:01:27.195996+00:00",
        "description": "Das Saidnaja-Gef\u00e4ngnis nahe Damaskus war das Symbol der Assad-Diktatur. Jetzt kommen Tausende, um ihre Liebsten zu suchen. Sie glauben verzweifelt an Ger\u00fcchte, dass im Untergrund noch Gefangene leben.",
        "id": 1698819,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-besuch-im-saidnaja-gefaengnis-symbol-der-assad-diktatur-a-54642463-4f13-4192-9f8d-b4d6693f1f0c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Besuch im Saidnaja-Gef\u00e4ngnis - Symbol der Assad-Diktatur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:01:27.066920+00:00",
        "description": "In deutschen Superm\u00e4rkten sollen Produkte stehen, in denen Tomaten aus China verarbeitet wurden \u2013 geerntet unter ausbeuterischen Bedingungen. Zu diesem Schluss kommt eine neue Studie.",
        "id": 1698818,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tomaten-aus-uigurenprovinz-xinjang-ausbeutung-in-der-dose-a-adcd6ac9-d042-45ec-9d23-fca715368026#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomaten aus Uigurenprovinz Xinjiang: Ausbeutung in der Dose",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:01:26.927375+00:00",
        "description": "In Frankfurt am Main wurde in einem Amulett das mutma\u00dflich \u00e4lteste christliche Schriftst\u00fcck n\u00f6rdlich der Alpen entdeckt. Die eingerollte hauchd\u00fcnne Botschaft zu entschl\u00fcsseln, ist ein Triumph moderner Analysetechnik.",
        "id": 1698817,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/das-jesus-amulett-aeltestes-chrsitliches-schriftstueck-noerdlich-der-alpen-ist-ein-triumph-moderne-analysetechnik-a-d34ba9bf-c854-4034-ae0c-3e9781ae3f0b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das Jesus-Amulett: \u00c4ltestes chrsitliches Schriftst\u00fcck n\u00f6rdlich der Alpen ist ein Triumph moderne Analysetechnik.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:01:26.792046+00:00",
        "description": "Was bedeutet Assads Sturz f\u00fcr die Ukraine? Im Talk diskutieren SPD-Politiker Ralf Stegner und Russlandexpertin Margarete Klein \u00fcber Putins Schw\u00e4che, die leidige Taurus-Frage und Wahlkampf mit der Angst.",
        "id": 1698816,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ralf-stegner-und-margarete-klein-im-spiegel-spitzengespraech-fuer-russland-sind-wir-laengst-kriegspartei-a-820d4ade-8e5d-44ac-8e37-2f2c4b1a3def#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ralf Stegner und Margarete Klein im SPIEGEL-Spitzengespr\u00e4ch: \u00bbF\u00fcr Russland sind wir l\u00e4ngst Kriegspartei\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:01:26.671725+00:00",
        "description": "Weil ein britisches Paar einem kruden Glauben anhing, ern\u00e4hrte es sein Kind nicht ausreichend. Mit drei Jahren starb der Junge, seine Leiche begruben die Eltern im Garten. Ein Gericht verh\u00e4ngte nun hohe Haftstrafen.",
        "id": 1698815,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-kind-stirbt-nach-strikt-veganer-diaet-haft-fuer-eltern-a-989e2282-eadb-470e-82e5-6c86bd8479c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Kind stirbt nach strikt veganer Di\u00e4t \u2013 Haft f\u00fcr Eltern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:31.554957+00:00",
        "description": "Migrationsforscherin Yuliya Kosyakova bezweifelt, dass viele Syrerinnen und Syrer bald in ihr Heimatland zur\u00fcckkehren werden \u2013 viele seien integriert. Doch es gebe Faktoren, die manche zur R\u00fcckkehr bewegen k\u00f6nnten.",
        "id": 1698387,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/migrationspolitik-migrationsforscherin-bezweifelt-rueckkehr-der-syrer-in-ihr-heimatland-a-020205d4-7eda-4791-b9b3-dc38856323af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migrationspolitik: Migrationsforscherin bezweifelt R\u00fcckkehr der Syrer in ihr Heimatland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:31.434256+00:00",
        "description": "Der 18-j\u00e4hrige Sohn des k\u00fcnftigen US-Pr\u00e4sidenten ist schon lange ein Lieblingsthema f\u00fcr Klatschbl\u00e4tter. Nun hat er sein Studium aufgenommen, und der Boulevard berichtet beeindruckend banal \u00fcber jeden seiner Schritte.",
        "id": 1698386,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/barron-trump-sohn-von-melania-und-donald-trump-soll-beliebt-an-der-uni-sein-a-186e8c84-cbda-4e84-aae0-f06f331df9a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barron Trump: Sohn von Melania und Donald Trump soll beliebt an der Uni sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:31.314988+00:00",
        "description": "Polizisten t\u00f6teten in Dortmund den psychisch kranken Mouhamed Dram\u00e9. Nun urteilte ein Richter: Die Beamten konnten nicht anders. Und sprach sie frei.",
        "id": 1698385,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mouhamed-drame-freispruch-fuer-polizisten-nach-toedlichen-schuessen-die-frage-nach-dem-warum-a-3c80a0a7-aaad-4013-8938-a680e90cb836#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mouhamed Dram\u00e9 - Freispruch f\u00fcr Polizisten nach t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen: Die Frage nach dem Warum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:31.197637+00:00",
        "description": "SPD, Union und Gr\u00fcne d\u00fcrfen sich \u00fcber zus\u00e4tzliche 40.000 Euro in der Wahlkampfkasse freuen. Der Unternehmer Harald Christ will mit seiner Spende die demokratische Mitte st\u00e4rken. Auch seine einstige Partei bedenkt er.",
        "id": 1698384,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/harald-christ-ex-fdp-schatzmeister-und-unternehmer-spendet-an-parteien-der-demokratischen-mitte-a-80c4d83b-6c89-4b94-9f24-733753cb5d72#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harald Christ: Ex-FDP-Schatzmeister und Unternehmer spendet an Parteien der \u00bbdemokratischen Mitte\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:31.080432+00:00",
        "description": "Der Sicherheitsexperte Nobukatsu Kanehara geh\u00f6rte zu den Architekten der japanischen Au\u00dfenpolitik w\u00e4hrend Trumps erster Pr\u00e4sidentschaft. Hier erkl\u00e4rt er, warum die Lage in Ostasien jetzt viel angespannter ist als damals.",
        "id": 1698383,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ostasien-welche-strategie-verfolgt-donald-trump-in-der-region-a-87797fa8-09a5-42b1-8fe2-d424a81f05f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostasien: Welche Strategie verfolgt Donald Trump in der Region?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:30.969324+00:00",
        "description": "Frauen d\u00fcrfen in der Islamischen Republik Iran \u00f6ffentlich nicht singen. Die S\u00e4ngerin Parastu Ahmadi tritt trotzdem auf, tr\u00e4gt kein Kopftuch und wird f\u00fcr ihren Mut gefeiert. Jetzt geht die iranische Justiz gegen sie vor.",
        "id": 1698382,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iranische-saengerin-parastu-ahmadi-performt-oeffentlich-ohne-kopftuch-a-7de8221a-dc59-4207-9d9a-6df754cf3c8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iranische S\u00e4ngerin Parastu Ahmadi performt \u00f6ffentlich ohne Kopftuch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:30.861853+00:00",
        "description": "R\u00e4umungsverkauf hier, leere Schaufenster dort: Bekannte Marken wie Esprit oder Scotch & Soda machen dicht. SPIEGEL-Redakteurin Kristina Gnirke kennt die Gr\u00fcnde \u2013 und hat auch gute Nachrichten f\u00fcr Kundinnen und Kunden.",
        "id": 1698381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/shopping-vor-weihnachten-warum-marken-wie-esprit-und-scotch-soda-pleite-sind-podcast-a-7930ec7f-05f0-4d98-b21c-a671504451f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shopping vor Weihnachten: Warum Marken wie Esprit und Scotch & Soda pleite sind \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:30.746577+00:00",
        "description": "R\u00e4umungsverkauf hier, leere Schaufenster dort: Bekannte Marken wie Esprit oder Scotch & Soda machen dicht. SPIEGEL-Redakteurin Kristina Gnirke kennt die Gr\u00fcnde \u2013 und hat auch gute Nachrichten f\u00fcr Kundinnen und Kunden.",
        "id": 1698380,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/shopping-vor-weihnachten-warum-marken-wie-esprit-und-scotch-soda-pleite-sind-a-5fe3d87d-7564-46bd-a69a-08584e65ec65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shopping vor Weihnachten: Warum Marken wie Esprit und Scotch & Soda pleite sind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:50:00+00:00",
        "description": "Rekordverd\u00e4chtige 3500 Jahre lang diente ein Gel\u00e4nde in der L\u00fcneburger Heide als Nekropole, Menschen aus drei Epochen wurden hier bestattet. Eine Axt liefert Hinweise, dass es sich um Personen mit besonderem Status handelte.",
        "id": 1698388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/mysterioeser-ort-in-der-lueneburger-heide-das-geheimnis-der-oldendorfer-totenstatt-a-a1e5b2a7-1dec-45ac-a8ad-245487152765#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mysteri\u00f6ser Ort in der L\u00fcneburger Heide: Das Geheimnis der Oldendorfer Totenstatt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:51:29.929810+00:00",
        "description": "\u00bbIch m\u00f6chte, dass alle gl\u00fccklich sind\u00ab: Er werde die Konflikte dieser Welt l\u00f6sen, behauptet Donald Trump. Wie er das anstellen will, l\u00e4sst er offen. Weniger friedlich gibt sich der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident im Umgang mit Iran.",
        "id": 1697877,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-designierter-us-praesident-gibt-sich-im-time-interview-als-friedensstifter-a-e9fd2294-2de3-4d2a-870a-ba18ab4ea532#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Designierter US-Pr\u00e4sident gibt sich im \u00bbTime\u00ab-Interview als Friedensstifter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:51:29.705392+00:00",
        "description": "Th\u00fcringens neuer Ministerpr\u00e4sident verspricht eine \u00bbneue politische Kultur\u00ab. Freispruch im Fall der t\u00f6dlichen Polizeisch\u00fcsse von Dortmund. Und: ein Teenie auf dem Schachthron. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 1697876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-mario-voigt-urteil-im-mouhamed-drame-prozess-schachweltmeister-dommaraju-gukesh-a-9cc51f65-4bfb-4055-bf6e-a48f4b54f68e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Mario Voigt, Urteil im Mouhamed-Dram\u00e9-Prozess, Schachweltmeister Dommaraju Gukesh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:51:29.579086+00:00",
        "description": "Die Europ\u00e4ische Zentralbank senkt abermals die Leitzinsen, es ist ungewiss, wie es weitergeht. Niemand wei\u00df, was der neue US-Pr\u00e4sident tun wird \u2013 nicht einmal sein Name wird in Frankfurt laut ausgeprochen. Der \u00dcberblick.",
        "id": 1697875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zinsen-ezb-senkt-erneut-leitzinsen-aufgrund-unsicherer-us-politik-a-2b298b42-2b0a-4f9c-a882-0125840cd772#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zinsen: EZB senkt erneut Leitzinsen aufgrund unsicherer US-Politik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:51:29.427219+00:00",
        "description": "2024 war der \u00d6kostrom-Anteil am Bruttostromverbrauch offenbar so hoch wie noch nie. Das zeigen Prognosen des Bundesumweltamts. Experten mahnen zu mehr Tempo beim Ausbau der Energieerzeugung aus erneuerbaren Quellen.",
        "id": 1697874,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/erneuerbare-energien-neuer-rekord-54-prozent-des-stroms-in-deutschland-stammen-aus-oekostrom-a-9dde0208-dedd-4835-adc2-bc51a7438729#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erneuerbare Energien: Neuer Rekord - 54 Prozent des Stroms in Deutschland stammen aus \u00d6kostrom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:23.094780+00:00",
        "description": "Dommaraju Gukesh steht auf dem Gipfel der Schachwelt, dabei ist er noch ein Teenager. Gegen Ding Liren triumphierte er dank seiner Widerstandsf\u00e4higkeit, dem Gott des indischen Schachs und der Hilfe eines Deutschen.",
        "id": 1697396,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-dommaraju-gukesh-ist-weltmeister-mit-18-und-am-schachbrett-kullern-die-traenen-a-e3603ded-e82f-4c5a-ae9a-38d0c371c833#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach-WM: Dommaraju Gukesh ist Weltmeister mit 18 \u2013 und am Schachbrett kullern die Tr\u00e4nen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:22.922924+00:00",
        "description": "Die Internationale Energieagentur geht davon aus, dass 2025 mehr Erd\u00f6l gef\u00f6rdert wird als ben\u00f6tigt. Die Strategie wichtiger \u00d6lstaaten ihre Produktion zu deckeln, um einen sinkenden \u00d6lpreis zu verhindern, geht nicht auf.",
        "id": 1697395,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/oel-energieagentur-erwartet-weltweite-ueberproduktion-fuer-2025-a-3f73555a-a827-435d-bb6f-ddce62d261a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6l: Energieagentur erwartet weltweite \u00dcberproduktion f\u00fcr 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:22.735306+00:00",
        "description": "Erst die Razzia bei der Gr\u00f6ner Gruppe wegen Verdachts der Insolvenzverschleppung, nun scheint auch der Chef selbst pleite zu sein. Das entsprechende Verfahren l\u00e4uft. Der Baul\u00f6we will davon aus den Medien erfahren haben.",
        "id": 1697394,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bauunternehmer-christoph-groener-ist-offenbar-privatinsolvent-a-dd87a719-2f13-4b5c-90c1-dfa160a5f641#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bauunternehmer Christoph Gr\u00f6ner ist offenbar privatinsolvent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:22.538120+00:00",
        "description": "In Abwasserproben mehrerer St\u00e4dte fand das RKI Erreger der Kinderl\u00e4hmung. Nun appelliert die St\u00e4ndige Impfkommission an Eltern, die Viren nicht zu untersch\u00e4tzen \u2013 und Kinder gegebenenfalls impfen zu lassen.",
        "id": 1697393,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/polio-viren-im-abwasser-eltern-sollen-impfstatus-ihrer-kinder-ueberpruefen-a-86155e02-4b24-4d81-801f-276bdb0292d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polio-Viren im Abwasser: Eltern sollen Impfstatus ihrer Kinder \u00fcberpr\u00fcfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:22.334303+00:00",
        "description": "Zwei Spiele Sperre im DFB-Pokal bekam Bayernkeeper Manuel Neuer nach seiner Roten Karte gegen Leverkusen. Die blieb trotz seines Protestes bestehen, die Verhandlung trug aber teilweise kom\u00f6diantische Z\u00fcge.",
        "id": 1697392,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/manuel-neuer-protest-gegen-pokalsperre-verhandlung-geraet-kurios-a-114dd2f7-9903-4b42-a7c2-e57a4ff4eefd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manuel Neuer: Protest gegen Pokalsperre - Verhandlung ger\u00e4t kurios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:22.153662+00:00",
        "description": "Er ist gerade 18, sie 17. Im Dubai-Urlaub kommen sie sich n\u00e4her. Weil ihre Mutter dann offenbar die Polizei alarmiert, wird er festgenommen und verurteilt. Eine Hilfsorganisation erhebt jetzt Vorw\u00fcrfe gegen die britische Regierung.",
        "id": 1697391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/dubai-teenager-aus-grossbritannien-soll-wegen-urlaubsbeziehung-fuer-ein-jahr-ins-gefaengnis-a-868c02a4-954f-40aa-a812-ba6de6e11547#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dubai: Teenager aus Gro\u00dfbritannien soll wegen Urlaubsbeziehung f\u00fcr ein Jahr ins Gef\u00e4ngnis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:21.958614+00:00",
        "description": "Doug Ford ist Ministerpr\u00e4sident von Ontario \u2013 und \u00fcberhaupt nicht begeistert von Trumps Ank\u00fcndigung, Z\u00f6lle auf Importe aus Kanada zu erheben. Er droht mit drastischen Ma\u00dfnahmen. Justin Trudeau h\u00e4lt sich bedeckt.",
        "id": 1697390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/kanada-donald-trump-ontarios-ministerpraesident-droht-den-usa-den-strom-abzustellen-a-6d26b3fa-b996-4b35-9c03-e6f0febd306e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada \u2013 Donald Trump: Ontarios Ministerpr\u00e4sident droht den USA \u00bbden Strom abzustellen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:21.755893+00:00",
        "description": "Millionen Syrer feiern die Befreiung von der Gewaltherrschaft der Assads. Aber wie konnte die Familie \u00fcberhaupt an die Macht kommen? Und wie konnte sie sich so lange halten, trotz Aufstand und B\u00fcrgerkrieg?",
        "id": 1697389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-54-jahre-unter-dem-assad-regime-wie-der-vater-so-der-sohn-a-12eab6ba-3977-4f11-8429-385e20ccada7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: 54 Jahre unter dem Assad-Regime \u2013 Wie der Vater, so der Sohn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:46:00+00:00",
        "description": "Er hatte das Jordan-Team gegr\u00fcndet und dem jungen Michael Schumacher eine Chance gegeben. Nun ist der ehemalige Formel-1-Teamchef Eddie Jordan an Krebs erkrankt und ruft zur Vorsorge auf.",
        "id": 1697397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-teamgruender-eddie-jordan-macht-krebserkrankung-oeffentlich-a-0e9eb87d-6c0d-4879-869d-6970678cc711#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formel 1: Teamgr\u00fcnder Eddie Jordan macht Krebserkrankung \u00f6ffentlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:42:00+00:00",
        "description": "Die n\u00e4chsten zwei Jahre soll der Rundfunkbeitrag nicht steigen. Das haben die Ministerpr\u00e4sidenten der L\u00e4nder beschlossen. Eine Entscheidung des Bundesverfassungsgerichts steht allerdings noch aus.",
        "id": 1697398,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/rundfunkbeitrag-gebuehr-steigt-erstmal-nicht-bundeslaender-einigen-sich-a-bcc569f8-d3fe-4ac1-bbd7-1d7c8a878a56#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rundfunkbeitrag: Geb\u00fchr steigt erstmal nicht - Bundesl\u00e4nder einigen sich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:44:00+00:00",
        "description": "Kylie Kelce fliegt eigentlich lieber unter dem Radar. Damit ist nun wohl endg\u00fcltig Schluss: Nach nur einer Woche ist ihr Podcast der meistgeh\u00f6rte der USA. Die Frau von Footballstar Jason Kelce hat Joe Rogan abgel\u00f6st.",
        "id": 1697399,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/kylie-kelce-stoesst-mit-erster-folge-not-gonna-lie-joe-rogan-vom-us-podcast-thron-a-f8850947-abcb-4940-a7ae-71ff4477dcfc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kylie Kelce st\u00f6\u00dft mit erster Folge \u00bbNot Gonna Lie\u00ab Joe Rogan vom US-Podcast-Thron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:41:20.548647+00:00",
        "description": "Kylie Kelce fliegt eigentlich lieber unter dem Radar. Damit ist nun wohl endg\u00fcltig Schluss: Nach nur einer Woche ist ihr Podcast der meistgeh\u00f6rte der USA. Die Frau von Footballstar Jason Kelce hat Joe Rogan abgel\u00f6st.",
        "id": 1696841,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/kylie-kelce-stoesst-mit-not-gonna-lie-joe-rogan-vom-us-podcast-thron-a-f8850947-abcb-4940-a7ae-71ff4477dcfc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kylie Kelce st\u00f6\u00dft mit \u00bbNot Gonna Lie\u00ab Joe Rogan vom US-Podcast-Thron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:41:20.437265+00:00",
        "description": "Mittagessen ist was f\u00fcr Weicheier, findet Tory-Politikerin Kemi Badenoch. Ihre ver\u00e4chtlichen Kommentare \u00fcber eine \u00bbbritische Institution\u00ab sorgen prompt f\u00fcr kulinarische Kritik aus dem Team des Premierministers.",
        "id": 1696840,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/britischer-premier-keir-starmer-und-kemi-badenoch-delikatessen-disput-entfacht-in-grossbritannien-a-b21d7f80-3c53-49fd-a3cc-d0951d055363#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Britischer Premier Keir Starmer und Kemi Badenoch: Delikatessen-Disput entfacht in Gro\u00dfbritannien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:41:20.327930+00:00",
        "description": "Der Streit in der Schriftstellervereinigung PEN Berlin um eine Resolution zu in Gaza get\u00f6teten Autoren geht in die dritte Runde: Nun erkl\u00e4ren sich die, die bleiben wollen.",
        "id": 1696839,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/pen-berlin-bleibende-mitglieder-kritisieren-aussteiger-in-oeffentlichem-brief-a-772223c6-7d1d-4167-aed9-e663924eeae2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PEN Berlin: Bleibende Mitglieder kritisieren Aussteiger in \u00f6ffentlichem Brief",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:41:20.215404+00:00",
        "description": "Die Ermittler gehen davon aus, dass Marius Borg H\u00f8iby zwei junge Frauen angegriffen und vergewaltigt hat. Doch eine Anw\u00e4ltin widerspricht nun. Ihre Mandantin habe keine Angst vor dem Sohn von Kronprinzessin Mette-Marit.",
        "id": 1696838,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/norwegen-frau-sagt-mette-marits-sohn-marius-borg-hoiby-habe-sie-nicht-vergewaltigt-a-ecd137d5-e78c-4703-81f3-c8dacca5ffa2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen: Frau sagt, Mette-Marits Sohn Marius Borg H\u00f8iby habe sie nicht vergewaltigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:41:20.103439+00:00",
        "description": "Trauriger Meilenstein in Russlands Krieg gegen die Ukraine: Mehr als eine Million Menschen sollen durch den Konflikt mittlerweile gestorben sein. Nato-Chef Rutte fordert derweil eine \u00bbkriegerische Denkweise\u00ab ein.",
        "id": 1696837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-ueber-eine-million-tote-nato-chef-fordert-kriegerische-denkweise-ein-a-803ccd14-0aca-4c37-92ab-7d132f5e247c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Krieg gegen die Ukraine: \u00dcber eine Million Tote - Nato-Chef fordert \u00bbkriegerische Denkweise\u00ab ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:39:00+00:00",
        "description": "In der Altstadt von Damaskus steht ein Sehnsuchtsort: die Eisdiele Bakdasch. F\u00fcr viele Syrer war sie w\u00e4hrend des Kriegs unerreichbar, nun kommen sie hier wieder zusammen. Manche begegnen sich zum ersten Mal seit Jahren wieder.",
        "id": 1696842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-cafe-bakdasch-nach-dem-sturz-von-baschar-al-assad-treffen-sich-syrer-in-beruehmter-eisdiele-a-b124ac4a-e93f-4ab1-af57-8b1e1f2a093e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Caf\u00e9 Bakdasch \u2013 Nach dem Sturz von Baschar al-Assad treffen sich Syrer in ber\u00fchmter Eisdiele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:36:00+00:00",
        "description": "Die Sport-F\u00f6rderung in Deutschland steht immer wieder in der Kritik. Nun hat die Kapit\u00e4nin ihre Karriere in der Hockey-Nationalmannschaft fr\u00fch beendet. Nike R\u00fchr erz\u00e4hlt von einem \u00bbkrassen Doppelleben\u00ab zwischen Arbeit und Sport.",
        "id": 1696843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/sportfoerderung-hockey-kapitaenin-nike-ruehr-ueber-krasses-doppelleben-zwischen-arbeit-und-sport-a-567869a6-d40f-4c98-bbcc-ae599c79d832#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sportf\u00f6rderung: Hockey-Kapit\u00e4nin Nike R\u00fchr \u00fcber \u00bbkrasses Doppelleben\u00ab zwischen Arbeit und Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:23:00+00:00",
        "description": "Die Debatten \u00fcber Abschiebungen nach Syrien zeigen: Wir sind immer G\u00e4ste, egal, wie lange wir schon hier leben. Selbst liberale Stimmen stellen Ma\u00dfst\u00e4be f\u00fcr gelungene Integration auf. Aber was bedeutet das \u00fcberhaupt?",
        "id": 1697400,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/syrien-debatte-ueber-abschiebungen-niemand-wird-freiwillig-zum-gefluechteten-a-52003b72-b863-4aa8-857d-8e45b8f61cf8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Debatte \u00fcber Abschiebungen - Niemand wird freiwillig zum Gefl\u00fcchteten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:11:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr einen dreimonatigen \u00dcbergang hat Syriens neue Rebellenregierung das Parlament und die Verfassung ausgesetzt. Es werde ein Ausschuss gebildet, um Rechts\u00e4nderungen vorzunehmen. Die News im Liveblog.",
        "id": 1696844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-news-heute-rebellenregierung-setzt-verfassung-und-parlament-ausser-kraft-a-3723dc72-fec1-4595-be04-10cd7ffba33e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien-News heute: Rebellenregierung setzt Verfassung und Parlament au\u00dfer Kraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:10:00+00:00",
        "description": "Die Substanz wirkt etwa 100-mal st\u00e4rker als Morphium und wird als Droge missbraucht: Nun hat ein Forschungsteam Fentanyl und weitere Arzneien in Delfinen nachgewiesen. Die Ergebnisse deuten auf ein gr\u00f6\u00dferes Problem hin.",
        "id": 1696845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/mexiko-forscher-weisen-fentanyl-in-delfinen-nach-a-deda52f7-447c-41b7-b1db-138006f8fbd6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mexiko: Forscher weisen Fentanyl in Delfinen nach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:58:00+00:00",
        "description": "Hei\u00dft der kommende Kanzler Friedrich Merz, wird sein Vizekanzler nicht auf den Namen Olaf Scholz h\u00f6ren, sagte der SPD-Politiker. Kritik \u00fcber seine Abwesenheit bei j\u00fcngsten Ukraine-Treffen wies er scharf zur\u00fcck.",
        "id": 1696846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-olaf-scholz-schliesst-vizekanzlerschaft-unter-friedrich-merz-aus-a-6f33e93d-c118-4c89-a081-f608508b16ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Olaf Scholz schlie\u00dft Vizekanzlerschaft unter Friedrich Merz aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:49:00+00:00",
        "description": "Mit 18 Jahren hat Herausforderer Dommaraju Gukesh die letzte und entscheidende Partie bei der Schach-WM gewonnen. Weltmeister Ding Liren lie\u00df sich zun\u00e4chst nicht \u00fcberraschen, verlor dann aber das Endspiel. Die schnelle Analyse.",
        "id": 1696847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-2024-dommaraju-gukesh-juengster-weltmeister-der-geschichte-a-7158d32b-c5f5-4e36-a1f5-4fbd972e02c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach-WM 2024: Dommaraju Gukesh j\u00fcngster Weltmeister der Geschichte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:36:34.135567+00:00",
        "description": "K\u00fcndigen, krankmelden und fit in den neuen Job starten: Da k\u00f6nnen Arbeitgeber misstrauisch werden. Zu Recht, entscheiden die Richter des Bundesarbeitsgerichts \u2013 und versch\u00e4rfen die Rechtsprechung.",
        "id": 1696339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/kuendigung-bundesarbeitsgericht-staerkt-arbeitgeber-bei-misstrauen-gegenueber-krankschreibungen-a-58d3ea3d-d917-42c5-bbc4-22829aa36163#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcndigung: Bundesarbeitsgericht st\u00e4rkt Arbeitgeber bei Misstrauen gegen\u00fcber Krankschreibungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:36:33.992901+00:00",
        "description": "Hei\u00dft der kommende Kanzler Friedrich Merz, wird sein Vizekanzler nicht auf den Namen Olaf Scholz h\u00f6ren, sagte der SPD-Politiker. Kritik \u00fcber seine Abwesenheit bei j\u00fcngsten Ukraine-Treffen wies er scharf zur\u00fcck.",
        "id": 1696338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-olaf-scholz-schliesst-vizekanzlerschaft-unter-friedrich-merz-aus-a-6f33e93d-c118-4c89-a081-f608508b16ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl: Olaf Scholz schlie\u00dft Vizekanzlerschaft unter Friedrich Merz aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:36:33.883041+00:00",
        "description": "Mit iOS 18.2. bringt Apple neue KI-Funktionen auf iPhones \u2013 nur nicht \u00fcberall. Besitzer aktueller Modelle profitieren aber von Verbesserungen in der Kamerasteuerung. Apple erkl\u00e4rt, wie die eigentlich funktioniert.",
        "id": 1696337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/ios-18-2-fuers-iphone-16-das-steckt-in-apples-neuem-kameraknopf-a-ce143d98-8301-4ca0-a1b2-e3afb9c2153f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iOS 18.2 f\u00fcrs iPhone 16: Das steckt in Apples neuem Kameraknopf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:36:33.771789+00:00",
        "description": "Die Substanz wirkt etwa 100-mal st\u00e4rker als Morphium und wird als Droge missbraucht: Nun hat ein Forschungsteam Fentanyl und weitere Arzneien in Delfinen nachgewiesen. Die Ergebnisse deuten auf ein gr\u00f6\u00dferes Problem hin.",
        "id": 1696336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/golf-von-mexiko-forscher-weisen-fentanyl-in-delfinen-nach-a-deda52f7-447c-41b7-b1db-138006f8fbd6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golf von Mexiko: Forscher weisen Fentanyl in Delfinen nach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:36:33.618668+00:00",
        "description": "Die Debatten \u00fcber Abschiebungen nach Syrien zeigen: Wir sind immer G\u00e4ste, egal, wie lange wir schon hier leben. Selbst liberale Stimmen stellen Ma\u00dfst\u00e4be f\u00fcr gelungene Integration auf. Aber was bedeutet das \u00fcberhaupt?",
        "id": 1696335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/syrien-niemand-wird-freiwillig-zum-gefluechteten-a-52003b72-b863-4aa8-857d-8e45b8f61cf8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Niemand wird freiwillig zum Gefl\u00fcchteten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:36:00+00:00",
        "description": "CDU-Mann Mario Voigt ist allen Widrigkeiten zum Trotz neuer Ministerpr\u00e4sident von Th\u00fcringen. Ein Tumult blieb bei seiner Wahl aus, doch die n\u00e4chsten Jahre d\u00fcrften hart f\u00fcr ihn werden.",
        "id": 1696848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/thueringen-mario-voigt-gewinnt-wahl-zum-ministerpraesidenten-steht-vor-grossen-herausforderungen-a-864ccd61-76ba-4259-8f27-1cbe4cda4b8f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00fcringen: Mario Voigt gewinnt Wahl zum Ministerpr\u00e4sidenten, steht vor gro\u00dfen Herausforderungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:36:00+00:00",
        "description": "CDU-Mann Mario Voigt ist allen Widrigkeiten zum Trotz neuer Ministerpr\u00e4sident von Th\u00fcringen. Ein Tumult blieb bei seiner Wahl aus, doch die n\u00e4chsten Jahre d\u00fcrften hart f\u00fcr ihn werden.",
        "id": 1696340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/thueringen-mario-voigt-gewinnt-wahl-zum-ministerpraesidenten-und-steht-vor-grossen-herausforderungen-a-864ccd61-76ba-4259-8f27-1cbe4cda4b8f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00fcringen: Mario Voigt gewinnt Wahl zum Ministerpr\u00e4sidenten und steht vor gro\u00dfen Herausforderungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:31:00+00:00",
        "description": "Nach seinem Sohn Hunter hat Joe Biden nun 39 weitere US-B\u00fcrger begnadigt. Gleichzeitig sprach er mehr Strafmilderungen an einem Tag aus als jeder andere Pr\u00e4sident vor ihm. Sein Nachfolger will ihm darin Konkurrenz machen.",
        "id": 1696849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-mildert-strafe-von-rund-1500-haeftlingen-a-b071df50-74e5-42f0-93d6-5687c2c97851#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden mildert Strafe von rund 1500 H\u00e4ftlingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:31:00+00:00",
        "description": "Nach seinem Sohn Hunter hat Joe Biden nun 39 weitere US-B\u00fcrger begnadigt. Gleichzeitig sprach er mehr Strafmilderungen an einem Tag aus als jeder andere Pr\u00e4sident vor ihm. Sein Nachfolger will ihm darin Konkurrenz machen.",
        "id": 1696341,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-scheidender-us-praesident-begnadigt-so-viele-us-buerger-wie-nie-zuvor-a-b071df50-74e5-42f0-93d6-5687c2c97851#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden: Scheidender US-Pr\u00e4sident begnadigt so viele US-B\u00fcrger wie nie zuvor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:30:00+00:00",
        "description": "Die Sorgen um die Wirtschaft im Euroraum haben zugenommen. Jetzt steuert die EZB dem mit einer erneuten Leitzinssenkung entgegen. Volkswirte gehen davon aus, dass das noch nicht der letzte Schritt ist.",
        "id": 1696850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/konjunktur-ezb-senkt-erneut-zinsen-im-euroraum-a-c7cd8048-a9de-4735-a0f0-4c279dc0fde1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konjunktur: EZB senkt erneut Zinsen im Euroraum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:31:33.937478+00:00",
        "description": "Unterirdische G\u00e4nge, Drogenlager und Folterinstrumente: Nach Assads Sturz entdecken Menschen in Syrien immer mehr Spuren. Eine Frau sucht verzweifelt nach ihren Verwandten.",
        "id": 1695946,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-nach-baschar-al-assad-funde-des-grauens-und-der-verbrechen-a-8130c8a4-9520-4631-a507-3492131183ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien nach Baschar al-Assad: Funde des Grauens und der Verbrechen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:31:33.761273+00:00",
        "description": "Beim Champions-League-Spiel gegen Barcelona knickte Dortmunds Nico Schlotterbeck um, sein Trainer Nuri \u015eahin sprach von einem \u00bbSchockmoment\u00ab. Nun ist klar: Um einen langen Ausfall kommt der Verteidiger wohl herum.",
        "id": 1695945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-verletzung-von-nico-schlotterbeck-nicht-so-schlimm-wie-befuerchtet-a-7a95f1c8-2bec-409f-8fab-704c2d7ade58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borussia Dortmund: Verletzung von Nico Schlotterbeck nicht so schlimm wie bef\u00fcrchtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:31:33.564825+00:00",
        "description": "Mehr als 20.000 Kilometer auf dem Rad: Fernradlerin Wiebke L\u00fchmann ist am Kap der Guten Hoffnung angekommen. Hier spricht sie \u00fcber b\u00fcrokratische Hindernisse, N\u00e4chte mit 30 Grad und ihre gr\u00f6\u00dfte Krise w\u00e4hrend der Reise.",
        "id": 1695944,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/wiebke-luehmann-auf-fahrradtour-durch-afrika-in-430-tagen-von-freiburg-nach-kapstadt-a-f954c072-3eaa-4616-9098-b172b39b72ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiebke L\u00fchmann auf Fahrradtour durch Afrika: In 430 Tagen von Freiburg nach Kapstadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:31:33.409490+00:00",
        "description": "Die Sorgen um die Wirtschaft im Euroraum haben zugenommen. Jetzt steuert die EZB dem mit einer erneuten Leitzinssenkung entgegen. Volkswirte gehen davon aus, dass das noch nicht der letzte Schritt ist.",
        "id": 1695943,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ezb-senkt-erneut-zinsen-im-euroraum-a-c7cd8048-a9de-4735-a0f0-4c279dc0fde1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EZB senkt erneut Zinsen im Euroraum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:30:00+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Polizisten standen wegen der t\u00f6dlichen Sch\u00fcsse auf Mouhamed Dram\u00e9 in Dortmund vor Gericht. Nun endete der Prozess \u2013 mit einem Freispruch f\u00fcr alle Angeklagten.",
        "id": 1695947,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mouhamed-drame-toedliche-polizeischuesse-landgericht-dortmund-spricht-alle-angeklagten-frei-a-037dbb4a-f357-464e-bbd6-a8cbb2cbe9e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mouhamed Dram\u00e9: T\u00f6dliche Polizeisch\u00fcsse \u2013 Landgericht Dortmund spricht alle Angeklagten frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:07:00+00:00",
        "description": "An Hochschulen in den USA beginnen bald die Winterferien. Manche Unis sind besorgt, dass Donald Trump nach seinem Amtsantritt die Einreisebestimmungen versch\u00e4rfen k\u00f6nnte, und haben Tipps f\u00fcr ausl\u00e4ndische Studierende.",
        "id": 1696851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-hochschulen-legen-auslaendischen-studierenden-rueckkehr-in-die-usa-vor-amtsantritt-nahe-a-466d2af0-5b1e-4753-95e3-76aacd3315c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Hochschulen legen ausl\u00e4ndischen Studierenden R\u00fcckkehr in die USA vor Amtsantritt nahe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:27:00+00:00",
        "description": "Frisches Bier geh\u00f6rt in den ICEs f\u00fcr viele Stammkunden fest dazu. Doch im n\u00e4chsten Jahr schafft die Deutsche Bahn den Zapfhahn ab, Grund seien ge\u00e4nderte Gewohnheiten. Es bleibt nicht die einzige Bordbistro-\u00c4nderung.",
        "id": 1696852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bahn-schafft-gezapftes-bier-im-zug-ab-testet-bargeldloses-bordbistro-a-b7c85f80-dc81-492c-a2d5-baaae80234d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn schafft gezapftes Bier im Zug ab, testet bargeldloses Bordbistro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:26:56.816402+00:00",
        "description": "Frisches Bier geh\u00f6rt in den ICEs f\u00fcr viele Stammkunden fest dazu. Doch im n\u00e4chsten Jahr schafft die Deutsche Bahn den Zapfhahn ab, Grund seien ge\u00e4nderte Gewohnheiten. Es bleibt nicht die einzige Bordbistro-\u00c4nderung.",
        "id": 1695497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bahn-schafft-gezapftes-bier-im-zug-ab-und-testet-bargeldloses-bordbistro-a-b7c85f80-dc81-492c-a2d5-baaae80234d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn schafft gezapftes Bier im Zug ab und testet bargeldloses Bordbistro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:26:56.706757+00:00",
        "description": "Vielerorts ist die Arbeit f\u00fcr Journalisten gef\u00e4hrlich, oftmals t\u00f6dlich: Laut Reporter ohne Grenzen starben in diesem Jahr mehr als 50 Medienschaffende bei ihrer Arbeit. Besonders ein Gebiet sticht dabei heraus.",
        "id": 1695496,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/reporter-ohne-grenzen-zaehlt-2024-mehr-als-50-getoetete-journalisten-a-7ec29226-57d2-46e3-aa02-1cc4ed6e2e1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reporter ohne Grenzen z\u00e4hlt 2024 mehr als 50 get\u00f6tete Journalisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:26:56.597228+00:00",
        "description": "In Deutschland ist die Zahl der Verkehrstoten jahrzehntelang gesunken. Mit dem Trend ist es offenbar vorbei, obwohl Autos zunehmend mit Assistenzsystemen ausgestattet werden. Der T\u00dcV-Verband \u00fcbt Kritik.",
        "id": 1695495,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/verkehrstote-zahl-bleibt-2024-nahezu-unveraendert-a-9e6d1661-6a14-440e-a168-e1519473eecb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verkehrstote: Zahl bleibt 2024 nahezu unver\u00e4ndert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:26:56.487464+00:00",
        "description": "Unser Sohn w\u00fcnscht sich einen Hund zu Weihnachten. Ich w\u00fcnsche mir das nicht. Was tun? Vielleicht funktioniert der Trick meiner Mutter \u2013 den ich erst jetzt entlarvt habe.",
        "id": 1695494,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/weihnachten-wie-redet-man-kindern-haustiere-aus-a-49bd8a4d-7140-4158-8ea3-617d3da9c66c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weihnachten: Wie redet man Kindern Haustiere aus?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:26:56.330098+00:00",
        "description": "Die Armen kopierten die Reichen, aber bei beiden lagen die Matratzen auf dem Boden: Die Historikerin Eva Oledzka hat die Interior-Trends fr\u00fcherer Zeiten rekonstruiert. Abends wurde es in vielen Wohnungen schummrig.",
        "id": 1695493,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/einrichtung-in-frueheren-zeiten-schoener-wohnen-im-mittelalter-a-a1ff87b9-7099-4a3a-bf0b-6b18b83bce12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Einrichtung in fr\u00fcheren Zeiten: Sch\u00f6ner Wohnen im Mittelalter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:26:56.188992+00:00",
        "description": "An Hochschulen in den USA beginnen bald die Winterferien. Manche Unis sind besorgt, dass Donald Trump nach seinem Amtsantritt die Einreisebestimmungen versch\u00e4rfen k\u00f6nnte und haben Tipps f\u00fcr ausl\u00e4ndische Studierende.",
        "id": 1695492,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-hochschulen-legen-auslaendischen-studierenden-rueckkehr-in-die-usa-vor-amtsantritt-von-trump-nahe-a-466d2af0-5b1e-4753-95e3-76aacd3315c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Hochschulen legen ausl\u00e4ndischen Studierenden R\u00fcckkehr in die USA vor Amtsantritt von Trump nahe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:26:56.074484+00:00",
        "description": "Wie erlebten junge Syrer den Sturz des Assad-Regimes? Wie ist Regensburg als Studienstadt? Und wie gelingen an Weihnachten gute Beilagen? Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 1695491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/startklar-newsletter-wie-geht-es-jungen-syrerinnen-und-syrern-in-deutschland-a-34f40169-836c-47d0-8392-71305ce15fb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startklar-Newsletter: Wie geht es jungen Syrerinnen und Syrern in Deutschland?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:26:55.958994+00:00",
        "description": "Nur jedes vierte Altersheim in Deutschland gibt an, seinen Bewohnern einen Internetanschluss zur Verf\u00fcgung zu stellen. Betroffene und Verb\u00e4nde streiten daf\u00fcr, aber viele Einrichtungen scheuen die Kosten.",
        "id": 1695490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/wlan-im-altersheim-kein-anschluss-unter-dieser-hausnummer-a-86bb2eef-dccf-4730-a58b-d536e930589f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WLAN im Altersheim: Kein Anschluss unter dieser Hausnummer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:23:00+00:00",
        "description": "Zwei besch\u00e4digte Datenkabel, ein chinesisches Schiff \u2013 steckt Peking hinter dem mutma\u00dflichen Sabotageakt in der Ostsee? Ermittler haben inzwischen eine andere Vermutung. Die Angst vor der Zerst\u00f6rung westlicher Infrastruktur w\u00e4chst.",
        "id": 1695499,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/demoliertes-internetkabel-zwischen-finnland-und-deutschland-warum-die-geheimdienste-russland-verdaechtigen-a-e0f46879-b69f-4450-979d-fded82b39917#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demoliertes Internetkabel zwischen Finnland und Deutschland: Warum die Geheimdienste Russland verd\u00e4chtigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:23:00+00:00",
        "description": "Russland sp\u00e4ht offenbar Datenkabel in den Weltmeeren aus, um L\u00e4ndern wie Deutschland zu zeigen, wie verwundbar sie sind. Der Kieler Sicherheitsforscher Johannes Peters erkl\u00e4rt, was dagegen zu tun ist.",
        "id": 1695498,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/sabotage-an-datenkabeln-wir-fuehren-intensiv-genau-die-diskussion-die-uns-russland-aufgezwungen-hat-a-2b8c4443-76d8-473c-839f-40d0c16cb9c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabotage an Datenkabeln: \u00bbWir f\u00fchren intensiv genau die Diskussion, die uns Russland aufgezwungen hat\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:20:00+00:00",
        "description": "Nach den \u00fcppigen Gewinnen 2022/2023 Jahr folgt die Ern\u00fcchterung: Die Landwirte haben in diesem Wirtschaftsjahr wieder erheblich weniger verdient. Der Verband fordert nun einen Politikwechsel.",
        "id": 1695500,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/landwirtschaft-gewinne-nach-starken-steigerungen-wieder-zurueckgegangen-a-cdcc8866-ebc9-4d6d-9257-fc86e6e90e2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landwirtschaft: Gewinne nach starken Steigerungen wieder zur\u00fcckgegangen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:21:46.197899+00:00",
        "description": "Jeder Haushalt in Deutschland soll sich f\u00fcr lang anhaltende Stromausf\u00e4lle r\u00fcsten, fordert BBK-Vizepr\u00e4sident Ren\u00e9 Funk. Als Grund nennt er auch eine zunehmende Zahl von Attacken auf die kritische Infrastruktur.",
        "id": 1695100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bundesamt-fuer-bevoelkerungsschutz-appelliert-bereiten-sie-sich-auf-notlagen-vor-a-e163da86-1a9f-42d2-907c-7b3bc442d406#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Bev\u00f6lkerungsschutz appelliert: \u00bbBereiten Sie sich auf Notlagen vor\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:21:45.994601+00:00",
        "description": "Beim Hantieren mit wohl illegalem Feuerwerk hat sich ein Mann in Bayern drei Finger schwer verletzt. Erst zu Hause rief er den Rettungswagen. Es ist nicht der einzige Fall mit verbotenen Knallk\u00f6rpern vor Silvester.",
        "id": 1695099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/feuerwerk-mann-in-unterfranken-sprengt-sich-mit-boeller-finger-ab-a-91c3bcb5-a381-49f0-a008-64cc25d6dc91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feuerwerk: Mann in Unterfranken sprengt sich mit B\u00f6ller Finger ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:21:45.763107+00:00",
        "description": "Der wegen seiner Verbindungen nach Russland und China in Ungnade gefallene Europaabgeordnete Maximilian Krah m\u00f6chte in den Bundestag einziehen. Seine Wahl geriet Anwesenden zufolge zur Inszenierung.",
        "id": 1695098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/maximilian-krah-afd-europapolitiker-wird-direktkandidat-fuer-bundestagswahl-a-5341709c-dddb-4d26-a2df-523a5d6666ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maximilian Krah: AfD-Europapolitiker wird Direktkandidat f\u00fcr Bundestagswahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:16:00+00:00",
        "description": "2021 wurde bei Christina Applegate Multiple Sklerose diagnostiziert. Die Schauspielerin stellt jetzt im R\u00fcckblick fest: Erste Anzeichen, dass mit ihrem K\u00f6rper etwas nicht stimmt, gab es schon zwei Jahre zuvor.",
        "id": 1695101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/christina-applegate-spricht-ueber-ihre-ersten-ms-symptome-a-b807e8b4-40ba-47bc-bec3-55cc38568d90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christina Applegate spricht \u00fcber ihre ersten MS-Symptome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:14:00+00:00",
        "description": "Wie vermittelt man den Horror des Holocaust? Was treibt Rivalen auf dem Tennisplatz an? Was geht im Kopf eines Teenagers vor? Die besten Filme des Jahres erz\u00e4hlen es in grandiosen Bildern.",
        "id": 1695102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/filme-des-jahres-2024-zone-of-interest-black-dog-all-we-imagine-as-light-challengers-und-mehr-a-b7886418-2a35-4b94-a486-dccd65ec9f3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filme des Jahres 2024: \u00bbZone of Interest\u00ab, \u00bbBlack Dog\u00ab, \u00bbAll We Imagine as Light\u00ab, \u00bbChallengers\u00ab und mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:56:00+00:00",
        "description": "Jan B\u00f6hmermann wollte Anfang November im \u00bbZDF Magazin Royale\u00ab \u00fcber gef\u00e4hrliche Therapieformen und Verschw\u00f6rungsmythen berichten. Doch die Programmdirektorin verhinderte die Sendung \u2013 der Moderator reagierte auf seine Art.",
        "id": 1695103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zdf-magazin-royale-sender-stoppte-jan-boehmermann-sendung-vor-ausstrahlung-a-7f2eada9-d96b-41e2-aab0-8dd5f1c28c38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbZDF Magazin Royale\u00ab: Sender stoppte Jan-B\u00f6hmermann-Sendung vor Ausstrahlung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:40.968592+00:00",
        "description": "Seit Monaten haben FSG und Nobiskrug von Investor Lars Windhorst Probleme. Zuletzt warteten rund 500 Besch\u00e4ftigte an beiden Standorten auf Novembergehalt und Weihnachtsgeld. Jetzt stehen die Insolvenzverwalter vor der T\u00fcr.",
        "id": 1694739,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/windhorst-werften-fsg-und-nobiskrug-sind-insolvent-a-810b06ed-2906-4922-93c8-d7c0e8ea2587#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Investoren: Windhorst-Werften FSG und Nobiskrug sind insolvent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:40.820573+00:00",
        "description": "Knapp die H\u00e4lfte des Betrags erhielten die Schulen: Die \u00f6ffentlichen Bildungsausgaben sind 2023 auf 185 Milliarden gestiegen. Das Plus tragen vorwiegend die Gemeinden, der Anteil am BIP geht hingegen zur\u00fcck.",
        "id": 1694738,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bildungsausgaben-von-bund-laendern-und-gemeinden-7200-euro-fuer-jeden-unter-30-a-4a4a88e2-0771-496e-81e2-a6227283d573#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bildungsausgaben von Bund, L\u00e4ndern und Gemeinden: 7200 Euro f\u00fcr jeden unter 30",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:40.709461+00:00",
        "description": "Er stellte sich zur Wahl, obwohl seiner Koalition eine Stimme zur eigenen Mehrheit fehlt. Der riskante Schritt hat sich f\u00fcr Mario Voigt gelohnt: Der Th\u00fcringer Landtag hat den CDU-Politiker zum Ministerpr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt \u2013 mit Unterst\u00fctzung der Linken.",
        "id": 1694737,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-cdu-politiker-mario-voigt-zum-ministerpraesidenten-gewaehlt-a-56a0c3eb-9c9a-4679-9013-8c1cc833a53f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00fcringen: CDU-Politiker Mario Voigt zum Ministerpr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:40.597885+00:00",
        "description": "In Schweden hatten Medien \u00fcber Vergewaltigungsvorw\u00fcrfe gegen Kylian Mbapp\u00e9 berichtet. Die zust\u00e4ndige Staatsanwaltschaft hat ein Verfahren wegen Mangels an Beweisen eingestellt. Den Namen des Fu\u00dfballstars nennt sie nicht.",
        "id": 1694736,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/medienberichte-ueber-vorwurf-der-vergewaltigung-gegen-kylian-mbappe-staatsanwaltschaft-in-schweden-stellt-ermittlungen-ein-a-8adf32ac-09bb-4988-b7b1-3a26e82a535e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medienberichte \u00fcber Vorwurf der Vergewaltigung gegen Kylian Mbapp\u00e9: Staatsanwaltschaft in Schweden stellt Ermittlungen ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:40.486881+00:00",
        "description": "Die EU nimmt Bulgarien und Rum\u00e4nien in den Schengenraum auf. Ab dem kommenden Jahr entfallen damit Kontrollen \u00fcber die Landgrenzen der beiden L\u00e4nder.",
        "id": 1694735,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schengen-raum-eu-nimmt-rumaenien-und-bulgarien-auf-kontrollen-ueber-landgrenzen-fallen-weg-a-54094799-bb4d-4fc9-8b9c-e1c48b9f8c4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schengen-Raum: EU nimmt Rum\u00e4nien und Bulgarien auf - Kontrollen \u00fcber Landgrenzen fallen weg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:40.354724+00:00",
        "description": "Der Umsturz in Syrien betrifft auch in Deutschland lebende Gefl\u00fcchtete. M\u00fcssen ihre F\u00e4lle wieder aufgerollt werden? Experte Daniel Thym sagt, welche Folgen das haben k\u00f6nnte.",
        "id": 1694734,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/syrien-was-bedeutet-der-assad-sturz-fuer-die-rechtsstellung-syrischer-fluechtlinge-in-deutschland-a-34e26299-75d5-4d1c-93a2-798b857e165d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Was bedeutet der Assad-Sturz f\u00fcr die Rechtsstellung syrischer Fl\u00fcchtlinge in Deutschland?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:40.014111+00:00",
        "description": "Dieses Jahr ist niemand an Sabrina Carpenters Sommerhit \u00bbEspresso\u00ab vorbeigekommen. Sie selbst offenbar auch nicht: Carpenter hat es in ihr eigenes Spotify Wrapped geschafft. Doch die S\u00e4ngerin hat auch andere Musik geh\u00f6rt.",
        "id": 1694733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/sabrina-carpenter-landet-als-top-artist-in-ihrem-eigene-spotify-wrapped-a-16c91e16-c408-43c7-bca9-e186d9e17e59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabrina Carpenter landet als Top-Artist in ihrem eigene Spotify Wrapped",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:39.617752+00:00",
        "description": "Die gr\u00f6\u00dfte Hub-Drehbr\u00fccke f\u00fcr den Eisenbahnverkehr in ganz Europa ist fast fertig: Als letztes Teil wurde auf der Baustelle der neuen Friesenbr\u00fccke das wichtigste Segment eingesetzt.",
        "id": 1694732,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/friesenbruecke-letztes-bauteil-eingesetzt-a-6cc0a9ab-a55f-418f-ad7d-f0156781cbc3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friesenbr\u00fccke: Letztes Bauteil eingesetzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:39.343232+00:00",
        "description": "Jan B\u00f6hmermann wollte Anfang November im \u00bbZDF Magazin Royale\u00ab \u00fcber gef\u00e4hrliche Therapieformen und Verschw\u00f6rungsmythen berichten. Doch die Programmdirektorin verhinderte die Sendung \u2013 der Moderator reagierte auf seine Art.",
        "id": 1694731,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/zdf-magazin-royale-sender-stoppte-jan-boehmermann-sendung-vor-ausstrahlung-a-7f2eada9-d96b-41e2-aab0-8dd5f1c28c38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbZDF Magazin Royale\u00ab: Sender stoppte Jan-B\u00f6hmermann-Sendung vor Ausstrahlung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:39.053554+00:00",
        "description": "Der Ukrainekrieg kennt nur Verlierer? Nicht ganz. Einer der gro\u00dfen Profiteure ist Indien, das billiges \u00d6l aus Russland kaufen kann. Die Lieferungen werden jetzt sogar deutlich ausgeweitet.",
        "id": 1694730,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/indien-und-russland-vereinbaren-offenbar-oelgeschaeft-im-milliardenumfang-a-58f086bf-b2b2-4f54-a1c7-e46697593c68#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien und Russland vereinbaren offenbar \u00d6lgesch\u00e4ft im Milliardenumfang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:16:38.775146+00:00",
        "description": "Das Apple-Update auf iOS 18.2 bringt eine Neuerung mit sich, die helfen k\u00f6nnte, verlorenes Gep\u00e4ck zu finden: Die Position eines AirTags l\u00e4sst sich k\u00fcnftig mit anderen teilen, allerdings zeitlich begrenzt.",
        "id": 1694729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/apple-update-ios-18-2-ab-jetzt-koennen-sie-airtags-mit-fluggesellschaften-teilen-a-a0226a69-8159-4f70-8b9f-e44b0f65e915#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple-Update iOS 18.2: Ab jetzt k\u00f6nnen Sie AirTags mit Fluggesellschaften teilen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:09:00+00:00",
        "description": "Gef\u00fchle ausnutzen, um Leute abzuzocken: Mit Love-Scams, die \u00fcber Dating-Apps angebahnt werden, erbeuten Kriminelle viel Geld. Auf Tinder ist nun eine Kampagne gestartet, die \u00fcber diese Betrugsmasche aufkl\u00e4ren soll.",
        "id": 1694740,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/tinder-in-der-dating-app-warnt-jetzt-eine-katze-vor-love-scams-a-1cf4f364-7b07-4abd-997e-80d05f014955#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tinder: In der Dating-App warnt jetzt eine Katze vor Love-Scams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:13:55.178481+00:00",
        "description": "Sie flohen nach Deutschland, wurden hier erwachsen, studierten, starteten Karrieren. Und jetzt? Drei junge Menschen erz\u00e4hlen, wie der Sturz des Assad-Regimes ihr Leben ver\u00e4ndert.",
        "id": 1694490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/syrien-wie-hat-der-assad-sturz-das-leben-junger-syrer-in-deutschland-veraendert-a-78abff17-15a6-42a6-b7d3-b60a01751932#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Wie hat der Assad-Sturz das Leben junger Syrer in Deutschland ver\u00e4ndert?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:13:55.070142+00:00",
        "description": "Die d\u00fcsteren konjunkturellen Aussichten legen sich allm\u00e4hlich wie Mehltau auf die Stimmung in den Chefetagen. Eine wachsende Zahl zweifelt, im n\u00e4chsten Jahr ohne Entlassungen auskommen zu k\u00f6nnen.",
        "id": 1694489,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/iw-umfrage-vier-von-zehn-firmen-wollen-im-naechsten-jahr-jobs-abbauen-a-c4042ee7-d9b6-4576-a917-000f5c5cb91e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IW-Umfrage: Vier von zehn Firmen wollen im n\u00e4chsten Jahr Jobs abbauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:13:54.950056+00:00",
        "description": "In Kaarst bei D\u00fcsseldorf hat ein vermummter Angreifer einen 42-J\u00e4hrigen mit S\u00e4ure \u00fcbergossen. Das Opfer wurde in eine Spezialklinik gebracht. Die Polizei fahndet nach dem T\u00e4ter.",
        "id": 1694488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kaarst-42-jaehriger-bei-saeureangriff-lebensgefaehrlich-verletzt-a-63709dfd-10aa-424e-a93f-d8b9e2f9da1f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaarst: 42-J\u00e4hriger bei S\u00e4ureangriff lebensgef\u00e4hrlich verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:13:54.811187+00:00",
        "description": "Dommaraju Gukesh hat seine F\u00fchrung bei der Schach-WM hergegeben. Die letzte Partie soll nun \u00fcber den Weltmeister entscheiden. Oder geht es in ein Stechen? SPIEGEL-Redakteure kommentieren live.",
        "id": 1694487,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-ding-liren-vs-dommaraju-gukesh-die-14-partie-im-liveticker-a-7158d32b-c5f5-4e36-a1f5-4fbd972e02c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach-WM: Ding Liren vs. Dommaraju Gukesh \u2013 die 14. Partie im Liveticker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:13:54.666672+00:00",
        "description": "Der CDU-Kandidat Mario Voigt m\u00f6chte zum Ministerpr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt werden, aber seiner Koalition fehlt eine Stimme. Und der Erfurter Landtag ist bekannt f\u00fcr \u00dcberraschungen. Sehen Sie hier die Wahl im Livestream.",
        "id": 1694486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/thueringen-landtag-waehlt-einen-neuen-ministerpraesidenten-a-d787ef72-018d-4aab-affc-e49bf2e0468c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00fcringen: Landtag w\u00e4hlt einen neuen Ministerpr\u00e4sidenten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:13:54.537641+00:00",
        "description": "US-Star Selena Gomez und Benny Blanco sind offenbar verlobt. Das legen Fotos von einem Ring nahe, die die S\u00e4ngerin auf Instagram postete. Dazu der Satz: \u00bbForever begins now\u00ab.",
        "id": 1694485,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/selena-gomez-ist-verlobt-mit-musikproduzent-benny-blanco-a-b40faefe-42cf-4f1e-9073-75245bcf1ec8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selena Gomez ist offenbar verlobt - mit Musikproduzent Benny Blanco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:08:00+00:00",
        "description": "Der BVB spielt gut, verliert in der Champions League aber trotzdem gegen den FC Barcelona. Die Verletzung von Nico Schlotterbeck k\u00f6nnte langfristig gr\u00f6\u00dferen Schaden anrichten, auch finanziell. In Trainer Nuri \u015eahin kocht es.",
        "id": 1694491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-borussia-dortmund-verliert-gegen-fc-barcelona-die-teure-letzte-sekunde-a-16d34fda-2827-4c2a-b36f-847b9675c961#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Borussia Dortmund verliert gegen FC Barcelona - Die teure letzte Sekunde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:05:00+00:00",
        "description": "Durch den Sturz des Iran-Verb\u00fcndeten Assad in Syrien ist Israel so stark wie selten zuvor. Es sollte die Gelegenheit nutzen, um eine Verst\u00e4ndigung mit den Pal\u00e4stinensern zu suchen.",
        "id": 1694492,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-warum-israel-jetzt-verantwortung-fuer-den-gesamten-nahen-osten-traegt-a-bd3276d2-80cc-40b9-a6a9-ddc495474728#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Warum Israel jetzt Verantwortung f\u00fcr den gesamten Nahen Osten tr\u00e4gt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:08:41.995319+00:00",
        "description": "Die Regierung Australiens verst\u00e4rkt den Druck auf die \u00fcberm\u00e4chtigen US-Internet-Konzerne. Dazu geh\u00f6rt auch eine Sondersteuer f\u00fcr alle, die f\u00fcr die Darstellung von Nachrichten nicht bezahlen wollen.",
        "id": 1694272,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/australien-plant-strafsteuer-fuer-internet-riesen-die-fuer-nachrichten-nicht-bezahlen-a-7255f80c-2824-4c56-bbf0-0fd14afb2116#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien plant Strafsteuer f\u00fcr Internet-Riesen, die f\u00fcr Nachrichten nicht bezahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:08:41.886336+00:00",
        "description": "Im neu gew\u00e4hlten EU-Parlament kassieren viele Politiker Geld f\u00fcr Nebent\u00e4tigkeiten. Unter den zehn Abgeordneten mit den h\u00f6chsten Nebeneinkommen sind vier Deutsche.",
        "id": 1694271,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/eu-parlament-abgeordnete-verdienen-mehr-als-sechs-millionen-euro-hinzu-a-0d3a74db-c530-4f20-96fd-ad8e869ba6fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Parlament: Abgeordnete verdienen mehr als sechs Millionen Euro hinzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:08:41.771539+00:00",
        "description": "Nach dem Sturz des Machthabers Baschar al-Assad hat die Baath-Partei ihre Arbeit auf unbestimmte Zeit eingestellt. Und: Der Flughafen in Damaskus soll wieder \u00f6ffnen. Die News im Liveblog.",
        "id": 1694270,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-news-heute-assad-partei-stellt-aktivitaeten-ein-a-3723dc72-fec1-4595-be04-10cd7ffba33e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien-News heute: Assad-Partei stellt Aktivit\u00e4ten ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:08:41.658018+00:00",
        "description": "Seit zwei Jahren ist Katja de la Vi\u00f1a erfolgreiche Vorstandschefin von Allianz Leben. Jetzt will sie sich st\u00e4rker um ihre Kinder k\u00fcmmern und k\u00fcndigte ihren R\u00fccktritt an.",
        "id": 1694269,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/katja-de-la-vina-allianz-leben-vorstandschefin-gibt-ihren-posten-auf-a-0736a499-6af3-4664-9a73-262c9db62cd7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katja de la Vi\u00f1a: Allianz-Leben-Vorstandschefin gibt ihren Posten auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:01:00+00:00",
        "description": "Auf Mallorca haben Geschworene zwei M\u00e4nner im Prozess um den Tod eines 20-j\u00e4hrigen Deutschen f\u00fcr schuldig befunden: Sie sollen ihr Opfer auf der Autobahn aus einem Fahrzeug geworfen haben. Das Strafma\u00df steht noch aus.",
        "id": 1695104,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mallorca-tod-eines-deutschen-urlaubers-auf-der-autobahn-angeklagte-schuldig-gesprochen-a-eaee340f-4cfb-4f26-8073-d4565d88a080#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mallorca: Tod eines deutschen Urlaubers auf der Autobahn \u2013 Angeklagte schuldig gesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:05:59.252188+00:00",
        "description": "Muss ich mich gr\u00e4men, weil meine Kinder von mir keinen selbst bef\u00fcllten Adventskalender bekommen? Ich habe es ausprobiert \u2013 und wei\u00df jetzt, was am Jahresende wirklich z\u00e4hlt.",
        "id": 1694087,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/weihnachtszeit-warum-ein-selbstgemachter-adventskalender-nicht-das-mass-aller-dinge-ist-a-96932263-2624-4037-834a-624fffb22ec8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weihnachtszeit: Warum ein selbst gemachter Adventskalender nicht das Ma\u00df aller Dinge ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:05:59.111950+00:00",
        "description": "Mit einem Guthaben f\u00fcr Ladestrom will Wirtschaftsminister Robert Habeck den Absatz von Elektroautos wieder ankurbeln. Der Betrag erreicht allerdings lange nicht die H\u00f6he der alten E-Auto-Pr\u00e4mie.",
        "id": 1694086,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/robert-habeck-will-ladestromguthaben-fuer-e-auto-kaeufer-a-bd2e827e-9676-4744-bc4c-dd80a90f13ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck will Ladestromguthaben f\u00fcr E-Auto-K\u00e4ufer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:05:58.986970+00:00",
        "description": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der will auf seiner Reise nach Tschechien einen exklusiven Liefervertrag f\u00fcr Atomstrom f\u00fcr den Freistaat abschlie\u00dfen. Das sagt ein Energieexperte vom \u00d6ko-Institut dazu: \u00bbEs geht nicht.\u00ab",
        "id": 1694085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energieexperte-haelt-soeders-atomstrom-plan-mit-tschechien-fuer-nicht-umsetzbar-a-7c1adfa9-772c-4c30-a6e9-f0c9852675c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energieexperte h\u00e4lt S\u00f6ders Atomstromplan mit Tschechien f\u00fcr nicht umsetzbar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:05:58.854390+00:00",
        "description": "Auf Mallorca haben Geschworene zwei M\u00e4nner im Prozess um den Tod eines 20-j\u00e4hrigen Deutschen f\u00fcr schuldig befunden: Sie sollen ihr Opfer auf der Autobahn aus einem Fahrzeug geworfen haben. Das Strafma\u00df steht noch aus.",
        "id": 1694084,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mallorca-tod-eines-deutschen-urlaubers-angeklagte-schuldig-gesprochen-a-eaee340f-4cfb-4f26-8073-d4565d88a080#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mallorca: Tod eines deutschen Urlaubers \u2013 Angeklagte schuldig gesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:01:11.378161+00:00",
        "description": "\u00dcberraschung, auch Menschen in offenen Beziehungen sind keine Liebesprofis. Wie man in dem besonderen Modell neue Leute kennenlernt, auf welchen Apps \u2013 und was bei Unsicherheiten zu tun ist.",
        "id": 1693855,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/offene-beziehung-und-dating-diese-apps-helfen-a-be87df40-310e-44af-9865-85e17ee5c1d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Offene Beziehung und Dating: Diese Apps helfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:01:11.109372+00:00",
        "description": "Inzwischen sind sie beide M\u00fctter \u2013 und tragen denselben Schriftzug auf der Haut: \u00bbLiebe ohne Leiden\u00ab. Was haben die beiden Frauen erlebt?",
        "id": 1693854,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/michelle-hunziker-und-aurora-ramazzotti-und-ihre-tattoos-was-haben-die-beiden-frauen-erlebt-a-6d1aa057-bb70-455d-b445-ab021f5e1876#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michelle Hunziker und Aurora Ramazzotti und ihre Tattoos: Was haben die beiden Frauen erlebt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:01:10.819547+00:00",
        "description": "Die eine moderiert Fernsehshows, die andere ist Influencerin, und mittlerweile wissen beide, wie es ist, Mutter zu sein. Michelle Hunziker und Tochter Aurora Ramazzotti \u00fcber gemeinsame H\u00f6hepunkte \u2013 und H\u00f6llenjahre.",
        "id": 1693853,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/michelle-hunziker-und-aurora-ramazzotti-ueber-schwangerschaften-mutterschaft-und-hoellenjahre-a-33795513-e72b-4802-9a55-4b7c42f0307b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michelle Hunziker und Aurora Ramazzotti \u00fcber Schwangerschaften, Mutterschaft - und H\u00f6llenjahre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:01:10.544849+00:00",
        "description": "Mario Voigt fehlt im Landtag eine Stimme zur Mehrheit. Trotzdem will er sich heute zum Ministerpr\u00e4sidenten in Th\u00fcringen w\u00e4hlen lassen. Wird das gut gehen? Die wichtigsten Fragen und Antworten.",
        "id": 1693852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-mario-voigt-will-sich-trotz-knapper-mehrheit-zum-ministerpraesidenten-waehlen-lassen-a-b2e34bad-acde-4bb6-b1c0-924ffd198c26#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00fcringen: Mario Voigt will sich trotz knapper Mehrheit zum Ministerpr\u00e4sidenten w\u00e4hlen lassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:01:10.273767+00:00",
        "description": "Im Moment seiner gr\u00f6\u00dften Machtentfaltung will Trump laut Berichten seinen chinesischen Amtskollegen dabeihaben. Es w\u00e4re das erste Mal seit mindestens 150 Jahren, dass ein ausl\u00e4ndischer Staatschef der Zeremonie beiwohnt.",
        "id": 1693851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-laedt-xi-jinping-offenbar-zur-amtseinfuehrung-ein-a-f6c07219-2abb-4c61-844b-9b2df71de2c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump l\u00e4dt Xi Jinping offenbar zur Amtseinf\u00fchrung ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:55:49.466162+00:00",
        "description": "Das sah \u00fcbel aus: Der Dortmunder Nico Schlotterbeck knickte nach einem Kopfball um und musste mit einer Trage vom Platz gebracht werden. Trainer Sahin gehen in der Verteidigung die Optionen aus.",
        "id": 1693644,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-schreckliche-bilder-banges-warten-auf-schlotterbeck-diagnose-a-074b706b-3f32-4525-a452-ac6407ea151c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: \u00bbSchreckliche Bilder\u00ab \u2013 Banges Warten auf Schlotterbeck-Diagnose",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:55:49.339110+00:00",
        "description": "Macron will sich f\u00fcr europ\u00e4ische Schutztruppen in der Ukraine starkmachen. Die Parteien \u00fcberbieten sich mit Wahlversprechen. Und: Deutschlands Chance in Syrien. Das ist die Lage am Donnerstag.",
        "id": 1693643,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-ukraine-emanuel-macron-olaf-scholz-donald-trump-a-816eb293-0d7b-4a75-837b-dfe2bc9aab61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Ukraine, Emanuel Macron, Olaf Scholz, Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T03:52:16.302281+00:00",
        "description": "Er verh\u00e4ngte das Kriegsrecht in S\u00fcdkorea und l\u00f6ste eine Staatskrise aus. Nun verteidigte Pr\u00e4sident Yoon sein Handeln in einer TV-Ansprache. Schuld am Chaos im Land sei das Parlament, das zum \u00bbMonster\u00ab geworden sei.",
        "id": 1693437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-praesident-yoon-suk-yeol-kaempft-um-sein-amt-und-attackiert-die-oppoistion-a-68460d7c-95a8-415e-9b52-9959bc7ace31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Pr\u00e4sident Yoon Suk Yeol k\u00e4mpft um sein Amt \u2013 und attackiert die Oppoistion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T02:46:21.645640+00:00",
        "description": "Ein Land, \u00bbdas man nicht mag\u00ab, pr\u00e4ventiv zu entwaffnen: Nach Ansicht von Uno-Experten entbehren die Bombardements in Syrien jeder Grundlage. Urteil der Juristen: Israel handelt \u00bbv\u00f6llig gesetzlos\u00ab.",
        "id": 1693258,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/umsturz-in-syrien-uno-experten-nennen-israels-angriffe-verstoss-gegen-voelkerrecht-a-75ef91f9-e119-4e6d-97ba-280c6c378af6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umsturz in Syrien: Uno-Experten nennen Israels Angriffe Versto\u00df gegen V\u00f6lkerrecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T02:46:21.405547+00:00",
        "description": "Im politischen Berlin hatte sich Richard Grenell als US-Botschafter keine Freunde gemacht. Ob es mit Teheran besser laufen w\u00fcrde? Das k\u00f6nnte sich laut Agenturbericht schon bald herausstellen.",
        "id": 1693257,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-erwaegt-offenbar-richard-grenell-als-sondergesandten-fuer-iran-a-bf2f84db-81f1-4522-8de4-81f4792f3406#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump erw\u00e4gt offenbar Richard Grenell als Sondergesandten f\u00fcr Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T01:42:41.853433+00:00",
        "description": "Mit Drogen kennt sich Elton John bestens aus \u2013 zumindest aus seinen jungen Jahren. Inzwischen ist die Poplegende lange clean. Beim Thema Marihuana wird er nun \u00fcberraschend deutlich.",
        "id": 1693016,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/elton-john-warnt-vor-legalisierung-von-marihuana-a-f8029706-2b8f-43db-992c-861e51245663#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elton John warnt vor Legalisierung von Marihuana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T01:28:00+00:00",
        "description": "Innerhalb von 60 Tagen soll sich Israel aus dem S\u00fcdlibanon zur\u00fcckziehen \u2013 das sieht die Absprache mit der Hisbollah f\u00fcr eine Feuerpause vor. Eine erste Stadt haben die israelischen Streitkr\u00e4fte nun ger\u00e4umt.",
        "id": 1693017,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/waffenruhe-im-krieg-gegen-hisbollah-usa-melden-ersten-rueckzug-israelischer-kraefte-aus-dem-libanon-a-1e5cfaa1-0857-44a4-9930-871da1715434#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waffenruhe im Krieg gegen Hisbollah: USA melden ersten R\u00fcckzug israelischer Kr\u00e4fte aus dem Libanon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:15:50.914380+00:00",
        "description": "Im Oktober war Brasiliens Pr\u00e4sident Lula gest\u00fcrzt und hatte sich eine Hirnblutung zugezogen. Eine erste Operation hat er laut Krankenhaus gut \u00fcberstanden, er muss sich aber einem weiteren Eingriff unterziehen.",
        "id": 1692714,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-praesident-lula-muss-sich-erneut-einer-operation-unterziehen-a-c9a28fe8-5324-4a01-9126-82c45e7a22de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Pr\u00e4sident Lula muss sich erneut einer Operation unterziehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:15:50.364467+00:00",
        "description": "Der Wahlsieg von Donald Trump war gut f\u00fcr's Gesch\u00e4ft: Elon Musk ist noch einmal 40 Milliarden Dollar reicher geworden. Mit dem Geld und der N\u00e4he zum k\u00fcnftigen US-Pr\u00e4sidenten w\u00e4chst sein Einfluss auf die Politik.",
        "id": 1692713,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elon-musk-mehr-als-400-milliarden-dollar-der-mensch-der-welt-wird-noch-reicher-a-8cb14c56-3bff-433a-aca0-4220b0751d2d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: Mehr als 400 Milliarden Dollar \u2013 der Mensch der Welt wird noch reicher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:15:49.977792+00:00",
        "description": "Der Sturz des verb\u00fcndeten Assad-Regimes versetzt Irans Regierung in Aufruhr. Nun versch\u00e4rft sie die Strafen f\u00fcr kritische Wortmeldungen im eigenen Land. Anlass sei die \u00bbdelikate Lage in der Region\u00ab.",
        "id": 1692712,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-stellt-kritik-an-nahostpolitik-unter-strafe-a-55c03c7f-206a-4ca7-ae02-ba42fd9df61d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran stellt Kritik an Nahostpolitik unter Strafe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:15:49.574824+00:00",
        "description": "Die Bayern gingen gegen Barcelona unter, Dortmund machte es lange Zeit besser. Trotz Personalsorgen und der Tricks von Bar\u00e7a-Coach Hansi Flick. Zum Remis gen\u00fcgte das nicht \u2013 auch wegen Wunderkind Lamine Yamal.",
        "id": 1692711,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-gegen-fc-barcelona-ein-grosser-kampf-und-ein-knockout-kurz-vor-schluss-a-e7ad8d25-d804-41c3-bf04-423597fd8e9d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borussia Dortmund gegen FC Barcelona: Ein gro\u00dfer Kampf \u2013 und ein Knockout kurz vor Schluss",
        "vote": 0
    }
]