[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:30:00+00:00",
        "description": "Zagro\u017cenia dla pokoju na \u015bwiecie - zdj\u0119cie pogl\u0105dowe - fot. depositphotos.com (760404966)",
        "id": 1697312,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-zerwijmy-lancuchy-niesprawiedliwosci,3005090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/b9e22b6c19cc283e33d5847028db92fd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_760404966_XL.jpg",
        "title": "Franciszek: zerwijmy \u0142a\u0144cuchy niesprawiedliwo\u015bci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:31:23.173812+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek i dzieci - fot. Vatican News",
        "id": 1696760,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-watykanie-zostanie-otwarty-zlobek-dla-dzieci-pracownikow,3004823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/fa44f955b834dd56c938d889b02f7b72/jpg/deon/rss-thumbnail/cq5dam.thumbnail.cropped.750.422%20(43)_20241212144410.jpg",
        "title": "W Watykanie zostanie otwarty \u017c\u0142obek dla dzieci pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:00:00+00:00",
        "description": "Prezentacja raportu Fund. Migrantes - fot. Vatican Media",
        "id": 1696761,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/fundacja-migrantes-apeluje-prawo-migrantow-do-azylu-coraz-bardziej-zagrozone,3004520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/45b9ae98bd019f8a3a1f1f1c014ea506/jpg/deon/rss-thumbnail/Prezentacja%20raportu,%20fot.%20Vatican%20Media_20241212142958.jpg",
        "title": "Fundacja Migrantes apeluje: prawo migrant\u00f3w do azylu coraz bardziej zagro\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:16:49.455378+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja o tym, co by zrobi\u0142a z lud\u017ami, gdyby by\u0142a szatanem (fot. breakermaximus / depositphotos.com)",
        "id": 1695449,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/sztuczna-inteligencja-o-tym-co-by-zrobila-z-ludzmi-gdyby-byla-szatanem-odpowiedz-daje-do-myslenia,3004010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/f1821535fa1519b834b2fbb7b68451ab/jpg/deon/rss-thumbnail/Sztuczna%20inteligencja%20o%20tym,%20co%20by%20zrobi\u0142a%20z%20ludzmi,%20gdyby%20by\u0142a%20szatanem.jpg",
        "title": "Sztuczna inteligencja o tym, co by zrobi\u0142a z lud\u017ami, gdyby by\u0142a szatanem. Odpowied\u017a daje do my\u015blenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:00:00+00:00",
        "description": "Depositphotos.com (72928059)",
        "id": 1695450,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/wladyslaw-kosiniak-kamysz-pilnie-potrzebujemy-budowy-wojsk-dronowych,3003830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/7249a120341662ee77eb4b1aa734ffa0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_72928059_XL.jpg",
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: pilnie potrzebujemy budowy wojsk dronowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:11:19.613724+00:00",
        "description": "Na zakopia\u0144skich Krup\u00f3wkach planowana jest du\u017ca inwestycja budowlana, kt\u00f3ra mocno wp\u0142ynie na uk\u0142ad popularnego deptaka. Fot. Depositphotos",
        "id": 1695060,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zostal-radnym-by-chronic-zakopane-dzis-sam-chce-budowac-kamienice-na-potoku,3003761",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/60f088cd74ae598c185ca4546e525210/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_441606570_XL.jpg",
        "title": "Zosta\u0142 radnym, by \u201echroni\u0107 Zakopane\u201d. Dzi\u015b sam chce budowa\u0107 kamienic\u0119 na potoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:11:19.322442+00:00",
        "description": null,
        "id": 1695059,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jacek-prusak-sj-czy-rzeczywiscie-chronimy-ofiary-a-nie-sprawcow,3003800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "Jacek Prusak SJ: Czy rzeczywi\u015bcie chronimy ofiary, a nie sprawc\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:48:17+00:00",
        "description": "Barbara Nowacka. Fot. Marcin Obara / PAP",
        "id": 1695061,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nowacka-ostro-o-lekcjach-religii-kosciol-nie-ma-prawa-weta-,3003632",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/a7f0ebb8ad1c276080ca6f1300600e9c/jpg/deon/rss-thumbnail/24c09434%20crop.jpg",
        "title": "Nowacka ostro o lekcjach religii. \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 nie ma prawa weta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:31:24+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos.com",
        "id": 1694696,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/czasami-z-tym-co-we-mnie-jest-nieuporzadkowane-trzeba-jakos-zyc,3002084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/44d198f5c4ac6dfc6ae4cdae2c76ab77/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_167961722_XL.jpg",
        "title": "Czasami z tym, co we mnie jest nieuporz\u0105dkowane, trzeba jako\u015b \u017cy\u0107\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:30:00+00:00",
        "description": "Szopka w Watykanie - fot. Vatican Media",
        "id": 1694697,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/palestynscy-chrzescijanie-wolaja-o-pomoc--szopka-z-betlejem-wystawiona-w-watykanie,3003581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/49aa9fe399fc905c3c099090ecfbab2f/jpg/deon/rss-thumbnail/szopka_20241212090058.jpg",
        "title": "Palesty\u0144scy chrze\u015bcijanie wo\u0142aj\u0105 o pomoc \u2013 \u2018Szopka z Betlejem\u2019 wystawiona w Watykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:03:05+00:00",
        "description": "Fot. Engin Akyurt / Unsplash",
        "id": 1695857,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa-wieczorna-dla-smutnych-i-przygnebionych,2985857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/8e62c81b5c7e10a2b08b769f31e7de07/jpg/deon/rss-thumbnail/engin-akyurt-WI4k8Z15hbQ-unsplash.jpg",
        "title": "Modlitwa wieczorna dla smutnych i przygn\u0119bionych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:48:50+00:00",
        "description": "Najstarsza tablica z 10 przykazaniami zostanie sprzedana na aukcji (fot. ABS-CBN News / Facebook.com)",
        "id": 1694457,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/najstarsza-tablica-z-10-przykazaniami-trafi-na-aukcje-sluzyla-jako-plyta-chodnikowa,3003551",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/12/e8b22215bbb03bec957b0117b95edcdf/JPG/deon/rss-thumbnail/tablica.JPG",
        "title": "Najstarsza tablica z 10 przykazaniami trafi na aukcj\u0119. S\u0142u\u017cy\u0142a jako p\u0142yta chodnikowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:58:51.983305+00:00",
        "description": "Sakrament pojednania - fot. depositphotos.com (479938400)",
        "id": 1694246,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/spowiedz-to-sakrament-uzdrowienia-czy-nasze-serce-jest-na-tyle-otwarte-by-je-przyjac,3003479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/11/d06c997ac59cac24af814c2dab950bde/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_479938400_XL.jpg",
        "title": "Spowied\u017a to sakrament uzdrowienia, czy nasze serce jest na tyle otwarte, by je przyj\u0105\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:00:00+00:00",
        "description": "\u015aw. Jan Chrzciciel - fot. Titian, Public domain, via Wikimedia Commons",
        "id": 1692688,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/gwalt-o-ktorym-mowi-jezus-to-przebojowosc-przebaczania-milosierdzia-i-sluzby,3003500",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/11/e7eb67ca351c007f1542d98a05dfc97a/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(3).png",
        "title": "Gwa\u0142t, o kt\u00f3rym m\u00f3wi Jezus to przebojowo\u015b\u0107 przebaczania, mi\u0142osierdzia i s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    }
]