[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:52:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2772405-joe-biden-ph8215748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy akt \u0142aski w historii USA. Podpisa\u0142 go Joe Biden\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden u\u0142askawi\u0142 39 os\u00f3b skazanych za przest\u0119pstwa bez u\u017cycia przemocy i skr\u00f3ci\u0142 wyroki prawie 1500 innych wi\u0119\u017ani\u00f3w. To najwi\u0119kszy w historii USA akt \u0142aski wydany przez prezydenta - poda\u0142 Bia\u0142y Dom.",
        "id": 1699542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/joe-biden-skrocil-wyroki-niemal-1500-wiezniow-najwiekszy-akt-laski-w-historii-usa-st8220256?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy akt \u0142aski w historii USA. Podpisa\u0142 go Joe Biden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:41:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jsmp7p-mieszkanie-blok-warszawa-nieruchomosc-5668227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Szukaj\u0105cy mieszka\u0144 zbyt d\u0142ugo utrzymywani byli w niepewno\u015bci\"\" />\n    Decyzja o rezygnacji z programu \"kredyt zero procent\" powinna zosta\u0107 podj\u0119ta du\u017co wcze\u015bniej - oceni\u0142 w czwartek dyrektor generalny Polskiego Zwi\u0105zku Firm Deweloperskich (PZFD) Bartosz Guss. Doda\u0142, \u017ce ci, kt\u00f3rzy szukali mieszka\u0144, zbyt d\u0142ugo trzymani byli w niepewno\u015bci.",
        "id": 1698636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/kredyt-zero-procent-deweloperzy-decyzja-o-rezygnacji-z-programu-kredyt-0-proc-powinna-zapasc-wczesniej-st8220137?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szukaj\u0105cy mieszka\u0144 zbyt d\u0142ugo utrzymywani byli w niepewno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:25:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-35e2lj-marsjanski-helikopter-ingenuity-w-obiektywie-lazika-perseverance-7741407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozbi\u0142 si\u0119 na Marsie, ale NASA ma dla niego nowe zadanie\" />\n    Ingenuity to statek powietrzny, kt\u00f3remu uda\u0142o si\u0119 wykona\u0107 pierwszy lot na planecie innej ni\u017c Ziemia. W styczniu 2024 roku wirop\u0142at rozbi\u0142 si\u0119 na Marsie. Maszyna nie stanie si\u0119 jednak kolejnym kosmicznym \u015bmieciem - naukowcy z NASA maj\u0105 dla niej nowe zadanie.",
        "id": 1697199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ingenuity-rozbil-sie-na-marsie-ale-nasa-ma-dla-niego-nowe-zadanie-st8219802?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbi\u0142 si\u0119 na Marsie, ale NASA ma dla niego nowe zadanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:10:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2244099-dlaczego-w-tej-sytuacji-macierewicz-zaslonil-sie-immunitetem-skorzystal-z-furtki-prawnej-ph8219135/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego Macierewicz znowu zas\u0142oni\u0142 si\u0119 immunitetem? Skorzysta\u0142 z furtki prawnej \" />\n    Fakt, \u017ce policja pozwoli\u0142a odjecha\u0107 samochodem Antoniemu Macierewiczowi po ostatnich obchodach miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej, zdumia\u0142 niekt\u00f3rych polityk\u00f3w. R\u00f3wnie\u017c internauci si\u0119 dziwi\u0105 i pytaj\u0105: \"jak to go pu\u015bcili?\" Wed\u0142ug pos\u0142a PSL w sprawie przekrocze\u0144 drogowych immunitet poselski nie obowi\u0105zuje. No w\u0142a\u015bnie - nie do ko\u0144ca to prawda.",
        "id": 1696210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/dlaczego-antoni-macierewicz-znowu-zaslonil-sie-immunitetem-skorzystal-z-furtki-prawnej-st8218223?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Macierewicz znowu zas\u0142oni\u0142 si\u0119 immunitetem? Skorzysta\u0142 z furtki prawnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:09:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1714781-mrozna-aura-w-meksyku-ph8219531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mr\u00f3z \u015bcisn\u0105\u0142 w Meksyku \" />\n    Mieszka\u0144cy p\u00f3\u0142nocnego stanu Chihuahua w Meksyku zmagaj\u0105 si\u0119 ze skutkami pierwszych mroz\u00f3w w tym sezonie. W kilku miastach regionu termometry pokaza\u0142y warto\u015bci poni\u017cej zera, a drogi sku\u0142 l\u00f3d.",
        "id": 1696211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mroz-scisnal-w-meksyku-st8219341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mr\u00f3z \u015bcisn\u0105\u0142 w Meksyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:54:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3100641-zakupy-koszyk-inflacja-produkty-spozywcze-sklep-dyskont-ph8198758/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105teczne zakupy b\u0119d\u0105 dro\u017csze w tym roku. Gdzie wydamy najmniej?\" />\n    \u015arednia cena koszyka \u015bwi\u0105tecznego wzros\u0142a rok do roku o 4,58 procent, a najta\u0144sze zakupy na Wigili\u0119 i dwa dni \u015bwi\u0105t mo\u017cna by\u0142o zrobi\u0107 w Dino - poda\u0142a agencja badawcza ASM SFA.",
        "id": 1695784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/boze-narodzenie-2024-gdzie-zrobimy-najtansze-zakupy-spozywcze-st8219421?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105teczne zakupy b\u0119d\u0105 dro\u017csze w tym roku. Gdzie wydamy najmniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:04:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7481868-stuck-squirrel-ph8219410/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na widok tej wiewi\u00f3rki wybuchniecie gromkim \u015bmiechem\" />\n    Zdj\u0119cie wiewi\u00f3rki \"uwi\u0119zionej\" w dziupli wygra\u0142o dziesi\u0105t\u0105 edycj\u0119 mi\u0119dzynarodowego konkursu Comedy Wildlife Photo Award. O g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 walczy\u0142o a\u017c dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy fotografii.",
        "id": 1695393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/comedy-wildlife-photo-award-2024-na-widok-tej-wiewiorki-wybuchniecie-gromkim-smiechem-st8219184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na widok tej wiewi\u00f3rki wybuchniecie gromkim \u015bmiechem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:04:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6392330-shein-torebka-zakupy-felipequeiroz-shutterstock-2261215227-ph8054882/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brytyjczycy prze\u015bwietlaj\u0105 Shein. W tle zarzuty o wykorzystywanie niewolniczej pracy\" />\n    Jak podaje Reuters brytyjski organ nadzoru finansowego zwleka z zatwierdzeniem pierwszej publicznej oferty platformy Shein na gie\u0142dzie. Dwa \u017ar\u00f3d\u0142a agencji informuj\u0105, \u017ce sprawdzany jest nadz\u00f3r nad \u0142a\u0144cuchem dostaw tej platformy sprzeda\u017cowej. Oceniane jest tak\u017ce ryzyko prawne zwi\u0105zane z debiutem po protestach ze strony organizacji dzia\u0142aj\u0105cych na rzecz praw Ujgur\u00f3w, mniejszo\u015bci etnicznej z Chin, kt\u00f3rzy mog\u0105 by\u0107 przymuszani do pracy.",
        "id": 1695394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/shein-chcialo-wejsc-na-brytyjska-gielde-kontrole-to-opozniaja-st8219374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy prze\u015bwietlaj\u0105 Shein. W tle zarzuty o wykorzystywanie niewolniczej pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:50:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7260165-zima-ph8219302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wir polarny mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce w sylwestra i Nowy Rok spadnie \u015bnieg\" />\n    Jaka pogoda b\u0119dzie w Bo\u017ce Narodzenie? Im bli\u017cej \u015bwi\u0105t, tym cz\u0119\u015bciej synoptycy zagl\u0105daj\u0105 w wyliczenia modeli meteorologicznych. Z najnowszych prognoz wynika, \u017ce zima ze \u015bniegiem przyjdzie, ale dopiero na sylwestra i Nowy Rok.",
        "id": 1695395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-sylwestra-i-nowy-rok-wir-polarny-i-szansa-na-opady-sniegu-st8219204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wir polarny mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce w sylwestra i Nowy Rok spadnie \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:54:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qvd8eg-gettyimages-1239417284-7892091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tesla z rekordowymi wycenami akcji. Dzi\u0119ki Trumpowi\" />\n    Akcje Tesli wzros\u0142y w \u015brod\u0119 do najwy\u017cszego poziomu w historii, przekraczaj\u0105c sw\u00f3j poprzedni rekord osi\u0105gni\u0119ty w 2021 roku. Rekord notowa\u0144 to efekt zwi\u0119kszonego entuzjazmu Wall Street dla firmy Elona Muska zajmuj\u0105cej si\u0119 pojazdami elektrycznymi po wyborze Donalda Trumpa na prezydenta USA - pisze CNBC.",
        "id": 1694986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/rekordy-wzrost-na-gieldzie-akcji-tesli-powodem-relacja-elonka-muska-z-donaldem-trumpem-st8218899?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla z rekordowymi wycenami akcji. Dzi\u0119ki Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:54:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-702287-zarzuty-dla-40-latka-podejrzanego-o-zabojstwo-ph8218959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaginiony m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje, cia\u0142o by\u0142o zakopane. Podejrzanego o zbrodni\u0119 znale\u017ali w wi\u0119zieniu\" />\n    Kara do\u017cywocia grozi 40-latkowi, kt\u00f3ry mia\u0142 udusi\u0107 swojego cia\u0142o, a cia\u0142o zakopa\u0107. Do zbrodni dosz\u0142o we wrze\u015bniu w Krapkowicach na Opolszczy\u017anie. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa.",
        "id": 1694641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/krapkowice-mial-udusic-a-pozniej-zakopac-cialo-znajomego-st8218969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaginiony m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje, cia\u0142o by\u0142o zakopane. Podejrzanego o zbrodni\u0119 znale\u017ali w wi\u0119zieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:48:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9996758-zostal-prawomocnie-skazany-w-2023-roku-ph8219040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dusi\u0142 starsz\u0105 kobiet\u0119 i podpali\u0142 jej dom, zgin\u0119\u0142a w p\u0142omieniach. Nigdy nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy\" />\n    42-letni obecnie m\u0119\u017cczyzna w 2006 roku bi\u0142 i dusi\u0142 82-latk\u0119. Potem popali\u0142 jej dom, kobieta zgin\u0119\u0142a w po\u017carze. On twierdzi, \u017ce jest niewinny. A jego krew znalaz\u0142a si\u0119 na jej ubraniu, bo ratowa\u0142 seniork\u0119 po wypadku. S\u0105d nie da\u0142 temu wiary.",
        "id": 1694642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/pielgrzymowo-morderstwo-82-latki-w-jej-domu-sad-najwyzszy-oddalil-kasacje-st8218992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dusi\u0142 starsz\u0105 kobiet\u0119 i podpali\u0142 jej dom, zgin\u0119\u0142a w p\u0142omieniach. Nigdy nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:47:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3965474-pis-rzad-tuska-podnosi-oplate-paliwowa-ph8217861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy PiS: rz\u0105d Tuska \"si\u0119ga do kieszeni kierowc\u00f3w\". Jak oni manipuluj\u0105\" />\n    Politycy PiS zarzucaj\u0105 teraz rz\u0105dowi, \u017ce \"zn\u00f3w si\u0119ga do kieszeni kierowc\u00f3w\", bo podwy\u017csza op\u0142at\u0119 paliwow\u0105. Nie dodaj\u0105, \u017ce tak samo robi\u0142 minister infrastruktury rz\u0105du Zjednoczonej Prawicy - bo po prostu o wszystkim decyduje wska\u017anik inflacji. W dodatku nie musi to wp\u0142yn\u0105\u0107 na ceny benzyny.",
        "id": 1694403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/oplata-paliwowa-pis-rzad-tuska-siega-do-kieszeni-kierowcow-to-manipulacja-st8217344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy PiS: rz\u0105d Tuska \"si\u0119ga do kieszeni kierowc\u00f3w\". Jak oni manipuluj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:43:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i7kyk6-lidl-sklep-handel-5586134/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czekoladowe kalendarze adwentowe sprzedawane w znanej sieci wycofane\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny poinformowa\u0142 o wycofaniu ze sprzeda\u017cy kilkunastu partii kalendarzy adwentowych. Powodem jest \"nieprawid\u0142owy smak i zapach umieszczonych w nich czekoladek\". Sprzedawane by\u0142y w sklepach sieci Lidl.",
        "id": 1693975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/czekoladowe-kalendarze-adwentowe-sprzedawane-w-lidlu-wycofane-ze-sprzedazy-st8218822?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czekoladowe kalendarze adwentowe sprzedawane w znanej sieci wycofane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:00:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8709761-sara-sh-ph7301492/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sara przed \u015bmierci\u0105 potwornie cierpia\u0142a. Ojciec i macocha winni\" />\n    S\u0105d w Londynie uzna\u0142, \u017ce 10-letni\u0105 Sar\u0119 Sharif zamordowali jej ojciec i macocha. Zbrodnia z sierpnia 2023 roku wstrz\u0105sn\u0119\u0142a brytyjsk\u0105 opini\u0105 publiczn\u0105. \u015aledztwo wykaza\u0142o, \u017ce zanim dosz\u0142o do zab\u00f3jstwa, brutalnie zn\u0119cano si\u0119 nad dziewczynk\u0105.",
        "id": 1693976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sprawa-sary-sharif-10-latka-nie-zyje-przed-smiercia-potwornie-cierpiala-ojciec-i-macocha-winni-st8218794?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sara przed \u015bmierci\u0105 potwornie cierpia\u0142a. Ojciec i macocha winni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:39:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e0zs9z-obowiazuja-ostrzezenia-przed-gololedzia-5021290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na go\u0142oled\u017a na drogach i chodnikach. Ostrze\u017cenia IMGW \" />\n    Warunki na drogach w czwartek o poranku na znacznym obszarze kraju s\u0105 trudne. Po marzn\u0105cych opadach mo\u017ce powstawa\u0107 go\u0142oled\u017a i tworz\u0105 si\u0119 oblodzenia. W dziesi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia IMGW.",
        "id": 1693775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-na-gololedz-na-drogach-i-chodnikach-ostrzezenia-imgw-st8218797?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na go\u0142oled\u017a na drogach i chodnikach. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:36:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9538789-prokuratura-bada-sprawe-syna-polityka-pis-ph8218772/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"By\u0142am wtedy ma\u0142ym dzieckiem\". Prokuratura bada spraw\u0119 syna Jacka Kurskiego\" />\n    By\u0142a ma\u0142\u0105 dziewczynk\u0105, kiedy Zdzis\u0142aw, syn polityka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci i by\u0142ego prezesa TVP Jacka Kurskiego, starszy od niej o osiem lat, potem ju\u017c pe\u0142noletni, mia\u0142 j\u0105 wykorzystywa\u0107 seksualnie. M\u00f3wi o koszmarze, kt\u00f3ry prze\u017cy\u0142a. Spraw\u0119 za poprzednich rz\u0105d\u00f3w dwukrotnie umarzano. Teraz pani Magda m\u00f3wi, \u017ce wci\u0105\u017c wierzy, \u017ce do procesu dojdzie. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 1693776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-syna-jacka-kurskiego-zgwalcona-magdalena-zabiera-glos-to-nie-jest-opowiesc-o-wojnie-kast-to-jest-opowiesc-o-zgwalconym-dziecku-st8218775?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"By\u0142am wtedy ma\u0142ym dzieckiem\". Prokuratura bada spraw\u0119 syna Jacka Kurskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:30:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4420504-zniszczenia-po-rosyjskim-ataku-w-miescie-pokrowsk-w-obwodzie-donieckim-ph8067232/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie s\u0105 coraz bli\u017cej strategicznego miasta\" />\n    1023 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Wojska rosyjskie zniszczy\u0142y lub przej\u0119\u0142y kilka ukrai\u0144skich pozycji w pobli\u017cu miasta Pokrowsk na wschodzie Ukrainy - poinformowa\u0142a ukrai\u0144ska armia. Zamierzaj\u0105 zaatakowa\u0107 strategiczne centrum logistyczne, w kt\u00f3rym znajduje si\u0119 jedyna na Ukrainie kopalnia w\u0119gla koksuj\u0105cego, wykorzystywanego do wi\u0119kszo\u015bci produkcji stali w kraju. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1693563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosjanie-sa-coraz-blizej-strategicznego-miasta-najwazniejsze-wydarzenia-z-ukrainy-12-grudnia-2024-st8218796?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie s\u0105 coraz bli\u017cej strategicznego miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6147566-snieg-park-ph8218456/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 12.12. W wielu miejscach pojawi\u0105 si\u0119 s\u0142abe opady \u015bniegu\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek 12.12 w wi\u0119kszo\u015bci kraju b\u0119dzie pochmurny i zimny. Pr\u00f3cz przeja\u015bnie\u0144 mo\u017cliwe s\u0105 tak\u017ce okresowe, s\u0142abe opady \u015bniegu i \u015bniegu z deszczem. Temperatura maksymalna wyniesie 4 stopnie Celsjusza.",
        "id": 1693564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-12-12-w-wielu-miejscach-pojawia-sie-slabe-opady-sniegu-st8218398?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 12.12. W wielu miejscach pojawi\u0105 si\u0119 s\u0142abe opady \u015bniegu",
        "vote": 0
    }
]