[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:12:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOZ3FMWWJkb2lRTmhzSnBMWkp3TUZmMHlPUlByVjB2OUVkNkdWUU1jNXlJQWx2TVRiVll2TklFeWV4UmJ1NVZybVdlLTdFdE9VMkF0ellHQjJ2RGZPV0g4bG9ZZndYU1otOGdrUVpHMkFOM0p1SE4xeFMzZTlsUjJPR2VUb0JHTENPSjljZ3NBRkhJVmhlQjFudG0wam83SzNNM3BjYjlNcXJxZ0R4b2x4SWR5REc5WElaUVprclZEZG5PZXBOb3lmTG5oWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spadki Legii i Jagiellonii w tabeli Ligi Konferencji. Tak wygl\u0105da uk\u0142ad si\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOSmE5bXY3V0NmcXdObTBoQTNSYzM2TmNpWGg5MWE3dlRNb2xpXzhDU0lDWGNGTmlrX0pKdjRyT2U5STdpaU5XYm1oaFBOVGdtOGFJZU01Q3l4bmhjNGUzQWNlUzM2Tl9DOEJDUklNVWNWM0Y5emxlb01jRVlCRGx0Y3h0N3ZDV1c2aEpBbXFELXV6MVlfVkszaGw5Vy1nTWRMS211a05sUGxrSURNbjlwQzJUZ2JmWTA2Ni12b2hn?oc=5\" target=\"_blank\">Szwajcarzy pisz\u0105, co si\u0119 dzia\u0142o w meczu z Legi\u0105. \"Warszawa w szoku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1699908,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOZ3FMWWJkb2lRTmhzSnBMWkp3TUZmMHlPUlByVjB2OUVkNkdWUU1jNXlJQWx2TVRiVll2TklFeWV4UmJ1NVZybVdlLTdFdE9VMkF0ellHQjJ2RGZPV0g4bG9ZZndYU1otOGdrUVpHMkFOM0p1SE4xeFMzZTlsUjJPR2VUb0JHTENPSjljZ3NBRkhJVmhlQjFudG0wam83SzNNM3BjYjlNcXJxZ0R4b2x4SWR5REc5WElaUVprclZEZG5PZXBOb3lmTG5oWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadki Legii i Jagiellonii w tabeli Ligi Konferencji. Tak wygl\u0105da uk\u0142ad si\u0142 - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:04:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYUh5YWpySzZpc0FyUEZsX29fd0cyb2F6bFlDTE5DVDg0dUtFOTR4LWUyR3NMQjZjQXRzUlNrNWp3NmhEblVMOWRYczFKNTZuXzlQVFJlSHlETXRsVEZDLWdIQmYxMWpla1BhMnpDcjJ4NjlEN09LLW9RTzIxVHpIdEpqYTBoSnloSGtKQjZ5QjdtMldqSjFnUlNnWTJzSG5FalVTMXlPczNRa2d2U25SV3FR?oc=5\" target=\"_blank\">Oto tabela Ligi Konferencji. Jagiellonia i Legia wci\u0105\u017c w czo\u0142\u00f3wce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxQUXFKMFZwQ1Z5elFwV2RHWENQTk5aVGhHOHA4U3JuVGkteFRWMzBScVM4WWlGcHEzZU9YVVIxYmdqbDNndWhFRzVhQWdpcGFPajJWWEt4RHFiZWVzWXBBZ2pibDN6enFNdzgwSFZrTzdLZl9sSEx3OFV4YVBLV09JM004dlJYekZVNzFmaWNTTU81Y3pRNW9BbFFFQUhSbkNTZy1wSHZYUGp5enJZTWtCa24xOG5oT3dQc0R0OC16dWtnOUtUOUtULUVZdzN5Uk41dEd0NlBJLWNEM18waDA3Z0dtakZ5ZUhnY2ZMZGVkR0o?oc=5\" target=\"_blank\">Twierdza Legia upad\u0142a! A mia\u0142o by\u0107 wielkie \u015bwi\u0119towanie. Wystarczy\u0142y dwa proste b\u0142\u0119dy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font><",
        "id": 1700207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYUh5YWpySzZpc0FyUEZsX29fd0cyb2F6bFlDTE5DVDg0dUtFOTR4LWUyR3NMQjZjQXRzUlNrNWp3NmhEblVMOWRYczFKNTZuXzlQVFJlSHlETXRsVEZDLWdIQmYxMWpla1BhMnpDcjJ4NjlEN09LLW9RTzIxVHpIdEpqYTBoSnloSGtKQjZ5QjdtMldqSjFnUlNnWTJzSG5FalVTMXlPczNRa2d2U25SV3FR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto tabela Ligi Konferencji. Jagiellonia i Legia wci\u0105\u017c w czo\u0142\u00f3wce - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOVTJqRTdsSmFiZW5YazlPWUZ1U0gzRnhEb1BGcXR2M0lzd1ZKNm1DSzBfY1FWVVNDTS05RmFkbWJmUldEZGMzX2pTX2cwQUQydms0U0s5ZlVDRVp5SU4zbjFvOGtJQzVTelQ2STlIWVY5TDlpRXEtMVBnWTdXM2gtaWZBYVdHdWxrNmtGeWxsOWdxNVhWNGxKZHg0dkhaT3hZTjZlU1lORGN0OU5mWUZNMUFNSDZsTzjSAbwBQVVfeXFMUHJEaEVtd2YzeE5OeTNMNGV0MzhCSlJuY1BiZzExMDlka1JvcmI3V3hlRlkya01leHRkTWV6NnFkNEJFc3MtMGZmN1V3YW9fanc0XzRvOWI3cnV0YVNHbFR2NERtMzNqVW1jSVhKOUZ0eEdDTDZjNzZhT3Vfc3BaajZLdTMzcGFydjFWd2pIN3ZyVy1WS3Vsc1JvRGM3ZUpBbWphUkI4amtvZUFuMjVfeGRVOVNuUV9MT2ZHV3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Jagiellonia Bia\u0142ystok powstrzymana w Lidze Konferencji UEFA. Pi\u0119kny gol zako\u0144czy\u0142 seri\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQTHlUY1JKWk5UdUc2Z2tDajNUM19BRFhPNGMyZ2lmbDNCS0pxMzVCbkloUEN3V1JpSnRHOGNDRklZWkNVX19vWmhoeXFPaFJhY2J1aXNLNUhQajFPN3NKRk9qZTRtTWYwejNfbTBPNUhSRUE0Z0gxRC1CWEhqbEhQb0gxLXpUWlRPdEVDVGdQVk5NVFd4aHY5LTluWEI2VT",
        "id": 1700208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOVTJqRTdsSmFiZW5YazlPWUZ1U0gzRnhEb1BGcXR2M0lzd1ZKNm1DSzBfY1FWVVNDTS05RmFkbWJmUldEZGMzX2pTX2cwQUQydms0U0s5ZlVDRVp5SU4zbjFvOGtJQzVTelQ2STlIWVY5TDlpRXEtMVBnWTdXM2gtaWZBYVdHdWxrNmtGeWxsOWdxNVhWNGxKZHg0dkhaT3hZTjZlU1lORGN0OU5mWUZNMUFNSDZsTzjSAbwBQVVfeXFMUHJEaEVtd2YzeE5OeTNMNGV0MzhCSlJuY1BiZzExMDlka1JvcmI3V3hlRlkya01leHRkTWV6NnFkNEJFc3MtMGZmN1V3YW9fanc0XzRvOWI3cnV0YVNHbFR2NERtMzNqVW1jSVhKOUZ0eEdDTDZjNzZhT3Vfc3BaajZLdTMzcGFydjFWd2pIN3ZyVy1WS3Vsc1JvRGM3ZUpBbWphUkI4amtvZUFuMjVfeGRVOVNuUV9MT2ZHV3Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jagiellonia Bia\u0142ystok powstrzymana w Lidze Konferencji UEFA. Pi\u0119kny gol zako\u0144czy\u0142 seri\u0119 - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:28:11+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNWVpIV3ltM3ZCTkdLME1zN1BGSmpSZ3p6WUI2Z0JsN1paNWduVjVFUGZLcjd5a1JGQy1ySHF5OU5YR0NrdkVEVGhCZ0E2aGdZdXZEUmZXb3FXUVhOdVpMVUhMQnR5NWVpdkdfb0pvNlAxTnM2NnNTUWd3Nm9fTGhtZU8tcE96NEM4ampON3Z4ZHNIYkxfTmZxaFNLOHBRSUxtblpsY2RHMDU?oc=5\" target=\"_blank\">Estonia kontroluje rosyjsk\u0105 \"floty cieni\" jako pierwsza na Ba\u0142tyku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1699904,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNWVpIV3ltM3ZCTkdLME1zN1BGSmpSZ3p6WUI2Z0JsN1paNWduVjVFUGZLcjd5a1JGQy1ySHF5OU5YR0NrdkVEVGhCZ0E2aGdZdXZEUmZXb3FXUVhOdVpMVUhMQnR5NWVpdkdfb0pvNlAxTnM2NnNTUWd3Nm9fTGhtZU8tcE96NEM4ampON3Z4ZHNIYkxfTmZxaFNLOHBRSUxtblpsY2RHMDU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estonia kontroluje rosyjsk\u0105 \"floty cieni\" jako pierwsza na Ba\u0142tyku - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:44:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQNzh2RndGWnZDUFczNGloS0lCU0g3RG5ZYWp2QlVqNXQ3V1h4SVJWbE9ObTJrZ016VWhwdGVqUVk0Y003SXF0eVRVTk5qRHBwX3lET0JjRmtpM0RHUXlkd1JVYVBSTTEyZ3RIdWJKTW9wMkprT0gyVGlmZnJTTlU5Y2NZR3I2aHlELVU3TXFQS2g1RHQwRkJZSVZ0dWR4SU1QM1FzVjlGalEtUS1xbDR4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Minister Wieczorek ujawni\u0142 dane sygnalistki. B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNT3VLS0dZa2w2SmtVVkhHcnZyT3VCal9yY2taYjdRbVN1a3VwcGRkNldpMzU5Y0RLTU1qQ1FuYVVmNUVHSGJYbXo4eG5RR2FwUm5UQ1J3eGtGQ1EzQmhFbjFaRHJhUUx0TjVRblVhdTFkVGZKRmhISlpXNzk1ZXM0UmItUWFLeTZ4RzB3WE5nT1N6b1R1M2w5MnJiSDBoY3FOX0ZDMzNTN0hrTDVtOHA1bE13?oc=5\" target=\"_blank\">Minister mia\u0142 ujawni\u0107 dane sygnalistki. Resort reaguje na ustalenia medi\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTkZka3B",
        "id": 1699546,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQNzh2RndGWnZDUFczNGloS0lCU0g3RG5ZYWp2QlVqNXQ3V1h4SVJWbE9ObTJrZ016VWhwdGVqUVk0Y003SXF0eVRVTk5qRHBwX3lET0JjRmtpM0RHUXlkd1JVYVBSTTEyZ3RIdWJKTW9wMkprT0gyVGlmZnJTTlU5Y2NZR3I2aHlELVU3TXFQS2g1RHQwRkJZSVZ0dWR4SU1QM1FzVjlGalEtUS1xbDR4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Wieczorek ujawni\u0142 dane sygnalistki. B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPalJQRWtsajktRDF4Y1JLallVZW9IREdKQVEyVGxBYWx4N2w1ZHJIOWRJOWxrU2VnamZ6b205djZaZzdhWGQ5TG9Bd3oxQjFkQ2NjcUJBam1nRkRhSlVCcGtCdkNFaEhjWTNwZ3JKUkc0a2hzcURBRnNnekFZZ0NTMGR5THNqYVREUHhjWTkwLXpCcjNVRGVzeEt1R0g3cTA0X0J1TzcwVlFZVUdCN0Q2WDRCMkVKSUZ2?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja zawar\u0142a nieformalne porozumienie. Chodzi o bazy wojskowe w Syrii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQLTFOSVl2cjNReGJXUjdmXzVCeVlsR19sM3E5bFBuLWFMSHJYNm5udlN6dFFmY0pSamdYU3l1S2dvMHBnaGcyTVV2cXZ3ZHpMdDd4Y0o4N2pSbERfVzRQcHk4WlBXblBjM3Z4cVdRcEJ6YTd0RWtmSGhTeUJNemVMUGFtYjc0WlhQN1NNNTI3WTJZcWRIdFc3OEd6WHdKTjljZ21zRkhSQ2dpb1lQOHRocU5odEE3MlBtLUhoOTFNVXJIMU9ENWRpT0xvOEVKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja uwa\u017ca, \u017ce dosz\u0142a do porozumienia z rebeliantami w Syrii. Chodzi o bazy wojskowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 1699548,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPalJQRWtsajktRDF4Y1JLallVZW9IREdKQVEyVGxBYWx4N2w1ZHJIOWRJOWxrU2VnamZ6b205djZaZzdhWGQ5TG9Bd3oxQjFkQ2NjcUJBam1nRkRhSlVCcGtCdkNFaEhjWTNwZ3JKUkc0a2hzcURBRnNnekFZZ0NTMGR5THNqYVREUHhjWTkwLXpCcjNVRGVzeEt1R0g3cTA0X0J1TzcwVlFZVUdCN0Q2WDRCMkVKSUZ2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zawar\u0142a nieformalne porozumienie. Chodzi o bazy wojskowe w Syrii - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:33:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNVHhiVDhhWlJTSGd5R2lIcmlpbWp2azV4QlVmUnFITndYdTYzWGFPZnZLc3BVNC1rYXZXWkRvRWJRSk5fQnBuZDdvX0lVb0VobHhXNUFyUnFWczFmUXFhVTZyTlpKS0VRbldZTW9fZzN5NWFqY000cEtOUEVveGFRODFucnZxUmlZa0QzYWNjandIamQydFoxdVU4ZWJXdzRUUmhkMnlUUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie do obrony\". Jeden wpis Dziemianowicz-B\u0105k</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPX0lBTUVPT21KdkJJT1RxV1JNUENYQ21hSFR4Q0xPak9ZeVRSeXhtOU9aRkl5R01ySmlpdEo5Rm9sZlM2c2tpY0tZdC0xWVAzb0NNQlF6ZDRVNC1YaURuWmwzVVBaVDJhMkZ6ZTNLSndfMkdXMzV4aUxqQ1lxNmhsaU9lLUEtSTZaUjlubTV6OFAzZVZHNXRYaG05YVY4OXc3WlQ5Ui1HMy0wczJzTzRBYll4elFCSEhwa0lNak9xTVgtXzlmQlQzRlNsN0VTMy1Sbjhj?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawnione dane sygnalistki. Kotula: zosta\u0142 pope\u0142niony b\u0142\u0105d, minister powinien przeprosi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQNzh2RndGWnZDU",
        "id": 1699102,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNVHhiVDhhWlJTSGd5R2lIcmlpbWp2azV4QlVmUnFITndYdTYzWGFPZnZLc3BVNC1rYXZXWkRvRWJRSk5fQnBuZDdvX0lVb0VobHhXNUFyUnFWczFmUXFhVTZyTlpKS0VRbldZTW9fZzN5NWFqY000cEtOUEVveGFRODFucnZxUmlZa0QzYWNjandIamQydFoxdVU4ZWJXdzRUUmhkMnlUUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie do obrony\". Jeden wpis Dziemianowicz-B\u0105k - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:29:39+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNV0NTUk90VmhJMzltM1B5MkFrc3M5eFJVb2x0Qk1KdHVWNWFUR2ZZVFo4X2pFNE9oaWw1TXRuNG8tWUluZ3E0XzVvRkN3bzVmUmpkb3BvS3dTbGxIWTkxSzgtbWk4UUtDRUIyRnltanZDNkQ4ZnZVMVNzMlN4S0NRTmJBWTZUY3hIY0VnSFFka1lxWVNDMjhsc3ZWeUZDZ0ZDNi12Z1NtanZGSUo3cFZF0gGzAUFVX3lxTFBibmVlb2dGNGRQRVBRT0tLRFd0VldkRkhDWXYxUGdXUE9VeHFvTktvV2owZmo0dWkxVXNJd2p5WHNZUmxfcGlGNk93dmQzSlB5MVlVczA1Uk5ZOXhFYU02TXRRbVBJd0VXVlhOckVOTWM4cUM4ZTYweEZ1UzRnUjFObF9sWVNvZWI4and6RFlsbFNEQjNVX1MxalFUaTkwQVRPbW1TNTVtMVZuS0xGQi1obUtJ?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszka\u0144cy Finlandii w szoku. Wojsko kaza\u0142o opu\u015bci\u0107 domy przy strategicznych obiektach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font>",
        "id": 1699549,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNV0NTUk90VmhJMzltM1B5MkFrc3M5eFJVb2x0Qk1KdHVWNWFUR2ZZVFo4X2pFNE9oaWw1TXRuNG8tWUluZ3E0XzVvRkN3bzVmUmpkb3BvS3dTbGxIWTkxSzgtbWk4UUtDRUIyRnltanZDNkQ4ZnZVMVNzMlN4S0NRTmJBWTZUY3hIY0VnSFFka1lxWVNDMjhsc3ZWeUZDZ0ZDNi12Z1NtanZGSUo3cFZF0gGzAUFVX3lxTFBibmVlb2dGNGRQRVBRT0tLRFd0VldkRkhDWXYxUGdXUE9VeHFvTktvV2owZmo0dWkxVXNJd2p5WHNZUmxfcGlGNk93dmQzSlB5MVlVczA1Uk5ZOXhFYU02TXRRbVBJd0VXVlhOckVOTWM4cUM4ZTYweEZ1UzRnUjFObF9sWVNvZWI4and6RFlsbFNEQjNVX1MxalFUaTkwQVRPbW1TNTVtMVZuS0xGQi1obUtJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Finlandii w szoku. Wojsko kaza\u0142o opu\u015bci\u0107 domy przy strategicznych obiektach - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:12:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQd3lGVklqeXJWVE5DcjJvOGxOb2VkeVd4OWdfbklzSFFSZkVUR2otTUNVZkxFWkI1UGhkczEtQTlXYWd1WnVGcV9rM3ZQc2x0VktIOUhYR2ZzeC03TTRvWURaQnRMYWhNUExhbzNMUDZSeE53bVQ3N0lsX0Fxd3ZqV2N5NFFkU2lYSGE2cnh0WW45LXpOV0ZjUnNxZTFIUUYwblNJ?oc=5\" target=\"_blank\">Zachodnia bro\u0144 trafia do Rosji. Embargo nieskuteczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNQ1l0Rm5hQ0E0SFlsLTRCdkExQkpsZFAxbzkyZldQS2NXVzhWUkxxeE9mUWxjbVJiMVJieTJGMlpLVVZEbTBwVDBpTldHYWJBVGNFTFNDdFA4QzBxR21PSFI3cVc4ZE1HbVFtRHFtek5CTWFsdEVsRkQwMEQ4YUlreEc2NFhfeElsdFBlTnF0WS1uQzdIeTd2NA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie karabiny snajperskie s\u0105 tak z\u0142e, \u017ce mo\u017cna z nich strzela\u0107 najwy\u017cej do stodo\u0142y. Rosyjscy snajperzy kupuj\u0105 jednak, mimo sankcji, bro\u0144 z Zachodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVTBVc",
        "id": 1700203,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQd3lGVklqeXJWVE5DcjJvOGxOb2VkeVd4OWdfbklzSFFSZkVUR2otTUNVZkxFWkI1UGhkczEtQTlXYWd1WnVGcV9rM3ZQc2x0VktIOUhYR2ZzeC03TTRvWURaQnRMYWhNUExhbzNMUDZSeE53bVQ3N0lsX0Fxd3ZqV2N5NFFkU2lYSGE2cnh0WW45LXpOV0ZjUnNxZTFIUUYwblNJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zachodnia bro\u0144 trafia do Rosji. Embargo nieskuteczne - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPdVBmejRZanVGaUZER3I2NElkTHA4dGhzMVkzZkRHRFpkNFlkeUprOXBCVHBqUTJmcURzZTRLeDhtV0w4Y3htd2x2Mmtta25RenlUTFk5bFhGZUM1Znp3OTBQODduc0pIdXhjM3Y3dy01UENnZG1qRm5HWGJmaFJXTDBtVmZMOF9vT0k0WnNPb25OZjNUUTJKRmdQM1ROUFFIVkZYODFUYU4zaGc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Milionerzy\". Pan Rafa\u0142 rozwali\u0142 dwa odcinki. Pad\u0142o pytanie za 250 tysi\u0119cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPdFV4NFVLRm1rWjdmUTRHb3MwbmIwbHhkc3hvS2lBZUtLNzlKS01GRWJ3QnhfMkRyaGlJeDZTTzBhYXZUQTRvbllWM25jNVhOaFlLb0NyYUh5cTU2eHF1RDNCRk1FbUNBbWNrY0toejFUYkQ3YmxkblRHMC1yR0xTLUU2VWVnQzVqbUZOU0dFX29FenBfLXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Milionerzy TVN\". Pytanie o \u017arenice w\u0119\u017cy za 250 tysi\u0119cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQS1ItTWwySjd5Tm5zbGlxeGQwaTNMRUtGZVRWQW82Zl9UblRmdDI2TUdfakxiRTRmbi1HM3pNakFhSkpNT2pNZU52ZHpKYkVhZ",
        "id": 1699553,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPdVBmejRZanVGaUZER3I2NElkTHA4dGhzMVkzZkRHRFpkNFlkeUprOXBCVHBqUTJmcURzZTRLeDhtV0w4Y3htd2x2Mmtta25RenlUTFk5bFhGZUM1Znp3OTBQODduc0pIdXhjM3Y3dy01UENnZG1qRm5HWGJmaFJXTDBtVmZMOF9vT0k0WnNPb25OZjNUUTJKRmdQM1ROUFFIVkZYODFUYU4zaGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Milionerzy\". Pan Rafa\u0142 rozwali\u0142 dwa odcinki. Pad\u0142o pytanie za 250 tysi\u0119cy - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:02:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPMzZTelZsWmdleUhEVzdmY1R6a0RBaUYxc1lnVjZCM2FoOXV6YkFQSnBFUFBjd3RHVFJjVWtVOTFDRzZoWlZRZjZERWViUkoyOVoxZXp5aHUzZE1BU1RYMW5uZmI1WTc4UnVIcnV6ZHlUcnRQVkhiZ0ExVS1qbUhxZVJMaUdWMGgyOUN2TTVNdE9tLUgwZXgwRGdUNVcxeDB0NG4yTkVTY0RBUWlmcDlxVmp5ZGw4SmdhVkctREZRY05tQjJSTllIX0Y5NXVmekZrdXYtc2FCcnNoTlVJZkVDRk43RTc?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Pi\u0105tek si\u0119 nie zatrzymuje! Kolejny gol w Lidze Konferencji! [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOellXd3htdFZzZVdNNzRiYUgtM0dfYkNVNlBRNnM1RFgzbEJITXhpam9QSEZTTWswYy01YjdZWFhiNWw2T0x2Q2RESFZyT3pRNlQtWWJldXg1ak5Oc0lyUkZ0ZGVwb0oxWGVqX3pTMjBSaTdOYnZqenAxem5ha3NSZG9TZlZmUnVjOUlBUmZYMElzN0RXMjhwWUpVLXg3eW9XejB0WnJUcmZDcnlSWXhZYk4tb9IBsgFBVV95cUxPR29BZk5CZDI4eFhfR20wTkVwckVfQXNNYU9JdVJaRE5XZXlKTEVaRE9HTFdwYW41SlF4WlVhWUR4QlMzUy02b0tKQi1iUjFHRjRfamJYZlEtZmpFckZiMzF5MEtKZ3ZBcE5YdUtvVkJFOTZFZEM4cS0",
        "id": 1699910,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPMzZTelZsWmdleUhEVzdmY1R6a0RBaUYxc1lnVjZCM2FoOXV6YkFQSnBFUFBjd3RHVFJjVWtVOTFDRzZoWlZRZjZERWViUkoyOVoxZXp5aHUzZE1BU1RYMW5uZmI1WTc4UnVIcnV6ZHlUcnRQVkhiZ0ExVS1qbUhxZVJMaUdWMGgyOUN2TTVNdE9tLUgwZXgwRGdUNVcxeDB0NG4yTkVTY0RBUWlmcDlxVmp5ZGw4SmdhVkctREZRY05tQjJSTllIX0Y5NXVmekZrdXYtc2FCcnNoTlVJZkVDRk43RTc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Pi\u0105tek si\u0119 nie zatrzymuje! Kolejny gol w Lidze Konferencji! [WIDEO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:57:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQb2xZM1c5aEpXV01ObVVyNnhzR2FGeG5CYmVDU2tmbEVrdWpVcmdVZlJEOWRvajRQZ1hKdjB2MERZZi1VZmlqLWFMSENmaWYxbXBOQ0E1bUx0dEsyNTJiTXEtVDVPRnh3QlhZNko4WmplelNpRmhRcUV3STRFOGZXTlREcFZXT010aGEzQ2lGTksxYmVMSVlGdFl0V0pvN0d4OFFOOURFTm11YmdNYXdad3pJcnZjdnNLVGJ1UEp3?oc=5\" target=\"_blank\">Nicola Zalewski da\u0142 o sobie zna\u0107 w Lidze Europy. Pierwszy taki mecz Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOeFhwVEpoN1RFakQzZDMxWXJIaWJSN0drNWFiS2pBamF3M1dqc0FMNWR4LUl5dFhHanI1QklWUWN4VHNuQlU4cEY0blhWSkVHbWtoOWRYQ19Ec19Hc2hEdF93V3NMMndrQWZMTEp0M2hJaE9Ha0RVUUJxZFhwZDQxeTVyT1lscGFwZEN2akxLMGhTT28zalJlblNmQVJodXRLWGttVnh4MDJnd9IBqAFBVV95cUxORXZ0QnU5bUh3WnV0cWNTZnNPeWNYYVJLRkI0NjFVeHFTMERGbzNIZ2p2ZVVQQkxINEd3YV9rZU1NaU1Gd2x6VzMxVWJVRlp1NXFPZTVNV3l3UjJ1dnFQdzBoM2ZxWnlzWUZueU4weFRhTFlmRkFfMUhyQktHYlQ4anIyOU9hQWl1d3J0U0EzQ0FyRUR1RWN5eDJ2SkNjMlg4VjNkRmtzaDg?oc=5\" targ",
        "id": 1699909,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQb2xZM1c5aEpXV01ObVVyNnhzR2FGeG5CYmVDU2tmbEVrdWpVcmdVZlJEOWRvajRQZ1hKdjB2MERZZi1VZmlqLWFMSENmaWYxbXBOQ0E1bUx0dEsyNTJiTXEtVDVPRnh3QlhZNko4WmplelNpRmhRcUV3STRFOGZXTlREcFZXT010aGEzQ2lGTksxYmVMSVlGdFl0V0pvN0d4OFFOOURFTm11YmdNYXdad3pJcnZjdnNLVGJ1UEp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicola Zalewski da\u0142 o sobie zna\u0107 w Lidze Europy. Pierwszy taki mecz Polaka - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOS0JHS2VLTGs3MUwtYnNibzFrVk9YMEFNcHFxU1JkVlR2MlZwQ09qS0Uwbm40VWxzc002cjUzblplYnc5MV9HdW51X09LWlQwRHdEU2JXejRGeXVEZ1FqMVRUQktRbkEzUjR2UlEzcEdUT213UXRqQl9CMkx5UzdESGMyckVYWmdTMEE?oc=5\" target=\"_blank\">Tak mieszka Beata Kozidrak. \"Otaczam si\u0119 tylko z\u0142otem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQZ29JT2F6eW42eTFRSTJhYkdtZ0sxR1p0NDB4WkZfdHlKRmRud2tPX1EyX3ZnZmRDTHFLZjFPcndKS0lPUnE1MnBXMTBWaXRPUHBjLWhmZFdkZW42ZDBqOWJKNG9KYVp6REJrcmtLc1BUTFYxTVZ6YW1yUTAzRDJudnk3MTVZTHhhUk5VUnlPRFowaVRsNlJkVFJhZVhkaExUa0RpeWVvVGdDQ3BoUTI2TUVwMUpZR0syRFRtT0JBYnB0Q0dOY0pBVnphVkk?oc=5\" target=\"_blank\">Beata Kozidrak stan\u0119\u0142a w obliczu powa\u017cnych problem\u00f3w zdrowotnych. Po intensywnym okresie pracy nad nowym...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQjdQU09UbWRZV3FJWllmeGNaZ2tRaWg0RXRuSEFON",
        "id": 1699109,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOS0JHS2VLTGs3MUwtYnNibzFrVk9YMEFNcHFxU1JkVlR2MlZwQ09qS0Uwbm40VWxzc002cjUzblplYnc5MV9HdW51X09LWlQwRHdEU2JXejRGeXVEZ1FqMVRUQktRbkEzUjR2UlEzcEdUT213UXRqQl9CMkx5UzdESGMyckVYWmdTMEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak mieszka Beata Kozidrak. \"Otaczam si\u0119 tylko z\u0142otem\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:48:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNV1BIN0t5VWFLSXZMWnF1VlJrQUdaTVhwRUFucFBGeGxVZXl5U2c4MEQtSzFkOEpxRVhjekNuT3RXX1ljTnJpTU9CMFg3Wks1NXpZTTJQVUhVSFpVNDZwY1J6UXBEaDJBbkdjQ0pyWUZTQ0NSMUpscW4tWGQtVU14QW9zVXloS2lzZnJ1WmpKS1NJOVlFc3Excm5Tbk9PSkJZdEJrNHR6SE56aVlvOUhVSm5HelpjWjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Pi\u0105tek bohaterem meczu. Kosmiczny wynik w Lidze Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOellXd3htdFZzZVdNNzRiYUgtM0dfYkNVNlBRNnM1RFgzbEJITXhpam9QSEZTTWswYy01YjdZWFhiNWw2T0x2Q2RESFZyT3pRNlQtWWJldXg1ak5Oc0lyUkZ0ZGVwb0oxWGVqX3pTMjBSaTdOYnZqenAxem5ha3NSZG9TZlZmUnVjOUlBUmZYMElzN0RXMjhwWUpVLXg3eW9XejB0WnJUcmZDcnlSWXhZYk4tb9IBsgFBVV95cUxPR29BZk5CZDI4eFhfR20wTkVwckVfQXNNYU9JdVJaRE5XZXlKTEVaRE9HTFdwYW41SlF4WlVhWUR4QlMzUy02b0tKQi1iUjFHRjRfamJYZlEtZmpFckZiMzF5MEtKZ3ZBcE5YdUtvVkJFOTZFZEM4cS00cVFoeC1jVUlPdmRwSlR3MkptczFtWndxNXR0bEZJSUIzMThyNnJQZUpibEluWTZ4MzZmOXhWVENB",
        "id": 1699111,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNV1BIN0t5VWFLSXZMWnF1VlJrQUdaTVhwRUFucFBGeGxVZXl5U2c4MEQtSzFkOEpxRVhjekNuT3RXX1ljTnJpTU9CMFg3Wks1NXpZTTJQVUhVSFpVNDZwY1J6UXBEaDJBbkdjQ0pyWUZTQ0NSMUpscW4tWGQtVU14QW9zVXloS2lzZnJ1WmpKS1NJOVlFc3Excm5Tbk9PSkJZdEJrNHR6SE56aVlvOUhVSm5HelpjWjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Pi\u0105tek bohaterem meczu. Kosmiczny wynik w Lidze Konferencji - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:44:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOd21nQWxTQzlqUUFlYXJNdnpiQVdiZEhIX1o2ZXlSRVhWZjNvN25QeHNMOFZ1OXdmOHl4TFkzWlhnZnI5VnJiaDlKY25JRFltRUdsYUUza0g5Qno0b0J3dFJZOEF4QWtCZkhhZEVKUGJFT2h0dHp2ZmNtLWFYdEN5MzZBMXpCcC1kbzVkTlI2ZlNnQjA3QmZ0aTRncDd5SFJwRDVLMjlJTkRCUU40YVV1TXZnNzByREg0cTdKUTFBV1A0V0M0SHNLY3d3?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowa rola Nicoli Zalewskiego! AS Roma triumfuje w Lidze Europy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNWlFnc25EU2ptUDBScXZxa0RRampLUHNzdWVOMVplamlmTWlOY3VIbkl5ekd0d3pHWDlPc2lreVJNRzlPZER3RWNyeHJhUmJQLTNsb2NZQWFNbndRODdETlJPZmVaYXF4LWoyZl9zX2NDNF9tSkdKVENoMG15MVNiWWdkcjVrNTM4RWhDQ2x0bGZTT0ZWTUFoNlNXY1ppLXcyWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Przebudzenie Zalewskiego. Kadrowicz nie zawi\u00f3d\u0142 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSlZjUnQyTEJ6QWdMNVFLQjlOQjJ",
        "id": 1699554,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOd21nQWxTQzlqUUFlYXJNdnpiQVdiZEhIX1o2ZXlSRVhWZjNvN25QeHNMOFZ1OXdmOHl4TFkzWlhnZnI5VnJiaDlKY25JRFltRUdsYUUza0g5Qno0b0J3dFJZOEF4QWtCZkhhZEVKUGJFT2h0dHp2ZmNtLWFYdEN5MzZBMXpCcC1kbzVkTlI2ZlNnQjA3QmZ0aTRncDd5SFJwRDVLMjlJTkRCUU40YVV1TXZnNzByREg0cTdKUTFBV1A0V0M0SHNLY3d3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowa rola Nicoli Zalewskiego! AS Roma triumfuje w Lidze Europy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:44:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQLTFOSVl2cjNReGJXUjdmXzVCeVlsR19sM3E5bFBuLWFMSHJYNm5udlN6dFFmY0pSamdYU3l1S2dvMHBnaGcyTVV2cXZ3ZHpMdDd4Y0o4N2pSbERfVzRQcHk4WlBXblBjM3Z4cVdRcEJ6YTd0RWtmSGhTeUJNemVMUGFtYjc0WlhQN1NNNTI3WTJZcWRIdFc3OEd6WHdKTjljZ21zRkhSQ2dpb1lQOHRocU5odEE3MlBtLUhoOTFNVXJIMU9ENWRpT0xvOEVKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja uwa\u017ca, \u017ce dosz\u0142a do porozumienia z rebeliantami w Syrii. Chodzi o bazy wojskowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdnlLYXdRNEhFLTlvY2tCWWhNbmp1b2tTRE40QWdpTjRhNVd4Vzh4YkVzeXVHdUdneDgyZnE1STlmZFVrUEhNWHczY1NFU3ZHcXBoUTYwZlNjYjRGZjZleHhjV19xal95S09rNlZmTTg3OEtnclM0OTdwSFhfR1RPN1pXVzlCYTdFT0t1dk5YRUt4U3ZjSmwzdGItTUFVRGdzNzIxN0d3em43RlNNQnNYNXBR?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie nie odpuszczaj\u0105 w Syrii. Zrobili krok naprz\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1700201,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQLTFOSVl2cjNReGJXUjdmXzVCeVlsR19sM3E5bFBuLWFMSHJYNm5udlN6dFFmY0pSamdYU3l1S2dvMHBnaGcyTVV2cXZ3ZHpMdDd4Y0o4N2pSbERfVzRQcHk4WlBXblBjM3Z4cVdRcEJ6YTd0RWtmSGhTeUJNemVMUGFtYjc0WlhQN1NNNTI3WTJZcWRIdFc3OEd6WHdKTjljZ21zRkhSQ2dpb1lQOHRocU5odEE3MlBtLUhoOTFNVXJIMU9ENWRpT0xvOEVKQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja uwa\u017ca, \u017ce dosz\u0142a do porozumienia z rebeliantami w Syrii. Chodzi o bazy wojskowe - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVTFDcnltNDkxU2pRQnllbHB2dl9sS3U4TkRuOWZYME9mbk93RmxRV0pYTjcxcVAxaE1lXzJuLS1IR0RsaFdGaU5jbVphMzUyX1dEV0ZMeTVQQWpqa3JTdVIxaEpCYmtCa0Y5TEpwbWM0d285aVFOaHRfUGl1dEtMdks3UWdaaVJkbTdLWDdOTnRjQ0ZJbEtuc1BmYlVocXBON0lXdmZLZEZLTHl5TWozSnNQWVBmNHFD?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119kszy akt \u0142aski we wsp\u00f3\u0142czesnej historii. Joe Biden zmieni wyroki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOFB4cEpCUGYyTG1SQW52eU1la2QzM3F4TW5xTzJaZ05ZWWEtNEU4RTM3bGJNaS1Ybi0wR0VRSGtNdzZGRm5vc2duRV9ETk5qTWlqSVhoVmxHTWFXM1ZFcUpVd3ZoYjhqSlpaLVNQcUNZNHlGNjE2bDhBUlJxRWhkQnJXTlhJMEs5Y1dGT2lpNTdPN2ZyNmZFdG1seGNjeVpLa0RUTnlST0ZROTFyaGFLWERDUkl4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119kszy w historii akt \u0142aski w USA. Joe Biden u\u0142askawi\u0142 ponad 1 tys. os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNbV8t",
        "id": 1700202,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVTFDcnltNDkxU2pRQnllbHB2dl9sS3U4TkRuOWZYME9mbk93RmxRV0pYTjcxcVAxaE1lXzJuLS1IR0RsaFdGaU5jbVphMzUyX1dEV0ZMeTVQQWpqa3JTdVIxaEpCYmtCa0Y5TEpwbWM0d285aVFOaHRfUGl1dEtMdks3UWdaaVJkbTdLWDdOTnRjQ0ZJbEtuc1BmYlVocXBON0lXdmZLZEZLTHl5TWozSnNQWVBmNHFD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy akt \u0142aski we wsp\u00f3\u0142czesnej historii. Joe Biden zmieni wyroki - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:42:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPb2hFeXpGQm0xMGU1YktBR3dXUVZST3ZjQzB4UFNvaWs3YUNYWVk0Y3N2aWhEUTRyX01rbWhxYVVMUVNkdlBGTDgtUktlLXpLRWVueU1HNFM4S3pocDZkcmVncDJ1ZGdXVl80SUt2VWlfSzgxYzZVdUJTSDY3N2Y1NFA2aHI1V0xWa3J1eTRwOEEwQjY1Vk9sZ195dlFRczNFX25kaFcxS192RXFSNURNS2JqbFQyaGpLN1hBb3lTR2FXWlhjUzBIT0lUSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Pi\u0105tek si\u0119 nie zatrzymuje. \u015awietny wyst\u0119p Polaka w Lidze Konferencji [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPMzZTelZsWmdleUhEVzdmY1R6a0RBaUYxc1lnVjZCM2FoOXV6YkFQSnBFUFBjd3RHVFJjVWtVOTFDRzZoWlZRZjZERWViUkoyOVoxZXp5aHUzZE1BU1RYMW5uZmI1WTc4UnVIcnV6ZHlUcnRQVkhiZ0ExVS1qbUhxZVJMaUdWMGgyOUN2TTVNdE9tLUgwZXgwRGdUNVcxeDB0NG4yTkVTY0RBUWlmcDlxVmp5ZGw4SmdhVkctREZRY05tQjJSTllIX0Y5NXVmekZrdXYtc2FCcnNoTlVJZkVDRk43RTc?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Pi\u0105tek si\u0119 nie zatrzymuje! Kolejny gol w Lidze Konferencji! [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6",
        "id": 1700209,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPb2hFeXpGQm0xMGU1YktBR3dXUVZST3ZjQzB4UFNvaWs3YUNYWVk0Y3N2aWhEUTRyX01rbWhxYVVMUVNkdlBGTDgtUktlLXpLRWVueU1HNFM4S3pocDZkcmVncDJ1ZGdXVl80SUt2VWlfSzgxYzZVdUJTSDY3N2Y1NFA2aHI1V0xWa3J1eTRwOEEwQjY1Vk9sZ195dlFRczNFX25kaFcxS192RXFSNURNS2JqbFQyaGpLN1hBb3lTR2FXWlhjUzBIT0lUSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Pi\u0105tek si\u0119 nie zatrzymuje. \u015awietny wyst\u0119p Polaka w Lidze Konferencji [WIDEO] - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPeUtabkk2VEM5Ty1MNnVwVHEwSXB3TU1uNl9jVkU2WW9BblFubWFsMXhrNENBdHMtVnBaMTRXYlN1c3hGTVBmTGJyTk12dnNqaEl0SnNZU3dGVmNXYnVxT3BDLVp1M3hvWVN3NTFkNTBOTXFEMmlpeGViV0lPZmpFeWNuMXpkdHNKNlBvbGtuMlJ3WWZxeFloMWV2WlhDM3ZzTTY1dW5GVzRmWlJEM0dYczdKZHVvWURBM0NTS1hZa9IBxAFBVV95cUxNZm1wV0dEd0dmemlsMlRrM1UwMFdUY2JpT05Wb21DU3p2dlJBS0VXQnhJc0lyX09pbmRfVm0xYlJrTTQzU3FzTXpHSkVHSTJuNUNzc0puYkF2clpzTW5CbUF2d29tWmZobWxMTERGLWFZSjF6MXBtaGNnWDFwMTdENzVIQUx0R0R0SS04a192T3Bpc0ZDdU1ZQm93U2NGQW9iUGRmamhraWxWZmMzUktxNmpqMWxkU1RGdUpsSFpGUjI1a1Zo?oc=5\" target=\"_blank\">Seria Legii Warszawa w Lidze Konferencji przerwana. Wojskowi musieli uzna\u0107 wy\u017cszo\u015b\u0107 FC Lugano [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxQUXFKMFZwQ1Z5elFwV2RHWENQTk5aVGhHOHA4U3JuVGkteFRWMzBScVM4WWlGcHEzZU9YVVIxYmdqbDNndWhFRzVhQWdpcGFPajJWWEt4RHFiZWVzWXBBZ2pibDN6enFNdzgwSFZrTzdLZl9sSEx3OFV4YVBLV09JM004dlJ",
        "id": 1699100,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPeUtabkk2VEM5Ty1MNnVwVHEwSXB3TU1uNl9jVkU2WW9BblFubWFsMXhrNENBdHMtVnBaMTRXYlN1c3hGTVBmTGJyTk12dnNqaEl0SnNZU3dGVmNXYnVxT3BDLVp1M3hvWVN3NTFkNTBOTXFEMmlpeGViV0lPZmpFeWNuMXpkdHNKNlBvbGtuMlJ3WWZxeFloMWV2WlhDM3ZzTTY1dW5GVzRmWlJEM0dYczdKZHVvWURBM0NTS1hZa9IBxAFBVV95cUxNZm1wV0dEd0dmemlsMlRrM1UwMFdUY2JpT05Wb21DU3p2dlJBS0VXQnhJc0lyX09pbmRfVm0xYlJrTTQzU3FzTXpHSkVHSTJuNUNzc0puYkF2clpzTW5CbUF2d29tWmZobWxMTERGLWFZSjF6MXBtaGNnWDFwMTdENzVIQUx0R0R0SS04a192T3Bpc0ZDdU1ZQm93U2NGQW9iUGRmamhraWxWZmMzUktxNmpqMWxkU1RGdUpsSFpGUjI1a1Zo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria Legii Warszawa w Lidze Konferencji przerwana. Wojskowi musieli uzna\u0107 wy\u017cszo\u015b\u0107 FC Lugano [WIDEO] - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:24:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc3ZrRWNNWWZuclB1MTV4aGRNQnhoNmo5aFBRR0JnSVhHbVY5Nkx2cGN2T3lDYVBzNnN1WDZNdXlBVzFzMXBnWENiTVlqTWFFUWlQYm1kR2NlU2xOcGItbGIwMW9BSmxNWUVrZ2dFb0R2WGZ5Wnozc3FEanc3bkM1RmpBYVFITllWaENEQUJpb0lIN0Z2Tm4zUVM0eUVTclJGNS1VMWtDNUlsRjdNWFg1b2JodjYxd0VwMFVucQ?oc=5\" target=\"_blank\">12-latek zagin\u0105\u0142 po wyj\u015bciu ze szko\u0142y. Policja apeluje o pomoc w poszukiwaniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOSk9JUlRMakl3WlFSbzRnbGRDeXNPNlNpRFU2WGhweUdtY0VZVzd0clFoRUdBRzBXZEJMdTRvUUFTZUo0OGh0Qnhrc3hiTEhHc0ZKd0tXZjRGeFBVMGJKR080V21qWlF0QTM2My1IMEs3TFRzMDNpOUpjQmFlc2V6VFRzMUlZZ2N1aVV1UWp3c3FqOEVBbGd1MVZmWEdtMF8zVFlPUTZTcS1WQUlJX2hHdmRGb9IBtwFBVV95cUxQM0hpWHJ0OVhxY0V3RldoTUdZRWtDWjI0MHh5ZDBtb0dnSjh0MVo3NGVmS0x1WkN5WTYtWE04RlozYVRKdmxRODNfUGxEYm0xbmF3aTJxb3NQVFFjb2EyRWFONVlKRlFibjZLUFRFekQ5ZmtnajZIUU9qN09xalBNNHBMdXZMWGxOeHJRek95aUtjRUxOVi1pM0RHY2ZYMDRhV05",
        "id": 1699104,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc3ZrRWNNWWZuclB1MTV4aGRNQnhoNmo5aFBRR0JnSVhHbVY5Nkx2cGN2T3lDYVBzNnN1WDZNdXlBVzFzMXBnWENiTVlqTWFFUWlQYm1kR2NlU2xOcGItbGIwMW9BSmxNWUVrZ2dFb0R2WGZ5Wnozc3FEanc3bkM1RmpBYVFITllWaENEQUJpb0lIN0Z2Tm4zUVM0eUVTclJGNS1VMWtDNUlsRjdNWFg1b2JodjYxd0VwMFVucQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12-latek zagin\u0105\u0142 po wyj\u015bciu ze szko\u0142y. Policja apeluje o pomoc w poszukiwaniach - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBraXJGbUtrQWw1QkpxQk15Y1FUTGhxRDgzOW91OVMzNWQxaDhPNnhIRjVPcXp4bHlFc2hlcnZBRjVEQVNnVTk4dnJrNTJFMnVKaWx1aUJKejJ4alB6T1E?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Konferencji: Mlada Boleslav - Jagiellonia Bia\u0142ystok [NA \u017bYWO][RELACJA] Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNX01ZM1NlN3ZzRFMwS3BIcjNkTlVYeWxrMDlCdzVZbVc5RDExMG9kejdjUm45cUx2OFRoQmRNUEVkNDFSQ3FGekZOalpDSzNIelFpWW1NOUxqMDZvQmFBYXZlMGZxZURURkhFNFEwOEh1UXM4emR0a3ZTS19XUG51SDZ5dmlYcU5IYy1aZnNYYUQ4VVZQd2hvLUdnQ2dYazB3UEdxeDhUZDhmMnVyVU1hOA?oc=5\" target=\"_blank\">Mlada Boleslav - Jagiellonia Bia\u0142ystok [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNeEhBeTJzVDBFWEcyVVJWZVlIdXc3bXl5OGh0UXZNRk43ZUhFWGNFZHd1aGhKczljMkgwYXViUU51bV9hUXRaNFR2bHZEbW9kVmhSNFU5VGpUTjd6NG50eEFoZGxUNmxFZS03c21X",
        "id": 1699110,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBraXJGbUtrQWw1QkpxQk15Y1FUTGhxRDgzOW91OVMzNWQxaDhPNnhIRjVPcXp4bHlFc2hlcnZBRjVEQVNnVTk4dnJrNTJFMnVKaWx1aUJKejJ4alB6T1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Konferencji: Mlada Boleslav - Jagiellonia Bia\u0142ystok [NA \u017bYWO][RELACJA] Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:15:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQUVF5bFZTOTJKM2xYcHJwYTAyTTNDTnZSc0czMURYUllhV3JoQjlKYWZqWG5PaVJxdXl6Rzh2QndOSWdKcld4OWV0cVhoeTJJWS1mNDBpNnhpQ2FfUlBRZS1IaXBvbFh6dGFDcWJGMWtZc24yZWJuWWpXZHZVMzQwcHhTNExyNnRLeWpuS211c0ZhZVF1OWxHbEphZVRiSG9mN2FCQldTVmFrOWtoV002eGh0N2I0WGxVXzZ5c2xNcThXUTVtV3ktS05BTVRMYi1NNXdR?oc=5\" target=\"_blank\">Rezygnacja rz\u0105du z programu Kredyt 0 proc. Co to oznacza dla kupuj\u0105cych nieruchomo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNHVBRVVfcXY3WFFIWGhmSmNyMFpxX3d1QXRMRE1nVklJMzRRejMzbmJTM2p3LV81NDR1WGVZSEdZQk5xel9oWVM4U1doY3J1SVNEMFNLVkM4WExjY1I0U1BrVHJUSXlLc09Fd2E2TEhQWXVqUjRjVjAzaTlpZkNpMmdUVlVIaUtxZ25Xc0IwUjhTZEVJT3NPcVhKb25aUHBOdTBYMjJON1VQX3JhZWpEdA?oc=5\" target=\"_blank\">Minister rozwoju: nie b\u0119dzie kredytu 0 proc.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFB",
        "id": 1699551,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQUVF5bFZTOTJKM2xYcHJwYTAyTTNDTnZSc0czMURYUllhV3JoQjlKYWZqWG5PaVJxdXl6Rzh2QndOSWdKcld4OWV0cVhoeTJJWS1mNDBpNnhpQ2FfUlBRZS1IaXBvbFh6dGFDcWJGMWtZc24yZWJuWWpXZHZVMzQwcHhTNExyNnRLeWpuS211c0ZhZVF1OWxHbEphZVRiSG9mN2FCQldTVmFrOWtoV002eGh0N2I0WGxVXzZ5c2xNcThXUTVtV3ktS05BTVRMYi1NNXdR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezygnacja rz\u0105du z programu Kredyt 0 proc. Co to oznacza dla kupuj\u0105cych nieruchomo\u015bci - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNM1k3Nlpjak5tV0ozSkhJcFdqT24wcDZLVmdRVnh3Q0s4cHNCVjZSSXZpZzh6Yk12dzZKRW5uMDhXd1gyM3RiS1hXNzR4aU5tX1NmbFpGUHB4eXJ2ODBZWGh2aDZWRWhKanJLeDNoWjRVcjZ5ZDRmUEhKdVVBNWtzRnhfbTNZazh6cjNQOGFQMEVhVlpvTGEtNVd4WkJCM2d2Sno0ZHhpZWtITVE2ZzNSY2JPb1hUbDVxSDlUUUdJajBKaGF6RHlHUWZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Oto najlepsze technologie 2024 roku. Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w wielkiego plebiscytu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE10Nkd1MmJrRFFiYWRqZkNVYjBjR0JMamZWYjE1dWRkcWpsY1JBN0Rza0xUSXQ3YmZKUmtaNGp5Qkg2bnRFZHlVOWhuSm9CbEtQZnpBM3lqTWN0T1pUdENSbV9oSFZ4Z0E5c1dCbWJzVnEwcVpt?oc=5\" target=\"_blank\">Plebiscyt 2024: Najlepsze technologie wybrane!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Magazyn T3</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPVGhVd3pROTJJMUpWOVZTVkx2NVVfdmNJcTNsNzljY1JVdFEzdExfUF9yYzk3RmI0ZFdvclpqX2pTQ25qYU9OWkNkeldBU0ZsNF9Hb1",
        "id": 1699108,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNM1k3Nlpjak5tV0ozSkhJcFdqT24wcDZLVmdRVnh3Q0s4cHNCVjZSSXZpZzh6Yk12dzZKRW5uMDhXd1gyM3RiS1hXNzR4aU5tX1NmbFpGUHB4eXJ2ODBZWGh2aDZWRWhKanJLeDNoWjRVcjZ5ZDRmUEhKdVVBNWtzRnhfbTNZazh6cjNQOGFQMEVhVlpvTGEtNVd4WkJCM2d2Sno0ZHhpZWtITVE2ZzNSY2JPb1hUbDVxSDlUUUdJajBKaGF6RHlHUWZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najlepsze technologie 2024 roku. Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w wielkiego plebiscytu - Komputer \u015awiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUFMyVzRmdEpjdGNscFJxMjRrWWxSbjBEcE9xY01wWDZxVVF6WDRjMGlIOUhjb0tKdnNnWXYtZFFPLVBBb214NkJhdUJBRWdabU9VRThHa05NTkdpd3ZtWjBPOGVTM2h1WDJzNFZ2ZG5yUXE3OEdsNzBqMGVJZUo3MVc2SUFBVWtYZnRJaUxIUUM5OWtjYWJveWcwN0R4ei1qR1hyQkZCN3BxRC1E?oc=5\" target=\"_blank\">Minister b\u0119dzie si\u0119 t\u0142umaczy\u0142. B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTkZka3BMMTdqdlhfUGV5emN6VjJhQUdDSFlvTEdpSWhiQ0ZBc0xWczhjYkNRMkVwbTkwRm1VNTFfOEp6eHN6bmhocXZmVGtEREg5RUstUmJMQTZIbHZsWWJDdE1NT3NiZ0NRSEtmTk1adHUwRzRrUHRmanNGWGgtQkF5OWd1bk5OUnNaajZRUVZqbHhEOEpCbS1ubkJSUWdKcTFKem1WNmJZZzNfcENCUXFn?oc=5\" target=\"_blank\">Minister Wieczorek ujawni\u0142 dane sygnalistki. Teraz kobieta zabiera g\u0142os: nie mam nic do stracenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPX0lBTUVPT",
        "id": 1698645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUFMyVzRmdEpjdGNscFJxMjRrWWxSbjBEcE9xY01wWDZxVVF6WDRjMGlIOUhjb0tKdnNnWXYtZFFPLVBBb214NkJhdUJBRWdabU9VRThHa05NTkdpd3ZtWjBPOGVTM2h1WDJzNFZ2ZG5yUXE3OEdsNzBqMGVJZUo3MVc2SUFBVWtYZnRJaUxIUUM5OWtjYWJveWcwN0R4ei1qR1hyQkZCN3BxRC1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister b\u0119dzie si\u0119 t\u0142umaczy\u0142. B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:53:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOM0ZQdlhOcGRtWGRraFhIUTlVVS1lak5WbmpodFowY1NmTnRaZEpiNk1qWGtiSHdLdV9yeDYyVjYtdUo5eGJpWkJsNF9rS01sU0U0dzdzZUN5cTlKX1hjUnduUkhLdEJRM3Y2bS1uUzJCRGtabEczOUxjRXExWVBxN1hCV0treG5oMUdOemMtVG9weTNKMkJUYko3OEkzc254ZFJWZTRhbTFoaTl3SzhtSHlyUHJHU3E2YXNhWl9vUTdoeHU2?oc=5\" target=\"_blank\">Zalewski wreszcie b\u0142ysn\u0105\u0142! Doskona\u0142e zagranie Polaka, po chwili gol dla Romy [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOd21nQWxTQzlqUUFlYXJNdnpiQVdiZEhIX1o2ZXlSRVhWZjNvN25QeHNMOFZ1OXdmOHl4TFkzWlhnZnI5VnJiaDlKY25JRFltRUdsYUUza0g5Qno0b0J3dFJZOEF4QWtCZkhhZEVKUGJFT2h0dHp2ZmNtLWFYdEN5MzZBMXpCcC1kbzVkTlI2ZlNnQjA3QmZ0aTRncDd5SFJwRDVLMjlJTkRCUU40YVV1TXZnNzByREg0cTdKUTFBV1A0V0M0SHNLY3d3?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowa rola Nicoli Zalewskiego! AS Roma triumfuje w Lidze Europy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 1699112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOM0ZQdlhOcGRtWGRraFhIUTlVVS1lak5WbmpodFowY1NmTnRaZEpiNk1qWGtiSHdLdV9yeDYyVjYtdUo5eGJpWkJsNF9rS01sU0U0dzdzZUN5cTlKX1hjUnduUkhLdEJRM3Y2bS1uUzJCRGtabEczOUxjRXExWVBxN1hCV0treG5oMUdOemMtVG9weTNKMkJUYko3OEkzc254ZFJWZTRhbTFoaTl3SzhtSHlyUHJHU3E2YXNhWl9vUTdoeHU2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalewski wreszcie b\u0142ysn\u0105\u0142! Doskona\u0142e zagranie Polaka, po chwili gol dla Romy [WIDEO] - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNUE9pMHNYLV8ybjZ0alFObjhfZkJfWXYweE9XQzM4QnU1NkUybnlrejRGeUZHbFpnQ2xKUmlsMW1Ud0hYeGN5anJxYU9Za2J4TFhaSEdSLVRYLUVfRzFMTVpLZTJfaXRrZ1VsVzVndWFOc1J5YlZTT1VSTU1BX2RyMVRVLVdZWWVVRWhTV0p5NTRWajNlMkdQMVp2TmJsMGZSaXBncjBMYnphSEdmb0E?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki o zaniechaniach ws. CPK: Nie chcemy \u017cy\u0107 tak jak w postkoloniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMmFUUWo0NDdST2NDdDVja2luS3ZyOTFUSGowSXpIOVJnNzgzcUNBbnpFSWJZYkU0eGl2bDRsSUtialBKazdJQzJQZnNfYmdfUDFnUGtaLTI2VENaWG9Zb2RJZzhaLUZRTFN2VzVmd2hBQkhpRXhsaURxTjctSDFUczIydUtUNzNUVnctbG9yeE5HZVo0dGFqS3pFT2JEZ0UtNC1nSTltazMwdWpTLTBXV0tJandWWXM2?oc=5\" target=\"_blank\">\"Tajne plany\" Laska w sprawie CPK? Dokument nie jest zaskoczeniem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOeEFvRTVOTjFJSnVETFkwNlcyRTkyZkZJUmlrN",
        "id": 1699905,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNUE9pMHNYLV8ybjZ0alFObjhfZkJfWXYweE9XQzM4QnU1NkUybnlrejRGeUZHbFpnQ2xKUmlsMW1Ud0hYeGN5anJxYU9Za2J4TFhaSEdSLVRYLUVfRzFMTVpLZTJfaXRrZ1VsVzVndWFOc1J5YlZTT1VSTU1BX2RyMVRVLVdZWWVVRWhTV0p5NTRWajNlMkdQMVp2TmJsMGZSaXBncjBMYnphSEdmb0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki o zaniechaniach ws. CPK: Nie chcemy \u017cy\u0107 tak jak w postkoloniach - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:45:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNampsU3UwNkRJMHFrYnEyWVBvcXZXUVgzaWhBNzB1R2VCYlUzekZXeU5qRmstRGJuWTJiUnlfb1VrWWtvUExsOVBoZlhSbGxDVjhudWpUX3VsX29yM0stZkhFRVpkWEdzLTRuNG9xMzhSaTJmWFRWZ211X05JMmp0bnVEeHpSSXRvVmEtcFdBcER4X19MSmg4NlUxRWUzRW8yLVNqUnZCOEczTGNXeEJVMU5n?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber kontra aktywi\u015bci. Chwyci\u0142a za ga\u015bnic\u0119 i si\u0119 zacz\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOejM3U2ZsOTg0bzg1dnlnOXR5LUIwdTFfbTRTa2J0cjBScUZ0Y0liSDVkUkFQQm9VYnpfS1o2UEs1UmpBSzVfUk1RV3FfY0lNZHRlWGhCc0FuNkxfaFdNc2drenp0azRDMVhWUTJPRkxLQXVRZGR4OTdVa2xjZ1JTT2hSazJrWWg5NkhNcUNYRS1SeWtabGI4R3hUN0JtZHNUWXZjMXNUWDhSajFQSnBqWjVzSEFvSnM?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber zaatakowa\u0142a aktywist\u00f3w Ostatniego Pokolenia. U\u017cy\u0142a ga\u015bnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQeFFGU",
        "id": 1700200,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNampsU3UwNkRJMHFrYnEyWVBvcXZXUVgzaWhBNzB1R2VCYlUzekZXeU5qRmstRGJuWTJiUnlfb1VrWWtvUExsOVBoZlhSbGxDVjhudWpUX3VsX29yM0stZkhFRVpkWEdzLTRuNG9xMzhSaTJmWFRWZ211X05JMmp0bnVEeHpSSXRvVmEtcFdBcER4X19MSmg4NlUxRWUzRW8yLVNqUnZCOEczTGNXeEJVMU5n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber kontra aktywi\u015bci. Chwyci\u0142a za ga\u015bnic\u0119 i si\u0119 zacz\u0119\u0142o - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:38:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQUE5tOFV5dEZzNXZtLXNDQ0prRVhqeVdURkFoWTloYUZ6Z3VfZUpEM1IwWGRpaWRtWm5NejN1UGduZjAwS2J4QTdOTFhnMENTQURydHk3M1dNRk84eE5QRkhUblZiYXd2ejZPRlVWOU9fV1NNZk55R3BpYmtfOU0za3d0Vk9jNXM4VUtkUGFTNldJNDlxWUJxcjg3ZlpqVFBrd2V3?oc=5\" target=\"_blank\">Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej potr\u0105ci\u0142 75-latka. \"By\u0142em trze\u017awy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUTV2NFc3TTNLQk1nLTFhX3p3a1VLT0g2dXk3Qzc1YnE5T0g4QlkwUlBuWDFRZ004VlcyX2ZxVzFKOUYzbEdFajZxUHhKWWw5NnZCb0ZwVUd1TGNWd3BkcjU4SmFiZ0pxSXpDRzZmanYtYkFBUlQ5QnAydkxnbGk1WkEwR1BlZmRSaWRnS1BFMENtX3ZZcG1zc3o4YUZBdkF0VVIzb2ZQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pose\u0142 KO potr\u0105ci\u0142 pieszego. \"Jecha\u0142em bardzo powoli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNLXowQUxJVWNmcFBYOW9pSHEzSy01dGhzZTRSbVFyUTZDaDRKMFROQnUwSjcxZmlSS0ppZnhITVhIVj",
        "id": 1699545,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQUE5tOFV5dEZzNXZtLXNDQ0prRVhqeVdURkFoWTloYUZ6Z3VfZUpEM1IwWGRpaWRtWm5NejN1UGduZjAwS2J4QTdOTFhnMENTQURydHk3M1dNRk84eE5QRkhUblZiYXd2ejZPRlVWOU9fV1NNZk55R3BpYmtfOU0za3d0Vk9jNXM4VUtkUGFTNldJNDlxWUJxcjg3ZlpqVFBrd2V3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej potr\u0105ci\u0142 75-latka. \"By\u0142em trze\u017awy\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:32:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPbXVIZnRtOE1aLXM2LXZUNExPenI1QjV1UlZIbk4tX2lieDZ3TGdxTFp1OHdBV3ppSi1zNUVJOU43Q2ZpbVJmNEUyMDVDQVRzMTY0WGxXc3k5VHFuWWR2WENkYjRyaVJwTHpmdjlhdUVGeWNITDRNdV9ReGlYVEtYWFg2QXNCa3VvZDZTSkNfQTJCVDZxcE9VOTIwRF9HWC0zQTZiUA?oc=5\" target=\"_blank\">Pad\u0142o pytanie o Iran. Trump w odpowiedzi skrytykowa\u0142 ataki na Rosj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUWZ1aG5tdVUtYlItckJXdUpleEhGN3pKOVhzTnJWVjRoYkVOVjRkc0VFWjlwS0ZvREpFSjBfNkZHcTZQaWd1YnBOaUp1ZjBsaEh5dnJHaG1YMHJlX2lkY00yZlZaVEpBSmZRQkhUbnByV295NzEzd0QwZmxqUTduNnpqdlZ4LXhzY1dGanJBRGsxZFVDMGRpYUR0cG5ITWNMaHNkX2RXTU9EV2ZGV0ZNXy1hQ0g?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump krytykuje ostrza\u0142 Rosji przez Ukrain\u0119. \"To szale\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPWThoZTMtU2s5U0tuR2lrUGJzNkVJY",
        "id": 1700198,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPbXVIZnRtOE1aLXM2LXZUNExPenI1QjV1UlZIbk4tX2lieDZ3TGdxTFp1OHdBV3ppSi1zNUVJOU43Q2ZpbVJmNEUyMDVDQVRzMTY0WGxXc3k5VHFuWWR2WENkYjRyaVJwTHpmdjlhdUVGeWNITDRNdV9ReGlYVEtYWFg2QXNCa3VvZDZTSkNfQTJCVDZxcE9VOTIwRF9HWC0zQTZiUA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142o pytanie o Iran. Trump w odpowiedzi skrytykowa\u0142 ataki na Rosj\u0119 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:26:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNVmtCOTUtcXhzSlBodXFPSzJiNU9hYWZHdkg3XzM0d1pQNjJEaDd0Q19kMThUbTVVcnplbmpLVlhpdl9XalNPSXFXWDNDLVp3UVhjczg4ZWhaQVZWOUpTbUZfdkhuUFllTDhnZTFZaF9vXzAtUXNTUmg1d2hZNjlxRXREbldtYlE2SW5hNF9RaXlxZnV1ektmU1RCV1NBZnVZbWlVMF9Jak93bXE1OVh2T1Fyc1R2UTc2WDJIM1ZXSEJJanlRZE9LSVhkVlZYeGFrNTlfeWlfbUpHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Polak gra w FC Lugano i straszy Legi\u0119 Warszawa. \"Mamy wielu kozak\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOOFJ2RUtTTWJCZWVYMVBqMjVZc1cwaWUyajBHa3FLNk9DQUQ1THBKQVJUVkpVNzBmMVR0SmxQMmhBZ3VZeUs2Z1d6MGRydlhxbWJkNWtNTS1mcmRDamdOUC1lbDQySDEzX3F5VDhnYUhaSjhaaEtBQU1pSmRUYVZVcVFqdWNvTWdzRHVYVW9qY0JrMjZ5ZEJiYkt6Sjc3WGpPdkdLbERXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa - FC Lugano [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cU",
        "id": 1698294,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNVmtCOTUtcXhzSlBodXFPSzJiNU9hYWZHdkg3XzM0d1pQNjJEaDd0Q19kMThUbTVVcnplbmpLVlhpdl9XalNPSXFXWDNDLVp3UVhjczg4ZWhaQVZWOUpTbUZfdkhuUFllTDhnZTFZaF9vXzAtUXNTUmg1d2hZNjlxRXREbldtYlE2SW5hNF9RaXlxZnV1ektmU1RCV1NBZnVZbWlVMF9Jak93bXE1OVh2T1Fyc1R2UTc2WDJIM1ZXSEJJanlRZE9LSVhkVlZYeGFrNTlfeWlfbUpHZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak gra w FC Lugano i straszy Legi\u0119 Warszawa. \"Mamy wielu kozak\u00f3w\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:26:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQeS1FT2MxcU9ZMGdHRVlCOElRSjZmSWR3Rm1WaDZKaHFsaDVrSzdoOFVFWVZuSlFFTmNLTXJIa09mb3huNzd1WWpxUWhBeVFFS3dnbmlMNU5xR2RmTnpDSFVwa0NzRUV6VjF2MzdnbXdmYWJPd1k0T3VMUjZhVkZmdy12eE5kNjVO?oc=5\" target=\"_blank\">3 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 w NATO coraz bli\u017cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOS1d4SGt4VlVkdm9Dbm4zRnNlN184c1k1cFNUdS1IMTNlU0puTml6NEMxN0ZUR05tZU5GeVV5VUFGVmUySGtCOE1aUE8wSVkzZFl2TjRGZldYc0kyWHdGNGZCcHoxSGtqRnc5TWVtQnpTOXRxRktXeWoyLTFzb1ViMHFsajZFekRCYWZTUjlfXzVmMUc1ZUh2aFpFU1pYdmMxZmVjMWVWaDc?oc=5\" target=\"_blank\">Szef NATO ostrzega Zach\u00f3d. \"Nie jeste\u015bmy gotowi na to, co nas czeka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNcjdvNlFoejJWMlJBOVFrOExpN1l2enJfcHBhS0dLX01qWTN1aEtLZDE4QXZKVXk0R3NxSkdSWC1hZWV1Zll3a1ZsQU1VUjhyV0xIZGktWjM2TjBBUThLTS04Y1",
        "id": 1698287,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQeS1FT2MxcU9ZMGdHRVlCOElRSjZmSWR3Rm1WaDZKaHFsaDVrSzdoOFVFWVZuSlFFTmNLTXJIa09mb3huNzd1WWpxUWhBeVFFS3dnbmlMNU5xR2RmTnpDSFVwa0NzRUV6VjF2MzdnbXdmYWJPd1k0T3VMUjZhVkZmdy12eE5kNjVO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 w NATO coraz bli\u017cej - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:21:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPZ1A1UWtMU1Ewdzc5NlBxNlZZWXRacTU5eEZaWHI0djk4dTJrelU1a01peVdKWHRiSTc2b2k5dFFDTXRCNDZDcURpNmhHNTlSdjZMM3lUSVBpNVVqNWpyaHpWMVN4SEt2OFFGRlQwTkRXaV8tcHRDXzk4eVJHYy1mMThOTXpKZXI1SGk4WS1GWjdnS1VzXzJJWElzZW1QSV9CNUhJd2wyazI?oc=5\" target=\"_blank\">W sieci burza po doniesieniach WP. \"Standardy ministra Wieczorka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTkZka3BMMTdqdlhfUGV5emN6VjJhQUdDSFlvTEdpSWhiQ0ZBc0xWczhjYkNRMkVwbTkwRm1VNTFfOEp6eHN6bmhocXZmVGtEREg5RUstUmJMQTZIbHZsWWJDdE1NT3NiZ0NRSEtmTk1adHUwRzRrUHRmanNGWGgtQkF5OWd1bk5OUnNaajZRUVZqbHhEOEpCbS1ubkJSUWdKcTFKem1WNmJZZzNfcENCUXFn?oc=5\" target=\"_blank\">Minister Wieczorek ujawni\u0142 dane sygnalistki. Teraz kobieta zabiera g\u0142os: nie mam nic do stracenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPSXkwQVhhT3NnVTZ",
        "id": 1698285,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPZ1A1UWtMU1Ewdzc5NlBxNlZZWXRacTU5eEZaWHI0djk4dTJrelU1a01peVdKWHRiSTc2b2k5dFFDTXRCNDZDcURpNmhHNTlSdjZMM3lUSVBpNVVqNWpyaHpWMVN4SEt2OFFGRlQwTkRXaV8tcHRDXzk4eVJHYy1mMThOTXpKZXI1SGk4WS1GWjdnS1VzXzJJWElzZW1QSV9CNUhJd2wyazI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sieci burza po doniesieniach WP. \"Standardy ministra Wieczorka\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:03:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOOEhTQ3pVMmtsdU16WVRXSG9CRVNnaVJ1czhWZjJyOWVOeXhIZVpwXzNlRzFCYmhIV2lubzM1RVFEMG1RaDlxV18wWW0tcHZZSGpYNHo1am5DaXp0Yk9yWFlDTU5lTXNLTkM1azNxdkoyZWVBRXd4ZWZiUGMzc2FIQ2NjYWV3Y01JQk9SVjh4QnM3Q3ZZNmFPM3hjOVNUQnM?oc=5\" target=\"_blank\">NASA uchwyci\u0142a niezwyk\u0142y d\u017cet z czarnej dziury. \"Tajemniczy obiekt\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNbDR3YUR0ZHFUZGdKdDhvcHhDNmN4S2RnWGhMcjZGdTV5RXBXQVlla2ExRzFhcjN6Q0Y1R3lkUlRhSUljSW9OOEZQTlhJWXA0X3JBVm9KcjVQRTdUaS00Mkt6OUktbnd2bVc0STJ5dGNqRnlmakt1TXF6eVdCc2FyS3dTZzlmaDV1dUd3eHJ3eG5jVVFVZUxjU3VxZFIwekxDUzhpMGJFYjRKS09VRmN5R2QzeXIzR3VZYTBrcC1JZXI1MG42QVAyUzJLenY?oc=5\" target=\"_blank\">NASA odkry\u0142a tajemniczy obiekt na drodze czarnej dziury. Naukowcy w kropce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiWEFVX3lxTE1fanV1OVVqLTJIYnBxVzVNb",
        "id": 1698655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOOEhTQ3pVMmtsdU16WVRXSG9CRVNnaVJ1czhWZjJyOWVOeXhIZVpwXzNlRzFCYmhIV2lubzM1RVFEMG1RaDlxV18wWW0tcHZZSGpYNHo1am5DaXp0Yk9yWFlDTU5lTXNLTkM1azNxdkoyZWVBRXd4ZWZiUGMzc2FIQ2NjYWV3Y01JQk9SVjh4QnM3Q3ZZNmFPM3hjOVNUQnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NASA uchwyci\u0142a niezwyk\u0142y d\u017cet z czarnej dziury. \"Tajemniczy obiekt\" - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:00:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOVTFvN2JtcXFLMG5QX2t1UVMtOWRzSTNyY0dBQzEzdEtQTWxhSV9vVl8zQnRTLXNabjc5TzNOWGt4dHpBOW5PUGV5UlJPVDZ3TkFIclNXRzdLTzNzZDZwVGxQRDFEa3o3aHVCQVY1M0JPWTlfTVpraUxrbm5XZVZsczNESFVSNWhTel9iZUg3OTJDS0tpNHdTaUU1RTM2OVFnY0Nuc05VQXNacFBVLWJkbUkxZF9DNVhh?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w Macrona to \"z\u0142y sygna\u0142\". \u015awiadczy o jednej rzeczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOUkZtVFpqcDgxRm1BbFEyYWJMN0NVMWJnTXVIdnlDSVBqU05TamxYMTczclJPSUZCM2l5TEs3ZVRaR3dWVG1sNmJEa0dMOUpuczdpcUI4X3JpSE9CcVhPd09xM2ZNVVNRSENoLTRRbGhvV05xcXBpZVZDbEpzTkRBUXRTQjBoVUxyeXNsVHBrVmU1SXo2RnJXVzVMV09NZ2JIZGtaVkZDRS0yTmthR0pjcHVn?oc=5\" target=\"_blank\">Co Emmanuel Macron chcia\u0142 osi\u0105gn\u0105\u0107 w Warszawie? \"Przekonywa\u0142 do tego Tuska\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQWVYxZlR",
        "id": 1698644,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOVTFvN2JtcXFLMG5QX2t1UVMtOWRzSTNyY0dBQzEzdEtQTWxhSV9vVl8zQnRTLXNabjc5TzNOWGt4dHpBOW5PUGV5UlJPVDZ3TkFIclNXRzdLTzNzZDZwVGxQRDFEa3o3aHVCQVY1M0JPWTlfTVpraUxrbm5XZVZsczNESFVSNWhTel9iZUg3OTJDS0tpNHdTaUU1RTM2OVFnY0Nuc05VQXNacFBVLWJkbUkxZF9DNVhh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w Macrona to \"z\u0142y sygna\u0142\". \u015awiadczy o jednej rzeczy - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNXFQY1h3QzNJTGRMT2R6YkZ4NE0tWG5VVzhtOXZsc3RhOHZxTEc0RGpORWktanlNM1EtU0t6STl4T095V20wZmJrbklnVW9zUzFMZDhCWWNHdV9rX2tfUXZOaVo2MXJTSzRPNW9xTHRyRjJodFFMVDJndkcyU1F5ckdVank4YThKdWtrU3NEbXI4UmI1RDNyeXVtZ3Jrelh2NHdzSXIydE1EQ0ZuUkdZeTRBcDk3SzFfRTVnZWF6SG9LS09H?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa B\u0142aszczyk przekaza\u0142a nowe wie\u015bci na temat stanu zdrowia c\u00f3rki: \"Trwa walka z czasem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOMjJLS3NpUExPR2FXYnZaZDRDZHQ1MFpNUTdEREJVdXMzVlFYbzUwUURBNG9Kc2xFanh6ZkgwY0dQT2RtUjFsUE42blJjWDYwaFFCaHktdDFtWmI5dnR5M3VVbjF1bmg5NGJPdHdHbGY0eEUtTGFRVVVielZJWGVuTkhfM2FlNHd2MjlGS2pILTlpQlpQSko2U0RJa2YwNGxZNHhjbjM1Y2NpTGpzb0tSWS0zVGtaZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa B\u0142aszczyk otwarcie o stanie c\u00f3rki. Co si\u0119 dzieje z Aleksandr\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgF",
        "id": 1699907,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNXFQY1h3QzNJTGRMT2R6YkZ4NE0tWG5VVzhtOXZsc3RhOHZxTEc0RGpORWktanlNM1EtU0t6STl4T095V20wZmJrbklnVW9zUzFMZDhCWWNHdV9rX2tfUXZOaVo2MXJTSzRPNW9xTHRyRjJodFFMVDJndkcyU1F5ckdVank4YThKdWtrU3NEbXI4UmI1RDNyeXVtZ3Jrelh2NHdzSXIydE1EQ0ZuUkdZeTRBcDk3SzFfRTVnZWF6SG9LS09H?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa B\u0142aszczyk przekaza\u0142a nowe wie\u015bci na temat stanu zdrowia c\u00f3rki: \"Trwa walka z czasem\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxONjRYOThpLVNCR3pnU3FKUXo4blJleW9BZjBGVUY2RHlJckltQkJkTE5WcGlnaTFtU09sT3Y4Y1NVVWk1c2ktTnJqaElIMXI1QkJ5NC1zTDNBQmRXellpbmJCb004dDhybThyZF9tTEpNSU0yS2V5UHpzelJoUGtsVU56XzJMNHpDS2dNckJ1UVo4NVlpN1diMTVPemFUZ0RKcUhlRA?oc=5\" target=\"_blank\">Jest wyrok ws. CDA. Prawniczka m\u00f3wi, czy co\u015b grozi u\u017cytkownikom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNaWlDR1Zyek10ZVNxOFFVT2FWd1ZzNGg3WUVJZkdVcFpOSDczQ2V0SDR2c2psaEhjdmt5em5SeEotUl9BbF9KY3ptdHh5bjZHb08tSGlicFN4NTh1cklaV192SENvdksyb2o4N1paOW5hQWZSemZ5SVFkc05hZHRpTlN1YUF4ZjNNOTJYUExDQXN0czFOWEdlV1kzNXVYNTRSQkF5OGV3anRFeXFZbkNwOHZWY0FwZ2vSAbYBQVVfeXFMT2h5cUR1TENvTVcwdmpLS2dhV18xM0hWeE5Jb3VCRFRKVndOX01zSnozSWctbm9oUzBkcTZveEhsbXZJTWxpYU1EV3JwazhWcm8tal9EOC1rRWJvQ205Mjh1bFBVSlVXcFZlcEVWY3A5RV9mbHRRcTJYbXF4UUNkOGVTdlFGcTNNNm1BS0tGNC1FX2xxeTJwcjU5TU5EUWdQYUtWVmZyZjVLT3dkdUhremdTYlpRWmc?oc=5\" target=\"_blank\">CDA S.A.",
        "id": 1698654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxONjRYOThpLVNCR3pnU3FKUXo4blJleW9BZjBGVUY2RHlJckltQkJkTE5WcGlnaTFtU09sT3Y4Y1NVVWk1c2ktTnJqaElIMXI1QkJ5NC1zTDNBQmRXellpbmJCb004dDhybThyZF9tTEpNSU0yS2V5UHpzelJoUGtsVU56XzJMNHpDS2dNckJ1UVo4NVlpN1diMTVPemFUZ0RKcUhlRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wyrok ws. CDA. Prawniczka m\u00f3wi, czy co\u015b grozi u\u017cytkownikom - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:53:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOS1d4SGt4VlVkdm9Dbm4zRnNlN184c1k1cFNUdS1IMTNlU0puTml6NEMxN0ZUR05tZU5GeVV5VUFGVmUySGtCOE1aUE8wSVkzZFl2TjRGZldYc0kyWHdGNGZCcHoxSGtqRnc5TWVtQnpTOXRxRktXeWoyLTFzb1ViMHFsajZFekRCYWZTUjlfXzVmMUc1ZUh2aFpFU1pYdmMxZmVjMWVWaDc?oc=5\" target=\"_blank\">Szef NATO ostrzega Zach\u00f3d. \"Nie jeste\u015bmy gotowi na to, co nas czeka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNdWRNNW5sbFpxTXlZZWVzSHlNNDQ2eXo0Rk1UTHpVMDlPU192dVlLaENMcW1zWlVhVWNPRFFkRXBVbkt6bms1eW1JV1ZFN2t0Y2toanNxeGxxUk9sV2otejg4LTkzV3llT0FlaWU1Y2dJb0tRU2podUtGSHVsUmMzYUdCbFRpTlUtVUNSaTZVSHlVS0hwUlZpNFBwTXcwelpCalNQOWVfb1NZY1haVWNpUmxqUHFObUkzVENRVlJ1V1ZEeENX?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prze\u0142\u0105czmy si\u0119 na tryb wojenny\". Alarmuj\u0105cy apel szefa NATO o zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwF",
        "id": 1698646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOS1d4SGt4VlVkdm9Dbm4zRnNlN184c1k1cFNUdS1IMTNlU0puTml6NEMxN0ZUR05tZU5GeVV5VUFGVmUySGtCOE1aUE8wSVkzZFl2TjRGZldYc0kyWHdGNGZCcHoxSGtqRnc5TWVtQnpTOXRxRktXeWoyLTFzb1ViMHFsajZFekRCYWZTUjlfXzVmMUc1ZUh2aFpFU1pYdmMxZmVjMWVWaDc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO ostrzega Zach\u00f3d. \"Nie jeste\u015bmy gotowi na to, co nas czeka\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdVUwZ19VcVpNX0ZiQmtRcnV4ZUV3V29DenI4eEdYS2RaVkc3WDZfUVV4eTJNRXdrRVBHSkxFdmppaVFOTWE5SDhKZXRhUHljdDBud3d3NWEwOTdIMmZHTHo3S0pHbkFCdmxfaWJ3Yl9wZnc3TXZoMlRybG80RkR1Q0QzOWpUbjJXMUx0WEVxc0FwYm1rRGw0ZllaX3Q4bEk?oc=5\" target=\"_blank\">Sekretarz generalny NATO wezwa\u0142 do \"prze\u0142\u0105czenia si\u0119 na tryb wojenny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxObHhpWWtnTjA0LS11djQ1THhkcnpDUDdMeTZyRjQ0cFRBUXNFeG5hZDZadXdaM3YtSFJxRzYyaGZpWVVYR3dhcmVpVGNmSzBCbXFYd3IwWnJ5LUlZUE5kem1IRDRGSTFrZVNIaVhpLS1yY196UXVYOWRZY1ZLdVhWcHhQNzRqbVo2NVQxcXpLSkdTZ3FOeTloYl9hRFpNLWpCSTJkc0NpdGFJdldld0FLZ2tXTFFaT01kM21nZUx2Q2Q2M0d2?oc=5\" target=\"_blank\">Szef NATO: Chiny planuj\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 g\u0142owic nuklearnych. \"Testuj\u0105 nas\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNcjdvNlFoejJWMlJBOVFrOExpN1l2enJfcHBhS0dL",
        "id": 1699105,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdVUwZ19VcVpNX0ZiQmtRcnV4ZUV3V29DenI4eEdYS2RaVkc3WDZfUVV4eTJNRXdrRVBHSkxFdmppaVFOTWE5SDhKZXRhUHljdDBud3d3NWEwOTdIMmZHTHo3S0pHbkFCdmxfaWJ3Yl9wZnc3TXZoMlRybG80RkR1Q0QzOWpUbjJXMUx0WEVxc0FwYm1rRGw0ZllaX3Q4bEk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz generalny NATO wezwa\u0142 do \"prze\u0142\u0105czenia si\u0119 na tryb wojenny\" - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:32:25+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNRGtfRUZ5WHV1VnZrNF9xQWQzUWN1aVgwSDBzcTNGWWk0RVc5UVpWVWRUSmpjTlVOR3FrZDMteDZFVmFhYWVnaVJ0QV9lLTdzZUE0cXAyWE82NDRRWkZqMXNDZkVTQldSVkpDd3RvQmtRcVh6c1hVdUpFVzRoVUNpUFJhamRBR3AxVUo3Q2o4c1NaeEcyMUNFYg?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP gasi \u015bwiat\u0142o. Z tej us\u0142ugi skorzystasz tylko do 12 grudnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1698291,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNRGtfRUZ5WHV1VnZrNF9xQWQzUWN1aVgwSDBzcTNGWWk0RVc5UVpWVWRUSmpjTlVOR3FrZDMteDZFVmFhYWVnaVJ0QV9lLTdzZUE0cXAyWE82NDRRWkZqMXNDZkVTQldSVkpDd3RvQmtRcVh6c1hVdUpFVzRoVUNpUFJhamRBR3AxVUo3Q2o4c1NaeEcyMUNFYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP gasi \u015bwiat\u0142o. Z tej us\u0142ugi skorzystasz tylko do 12 grudnia - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:32:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQbzBQSW5VV3BQVnprQU9JNTFMVG4zcHV0bzV5QUxEYjNVYmtTSW9QZE9lRzRWaW1YUlJBLVhPUlAtWnU2aTlsa3VCalNSb0pLQUNTdFJUTnRaX3huenVlek9LUVdMV3RwMkFDRnJfOXBQSWROaXdDWlRWQTNNVHlIcXBFQWdsRDJ3MEN3cHZicXlrWElqaUs5dWNOZnNieVYtQnp3?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda ma szans\u0119 na intratne stanowisko. PKOl zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPTWZHZWpDeGZiSktwOGV1LWxjVHFVLXF1YzhaZ1FrSkVXbXZxNEh4dUkzeXg0MTJ2WGRTZ0FnWUN6dHhjazcxaWlXaWhaYjItVGg1QXpGWWdxeUhqV1cxVUlyXzVvN3F1S1plc1FXNzB1ZzlEUHdicDhmY1h1bjI3UFg0enhkaHp4V3ZDVXN6VTdYN0JBdkthUklYNFE5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Duda wiedzia\u0142 o swojej kandydaturze? \"Trudno mi sobie wyobrazi\u0107, \u017ce robi si\u0119 to bez uzgodnienia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxObDdnZGxFVnNTSDg1MEZobmt1YzhXcDJXSVd5RXM0RHNjVDQzd3hNaUNL",
        "id": 1698658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQbzBQSW5VV3BQVnprQU9JNTFMVG4zcHV0bzV5QUxEYjNVYmtTSW9QZE9lRzRWaW1YUlJBLVhPUlAtWnU2aTlsa3VCalNSb0pLQUNTdFJUTnRaX3huenVlek9LUVdMV3RwMkFDRnJfOXBQSWROaXdDWlRWQTNNVHlIcXBFQWdsRDJ3MEN3cHZicXlrWElqaUs5dWNOZnNieVYtQnp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda ma szans\u0119 na intratne stanowisko. PKOl zdecydowa\u0142 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPN05yYjVUR2dGcEJBQ3g5eDZPLTl1TTFET3FGN1I1WjdoZWhvWEZjLXd2UTNyeTIwRDY2M0JjOW1uVVBqbkdGV3Q1OC1jMUR6QlRjT0lVMl9ITFAzS3BtMm81Y21FcHUtSVhnZTRrUXdQMzRFQ0liVmtDVkZYNndnbTFqSTBBWGR5TnRvQU9GTUZ0QWNCZ3RsSDNEWmtJQ2hnanpJaENtV3kxNzRJZWs1ajB3NVNjaVowN0pZbmhEcGQ3dw?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber zaatakowa\u0142a aktywist\u00f3w. U\u017cy\u0142a ga\u015bnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNampsU3UwNkRJMHFrYnEyWVBvcXZXUVgzaWhBNzB1R2VCYlUzekZXeU5qRmstRGJuWTJiUnlfb1VrWWtvUExsOVBoZlhSbGxDVjhudWpUX3VsX29yM0stZkhFRVpkWEdzLTRuNG9xMzhSaTJmWFRWZ211X05JMmp0bnVEeHpSSXRvVmEtcFdBcER4X19MSmg4NlUxRWUzRW8yLVNqUnZCOEczTGNXeEJVMU5n?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber kontra aktywi\u015bci. Chwyci\u0142a za ga\u015bnic\u0119 i si\u0119 zacz\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPWEJqZkJMQVEweUh",
        "id": 1698650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPN05yYjVUR2dGcEJBQ3g5eDZPLTl1TTFET3FGN1I1WjdoZWhvWEZjLXd2UTNyeTIwRDY2M0JjOW1uVVBqbkdGV3Q1OC1jMUR6QlRjT0lVMl9ITFAzS3BtMm81Y21FcHUtSVhnZTRrUXdQMzRFQ0liVmtDVkZYNndnbTFqSTBBWGR5TnRvQU9GTUZ0QWNCZ3RsSDNEWmtJQ2hnanpJaENtV3kxNzRJZWs1ajB3NVNjaVowN0pZbmhEcGQ3dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber zaatakowa\u0142a aktywist\u00f3w. U\u017cy\u0142a ga\u015bnicy - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOdkREX01iVDJsNXJVZlFYbGNnVUw2QlhMOFZpbGt6ejE5ZGE3SS1SYkxvb2VsZW9RelF0dk5kM0lUQVdBRVNhTG43Y3ZMVzNkX2ZRbC1FdlcyLXBaN3NzZDB0cnA3cUxIZmhlSUxzbHZVYklqblFWOXBNa1J0ck9rQi1CTjRmZFptMmRwUmJ2NzBOQVJNRUtsUE5sX0ZVbWJmcDJKRmozaS1JaU5HemNuQnlBT1dudWpMX0h3?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Konferencji: Legia Warszawa - FC Lugano. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOOFJ2RUtTTWJCZWVYMVBqMjVZc1cwaWUyajBHa3FLNk9DQUQ1THBKQVJUVkpVNzBmMVR0SmxQMmhBZ3VZeUs2Z1d6MGRydlhxbWJkNWtNTS1mcmRDamdOUC1lbDQySDEzX3F5VDhnYUhaSjhaaEtBQU1pSmRUYVZVcVFqdWNvTWdzRHVYVW9qY0JrMjZ5ZEJiYkt6Sjc3WGpPdkdLbERXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa - FC Lugano [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQeEtsNW5ycnZkNVJCNm4wcS02a3hRNHlqaXE2T3ZYYlNqa2cxcGJIUEx",
        "id": 1698657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOdkREX01iVDJsNXJVZlFYbGNnVUw2QlhMOFZpbGt6ejE5ZGE3SS1SYkxvb2VsZW9RelF0dk5kM0lUQVdBRVNhTG43Y3ZMVzNkX2ZRbC1FdlcyLXBaN3NzZDB0cnA3cUxIZmhlSUxzbHZVYklqblFWOXBNa1J0ck9rQi1CTjRmZFptMmRwUmJ2NzBOQVJNRUtsUE5sX0ZVbWJmcDJKRmozaS1JaU5HemNuQnlBT1dudWpMX0h3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Konferencji: Legia Warszawa - FC Lugano. Relacja na \u017cywo - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:23:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNUpfZlYxT0dCa05keTRQMzdfdkp2MTVtRE4wRzM2NEFvYjVaUTl2TjRudUFyR0xHeXJwRVJaUjBYZ2hWMERNcGczOXFTMlRTb0dSYWxyNDhsendrTWdsNGRCRmRiTWQ0MmUwSTBNU21fVk5ZQ1RFOFNCVkNVbUdja1VrX0g5UU1mazhKUkpFNXRGZHl5RHBlaXdhRmY4Uy1DRmNtUUszR3RHbkE2RDdLMmVZNUE5VXJ0ZGhvUHBR?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jca z Nowego \u015awiatu w r\u0119kach polskiej policji. Zosta\u0142 deportowany z Turcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQcHhEbERpdjRXV0gwTHB2WTRhU0Jqd0hIT0RHa2RfQ2hmN1lnaWtoRlhHMkVMb0g4T1c5RzNkYmhqRDZreDVQdndTWlZCc0JVTHhqckE3djM2R183ZHoyS3FGNUs5akN4TEQwNnk2YWdJeGlMZ3F5dThUWEs2WENFSm4yNERlRTRNS0NFZkZEaGxWa2UySFEybG1ObF9xeF9jb2NlRTlxRTNyRkUwRG9JWThhRXBpenRKRm83SEFmRC1fWkVRMllEcm5FVTFaNTh2SThsQ044VEF0dWplVUlBX3dBc2hsaGs?oc=5\" target=\"_blank\">Uciek\u0142 do Turcji na dow\u00f3d brata, podejrzany o zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie w r\u0119kach polskich policjant\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font colo",
        "id": 1698648,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNUpfZlYxT0dCa05keTRQMzdfdkp2MTVtRE4wRzM2NEFvYjVaUTl2TjRudUFyR0xHeXJwRVJaUjBYZ2hWMERNcGczOXFTMlRTb0dSYWxyNDhsendrTWdsNGRCRmRiTWQ0MmUwSTBNU21fVk5ZQ1RFOFNCVkNVbUdja1VrX0g5UU1mazhKUkpFNXRGZHl5RHBlaXdhRmY4Uy1DRmNtUUszR3RHbkE2RDdLMmVZNUE5VXJ0ZGhvUHBR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jca z Nowego \u015awiatu w r\u0119kach polskiej policji. Zosta\u0142 deportowany z Turcji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVFlKWkNoOWlkMzlrME1fZndmdW4zRnZUeGJlTWVoa25mWXNuQ1V4ZmVXQUlVQ1hFWUp1eWJQLVNnekJtbUJ1cXR2bDFOblNjcU40LS16U0V4allUSXdzM0xoRkE0MnIxUldRQWRrbkhuN1FuNE5sLWdfdU9lRnpOOW9ka3g4SUh1SlRMUTNJdk50ZTV3di1mZ2k3UnZ1a1ZWQzFJU3BHQkc5NnlUekxLQ1lR?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce wie\u015bci o stanie zdrowia c\u00f3rki Ewy B\u0142aszczyk. \"Jest bli\u017cej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONURpSE40WmNxQm5NRHZYQmtuTUN4cGlZUm1RUWhPMTB4SWpzR1h1akRHQ0VKMlVrd0toc2JtM0JfZXJPcDZndEw4cXJocmJ3RVc1RDNWMmZTc0QzVnkxT0lZRGhiQms2Sm8zTnQ1TE93RDlXMV9nbERUR0ZTZWJqOW9nTlJKcTR1NEhKOW9LRlktakVJb0F4YXdvby04SkwzemxJUkQ3bEJrQ3l3RFRKdmRR?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa B\u0142aszczyk m\u00f3wi, jak si\u0119 ma jej c\u00f3rka. \"Trwa walka z czasem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOMjJLS3NpUExPR2FXYnZaZDRDZHQ1MFpNUTdEREJV",
        "id": 1699552,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVFlKWkNoOWlkMzlrME1fZndmdW4zRnZUeGJlTWVoa25mWXNuQ1V4ZmVXQUlVQ1hFWUp1eWJQLVNnekJtbUJ1cXR2bDFOblNjcU40LS16U0V4allUSXdzM0xoRkE0MnIxUldRQWRrbkhuN1FuNE5sLWdfdU9lRnpOOW9ka3g4SUh1SlRMUTNJdk50ZTV3di1mZ2k3UnZ1a1ZWQzFJU3BHQkc5NnlUekxLQ1lR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce wie\u015bci o stanie zdrowia c\u00f3rki Ewy B\u0142aszczyk. \"Jest bli\u017cej\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:15:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOX2E5V1U0UnlNV3RFemdkMWo0VURia3RRT21JeHd1R3k5YjlNLS1qTWFZVEZSYUdsYWtaN1ZLd3pIZFJTeHV6VVBPYWlTN2QzRmdEa2Q5TDN2T2c5SEtUSEs4OEd6UXAyVE1ZSHRGOFJCQzQ5dFRXd0RXVUl6ZUFmU2o3VFFTTThtaEJKM0xoV1kzSWJZdE5iWFdybXlMNlRXOTZpejRoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Japo\u0144ski koncern skazany za wykorzystywanie pracy niewolniczej w Ekwadorze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>",
        "id": 1699550,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOX2E5V1U0UnlNV3RFemdkMWo0VURia3RRT21JeHd1R3k5YjlNLS1qTWFZVEZSYUdsYWtaN1ZLd3pIZFJTeHV6VVBPYWlTN2QzRmdEa2Q5TDN2T2c5SEtUSEs4OEd6UXAyVE1ZSHRGOFJCQzQ5dFRXd0RXVUl6ZUFmU2o3VFFTTThtaEJKM0xoV1kzSWJZdE5iWFdybXlMNlRXOTZpejRoUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japo\u0144ski koncern skazany za wykorzystywanie pracy niewolniczej w Ekwadorze - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPN3hwRXJraUdZS3dXdWdJZy1SX1lxelQxbmIxVlJQY21sVjY4Mm93ZVhra29UTnVjZkZBbG1LR1NNcG9WX2hlVWJQYk1ZNXZLSktWVk1OaEZ0WkRMbkEzU1NZNURTQl83aEdfdHpvS1hWeEREdEtKQWpacHFyb24yc3haVEp2SjIzYVlRdXZxOG83Zkx6VGxVMWlzdWRPVGV4RHFIYnE2U2JaN2tNZ2xTbTJYUmN5dmF3M2pNakh6dHI5UHJTVFJvck4wQjRDb2twaVlOX3BmTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie. Najnowsze ustalenia ws. Dawida M.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQcHhEbERpdjRXV0gwTHB2WTRhU0Jqd0hIT0RHa2RfQ2hmN1lnaWtoRlhHMkVMb0g4T1c5RzNkYmhqRDZreDVQdndTWlZCc0JVTHhqckE3djM2R183ZHoyS3FGNUs5akN4TEQwNnk2YWdJeGlMZ3F5dThUWEs2WENFSm4yNERlRTRNS0NFZkZEaGxWa2UySFEybG1ObF9xeF9jb2NlRTlxRTNyRkUwRG9JWThhRXBpenRKRm83SEFmRC1fWkVRMllEcm5FVTFaNTh2SThsQ044VEF0dWplVUlBX3dBc2hsaGs?oc=5\" target=\"_blank\">Uciek\u0142 do Turcji na dow\u00f3d brata, podejrzany o zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie w r\u0119kach polskich policjant\u00f3w</a>&nbsp;&nb",
        "id": 1698284,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPN3hwRXJraUdZS3dXdWdJZy1SX1lxelQxbmIxVlJQY21sVjY4Mm93ZVhra29UTnVjZkZBbG1LR1NNcG9WX2hlVWJQYk1ZNXZLSktWVk1OaEZ0WkRMbkEzU1NZNURTQl83aEdfdHpvS1hWeEREdEtKQWpacHFyb24yc3haVEp2SjIzYVlRdXZxOG83Zkx6VGxVMWlzdWRPVGV4RHFIYnE2U2JaN2tNZ2xTbTJYUmN5dmF3M2pNakh6dHI5UHJTVFJvck4wQjRDb2twaVlOX3BmTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie. Najnowsze ustalenia ws. Dawida M. - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:02:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOMjJLS3NpUExPR2FXYnZaZDRDZHQ1MFpNUTdEREJVdXMzVlFYbzUwUURBNG9Kc2xFanh6ZkgwY0dQT2RtUjFsUE42blJjWDYwaFFCaHktdDFtWmI5dnR5M3VVbjF1bmg5NGJPdHdHbGY0eEUtTGFRVVVielZJWGVuTkhfM2FlNHd2MjlGS2pILTlpQlpQSko2U0RJa2YwNGxZNHhjbjM1Y2NpTGpzb0tSWS0zVGtaZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa B\u0142aszczyk otwarcie o stanie c\u00f3rki. Co si\u0119 dzieje z Aleksandr\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONURpSE40WmNxQm5NRHZYQmtuTUN4cGlZUm1RUWhPMTB4SWpzR1h1akRHQ0VKMlVrd0toc2JtM0JfZXJPcDZndEw4cXJocmJ3RVc1RDNWMmZTc0QzVnkxT0lZRGhiQms2Sm8zTnQ1TE93RDlXMV9nbERUR0ZTZWJqOW9nTlJKcTR1NEhKOW9LRlktakVJb0F4YXdvby04SkwzemxJUkQ3bEJrQ3l3RFRKdmRR?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa B\u0142aszczyk m\u00f3wi, jak si\u0119 ma jej c\u00f3rka. \"Trwa walka z czasem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNXFQY1h3QzNJTGRMT2R6YkZ4NE0tWG5VVzh",
        "id": 1698656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOMjJLS3NpUExPR2FXYnZaZDRDZHQ1MFpNUTdEREJVdXMzVlFYbzUwUURBNG9Kc2xFanh6ZkgwY0dQT2RtUjFsUE42blJjWDYwaFFCaHktdDFtWmI5dnR5M3VVbjF1bmg5NGJPdHdHbGY0eEUtTGFRVVVielZJWGVuTkhfM2FlNHd2MjlGS2pILTlpQlpQSko2U0RJa2YwNGxZNHhjbjM1Y2NpTGpzb0tSWS0zVGtaZFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa B\u0142aszczyk otwarcie o stanie c\u00f3rki. Co si\u0119 dzieje z Aleksandr\u0105? - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:01:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRTU4bk0xZTc1SndPR2hnWUFmTmlBRlZRTzF3dUFWNGxWX0M4MnMtTWlqYjNmVzdjdW1qQnFqX25NelFNMHBtQXZHcWh6OG81U0p5Tk9UdEdNcHZDdHZRbFpGT20zV3ZBXzRHSl9oaDZPdFUtU2YzRl9xSkFsZ0xtS0hjamVjMEhBZFQydWNOd2dIQ2JINl9JTzM2b2t3dFJ4N2poOWxPUFg4NGFtejdaTzBqb0lEOGNu?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia. Prezydent zabra\u0142 g\u0142os. \"Ubolewam\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQWGpHSF9CaXVVU0wtYTBRUHc0NWpKejRzenNIVFBkV3lVWktZLTBMZVhCYkljLUQtc0dkM2xwUWM3c29Tb3JUZlV1aFVBT0JlLU9hTlp6UXNSMkJXT3lsY296LUlfXy1tanlVa3R6c1lHanh0RllkRWc5QVBKcXBTM2ZnU0RLbHFmeW5ZNjR2cGp1LVdRcy15NERBUHRKSGU3SUhoMtIBqAFBVV95cUxQRnB0N1owSi1DeUNuSG1aUnZoaDhsdnZndGFsMWhvWGJkTGVlemZxSVJlVk9XVWlRS2J0aVJTUUJNcld3TFdYemlhMEtfSDd1Z0k1MHFQOFNaeGUtcEZINGpkMi1aaS1NNTc0WkNsaXRsVndsRkdQbXB1Q3J0Njk1RGdjX1d4Si1WbkZISlRlVW9RR0JUdTdGbWMtN2VGT21oMEp0TThubTM?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda \"w zawieszeniu\". Co da",
        "id": 1698651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRTU4bk0xZTc1SndPR2hnWUFmTmlBRlZRTzF3dUFWNGxWX0M4MnMtTWlqYjNmVzdjdW1qQnFqX25NelFNMHBtQXZHcWh6OG81U0p5Tk9UdEdNcHZDdHZRbFpGT20zV3ZBXzRHSl9oaDZPdFUtU2YzRl9xSkFsZ0xtS0hjamVjMEhBZFQydWNOd2dIQ2JINl9JTzM2b2t3dFJ4N2poOWxPUFg4NGFtejdaTzBqb0lEOGNu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolna Wigilia. Prezydent zabra\u0142 g\u0142os. \"Ubolewam\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:54:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZnVMUmN5NWx4VlVLWFlzOGV4Z1g3MXg5eWJadzRjOC1wUUxwcGRNT3B4dHdqbTlzS0ZOZ3dCa29xMFAyb0ZhTnVyaEluTUk3V0NLWDN4SUlkOGlvVWc5eWctU1pfTjR2V0Z3Zm1FdEp4bGxlUDJHUnR5MHc4U1pMYTZ6d0pQSE5hLURudEhTdmZZX0hESXRwNTYtdVA5X0kyUC1vUEFmTEpCZjVEOWpVZ3F3?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy przewodnicz\u0105cy Rady Medi\u00f3w Narodowych. Nie jest z PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPMFdGako5eWllR3dyM3Z2Q0VPYzByQ1BrUFNWZnUxbU1oUGV4QjFDdm9jalE0bHg2VFV6MHlJRlJMYnRxZkVFMTlrZUVpYTVPQ1FjQUljck1iVkt4Q0lnZUlZQ0dxeTI5WFFPcDJCUk13SXBwT3FORXNLMXZ3dlNCcndjWUUwOWxhS2kzX2U1SWFlY19aNjAwWmhnYk9MYkNiMlNNVGtiNlpXcTFfVWdEcktRQ2t1SF9zbFlNeEp3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy przewodnicz\u0105cy Rady Medi\u00f3w Narodowych. To pose\u0142 KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOW12emhfUVN4NnVkNGdVckh3Xz",
        "id": 1698283,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZnVMUmN5NWx4VlVLWFlzOGV4Z1g3MXg5eWJadzRjOC1wUUxwcGRNT3B4dHdqbTlzS0ZOZ3dCa29xMFAyb0ZhTnVyaEluTUk3V0NLWDN4SUlkOGlvVWc5eWctU1pfTjR2V0Z3Zm1FdEp4bGxlUDJHUnR5MHc4U1pMYTZ6d0pQSE5hLURudEhTdmZZX0hESXRwNTYtdVA5X0kyUC1vUEFmTEpCZjVEOWpVZ3F3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy przewodnicz\u0105cy Rady Medi\u00f3w Narodowych. Nie jest z PiS - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTTY5Tk5LRzEwODF5Qzk4bUgxMzRlczRvQ0pLQXc1d1R4NDJnaDg4UHBrV2ljVUFoLTNCekZNVld4TFlzR2hvMlZGX1VoLTBjNkVmaEFXcGlXTTh2MkR5YUlKbGhPYndSTFlfQjNuU2NjSi1jQ2xLMkNEQkIyLU1Cd0xYbjRwZ05NQkUzZm44dUFZVlNTZjFvOE5Gekh1M2ZmZk13eHBSb3RmZHZw0gGrAUFVX3lxTE1UVVp2andnYTJiV3E2NVl0RlM3TVBOLWZPZlhseXJheWgyWWpQalZUSndzWmNDdW1WWWtYLUlkUWtLeDRQaW1NdWNwMU9fZ1lNNEZ0NWRqYU50SGNRMGh6WkpxTkItOGdUV08tYWtnOFJKTTdHYUNfbTlUQ2tDSUhkLWZIS2dSZ0IzMEx4Z0R5NUVJUlpYY3FyUVV5LUNUNkNwb3RjVGdaZnV6TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kulesza podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 tu\u017c przed losowaniem el. M\u015a. Rezygnuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNSVNNZmU4SDR3MjRaVDhheXBWNVpZdnZnSGlKNkJGTndtRURSR210M1hRYTk4QW1OVS1LVi1MMUlSN0luZHN2T2xPaHJidUFfQ1VhazhwVjRRY3Q1bW8wMVQya05nNmI0TVJpNVUtVVRTaEJJMy0zenU2MmFfYWdsRWVXbEN0dWxOT0dxMkw1Nkdsby1sZjNEeWFKZ3FuS2hId3RBWFJZU3JPc3NjSTlaVtIBtgFBVV95cUxNZl9va0xaWTFXNFdoNVlSTjB1OH",
        "id": 1698296,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTTY5Tk5LRzEwODF5Qzk4bUgxMzRlczRvQ0pLQXc1d1R4NDJnaDg4UHBrV2ljVUFoLTNCekZNVld4TFlzR2hvMlZGX1VoLTBjNkVmaEFXcGlXTTh2MkR5YUlKbGhPYndSTFlfQjNuU2NjSi1jQ2xLMkNEQkIyLU1Cd0xYbjRwZ05NQkUzZm44dUFZVlNTZjFvOE5Gekh1M2ZmZk13eHBSb3RmZHZw0gGrAUFVX3lxTE1UVVp2andnYTJiV3E2NVl0RlM3TVBOLWZPZlhseXJheWgyWWpQalZUSndzWmNDdW1WWWtYLUlkUWtLeDRQaW1NdWNwMU9fZ1lNNEZ0NWRqYU50SGNRMGh6WkpxTkItOGdUV08tYWtnOFJKTTdHYUNfbTlUQ2tDSUhkLWZIS2dSZ0IzMEx4Z0R5NUVJUlpYY3FyUVV5LUNUNkNwb3RjVGdaZnV6TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulesza podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 tu\u017c przed losowaniem el. M\u015a. Rezygnuje - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:32:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQTUY5aGNIVkduV1NTTlJxZzUzdkZLYWltTEcyYnBla3BZQjg2NC14Z25lYXp0RWFhazFSZEtwOXdkU2xHZmd3MkUzYWJJdlBhb2pEZnZ6Y0VpRV92ZnBrMEpBcmpEVW40WkpMbzVCVU5fMDFvLUp5UGkwd0I2bWpEaVFfX2VNV3l6alBBNkdOSFIwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ad Legii Warszawa na mecz z FC Lugano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNS0dIVHpOajJqS1p3NTEySjVRazZ5UDRUM09BTUlUdWNxcDRObUU0b0sxWHFvSEtyLW95NEV4dXk4V25JZE9EZlJHemw2VnBOSTRDOElnTE8xdjE2VnVtbWZVOVZVUHMyYk14Nnp2WDhTVEtKeFhZWVZSeU4tQkhPOVotRTR6d0xyTEU3Zzk4aXNQUDZ4WWRiNVhKeTV1bzNnNVh0YjJ3Z3FhYTQtbVhkSDB5SHlqOVRpcmZETTBQYkRKcTM1UlZhZWpiWlk?oc=5\" target=\"_blank\">Goncalo Feio zadecydowa\u0142. Oto sk\u0142ad na mecz Legia - Lugano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPSXlUYlRFYnJYQmhwemtMcjhiQUJVWC1DVTYtUG9ZLWQ2eGFnV2otUlNqZXJobDJxZDBi",
        "id": 1697780,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQTUY5aGNIVkduV1NTTlJxZzUzdkZLYWltTEcyYnBla3BZQjg2NC14Z25lYXp0RWFhazFSZEtwOXdkU2xHZmd3MkUzYWJJdlBhb2pEZnZ6Y0VpRV92ZnBrMEpBcmpEVW40WkpMbzVCVU5fMDFvLUp5UGkwd0I2bWpEaVFfX2VNV3l6alBBNkdOSFIwUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142ad Legii Warszawa na mecz z FC Lugano - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:32:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTGJ6aUo0bFN5STdKYzAzSDZfbW4ta29YYW8zWkM3RjltVnhhWWp4SE9IQjI5ZHZpRzZTcVZCV1ZrcWdxdE9zNk5TV3hfaGpYN3FHc0dWRjhEWDlENkFtUWxGYkwyaTFzamR4em8wMWpuYUN4NDZrTkNoNXJMWm1meTRmZ2pPVjJhaXBYTU9ZM005ajVXWWlRaTNpUXNDdEFJRkFJMnZlLWtCSWlXX2piYTk3dGFXdzg?oc=5\" target=\"_blank\">Ile jest wart TVN? \"Nie nale\u017cy por\u00f3wnywa\u0107 z Cyfrowym Polsatem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZnpzWW5OR2p2OEhEclJ5b29WX2kzUlczNlVmQ2JGVVctU1dtMzR2N2NCMlBCbDNmZWlVWmpyQndJQmxXOV9FZGp4VlB6cGQ1MTc0Nzh1QU8xVzlsUVB4WGtZSS1CSy1OeFlGV19QTExpOFRzVEtUQU54WXdMelJTQzBVMUtIaGMzNWJHQXZ4LXdmWmR4dnhtbmFydy1wdnJxcG9OWEFiLW1JeHpvUDBBSmRCcWZrTlpDTXBXWUhaSENvTFU?oc=5\" target=\"_blank\">\"Roszczenia? By\u0142yby bezzasadne\". Eksperci komentuj\u0105 zaskakuj\u0105cy ruch rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95c",
        "id": 1699903,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTGJ6aUo0bFN5STdKYzAzSDZfbW4ta29YYW8zWkM3RjltVnhhWWp4SE9IQjI5ZHZpRzZTcVZCV1ZrcWdxdE9zNk5TV3hfaGpYN3FHc0dWRjhEWDlENkFtUWxGYkwyaTFzamR4em8wMWpuYUN4NDZrTkNoNXJMWm1meTRmZ2pPVjJhaXBYTU9ZM005ajVXWWlRaTNpUXNDdEFJRkFJMnZlLWtCSWlXX2piYTk3dGFXdzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile jest wart TVN? \"Nie nale\u017cy por\u00f3wnywa\u0107 z Cyfrowym Polsatem\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNemFmV2JTNnBGZExPT2U4bkx1N0pUV0MzdHo1bWZJUktVRGZOa2xNSHZ3akN4TFRrQ1UxRE9NQ3huZm1ZZE12eDRXRlZlSGxWRFBiN1E1R0VkbmlmbXNkaG9BWU1fdUJuWFNVdnhoYzZXOGFpOVBSdHoyUmFxZzgxXzRBSkZHQjlJa0tUYXBvMGZTOHZTUjNVSzhlNEFjejJJcE00Mk5BdVRVanNSdFNoa2Q4SUR5UUFLMHRtZE9IX2xMVGVpV0HSAcQBQVVfeXFMTnhzaWJBU2RnWTNpbHdNMFMtSC13YWdmYUFENWVhZWhEcklfQmZrU3JsNHo4Q3MxVHZ4NkNNVlFnY2FyVThMM3kweG8welpJQk9XQ1pPUGlGZTlyZHhaUWpYdUV1dU1aTFN3MTVwLXdxckRNZlp5TWVGZVpYNkNvZ3BIMDN5cHRMQUY1QUpfRzhnRzNHV1VzcWNrN2NfcTVsT3VJQXlZa0gzTl9RbVdlVmRsQWZQbnFTVjZ2ZllQU2ZZcmI1bQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kontra nied\u017awiedzi na GPW. Kurs Orlenu najni\u017cej od 2020 r., 11 bit studios od 2017 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOcW5pR09WTFl2ZXQ3MEJaS3pXaXFtR21uSGlhTkEyNVFXRlQ5anVhV2R6MEFQYjVodEZ2VkJWcmJlSmpMTkJzcEo5TW4tcFpRV1NMMWtJTGhodkFGSE5xZ1BEWkU3aFNjM1VRRW45M2xCOTBBTDc3MkluNVNjRU5qb3pTdkxxRlJ1",
        "id": 1700204,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNemFmV2JTNnBGZExPT2U4bkx1N0pUV0MzdHo1bWZJUktVRGZOa2xNSHZ3akN4TFRrQ1UxRE9NQ3huZm1ZZE12eDRXRlZlSGxWRFBiN1E1R0VkbmlmbXNkaG9BWU1fdUJuWFNVdnhoYzZXOGFpOVBSdHoyUmFxZzgxXzRBSkZHQjlJa0tUYXBvMGZTOHZTUjNVSzhlNEFjejJJcE00Mk5BdVRVanNSdFNoa2Q4SUR5UUFLMHRtZE9IX2xMVGVpV0HSAcQBQVVfeXFMTnhzaWJBU2RnWTNpbHdNMFMtSC13YWdmYUFENWVhZWhEcklfQmZrU3JsNHo4Q3MxVHZ4NkNNVlFnY2FyVThMM3kweG8welpJQk9XQ1pPUGlGZTlyZHhaUWpYdUV1dU1aTFN3MTVwLXdxckRNZlp5TWVGZVpYNkNvZ3BIMDN5cHRMQUY1QUpfRzhnRzNHV1VzcWNrN2NfcTVsT3VJQXlZa0gzTl9RbVdlVmRsQWZQbnFTVjZ2ZllQU2ZZcmI1bQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontra nied\u017awiedzi na GPW. Kurs Orlenu najni\u017cej od 2020 r., 11 bit studios od 2017 r. - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:22:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZUlzNmZveGtqMjBZeTFsb3lRMkREN1IyZ2c3UzlTQ0d4YXhKOEs2WHlkRUFENGRxV19EWnVzRmlZMXJHVHVlVE5NS0JDMFZMaEQzUktLd0c4U096Ym0ydFZUMS1pb29rdm9BZjFrLWZxNklIZnVyem90cnp0UE16NTlpMWVldWNfZ09qaWtJcmRDV2I5bkF4UV82cElBN2FjaGwwTjVn0gGqAUFVX3lxTE03NldoejNuVDRCRER6YjRpNG54S3hVVy1GNVFxMUZKWDN2a19SU0xXa0JGaVVRSHhMel93bFNMRjUxVnhEenUyUklmTUxXMTdob3ZHaU1lU05Fbjhqa1VXM1pJUVk2dEtlSG8wSmhWTS1CNkkyUnF4VnFHMHctMzVzZDdIVzFDdEx3R2lQUmVXWWoteHBJN3c5RU9uZFFBQkVwdy10dURrdzJn?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda cz\u0142onkiem MKOl-u? Uchwa\u0142a polskiego komitetu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTFBSSUxRQjRKd3hLRUM1ZEEyc2ZJbkdnMlRQUXk5SENYRE8tcGNwWmZSeTRCZEhaQW5Vb2IxUU9qQnVVX3JvLVAwVDVqZ0lUOHRKQUQtV3p4TTQ4Y3NxZEhuWEc4a2cyTjJjbW1rLTRRbHVFTzg?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda kandydatem do MKOl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 1698295,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZUlzNmZveGtqMjBZeTFsb3lRMkREN1IyZ2c3UzlTQ0d4YXhKOEs2WHlkRUFENGRxV19EWnVzRmlZMXJHVHVlVE5NS0JDMFZMaEQzUktLd0c4U096Ym0ydFZUMS1pb29rdm9BZjFrLWZxNklIZnVyem90cnp0UE16NTlpMWVldWNfZ09qaWtJcmRDV2I5bkF4UV82cElBN2FjaGwwTjVn0gGqAUFVX3lxTE03NldoejNuVDRCRER6YjRpNG54S3hVVy1GNVFxMUZKWDN2a19SU0xXa0JGaVVRSHhMel93bFNMRjUxVnhEenUyUklmTUxXMTdob3ZHaU1lU05Fbjhqa1VXM1pJUVk2dEtlSG8wSmhWTS1CNkkyUnF4VnFHMHctMzVzZDdIVzFDdEx3R2lQUmVXWWoteHBJN3c5RU9uZFFBQkVwdy10dURrdzJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda cz\u0142onkiem MKOl-u? Uchwa\u0142a polskiego komitetu - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:18:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQeHF4VjFneG9qY2dmZndjNjBaM19zSmViekFyOTZXVENsV3N5X2YxUTBmVWxCOW9sRElqR1lVU0ZzVjJUZUt6RUlWNk91T2NYMWZfTUlwaF9QOXBGR0hpZS1qd3Jmckhnbnh6SWZqNFduMUptaW9sNkNvMFA2X0Frd1lPX2dBTGFscnFwdGtrOEVmSFVsdWZ5Q0RmZ0d5Y21FOWxSazdUTWJxZFRGRjJXa0RnQVRsRldoYkNZMnMwYmI?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump przeciwny u\u017cywaniu rakiet ATACMS na terytorium Rosji. \"To, co si\u0119 teraz dzieje, to szale\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUWZ1aG5tdVUtYlItckJXdUpleEhGN3pKOVhzTnJWVjRoYkVOVjRkc0VFWjlwS0ZvREpFSjBfNkZHcTZQaWd1YnBOaUp1ZjBsaEh5dnJHaG1YMHJlX2lkY00yZlZaVEpBSmZRQkhUbnByV295NzEzd0QwZmxqUTduNnpqdlZ4LXhzY1dGanJBRGsxZFVDMGRpYUR0cG5ITWNMaHNkX2RXTU9EV2ZGV0ZNXy1hQ0g?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump krytykuje ostrza\u0142 Rosji przez Ukrain\u0119. \"To szale\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 1699544,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQeHF4VjFneG9qY2dmZndjNjBaM19zSmViekFyOTZXVENsV3N5X2YxUTBmVWxCOW9sRElqR1lVU0ZzVjJUZUt6RUlWNk91T2NYMWZfTUlwaF9QOXBGR0hpZS1qd3Jmckhnbnh6SWZqNFduMUptaW9sNkNvMFA2X0Frd1lPX2dBTGFscnFwdGtrOEVmSFVsdWZ5Q0RmZ0d5Y21FOWxSazdUTWJxZFRGRjJXa0RnQVRsRldoYkNZMnMwYmI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump przeciwny u\u017cywaniu rakiet ATACMS na terytorium Rosji. \"To, co si\u0119 teraz dzieje, to szale\u0144stwo\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:17:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQOTRRajRCYTFPeE9YYnBsM2UwZG9EamZoc2RYZ2RGc0pGOVQyai1yTnRSUFZ3d0tpeldlQzBzVUJlSDIyU2ktT0REcFhYX0NyUHhBc3M1ZnF4QjBTS0tGdHZNYWJlTnRoUzAxWTMzdENlQjgxYmdYbXcxNjNRaktSZnBWaS1MRmtXNUVPQ2Z3UkxlY3ZFQTlnS0NwM0ZKNGlqWERVajMxOGc3ZXhmNkowRTYycnR2a0RoR2hCUzB5dnBZNXM?oc=5\" target=\"_blank\">Jest wa\u017cny wyrok TSUE dot. Getin Noble Banku. \"Wi\u0119ksze szanse na odszkodowania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPc3poWW1GMkhXU2hOaHVCanZyTmdQa19pRV9LcjF3cDZaNjR2bXY2YXVyZTZ4RWE4SEhWRFVDUS1aVG9QUi1Hai1kUE1udVo4V2JHTzZmRXFDNF83TWt6OExtTVUwVXk0cFNtalhXdnF0T29nR09tYno0QlVaZm5IMk0zVUZfZi0yOFRkTlBqcUJiUHZMUjRMRnExRm40TE1fTG9RZG9QUUV0S2JzYXFkbnZPbm8zeDBWTXhkTURB?oc=5\" target=\"_blank\">\"B\u0119dzie du\u017co trudniej uzyska\u0107 jakiekolwiek odszkodowanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNb1U1S3",
        "id": 1699107,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQOTRRajRCYTFPeE9YYnBsM2UwZG9EamZoc2RYZ2RGc0pGOVQyai1yTnRSUFZ3d0tpeldlQzBzVUJlSDIyU2ktT0REcFhYX0NyUHhBc3M1ZnF4QjBTS0tGdHZNYWJlTnRoUzAxWTMzdENlQjgxYmdYbXcxNjNRaktSZnBWaS1MRmtXNUVPQ2Z3UkxlY3ZFQTlnS0NwM0ZKNGlqWERVajMxOGc3ZXhmNkowRTYycnR2a0RoR2hCUzB5dnBZNXM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wa\u017cny wyrok TSUE dot. Getin Noble Banku. \"Wi\u0119ksze szanse na odszkodowania\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:01:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQVmdPQ05sNmpUVXljSVdTcHdmR05zT3c4UkJ6UTRvUXE3ck9pMUxRU0ozd3Y1ZXRqV0tYbmNtUE5oNjRZZkU2ZXoyeFdoRkZSVjUtZ2ZUUUFvOUk2WlZ0ZHhpV2NtcjVCZmMzM0UxbUxFaW5fc3NLcmRMTjNaYzFTQ0pSZFhsVy1GM0VkRUFFMHUtNldWOWdCYVVnRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja kupuje bro\u0144 snajpersk\u0105 z Unii. Na wszystko s\u0105 kwity</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVTBVcks3S013OXl4bUpJUFNtbEhUY1drS1k0Qzc3TTQwWlJLdWdyZy1PYkNvSEpKcWo5WndXVWtkY2lqa0c0c0lCQm4zRGNNUHhObjFZWFlZTVJBbmNxRW5oeWZwS3I5QVBzMVEzWlY3cXFVZ0Eyb2VtUm1ITWlQbnVGZU9ycGRsM255MmhzRzl1cXB4elc3OUZrMUlkc2R0VlBnRVRxRVZDZ1Nrdl9ELTBscjgxejZ5SmVvTEtxWHFWTEE?oc=5\" target=\"_blank\">Mimo sankcji Rosja wci\u0105\u017c ma dost\u0119p do zachodniej broni. Wiadomo, kto jej pomaga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNQ1l0Rm5hQ0E0SFlsLTRCdkExQkpsZFAxbzkyZl",
        "id": 1698653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQVmdPQ05sNmpUVXljSVdTcHdmR05zT3c4UkJ6UTRvUXE3ck9pMUxRU0ozd3Y1ZXRqV0tYbmNtUE5oNjRZZkU2ZXoyeFdoRkZSVjUtZ2ZUUUFvOUk2WlZ0ZHhpV2NtcjVCZmMzM0UxbUxFaW5fc3NLcmRMTjNaYzFTQ0pSZFhsVy1GM0VkRUFFMHUtNldWOWdCYVVnRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja kupuje bro\u0144 snajpersk\u0105 z Unii. Na wszystko s\u0105 kwity - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:56:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOZFJpRUd5LXBlbzJFUFZNRGtueEstNFhyd3M0VXZ2bDByOFRsa3V6aXRNUDlBemV5MlV0ckZNNURkQ3VHN2k3aUVCU3VIOFJocnZfSTV2TGZVRmpDWG5WQUZnR1ZpX2pXYzFVLTlnb1RpSTdSajlQcnYwb0RWN1l3Z3lJTThlRWtLQkw2QkpLbkNKa2RwWE5DMXhOUXdacUhqRWpBWmlVZFJ3V1dxbEE4aklkV3QzbDc4OUVDWXREZFc0ZWxCSkVr?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki wyciek Mafia: The Old Country. Pokaza\u0142 zwiastun i dat\u0119 premiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOUnhWUDYwRlFlUFBwSkJva2NWLUEtTVRBZS1Ba1pUd2FZbW85RnNaT1NqUzZPX2gxZnJzWFRWQkNmRy1hMVpkTTBJN3lGamIwYURpZjllUHFHTnV2QzRXOElVbWNORGdYY2RmRFZZb1Jhd0dYcnFXQ0JWMElZcHRfVlBjUTgybXBNbXZraU56alc0OXZzSnktNkJPUVZDdXpYNnNSTVNFcXFXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Na Mafi\u0119 4 czekaj\u0105 miliony. Niespodziewany wyciek fragmentu zwiastuna!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSy1",
        "id": 1699906,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOZFJpRUd5LXBlbzJFUFZNRGtueEstNFhyd3M0VXZ2bDByOFRsa3V6aXRNUDlBemV5MlV0ckZNNURkQ3VHN2k3aUVCU3VIOFJocnZfSTV2TGZVRmpDWG5WQUZnR1ZpX2pXYzFVLTlnb1RpSTdSajlQcnYwb0RWN1l3Z3lJTThlRWtLQkw2QkpLbkNKa2RwWE5DMXhOUXdacUhqRWpBWmlVZFJ3V1dxbEE4aklkV3QzbDc4OUVDWXREZFc0ZWxCSkVr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki wyciek Mafia: The Old Country. Pokaza\u0142 zwiastun i dat\u0119 premiery - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:48:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOdXRZMkFVMmFSdWtwbVJLcTJ2UmYzVDF2emk0SmhFSWpacjBTcW56b0c0MlMtV2hYS1FaclZjRWNkM0VVcmNyQzZKSTBRMUxYMkNHZ1pLaU1jT3dNMmtOSjU4YjFUVU1uak5zbnNKb0Z6SGRIa0lPbmVpeUN6bGs3SWpRclNGa0NYaVBsbHpaOWhfQmhzTXdETHhNN0NKeW9fSE9qcTJkUzJTX09CWG9neDBDY2FpVnFHRXdUQnBwSVAxYXBZWmtOY0drMHNFNGRWajZhZEhB?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber zaatakowa\u0142a aktywist\u00f3w Ostatniego Pokolenia. U\u017cy\u0142a ga\u015bnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lsOW92dkRCR1FsLTlreERDZkhDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1699101,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOdXRZMkFVMmFSdWtwbVJLcTJ2UmYzVDF2emk0SmhFSWpacjBTcW56b0c0MlMtV2hYS1FaclZjRWNkM0VVcmNyQzZKSTBRMUxYMkNHZ1pLaU1jT3dNMmtOSjU4YjFUVU1uak5zbnNKb0Z6SGRIa0lPbmVpeUN6bGs3SWpRclNGa0NYaVBsbHpaOWhfQmhzTXdETHhNN0NKeW9fSE9qcTJkUzJTX09CWG9neDBDY2FpVnFHRXdUQnBwSVAxYXBZWmtOY0drMHNFNGRWajZhZEhB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber zaatakowa\u0142a aktywist\u00f3w Ostatniego Pokolenia. U\u017cy\u0142a ga\u015bnicy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:41:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOR0tMNExrVlhsUEdWN2FHZkxKdTdjUzZXQ1ZuTmY1THhyS0d0RHlOYW5yWEdwdFMwcmJ2eGxwbHBxVS1IYmZpNTFreHE4TDAwbTdmdnNtR1YxRXdoZmdwaE5VakxFLU12bnZPRE5JSm5HbDhPYkxrZHZFNHJXd1FpV2cyWXVqR1A2SV9XOFNQZ091NTdkRGRRWndkU2ozYVk3RHh4ZWdkX3BjWGNkUEo3Tlc2MFpGdUk?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak karier\u0119 zawdzi\u0119cza decyzji Magdy Gessler. Na pocz\u0105tku dzia\u0142a\u0142 jej na nerwy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQLWRVZF85WTRCX2x1MW9VOERwN3dHbjMxVFVhNmhYTkZNRGVOOGRNUnY3MV9pcnNpenFIYXBJaDFFUzAxVXl0V1BiWndYR1Y5ZUNwcUdWaFFjVGN3TlhaTVVnUkgzenVmaFVrM0N2N3JHUUQ0VGloWFVmY3ZCTEx3ZmN6TEJXZFc0cGtkTVZCSkFXVE1ZODh3bmtHblZmN2FYeTYzMmN6LWhRUjE1UzRKVkREcVM3VTA?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak nadaje z Izraela. Przez przypadek znalaz\u0142 niezwyk\u0142e miejsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBV",
        "id": 1700206,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOR0tMNExrVlhsUEdWN2FHZkxKdTdjUzZXQ1ZuTmY1THhyS0d0RHlOYW5yWEdwdFMwcmJ2eGxwbHBxVS1IYmZpNTFreHE4TDAwbTdmdnNtR1YxRXdoZmdwaE5VakxFLU12bnZPRE5JSm5HbDhPYkxrZHZFNHJXd1FpV2cyWXVqR1A2SV9XOFNQZ091NTdkRGRRWndkU2ozYVk3RHh4ZWdkX3BjWGNkUEo3Tlc2MFpGdUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Jakubiak karier\u0119 zawdzi\u0119cza decyzji Magdy Gessler. Na pocz\u0105tku dzia\u0142a\u0142 jej na nerwy - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPU2hXS1lsejJvemdkQWF3eGVndGRueDRDUHoxY1VsNUlja0J6X1pfTFBKbG40b0h0M29XZklLMENLSDF0cUN3bEFzbnBucF8xRE1BZEFiX0RHd185ak04eXRyempzVWVFVUFHOURoOUEzY0dCeE1BTmxfbmdfX2ItMVJySnVpZ2N2d19uc0Z2a2JSaVU0eEJZTy1pUzlXaUxSQUhMR0Q1NWVNQ2JLWnVNT1czQzdwZS16?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch w SPA w Krakowie. Poszkodowana kobieta trafi\u0142a do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPaHBOSDBnZmNVUkxKbWJ6ZVV3U1pqekZ3RFp4Z2JsbTVxaHk2WlFBcXRfV3RxTWI4dF8taDlab19YNDUza0hXaE43Y1dsRldrbXMxZnFRUi1INy1GeWZEcm40VXc1UUlIQ2Q3YVlIYklBbUs5VTNIYVRrb1RUcFJEaGw5UFZ2NFFnZ0VzenB1ZlhlcTRYQk1RUS1HU3YwLUXSAaMBQVVfeXFMTUxBTkxuVEQzVUM4RWhwLWhIMkhISW1wNDBlbGNIQkRCaW9RQVgwdEtIN2pNRnRsdmtsV0RibzI2UzhsQlJ6ZmZCQW1qYW54WnVpdWsza05TYmExLWZhRDZfUXh2OFV3dDUwQmFaZUJsWHM4QzBQLVRPRzM0bDlSRXV4MkRnWHkzbU1QSng3RC1xeUpPVmxNQXJWd0pJVUkwZWJsbw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch w SPA w centrum Krakowa. ",
        "id": 1698649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPU2hXS1lsejJvemdkQWF3eGVndGRueDRDUHoxY1VsNUlja0J6X1pfTFBKbG40b0h0M29XZklLMENLSDF0cUN3bEFzbnBucF8xRE1BZEFiX0RHd185ak04eXRyempzVWVFVUFHOURoOUEzY0dCeE1BTmxfbmdfX2ItMVJySnVpZ2N2d19uc0Z2a2JSaVU0eEJZTy1pUzlXaUxSQUhMR0Q1NWVNQ2JLWnVNT1czQzdwZS16?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w SPA w Krakowie. Poszkodowana kobieta trafi\u0142a do szpitala - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:31:40+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxON0l4NXlNVlY4NjlUcFR0X2hIU3lVZmlvd3R4MmtueDBCQWlmWUFVa3NHV0hSSXA0eHdOSzJPUDZSTXFGRy1MWDNwVUN4bjVJZ2w4OW1fVU1GV1lGMEl4eVdyalM3NGM3UERJc1c1VEY0RmZJTFg0ODQ3NGtpQWFCV0p3VU4tREowRllITm9ZNA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch w SPA w centrum Krakowa. Ranna kobieta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lhektMeURCRWl5MEhPckQtYWZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1699103,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxON0l4NXlNVlY4NjlUcFR0X2hIU3lVZmlvd3R4MmtueDBCQWlmWUFVa3NHV0hSSXA0eHdOSzJPUDZSTXFGRy1MWDNwVUN4bjVJZ2w4OW1fVU1GV1lGMEl4eVdyalM3NGM3UERJc1c1VEY0RmZJTFg0ODQ3NGtpQWFCV0p3VU4tREowRllITm9ZNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w SPA w centrum Krakowa. Ranna kobieta - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:29:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNODFOZTg1dmF0SFNabUhnWnFZbmZmR0NkUFFpQjBORkVWUXFsaTUtN1hYTDg4NnVwU3phbndidnhFZmc3Z0ZfeF95VjVhRGFsX2VNampxeVNGZ3p3Zi15YVdjNnZDU0hmMEZhc3NabHQza0JheXNSelVOc1pYSktJNlFCSjcydDJEVGRxdU9B?oc=5\" target=\"_blank\">W Syrii Rosjanie utracili co\u015b wi\u0119cej ni\u017c bazy [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNcUNidGotV2gyQnlDR29OcHNlLXdqc003WC1YUkhRMjlwUGV2N3NNSVZBVnA1VDVkUl9OS3R0Y3M2R0JHWUc0cFM2ZGx0RzJQTnRST3ZsdllFZHJqQS1INl9ZTnNjM3ppM1pxSThmbHlfczNibVEtQXFieG1xWlY3NEdpanRsOVgtRWJPV1lLVFhQUWhQODhWYzVJLXIwZ2NtV18xbHAzbDZYeTVwYko3dlBkVVMxdUw5UHFxS0FvSU9WQ0hlMEgtbzFB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najwyra\u017aniej uciekli w po\u015bpiechu\". Nagranie z rezydencji Asad\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbEpsdnZFUGZpbXltcmx5WHJ3T3lUel84Q2NJdWx4eUtja1ZxNkg1WHhZOFdtVXNSa21vTnlzQi1",
        "id": 1697777,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNODFOZTg1dmF0SFNabUhnWnFZbmZmR0NkUFFpQjBORkVWUXFsaTUtN1hYTDg4NnVwU3phbndidnhFZmc3Z0ZfeF95VjVhRGFsX2VNampxeVNGZ3p3Zi15YVdjNnZDU0hmMEZhc3NabHQza0JheXNSelVOc1pYSktJNlFCSjcydDJEVGRxdU9B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Syrii Rosjanie utracili co\u015b wi\u0119cej ni\u017c bazy [OPINIA] - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:27:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRGhmbWs3WFFKX3l0UnlLWkljRzEyYkN3WDU4NVlvVzc4ci04SWhzWUJMb3FORzlCZDNNbXdNblFGd3Y3SDdvNVU2cGtueE5UNEdOWFZqeEE5Tm9kQ2lxbmNvU1Vycm9acnRxaFFDSHQ3VlBaWG5raVFKZkZueGRQZl9XU3pwaVJ4QjJqNDYzaVE2S01ITnZOSU11b1pxX2RZU2xVQkJpTHNjN2hFWmdLWEpURHU?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczne okoliczno\u015bci \u015bmierci m\u0119\u017ca znanej aktorki. Zmar\u0142 nagle</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQU0xjVEItbGQ3eWdnenlzLVFjMy00STgzbTJsSEhwaHhnQjg3OXNJRGkwUy1CRFZ0U2RQVE1BYXhFZEJJX2tHZlMwMlEwdGwxN2FyczIxanpvUnpUYmlfSHVmUk4wNTdKbjN6cXcwUk9FYXIzYVp1aWJqNWpfYkktcVlPdTg5U2pwRE5VXzJsN2oxUWVTS1lSMHVnc2M3MnJ1UjNTRDFfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka Brytania. M\u0105\u017c aktorki wskoczy\u0142 do basenu z lodowat\u0105 wod\u0105. Nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNTm51a0dJbDYyc1JuR0RMUnE0OUkwY2daUkFtOFhhVXF6b3lIYmx",
        "id": 1698292,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRGhmbWs3WFFKX3l0UnlLWkljRzEyYkN3WDU4NVlvVzc4ci04SWhzWUJMb3FORzlCZDNNbXdNblFGd3Y3SDdvNVU2cGtueE5UNEdOWFZqeEE5Tm9kQ2lxbmNvU1Vycm9acnRxaFFDSHQ3VlBaWG5raVFKZkZueGRQZl9XU3pwaVJ4QjJqNDYzaVE2S01ITnZOSU11b1pxX2RZU2xVQkJpTHNjN2hFWmdLWEpURHU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczne okoliczno\u015bci \u015bmierci m\u0119\u017ca znanej aktorki. Zmar\u0142 nagle - \u015awiat Seriali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:24:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUWZ1aG5tdVUtYlItckJXdUpleEhGN3pKOVhzTnJWVjRoYkVOVjRkc0VFWjlwS0ZvREpFSjBfNkZHcTZQaWd1YnBOaUp1ZjBsaEh5dnJHaG1YMHJlX2lkY00yZlZaVEpBSmZRQkhUbnByV295NzEzd0QwZmxqUTduNnpqdlZ4LXhzY1dGanJBRGsxZFVDMGRpYUR0cG5ITWNMaHNkX2RXTU9EV2ZGV0ZNXy1hQ0g?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump krytykuje ostrza\u0142 Rosji przez Ukrain\u0119. \"To szale\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOYkxScWtkeDR3VHExM29IeEtXTHJZOWhEWjY5R0pkNm1EX1AyZTRMdlNuWGJMWVBvWl95SHlLRUx3Qm1zSkV6eUNtaGZSWHAySU5kS2ZJS3Z0aG1nY0trc1BWYmR0Q2ZLVm9SWFI1eUpzN2ZlV2dUMmVLRS1kc3h3MVdodkRMMVhEd1FGaUJSbXlONE1QSENNZDlpXzZSbkJqNFdNNmhQTkZDNmtuVk5yNnNJQXVXWjJrbzZZeHF3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump nie zostawi\u0142 suchej nitki na dzia\u0142aniach Ukrainy. \"Szale\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFB",
        "id": 1697776,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUWZ1aG5tdVUtYlItckJXdUpleEhGN3pKOVhzTnJWVjRoYkVOVjRkc0VFWjlwS0ZvREpFSjBfNkZHcTZQaWd1YnBOaUp1ZjBsaEh5dnJHaG1YMHJlX2lkY00yZlZaVEpBSmZRQkhUbnByV295NzEzd0QwZmxqUTduNnpqdlZ4LXhzY1dGanJBRGsxZFVDMGRpYUR0cG5ITWNMaHNkX2RXTU9EV2ZGV0ZNXy1hQ0g?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump krytykuje ostrza\u0142 Rosji przez Ukrain\u0119. \"To szale\u0144stwo\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOcE4tbUNIemYxNGh1aWdRU2pKXzc3akptZm83QllCS3F4T2hSN1pvajJkR3RzbXAtUFEwS2EwdHZDYzBFT01TRVJIYWcxRllCOF82bnhrRXFnY2h3RGk5WlE2Sk1tODBZckJQV3NWTTI4d3J3eHZYdW1ZTUgzNnlOUnBFUUdpX2NKLWI5VkQ3OHd0VGNnTjJ6NXdlNjduM3FKbUYxbnUzOFNqSG1KZTdNb3gzTDB3ZjRl?oc=5\" target=\"_blank\">Przeszukiwali lochy Asada. I nagle... znale\u017ali turyst\u0119, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w Syrii dawno temu!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPOGlEcl9kekRaNTdyQmVlcUdlRHVYSlJQZ2xnZG82WFJfUWRJWnRfcFoyQ0RpSmhmSWJfcWRrOWlwMWRadnBETzdBMktUTTdjcm9uNkp6X3RDREZ3YmJtZGU5X0hYMU5WZUFqZDBxRUxhTHVEc2xtOXNIamM0ZHg2NXN2M1pvNmNZem94aWdnSi1hYWVYajFwVXVHZUlRU2dsT2ZUX2luY05tcU9pU3dOMW1IaEVyZXlYNk5SN09jMkNBbnBXNFdJTllXWktWb0JGV0E?oc=5\" target=\"_blank\">Przeszukiwali lochy Asada. I nagle... znale\u017ali turyst\u0119, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w Syrii dawno temu! Po obaleniu...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><",
        "id": 1697224,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOcE4tbUNIemYxNGh1aWdRU2pKXzc3akptZm83QllCS3F4T2hSN1pvajJkR3RzbXAtUFEwS2EwdHZDYzBFT01TRVJIYWcxRllCOF82bnhrRXFnY2h3RGk5WlE2Sk1tODBZckJQV3NWTTI4d3J3eHZYdW1ZTUgzNnlOUnBFUUdpX2NKLWI5VkQ3OHd0VGNnTjJ6NXdlNjduM3FKbUYxbnUzOFNqSG1KZTdNb3gzTDB3ZjRl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszukiwali lochy Asada. I nagle... znale\u017ali turyst\u0119, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w Syrii dawno temu! - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOd1pudWJYWVpVcXdCUFdsaDl2dWc1eWZyVHQ4UFFvb1JfeGlKazRkRXEyRHoyaC0yOGxPZWtPdUtHaUpqSS0zOGxoc2FpalNocVVkZTR4OEQ0bEFyS1MwWlZZQk4wOERabHQtYU52cFRxY0sydmo3TU9TamdzYndsSmg3RXNnNDJ3N1l3UWYxSnk4bVpYeTRyRklGZXM1bWZHUjlCdUZ2NWJXQnM?oc=5\" target=\"_blank\">The Game Awards 2024 ju\u017c dzi\u015b w nocy. Ogl\u0105daj z nami, by przekona\u0107 si\u0119, czy zobaczymy Wied\u017amina 4 b\u0105d\u017a GTA 6</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZ0pmSFBLQ1JhenoyNW5SZ3V5LWNQa0ZCaXJHQ0hCLVdta2M5cDEtS042V3BHM1p6MUhZcC1kU1FlWDRDUFpUNFZqVGlfalBLS2phczFuaktNR2x3dEYteGhPRm5BYTE4ai1ENjBCaThweFBJNU9DVmxlbllOOTlMVThtT1RycW9mR0xmbEZnZkhQb1E5Y3JUU1V6YzJBUnBvbFM1Nm1mMjBYRG93VFNVVVdEeG1tMWQzVUthZjdmVUpVZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rcy Mafia: The Old Country zdradzili nowe szczeg\u00f3\u0142y. Pad\u0142a data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1698290,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOd1pudWJYWVpVcXdCUFdsaDl2dWc1eWZyVHQ4UFFvb1JfeGlKazRkRXEyRHoyaC0yOGxPZWtPdUtHaUpqSS0zOGxoc2FpalNocVVkZTR4OEQ0bEFyS1MwWlZZQk4wOERabHQtYU52cFRxY0sydmo3TU9TamdzYndsSmg3RXNnNDJ3N1l3UWYxSnk4bVpYeTRyRklGZXM1bWZHUjlCdUZ2NWJXQnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Game Awards 2024 ju\u017c dzi\u015b w nocy. Ogl\u0105daj z nami, by przekona\u0107 si\u0119, czy zobaczymy Wied\u017amina 4 b\u0105d\u017a GTA 6 - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPU0RvMThVbGc5Qm4xUGJhSlpxMWJMVkVWMjV2bklqSDVYZldFc2MyVlBNbGItbVd5MU9OeVQ4Nm16S05rWVlsajlnSXQ4TU5BeFZRd3BxYkJZLVEwS2k3TFUzckV5Tk1WcnVFb1RlUDlFM0JJbEZwcEppYUx0Nl9tblVHWHBZQ2s5WHJrYWs2ZWhzMF8zVXNtdzU2UzZEcS1HdmNDU1BkTlo0bzcyWEtUenJsVGVYcVJpakt6YnRPcGFRdTjSAcIBQVVfeXFMTnI4OWl5TDhoZmRkYmdDclNDZl9YS2hYWHViM1l4MDZuU1I4ZXR3d1gtUVdsWkdHM1lSS0pJVkhMeTlZX0hFbVhQNU1leUFnUGNEWDVGNnEyQ0JsVk9CTWZsRGlWQlhRbFdDajJiOU9QWkQxZThIUkl5dlBOUElmaHZWaGhlbUdMdHYwM2xPaUU4T1BZc1ROemVfYVhRUC1UdDlpbVNvd3FTcjdaN0swVG1wMnpwNG0xTlE0S1lYalk2WFE?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy szef Rady Medi\u00f3w Narodowych. Pose\u0142 KO zast\u0105pi Czaba\u0144skiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQOWU0aGtMTnBwOXZUaHNmNUFocXRRWERVbXpFTEFMSWthSXJROFg5SkxPWjlqV1RIbVhzMV84SkpTd3d6dDRpcG9jSVZIb2hiZmpia2VSRnlWV0wwRVRrallHanJ3SGI3Yk9SNWpNSkR2Z21mQ1lMOGhSMEpGRTQ5b05nUzJJeEMyREc2Qndma2FGV1",
        "id": 1696648,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPU0RvMThVbGc5Qm4xUGJhSlpxMWJMVkVWMjV2bklqSDVYZldFc2MyVlBNbGItbVd5MU9OeVQ4Nm16S05rWVlsajlnSXQ4TU5BeFZRd3BxYkJZLVEwS2k3TFUzckV5Tk1WcnVFb1RlUDlFM0JJbEZwcEppYUx0Nl9tblVHWHBZQ2s5WHJrYWs2ZWhzMF8zVXNtdzU2UzZEcS1HdmNDU1BkTlo0bzcyWEtUenJsVGVYcVJpakt6YnRPcGFRdTjSAcIBQVVfeXFMTnI4OWl5TDhoZmRkYmdDclNDZl9YS2hYWHViM1l4MDZuU1I4ZXR3d1gtUVdsWkdHM1lSS0pJVkhMeTlZX0hFbVhQNU1leUFnUGNEWDVGNnEyQ0JsVk9CTWZsRGlWQlhRbFdDajJiOU9QWkQxZThIUkl5dlBOUElmaHZWaGhlbUdMdHYwM2xPaUU4T1BZc1ROemVfYVhRUC1UdDlpbVNvd3FTcjdaN0swVG1wMnpwNG0xTlE0S1lYalk2WFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy szef Rady Medi\u00f3w Narodowych. Pose\u0142 KO zast\u0105pi Czaba\u0144skiego - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:00:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOeWFLcXlzbUhERGVsUkpUY3VNUkdOYkZmTm5wSjQtaEthdG15X2kyUmVmMURCS3Q4bjhYME1FMXV4SDhWdTVVMHZ1LU5ReEROcXRySFBmUTFUYzdDX1ZNVGRmR1Q3MVhHdGpWM3c5RHlkRUhLQTRUT0JrMVFDdUREb0UzU2U4aFppZ3J1LXYwVUJObUQ3Mk9MbU5XU1V3VlA0MkJ6aHltVF9RY3NoRmtsUXVGRGtqc0tJOVVKTWx1SnFrN0tS?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142oskie media: Morawiecki przejmuje presti\u017cowe stanowisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNb3R4RVlXOGlybUtLSDlrNEN3NXZyTUtGUmdmMVpsWDJ5SDdNUmluUXlMVU95OHA4V01nYXV1XzB2SDl2WUQ5WW5BSl8tTUJKZlZGbGFSVGJVRFlNR0thYk1oV3FKR3l3SzBJVzYwNG94QzVFNV8xdm5OVnROZ2NTTXpCSzV4cnpMU1diSmhoSlJ3TE1jN1hzSldaVFBNVkJaS2pqYm84M0RoZ2NqSVpJbjEyMlRBSUty0gGyAUFVX3lxTE82ek5ic1ZGXzNTX3dBQjFRQzJnXy1ycEJwWnpmczZIRnhTTWdLUS1JdjFya1VMclMwS3ZTSFlKZnlrZXpaNDVpb3BWb1dZY0pIM3VYNjlRNmhkUGVSUWlfd1I0cHh4a0RySnBLRURJSlVqRXMtLTcyeF9oWlFZb1hhR3JIeE9BaUQwV1E0aDNQM1c0ejVnanpENlltemp0d3RreW5oMHhYeTE",
        "id": 1696646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOeWFLcXlzbUhERGVsUkpUY3VNUkdOYkZmTm5wSjQtaEthdG15X2kyUmVmMURCS3Q4bjhYME1FMXV4SDhWdTVVMHZ1LU5ReEROcXRySFBmUTFUYzdDX1ZNVGRmR1Q3MVhHdGpWM3c5RHlkRUhLQTRUT0JrMVFDdUREb0UzU2U4aFppZ3J1LXYwVUJObUQ3Mk9MbU5XU1V3VlA0MkJ6aHltVF9RY3NoRmtsUXVGRGtqc0tJOVVKTWx1SnFrN0tS?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oskie media: Morawiecki przejmuje presti\u017cowe stanowisko - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:58:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQZE1LZEQtRWNIRkNwcHI2WVJwUzdjaUVQdjZOUEVaS255bnU4VVcybzl1a0RKUDBSbHBTNm5OOVBCSWVZcXZBdExLUkxmbTI2V0RKbmZaT2sxZUVZRWhNdi0wUXVJelVHdl9wS1U1TDNEcjg4UkNtS01LMGZIQVpiWGpnRE5xc2YxMkdOampsS3JnSWtSeHd1eHRpWk5zUlk?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki apeluje do Trzaskowskiego. \"Walczmy na argumenty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOMk9mRVEyMnpjUHlDS3hMbGY0alp4ZGRxSWZORnB6MVhjQjFZSTZpT0JnN2NmemwwZVc5RW53RFZfNlZEMGRUNHBzSXMwOEg1dUxMQXdyTTBxR3ZEcEpPeXVZNVp2Y3VKTXNWWDNCTE1ZMVEySUU1WHJPR1QwNW9FSjc5TVUzYTB2NjZ0SGM0bjZNamFBX2dTbnl1MkhSNmJnbVctVWZ1MGNGanJGMjV0eHJpX3dWQkNBWWQ4Vkl3?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki apeluje do Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Chodzi o bezpiecze\u0144stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPeDhEbFFMOTUxMmJsY3psSWJSMEEzZjBfMmNWUGlidzE",
        "id": 1698286,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQZE1LZEQtRWNIRkNwcHI2WVJwUzdjaUVQdjZOUEVaS255bnU4VVcybzl1a0RKUDBSbHBTNm5OOVBCSWVZcXZBdExLUkxmbTI2V0RKbmZaT2sxZUVZRWhNdi0wUXVJelVHdl9wS1U1TDNEcjg4UkNtS01LMGZIQVpiWGpnRE5xc2YxMkdOampsS3JnSWtSeHd1eHRpWk5zUlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki apeluje do Trzaskowskiego. \"Walczmy na argumenty\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:56:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNNHQ3dm1EWC1wT3FZTkVIYlVYN2xaamdGYXFqVjhsdGJuY0YtYzNYcXYyX2NkYWR6OFBxc1N2VkEtTlA1YkJYR1c2bjlUdVRqY3ppenZYM3AxMlRxdDI2MFpkWW9ndC1yOGNXWUQxSC05MGRfbUdiMnVQMnBSLWJ6U2ZZTG9GQ3VQLWJKZUFxR1RXVzl2bHRXYWRXOTE1NVBDVVM4MXk3YlZOYUJNRmhzMzN6ZHRtdXc3bFRaQ3hUdTJZTzVkWUp0YTNhSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krak\u00f3w. Wybuch w Piwnym SPA przy ul. Floria\u0144skiej. Pop\u0119kane szyby, jedna osoba w szpitalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Polski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQa29MNFNQczlIOTBianRjakpwM3pOZGhnY05Qa2NJeWJZVWRra0p3Y0QyWjRHVzUxeGZJUmdNc2ZDTVhMYVNIYzdBcTRJeG0tNHJmMXJQOW9aWWJJWER4U2lZbTFyNkFGU0hQMFpoYTNKQlZkTzVmaEIxYjFfdkdZM3FVT1cwMzBnQWxxckQxbVlYTm9KcU04X2Z6QlhJaTFUT2M1eXh3?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch w SPA w centrum Krakowa. Ranna kobieta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWWRiRWxvenk1OEhJLXJzZUN",
        "id": 1699547,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNNHQ3dm1EWC1wT3FZTkVIYlVYN2xaamdGYXFqVjhsdGJuY0YtYzNYcXYyX2NkYWR6OFBxc1N2VkEtTlA1YkJYR1c2bjlUdVRqY3ppenZYM3AxMlRxdDI2MFpkWW9ndC1yOGNXWUQxSC05MGRfbUdiMnVQMnBSLWJ6U2ZZTG9GQ3VQLWJKZUFxR1RXVzl2bHRXYWRXOTE1NVBDVVM4MXk3YlZOYUJNRmhzMzN6ZHRtdXc3bFRaQ3hUdTJZTzVkWUp0YTNhSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krak\u00f3w. Wybuch w Piwnym SPA przy ul. Floria\u0144skiej. Pop\u0119kane szyby, jedna osoba w szpitalu - Dziennik Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNZTloU01zRHdNQU94WVZLME1POUVWT3JONERVeGNGdDRhU29nZDYzM0NjWnhZVVZ3X0dzdTluVmc1QVMwcm5vMXJsOURMbk1rZVBMUzJzLXdWdmpqYzAyeElMRmYxNzdWUEtTNUJrLXZoN1Q2VlF0eldsNVBJamxsUEttTFlnbFd4MDFSNTY1cFo5UE9taHJiNnc5S2JwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump nie przebiera\u0142 w s\u0142owach. \"To szale\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUWZ1aG5tdVUtYlItckJXdUpleEhGN3pKOVhzTnJWVjRoYkVOVjRkc0VFWjlwS0ZvREpFSjBfNkZHcTZQaWd1YnBOaUp1ZjBsaEh5dnJHaG1YMHJlX2lkY00yZlZaVEpBSmZRQkhUbnByV295NzEzd0QwZmxqUTduNnpqdlZ4LXhzY1dGanJBRGsxZFVDMGRpYUR0cG5ITWNMaHNkX2RXTU9EV2ZGV0ZNXy1hQ0g?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump krytykuje ostrza\u0142 Rosji przez Ukrain\u0119. \"To szale\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQeHF4VjFneG9qY2dmZndjNjBaM19zSmViekFyOTZXVENsV3N5X2YxUTBmVWxCOW9sREl",
        "id": 1697223,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNZTloU01zRHdNQU94WVZLME1POUVWT3JONERVeGNGdDRhU29nZDYzM0NjWnhZVVZ3X0dzdTluVmc1QVMwcm5vMXJsOURMbk1rZVBMUzJzLXdWdmpqYzAyeElMRmYxNzdWUEtTNUJrLXZoN1Q2VlF0eldsNVBJamxsUEttTFlnbFd4MDFSNTY1cFo5UE9taHJiNnc5S2JwQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nie przebiera\u0142 w s\u0142owach. \"To szale\u0144stwo\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNQlo3RC1OSEpWSEhzSGdxZ0o5Y1FNd3BPcUt2dXdzMEZQeWQ1NjVTbWVlTjZGR0dvYTVCc1lpU0pJQTAwVHNYdU5iUmkwNUNBZ05ZR2hqVkJPdGhkQ2ZfRVQyOG9xaDV6bkh3ZVFBbEFBUm50TUVMQ1dfbmMxVXotakhna3EyNzhpM1ZHYXAzdTF3cGZVUk5GaXlRU0YtLWdxdS1nS1J5MlBEbE1KWko5dWhTMDdIemE1eVM4SWIzb1R2bEpX?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm w Poznaniu! 12-latek wyszed\u0142 ze szko\u0142y i nie wr\u00f3ci\u0142 do domu. Szuka go policja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVkNOdWlKMG5WbENsZnI4cUdMYTBCVzAtU1hwSU5aV2gtOHB1cGluWkEtSTJtaUhhWFFBR0k4c3FQcTNTUDZPbW1fZFhJaTF0M1dqTlc3dWRBcHBPNV8takJORU5UWjFVRndHRWtUdVhyN0xUbnFXRUh2dDFwazE3RDZSdXZfOU5HdlFGNHhCcmZLOW1qQVFmYTQ2WUZ4bDBWM2xZR01OeVcwSGFCeUZJ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie wr\u00f3ci\u0142 ze szko\u0142y. Trwaj\u0105 poszukiwania 12-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc3ZrRWNNWWZuclB1",
        "id": 1699902,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNQlo3RC1OSEpWSEhzSGdxZ0o5Y1FNd3BPcUt2dXdzMEZQeWQ1NjVTbWVlTjZGR0dvYTVCc1lpU0pJQTAwVHNYdU5iUmkwNUNBZ05ZR2hqVkJPdGhkQ2ZfRVQyOG9xaDV6bkh3ZVFBbEFBUm50TUVMQ1dfbmMxVXotakhna3EyNzhpM1ZHYXAzdTF3cGZVUk5GaXlRU0YtLWdxdS1nS1J5MlBEbE1KWko5dWhTMDdIemE1eVM4SWIzb1R2bEpX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w Poznaniu! 12-latek wyszed\u0142 ze szko\u0142y i nie wr\u00f3ci\u0142 do domu. Szuka go policja - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNUlBnLW9qQ28zX2hfeUVXZzVNT2pWbnM2M3ZhMHJoNFJtWG8wQnJpaWY2UW9xLVM5LUszWVhReVkwaVBfTURPZUNNWTA1MGdEaldxbmlTSE1nOGhLbGppMExBS2tscGt1SkJrNncyVjNUX3BNdkFMRm0zN2pzRkVqZm5KcnA2NFA3bFFadDZVN0toVFN4ZVNvWk5seU1hVDJNSEE?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy szef Rady Medi\u00f3w Narodowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQOWU0aGtMTnBwOXZUaHNmNUFocXRRWERVbXpFTEFMSWthSXJROFg5SkxPWjlqV1RIbVhzMV84SkpTd3d6dDRpcG9jSVZIb2hiZmpia2VSRnlWV0wwRVRrallHanJ3SGI3Yk9SNWpNSkR2Z21mQ1lMOGhSMEpGRTQ5b05nUzJJeEMyREc2Qndma2FGV19C?oc=5\" target=\"_blank\">Wybrano przewodnicz\u0105cego Rady Medi\u00f3w Narodowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOW12emhfUVN4NnVkNGdVckh3XzF3Qkt2VmlaQkRVN3cyQUpzTUU0TzVBY0ItM2VLaTNKZlhUYTRBdFQxTG1UM0J0SG9FY3N0SEczdDVDc015Q1hNR0dJWEZMTERtUk4yU0VPY3hrLVhsekdsd",
        "id": 1697221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNUlBnLW9qQ28zX2hfeUVXZzVNT2pWbnM2M3ZhMHJoNFJtWG8wQnJpaWY2UW9xLVM5LUszWVhReVkwaVBfTURPZUNNWTA1MGdEaldxbmlTSE1nOGhLbGppMExBS2tscGt1SkJrNncyVjNUX3BNdkFMRm0zN2pzRkVqZm5KcnA2NFA3bFFadDZVN0toVFN4ZVNvWk5seU1hVDJNSEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy szef Rady Medi\u00f3w Narodowych - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:50:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeG1YS2d6UkNpSndqc2tISG8zM0dnYnNGWEcxQWZGSW5jaVpobF9VWE5fclNFX29lOXgtdlVVNkdVbW02WVpMSlBMR1k4alZDLXBfSGVkcG5iUTl5ekRBb0o1NFRyUU53MTd6MlpjNnZJUmV4MXdBdEE2Ty14Y0NEb3hWU29lQ3hXbGlndmVmMGkzRHdvMHJQbnBnSWZUUEYyLU5ONzFn?oc=5\" target=\"_blank\">Nitras oskar\u017ca Nawrockiego i sztab o ukrywanie Romanowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNa3Q1RDhLT1dZN3dKOGdpdmpXRlFHMDBOUkhkYUYtaDctUnR4ZTV4Zi11U3VCODNZOHpDZl93N0tIanVYeGhEMEUwOTNlSmpHLU5qQTFJanJsU2NYWnlIRjA2dHlsbndtVXRmSG9tU3JmeWVWTE53YlZ1LXU5Z2hRMUYteTU1bHUtY0xwcnRmcTYyRmZFVlNOTFFEY3hUZlBfZU1hYXJPQ3dvbTNYNlhhbFF4WQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wy\u0142\u0105czy\u0142 telefony\". List go\u0144czy za Romanowskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWFR4TVZGWmdWaVVlcFlSa0IwR2dHMnB0Y0pZSERsTm5jMVJFeUZUNExpWmphUUFLZEFMVEsxSlZNWTk3b25",
        "id": 1696645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeG1YS2d6UkNpSndqc2tISG8zM0dnYnNGWEcxQWZGSW5jaVpobF9VWE5fclNFX29lOXgtdlVVNkdVbW02WVpMSlBMR1k4alZDLXBfSGVkcG5iUTl5ekRBb0o1NFRyUU53MTd6MlpjNnZJUmV4MXdBdEE2Ty14Y0NEb3hWU29lQ3hXbGlndmVmMGkzRHdvMHJQbnBnSWZUUEYyLU5ONzFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nitras oskar\u017ca Nawrockiego i sztab o ukrywanie Romanowskiego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTmtUbzVKWTBia3h2bGl1OVQ3M1FGTHBGMUU0dzNYRlU3YTQzTHlRbW5OMVlJQjh5Zlp1WEhPbjdFTFhNRkJxNHNKN25FLU5FRFJxZkljZDducHZocTlVNmZCMTZLNmdEUmZfOWt5bmlpQmxIM0dkTXJTeVRaT2FoR2Vwem9HNUtDM3ZCTVhvX1pMb3Zib2tFZXMxWmVhcEtDT1QtYkpnZTRNT0h5Z25kQ2RENnoxQTRza1RzanZnS3XSAb8BQVVfeXFMTmJqZkVQdlRGaThzTzNUWk54VlZhUmVaWmFDVUl2UVVnNV9kZlluNDJTTXloM0JOdTM1VUlGLURqZUYzZXc2NmdvSGhCWURSZzJEcE5WTkVhMDA3WGR0SC16b1BtT3NFOWU1MjJhb3VtRXFGalJSR3p3OVR4MkRXYUFCWm9DOVh1anpZS0FaV1VHclpHTERWemVkVU95TC1yVXQ0SF9WTFpoY1ZxdFItZkdLbmQ1TjBFVXpWQ2RrcGs?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie. Dawid M. jeszcze w czwartek ma by\u0107 w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNSDRLWEE1SUU3a1F0Q21FcEhHV2laWFlhdXZFOE0teko0OXNSYzlkcU9RS3B3dWlMbVM1UWt0ZkVOUi1IUWhLTFQ4T0hCdGh0Mi1oLVBHV2NuWURaazl4YXlHVHFhUE5TYU9QZjlLcXdrb1UzU2FYQXdXUUVfbVV6N3p0Tmx0TlpzMldYY3h0ZVViald5N0d",
        "id": 1696650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTmtUbzVKWTBia3h2bGl1OVQ3M1FGTHBGMUU0dzNYRlU3YTQzTHlRbW5OMVlJQjh5Zlp1WEhPbjdFTFhNRkJxNHNKN25FLU5FRFJxZkljZDducHZocTlVNmZCMTZLNmdEUmZfOWt5bmlpQmxIM0dkTXJTeVRaT2FoR2Vwem9HNUtDM3ZCTVhvX1pMb3Zib2tFZXMxWmVhcEtDT1QtYkpnZTRNT0h5Z25kQ2RENnoxQTRza1RzanZnS3XSAb8BQVVfeXFMTmJqZkVQdlRGaThzTzNUWk54VlZhUmVaWmFDVUl2UVVnNV9kZlluNDJTTXloM0JOdTM1VUlGLURqZUYzZXc2NmdvSGhCWURSZzJEcE5WTkVhMDA3WGR0SC16b1BtT3NFOWU1MjJhb3VtRXFGalJSR3p3OVR4MkRXYUFCWm9DOVh1anpZS0FaV1VHclpHTERWemVkVU95TC1yVXQ0SF9WTFpoY1ZxdFItZkdLbmQ1TjBFVXpWQ2RrcGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie. Dawid M. jeszcze w czwartek ma by\u0107 w Polsce - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:43:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNc1hwNDNQUjBfd1k0aEo4Rnh3UUJjRWJaRElBV1QzdnF1NW9xcG0yX0Vocmpib01jVkVRVUNpNEp6bDVXSVVEbVNZX3A3Q0JJdEJfZWJhQzY1Ymd3TFk3bGwtYVF4UW4yRGlDYnpTZVZaZzQtdlZYeWtCOXF0eVR4X0d4RU1xbUl4NEZGRE9GMHVINzFWUkNTeHF0amxERGloZG1lMlFMV3FrY0RVS0Fnbw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142odzimierz Czarzasty ma problemy zdrowotne. Nie b\u0119dzie go na konwencji Lewicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOV0FSejVidlhtemp4TGpiRjNqRjJDczNrb19GQkY4bjNsdWVVNHJpc3VRdWUwb0Job25xNTMxLWhoZzE1czd2ZUY2RHBYZlktOXdzNUdYc294NEY5NjBiUDhSWGNMUlk4MnMyRURkak9mSmcxOG1qcmRjbmVfcnJxM0JJUFRZUXdpeEZQRjBtWTRNbi16QV9wd0N3WVhHOWd1RVFJNjdzZGU5SjdSZkNfNjM1SmZ3ckpuOHlTemt6VUlBNmx5VExfc2RTdHlqZ0h0SDVzMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty od dw\u00f3ch tygodni przebywa w szpitalu. Z tego powodu nie b\u0119dzie...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a hre",
        "id": 1696647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNc1hwNDNQUjBfd1k0aEo4Rnh3UUJjRWJaRElBV1QzdnF1NW9xcG0yX0Vocmpib01jVkVRVUNpNEp6bDVXSVVEbVNZX3A3Q0JJdEJfZWJhQzY1Ymd3TFk3bGwtYVF4UW4yRGlDYnpTZVZaZzQtdlZYeWtCOXF0eVR4X0d4RU1xbUl4NEZGRE9GMHVINzFWUkNTeHF0amxERGloZG1lMlFMV3FrY0RVS0Fnbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty ma problemy zdrowotne. Nie b\u0119dzie go na konwencji Lewicy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVEVDRV9ERVd1RnlaQlNMdEdSbmJ3OE81T2tvbEZ5SWtNOXRXcFE5S3ExYXFhVUdQU2pQSzhuVWZsbzVPejFpTF81Qm11WmN5Mk9MYWtsMlNlMlFhQkxiUmdBMUJzcm1EUUE0Z1JKWTlmNGdXVkI4RkNjZjVmaHBiNlVJSzdTb0R1OVhQUkRKWVRKYmx4UmJhbXF5RE5rMkx6em5KcVFva3g?oc=5\" target=\"_blank\">Masowe u\u0142askawienia Bidena przed ko\u0144cem kadencji. \u201eNajwi\u0119cej w historii\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOFB4cEpCUGYyTG1SQW52eU1la2QzM3F4TW5xTzJaZ05ZWWEtNEU4RTM3bGJNaS1Ybi0wR0VRSGtNdzZGRm5vc2duRV9ETk5qTWlqSVhoVmxHTWFXM1ZFcUpVd3ZoYjhqSlpaLVNQcUNZNHlGNjE2bDhBUlJxRWhkQnJXTlhJMEs5Y1dGT2lpNTdPN2ZyNmZFdG1seGNjeVpLa0RUTnlST0ZROTFyaGFLWERDUkl4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119kszy w historii akt \u0142aski w USA. Joe Biden u\u0142askawi\u0142 ponad 1 tys. os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNbV8tanFLVGVEQWptVGdvTjVDV1JN",
        "id": 1698652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVEVDRV9ERVd1RnlaQlNMdEdSbmJ3OE81T2tvbEZ5SWtNOXRXcFE5S3ExYXFhVUdQU2pQSzhuVWZsbzVPejFpTF81Qm11WmN5Mk9MYWtsMlNlMlFhQkxiUmdBMUJzcm1EUUE0Z1JKWTlmNGdXVkI4RkNjZjVmaHBiNlVJSzdTb0R1OVhQUkRKWVRKYmx4UmJhbXF5RE5rMkx6em5KcVFva3g?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe u\u0142askawienia Bidena przed ko\u0144cem kadencji. \u201eNajwi\u0119cej w historii\u201d - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:19:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQZExtbUdCaV90YWVwME1mNHh4VHYtWjc0aU84Nm5JV19lX3FTbUdFcjR1alFqT283ZzNESlBMdmkzZWFWVG16N0w1M0RBZkZWOGRDQkZhUm9SanlyRWdPSlBKUGZNWlhVMXN5eTMtbVd4YzdZNC1yTXVCcV9Uc3oyeGFXQVE3czZEN1E?oc=5\" target=\"_blank\">Nowacka: Episkopat w politycznym zwarciu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOc0hoaml2dG1HemdHQUdGU0NxcXVCT2hHQThFREZ6M29qU2RudlBuVm55VXlyR2YwZVNWYXlBdXNGN0g0UmsyVGZIU2tYRVplMUhERlhHdXhabnVSSDhMSTRiU080dTFiZFRQMERudkxkY2hBeHlxREtEWENTcnB3MmNPZDRIUHliTXVuMzJod2tHUjJHM01zTlRJaU5EamFVMXNLRzZDeUl6ZWRlTElkMmgxa2hjaTZFUm5ZTGdCM2xuaFZmMUtZZnhMcE5Odw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Z lekcji religii korzysta coraz mniej os\u00f3b\". Mimo sprzeciwu Ko\u015bcio\u0142a MEN wprowadza zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakty TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQOTNJV1NzVlBZWW5JN1AxRGhycERFcTRHcDVHZ2NYN20wTW94RlN3aG5tO",
        "id": 1696649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQZExtbUdCaV90YWVwME1mNHh4VHYtWjc0aU84Nm5JV19lX3FTbUdFcjR1alFqT283ZzNESlBMdmkzZWFWVG16N0w1M0RBZkZWOGRDQkZhUm9SanlyRWdPSlBKUGZNWlhVMXN5eTMtbVd4YzdZNC1yTXVCcV9Uc3oyeGFXQVE3czZEN1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowacka: Episkopat w politycznym zwarciu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:16:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE9Pc3VSM1JxTUh2T09GcXBwMjZPS2ZWZ2NOYVU1TW1Fei15WjlIQ3BFMmc4cmczbXVDR3JaN1RNcXIwWFN1ZFJUNGphbkkxR1JzUG1BYlZ2OVY5RWJZU1p3cVQ4RXQwZkFHQ2hJX0FFWHVXelVaWS1FWXZR?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144skie bezza\u0142ogowce dla wojska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZmxpQUx6NWZTQm1EeVV3TWVMRENxU28tTUNHWkw0a3d4ajk0MWxycWFxZWtKMHlyZHl4REc5RjBQSHMtcEc0OWI4YktrOENkMHp6ajYtMng3dUJJekd3MHRLMjhycllzdnBCSkdBaTFOU2EwMUg4NVpNMWVrRE5nUTVmSEtYQlp4OW0wUDVlSGpBRFhrUklHNFJoWFU4djNVN2ppNzFRemp5ZDdscTZndUN3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Absolutny priorytet\". Nowa formacja w Wojsku Polskim od 1 stycznia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWE94LWQwOHVCR0hHbUxLQTFQRnhGc2RiUExhQXBVZ2lKUE5ia0R4LWJ6QjFPMFM0NVBHWUY4Q2U0ZU4xbXJNbV9FLXpjUGN5T0FkUmtHT080NnBBTGFQYW1US1N1MHdVc01XNXczcDItM1",
        "id": 1697222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE9Pc3VSM1JxTUh2T09GcXBwMjZPS2ZWZ2NOYVU1TW1Fei15WjlIQ3BFMmc4cmczbXVDR3JaN1RNcXIwWFN1ZFJUNGphbkkxR1JzUG1BYlZ2OVY5RWJZU1p3cVQ4RXQwZkFHQ2hJX0FFWHVXelVaWS1FWXZR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie bezza\u0142ogowce dla wojska - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:14:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOYTlQT3VzdlZTLVp2aTZwN1A1azRFZjVKZkhUYVZGR3JwSVA3cHZGLURZcWZiQU9BYUY3QldLM0QtV3Z1Y2U1c1ZWaWRLc1RTNlF2NXYtVkROMldRaW1PaVFGNEo3Z1B0eTF6Q0FqUVcyMmZtU0Rlb1NsTWM3SENtaW5sU0EwXzI5SjNTSXdxejl0VzJ3RE9fZ3hqOGdhMHRKZExMekJVblBwZGtBSVJxNjAxbw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump nie zaprosi\u0142 W\u0142adimira Putina na swoj\u0105 inauguracj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPUTdoRzJ3aWd4c1N1NWQ1VTNrZi05S1RreFAwZ0k2Q25fakJfUmRvM3N1b3RqRFVSaFRMWlFESTg1ZUdGRGZvTWlHdHlMdEQ1Vlh1cV9DRUhzRzlJXzg3N1cxUi0tRWlkUmp1NkRSWFVRNlpROGt5aGVCaWwwWnlMOFFaQWt1Q3lQ?oc=5\" target=\"_blank\">W co gra Trump? Ola\u0142 Putina, zaprosi\u0142 Xi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQWEdoa0dLU3VpNmlfWTNROEtiTzRPZGNUWFN5S09TVFR5QTVyWjZxQlFXUnlUdHo3OEV6VHRKMGlkNFlSU2c1aThfR09QNktjRDNZeXA5eEtqW",
        "id": 1696651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOYTlQT3VzdlZTLVp2aTZwN1A1azRFZjVKZkhUYVZGR3JwSVA3cHZGLURZcWZiQU9BYUY3QldLM0QtV3Z1Y2U1c1ZWaWRLc1RTNlF2NXYtVkROMldRaW1PaVFGNEo3Z1B0eTF6Q0FqUVcyMmZtU0Rlb1NsTWM3SENtaW5sU0EwXzI5SjNTSXdxejl0VzJ3RE9fZ3hqOGdhMHRKZExMekJVblBwZGtBSVJxNjAxbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie zaprosi\u0142 W\u0142adimira Putina na swoj\u0105 inauguracj\u0119 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:05:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQYnpjZGNrektob0xyWUtuanhpVzZ2TkhlZXNVcmFGVU1GM2dkVGdzczBDZjF4TDhaQ2N3UzhNdTJuXzNzXzRocFRVd3JOanlLVlJXTG10RENYbi1NeUItSTJadVhtV0JwY3RKM0FicWZrelBtVzZsa3A5MUlIdnVxTDZTQlh2R2NKNGdETWVieEhPT2RQWFFxWTNGQjdFZw?oc=5\" target=\"_blank\">Macron w Warszawie. Stanowcze s\u0142owa Tuska. \"Chc\u0119 przeci\u0105\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWWJJTWxQaVliNEM0MDZWR3VDU1pYa2ZvNmdQSkZZWlhNMXpjdmllZHhwS1ZCWDFLNTVGZjczZUtwenJoOEpJcmtOanQyMmxvUG51NlYyV0wzS3gyMy0xNzVNdmVkODJ5aVlLLWhwTndJRm92TmlIdklhQ0hETm1FaUZ1TWdsVVoxUklHMnNNd3dYZGdtM0Q3YjFQSHdhYXgxN0IxNmV0TS1HX05fV0Nxb1ZEMlRFNi0zNUhlTFhB?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie premiera Tuska z prezydentem Macronem. Pad\u0142y wa\u017cne deklaracje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNSTVLTUJ4OENCQ2d5RjhTVmtjT0g",
        "id": 1696230,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQYnpjZGNrektob0xyWUtuanhpVzZ2TkhlZXNVcmFGVU1GM2dkVGdzczBDZjF4TDhaQ2N3UzhNdTJuXzNzXzRocFRVd3JOanlLVlJXTG10RENYbi1NeUItSTJadVhtV0JwY3RKM0FicWZrelBtVzZsa3A5MUlIdnVxTDZTQlh2R2NKNGdETWVieEhPT2RQWFFxWTNGQjdFZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron w Warszawie. Stanowcze s\u0142owa Tuska. \"Chc\u0119 przeci\u0105\u0107\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeU1sQVNxbW9McEQyRnI4WDJyLUFoWWI5NmU4UUJ5RTQ1QXI3YlRYTEc4RFBMRlRoMF9aaDg3M3pzMFBWeHVydlBIb1RKbjlpaGpPd3hNYkZfbmxMMlNpQ1cxYjNOTnBFdFVSTnA2MnI5dGtxaEF3N2ZBdGFjS041RUE4WXBSb0VjbGNMQkZZMGpDaVN6TW1hZGY1SDd3RzhUMHRFUDdJdHItU00yM2c?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersyjna decyzja Tuska ws. TVN. Duda przeciwny, ludzie Trumpa \"w szoku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNdXM4Q1N5VTVkMjBZQXRUM2FSWUZCQlJ5d2tkSVlyeUFNZGxucnFNNkZ0YXg1ZWhaSDlRZWszcVpISEcxRURRMXcwdm56N2xzU3l3VGQ3VWthSHFLcG9XM3pZZUxzS3dOLWlXVjU4S1FNRW51aGh2QU5DR3FVR25NYi1mUVFPek9sNnVmN2pKVk45bTFlR0M2eWQ5SEVvTWZRREE?oc=5\" target=\"_blank\">Kim jest Renata Kellnerova? To ona mo\u017ce przej\u0105\u0107 TVN?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPTTR3Z3NfSmluU2RJQ3dmSnpYYlg0dHFhQ0dHZHV3RjJFTWl2eC13N1M3c2pUY",
        "id": 1698647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeU1sQVNxbW9McEQyRnI4WDJyLUFoWWI5NmU4UUJ5RTQ1QXI3YlRYTEc4RFBMRlRoMF9aaDg3M3pzMFBWeHVydlBIb1RKbjlpaGpPd3hNYkZfbmxMMlNpQ1cxYjNOTnBFdFVSTnA2MnI5dGtxaEF3N2ZBdGFjS041RUE4WXBSb0VjbGNMQkZZMGpDaVN6TW1hZGY1SDd3RzhUMHRFUDdJdHItU00yM2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjna decyzja Tuska ws. TVN. Duda przeciwny, ludzie Trumpa \"w szoku\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:51:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVDhOTkxtQ19vTEZWWGF3dlFLbnlKYng1TkxuR2h1SUtCSzE0QXFVY0FpQ3FQUTd5Q2FhWHNwT1pCTllUcmNlWnlEZHZBcVgtTEx4UEZROXFyaVFJWVJoY1VPY3E1WXJtUDlJQzh3ZUtMZ1lhZ204ZG9Ma3hzMTJ3NVpLSHFIR1JHMXlFV195UlZBNnZHaXJrT2tLemdaUVRGc0djM0NwVXhEOXpSelNjSGZBZGJFcmJ1YWNLcUZmcw?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Romanowski poszukiwany listem go\u0144czym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPU1d2NVl1Tl8yMEdYQjZTdFoxRmVwc2ppVGFJODY5dE5RcWlhM3lCWHROcnFjN2Rzdk13MkpKeDk5azhLdURyQzkwS05BeUdOay1LNl8yd1JEcFZLVWMwcTZISTVOWURjZkhFRHpzUjhOYnJWN2pvUzdLWVdmbElIbXNGWGo0UDFQWkpwVkdSa3l4YVN5U2tFTmZVN0QzYW9yMURjTUpzWHBzZGZPOHBPUC04OG94Q1RzWmFHeERZQldhZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia o \"absurdalnych\" s\u0142owach w sprawie Romanowskiego. \"To oznacza anarchi\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPcW",
        "id": 1697219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVDhOTkxtQ19vTEZWWGF3dlFLbnlKYng1TkxuR2h1SUtCSzE0QXFVY0FpQ3FQUTd5Q2FhWHNwT1pCTllUcmNlWnlEZHZBcVgtTEx4UEZROXFyaVFJWVJoY1VPY3E1WXJtUDlJQzh3ZUtMZ1lhZ204ZG9Ma3hzMTJ3NVpLSHFIR1JHMXlFV195UlZBNnZHaXJrT2tLemdaUVRGc0djM0NwVXhEOXpSelNjSGZBZGJFcmJ1YWNLcUZmcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski poszukiwany listem go\u0144czym - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:50:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPNy1YQWFDdUxvNE9pUUNOc1prcWFHR1dLY2FrNEVVYVhfWGFvU043a1FrVVYyMFhEMXlwenh2bHJKbGttQlFJNkoyS1RtdDVBN05ERTdZVko5azZ5UWJld3QwSjRsSHFJVlFRRE9kQmR5dFU2Q2lmbUVIOG9ob0swNElYMzd2aXRVYjFaWGNEaEsyRTY4dlM5ZDVKZ2ZPN2dZWXNHWklKbHBzTmJ2Smc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Walki pod Pokrowskiem to zas\u0142ona dymna Putina\". G\u0142\u00f3wny cel le\u017cy w Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQMUVZNE9DWWRGeFppTVppdUw3bHBjSmFVMEozLWpvVGhQQ1R6SDBRYkdDUWdiS2tnNjVhRlQ2VW5EUlpOd3B1bm10aDZTVHF6ZHZGemlOVEo0WS0zX2s1TW5WVi1xb1ZsM2JtS1lHRkhyYnFEWDFnSWFfWDhJc0dqenVLQVdNSHBZRkpLSDdvcDN4cVY1cGc?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie coraz bli\u017cej kluczowego miasta. \"Sytuacja krytyczna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQQTMtb3p6eDZQQUFMcWZTdEpWdGJvRDJ4NnhwUERGaU1ybWJ1aVVKZERZZ3V6cEUzc0l2e",
        "id": 1696653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPNy1YQWFDdUxvNE9pUUNOc1prcWFHR1dLY2FrNEVVYVhfWGFvU043a1FrVVYyMFhEMXlwenh2bHJKbGttQlFJNkoyS1RtdDVBN05ERTdZVko5azZ5UWJld3QwSjRsSHFJVlFRRE9kQmR5dFU2Q2lmbUVIOG9ob0swNElYMzd2aXRVYjFaWGNEaEsyRTY4dlM5ZDVKZ2ZPN2dZWXNHWklKbHBzTmJ2Smc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Walki pod Pokrowskiem to zas\u0142ona dymna Putina\". G\u0142\u00f3wny cel le\u017cy w Rosji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:45:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQZGJSVzJ3dVJEQ1JIeVB3cnB2UjJtZWJwQzNDa1hxN3pwam4wbHV6YThXQzV4WGdYbmM2MGtacVlYQVlFRGJHa2ZScjhFdk9pNWowNlk1cjFzN2RDVkJLMHFQWGx3SUNMcXlMOXFUSnotT3ZIdVNnNERnRXJMZWltNTd2cWhMeXl1Q1VRQThJcFRWZTRmY1U3elp5WTA5V3RBNVY3LUFGUjVqSmZGeXlJVzFtWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski jednoznacznie o mo\u017cliwo\u015bci wys\u0142ania polskich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQWDd1VmlhYndzelN5eGp0X2NpQWpkWTdfSkxjQlRfOGZyVkRJd2JiRk5FTnJuY0VuTzBaaGU1ckVNMXg1eXhST003WXd5bGlzVnlRTm5VNVZ3TXdzUEt4eVNUR3MxVThEdWJqdmliYkwyN3p0eWZPc3B3SC1UeTNnVy1IY0h6c2NYTHRkeE5zMkpFX1g0YlczMEl4VnhxTG85aWdWT00yaHlfNllDVjlZbXR0SUJUVzJrUnZJ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany punkt wizyty prezydenta Francji w Polsce. Spotkanie w cztery oczy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 1697773,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQZGJSVzJ3dVJEQ1JIeVB3cnB2UjJtZWJwQzNDa1hxN3pwam4wbHV6YThXQzV4WGdYbmM2MGtacVlYQVlFRGJHa2ZScjhFdk9pNWowNlk1cjFzN2RDVkJLMHFQWGx3SUNMcXlMOXFUSnotT3ZIdVNnNERnRXJMZWltNTd2cWhMeXl1Q1VRQThJcFRWZTRmY1U3elp5WTA5V3RBNVY3LUFGUjVqSmZGeXlJVzFtWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski jednoznacznie o mo\u017cliwo\u015bci wys\u0142ania polskich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:37:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNQk9oSWJQaUxacVB5d21pbjc1OXh4NXZyVGdpU0d5T0huMTFTdS1ZZ1VCOUlfZFd6NTdUTko2OWMwQjVVWWc4SFF6S2pMZVNvUWF2QUlRMS1aZmhrcFpFTmdCWXA2eHp2ZWNWbGk4TXlsbFF0RnpWOUpIclNQbk5QY1RvdzBYdDJtZ1NKNEs2dUtUVEx1QnlOLUI3VFBncEhjeDl5Q0NFTzJnbDlfaXFUY0xCM3lHYzhHbjZyMXkzbw?oc=5\" target=\"_blank\">List go\u0144czy za Marcinem Romanowskim. Prokuratura zdecydowa\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWFR4TVZGWmdWaVVlcFlSa0IwR2dHMnB0Y0pZSERsTm5jMVJFeUZUNExpWmphUUFLZEFMVEsxSlZNWTk3b25sSmRKWXZNSEhoRHF1eXk4YndXME9say1xLWFORURtM3RMZVJKc1F5blVXY1pndS1qa3hpWm1MQUl5aHpFZ1JiLWtkRUJKTUFrN0QwbDhaN2lDajFoOEhOVGFEQUc3WWFoVEE5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">List go\u0144czy za Romanowskim. Prokuratura ujawnia szczeg\u00f3\u0142y sprawy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNXzVYa3phUGotd01BZGV6TUJzdzk4cHRPQlIwOEZENFZaR",
        "id": 1696231,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNQk9oSWJQaUxacVB5d21pbjc1OXh4NXZyVGdpU0d5T0huMTFTdS1ZZ1VCOUlfZFd6NTdUTko2OWMwQjVVWWc4SFF6S2pMZVNvUWF2QUlRMS1aZmhrcFpFTmdCWXA2eHp2ZWNWbGk4TXlsbFF0RnpWOUpIclNQbk5QY1RvdzBYdDJtZ1NKNEs2dUtUVEx1QnlOLUI3VFBncEhjeDl5Q0NFTzJnbDlfaXFUY0xCM3lHYzhHbjZyMXkzbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List go\u0144czy za Marcinem Romanowskim. Prokuratura zdecydowa\u0142a - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:37:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPTFU3TUxBM3liRTRPRHNHc294OTd6NWVhUXJXa3NqS1pCMEc3NENYbTZmbEZYTkZXUmxOaGM3Q21IQTZFVmlLdlJtMzExbElxYkpybkRXYWJnOVZ6bHVSRGNmNU1ybjk2SXFvT1ZyYTFNMU5USHZlLTZENUxUMThCNUlrYWxjRGdsX21ES3oyRnUyWjYwVVgzWkFWZHVubkZl?oc=5\" target=\"_blank\">List go\u0144czy za Marcinem Romanowskim. Prokuratura zdecydowa\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPc0d3aHotMmFUeml0QWJUa2xObjRWbVliUHJiWlpEMHhoLUwzM05DSU9yaFBfVmpqSVhXV3RmNElScHpDNlMzZHNQNGdvaERNYVZhUkcwaWxndGlaQk1XTjgyWmRpMzViQ05ZZmlUZVJZWWJMWmxLbGQ5N0Q4RzVMVUc3VWhWa194bkNkajIzY0swVzN0SGRNdGZRdzhBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie jest Marcin Romanowski? Obro\u0144ca polityka zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPOE9nT2JYSWtZU0ttOTNiOGR3WGoxWGZTdEJOWHN2X2l1YnBTWkFVNl9yOXNFcW11X3VZbHU3TmFCQTU0ZldIME1KOXBO",
        "id": 1699901,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPTFU3TUxBM3liRTRPRHNHc294OTd6NWVhUXJXa3NqS1pCMEc3NENYbTZmbEZYTkZXUmxOaGM3Q21IQTZFVmlLdlJtMzExbElxYkpybkRXYWJnOVZ6bHVSRGNmNU1ybjk2SXFvT1ZyYTFNMU5USHZlLTZENUxUMThCNUlrYWxjRGdsX21ES3oyRnUyWjYwVVgzWkFWZHVubkZl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List go\u0144czy za Marcinem Romanowskim. Prokuratura zdecydowa\u0142a - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSlQwTTFjeE1lV2ZqbTg2OUdMNXdZNW1RNHlvYS03NFM5UlFGSUExQXlMS2R1MlNYdG1IVldOZTg1REFmX01HNC1jUnFRbjZvdThDRm9YbUNaUXRKS2JybmFhS0FhQ1JYSVZPSUQyeU4ya2JScTNvM0JHY3ZUNXR6UVNhVVlVYUJEU3k5SlJYcDgzVHE2MTl4N1dUNVM5RXRjUncyTzBYYkM2NTJRTDZIU0RB?oc=5\" target=\"_blank\">List go\u0144czy za Marcinem Romanowskim. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFAwN3poeHZsY2cxUjR2a0d4OFdQSHR2a3V2b1BHdGxaTkItSFVlTXRxS2tHaWtsUkdPSzlRZU5ndm9XRTVfRkxpYXFITVliRWRrYTZEbFBzc0xpVjgwNUpLV3I3NGNqVlJubmhoaTMxbVdTZkJS?oc=5\" target=\"_blank\">Wydanie z 12 grudnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakty TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNM0lyMFk0MnBjRXpvVnQ3NUZ5S3E0cHJReTRsNFVUVU45VTFUZ1lrTFQwVkdXWVlua0YtN2N2TFJEVGwwd3k3MDVYVE80aDFqX0l6QktwcERoYmtjaEZOQUt5ZTJwOERUWFNUUUo0Tm9TWjFYWUJpYTNjSGtCSlRXQlVaSmt",
        "id": 1700199,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSlQwTTFjeE1lV2ZqbTg2OUdMNXdZNW1RNHlvYS03NFM5UlFGSUExQXlMS2R1MlNYdG1IVldOZTg1REFmX01HNC1jUnFRbjZvdThDRm9YbUNaUXRKS2JybmFhS0FhQ1JYSVZPSUQyeU4ya2JScTNvM0JHY3ZUNXR6UVNhVVlVYUJEU3k5SlJYcDgzVHE2MTl4N1dUNVM5RXRjUncyTzBYYkM2NTJRTDZIU0RB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List go\u0144czy za Marcinem Romanowskim. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOcHpXb1RXMDhUZ25aOU4xYkZBNWxpS2Z3ZHNXZkJMekUzY2c4MEtBT0ZmeXdJeEZVU005ZkJzV3dDRUliVlFJbzkwVk9YVEhkZzVNU1pnS2tlQlJtZzVwaTN3WGtqVU5EUEttQlJDbFJlTll5Um9tcWZ6ZTB1SER6R1h5WFRuVG9TTDdobHd6dW9QMlptUHZFZDUyVXo?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie przed\u015bwi\u0105teczne niedziele handlowe przed nami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Trojmiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQemVQaWg0T3cxRU9oaTR1aHgtbG9HNkFRMXYteXNnUXhwU3NtOGdZb3JkbGFyYzF1emUtMVV3T0FhRF9FQmFIejRaSGlMYjhjblJkODhmTWViNk1VWHcycVZsVXNiUFdpMVl4blBiMVU1cmxsTlV0ZzlObzFROUpqRWoxbGNCbmwxN3hEb2tYamxTZm9Lb013RkFmVHlTdkN2YVJobzZzS2U2Um1PQ1BxaWswRHZQYldfbkF3dWZXaGtFd1RrQTBZVTFKeVBja010akRPV1ZB?oc=5\" target=\"_blank\">Czy w wigili\u0119 2024 ka\u017cdy ma wolne i nie musi i\u015b\u0107 do pracy, co si\u0119 zmienia w prawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNVFFuTGw4ZzZnZWhDOVRxY",
        "id": 1699106,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOcHpXb1RXMDhUZ25aOU4xYkZBNWxpS2Z3ZHNXZkJMekUzY2c4MEtBT0ZmeXdJeEZVU005ZkJzV3dDRUliVlFJbzkwVk9YVEhkZzVNU1pnS2tlQlJtZzVwaTN3WGtqVU5EUEttQlJDbFJlTll5Um9tcWZ6ZTB1SER6R1h5WFRuVG9TTDdobHd6dW9QMlptUHZFZDUyVXo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie przed\u015bwi\u0105teczne niedziele handlowe przed nami - Trojmiasto.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:24:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMnoyQmxyd0JYcmVIN1FrVUp2NWxRNWV5ZzlUSlRDLS1GR0s4Z05JM0FRdWVFXzNMaTNQTG9OeGUtOC1DQ0JjODBrcG5zTkZNdnJTN1RjQmI2eUNPYWV4d1JrN2FhZ2NqU3VGMmZRS1RCVXNmdGhRWDNET0p0S3hZbXUzaGRjV19hRFZ1NWRoTUdpLTVfOGRBNzBOaHRETlY2dEZZSzJJTTN3Unk4RWc?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 14-letniej Natalii w Andrychowie. Biegli przedstawili nowe fakty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNeW5VbDh5QnVyaXE1ODZOTGt6d3BVTWZ1QjVsNGdsSTNDLTFkU0dfSTMwbE5WTU5KS3ZnNGZ4YUdKRnl0WGdrdjJDTUcydW04RS1KekZIVkEtVFV4ZXl1YTc5REV1WXViX1hYcmU4Q2hqT0xNXzZCUnptTXNvNWtMdXRHSE9jd1hmQm92bS1QVjljRlF4SmJsRjRHVUpWNVVQbFZzcXZFTFltYzI1VU43eEk4cmtOQkU?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Andrychowie. \u015aledczy podali przyczyn\u0119 \u015bmierci 14-latki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNT1BHc0hMQ2d6RGRXRnJBdnowTG",
        "id": 1696233,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMnoyQmxyd0JYcmVIN1FrVUp2NWxRNWV5ZzlUSlRDLS1GR0s4Z05JM0FRdWVFXzNMaTNQTG9OeGUtOC1DQ0JjODBrcG5zTkZNdnJTN1RjQmI2eUNPYWV4d1JrN2FhZ2NqU3VGMmZRS1RCVXNmdGhRWDNET0p0S3hZbXUzaGRjV19hRFZ1NWRoTUdpLTVfOGRBNzBOaHRETlY2dEZZSzJJTTN3Unk4RWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 14-letniej Natalii w Andrychowie. Biegli przedstawili nowe fakty - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:22:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPZDNGbldxUFQyRVlISmlJM0twMk9UWC13SHo3Tl9qZTduTE5PcjNkdTdjaHdSYUJ2a1NpbDU0RnFXMTRfNEdNWDhSUS1XclV5ZFlKeEE3TjRhSDZSNkJ1TjBBSWtidGwtYVlCa01IVzJMUlhUbG54Q1FtU25fWXUyVFlOLXhVdUJOdlZCU0dDR2N2TzFiUHhvU25VN2FiS1BBUHlSSlllaGRGUjNlMTNkckpRMk5NWllDZllOWGMwUzZhMmdFMDZ0OGc3eUFib1lHUWRJQm43TGw?oc=5\" target=\"_blank\">Tym Andrzej Duda chce zaj\u0105\u0107 si\u0119 po prezydenturze! Jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxObDdnZGxFVnNTSDg1MEZobmt1YzhXcDJXSVd5RXM0RHNjVDQzd3hNaUNLVjBGaU1PRXRRYktqQkVISUlKam5ubTlVMnJQbDVFSEw0eGVUVGJjQ21QNlNCb0NYWHJTUERVeWNDYUtsRF95akp1c2w5RXI0bUFmSzdCR3hrMG1iX3BmazdERVZNSEd5MklQbzZvYVdhaFh4M21p?oc=5\" target=\"_blank\">To mo\u017ce by\u0107 nowa praca Andrzeja Dudy. Jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTFBSSUxRQjRKd3",
        "id": 1697229,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPZDNGbldxUFQyRVlISmlJM0twMk9UWC13SHo3Tl9qZTduTE5PcjNkdTdjaHdSYUJ2a1NpbDU0RnFXMTRfNEdNWDhSUS1XclV5ZFlKeEE3TjRhSDZSNkJ1TjBBSWtidGwtYVlCa01IVzJMUlhUbG54Q1FtU25fWXUyVFlOLXhVdUJOdlZCU0dDR2N2TzFiUHhvU25VN2FiS1BBUHlSSlllaGRGUjNlMTNkckpRMk5NWllDZllOWGMwUzZhMmdFMDZ0OGc3eUFib1lHUWRJQm43TGw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tym Andrzej Duda chce zaj\u0105\u0107 si\u0119 po prezydenturze! Jest decyzja - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:22:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUkJkS3k0b25KY0RtMWw5YlpXYXVFNWhSN2NYUXNEQ3N1R3d1ak1xVFhfZzhRbkZxM0F5TnNfSUxXV2xnWG1PQk1tYmEzZmpVd2dnTjNLSTNZVWpreGFsR3R3ZVpvM04tYkVxM0l3d1NiTHRIV3NuRnRLalBHRnNkY21KOHI3QU85ZXlueHRsYkh1c3ZfeFJSZS1QTGFnQWx5MUdlU1hqU0lvbkEtQkFZb2JvS0o1amQ2QzdJTg?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo projektanta rakiet w Moskwie. Ukrai\u0144ski wywiad podejrzewany o zamach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNY2ZFTU1vUUM3eDZwLTJhTEQydEEwREtrVzBreXpCbm5tR2VFR1V6NTVxQldlcDlHTFRuRmo0cUUtaXkwTnQtZjhMWDQzdWIyd1Bmd1MtQkxQc0J6VVU2RUV4SS1nbmtQTFd0Q0NUNFdtcHNjb2NNdDZJYjBTTTlFRkd3bmgtZzBINlFHODVXWDh1TFBsYVlIQlpCdG9vTUdkT0lpaUZBRWRENnRPZk5abXAwZmhRYkhpWDZrREdieDhoSm5mZmc1dk41amhsS1dieUVyS2ZSanI?oc=5\" target=\"_blank\">Media: w Moskwie zosta\u0142 zabity projektant rakiet u\u017cywanych do atak\u00f3w na Ukrain\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 1696237,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUkJkS3k0b25KY0RtMWw5YlpXYXVFNWhSN2NYUXNEQ3N1R3d1ak1xVFhfZzhRbkZxM0F5TnNfSUxXV2xnWG1PQk1tYmEzZmpVd2dnTjNLSTNZVWpreGFsR3R3ZVpvM04tYkVxM0l3d1NiTHRIV3NuRnRLalBHRnNkY21KOHI3QU85ZXlueHRsYkh1c3ZfeFJSZS1QTGFnQWx5MUdlU1hqU0lvbkEtQkFZb2JvS0o1amQ2QzdJTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo projektanta rakiet w Moskwie. Ukrai\u0144ski wywiad podejrzewany o zamach - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaGlIbW9mYlZCOENwaHRyUnJCQWplRVVEaXJ5T3BsNWpyeTNHY2FCT0JOdktVVTBTX05zUGFlU1FRN3ZfbG43RDlVczNTSzI3cmZ3S3lRSHhueDNIR1I2dXFZMFNvUGMxdWYwdE9PN2JFZVkzMTJzdlR1ZmhLYVBxeHptWDU4dHhaWkNUaE4xRXc0cEw2MkFHcGtBTUt3emJnQVotdkdrSVR0Y0RE?oc=5\" target=\"_blank\">Half-Life 3 na TGA 2024 brzmi jak \u017cart, ale nie \u015bmieszy on fan\u00f3w serii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZ0pmSFBLQ1JhenoyNW5SZ3V5LWNQa0ZCaXJHQ0hCLVdta2M5cDEtS042V3BHM1p6MUhZcC1kU1FlWDRDUFpUNFZqVGlfalBLS2phczFuaktNR2x3dEYteGhPRm5BYTE4ai1ENjBCaThweFBJNU9DVmxlbllOOTlMVThtT1RycW9mR0xmbEZnZkhQb1E5Y3JUU1V6YzJBUnBvbFM1Nm1mMjBYRG93VFNVVVdEeG1tMWQzVUthZjdmVUpVZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rcy Mafia: The Old Country zdradzili nowe szczeg\u00f3\u0142y. Pad\u0142a data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNYVp4ajNSM",
        "id": 1696655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaGlIbW9mYlZCOENwaHRyUnJCQWplRVVEaXJ5T3BsNWpyeTNHY2FCT0JOdktVVTBTX05zUGFlU1FRN3ZfbG43RDlVczNTSzI3cmZ3S3lRSHhueDNIR1I2dXFZMFNvUGMxdWYwdE9PN2JFZVkzMTJzdlR1ZmhLYVBxeHptWDU4dHhaWkNUaE4xRXc0cEw2MkFHcGtBTUt3emJnQVotdkdrSVR0Y0RE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Half-Life 3 na TGA 2024 brzmi jak \u017cart, ale nie \u015bmieszy on fan\u00f3w serii - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOeS1LQ3lGcV9lQ0Q4dWxBZVNGRjdOUFh0bTViZkxhdFNiRUJxejhaQThNbk9vTUtSRWQ1N3ExQ1BmQ0hRSDdvOTNNRUhjTHVrdEZTMHBjbEthbFU3SzFGcm9JSmlxMVhvcUVTNjZFRUtySnJQRVRGX2I2N3VqcVZETkg1eVRaWHpLWl9xWDY4aWhDQml3TWlnOGtueEE4d0EzbGNhQ29BenFhM2lXZjI5bm930gGwAUFVX3lxTE8yOE55X0x4bTJBRFNKV2ZUR2lGUE11ZkE2SHpWZExUbmtjd2sxajJRZTEzVnBLUC1Val8tMmJZdnVvTklVTGdjZ0hFeWl4RFdqX1B4ekh1SmFndmFnZEZKdklVaEdnSUlaSFdtaUoyN3MyNTF1ZDhma3JoOVcyMlpER3V2TTdXUUN2YkxfdG5ZSTFyT19DbS1ZcnpPNUxqZ0NBVTI1V3BQNWMxZmlUX2to?oc=5\" target=\"_blank\">Sceny na spotkaniu z Kulesz\u0105. Mioduski zabra\u0142 g\u0142os i si\u0119 zacz\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPNlBFSnI5RVRUYXpOTVBDa3pOTllvU1pJd3lOMzJyRzVXbk16dzdYV25mZHVCUUlsTzBjQjV6LW5ERUlXN2hLZ1F1ZUpFdWgxWnMyV1p2TFFNZThpSFJMcFF4R0liV2VhSUl4Mk5hUUR5MGh3LUk3OXloMmFJTFJZYUdYLVVNeUtoZ05lWlB4TGhfY21UNVhtcXV0WG5pUDF1QlQ4MVhrd2Q2bDd5cUZUV1h0aW9oOExJWW93TmJabkZDV",
        "id": 1696242,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOeS1LQ3lGcV9lQ0Q4dWxBZVNGRjdOUFh0bTViZkxhdFNiRUJxejhaQThNbk9vTUtSRWQ1N3ExQ1BmQ0hRSDdvOTNNRUhjTHVrdEZTMHBjbEthbFU3SzFGcm9JSmlxMVhvcUVTNjZFRUtySnJQRVRGX2I2N3VqcVZETkg1eVRaWHpLWl9xWDY4aWhDQml3TWlnOGtueEE4d0EzbGNhQ29BenFhM2lXZjI5bm930gGwAUFVX3lxTE8yOE55X0x4bTJBRFNKV2ZUR2lGUE11ZkE2SHpWZExUbmtjd2sxajJRZTEzVnBLUC1Val8tMmJZdnVvTklVTGdjZ0hFeWl4RFdqX1B4ekh1SmFndmFnZEZKdklVaEdnSUlaSFdtaUoyN3MyNTF1ZDhma3JoOVcyMlpER3V2TTdXUUN2YkxfdG5ZSTFyT19DbS1ZcnpPNUxqZ0NBVTI1V3BQNWMxZmlUX2to?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sceny na spotkaniu z Kulesz\u0105. Mioduski zabra\u0142 g\u0142os i si\u0119 zacz\u0119\u0142o - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNekF4c0llSGZzeWhXN295TkpkNDRUclVFQmFOd0lWQUlfRXFBeDE1dGxYcWhNNWE1a0QwazlocW9xNG9wODJiOWkzWE5nbVU3Z2xZWmxuN21nSmx3NE52aEZwUnZtM0twaEhjNENrX1FPWm9qWXRvblBEQUw5Qm8ydXotVG42dDRvNkFrWmoxNVZXU2RiSmliSmhNa09ULVl0X09kR3ZQTGZYV0xaTGdsN0dkMHl4c0k?oc=5\" target=\"_blank\">Rumunia i Bu\u0142garia otrzyma\u0142y zielone \u015bwiat\u0142o i do\u0142\u0105czaj\u0105 do strefy Schengen</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPTTBPY3Vuam1udEVXWW0ybTl4MTRRWnJGVnpISUVNU0dteVlJTm5CWTMxZnUxQXo3RlJpZXl0U2RfLWZ6Y3dpZXNSWTBURGNZRDZMTDNuUzhPVUQzMzJvbGxXTUNXd2J0bDFzZGxGSVRGaVFKYllLaVZXeGxKUC1BLVNnclotdlZGdnlERm82NXJwWTZjRUNuTUZn?oc=5\" target=\"_blank\">Czekali 18 lat. Strefa Schengen si\u0119 powi\u0119kszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPanNSNHVVZWk0MnFYOURrRUtER0dNWmtINUZENG93aGpwSm9GTkwwVG8xRkR",
        "id": 1696236,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNekF4c0llSGZzeWhXN295TkpkNDRUclVFQmFOd0lWQUlfRXFBeDE1dGxYcWhNNWE1a0QwazlocW9xNG9wODJiOWkzWE5nbVU3Z2xZWmxuN21nSmx3NE52aEZwUnZtM0twaEhjNENrX1FPWm9qWXRvblBEQUw5Qm8ydXotVG42dDRvNkFrWmoxNVZXU2RiSmliSmhNa09ULVl0X09kR3ZQTGZYV0xaTGdsN0dkMHl4c0k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumunia i Bu\u0142garia otrzyma\u0142y zielone \u015bwiat\u0142o i do\u0142\u0105czaj\u0105 do strefy Schengen - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNeDQ0d2MzeFo2QWh4YWk5MWJwQVN4UktLVmoydi1KUHBIcnAyQjVHNGZUNFJJQjZEaW1LbF9LODhGakw0Z3dxRnUtVXE2OTY1M0Q4UnhKU1NDUVJzRW5LZVZTSWZ0WVUtWk5VVkJLLVU4LUxud3VtNDQyY2ZndkRzYXpSQS1HaEhpMkdZWVh2b25jWmZpZXpYNTR3?oc=5\" target=\"_blank\">Google Gemini 2.0. Nowy model agenta AI dost\u0119pny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dobre Programy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNVkQ2Q2I1bzNiYmEtVjVwY2ZkM0JyTXF0WmY0MXdVeHFJWUpyRjBsNnVBV1VnUVNXYUVEa2p4Uk5HQ0J5QXJpRFhhRlJFMDQyYUFDNTctSGVWYjZnZ1RQX0NiRC1pSmpmTkJzZTZCX0FLZ3JLVFFxd1JZc2VPOWFBaFFicjNMZHhWRlFlY0VaYTJIRko4YkEtQlhKc3FfZ3RoV3dLaUNmOFppeWZmQkZQWmFzV0xBcm51MmlMcl9oQ29oRldObGlLczdYNA?oc=5\" target=\"_blank\">Era agent\u00f3w AI coraz bli\u017cej. Google prezentuje sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, kt\u00f3ra zautomatyzuje prac\u0119 w Google Chrome</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQMHRBRVB2V3",
        "id": 1700205,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNeDQ0d2MzeFo2QWh4YWk5MWJwQVN4UktLVmoydi1KUHBIcnAyQjVHNGZUNFJJQjZEaW1LbF9LODhGakw0Z3dxRnUtVXE2OTY1M0Q4UnhKU1NDUVJzRW5LZVZTSWZ0WVUtWk5VVkJLLVU4LUxud3VtNDQyY2ZndkRzYXpSQS1HaEhpMkdZWVh2b25jWmZpZXpYNTR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Gemini 2.0. Nowy model agenta AI dost\u0119pny - Dobre Programy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:42:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNX3JxeDRQNmxoZnZzWUV2eWhMdEZKS1A0RGkxRUxYVzRZcVZCVEdud3ZZaUduWjEzZ2tUSmp5SkNCYllENFcxbkswbTdSQnhmRExENWI3RTdpV0NuNU1idU11aDY0bl9zNlBYaEJBNThGQ0ZaOFZlanliS0NiWUpvUHZtRExKRktwZlh0MFBJRjBrXy1JSm9rRThB?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk wzywa s\u0142u\u017cby do walki z blokadami na drogach. 13 grudnia wielka pr\u00f3ba. Znamy plany policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNNDNoZ0dOVlVyVmw2dkdtRHQ2bWlCVDAyNk0ybDdDejFRVVhnaGkxYWFUQ05EOTdBX0NORS1rOWxleFplR0ItYXVBdUdCb290XzRPX1M3bVBYV1h4eG16QUtTQ1BxV29zaE0yeHpvSDI4RjF0T2haS0ZPa25oSEotWDIxZjl6Vk51N2RCaDdtU1NwT2ZK?oc=5\" target=\"_blank\">Przyklei\u0142 si\u0119 do \u015bciany w siedzibie \"Ostatniego Pokolenia\"!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQTXhRWlFGNVNObkpFYmNtV3N1Rl9Dc05HRUo3dEU1U0UtaE4wLV9GaWlkM3VOYjAzY0ZLb0J6M2hWR1psUlhQOVA4bDBHZ",
        "id": 1696234,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNX3JxeDRQNmxoZnZzWUV2eWhMdEZKS1A0RGkxRUxYVzRZcVZCVEdud3ZZaUduWjEzZ2tUSmp5SkNCYllENFcxbkswbTdSQnhmRExENWI3RTdpV0NuNU1idU11aDY0bl9zNlBYaEJBNThGQ0ZaOFZlanliS0NiWUpvUHZtRExKRktwZlh0MFBJRjBrXy1JSm9rRThB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk wzywa s\u0142u\u017cby do walki z blokadami na drogach. 13 grudnia wielka pr\u00f3ba. Znamy plany policji - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZHEtMWpDZnVWdFJWejNkTzBHVnlYWjMwQ0l5RUJfT0FNVU1CSmRObDFKbjFkOWtFcmoyVkVTTTExNGlyeV9sV3NrMjUxT3Roa1pTZWZPamJhbUZQMGRZUEFsMnFyczBmRVFybGk4OUJHV2MteWtPRDlOektZT0FYWTFiSlFWSi1vQmFtSE9tMG9Qd3lGMk85Y19JU1B3QURRQ3llNm82d2NaZTJ2WUhKVUR3amxNU3JISFJFQzNhUGU?oc=5\" target=\"_blank\">Polski gigant odzie\u017cowy idzie na rekord. \"Przesiadamy si\u0119 do Formu\u0142y 1\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE43ajRoQzE4am84YjdpYzh6WlpFaC1xRkNzVmdHTG52bHh4TG5lcTBUQjRSYzNWemxBeEhzVmNjM0NHNnZuOWsyS2RmT1p2QktCNkpVY0xUX2ZfZk9XNGwtM0VGTVNOT1Vq?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki LPP dalekie od oczekiwa\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPVXl4NUNMVUxqU05jZUpYM1k2SEdMSjVTaDRFanRBRU9ZRW5ac1FFbExNUTBEcUQ4YUt0eEV2ZjFFRzlWenRjcjRUM1lwN0lnSkpaOUhmc2RKclE5TE5kS1VvczV4cWd2dlZVMkRUbXpJT3NtQXdURUhXZ",
        "id": 1696654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZHEtMWpDZnVWdFJWejNkTzBHVnlYWjMwQ0l5RUJfT0FNVU1CSmRObDFKbjFkOWtFcmoyVkVTTTExNGlyeV9sV3NrMjUxT3Roa1pTZWZPamJhbUZQMGRZUEFsMnFyczBmRVFybGk4OUJHV2MteWtPRDlOektZT0FYWTFiSlFWSi1vQmFtSE9tMG9Qd3lGMk85Y19JU1B3QURRQ3llNm82d2NaZTJ2WUhKVUR3amxNU3JISFJFQzNhUGU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski gigant odzie\u017cowy idzie na rekord. \"Przesiadamy si\u0119 do Formu\u0142y 1\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:35:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQzE2T1l2WW1jVlQ3MXFMbFlNcTdnNzNyMWo3MDJ5SXJEd1NObU80b3hHX3hVRmNWTkNXa2EyZHU5M0lNOElISXVsWVF3eE4tc0R2bGpUV2wxZDQzTE54VTMxTjdQWHdGcTdfVkRpVTlFbU1ZeUtTVklFUG43NHJqb1BfSGdRZndVTExYVmZDczNYZENjYUFXSFBwb3JxY1F4d3plUVRJNktwaUZFRmFFQkREWHBQRy1QdHoyNkln?oc=5\" target=\"_blank\">Poruszaj\u0105ce sceny z Syrii. Wi\u0119zie\u0144 po raz pierwszy od dawna zobaczy\u0142 s\u0142o\u0144ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxObUZtc0NhNFVBN0JXeW1rOVFkejU0ZW1MX1dGTVlCQjNxQXlyM2FRRG5PRGUyd2ZXQ0JmaHNFWDh0UTN1d1BqdURuSHNJM0lrSEFuUG5RVnVOVVprSVFwM2lmbUpzMlpjNFlrX3lRbVlwLThjVHN4RnR0Z0I5NGh0RWtDZ0hWNkQ5cm9rdHNadjhkQ3JWamdraFJfZ1VlcmNxTUw0N0Q4dWRYMEZ2UFN6eWluNDVPSlhXYzRz?oc=5\" target=\"_blank\">Zrozpaczeni Syryjczycy ruszyli do \"rze\u017ani\". Poszukuj\u0105 zaginionych [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 1696652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQzE2T1l2WW1jVlQ3MXFMbFlNcTdnNzNyMWo3MDJ5SXJEd1NObU80b3hHX3hVRmNWTkNXa2EyZHU5M0lNOElISXVsWVF3eE4tc0R2bGpUV2wxZDQzTE54VTMxTjdQWHdGcTdfVkRpVTlFbU1ZeUtTVklFUG43NHJqb1BfSGdRZndVTExYVmZDczNYZENjYUFXSFBwb3JxY1F4d3plUVRJNktwaUZFRmFFQkREWHBQRy1QdHoyNkln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poruszaj\u0105ce sceny z Syrii. Wi\u0119zie\u0144 po raz pierwszy od dawna zobaczy\u0142 s\u0142o\u0144ce - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:29:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQS3FFM3pNQkdvTWNOdzBVTFlFR2JxSm1YV0V1QzRNTUZ6SGdncVRwVXVNbDVxazRJdW8yS2EwVEV0cTRNbmtOdGJBYWxXbmJOc3U0Y1BvTXZ4aTRYQmJTS25IcDBqUEFUM1dGV1d0ZmhoNmJpTnAyb0VUR3hPUTFoOUJiZ2ZHWmlIZjVFYnFLRm1MSVRjbVdRdjdUVVJ6OVVqWTAxdUtCVVkwQ3BEWWpSM3Z0U3h3bE51UHYwbDk5dG1RQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polski atom z francuskim wsparciem. Kolejne listy intencyjne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVUR1V1E3VF9UM3NXM2NhQzdETHh5MkdROXF4aDRwN1hIN2t6eTdLakFody1rajlULVRxOHY1cV9yTjM1ZzRFb0Jrc3lBNUlDMUIyd3ZXaXpkaHBMUnVGMC1Da202Z2ZfXy1wcF8zMVBicWE1M2FYVHdHdGxpaVl0eG5WQlpRbzd4MHpCeDMxQXRuM3U3QUlWdlF1amRWTHBVNWl5UERoTWlxZV84LVRTT21WcDNFZ1p3NWZjdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy rzadko s\u0105 tak zgodni, jak w przypadku elektrowni j\u0105drowej [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 1698288,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQS3FFM3pNQkdvTWNOdzBVTFlFR2JxSm1YV0V1QzRNTUZ6SGdncVRwVXVNbDVxazRJdW8yS2EwVEV0cTRNbmtOdGJBYWxXbmJOc3U0Y1BvTXZ4aTRYQmJTS25IcDBqUEFUM1dGV1d0ZmhoNmJpTnAyb0VUR3hPUTFoOUJiZ2ZHWmlIZjVFYnFLRm1MSVRjbVdRdjdUVVJ6OVVqWTAxdUtCVVkwQ3BEWWpSM3Z0U3h3bE51UHYwbDk5dG1RQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski atom z francuskim wsparciem. Kolejne listy intencyjne - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPdHV4ZWFNeDdwT1kwNE5ETTlFWU0tM3BtVnRscXBZX3N0QjVTSnRGdkV2MDItN0M1M2FRajlXUVNjVF9VX3JjNjJTZ1RuUVdfZDRMNG9XOUt6YklMS3B5S29WdkVnQ2JEa1BrSHBBZ2hJRXZUUnNYdWNobHkzc1ozNzMxeDZ1V1lEUFY2UmdpaGpMdWljVmw3d29wTzNOTExMdjFfZkc3VdIBqwFBVV95cUxObGFsTFNQb2JLQ3R2dFo1b2MtaTRoTHF2YS0xVGJBMVNCTTI4LXR6OHFHM3YxSFZXdkpPcG90R3cxMjZTZkxtLUV4VHpyQ1ZSdHZaZGFqMmtEN2tsYjBlOEdQRkVVeVBLYzJoMnVHMmVFU3NrU2w2VTY0X0Qxa1Iwd3VPMnBnX0lJdGtpZDFhSFlPWjBjR0Rwd2Z4VV9kakQwdHJfQ19EYUF4ZUE?oc=5\" target=\"_blank\">Jest wyrok TSUE w sprawie Getin Noble Bank i frankowicz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPc3poWW1GMkhXU2hOaHVCanZyTmdQa19pRV9LcjF3cDZaNjR2bXY2YXVyZTZ4RWE4SEhWRFVDUS1aVG9QUi1Hai1kUE1udVo4V2JHTzZmRXFDNF83TWt6OExtTVUwVXk0cFNtalhXdnF0T29nR09tYno0QlVaZm5IMk0zVUZfZi0yOFRkTlBqcUJiUHZMUjRMRnExRm40TE1fTG9RZG9QUUV0S2JzYXFkbnZPbm8zeDBWTXhkTURB?oc=5\" target=\"_blank\">\"B\u0119dzie du\u017co",
        "id": 1697226,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPdHV4ZWFNeDdwT1kwNE5ETTlFWU0tM3BtVnRscXBZX3N0QjVTSnRGdkV2MDItN0M1M2FRajlXUVNjVF9VX3JjNjJTZ1RuUVdfZDRMNG9XOUt6YklMS3B5S29WdkVnQ2JEa1BrSHBBZ2hJRXZUUnNYdWNobHkzc1ozNzMxeDZ1V1lEUFY2UmdpaGpMdWljVmw3d29wTzNOTExMdjFfZkc3VdIBqwFBVV95cUxObGFsTFNQb2JLQ3R2dFo1b2MtaTRoTHF2YS0xVGJBMVNCTTI4LXR6OHFHM3YxSFZXdkpPcG90R3cxMjZTZkxtLUV4VHpyQ1ZSdHZaZGFqMmtEN2tsYjBlOEdQRkVVeVBLYzJoMnVHMmVFU3NrU2w2VTY0X0Qxa1Iwd3VPMnBnX0lJdGtpZDFhSFlPWjBjR0Rwd2Z4VV9kakQwdHJfQ19EYUF4ZUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wyrok TSUE w sprawie Getin Noble Bank i frankowicz\u00f3w - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:27:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcGRKNGs1YXZYbGIzb3MxRDdwME5FbmluOUQ0LURHS3VHQzBxMW1RRWczdGEtU3V1WC1aOVIzRGI5elZicnBXRWVXYllIekh3OXdDYjhnVGhjWk5aNUpjaDZWVmM3Y01hVEJWME5wYXRpNFE3d2hjZzBPWGpjVTU3Mkl6WWEwZllwNUJ0Y0UtUnkxQWVzd3JUQzJDWUZmS09xNl8tS1otM1c5UFhrYkMyTTFaU1o?oc=5\" target=\"_blank\">Emmanuel Macron z wizyt\u0105 w Polsce. Premier Tusk o wys\u0142aniu wojsk do Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxONnZfUl90NzF6WHBLYnhPazloNGlIblptMHlXSzRadFUzVGRHX3pCMndNc2t5c1NzWFJnNkN3U01FSjB0elo1cFltQVBkRkNjdHJKcVlhZnN1cnVSMm1BTFJvb2R4aFp3SDN3YnNVeXhyM1drZnBtajFwQ2tycjJjTTQtcldDS2NzLVJhT09xLV9qZGtmM2xESmN2YlNmdXYtZDlj?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie spotkanie Macron - Trzaskowski. \"W cztery oczy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUlBLYWl4cC1yTllyOU00TDNsNmVwWjZrMmh2NTR2bUt4X1l",
        "id": 1697220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcGRKNGs1YXZYbGIzb3MxRDdwME5FbmluOUQ0LURHS3VHQzBxMW1RRWczdGEtU3V1WC1aOVIzRGI5elZicnBXRWVXYllIekh3OXdDYjhnVGhjWk5aNUpjaDZWVmM3Y01hVEJWME5wYXRpNFE3d2hjZzBPWGpjVTU3Mkl6WWEwZllwNUJ0Y0UtUnkxQWVzd3JUQzJDWUZmS09xNl8tS1otM1c5UFhrYkMyTTFaU1o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron z wizyt\u0105 w Polsce. Premier Tusk o wys\u0142aniu wojsk do Ukrainy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:22:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWWJJTWxQaVliNEM0MDZWR3VDU1pYa2ZvNmdQSkZZWlhNMXpjdmllZHhwS1ZCWDFLNTVGZjczZUtwenJoOEpJcmtOanQyMmxvUG51NlYyV0wzS3gyMy0xNzVNdmVkODJ5aVlLLWhwTndJRm92TmlIdklhQ0hETm1FaUZ1TWdsVVoxUklHMnNNd3dYZGdtM0Q3YjFQSHdhYXgxN0IxNmV0TS1HX05fV0Nxb1ZEMlRFNi0zNUhlTFhB?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie premiera Tuska z prezydentem Macronem. Pad\u0142y wa\u017cne deklaracje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQZWxfTkp6RV9vYXFfTWJzNDNRZTJCWkU3cGRIZlo0MmRGUVRjYXc2S1J4VFAxdWlsMzdqbC1mb0w3SkJGRXl1WnRaNXhGRHFFTklUMjdIaE9OdmZJa1FWa2NpRWo1Vm0zZkJrakVlS2Z1M0tDRUR2aFQ1cFIwRWhzeHR0YWxnWWJNN3ctekI2NEFUd3NROUNNOUx3?oc=5\" target=\"_blank\">Opinie i wydarzenia - Tusk: Ukraina musi by\u0107 obecna przy ka\u017cdych rozmowach dotycz\u0105cych pokoju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPOGttbD",
        "id": 1695806,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWWJJTWxQaVliNEM0MDZWR3VDU1pYa2ZvNmdQSkZZWlhNMXpjdmllZHhwS1ZCWDFLNTVGZjczZUtwenJoOEpJcmtOanQyMmxvUG51NlYyV0wzS3gyMy0xNzVNdmVkODJ5aVlLLWhwTndJRm92TmlIdklhQ0hETm1FaUZ1TWdsVVoxUklHMnNNd3dYZGdtM0Q3YjFQSHdhYXgxN0IxNmV0TS1HX05fV0Nxb1ZEMlRFNi0zNUhlTFhB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie premiera Tuska z prezydentem Macronem. Pad\u0142y wa\u017cne deklaracje [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQ3VweEpPdnVhcVhicFpnSlE5V0FoYTVaWlU5WHVrMkVzckdiSDMyWmVrN21NWFY2RlFOTHVhMXBMOEVOMFVnT3Z5cXNQeHp1UU5YVVRzczg0TTZaV1ZTc0I5ODdQaHNHQmk1RmhKNV9lNC10ekVyeWdiSnhaTU14bmxBYTBvT2UwWjFqTEFDOWphbmdYa0pnR3oyWi1FWFhyeDNDd1lFSHAyNUtoUF9vYWFlaHQ?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c znanej aktorki zgin\u0105\u0142 w tragiczny spos\u00f3b. Pomyli\u0142 baseny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQU0xjVEItbGQ3eWdnenlzLVFjMy00STgzbTJsSEhwaHhnQjg3OXNJRGkwUy1CRFZ0U2RQVE1BYXhFZEJJX2tHZlMwMlEwdGwxN2FyczIxanpvUnpUYmlfSHVmUk4wNTdKbjN6cXcwUk9FYXIzYVp1aWJqNWpfYkktcVlPdTg5U2pwRE5VXzJsN2oxUWVTS1lSMHVnc2M3MnJ1UjNTRDFfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka Brytania. M\u0105\u017c aktorki wskoczy\u0142 do basenu z lodowat\u0105 wod\u0105. Nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxORlZPaU81d3BvVEUwUEpEdC1rN29JbmNSS2VtVk10UVF0blVOb1cyaEFfeH",
        "id": 1695816,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQ3VweEpPdnVhcVhicFpnSlE5V0FoYTVaWlU5WHVrMkVzckdiSDMyWmVrN21NWFY2RlFOTHVhMXBMOEVOMFVnT3Z5cXNQeHp1UU5YVVRzczg0TTZaV1ZTc0I5ODdQaHNHQmk1RmhKNV9lNC10ekVyeWdiSnhaTU14bmxBYTBvT2UwWjFqTEFDOWphbmdYa0pnR3oyWi1FWFhyeDNDd1lFSHAyNUtoUF9vYWFlaHQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105\u017c znanej aktorki zgin\u0105\u0142 w tragiczny spos\u00f3b. Pomyli\u0142 baseny - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:03:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQajJkc0VqcnFjVHhEbXJhVk0yV3NzdVJwNGY2Zi1uc2Q1am9VcW9sNVRYb2FUWFdDNzN2T09jTGRfU3hhdEEtSVhFQnNWcEFJTlJsUDgxSXJNSTFWamNNc1l3TzZ6cWtrOHNEaHBRT2pzSDFnNUxnUDdvZnlHU2JMS0VOMUZGLV9RRy02UEk1QmhIbzhyYjViUkFIUW9qdHAzV1FWUi1WS1BFOEF4UURDLTBncHZBRzJVLWJ4Sg?oc=5\" target=\"_blank\">Zg\u0142osi\u0142 zagini\u0119cie c\u00f3rki. Wcze\u015bniej matka odda\u0142a j\u0105 do okna \u017cycia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVEZrek0wMlc4TXAzUGNkczhMSlZjaHh6YS0tdmhFZFF3MXZUbklGQmY3UWxyT3pWZUVsQXRUSFlqZVItemdZcnZVMVpPcWNOT2RHQ2dxaUwtTGlEbFduaGQ5cnNyby10ck0wbkd6VTJkai1nTTFOTFhtbU1aaVROZDhSM2xzTHBDMU9fc1ZUb1VuNlhrS0hFV3hOdWZEd2cwQWFfRHNNekFmemlfRUtBdDFiaGR6RUE0d1FrRWFWdWVwUms?oc=5\" target=\"_blank\">Matka zostawi\u0142a dziecko w oknie \u017cycia. Ojciec: nic o tym nie wiedzia\u0142em. Chce odzyska\u0107 c\u00f3rk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1695808,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQajJkc0VqcnFjVHhEbXJhVk0yV3NzdVJwNGY2Zi1uc2Q1am9VcW9sNVRYb2FUWFdDNzN2T09jTGRfU3hhdEEtSVhFQnNWcEFJTlJsUDgxSXJNSTFWamNNc1l3TzZ6cWtrOHNEaHBRT2pzSDFnNUxnUDdvZnlHU2JMS0VOMUZGLV9RRy02UEk1QmhIbzhyYjViUkFIUW9qdHAzV1FWUi1WS1BFOEF4UURDLTBncHZBRzJVLWJ4Sg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zg\u0142osi\u0142 zagini\u0119cie c\u00f3rki. Wcze\u015bniej matka odda\u0142a j\u0105 do okna \u017cycia - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQRnRWTWRfTEI2X25vLWFBeDVSNlNQOWszN2FpYXZmQ1R2UHNKVXpPV1RHU04xcDRiVkZEakk3YmJSWkVyU0I1MHN3RzBQU2xkSmRWcm4tbDVlZF9ENjlHQzN4LWo2Z3ZmTkxoLWJYZTB5SU1MdlpGNUdjdFpqYmFyVWFIU25ZN2ZxR0F5WkE3OXJsUElOcktMekhnNA?oc=5\" target=\"_blank\">Przeciek z Epic Games Store. Pakiet darm\u00f3wek na \u015awi\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNNC1HX0ZJVVZ3b2lDUjRVWkdOaTNObkZUUmFUTWxkYWZ2OUpJNmVSU285eVhpQzloMXJmd0o4LWdXRFp2U0VWMy1MLVlHcnc5bmRWTkQzelVqd3NQX0RVOTdJTGtWREZDTllwTjROazVwRkMzTUx3RkVLQWgwbDFKMkppeThJc0ZfVzREQkwteUZjNUkxcjZCWC1fazhFMkpTYi1yMUJ6aWRTdGMtRzVnT2lFU2Vaci12U1hFdmRZOGM3OUs0ZkhYQnZKc1RKZTVRX1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie godziny na odebranie hitu za darmo! Gra za 229 z\u0142 czeka, a jeszcze dzisiaj zyskamy prezent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQaFJmc2RDQU",
        "id": 1697779,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQRnRWTWRfTEI2X25vLWFBeDVSNlNQOWszN2FpYXZmQ1R2UHNKVXpPV1RHU04xcDRiVkZEakk3YmJSWkVyU0I1MHN3RzBQU2xkSmRWcm4tbDVlZF9ENjlHQzN4LWo2Z3ZmTkxoLWJYZTB5SU1MdlpGNUdjdFpqYmFyVWFIU25ZN2ZxR0F5WkE3OXJsUElOcktMekhnNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeciek z Epic Games Store. Pakiet darm\u00f3wek na \u015awi\u0119ta - benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:56:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSy1PdlJzUl9OWUlzSGZpR3ZjRnBrZEZLRDZhR2ZYUTBQMnVXUzRveVFBYThYd2xfaVIwVjJXTm14cXo3ZlFRU2o5aFFPTWlqNHRWbEtxYTlza2lRdkdMS2ZxV0MzRThvSWFRS3czOXVlWE9Mc1kzTTY4QWFvNlRHRHV0WjBLT1VleG1lRHdPSDRVSkRaNS1sT0lxb284UlJOUng2eDB2TGZfT2FF?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki z apelem do Trzaskowskiego. Chce jednego podpisu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNWlF0VjlwRm9uNVZKQUlNRHh0cjE3ekhKOEIyZlEyQndqanI5Q0huYmZEaWtTbENXcFFIaUtqcWtuaHZnbmVvaFRKMk1tV0M4eGZXcmtWeFdLZzRJbUZOU01PSmtZWlpIdXplX2hfeGg3dEExNGRMZkpQT2pONGtORnlDN1pxUHM0SldxSFZISGtlM1gyTFh4d1N6cDN6akp2dFE0c1I5SWQ3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Widzia\u0142em Karola Nawrockiego w \"Polsce powiatowej\". Oto co us\u0142ysza\u0142em</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOV1h0b1RHTlN2ODRKVVdmRV9xMXdCWnpNUDhyLVRTcC1nSlQ1dmp",
        "id": 1695809,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSy1PdlJzUl9OWUlzSGZpR3ZjRnBrZEZLRDZhR2ZYUTBQMnVXUzRveVFBYThYd2xfaVIwVjJXTm14cXo3ZlFRU2o5aFFPTWlqNHRWbEtxYTlza2lRdkdMS2ZxV0MzRThvSWFRS3czOXVlWE9Mc1kzTTY4QWFvNlRHRHV0WjBLT1VleG1lRHdPSDRVSkRaNS1sT0lxb284UlJOUng2eDB2TGZfT2FF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki z apelem do Trzaskowskiego. Chce jednego podpisu - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:55:52+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQU1dWZGd1ZXZEQVJ5ZENDUjV3Y1FLSnRFUjdTT2lQcjZrTGw5a2pzRlJxQW9nN01TYzRqUTJHYVRRSlpsS2pFQzRXdEJ2Z2F3QTByV244eE85SHZpUVViTno0OEswal9vMUcyN0NjUzdibjNqcm1OOEZIYXBiUHJCZFpjc2NFb293SXdXa3FleTBNYUpEdTBpbmljUXVUMmFwZEVyM2p4RzFwMXVOcjBEUDNZRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Media: w Moskwie zosta\u0142 zabity projektant rakiet u\u017cywanych do atak\u00f3w na Ukrain\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pCalk3eURCRUJOam85THpzSXdTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1695811,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQU1dWZGd1ZXZEQVJ5ZENDUjV3Y1FLSnRFUjdTT2lQcjZrTGw5a2pzRlJxQW9nN01TYzRqUTJHYVRRSlpsS2pFQzRXdEJ2Z2F3QTByV244eE85SHZpUVViTno0OEswal9vMUcyN0NjUzdibjNqcm1OOEZIYXBiUHJCZFpjc2NFb293SXdXa3FleTBNYUpEdTBpbmljUXVUMmFwZEVyM2p4RzFwMXVOcjBEUDNZRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: w Moskwie zosta\u0142 zabity projektant rakiet u\u017cywanych do atak\u00f3w na Ukrain\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQdXF6RU1qUHhVVzdxdWotYXFDcjh0bWdyTVRGUVFidDlnLXdvWnJnOHROUkQwNUEyTHpQUGc5Yk1yWHJaSHA1WFl6Ylc0LVp6cUtWRGs5WHlYZ0VYS0JCcDZPWkFseXdaaUFJR29XRmhTZlhjdkF2QW9oTEc1ci1MRjRoeVdoS2NWak0yYlJvNENfaVd3eGotX0loTUVzY2o3RHI0Tmpzd2tlYy02b1MyV3lLdVVBdUFBajR3djZ6WG_SAb8BQVVfeXFMT0JQc2pWTndSTWJuY0V3YmFHZk5SZUVnQVg4S3ZDRkZjUFpPd0FIbzJON0JnekdqbjRaaEFiSzJwcU0wQXJoRGJValpxenBSS1IybFNIX2lESFV6SG5DVkhaNFhqUVU0V3NRSmd6YW9iclpudTFpdTh3VV95RFItbnk5ZDJJZ1hySEJRa0dHSXo1SnJXMkNYdUoxR1ZmbjQ5Z29qYmRyUlhKODJpWXlRbFdfY3YxLVE5ZXJFOG45Tmc?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina chce do\u0142\u0105czy\u0107 do NATO, ale jednego nie zrobi. Ze\u0142enski ujawni\u0142 warunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOMDFCM24yR2hFdUV4RVhOVkk2TVRvUVZNZDF2QUU2cHA1TmItcnYxS0tzODNUZ0ozNElQMWFuTVdKTDhlQXU2eEZnSzZ0NXhWMEV2c2dvOHZoaUdqdXBOMEhGU0o1X2lnVkRhODlIZ0l6a0hTdUdCcDhJQWtqcTAzcGRFMDVvU2tTc0ozZ3ZVM09L",
        "id": 1695812,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQdXF6RU1qUHhVVzdxdWotYXFDcjh0bWdyTVRGUVFidDlnLXdvWnJnOHROUkQwNUEyTHpQUGc5Yk1yWHJaSHA1WFl6Ylc0LVp6cUtWRGs5WHlYZ0VYS0JCcDZPWkFseXdaaUFJR29XRmhTZlhjdkF2QW9oTEc1ci1MRjRoeVdoS2NWak0yYlJvNENfaVd3eGotX0loTUVzY2o3RHI0Tmpzd2tlYy02b1MyV3lLdVVBdUFBajR3djZ6WG_SAb8BQVVfeXFMT0JQc2pWTndSTWJuY0V3YmFHZk5SZUVnQVg4S3ZDRkZjUFpPd0FIbzJON0JnekdqbjRaaEFiSzJwcU0wQXJoRGJValpxenBSS1IybFNIX2lESFV6SG5DVkhaNFhqUVU0V3NRSmd6YW9iclpudTFpdTh3VV95RFItbnk5ZDJJZ1hySEJRa0dHSXo1SnJXMkNYdUoxR1ZmbjQ5Z29qYmRyUlhKODJpWXlRbFdfY3YxLVE5ZXJFOG45Tmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina chce do\u0142\u0105czy\u0107 do NATO, ale jednego nie zrobi. Ze\u0142enski ujawni\u0142 warunek - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:45:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSmRvQ1RBS0E5ZjdSZnVjeVhELXFHVmszQUMyYW9LVnlhYzE0S2pueVdDVElDQ0owMlhjOGx5WGNhclpUQTJhSWJRbnlpUHdFZ053OVhSa0JUUmpBLUpFQUNmMy1FSmtFbkF5SmVSRnB6dV9lbHNpVE42Ul82NllhQ1lVSEdFRFVMSjFMMDZBams2Y05LdkV3Ri1MSkMtUUhtZ0djTmNOSWVzdw?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119\u017cczyzna skoczy\u0142 do basenu i zgin\u0105\u0142. By\u0142 m\u0119\u017cem znanej brytyjskiej aktorki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQU0xjVEItbGQ3eWdnenlzLVFjMy00STgzbTJsSEhwaHhnQjg3OXNJRGkwUy1CRFZ0U2RQVE1BYXhFZEJJX2tHZlMwMlEwdGwxN2FyczIxanpvUnpUYmlfSHVmUk4wNTdKbjN6cXcwUk9FYXIzYVp1aWJqNWpfYkktcVlPdTg5U2pwRE5VXzJsN2oxUWVTS1lSMHVnc2M3MnJ1UjNTRDFfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka Brytania. M\u0105\u017c aktorki wskoczy\u0142 do basenu z lodowat\u0105 wod\u0105. Nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNTm51a0dJbDYyc1JuR0RMUnE0OUkwY2daUkFtOFhhVXF6b3lIYmxwYm9o",
        "id": 1696657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSmRvQ1RBS0E5ZjdSZnVjeVhELXFHVmszQUMyYW9LVnlhYzE0S2pueVdDVElDQ0owMlhjOGx5WGNhclpUQTJhSWJRbnlpUHdFZ053OVhSa0JUUmpBLUpFQUNmMy1FSmtFbkF5SmVSRnB6dV9lbHNpVE42Ul82NllhQ1lVSEdFRFVMSjFMMDZBams2Y05LdkV3Ri1MSkMtUUhtZ0djTmNOSWVzdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna skoczy\u0142 do basenu i zgin\u0105\u0142. By\u0142 m\u0119\u017cem znanej brytyjskiej aktorki - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:31:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQ1hURTdSU3R6d1VBajhRVWk1Unh1MnJnOFZKeE9zYmttbDlLNTdJRjRuVm5QYmd5dUFySHNja0pXeWhqOHM2TUZBTzJySUtQT1Zma01lMWRuRFlXazdwMkx4dWt2ODdtRXBYcUlTSGhVdDJEYzN6WnhCSDB4UEwxRTY2MlNoejdtaElaeWVGREdNb0t0ckIzczU0UTk?oc=5\" target=\"_blank\">K\u0142opoty Agnieszki Kaczorowskiej po rozstaniu z m\u0119\u017cem. Jednej rzeczy nie odpu\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNcF90cEt1TW52M0M3NDFKejVXYXlROGo0dlpHSXJnaHZFR1hsV29pM1NpTnROTzVFOUgtcHZoOTVvZlhITmFwdWJHZmxXU24tY3BpWUR1Nm11WHZWVmM1U3VvM0VwZmFuS1VxQlhUeUJXcXdxdGl2M004RGFiM3BVS2hMU1VxdlNRaUpOM0MxTk12QUluQ19QeG1vY3dfa2ppYU1zZEctYmk3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska o \"Kr\u00f3lowej przetrwania 2\". Dlaczego nie ufa\u0142a uczestniczkom?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMDltZlRvLU0zNVRGUFFOMkNoRjFwVHpnM1YyOUdwc2QtVW1tZ1BXZUtPWkk4NT",
        "id": 1697228,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQ1hURTdSU3R6d1VBajhRVWk1Unh1MnJnOFZKeE9zYmttbDlLNTdJRjRuVm5QYmd5dUFySHNja0pXeWhqOHM2TUZBTzJySUtQT1Zma01lMWRuRFlXazdwMkx4dWt2ODdtRXBYcUlTSGhVdDJEYzN6WnhCSDB4UEwxRTY2MlNoejdtaElaeWVGREdNb0t0ckIzczU0UTk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty Agnieszki Kaczorowskiej po rozstaniu z m\u0119\u017cem. Jednej rzeczy nie odpu\u015bci - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:22:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONV9EU2lCeTJaSEZTbmZuQTJBVjJCRnNvVE1VZ1ltQ1J4R3BkOFpzdDZ5dUVMb1BpTmVLU0dWU2RvQkMtUGJDYmE2Tm5HZ0pmemVWbTRlMFRyQzNpUXhzMWFKU3hPdnM3MDM1OUZjbzBZcER2bjdZamhkMjZHU0MwYUk0NEFLcFJ3ekRjZEtpb3NTbTdnYjNEaUxWZFJQbWtOZFphVnRWT2VpNW5yaE9ZUDQySHJIQUpsbjlz?oc=5\" target=\"_blank\">Duda przeciwny ruchowi Tuska ws. sprzeda\u017cy TVN. Do gry mo\u017ce wej\u015b\u0107 Trump [KULISY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWVFRLTh4amx3Vk1KRzBCTi1yM2VvUkFaT216U1JTcV9MdkZ1WTlzRGNHR0FWTjI5bW4wNFJTM29HUzdMZHFvbERrc1NfUkFrSUFkRTc1Zk1RdmVHRnlmaTljaEtDMVRMNnRSN1FlMVJJTHZ4Y3ZQN3N5UW8tN2lWZ2xfZ0k3Y1RTU1FkZEZVYklCT1RKcVFqV3ktd2o0WUYwcUR1dEU2U1BuMnlDeE5LWVNpT19fQlBv?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bomba atomowa\" Tuska. Od miesi\u0119cy alarmowa\u0142 USA w sprawie TVN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNU",
        "id": 1695807,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONV9EU2lCeTJaSEZTbmZuQTJBVjJCRnNvVE1VZ1ltQ1J4R3BkOFpzdDZ5dUVMb1BpTmVLU0dWU2RvQkMtUGJDYmE2Tm5HZ0pmemVWbTRlMFRyQzNpUXhzMWFKU3hPdnM3MDM1OUZjbzBZcER2bjdZamhkMjZHU0MwYUk0NEFLcFJ3ekRjZEtpb3NTbTdnYjNEaUxWZFJQbWtOZFphVnRWT2VpNW5yaE9ZUDQySHJIQUpsbjlz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda przeciwny ruchowi Tuska ws. sprzeda\u017cy TVN. Do gry mo\u017ce wej\u015b\u0107 Trump [KULISY] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:21:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNSjV1aFBGVE5vczNmUHZWNDM4MHpJNXRRdlh0VTg2TUpSTldDSk9Dd2pUdGN5UW1mZVMwSC0wNnhaNDFiMU5QUHI3UGxMTk1EOHlpbmwxRElKN1pVMjQzb2N6Vkp4b1k4Rjk2UHZXalRXMjZ5c0xwSnFCRFZGSFVVV0Ztb2FxWlVjV1psX2JxelQzaEtWLVI2ZVJmOXFUOW9HTjZSOF9LOUNJWlZmT3NRd3pBYV8xazdDdUN3Njd1WC0?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowy wyrok TSUE. Chodzi o Getin Noble Bank i frankowicz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gospodarka.dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZ01GbnpwMWd6LUl3bGYzckx5Uk5ReVdtQnMyOFNtUUdYc0ZYYko2UFl2bE9ETURlSW1pelA5UU4yaWNMLWxjSUtwZXBMZ1Bydm1IeWNTejF1SG9PMTRVaUVzUUI3QVZCYjJHUng3WTZHUDZFUV9Yb2x6clp4eDVzX0E2ZGRRWWFvbG12ZHhKeTZFQ0x6QnpLQVVzZFBaWE4yOE9BdFUxONIBpgFBVV95cUxQb1E1T0pOWVRtM0dCUmx0WEdZQkdkRG51ZWtPZXZjUm82Y1dfSUMxNlloWXUyUHZsWE5fQnY2dGc4OEFwZ1ByV3RRODNZdEJtbEg4ei1sUkNObDhHYzUxazRFR09iMS1OWlA2SkNFbnN5N1BWVXRCSklFT0RjNHFnNHMyMTJnaVBEWGhhMHBUTFRlMURfV0FzRVpYNGlXSHZHdkJGMlBR?oc=5\" target=\"_b",
        "id": 1695814,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNSjV1aFBGVE5vczNmUHZWNDM4MHpJNXRRdlh0VTg2TUpSTldDSk9Dd2pUdGN5UW1mZVMwSC0wNnhaNDFiMU5QUHI3UGxMTk1EOHlpbmwxRElKN1pVMjQzb2N6Vkp4b1k4Rjk2UHZXalRXMjZ5c0xwSnFCRFZGSFVVV0Ztb2FxWlVjV1psX2JxelQzaEtWLVI2ZVJmOXFUOW9HTjZSOF9LOUNJWlZmT3NRd3pBYV8xazdDdUN3Njd1WC0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowy wyrok TSUE. Chodzi o Getin Noble Bank i frankowicz\u00f3w - gospodarka.dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:16:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPU0lla0RCSlZNYW1LYmJuN1RmVE9reWxSRmxxTTRiOXpWQTVNRUI2YTZ1YjNPdEhWbF85cnloVW5lVUtHUlFySHI1Mm5wZUV5bWFnbllReG9GOGlhVm9RTXFXNG9HcU1mOGlIUVREV0Q0amdlVkVfMllwbHFndllDZkhEeU5EenotaG1nQm5vYlN6UnFKMHdkdmxoazFOdnd2R3FNSHFzNkVpWl96YThNNVBn?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny wyrok TSUE dla frankowicz\u00f3w. Chodzi o klient\u00f3w jednego banku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNUXhSOE5vMUhTYXhhU3N5blFkWkg2QjlNRnJ5cXR6bVJON2lrZklwVkNfeHQ2WVFKZkozbEU2aHJyV3ktbUR1Tk13d18wT0tDOFl5amRaN0p5bG8wSTh5WlVFSGJ2dUlzUzY0aW5femZiLTlHM0RER2dreFFsd1lzV3g5a1E5a0JTSjl2bHoxUG5kbzVoSHlfTA?oc=5\" target=\"_blank\">TSUE wyda\u0142 wa\u017cny wyrok dla klient\u00f3w Getin Noble Banku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPdkZwSkVOVW9LM3Vpbi11Q3BxSkE4N2I5V1RJWkpZV20taUxiYVZ4dy1KZTlwNjQ4ZE1YYl9LSXlJeklfW",
        "id": 1695418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPU0lla0RCSlZNYW1LYmJuN1RmVE9reWxSRmxxTTRiOXpWQTVNRUI2YTZ1YjNPdEhWbF85cnloVW5lVUtHUlFySHI1Mm5wZUV5bWFnbllReG9GOGlhVm9RTXFXNG9HcU1mOGlIUVREV0Q0amdlVkVfMllwbHFndllDZkhEeU5EenotaG1nQm5vYlN6UnFKMHdkdmxoazFOdnd2R3FNSHFzNkVpWl96YThNNVBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny wyrok TSUE dla frankowicz\u00f3w. Chodzi o klient\u00f3w jednego banku - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:04:34+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPWlQ2bThnQnlVem9iT3I3S3l2TTUzdHhLRmVpZGt6bkNORWxvLWpHbnBfNlp0OFlVMXM3YkVTSlBHQ2JJX3BabHNySDhRR0FHWUpUbXFzVjIyLVJzRlh5c0t5VkdUdjRwa0FtSXdGc3h4N3BoWlVZT0ZhR3V3WlI1S29IV1RiWC1KdTZ6d0QwMUhrOXVQbERDS1dOWEtiUVlQR0VJS2dWcjVJMlBrSzVZdEdSSEFuSTU1RHZ3dEh4eWdUUXctU3pV?oc=5\" target=\"_blank\">Kredyt 0 proc. \u2013 symbol chaosu pierwszego roku rz\u0105du Donalda Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l3emY3eERCR1dyZDhfbTlCcG9TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1696239,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPWlQ2bThnQnlVem9iT3I3S3l2TTUzdHhLRmVpZGt6bkNORWxvLWpHbnBfNlp0OFlVMXM3YkVTSlBHQ2JJX3BabHNySDhRR0FHWUpUbXFzVjIyLVJzRlh5c0t5VkdUdjRwa0FtSXdGc3h4N3BoWlVZT0ZhR3V3WlI1S29IV1RiWC1KdTZ6d0QwMUhrOXVQbERDS1dOWEtiUVlQR0VJS2dWcjVJMlBrSzVZdEdSSEFuSTU1RHZ3dEh4eWdUUXctU3pV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kredyt 0 proc. \u2013 symbol chaosu pierwszego roku rz\u0105du Donalda Tuska - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:03:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNZkhkNVFtUURWNUNjMmdkaTZ1ckk5bW4tZVZNR2tjUjhBRGtyQUxyV05aYi03cXdKLXF5a1E5dWJyNmpNMFpIb3RWeTF2VTUwWVdzT1loWTMtRklQRGhnTXhvOGpxelZFYVZuVHZWU2hMZm9hVTdHdkFfeS1YNTA4bXF6bFJTeGUyakR3TGJ6d1Y4VXhTZUZESzZmcTM4YU4yX1NONDhTNUFzbzFfdkdRTzVUalpGajA?oc=5\" target=\"_blank\">Syn prezesa NIK z zarzutami. Chodzi o oszustwa bankowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPQTZuSHEyeWFhMGJtZXcwbTRNLXBLV29Qb21yc2M1NDVFaEczWEJ1VHRKUEVMaXJfTzRpaE9ndFo3bG5xRlA1MXJzek9kcWpvNW1Sc3h3eUxDVjRoZGpHY292TmhWY01KcmtOY1hCTDBmeC0wbXNvZ2I4d0wxakdfR3RYOTZENG1ZdlhqOENrSXZOV1BXVWtiZjB4b1g?oc=5\" target=\"_blank\">Wraca sprawa Banasi\u00f3w. Nowe zarzuty dla syna prezesa NIK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQU2NiTFF1UXhySl9sS2d2emROZm1IcWR4Tk5fT3pldFMzT0dqY0tHanRfeW9pS3ZkMTRWS3JHS0NJRy1xXzVQb3l4dC1qRlZ",
        "id": 1695416,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNZkhkNVFtUURWNUNjMmdkaTZ1ckk5bW4tZVZNR2tjUjhBRGtyQUxyV05aYi03cXdKLXF5a1E5dWJyNmpNMFpIb3RWeTF2VTUwWVdzT1loWTMtRklQRGhnTXhvOGpxelZFYVZuVHZWU2hMZm9hVTdHdkFfeS1YNTA4bXF6bFJTeGUyakR3TGJ6d1Y4VXhTZUZESzZmcTM4YU4yX1NONDhTNUFzbzFfdkdRTzVUalpGajA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn prezesa NIK z zarzutami. Chodzi o oszustwa bankowe - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:47:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQNXBwaDNVV2lGdXA0dGxPZUk0T3phb2V0VldMa0VCbW9xdENURko1dGNyWk1qVjh3allhemF6eHFPMGJHMlpoVVlXT3RTNGZxc3VBODVzeW9hanFrSnBrM1NNOHcwMjItc0lwbmpqU181Y1NLOGNHRzZwaEJ6ZFRMSVVrMHVSX1RIQmVsXzdQM3RRR2c4THNyb01CNnplMkxjU3g2aDZqcw?oc=5\" target=\"_blank\">Co z wyp\u0142at\u0105 subwencji dla PiS? Ministerstwo Finans\u00f3w odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMDB6c0dUUGVBZDA0REdXMW96TFl2djBsUExVcjlLREx5dkxCWEtLUVYyM19SVFJJR2dOOGRTYUxGb25KV202V29iMmc1ZkRKT2Z3UWszdVJUX250MWc0bFFsSFQ4YWM4TFdTdUJmVmxlVVNKeGxyaWV6NFN4Y1FfOEhMQUtpUkFGUGJTcnJOYlQ0VVl6ZjlPMkRQTjk2eTY5NU9XZURMT1YxM0VlZWpV?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawozdanie PiS. S\u0105d Najwy\u017cszy postanowi\u0142, jest reakcja PKW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRGxLSXA4WWFWZnFyLTVpTnBSS1gxc3FhcnNmSUlCRXhSdERhbzNqOW9QYmZNR0",
        "id": 1697774,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQNXBwaDNVV2lGdXA0dGxPZUk0T3phb2V0VldMa0VCbW9xdENURko1dGNyWk1qVjh3allhemF6eHFPMGJHMlpoVVlXT3RTNGZxc3VBODVzeW9hanFrSnBrM1NNOHcwMjItc0lwbmpqU181Y1NLOGNHRzZwaEJ6ZFRMSVVrMHVSX1RIQmVsXzdQM3RRR2c4THNyb01CNnplMkxjU3g2aDZqcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z wyp\u0142at\u0105 subwencji dla PiS? Ministerstwo Finans\u00f3w odpowiada - OKO.press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:44:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPRmNiSmpzQm9rNUNXaHF4aXlablZOU1ZEcmVEN2E1X0xHUDY3dk83VkMwUzVrUnloTkxPODFINW1UOTFUUVNmT21ZQ09DdkJQQ1lWSE5vLWVkWkg4cFpNNXpKVDVKWFZjQXA3aEd4a0t4bzRmcUg1V0gySlFXcmVZVHlHNjNrcGJTRzViYV91MUhfMEU?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy prezes TK oskar\u017cy\u0142 Tuska o z\u0142amanie prawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxORnJvUmdqM0RsQzhEYm5JenBXeWZPV0dyaG9CME1ORVJOdGVUOXNsQ0VDd0ZBTm5TZW9yejEzc3pjTkdvSU9kT0RIVk5pa2NYb1M1TjlQZkhMdVBFZi0wY09zaV9FZEM3SHVmZzRkRFpTc0VyektjUnVkZE9jMEI2MExpRFRZTnBBcWFvVHFBdGhhV1ZybFdXVXlNYm5zbWVmNzZmWGRrREJrZngzb05EQjBWQWo4bDAyZkc3dmhVX0Zyc2JTemxmUXVfZ0kzdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak naprawi\u0107 Trybuna\u0142 Konstytucyjny? \"Ta instytucja jest zainfekowana, ale amputacja nie pomo\u017ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRkx6NUV3QTQwSDVDNkhYLVVxV2t",
        "id": 1695008,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPRmNiSmpzQm9rNUNXaHF4aXlablZOU1ZEcmVEN2E1X0xHUDY3dk83VkMwUzVrUnloTkxPODFINW1UOTFUUVNmT21ZQ09DdkJQQ1lWSE5vLWVkWkg4cFpNNXpKVDVKWFZjQXA3aEd4a0t4bzRmcUg1V0gySlFXcmVZVHlHNjNrcGJTRzViYV91MUhfMEU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy prezes TK oskar\u017cy\u0142 Tuska o z\u0142amanie prawa - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:39:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxQN3hsV2RqMklxYmxsRWhJdEpmU014VzRuY2t1LVhwVzBIdFFpUWZkVXdMZHl1Vm0zdjNCUXNHR0ZvRk1DeG5jUWYzb083MW9zZnBtcUdaZnFUOE5WS3YtMFFrVktKXzluWU5sNDdxcUJaM01PbWVHMjZIbWhCT1QxbTF3R1gzamlHSWRURWJJbm9kelpHOG53d1k3cG1qbGpUUk1wN29OandraEhRUjJlcGphb2g3R082djFjRU9YOFBrakRweWlTMk5oYmxnQTNrNjVKYUR4alZsVjZiTTkydnV6UVhqXzRWamFSanU5TUZkRFgtYXdINVBfRXg?oc=5\" target=\"_blank\">Dorota Szel\u0105gowska komentuje przej\u015bcie Darka-stolarza do Polsatu. \"Pewne rzeczy trac\u0105 w pewnym momencie termin wa\u017cno\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPdnlsVmpxQ1R4ZGxSanAtVWpiTzFhNmxnVVZ1cy1SZXc4UkV5NUY0UDdyTll5c3FZNXpZSHluQmR4VEhTemo1RXVhZ1FhWm8tLXRqbXZCdkczSS1URGdIWm9VTFBpQ3ItbEdsRUtoaUJLcm9WMk5BLXB6cWFRNEhMNE9sc3lvczBTLVN2MnlCVnlhS3Znbi1hUW5Qczhmd3NBQXpudktJeVFUMWpK?oc=5\" target=\"_blank\">Darek Stolarz czmychn\u0105\u0142 do Polsatu. Reakcja Szel\u0105gowskiej? Znacz\u0105ca</a>&nbsp;&nbsp;<font col",
        "id": 1695422,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxQN3hsV2RqMklxYmxsRWhJdEpmU014VzRuY2t1LVhwVzBIdFFpUWZkVXdMZHl1Vm0zdjNCUXNHR0ZvRk1DeG5jUWYzb083MW9zZnBtcUdaZnFUOE5WS3YtMFFrVktKXzluWU5sNDdxcUJaM01PbWVHMjZIbWhCT1QxbTF3R1gzamlHSWRURWJJbm9kelpHOG53d1k3cG1qbGpUUk1wN29OandraEhRUjJlcGphb2g3R082djFjRU9YOFBrakRweWlTMk5oYmxnQTNrNjVKYUR4alZsVjZiTTkydnV6UVhqXzRWamFSanU5TUZkRFgtYXdINVBfRXg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dorota Szel\u0105gowska komentuje przej\u015bcie Darka-stolarza do Polsatu. \"Pewne rzeczy trac\u0105 w pewnym momencie termin wa\u017cno\u015bci\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:38:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPWjIteHBFbTFYSTFhcmtXcnNQMG1Sb2t3TFRKZzc0dGh6bmtXQTY2bHJ4TmFOcjFRemg5QVpCT3RhYUp4UklFV19OVWhUZjQzVHVCRUFleHZvNDAtUnpHdHNGRHRYN2lkbnJCR0ZCWWVMaGZZaFp2VzVNZjBmQ0ZfOHVpbERTWTdlckoxOG5VVGIwa1JyUUtRQTlWZ2Y2MmNQU180cy0xOWJuVjktY2JCRC1QaFk?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pomini\u0119ta przez WTA, Polka znowu t\u0142em dla rywalek. Jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdU9hTW8xV2YwVHp4TUNWMjBjMzBCNldSYmRLNW5GMVBKbUFHaDZocUNLbjBfN05YSGdFREdsT1U2eUtjcDRTUGdXWHJUQ3EwdUxBR1BJNkp4YXU3RTQ2dzVRNDk2aEE0bEkwbElZeEgtbUNkQVQwMkx6MTB3Tmx1aTVfRWdad2lUcWJ2OVBHM0d0VTM4SEM1WEZ2WnFxVHdlNFUxbm93bEhmVHFlbnlLRWRSWDhLbTN1NDVDXw?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Kapitalne wie\u015bci dla Igi \u015awi\u0105tek. Zwyci\u0119stwo na ostatniej prostej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFB",
        "id": 1696243,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPWjIteHBFbTFYSTFhcmtXcnNQMG1Sb2t3TFRKZzc0dGh6bmtXQTY2bHJ4TmFOcjFRemg5QVpCT3RhYUp4UklFV19OVWhUZjQzVHVCRUFleHZvNDAtUnpHdHNGRHRYN2lkbnJCR0ZCWWVMaGZZaFp2VzVNZjBmQ0ZfOHVpbERTWTdlckoxOG5VVGIwa1JyUUtRQTlWZ2Y2MmNQU180cy0xOWJuVjktY2JCRC1QaFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek pomini\u0119ta przez WTA, Polka znowu t\u0142em dla rywalek. Jest decyzja - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:37:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZWJXblJvekszamgtNGtoTVRGdU9NbkpMQ1owYUNhMEE1QWZ6QXhodWFqc1V3M3RISHJVZlk2VURWZUFGMUg4dlpyVzdBV0NtbURCRmdnZVlFOG5PbW1sWk1la3VUdjlPcU9Vdm9MVnoyNG9EdDFyUkFELTVGRlZRUk9oQjVlWGZMTGNXcVFMSk9FMWRXeHpfVDQwTGxhRVR2Tkt1bUVQUmNuN2RwZ0xtUnBXeWNJZ3Fvd043a0hpTkYwM3FZTUHSAcQBQVVfeXFMT1ZQUTQ4SUdobFcxYWdNbkVRcW5UMnRSNHFIY01PSWpFdHVyeXVfanNvUUN3TXoxUzJNTXJ5V2JaMDR2Wnp4NWtCdzZkS2J0WGlMM3U4LTQ1b25oU1FkYjlJSWFGdEExQUpjUDFUQmpuYkktZ3Y3WGt5ckhzanowS2FEeExoWmp2MjZQUkhTNFdoOElCU0swSGsxdkVxcGRqZGZ0Sl9sMF90czFaa0w0WVVieHJVUU9oT2VBQ2pUU1dZXzQxaA?oc=5\" target=\"_blank\">Beata Kozidrak walczy o zdrowie, jej stan \u201ejest powa\u017cny\u201d. To mog\u0142o by\u0107 przyczyn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQjdQU09UbWRZV3FJWllmeGNaZ2tRaWg0RXRuSEFON1NNcjJkVVRtelY1TUp4Wm9JeFdpd091WklIeGFrWVkyYVRxUkVMcGJkTWdaUy10M0FMSXJ4R0NPUzM4b01fOFllTUJKUk1lUno2S2d5VHFpT2FzcE5TSmMwaG8tcjlwazVwOGpuRkFTT",
        "id": 1698293,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZWJXblJvekszamgtNGtoTVRGdU9NbkpMQ1owYUNhMEE1QWZ6QXhodWFqc1V3M3RISHJVZlk2VURWZUFGMUg4dlpyVzdBV0NtbURCRmdnZVlFOG5PbW1sWk1la3VUdjlPcU9Vdm9MVnoyNG9EdDFyUkFELTVGRlZRUk9oQjVlWGZMTGNXcVFMSk9FMWRXeHpfVDQwTGxhRVR2Tkt1bUVQUmNuN2RwZ0xtUnBXeWNJZ3Fvd043a0hpTkYwM3FZTUHSAcQBQVVfeXFMT1ZQUTQ4SUdobFcxYWdNbkVRcW5UMnRSNHFIY01PSWpFdHVyeXVfanNvUUN3TXoxUzJNTXJ5V2JaMDR2Wnp4NWtCdzZkS2J0WGlMM3U4LTQ1b25oU1FkYjlJSWFGdEExQUpjUDFUQmpuYkktZ3Y3WGt5ckhzanowS2FEeExoWmp2MjZQUkhTNFdoOElCU0swSGsxdkVxcGRqZGZ0Sl9sMF90czFaa0w0WVVieHJVUU9oT2VBQ2pUU1dZXzQxaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beata Kozidrak walczy o zdrowie, jej stan \u201ejest powa\u017cny\u201d. To mog\u0142o by\u0107 przyczyn\u0105 - RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPSl9ia2hudVdMUkplMHRZaHRkbzU0N0ppR1NPUUExZnJ1eWRsSFlsQlVEbVQ3VWczVFAwelZJZXgxZFhTd0QtV3J3WWV1akV5ZU42aDlQdlo3YlhBQjVOX2FZUkRmUXJiNjFFNDFPQWxmdUZEWFlKVGotWVpuemFwd1Zjb3JHZHhNMzQ0R09hSTJPYmtCbmhadG0xTUhnUFRjYk5PcTVCRkZSVWfSAaoBQVVfeXFMUG11amIteUVTbHAzaXBDUTZ1MXVScDFXMEVKSE1kYmJJRDZVamp0dWkyMlIzUm53c1B4LTk1MEY1c2ktTEtPOUJOcW1IWXlYMlo0NFN6M3pvLTh1MWMtSzlYV0RNY3NvNDZ4TDc2WmlaNlJ3ZEhrTEJ2TnBEbmFsU3g2LXR6ZnhyWnVVTVpzZHdVT21CZE00emlzeG4tcmZldlYwMmNFX1dJZ1E?oc=5\" target=\"_blank\">Kube\u0142 zimnej wody na g\u0142ow\u0119 Lewandowskiego. Oto nowy bohater Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQNXFjaDZuMERKak9paU81SnNVYkJSYVNhS3FJTXhHdS1UMGpWdDlKRDlOcEd3bENWdFQxQXBmSGJrbEY2YjUwWWJXN2REUGt4QWFNcnVoTVFYS3hFbmFtc2F6ZEdjVS1Oc2tYMnVvM2xya3JiaUJ3VnBwYk9MVWIzdXBqNWpBTmRIOVFIdTJVR0tmRUFCTjIzVFRyTlU2TmlhVGQwUWFhYkpneTJwTnl5ZFFpakFtdDRlSXRFaHZSODZnRWRpd01wdVE2U",
        "id": 1696658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPSl9ia2hudVdMUkplMHRZaHRkbzU0N0ppR1NPUUExZnJ1eWRsSFlsQlVEbVQ3VWczVFAwelZJZXgxZFhTd0QtV3J3WWV1akV5ZU42aDlQdlo3YlhBQjVOX2FZUkRmUXJiNjFFNDFPQWxmdUZEWFlKVGotWVpuemFwd1Zjb3JHZHhNMzQ0R09hSTJPYmtCbmhadG0xTUhnUFRjYk5PcTVCRkZSVWfSAaoBQVVfeXFMUG11amIteUVTbHAzaXBDUTZ1MXVScDFXMEVKSE1kYmJJRDZVamp0dWkyMlIzUm53c1B4LTk1MEY1c2ktTEtPOUJOcW1IWXlYMlo0NFN6M3pvLTh1MWMtSzlYV0RNY3NvNDZ4TDc2WmlaNlJ3ZEhrTEJ2TnBEbmFsU3g2LXR6ZnhyWnVVTVpzZHdVT21CZE00emlzeG4tcmZldlYwMmNFX1dJZ1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kube\u0142 zimnej wody na g\u0142ow\u0119 Lewandowskiego. Oto nowy bohater Barcelony - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:32:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTFBVdDYwNDE4XzRzMXZKSGk1Nm44SXlnX1hJY2dTdFMyQU5OZ3B2UUNlbkYzOFZzMGhLNzk3eUZPZEthQVFyb01sV1FDSFdaajZtd2ZEZDg1VHJvY003bTN4d1gyUEQ5TEFHM3RTOGZvVndwblVjak4xLTBKaw?oc=5\" target=\"_blank\">Macron w Polsce. Polska w sercu Macrona?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOMW9ra0ZiYzJ5ZldzVE9paUNHNTlJeFY3STE0NTZWTUdqbXNtUWVibDBUSkIxUnFKdHZFV3gxVlJ5RE8tUXBDSzZnclV1SHFlVEh3Z2I0X2dPR3p2Yk9IU2x3MzZ6clVyUk8tQ25xYVhJbWxISDJ1YXh2UVlsTDg0ZU5ySTVSb2l1YmV3cWFtTDRsbzAtbHZSUkVEaEh3ODFmWGt0NHlPdnRBRDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmieszczenie si\u0142 pokojowych. O tym Tusk porozmawia z Macronem? [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQQUMwQXg1VTJ4SUI5UDdzU0FDY1dJTXJtYkY5cXZ3X0Q5WjdvQ1JjQlR1VnZlbXRuYlBPdEZVbFJJQTN1SUppUWkxUUVmVVpTeXJMUTd5ODctZGlwRnlZTUIwRUczVG9ren",
        "id": 1695005,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTFBVdDYwNDE4XzRzMXZKSGk1Nm44SXlnX1hJY2dTdFMyQU5OZ3B2UUNlbkYzOFZzMGhLNzk3eUZPZEthQVFyb01sV1FDSFdaajZtd2ZEZDg1VHJvY003bTN4d1gyUEQ5TEFHM3RTOGZvVndwblVjak4xLTBKaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron w Polsce. Polska w sercu Macrona? - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:27:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPTTBPY3Vuam1udEVXWW0ybTl4MTRRWnJGVnpISUVNU0dteVlJTm5CWTMxZnUxQXo3RlJpZXl0U2RfLWZ6Y3dpZXNSWTBURGNZRDZMTDNuUzhPVUQzMzJvbGxXTUNXd2J0bDFzZGxGSVRGaVFKYllLaVZXeGxKUC1BLVNnclotdlZGdnlERm82NXJwWTZjRUNuTUZn?oc=5\" target=\"_blank\">Czekali 18 lat. Strefa Schengen si\u0119 powi\u0119kszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPanNSNHVVZWk0MnFYOURrRUtER0dNWmtINUZENG93aGpwSm9GTkwwVG8xRkRSYW1RUlFHOFl6ZlBxaTd5eVVzUHhTdEI4MjRyX0poTTdjbkhFUkNIQzdFOEM2ZlBScmJsaVcwUUJkclpXcTZyZDZtbXVNempicDJEREc3c2d5aFFLaEdUU1hRcUkwX2RVd3fSAZoBQVVfeXFMUGl5TFg4TVg4QTZSeFk1bmpvbV9hcUVnaG93dmJXLURzNldMcWY3TjdLOHlybF9QQzNoTFZuSXFUTm9fTHZTUDNEU0RfbEZGMnZVelAzSFhxR0NWdFlVbFFzbnhEcGp0VHFtTm9CX2txTUFVZk9qakdJNWtyX3I3WFF0N3hodVR3UE1RZ01EbTV0S0xBXzV1cUFoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Strefa Schengen powi\u0119ksza si\u0119 o dwa kraje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li",
        "id": 1695810,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPTTBPY3Vuam1udEVXWW0ybTl4MTRRWnJGVnpISUVNU0dteVlJTm5CWTMxZnUxQXo3RlJpZXl0U2RfLWZ6Y3dpZXNSWTBURGNZRDZMTDNuUzhPVUQzMzJvbGxXTUNXd2J0bDFzZGxGSVRGaVFKYllLaVZXeGxKUC1BLVNnclotdlZGdnlERm82NXJwWTZjRUNuTUZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czekali 18 lat. Strefa Schengen si\u0119 powi\u0119kszy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:25:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbjRiNVBuNER3RWRIbmZWZndGWUdRQWdCYWVTMm1RYVd0Rk43eG1MOFpqSXcxeDBqcDRjZkNjUUNtUlc4RUVaVzMzRGhOVGFOaVhTMkd6eU9uNWxRM1lyVG9Vd0E1bjlGSUtNTE92czA3dHZvWHZ2bFVJcjZFajd4SGs0UVc0V21zVXNlMlFrYlFnWGFBNDRBbXlKQUhQSHl6TDgzaVRyUzZZdWZDMnM5SGctVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego Ingenuity uleg\u0142 katastrofie? NASA ju\u017c wie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>",
        "id": 1695013,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbjRiNVBuNER3RWRIbmZWZndGWUdRQWdCYWVTMm1RYVd0Rk43eG1MOFpqSXcxeDBqcDRjZkNjUUNtUlc4RUVaVzMzRGhOVGFOaVhTMkd6eU9uNWxRM1lyVG9Vd0E1bjlGSUtNTE92czA3dHZvWHZ2bFVJcjZFajd4SGs0UVc0V21zVXNlMlFrYlFnWGFBNDRBbXlKQUhQSHl6TDgzaVRyUzZZdWZDMnM5SGctVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Ingenuity uleg\u0142 katastrofie? NASA ju\u017c wie - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOa0VlOU80WGZaZUNzMS1odDR6RjRHbGNvcUcxb3pSMGh3el83RXpvQ3h2dW5RQlNfcGhsNEk3SnRELXNHTHQtWWZ5b1BKS281Z1dmQUN3TGZOaDdyckZpLWZfX3hvT25DaG9aeUwxV2owNnlWN3R4M3FKZlIyLUVZUUt1Wk93MjhYUzBRMlBabVJCQTZIdW5HNDdia29oaVlaMlpVd0NQaVlJRVloNG96Rk50eC1LQWRsa1ZfNDBES214UklPZ3NMSXJYS2dyOWc?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eNiepokoj\u0105ca\u201d tajemnica. Ani gubernator, ani FBI nie wiedz\u0105, kto steruje dronami nad New Jersey</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOQU5vcHBXM21WSUFRcFZwVXVTSVJnd2F0YzF6dTF0TUlLZ2FteTNVTTI5Sk9lN1B5dC1MMklWMlB0RE13MDdCU3hMU0JjUkFqc3dNOGNEQXVtYUhVeWI0bXd0SF9iRE12eUF3V3lKbE9mbFlwZDJCRTlTUjZiYUo5NkxKR3BWNUg3RFBYeENsYU9oVUI0Ti1DYVR3YjZlMkEyY19IN0Q3R2d0b3paSnpTQ3RBVVpMV1hVX0hqejJMVFlBVHPSAcIBQVVfeXFMT2dGY1JkOU1vRHZ5MmluNDM4OVZxMGFqUE9yd1c5TE1sV1hPZVBHUmlLNHUxVVl0UlViR3ZpN1A4OUlSSDV2RzVYbmtSMDlmc1ZCZVZCY0ZuRlBuR1g1R2tSeGNYWkY2YlBSc2diUUtFaC1QT3R4T",
        "id": 1695417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOa0VlOU80WGZaZUNzMS1odDR6RjRHbGNvcUcxb3pSMGh3el83RXpvQ3h2dW5RQlNfcGhsNEk3SnRELXNHTHQtWWZ5b1BKS281Z1dmQUN3TGZOaDdyckZpLWZfX3hvT25DaG9aeUwxV2owNnlWN3R4M3FKZlIyLUVZUUt1Wk93MjhYUzBRMlBabVJCQTZIdW5HNDdia29oaVlaMlpVd0NQaVlJRVloNG96Rk50eC1LQWRsa1ZfNDBES214UklPZ3NMSXJYS2dyOWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNiepokoj\u0105ca\u201d tajemnica. Ani gubernator, ani FBI nie wiedz\u0105, kto steruje dronami nad New Jersey - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:08:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQRzY4cUVLX0FiTHRCczlka2o3VTJNVDhCZExLcUVUaG8tc1Y4VTNfV3Jkc1lyajhJUGdxRXl1OW9nY2p6RTc0UHMybldEamU3R0hXZFN6UlJVbHV4bnJTc29BXzZLOHVqa3Y2bDlUTjR3anZST0pOcmtQaFV5NjhleEMwTWQzazRrU1otQ2ZXX0M3cXVLTHhvNUtxSzBqN21aam1GUGFiMEJDVENNZTBCTlVXb1NIdF9TNENyWEVNTE5la011VHhRNnp1cU0?oc=5\" target=\"_blank\">Google udost\u0119pnia Gemini 2.0. Sztuczna inteligencja jest jeszcze lepsza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNVkQ2Q2I1bzNiYmEtVjVwY2ZkM0JyTXF0WmY0MXdVeHFJWUpyRjBsNnVBV1VnUVNXYUVEa2p4Uk5HQ0J5QXJpRFhhRlJFMDQyYUFDNTctSGVWYjZnZ1RQX0NiRC1pSmpmTkJzZTZCX0FLZ3JLVFFxd1JZc2VPOWFBaFFicjNMZHhWRlFlY0VaYTJIRko4YkEtQlhKc3FfZ3RoV3dLaUNmOFppeWZmQkZQWmFzV0xBcm51MmlMcl9oQ29oRldObGlLczdYNA?oc=5\" target=\"_blank\">Era agent\u00f3w AI coraz bli\u017cej. Google prezentuje sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, kt\u00f3ra zautomatyzuje prac\u0119 w Google Chrome</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</fo",
        "id": 1697227,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQRzY4cUVLX0FiTHRCczlka2o3VTJNVDhCZExLcUVUaG8tc1Y4VTNfV3Jkc1lyajhJUGdxRXl1OW9nY2p6RTc0UHMybldEamU3R0hXZFN6UlJVbHV4bnJTc29BXzZLOHVqa3Y2bDlUTjR3anZST0pOcmtQaFV5NjhleEMwTWQzazRrU1otQ2ZXX0M3cXVLTHhvNUtxSzBqN21aam1GUGFiMEJDVENNZTBCTlVXb1NIdF9TNENyWEVNTE5la011VHhRNnp1cU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google udost\u0119pnia Gemini 2.0. Sztuczna inteligencja jest jeszcze lepsza - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdW94a3NGWHhEcXBxVXlYSDlPcTAwRHpJVVprcEprdXVacEtHeEY0M1gxZ2tTWHp1NlN5Tkg1TUpxUGdlalJBZzdUZndIWXFVWnBXZl9lS0tLb2tiamVmejRIQWJUSElaVV9ZY0dNY0FkUDZQUXV3dVl2N3o5enBadzYyYUIwZHJ4ZGxSM0F2dGl6eDl6OXIxSlFMNFFYOFBTNWgxSjdEMDVvNDdKUnlLU1IyaFVjaEJpZXNFZtIBuwFBVV95cUxQR1FEb3JXRGFBalNRdlI5WmloM0x1eE50OEVnNGZpYmlTQ3VENGtNdDViRGpRZm0yd1hQYjNIRnZsSlptNEZJVzl5bDZ4YnVleXVqeHpFM3cyZG9JOHduaTdpaGtycVV3YjJNOFRrOEh4R2VDb3gwU2VZNTBPUDI2OExBREwwa1pGRVE0ckVscDJPZm4wMS1CWGhPaFQ2anEycmJLcjl1Q2YxakVlbF9FTjhsTnZDcXlDSk5B?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie Pokolenie ostrzega Warszaw\u0119. Zapowiada \"najwi\u0119ksz\u0105 blokad\u0119 w historii\". Jest data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNaS1aVUdYOUhkczluUGh2OEktN0p0N1JTLXJFRFNIX2pxN3IzaWV3LWcyRmFWdzdZS19YM05OQm1BV3dMQ1U5c2FsRXluT1JKZUpKUHpURnQ4N0pVQmMwa3J4VkpVZi1TaEhuNWwxY3p3MEVvNTRDY2F6OG9TQXhCamhrUW9xMFFpNkh5Z0V3YUt",
        "id": 1695415,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdW94a3NGWHhEcXBxVXlYSDlPcTAwRHpJVVprcEprdXVacEtHeEY0M1gxZ2tTWHp1NlN5Tkg1TUpxUGdlalJBZzdUZndIWXFVWnBXZl9lS0tLb2tiamVmejRIQWJUSElaVV9ZY0dNY0FkUDZQUXV3dVl2N3o5enBadzYyYUIwZHJ4ZGxSM0F2dGl6eDl6OXIxSlFMNFFYOFBTNWgxSjdEMDVvNDdKUnlLU1IyaFVjaEJpZXNFZtIBuwFBVV95cUxQR1FEb3JXRGFBalNRdlI5WmloM0x1eE50OEVnNGZpYmlTQ3VENGtNdDViRGpRZm0yd1hQYjNIRnZsSlptNEZJVzl5bDZ4YnVleXVqeHpFM3cyZG9JOHduaTdpaGtycVV3YjJNOFRrOEh4R2VDb3gwU2VZNTBPUDI2OExBREwwa1pGRVE0ckVscDJPZm4wMS1CWGhPaFQ2anEycmJLcjl1Q2YxakVlbF9FTjhsTnZDcXlDSk5B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie Pokolenie ostrzega Warszaw\u0119. Zapowiada \"najwi\u0119ksz\u0105 blokad\u0119 w historii\". Jest data - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNdTRCYUV5SVdoMlRtZU9xOVFzMEs2RE9Tc0lFdTM1WllBc0xuT3VZWlY3Q1Z2QTJ0OUQ2UTc0M1VLOE1meEFQZ29KZE01TVI4bTlyUURWQXV2Tm5wTktzT1B3YXR3SUhRZzRUbVFyclBLek94NVdrLUR4N0pWN0RwZ3NxX192d09VR2laUHdoNmhfQmhlQk1mcFpYZ2ZJRktuaDZteS05WUhraEJkOWJVNnNialk4RjhNSjlLcl9KUWQ5YVI3UGxHVTVlTjNoVnFfZ1Jn?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eB\u0105d\u017amy razem dla bezpiecze\u0144stwa Rzeczpospolitej\u201d. Nawrocki zorganizowa\u0142 konsultacje z wybitnymi specjalistami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSy1PdlJzUl9OWUlzSGZpR3ZjRnBrZEZLRDZhR2ZYUTBQMnVXUzRveVFBYThYd2xfaVIwVjJXTm14cXo3ZlFRU2o5aFFPTWlqNHRWbEtxYTlza2lRdkdMS2ZxV0MzRThvSWFRS3czOXVlWE9Mc1kzTTY4QWFvNlRHRHV0WjBLT1VleG1lRHdPSDRVSkRaNS1sT0lxb284UlJOUng2eDB2TGZfT2FF?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki z apelem do Trzaskowskiego. Chce jednego podpisu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 1696235,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNdTRCYUV5SVdoMlRtZU9xOVFzMEs2RE9Tc0lFdTM1WllBc0xuT3VZWlY3Q1Z2QTJ0OUQ2UTc0M1VLOE1meEFQZ29KZE01TVI4bTlyUURWQXV2Tm5wTktzT1B3YXR3SUhRZzRUbVFyclBLek94NVdrLUR4N0pWN0RwZ3NxX192d09VR2laUHdoNmhfQmhlQk1mcFpYZ2ZJRktuaDZteS05WUhraEJkOWJVNnNialk4RjhNSjlLcl9KUWQ5YVI3UGxHVTVlTjNoVnFfZ1Jn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eB\u0105d\u017amy razem dla bezpiecze\u0144stwa Rzeczpospolitej\u201d. Nawrocki zorganizowa\u0142 konsultacje z wybitnymi specjalistami - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T10:00:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQeDZUSEtrMHkzU0M0cGQ3SXN5OGhPV1JLZHZ2Wnd5UWRBbU84X1hXaTJISHZ2bVFENU9Ecnd4YnkyNzFDb25XMzdvQkc4V29jSTBKN05YVDNCbV95dy1pSl90ZEhlY3h6aTBHT1h2R3Azak45bFJlUWJtampyT1NFaW1hb3FZUWZzUVFmNEFSSm1WcF9MclZLUG1UVUlqR1kyMUFEUnVHWHNkenZUZmhQaEVVLVFZY2JMTVE?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia o li\u015bcie go\u0144czym dla Romanowskiego. \"Ukrywa si\u0119 i kr\u0119ci\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQS2F3QnNnNDJHNko2Ul9HaDdXeVo4b0w5UUZLYlN4ck9RV2k1YnBwaGtwRWQxTkRyRG5xRnhhazZrSGt1cEFZMG00aS1TaVJMQVRGZnNrcmMwZ3BfNENneXItWWQwZGNNWUl5ckVYWkpnQkN0NU55Z1hua2VremVMRnVnc0pZOGpkMmRMM2tpTlA1amN3cVBPdVljRjFuZm9uekhoWW51Wkhabl94blA4OTVR?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot w sprawie Marcina Romanowskiego. Jest wniosek o list go\u0144czy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQ",
        "id": 1695412,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQeDZUSEtrMHkzU0M0cGQ3SXN5OGhPV1JLZHZ2Wnd5UWRBbU84X1hXaTJISHZ2bVFENU9Ecnd4YnkyNzFDb25XMzdvQkc4V29jSTBKN05YVDNCbV95dy1pSl90ZEhlY3h6aTBHT1h2R3Azak45bFJlUWJtampyT1NFaW1hb3FZUWZzUVFmNEFSSm1WcF9MclZLUG1UVUlqR1kyMUFEUnVHWHNkenZUZmhQaEVVLVFZY2JMTVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia o li\u015bcie go\u0144czym dla Romanowskiego. \"Ukrywa si\u0119 i kr\u0119ci\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNSFZiVHZ3NFFWX1N6cnA5dTFmeVVEa1VqZlZYRExCZGlEV21SMGZTQ3Zhc0ItdGxyU2lsa0dZWWR6LU91S0RpM3hHenV3djc2dTk3NXFNNS1WS0kxelpuWlBjSFk1UmtvT2owOHdFbnZoa1JBUGduRzUwRmRuM29zV28zbVVHdHpWTDVXVHdlTlJtenJqMHdCQnZMZ3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Producent gier przez lata by\u0142 ulubie\u0144cem inwestor\u00f3w i analityk\u00f3w. To ju\u017c nieaktualne?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Parkiet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQNTN5Q19MSndYMDZILXpRSm1xYlUzVDRfYTBqd2V3bmRZUXNpQUpsaGJOQV9oMXZid3FYMno0a0xRbFRreDZBRjBnZW45aFdRX0pVeDEyNHBUdktXOVZFWVBHYS1lWWgxREpsQ185b3dMam1qMlNQcS1zWjdITDBmWTl0bXlJcXlPckNxLURHU1loSVdfVVIzWmtvcV9vOWtBbGxvXzVTQ0FibVhmcmZoRW5NSkNBTldzYVEyaDU1XzBYSlFnc3fSAcQBQVVfeXFMUEMzdXJwV0pmM3doS2pHSXRYMmdKclpOWmk1X2o2ZlBuLUw3QWRrRFdONVJ6RllwN2xnZDFMa3VxVEtJZjhubm5rUnpXX1dtQTg4Sm1GcW9uZzQzdHh3VGhOTXMxOW5CeENPM05md3VvT1VEWUNGMHJKYW9rNDh4RGpKZHdhYlJSTXdheFRQVXhUcUItZTdWZERNRXBxck9XUkVWM2tVVGg3SHFGUGJSQzR1U0",
        "id": 1695813,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNSFZiVHZ3NFFWX1N6cnA5dTFmeVVEa1VqZlZYRExCZGlEV21SMGZTQ3Zhc0ItdGxyU2lsa0dZWWR6LU91S0RpM3hHenV3djc2dTk3NXFNNS1WS0kxelpuWlBjSFk1UmtvT2owOHdFbnZoa1JBUGduRzUwRmRuM29zV28zbVVHdHpWTDVXVHdlTlJtenJqMHdCQnZMZ3Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producent gier przez lata by\u0142 ulubie\u0144cem inwestor\u00f3w i analityk\u00f3w. To ju\u017c nieaktualne? - Parkiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNMTc4dWV6SUtkaWlSbTNzanhncF94b1ZieG5LT1E3Zm9iOVNWaVpDdmx5aEJpd1doMlZLU3o3SzhuTDZRYjdhcWUza1FTV2lWWjZudERmR2ZSYzA1TWktSzZrT3NuZFI3UF9BUF9yTzdGa0FfTmhHRlVwQVpkNnppeXg1SGoxdWoyOUFkQlhaeWZYRWJiRTIyWC1ZbFZzZFk?oc=5\" target=\"_blank\">Producent gier w kryzysie. Poci\u0105gn\u0105\u0142 ca\u0142\u0105 bran\u017c\u0119 w d\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Parkiet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQNTN5Q19MSndYMDZILXpRSm1xYlUzVDRfYTBqd2V3bmRZUXNpQUpsaGJOQV9oMXZid3FYMno0a0xRbFRreDZBRjBnZW45aFdRX0pVeDEyNHBUdktXOVZFWVBHYS1lWWgxREpsQ185b3dMam1qMlNQcS1zWjdITDBmWTl0bXlJcXlPckNxLURHU1loSVdfVVIzWmtvcV9vOWtBbGxvXzVTQ0FibVhmcmZoRW5NSkNBTldzYVEyaDU1XzBYSlFnc3fSAcQBQVVfeXFMUEMzdXJwV0pmM3doS2pHSXRYMmdKclpOWmk1X2o2ZlBuLUw3QWRrRFdONVJ6RllwN2xnZDFMa3VxVEtJZjhubm5rUnpXX1dtQTg4Sm1GcW9uZzQzdHh3VGhOTXMxOW5CeENPM05md3VvT1VEWUNGMHJKYW9rNDh4RGpKZHdhYlJSTXdheFRQVXhUcUItZTdWZERNRXBxck9XUkVWM2tVVGg3SHFGUGJSQzR1U0JQd091TXZPdWVUTGpnS2pldA?oc",
        "id": 1696241,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNMTc4dWV6SUtkaWlSbTNzanhncF94b1ZieG5LT1E3Zm9iOVNWaVpDdmx5aEJpd1doMlZLU3o3SzhuTDZRYjdhcWUza1FTV2lWWjZudERmR2ZSYzA1TWktSzZrT3NuZFI3UF9BUF9yTzdGa0FfTmhHRlVwQVpkNnppeXg1SGoxdWoyOUFkQlhaeWZYRWJiRTIyWC1ZbFZzZFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producent gier w kryzysie. Poci\u0105gn\u0105\u0142 ca\u0142\u0105 bran\u017c\u0119 w d\u00f3\u0142 - Parkiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:51:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNak9nZVhRUEROVXZFYmNlMmd4bXoyWVlNQUhnX0hXb2c1VkxFcXBfU2dUb3l4ZWxnRHoxRThzVTFiR2lnTG0zMk1GY2pzMWVjUFo1UVQ0OUdMdGg5UEc0Nm5UaFd6WXZBSVQzczhMTW9GYzE5SjN5MWZNQjd5enlHanc5OTZiUXRheG9FT2J5RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zjad\u0142a obiad w Sejmie. Ujawni\u0142a, ile p\u0142ac\u0105 pos\u0142owie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font>",
        "id": 1694663,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNak9nZVhRUEROVXZFYmNlMmd4bXoyWVlNQUhnX0hXb2c1VkxFcXBfU2dUb3l4ZWxnRHoxRThzVTFiR2lnTG0zMk1GY2pzMWVjUFo1UVQ0OUdMdGg5UEc0Nm5UaFd6WXZBSVQzczhMTW9GYzE5SjN5MWZNQjd5enlHanc5OTZiUXRheG9FT2J5RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjad\u0142a obiad w Sejmie. Ujawni\u0142a, ile p\u0142ac\u0105 pos\u0142owie - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:38:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZVZaV04zR2hvUGJCSi13TXZSQWNYWFhoUkJoZDFUdGhtRHdZeWtvR0hsRDBLNWJfWm9OVV9PamptdGlNX05MVmpqMGRaV21wcXRJeW5nUGozc0R4OW02SGJmVVpULTVYZUJLX040X1Z5N0RwVGhNV1dZbXpZdFpZUmFTSktrZ3cxR0tlNjlTTDRSWHQ0TUdiT2c2VmxjcUhyRHBCdWlzZXFIWlBpbTcxUFZDc21ZNnNZSUE?oc=5\" target=\"_blank\">Reakcja gie\u0142dy po wycofaniu z kredytu zero procent. Notowania deweloper\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNQUhxbHhPVXRNanBqWWlMQUpRZFY0T2x4SFVZcWp0a1BtMU1jdUV3Q2hMTG9nSktYR1g1Q0FqYnI5YVBQSnVUc0VERVZlMDVXS0JEdkxoaFNaUTJ3WWU0T2ZnYWZtaTU4cnFZN3BNYTdUMnpoekRqVGo5VXQybjN1RmZJRXdiYWppaXFlQ0ZxTGc0SW1qcnNibXFxUU40amxWUEJnWUFMeEFoNGJTWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d wycofuje si\u0119 z Kredytu 0 proc. Jest deklaracja ministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPTFVlNWh0S",
        "id": 1695011,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZVZaV04zR2hvUGJCSi13TXZSQWNYWFhoUkJoZDFUdGhtRHdZeWtvR0hsRDBLNWJfWm9OVV9PamptdGlNX05MVmpqMGRaV21wcXRJeW5nUGozc0R4OW02SGJmVVpULTVYZUJLX040X1Z5N0RwVGhNV1dZbXpZdFpZUmFTSktrZ3cxR0tlNjlTTDRSWHQ0TUdiT2c2VmxjcUhyRHBCdWlzZXFIWlBpbTcxUFZDc21ZNnNZSUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reakcja gie\u0142dy po wycofaniu z kredytu zero procent. Notowania deweloper\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:31:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQanpJMFVqQU9yeElRbWxQeW1MaEU4X3V5NW9vMjZ6VVIwWlZlYl9xWS1UTmM2dDZmMW5fbmZTWnZQdWt2R0VlV0NJZDhDdnQ2Q0M2S2VpbWxiWEFmc2pQUDBtbHFnRWE3OE5aMUNJYWZYaUNJS1BzNmNsU1VveVZ6NGVQb1VkV3NRLU9GR2I4R3dycl8wdjB6NDNaLXBrNkpzVzVVZVpVNUlJUWhaX0xMSmF1UHFzSEN3MlN5ZmZhUmFSXzNWLV9naUN1cUtnWFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa gra tw\u00f3rc\u00f3w Days Gone z pierwszymi szczeg\u00f3\u0142ami? To po\u0142\u0105czenie Metal Gear Solid i Splinter Cell?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiakFVX3lxTE84OFByUlN4Z04wX1hnWWhXTnRkTGVveHJDb3hxYTVjLTZWaXR4YnB1d0xsOENfWk5YRDlCY09mWUNwaG54d1lKX2NoXzVzSGE2SldCclM5VnZHaHlVMGFJSEZISmVjbW9ETUE?oc=5\" target=\"_blank\">Days Gone Remastered z rych\u0142\u0105 zapowiedzi\u0105. PlayStation z kolejnym remasterem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlanetaGracza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOaEhOelU4RllKcEtZUlo5WEFrd3pBamFnalNLbkt3RnA2MzFMcFoxT",
        "id": 1695014,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQanpJMFVqQU9yeElRbWxQeW1MaEU4X3V5NW9vMjZ6VVIwWlZlYl9xWS1UTmM2dDZmMW5fbmZTWnZQdWt2R0VlV0NJZDhDdnQ2Q0M2S2VpbWxiWEFmc2pQUDBtbHFnRWE3OE5aMUNJYWZYaUNJS1BzNmNsU1VveVZ6NGVQb1VkV3NRLU9GR2I4R3dycl8wdjB6NDNaLXBrNkpzVzVVZVpVNUlJUWhaX0xMSmF1UHFzSEN3MlN5ZmZhUmFSXzNWLV9naUN1cUtnWFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa gra tw\u00f3rc\u00f3w Days Gone z pierwszymi szczeg\u00f3\u0142ami? To po\u0142\u0105czenie Metal Gear Solid i Splinter Cell?! - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:30:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOMzRxWmlzcy11SVF3UGZUakFBZU80Y0thMGRHMmtybEZJNHZ4TWdMbWFLX3kzUEJHcmJYRGJheTVUZ0JUNmoyVDAtdHVDaDNUMF9janB0aDFKVk5NSEJUZWhNcHFUbWlHWEFRUXUtaHVpZnAwRnloaUhMUHEyQ0YyV2c2WmFiZDBSRWRLa1JHejIzY3IwSXV0ZXNXR2V6UVAtcTd5bmpKdXFnYUJxZzI0Ym9WQlpvUy1MLTg4Yg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zostan\u0105 zdradzeni\". Fico pesymistycznie o przysz\u0142o\u015bci Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxORDRBX0xwOEFDN29iOWhLdWdER2ljaTBMTk9lQ2pEcy1nNVBheFV5V3NPdEVqdktkTVl0OFZnTTVNMlU5X3lhdGJFcmxmTHZEVXhDRW1qTDh2cTctSXp3cWRST3ZmeGFTZGVBQkxrREF4OHB5U3FNSXVQWFNYdXhjOExFanhRQVZOM0hMaDZEUHpnVXZWTUpZNXVpSWNvbGY3RHBJbWJyLW0zQXRPTzZKOWlZc0JSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Fico oskar\u017ca Zach\u00f3d o \"zdrad\u0119\" Ukrainy. S\u0142owacki premier kre\u015bli czarny scenariusz dla Kijowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1697225,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOMzRxWmlzcy11SVF3UGZUakFBZU80Y0thMGRHMmtybEZJNHZ4TWdMbWFLX3kzUEJHcmJYRGJheTVUZ0JUNmoyVDAtdHVDaDNUMF9janB0aDFKVk5NSEJUZWhNcHFUbWlHWEFRUXUtaHVpZnAwRnloaUhMUHEyQ0YyV2c2WmFiZDBSRWRLa1JHejIzY3IwSXV0ZXNXR2V6UVAtcTd5bmpKdXFnYUJxZzI0Ym9WQlpvUy1MLTg4Yg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zostan\u0105 zdradzeni\". Fico pesymistycznie o przysz\u0142o\u015bci Ukrainy - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPelFpTzNyNFg2Ym40RzVpblBXX3lJRnE1QzFCMjRTWFhLRHhkdG04Mm1ITmN0bjMxVFVBZERhYnR0NlA4V2lDUFZhMEJNVW9RUklaMGtlSHdwZjFtTVg4TkRaZThfYkQ1WkVOT0RpVnRlRVQ4YmE2bElqZV9rbmYyN3I5aXFrWFgwVUNJMjlFVEZpTVFOcFdmV0hPN3VPVHV5SnJsU3dmVHFDWUtncjJhaGtKZXFZRWJ5OEE?oc=5\" target=\"_blank\">Polska rodzina pot\u0119pia zab\u00f3jc\u00f3w 10-letniej Sary. \"Powinni zgni\u0107 w wi\u0119zieniu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOYzFEMkV6MjZtTVdBTHZURlZwcVhVS0ttdEh1M3lqRTZOM0pFMUs0bjhMS2RlWTg2c2xwTWhGSkw3RVc1MGtoSGJ3U1VKMjltMXJiVkFndldsSlJBcTV1T2tWZ3NvbFdaMHhDSnEwd1AyOWdNMk0zRHozeXJ0S1dHS2YxOVJiZXd6cTRpSnVoLVpHTmMtbU9QNmF5WFlfLThvTlM5Wmp5YWVxYXRsdVRFeW0wTkZGUEI5NENsQnhrQVBTYVNUNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Sara przed \u015bmierci\u0105 potwornie cierpia\u0142a. Ojciec i macocha winni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOFprd",
        "id": 1695010,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPelFpTzNyNFg2Ym40RzVpblBXX3lJRnE1QzFCMjRTWFhLRHhkdG04Mm1ITmN0bjMxVFVBZERhYnR0NlA4V2lDUFZhMEJNVW9RUklaMGtlSHdwZjFtTVg4TkRaZThfYkQ1WkVOT0RpVnRlRVQ4YmE2bElqZV9rbmYyN3I5aXFrWFgwVUNJMjlFVEZpTVFOcFdmV0hPN3VPVHV5SnJsU3dmVHFDWUtncjJhaGtKZXFZRWJ5OEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska rodzina pot\u0119pia zab\u00f3jc\u00f3w 10-letniej Sary. \"Powinni zgni\u0107 w wi\u0119zieniu\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObUJ0dk5YdXIwRTVzTllYcVVaMW9wWGVCbGd1b0szaGhUQnZaS19nTVVMenpoLW1OVTlIUDFKTTdDNHpvSFJJZ2RmcU54bjRvWlpFSEo5aUxpVHpkVVlGaTNhYi1GLUM2U1RWd3FldFhVblZZR1JhTEhOamwtYm1Fa2w5Yk0tUGxSaGxaTG1oRmJjTGxOUFBpdzRwOEZwclduUXZJdTZ4MEN6VF9jMkh6eTB1RjlkOHRUVnQyUC1n?oc=5\" target=\"_blank\">Flick og\u0142asza po meczu w Dortmundzie, \"szpilka\" w Lewandowskiego. W Hiszpanii a\u017c huczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQNXFjaDZuMERKak9paU81SnNVYkJSYVNhS3FJTXhHdS1UMGpWdDlKRDlOcEd3bENWdFQxQXBmSGJrbEY2YjUwWWJXN2REUGt4QWFNcnVoTVFYS3hFbmFtc2F6ZEdjVS1Oc2tYMnVvM2xya3JiaUJ3VnBwYk9MVWIzdXBqNWpBTmRIOVFIdTJVR0tmRUFCTjIzVFRyTlU2TmlhVGQwUWFhYkpneTJwTnl5ZFFpakFtdDRlSXRFaHZSODZnRWRpd01wdVE2UlhKRzRRcThV?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c zmieszali \"Lewego\" z b\u0142otem. Czego\u015b takiego jeszcze nie by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 1695018,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObUJ0dk5YdXIwRTVzTllYcVVaMW9wWGVCbGd1b0szaGhUQnZaS19nTVVMenpoLW1OVTlIUDFKTTdDNHpvSFJJZ2RmcU54bjRvWlpFSEo5aUxpVHpkVVlGaTNhYi1GLUM2U1RWd3FldFhVblZZR1JhTEhOamwtYm1Fa2w5Yk0tUGxSaGxaTG1oRmJjTGxOUFBpdzRwOEZwclduUXZJdTZ4MEN6VF9jMkh6eTB1RjlkOHRUVnQyUC1n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flick og\u0142asza po meczu w Dortmundzie, \"szpilka\" w Lewandowskiego. W Hiszpanii a\u017c huczy - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:10:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdmdDWHBCb3pudkd0WmthUDhlLVZkT3JWelV4UW4ydW5QSTh2QkltQlBwbWhjdjhmMUNwY0M5XzBzcFZCNTJFSFdUNXVud0p4RUdtTmNKZDFnVGlyejNteTY1V1NOdEp1dHdieGVndC00UlJJc3FabU9yeVlOTV84d01HNjVvbXdPVnVYaG0wREp1LWdHRlpiVEpUQW50R3c3SklwMmZMMGZqNG5aT3BUaUdCWWxwUXM?oc=5\" target=\"_blank\">Kozidrak w szpitalu. \"Objawy trudne do zlekcewa\u017cenia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQMnhuR0Fod243d05uNjRRVjJKSmxrSDAxSlJuRlVudWFJVmJvMEJhY0N5all3OFRrMFdCa1o3dHRrQXphREUzX2FOSldpMklMVkwweXRYb0xiNFBVN2xFaWs0NFIybFljdm5weG80azh4RGtKeUlwYkJjM1g0RGhQZ1VmN3Z1M3pxYWdLblY1bURkY0g4M3E3X3ZvU2VfdUlTN0p4QmdIdHFfMHFqSEJKdEl0QnlEdXp2WjNIRNIBuwFBVV95cUxQd19lcXQ2MHU1SHVydm51RzZGYS1VV1QwczdOY3BkaGdCcVhkdXJaaUFRZUJYNWN6NjZUcGFDaGpYb1ZWV2U0S2RfbVktemNubHRWSE14TmVJUWFGbWMxVkRxWnQwZ0VYMFpFTDFBWU4xdHlyZHItSW0wdnd4SGVDaVh0MkhxV1N3SW5MZnFvTDhGWkZESFJPRS1lUEtrcTNFTmlrNkptbUVmbVZuRFBNMUtOY01DZGd",
        "id": 1695015,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdmdDWHBCb3pudkd0WmthUDhlLVZkT3JWelV4UW4ydW5QSTh2QkltQlBwbWhjdjhmMUNwY0M5XzBzcFZCNTJFSFdUNXVud0p4RUdtTmNKZDFnVGlyejNteTY1V1NOdEp1dHdieGVndC00UlJJc3FabU9yeVlOTV84d01HNjVvbXdPVnVYaG0wREp1LWdHRlpiVEpUQW50R3c3SklwMmZMMGZqNG5aT3BUaUdCWWxwUXM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kozidrak w szpitalu. \"Objawy trudne do zlekcewa\u017cenia\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQM2VaMHdVMXlGMnZxYl9LZ1ljUElzaVdzUVVveXJfMC1VMnh5M0d4aFV5SkJmWmxoR2ZTLUNpNTBaZlhDOFo4b2VSX1R3ZVNBU05ldmYzSVBEZWFFT1Q4SFF2ekhIclFsUHVfWHR2UzhRcUM4X3liRndad0I5ZmFPbjlBamRwOFgtTlNiUzJaZFNJWERjOXJmMVNsYjllRGJrMGJpWlhaUVRxd9IBqAFBVV95cUxQTEY4Sm4weDVNT1phbTZzYTFNLVozcThNNWJMQWhPZEFpczFNUUFsV2hFMmZoVlE4bUtreFJ3T0JlMWNlVnJ1NzdvQzJqcURkcUNkd3h6T3lIV19VT0I0TTRtUDk0d19vRmdYcGtOY0pZWTl4QXByc0hKRVdTVGd4bXFwSHljcHRoQlp2YkVxVzVONHNhR2JjNVNwaDRtUkJXNk93azNaTUk?oc=5\" target=\"_blank\">Nagle gruchn\u0119\u0142y wie\u015bci ws. Mbappe! Jest decyzja prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdFZqeWxlTGlZSHQ4U2lGNTdNM2pMdDloOUYtYjVsamhtZXVHRzZ4Z3pxVjREamlEWVFzY2xBa01mdVlQTm90X1o3azR0d19IUXBJNWt2ckhieWRUdGdydk1BRms4TWpYdzA0Q1pnZXdjSWNyeWhXQkRfRUM5TVNfM0ZxMU9XcmlMcjZuTDBCeEIzWWxGMEljZEUyUkJjaEo0N0ZKdThVTkp0QnJSM2VDeGtJTDlLWlkxbDVLX24tWkNJcjg?oc=5\" target=\"_blank\">J",
        "id": 1694666,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQM2VaMHdVMXlGMnZxYl9LZ1ljUElzaVdzUVVveXJfMC1VMnh5M0d4aFV5SkJmWmxoR2ZTLUNpNTBaZlhDOFo4b2VSX1R3ZVNBU05ldmYzSVBEZWFFT1Q4SFF2ekhIclFsUHVfWHR2UzhRcUM4X3liRndad0I5ZmFPbjlBamRwOFgtTlNiUzJaZFNJWERjOXJmMVNsYjllRGJrMGJpWlhaUVRxd9IBqAFBVV95cUxQTEY4Sm4weDVNT1phbTZzYTFNLVozcThNNWJMQWhPZEFpczFNUUFsV2hFMmZoVlE4bUtreFJ3T0JlMWNlVnJ1NzdvQzJqcURkcUNkd3h6T3lIV19VT0I0TTRtUDk0d19vRmdYcGtOY0pZWTl4QXByc0hKRVdTVGd4bXFwSHljcHRoQlp2YkVxVzVONHNhR2JjNVNwaDRtUkJXNk93azNaTUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagle gruchn\u0119\u0142y wie\u015bci ws. Mbappe! Jest decyzja prokuratury - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:02:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVUR1V1E3VF9UM3NXM2NhQzdETHh5MkdROXF4aDRwN1hIN2t6eTdLakFody1rajlULVRxOHY1cV9yTjM1ZzRFb0Jrc3lBNUlDMUIyd3ZXaXpkaHBMUnVGMC1Da202Z2ZfXy1wcF8zMVBicWE1M2FYVHdHdGxpaVl0eG5WQlpRbzd4MHpCeDMxQXRuM3U3QUlWdlF1amRWTHBVNWl5UERoTWlxZV84LVRTT21WcDNFZ1p3NWZjdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy rzadko s\u0105 tak zgodni, jak w przypadku elektrowni j\u0105drowej [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxObEVXdW1oUnlwdFRDWl9WWnlzS0UzVXE0Q2F5R3U4NGZrRkVmN1o5bDAwNzFSN3Znc1lmcTRjUFM5cUNoSWJSaURYNTE1bWJrZUJzc2NTejlRYU9HOXhfa3RBNmp2dElsamlOdVZGMWN2NXFlR1BYakxLUWpjZnI4dlJCQnRpd1FQTlNZd0JB?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144skie firmy studz\u0105 oczekiwania pe\u0142nomocnika ds. atomu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOMzlhOTdZRkFWSWlyYkVzWGJRYk53YzdjejBEbnZWR05WTHBrUHZSdFh5bmNL",
        "id": 1697778,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVUR1V1E3VF9UM3NXM2NhQzdETHh5MkdROXF4aDRwN1hIN2t6eTdLakFody1rajlULVRxOHY1cV9yTjM1ZzRFb0Jrc3lBNUlDMUIyd3ZXaXpkaHBMUnVGMC1Da202Z2ZfXy1wcF8zMVBicWE1M2FYVHdHdGxpaVl0eG5WQlpRbzd4MHpCeDMxQXRuM3U3QUlWdlF1amRWTHBVNWl5UERoTWlxZV84LVRTT21WcDNFZ1p3NWZjdQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy rzadko s\u0105 tak zgodni, jak w przypadku elektrowni j\u0105drowej [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZGxqN29WUHhIanNrMDRGTkxIc2NFTXdxR01oN0dhYlZnMTdrb0tRV29LUkxrM3I5MDJtbHdXXzU5VWh1dTkyU0xHa0VIUHFXTUNETnRKU2ZHM0laYnBsWHdsa3dIV3dwRkdsUjRZNUEyRTYycWduUjNRNXJaZmFTZ2V1UHNUWUhpcGphZHVzaldOd3I4bExJU0pRejhBWlVkc2xxZlJqbTd5Q1U?oc=5\" target=\"_blank\">Dragon Age: The Veilguard ju\u017c na mocnej przecenie. Od premiery nie min\u0119\u0142o nawet p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPd1JiZWZULWNMYXBFTWFrVXFqNGZSSWZRWmdONkFBN2lJV0J0YXVZX29uX29QQUx6cnE4SVAwU1o1b3VSTG13cENuSHhrOUJOeWVPZ3VTdkFzZ1hreHdWUjF2dERuR2RCYVdLVk1lVHp2TjRXN3BJZ0IyZUpnOEdUdThxVkVKOU1PUEhfZlJmX2JtcjZNT0h4Y0dnQkxqSWRNc2dIUDVQcERHWXQ2NWpr?oc=5\" target=\"_blank\">EA przecenia sw\u00f3j hit o 35 proc. Miesi\u0105c od premiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQRThEdkUxNkZvN25oZUlGVWN0ck5sWGcx",
        "id": 1695421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZGxqN29WUHhIanNrMDRGTkxIc2NFTXdxR01oN0dhYlZnMTdrb0tRV29LUkxrM3I5MDJtbHdXXzU5VWh1dTkyU0xHa0VIUHFXTUNETnRKU2ZHM0laYnBsWHdsa3dIV3dwRkdsUjRZNUEyRTYycWduUjNRNXJaZmFTZ2V1UHNUWUhpcGphZHVzaldOd3I4bExJU0pRejhBWlVkc2xxZlJqbTd5Q1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dragon Age: The Veilguard ju\u017c na mocnej przecenie. Od premiery nie min\u0119\u0142o nawet p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:50:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQRWVtYzJfd1FRbjVlMlN4QkRFd2dUSWROQVM5VGZkZVhwNUNtVHlDVFFsWEdza2NZY1ZkdEtMWE1sTW5jajh6TlktY0xudG9xNkU2UEtSajVETEtaaG1JNkNtSHc2cTBud3pxQzNMcmNrOWFrMFkzSEhfZDdTVlNTMUlQQ25xRUR0QlRZQjNHZXpiSjRPVTYxbmtMT0NFQ3ExNnZBeGJva3hUVVNIa1FIOFhJZWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u015aleboda\". Maria D\u0119bska gwiazd\u0105 nowego serialu. Wcze\u015bnie podbi\u0142a show-biznes</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPUnVZOXI5OS14T0ZsWDVaSDhJT2tHOEo4QzhicWhSMUIzTmF3SHJ6aHNZa3BHYm9NemdNRkxWbFc0NWpHbTRWTUxyOXhmcExaSW9RNVFnRkVzX21VZkZ6RnZtbFFwR2hjUy1jdk0xcWpSM0FRWXVKMHE1aDNOVGFlWFdBNG1xOEgwS19KYUJRQ2dNak1sODJtSC1WSTJBMHZRMlpvczF6Tkp6T252VWh2N090VW9jS2ExTDFOT2wzd1ItU2pweHpfdnBaT3Vza24tNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Etno-krymina\u0142 z imponuj\u0105c\u0105 obsad\u0105. Oceniamy pierwszy polski serial SkyShowtime</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 1695017,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQRWVtYzJfd1FRbjVlMlN4QkRFd2dUSWROQVM5VGZkZVhwNUNtVHlDVFFsWEdza2NZY1ZkdEtMWE1sTW5jajh6TlktY0xudG9xNkU2UEtSajVETEtaaG1JNkNtSHc2cTBud3pxQzNMcmNrOWFrMFkzSEhfZDdTVlNTMUlQQ25xRUR0QlRZQjNHZXpiSjRPVTYxbmtMT0NFQ3ExNnZBeGJva3hUVVNIa1FIOFhJZWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015aleboda\". Maria D\u0119bska gwiazd\u0105 nowego serialu. Wcze\u015bnie podbi\u0142a show-biznes - Onet Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:45:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNc0hsZDVhUlpuQ2w0a1lSUDJDczl6blJxYjZPM09oMXM2VWdEWTBnSTFWNWtFUVdLeUpiTnc3ZVdmTkQzSFhoeElmRGpreTg0X3czQVVIcGk5ZFZOUkFqbkdEcWhGX2k4MFhGMHpBR05BMUlhM2ZDSlM1LU1Rb3NWRWkta3pueHNjR1VVZnpPOS1MNFQxZTFQa2JkYXh1N3Z2djRTeExMS0RWcmRxVGxRZ3I5UTM?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Konferencji. Legia Warszawa - FC Lugano. Kiedy mecz? Gdzie ogl\u0105da\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTWlZNXR3OGZqaUlxWllKRXg1SlpuZW55RVFPZkpvQ1NPX295YWQ0NkJSWFctQ3VTV0xwMDlINnFfeXNQbV81RTRocHdqNE1LNmEyS1ptV0M1WWtibjhnVmozRzNSOHhGRnZpT2RlZnlJRGxmRENxeHNEUWxneGFrU19fdTBnZTk2VnFMWTc2cjlVQmw3NFRwUW9fZE9iUzdIRmt6SUNxendoZ05mVkFOZHNSejZGVWY2LUM0YzN1RWxUNXJpcGxF?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa i Jagiellonia Bia\u0142ystok ju\u017c z awansem, ale wci\u0105\u017c maj\u0105 si\u0119 o co bi\u0107. Czekaj\u0105 przywileje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 1695817,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNc0hsZDVhUlpuQ2w0a1lSUDJDczl6blJxYjZPM09oMXM2VWdEWTBnSTFWNWtFUVdLeUpiTnc3ZVdmTkQzSFhoeElmRGpreTg0X3czQVVIcGk5ZFZOUkFqbkdEcWhGX2k4MFhGMHpBR05BMUlhM2ZDSlM1LU1Rb3NWRWkta3pueHNjR1VVZnpPOS1MNFQxZTFQa2JkYXh1N3Z2djRTeExMS0RWcmRxVGxRZ3I5UTM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Konferencji. Legia Warszawa - FC Lugano. Kiedy mecz? Gdzie ogl\u0105da\u0107? - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:39:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdFZqeWxlTGlZSHQ4U2lGNTdNM2pMdDloOUYtYjVsamhtZXVHRzZ4Z3pxVjREamlEWVFzY2xBa01mdVlQTm90X1o3azR0d19IUXBJNWt2ckhieWRUdGdydk1BRms4TWpYdzA0Q1pnZXdjSWNyeWhXQkRfRUM5TVNfM0ZxMU9XcmlMcjZuTDBCeEIzWWxGMEljZEUyUkJjaEo0N0ZKdThVTkp0QnJSM2VDeGtJTDlLWlkxbDVLX24tWkNJcjg?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja prokuratury w sprawie Kyliana Mbappe. Pilny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQ01aSm9XS2pKYlNoV2YySGRMb3RqblJ1WkttMV9FaTZJVjF1dzlBSENlVDdVS2ZNY3E2LXAxLTBXWFMzN0NrSS0yZWVZcE1IS2ZvMUN1dzQ4bHFaLXFPWV9oRmplb2NmdFVnZmhxeGxPNHVOaVlmamNxa0JsUVRxRjhTVVBra2VGVGg4T0FYM1ZZUlpOYmVBRC0tMU5HUzFTeWZmMFg4eThUalFiUXNxT0FWMmg3al9k?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne oskar\u017cenia pod adresem Mbappe. Prokuratura w ko\u0144cu reaguje, jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 1695019,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdFZqeWxlTGlZSHQ4U2lGNTdNM2pMdDloOUYtYjVsamhtZXVHRzZ4Z3pxVjREamlEWVFzY2xBa01mdVlQTm90X1o3azR0d19IUXBJNWt2ckhieWRUdGdydk1BRms4TWpYdzA0Q1pnZXdjSWNyeWhXQkRfRUM5TVNfM0ZxMU9XcmlMcjZuTDBCeEIzWWxGMEljZEUyUkJjaEo0N0ZKdThVTkp0QnJSM2VDeGtJTDlLWlkxbDVLX24tWkNJcjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja prokuratury w sprawie Kyliana Mbappe. Pilny komunikat - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:38:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNMm5JRmtaUHUyWDVqX2U4bEVLNUEwYWc5U3NaV09vZ0prZUNtSDhhOVRkY01abUMwUlFDVTdQSThXWHEwZG1rckNXemdMOWowQ0tjWGNHY0FTZGhVdXk1TXNBVUl6eWJTVlp4YjBrRUZsUFMtZHJyRE1vYkJVSjlELUlIWTlZcnVUcmFlNUxSZE9rQnpYdmZLQzFZT0I3WXR1NWdWbGsxT1lBanhUekhsODVRWHo?oc=5\" target=\"_blank\">Szereg nieprawid\u0142owo\u015bci w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. NIK opublikowa\u0142a raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOUFoT05WSi1nV0FuOEstamZrRzZocFVWRjBXVmhSTXVDZXltbjZsVXpFS01uMUNRbUhpc2VfVmo2aXlweF9WZER0Y3EwM0o3U3diRXd3QVQ5WjNqTmJnUXNuUTZ2R3c3bldCcUxTRmdKbUlUb2hoc0FNTGVzNE5RM3NHQW9VSm9GZ2ZwOVZnVURZOThWRHJfX1FwMHVJVEFyWmVDWFdZUzRGOFpBWTM2aU1EejJLRTBDcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci przez sp\u00f3\u0142k\u0119 PGE. NIK: s\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNNG13WUNkVU1XTm1vaUUzX0tuZ",
        "id": 1695419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNMm5JRmtaUHUyWDVqX2U4bEVLNUEwYWc5U3NaV09vZ0prZUNtSDhhOVRkY01abUMwUlFDVTdQSThXWHEwZG1rckNXemdMOWowQ0tjWGNHY0FTZGhVdXk1TXNBVUl6eWJTVlp4YjBrRUZsUFMtZHJyRE1vYkJVSjlELUlIWTlZcnVUcmFlNUxSZE9rQnpYdmZLQzFZT0I3WXR1NWdWbGsxT1lBanhUekhsODVRWHo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szereg nieprawid\u0142owo\u015bci w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. NIK opublikowa\u0142a raport - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPNEpVSjk2N0M5WkZzYUVqXzBVbXc2eFV2SThSeVo4OVJYTVl3WTZvZWlRVllIWThfQngyeVJnakVzak9RVUdQS2otSDFpN1pOM2tQNXRmTWJqdkNUaXhwcWwzWDZTSlp3VXlxelU0RUtpWlNNMWFoU1REMXlQUHBVdFM1RDdaWG1PNFBnMnhhak1mYUgwdElFenhBd2Q4WDhOYzgwUEE5bUZhbXJOVDQ2NUFmSjhoUmF1X19ORHV6RmFBSVk?oc=5\" target=\"_blank\">To mo\u017ce by\u0107 nag\u0142y zwrot w rankingu. Sabalenka ma problem. \u015awi\u0105tek przed szans\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdU9hTW8xV2YwVHp4TUNWMjBjMzBCNldSYmRLNW5GMVBKbUFHaDZocUNLbjBfN05YSGdFREdsT1U2eUtjcDRTUGdXWHJUQ3EwdUxBR1BJNkp4YXU3RTQ2dzVRNDk2aEE0bEkwbElZeEgtbUNkQVQwMkx6MTB3Tmx1aTVfRWdad2lUcWJ2OVBHM0d0VTM4SEM1WEZ2WnFxVHdlNFUxbm93bEhmVHFlbnlLRWRSWDhLbTN1NDVDXw?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Kapitalne wie\u015bci dla Igi \u015awi\u0105tek. Zwyci\u0119stwo na ostatniej prostej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 1695423,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPNEpVSjk2N0M5WkZzYUVqXzBVbXc2eFV2SThSeVo4OVJYTVl3WTZvZWlRVllIWThfQngyeVJnakVzak9RVUdQS2otSDFpN1pOM2tQNXRmTWJqdkNUaXhwcWwzWDZTSlp3VXlxelU0RUtpWlNNMWFoU1REMXlQUHBVdFM1RDdaWG1PNFBnMnhhak1mYUgwdElFenhBd2Q4WDhOYzgwUEE5bUZhbXJOVDQ2NUFmSjhoUmF1X19ORHV6RmFBSVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 nag\u0142y zwrot w rankingu. Sabalenka ma problem. \u015awi\u0105tek przed szans\u0105 - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:35:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTTU2eDBxMGlGVDJkMEZDOV92NUktRFd4U2JPckFqSkVEQjRCM3BVRmtadms4cW84Q0dDS2JoUmtzemFGTFNxOHFrZ2IxV2htVTluY3c4VEJDVXNiTVNDYlh2cWs2VDhrN0N2amJpbUVuTjctb2ktaVY4TFZ4LTU1N25pT0VuYm1sclNIcmNJZTJWNnBEeFo0ejFhSlFNRWhMTThjOHhSbDdUWWJYWGpoTHVxTjBzcW9wdnBHaUkzYUlQQQ?oc=5\" target=\"_blank\">11-latka przez trzy dni dryfowa\u0142a na morzu. Trzyma\u0142a si\u0119 d\u0119tki samochodowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPWVNZOFRXY1pZaDVkQnVMcXU5VjkwajlScFpIaXYwenptVEFCbWhUdTV4SUowYVVBVUowOFVKUTdncmYzOWZra25ORm0wbkVOeUhrbE0tRjhjUUxrbzFOM0VYbWlOOTBsU1NGUUQ0bk8xdE1WNkxLdGxUbC13VTRWNVI0ZzJ6bzFSOW1DTjRfdXVEUkM4T1I0?oc=5\" target=\"_blank\">11-latka czeka\u0142a trzy dni. Prawdopodobnie tylko ona prze\u017cy\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQaVpJbGFhd2c4enlrYUh6UFFRck41aTJEQlplTkY1N2ZHREZMQmE0anlRTWVsSGMz",
        "id": 1694660,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTTU2eDBxMGlGVDJkMEZDOV92NUktRFd4U2JPckFqSkVEQjRCM3BVRmtadms4cW84Q0dDS2JoUmtzemFGTFNxOHFrZ2IxV2htVTluY3c4VEJDVXNiTVNDYlh2cWs2VDhrN0N2amJpbUVuTjctb2ktaVY4TFZ4LTU1N25pT0VuYm1sclNIcmNJZTJWNnBEeFo0ejFhSlFNRWhMTThjOHhSbDdUWWJYWGpoTHVxTjBzcW9wdnBHaUkzYUlQQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "11-latka przez trzy dni dryfowa\u0142a na morzu. Trzyma\u0142a si\u0119 d\u0119tki samochodowej - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:23:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQQTMtb3p6eDZQQUFMcWZTdEpWdGJvRDJ4NnhwUERGaU1ybWJ1aVVKZERZZ3V6cEUzc0l2eWhKV043aVRlZHJOWmh1VUdHbzJtU05BTW9SQkVON1JEQ0plak5JdHRYU25mbXUzZnN4V3VrUndpbWlVVG0yNUQ5Wm5zcWt0WlM5ODQxWXg4dUthWEpERWJPNTJBbS03WUdpWXV1dmFLTVZKVTR4SmU2bFJmZVpiZjlSaGRubGUwT0VhX2d0SDh3anliTg?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina bez walki \"podarowa\u0142a\" Rosjanom cenne umocnienia pod Pokrowskiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNajZxUllWOWZsc2QyVHgtb3A0eGY4OTEzOElOOHBXU0dtUXo1LU03cGdOTkk5YWR5c1pkcktvMjB4MDFPZFdWcWJiZElsYUgtZWlodEt3YlpIajl4d3ZMV0ZHXzUwRktmMUlXeEJCbjJ5VE5JaFN0S0VXal82cktkRkJ4N2hwamZvMS04WTB6clJ2RXBLNHNKS3dmZ25NbWg3WmdPNmUxZEFKVENtRzYzVzRn?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144skie miasto w krytycznej sytuacji. \u201eSi\u0142y wroga s\u0105 przewa\u017caj\u0105ce\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQMUVZNE",
        "id": 1694658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQQTMtb3p6eDZQQUFMcWZTdEpWdGJvRDJ4NnhwUERGaU1ybWJ1aVVKZERZZ3V6cEUzc0l2eWhKV043aVRlZHJOWmh1VUdHbzJtU05BTW9SQkVON1JEQ0plak5JdHRYU25mbXUzZnN4V3VrUndpbWlVVG0yNUQ5Wm5zcWt0WlM5ODQxWXg4dUthWEpERWJPNTJBbS03WUdpWXV1dmFLTVZKVTR4SmU2bFJmZVpiZjlSaGRubGUwT0VhX2d0SDh3anliTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina bez walki \"podarowa\u0142a\" Rosjanom cenne umocnienia pod Pokrowskiem - Forsal.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:19:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPMnR6WjZvcGotRkhDajhLdVJIY1dETFVGS3djRnZUS1prNWZqcmZuYmV5VzlWb24yNzVTV2h1XzQ3eUM1Q0hGRGZMZ1VhTmZMRS1Ua3A0cVZHRnVtOWxqZEdULXhZNEtIUkc4Z0FsMzRnbHRPWUQtTlotX1hzWEpITlpnUW5IY0x0MEJhVWdKcklFM3lvRHc?oc=5\" target=\"_blank\">Policja chce listu go\u0144czego za pos\u0142em PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOUFBvdFdHR180aTZ5SklscDRCWklEYjhVMDVMcDY1Uk5uQndhZFBpd2duaHFvQ1dZUUpFYllHcTJRdU92ZzU3WGI5dTNmMmQtRUJXMkFNZDd6dmVfN2YxcTNSeUJJVU1GckZOeHQtTEJfZnlGQ2xRTzRld1lQb19JRDVyXzBuSGtObTFfM2N5UmFCN1V4dTNUcUwwaGh3VEVWOURYZEdYVTM0V0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Po prostu ucieczka\". Burzliwe reakcje w sprawie Marcina Romanowskiego [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOSUhkcWk4LWdBZlF4am42VVJudGNoTUIwV1ZrNGdENlYxRGZPRWQ0b3NFS2ZqdVJydUY2cGx",
        "id": 1694653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPMnR6WjZvcGotRkhDajhLdVJIY1dETFVGS3djRnZUS1prNWZqcmZuYmV5VzlWb24yNzVTV2h1XzQ3eUM1Q0hGRGZMZ1VhTmZMRS1Ua3A0cVZHRnVtOWxqZEdULXhZNEtIUkc4Z0FsMzRnbHRPWUQtTlotX1hzWEpITlpnUW5IY0x0MEJhVWdKcklFM3lvRHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja chce listu go\u0144czego za pos\u0142em PiS - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPcGZpWFdBTnZENlhKckN0bVE3SVZGVkk5ZHhSdTBRaER3Tnl4UGstWUhzUVhFWGRQMnRBUUF6U21feElHbkZ0NDFXM0gtNmNZYUw0M3d1aG9jdVdhT1F0Tjl1eDNXUTV0LUFaMkoxTXB1aldNVmhUTmtJYUh5LXpDMWFsWFk3bzFXNGsxd19UOHgzQml3WV9rMlc2TmRkQ3loRXJLOGln?oc=5\" target=\"_blank\">Dorota Szel\u0105gowska szczerze o decyzji Darka Stolarza. Nie gryz\u0142a si\u0119 w j\u0119zyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQSlVXOExBQmhlbzJJSUl6b3RnamVJeV96YXlMcmc5SVVoaXFUeEo0N0stS0hFRFBSODN1ZHFoNDRDb1BYQnFwWWxpWFpiVzZzZzhxc3pXNmh1dDNUSV9UY3ZwZnJXc0lSWkNlY3l5TV9QZlJEOFRwb0pUanBjOVFoVHZLU0lRVXE4Zi02SGh4TlBFY1RhY2pXbnU2bFNvaEFnRk82OTdrSmtjZzRkYTlpNWlwSEhlOFVEd2tYQ1p2WVNMc3c1WHdYWnJVSkxqWGlZbzVJ0gHSAUFVX3lxTE1HVHRxOTE4YUZ3TGlGLW01QmwzdnFURm9MQ09YQ1NjWnVicHBoNUN5bGVKaHNRSEtDWUxnb2FNOHBGNEZlOTBYOWxGb1lJT0pNWWJyZDR5SXVaalVHRlZHUGpsdHdHb0xjWnlhZFpMMmV6NlBHY0ltMHFXTGRXT0pzeFZtOTRkS25TNE9adWJ4amlqVzdXYXhHSnVIVFN2SXQ3",
        "id": 1695016,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPcGZpWFdBTnZENlhKckN0bVE3SVZGVkk5ZHhSdTBRaER3Tnl4UGstWUhzUVhFWGRQMnRBUUF6U21feElHbkZ0NDFXM0gtNmNZYUw0M3d1aG9jdVdhT1F0Tjl1eDNXUTV0LUFaMkoxTXB1aldNVmhUTmtJYUh5LXpDMWFsWFk3bzFXNGsxd19UOHgzQml3WV9rMlc2TmRkQ3loRXJLOGln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dorota Szel\u0105gowska szczerze o decyzji Darka Stolarza. Nie gryz\u0142a si\u0119 w j\u0119zyk - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:14:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPNFBFa0hHMjhZYU5HUVpiTzlJTzA1V2ZreGl2Yk1Rd0R4LVY3MkhoVzJydGhBaW1NMW0xTGtUYkstcXVRTlZrdTRlZ00wVXVaSE55VGdwZ2Z5TVpMY0dzNmEzb0gyTHQtWFR3dEN5TXdWb2dsS01Cb2JEWTJnN1htMEdhdURiVE5OOGh0c1dxVmxjWlg0by1peFg1Z2xpWVFmUlppazBtai1XUWZtMFg5Umpn?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot w sprawie Marcina Romanowskiego. Jest wniosek o list go\u0144czy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOSUhkcWk4LWdBZlF4am42VVJudGNoTUIwV1ZrNGdENlYxRGZPRWQ0b3NFS2ZqdVJydUY2cGxrRmItQzBWWkZ1T0VLZTV5Z19mbEI0dXdtM3NvN3Zla1hfNFgwTU1lVjd3V1lsbk9ycFBKb1UwUURWbHFSNTRrQk1UY0lncWg1UjNmMEhwdWpiOHBCbGphajlJVmV4MUk3NTQ?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie list go\u0144czy za Marcinem Romanowskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOUFBvdFdHR180aTZ5SklscDRCWklEYjhVMDVMcDY1Uk5uQndhZFBpd2duaHFvQ1dZUUpFYllHcTJRdU92ZzU3WGI5d",
        "id": 1694420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPNFBFa0hHMjhZYU5HUVpiTzlJTzA1V2ZreGl2Yk1Rd0R4LVY3MkhoVzJydGhBaW1NMW0xTGtUYkstcXVRTlZrdTRlZ00wVXVaSE55VGdwZ2Z5TVpMY0dzNmEzb0gyTHQtWFR3dEN5TXdWb2dsS01Cb2JEWTJnN1htMEdhdURiVE5OOGh0c1dxVmxjWlg0by1peFg1Z2xpWVFmUlppazBtai1XUWZtMFg5Umpn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie Marcina Romanowskiego. Jest wniosek o list go\u0144czy - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPNjVYWDlKTXQ1TE9sWndPWEZkdVo0QWwwZDZBMF9rM2FjUG9pQlNjYmtvX0lhRUdQZGd2cXl6TG5EM3FsdWN1UWdtUXpVOHBhWHczWnBZOTlzMlk5MkhrTVp5UmR6eDU2N1lIZnlXSEEyeDI2YmwwNnFKY01uTEtRR1QzbDdDRmtoNGdIZ3NZNV9ERjJjUDdaNGNFTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mas\u0142a odlecia\u0142y. Eksperci m\u00f3wi\u0105 ju\u017c o \"nowej normie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOVnBJMFc2LUdISEVWdkY0aUNjZFJsdEhyaXRfLTBMVUtKNEdWN0xQZEZWRU0wMlU4Uy1oMl9XTkQtQkpsMjE0eUp1V09qMUZnbnd2dERIMHlEV1YzMlU4dklpVGtuZmYydGFFS0tQOTBPUzAwckNrRzBjejNyZFN5M2tfZUh3MFM4c2FkMnlRMTE0WXFSekI5RUtpU1d4NVJXTDkxSVktdTAxeVozaThxRFZobzVGSFV6WXA5M0pOQUR0Uno1aTNYSXoybngwUTJX?oc=5\" target=\"_blank\">Co z tym mas\u0142em? Dro\u017ceje na pot\u0119g\u0119, a w sklepach coraz mniej promocji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Farmer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQZW9ENFF6eXItb1hONHU0eldZRU50VE1NTTZ3S2lOS",
        "id": 1694661,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPNjVYWDlKTXQ1TE9sWndPWEZkdVo0QWwwZDZBMF9rM2FjUG9pQlNjYmtvX0lhRUdQZGd2cXl6TG5EM3FsdWN1UWdtUXpVOHBhWHczWnBZOTlzMlk5MkhrTVp5UmR6eDU2N1lIZnlXSEEyeDI2YmwwNnFKY01uTEtRR1QzbDdDRmtoNGdIZ3NZNV9ERjJjUDdaNGNFTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mas\u0142a odlecia\u0142y. Eksperci m\u00f3wi\u0105 ju\u017c o \"nowej normie\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:04:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNQUhxbHhPVXRNanBqWWlMQUpRZFY0T2x4SFVZcWp0a1BtMU1jdUV3Q2hMTG9nSktYR1g1Q0FqYnI5YVBQSnVUc0VERVZlMDVXS0JEdkxoaFNaUTJ3WWU0T2ZnYWZtaTU4cnFZN3BNYTdUMnpoekRqVGo5VXQybjN1RmZJRXdiYWppaXFlQ0ZxTGc0SW1qcnNibXFxUU40amxWUEJnWUFMeEFoNGJTWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d wycofuje si\u0119 z kredytu 0 proc. Jest deklaracja ministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPTFVlNWh0S3BWREVaSlNZY1RVekd6Tm5pQk1pSTY0X2pRSXoyWG9vWkRmbjJaOWo1RS1COFBZMUVRX1kzdXNrV0c0TVAxYWtteklucXBTLTZMeF95em5lV0xwRFdDY2gyY09ocWNzS0J0akVGbmNBRnU5UFpwM295WkxJQ0o1ekVVbWl4NGJfNllQSEFxejJOX2RrVWdIVEI3WGxadlJRYmpDdW9pTW1lUkJYd2plSFg2aGhEUUZIbkNVbmN4a3NmNnl3?oc=5\" target=\"_blank\">Kredyt zero procent. Minister zapowiedzia\u0142 wycofanie si\u0119 z pomys\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNHVBRVVfcXY3W",
        "id": 1694425,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNQUhxbHhPVXRNanBqWWlMQUpRZFY0T2x4SFVZcWp0a1BtMU1jdUV3Q2hMTG9nSktYR1g1Q0FqYnI5YVBQSnVUc0VERVZlMDVXS0JEdkxoaFNaUTJ3WWU0T2ZnYWZtaTU4cnFZN3BNYTdUMnpoekRqVGo5VXQybjN1RmZJRXdiYWppaXFlQ0ZxTGc0SW1qcnNibXFxUU40amxWUEJnWUFMeEFoNGJTWUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d wycofuje si\u0119 z kredytu 0 proc. Jest deklaracja ministra - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQYzhwQWRSU0hUc3hJcGlXR3k0MXJldHljRlNSVXFwY2V4ZWtEQ05YYzFaSlIzelZRZ0UzU1NBSGx6Snk3alFWUlo0OGdnZDk1WGs5SUNMRDlHTm9DQ213N0pYVGtVa043R29ySmVqc3VwWk9ldGF6UGdJYkJ1WjdvVVZWenZlYUpDdU5EMnh0dlk1Z05TT3ZXdGpEQXZpQlFONllTaG9Dd2RleXdacUl4b1dqMHNOX2pxVHJGb3dteThTR0pielh2em82akZ1bEs4RG9uWHRmNA?oc=5\" target=\"_blank\">Barbara Nowacka ujawni\u0142a kulisy rozm\u00f3w z Episkopatem o lekcjach religii. \u201eRozpaczliwy krzyk bezradno\u015bci\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTE5sZ1F3VnZEZnhJZmlLdHZKMlExOGFHaVBFLVFVajd3SFEtMW9Rbk1HN3FVQldyZ1RvSGNoYXVvV2JjSVViSjl3SlRpTzlid05nUHVrQjdtRlZGU1YyVTVKS3dQVFpEVV9QSF9XTTFn?oc=5\" target=\"_blank\">Katechetka \u015bwiecka: W\u0142adze za\u0142atwi\u0142y religi\u0119 w bia\u0142ych r\u0119kawiczkach. M\u0142odzie\u017c sama si\u0119 wypisa\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNNTJ6R1lQYTU4Yl",
        "id": 1694656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQYzhwQWRSU0hUc3hJcGlXR3k0MXJldHljRlNSVXFwY2V4ZWtEQ05YYzFaSlIzelZRZ0UzU1NBSGx6Snk3alFWUlo0OGdnZDk1WGs5SUNMRDlHTm9DQ213N0pYVGtVa043R29ySmVqc3VwWk9ldGF6UGdJYkJ1WjdvVVZWenZlYUpDdU5EMnh0dlk1Z05TT3ZXdGpEQXZpQlFONllTaG9Dd2RleXdacUl4b1dqMHNOX2pxVHJGb3dteThTR0pielh2em82akZ1bEs4RG9uWHRmNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbara Nowacka ujawni\u0142a kulisy rozm\u00f3w z Episkopatem o lekcjach religii. \u201eRozpaczliwy krzyk bezradno\u015bci\u201d - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:57:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNXJIS05qZWl4cGxxc3RZWWZ4a2ZhZW1KTWFnLU56MlVIZ2llOENPWnVQQlIyTUhfblExSjlhcF9TUkdTSEt3NFlycmp6d0t6TkVfTllrNnVBNmp2VHowVzhyTlF5M3JNSzRBLUVtRzlqTXV5azhON1dFWEhidXRnUU5NbWt5c0VORXM2Z0M0QW1CTFlLMWZFckpFR0dnOHhQOUtz?oc=5\" target=\"_blank\">Ministra edukacji o lekcjach religii. \"Episkopat idzie na zwarcie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQOTNJV1NzVlBZWW5JN1AxRGhycERFcTRHcDVHZ2NYN20wTW94RlN3aG5tOGhmRWtXM2drRktOUVZBa1lHQ0NOZjUyUnlacmpZMjJCV3F5SjBwM2pDRFRNOWxmblNDSmdsMXcxdTFwcFF6dXpfUXE5TEszc2hIMmxUUFRYeFJXb3pORmxBMU9mNVlwcFN0RjdvZFRnaU5YMGIwMWJNZg?oc=5\" target=\"_blank\">Religioznawstwo w szkole. Ministra Nowacka wychodzi naprzeciw biskupom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOc0hoaml2dG1HemdHQUdGU0NxcXVCT2hHQThFREZ6M29qU2RudlBuVm55VXlyR2Yw",
        "id": 1697775,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNXJIS05qZWl4cGxxc3RZWWZ4a2ZhZW1KTWFnLU56MlVIZ2llOENPWnVQQlIyTUhfblExSjlhcF9TUkdTSEt3NFlycmp6d0t6TkVfTllrNnVBNmp2VHowVzhyTlF5M3JNSzRBLUVtRzlqTXV5azhON1dFWEhidXRnUU5NbWt5c0VORXM2Z0M0QW1CTFlLMWZFckpFR0dnOHhQOUtz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministra edukacji o lekcjach religii. \"Episkopat idzie na zwarcie\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQOC1nTFdIN2p1QjJwRjBlNDBPdDVrVXgzU3hfR1B1Ui01MjdJWmthcGJQbV91ZGVfelR5cXlIZUJFb1dHUTZhWmhLdDVaRUk4SUpYYk1pNFNONU93UUtycXcwNG5qVzIzTkFFNTFuREVSRWFGX3FFZXVvZ0IxSWJLZHF1Z0d1MFJURWhVMGtEbW5SZTVpU3kxTWVn0gGWAUFVX3lxTE5vUXNZWGlaM3hQNDBTSEFNZUw1THNHZWxoZkNFQVdFa2hjVjEtMFNEVHdRZC1rcGZjek9hSFBOTklZTWN0SC1yZEdEQVhETFhMZ2QwQ2NScXhRS3hmS2c1eURpcXpfMERacjdDcU1jTzZzZFVLVl83cGZsYmxQaGRUZExnZW9FT3BpNWMyS0s2NWhaLVd6Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Co zrobi Donald Tusk, je\u015bli w sprawie TVN zadzwoni Trump?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNN2ltX0N1ZmJmRE9qVm4xYmxWV1JvT1pHMDNZcTJsVXpaX3hKeC1xMVd6eVZsR2ZmOXdEcUtnU3AxRE1uUkdkZ0ttWWJqcE9ablVIcmZmb1h3dVNjNFAyNkExZjR2b3JpUWRHRW9lUTBrY2FsS2JjNmFaQ2dnQ1pzUnN5LUdpWG84VjFkRVR5eHJNdTZ6cU84ODBnZXJObkJWQ2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ochrona TVN-u i Polsatu. Tuska przekona\u0142y \"tajne informacje\"?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 1696232,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQOC1nTFdIN2p1QjJwRjBlNDBPdDVrVXgzU3hfR1B1Ui01MjdJWmthcGJQbV91ZGVfelR5cXlIZUJFb1dHUTZhWmhLdDVaRUk4SUpYYk1pNFNONU93UUtycXcwNG5qVzIzTkFFNTFuREVSRWFGX3FFZXVvZ0IxSWJLZHF1Z0d1MFJURWhVMGtEbW5SZTVpU3kxTWVn0gGWAUFVX3lxTE5vUXNZWGlaM3hQNDBTSEFNZUw1THNHZWxoZkNFQVdFa2hjVjEtMFNEVHdRZC1rcGZjek9hSFBOTklZTWN0SC1yZEdEQVhETFhMZ2QwQ2NScXhRS3hmS2c1eURpcXpfMERacjdDcU1jTzZzZFVLVl83cGZsYmxQaGRUZExnZW9FT3BpNWMyS0s2NWhaLVd6Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi Donald Tusk, je\u015bli w sprawie TVN zadzwoni Trump? - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNY2FRRFYtVXExQmZBSEJWUGRFWWltZ29YRE5wVXhzWF9GOFd5RmNJc0pOLWdlM19rYVBvQXZqZXJYaVR4QjRnQVNDWURzVEp1QVNwM1g5ZG5CbDBObzEwSkJXNTZxLTdPUlBWMmdseGNPS01TRlVBT0VQNUxrdmpLSzNsOFlYUUNCUFc2eTA1ODg?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa \u2013 FC Lugano: Gra o 1/8 fina\u0142u Ligi Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQaEMtVXp5R1pmWWY5ZEIwMTlVcEFCd29ydUFCUWZkbW1XN2dhT0dmeXlnYnNaNzdfV2VEaG1fMlYya2ZjRFRBdW44d1BRUHAwR2dfYUdqOGNPNWEyZ0E1QllHU2U4T3NfeFJ5UGtxSkpQR3UxeWtGWTVYUE05ekZEX193QkxyN3dxbXV5ZjFnTnBLM005bUR6amdGSGxpa2hlRzVIbXFjUHRzNk0ydU1JY2xCMEUwa3ZhQ3dHa2xiNHExSGlhME0tWlVFUWF3eVJ1a004eDRLcDlvMXZXWjltZzJjaw?oc=5\" target=\"_blank\">Scenariusz marze\u0144 dla Legii i Jagiellonii w Lidze Konferencji. Wyja\u015bniamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQWkp6QXBU",
        "id": 1694665,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNY2FRRFYtVXExQmZBSEJWUGRFWWltZ29YRE5wVXhzWF9GOFd5RmNJc0pOLWdlM19rYVBvQXZqZXJYaVR4QjRnQVNDWURzVEp1QVNwM1g5ZG5CbDBObzEwSkJXNTZxLTdPUlBWMmdseGNPS01TRlVBT0VQNUxrdmpLSzNsOFlYUUNCUFc2eTA1ODg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa \u2013 FC Lugano: Gra o 1/8 fina\u0142u Ligi Konferencji - Legia.Net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:49:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNUnhUa3hOYjloMWZuVndjNG96dWdpeTZpVksyWGtoNXJtQ3I3WVlaYkFvSmNMaXJINEEzbFZjb3B6T1h0S0dYNnBqNlUxYXVzTEZFMnppU2VDZTBIYkI1ODAxRmhaVWhnR295UDlZOG9BaVV1SDktUzBkOVRjTklqZkhjeXctSWxyb0NXbG1KMmJja1Z6QmlZYnk0T1NlLVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje polski muzyk. Mia\u0142 tylko 47 lat. \"Nasz \u015bwiat rozsypa\u0142 si\u0119 na kawa\u0142ki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOVmxTanpJRGFTblI1NVVySktpMlpWY0tNU0VidE1rVDhIRjJ5U2JiZVdpV00wTWFsVVZvQVFYdS1CeWtIZi1weldMMWs4OHB1aW43VjM4cFhLNXhnQVI2OFZSa1otZVRsX2w2THdlendoRDVnQXhTbjBtaDJLMHBUUzVZb3lLaU90ZWsybmFmZ0RJamlsMUx0N2lJTkxYQTFO?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 Grzegorz Jerzak - muzyk Buskiej Orkiestry Zdrojowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Busko-Zdr\u00f3j</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMVlMamhEcVBzdVYyRGdoYU05T2d2WmE4WHRnR0NmTkJYc2J1Y2txYnJVNUd0cUJJXzdrUzlLZUVrZlNmUk9HQzBXV1F",
        "id": 1694664,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNUnhUa3hOYjloMWZuVndjNG96dWdpeTZpVksyWGtoNXJtQ3I3WVlaYkFvSmNMaXJINEEzbFZjb3B6T1h0S0dYNnBqNlUxYXVzTEZFMnppU2VDZTBIYkI1ODAxRmhaVWhnR295UDlZOG9BaVV1SDktUzBkOVRjTklqZkhjeXctSWxyb0NXbG1KMmJja1Z6QmlZYnk0T1NlLVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje polski muzyk. Mia\u0142 tylko 47 lat. \"Nasz \u015bwiat rozsypa\u0142 si\u0119 na kawa\u0142ki\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:35:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPeVFSOENxcFNwenB1OFV6dmV0QUQxRC1RR1RKZE82UkhfdmRzR01oNkRHdURJMVptU3FPQV82VWtPVXdxM0E1Snc3aVZzY1VaREVWaHBqSno4UkxSS04xLWtNMzEyM25ObkFSY2txUm5sQng4azE3dGJNTWpnSE9jal9hdWRIMUVHU29JTGFoSUZ0eHQta1c4N2szUGxodjhkYWtEbjB3aG8wcHBTc3VEcUxmdG94ck1ZZm1RVGlaZ2I3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polak projektowa\u0142 pa\u0142ac Baszszira al-Asada. To m\u0105\u017c uwielbianej aktorki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSVFweGwtY2s0c210Unkyc0h1Q3pjVlI0MTNyakdQTVRrd0Npa19jWURlbzdGb05uYXZSY3pocVdlb29nbFluT3E1di00b2Q5UXdaY1NRaTZJUEZTcWFkM0kyZGphYUp2VWI2N1VpMU1Ua3pRRmpWYzVJSE9RQ2JkZDJMdlBZTlBwbzlPajhndlZLNGFaaS1JQmVSOU5MN1lKVGFQZ2Z2bU5SQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0142ac prezydencki Baszara al-Asada w Damaszku. Jest polski w\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOWG1wQzRHQ1lQcndvRlJvdXFDaTA0",
        "id": 1694659,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPeVFSOENxcFNwenB1OFV6dmV0QUQxRC1RR1RKZE82UkhfdmRzR01oNkRHdURJMVptU3FPQV82VWtPVXdxM0E1Snc3aVZzY1VaREVWaHBqSno4UkxSS04xLWtNMzEyM25ObkFSY2txUm5sQng4azE3dGJNTWpnSE9jal9hdWRIMUVHU29JTGFoSUZ0eHQta1c4N2szUGxodjhkYWtEbjB3aG8wcHBTc3VEcUxmdG94ck1ZZm1RVGlaZ2I3UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak projektowa\u0142 pa\u0142ac Baszszira al-Asada. To m\u0105\u017c uwielbianej aktorki - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOUUNiUldJTjc0V2tBRXdaU0lwc090TGxpRnVnbHk5cHFiWG5TcG9UYjZxZ1Zxcl9wc2FRTEFtS1RnV0FxaDdFeUwtMnAtUmNjX1pRanZCV2xfcjJqOWhKMTF5anlqc0h1Rmx3NW5mYlBUcmk3ekluNVl0Q3N4UUZkM0t1RF96VWR5M2lQeFJ6LXZrVmwyb3E5aVFRUmhITHFZUko4Nzd4d1VXd0pFOS1fOFo2QTdhaEFJY1ctanBqT1p2amNpY2E4cU9R?oc=5\" target=\"_blank\">Zalewska nie wierzy w odzyskanie subwencji PiS. \u201eNiczego si\u0119 nie spodziewam\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUUhYN2lwYWJQUE42X2Q0d1NFODg0ajlQekFxQkJKQ1Z4WHJxMnRsUUZxMjR2Tm1ZTGRmcklsS1VXZ18wODlrcmNKZ1Z5YWozay1MUHRGeU1mVEd1MFRFZGhKUl9faWNERUtKbkhiTDhXSTNOMzNRS09KVkRmdVByVGhqaXpxM25adUdoT1hmTThNelZnYUN6b21ZQXBPanpMM3IxTmp3Z1lNMTVE?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre spi\u0119cie w studiu. \"Pan nie czuje \u017cenady, \u015bciemniaj\u0105c widzom?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQeF9VNn",
        "id": 1694417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOUUNiUldJTjc0V2tBRXdaU0lwc090TGxpRnVnbHk5cHFiWG5TcG9UYjZxZ1Zxcl9wc2FRTEFtS1RnV0FxaDdFeUwtMnAtUmNjX1pRanZCV2xfcjJqOWhKMTF5anlqc0h1Rmx3NW5mYlBUcmk3ekluNVl0Q3N4UUZkM0t1RF96VWR5M2lQeFJ6LXZrVmwyb3E5aVFRUmhITHFZUko4Nzd4d1VXd0pFOS1fOFo2QTdhaEFJY1ctanBqT1p2amNpY2E4cU9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalewska nie wierzy w odzyskanie subwencji PiS. \u201eNiczego si\u0119 nie spodziewam\u201d - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:27:45+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTkZka3BMMTdqdlhfUGV5emN6VjJhQUdDSFlvTEdpSWhiQ0ZBc0xWczhjYkNRMkVwbTkwRm1VNTFfOEp6eHN6bmhocXZmVGtEREg5RUstUmJMQTZIbHZsWWJDdE1NT3NiZ0NRSEtmTk1adHUwRzRrUHRmanNGWGgtQkF5OWd1bk5OUnNaajZRUVZqbHhEOEpCbS1ubkJSUWdKcTFKem1WNmJZZzNfcENCUXFn?oc=5\" target=\"_blank\">Minister Wieczorek ujawni\u0142 dane sygnalistki. Teraz kobieta zabiera g\u0142os: nie mam nic do stracenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pScVlmeURCSG9wSW5FaS00NnBTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1694654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTkZka3BMMTdqdlhfUGV5emN6VjJhQUdDSFlvTEdpSWhiQ0ZBc0xWczhjYkNRMkVwbTkwRm1VNTFfOEp6eHN6bmhocXZmVGtEREg5RUstUmJMQTZIbHZsWWJDdE1NT3NiZ0NRSEtmTk1adHUwRzRrUHRmanNGWGgtQkF5OWd1bk5OUnNaajZRUVZqbHhEOEpCbS1ubkJSUWdKcTFKem1WNmJZZzNfcENCUXFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Wieczorek ujawni\u0142 dane sygnalistki. Teraz kobieta zabiera g\u0142os: nie mam nic do stracenia - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNeGhTWGpOc2NjVGhaWFBHSlFISWlvdldlVkRIX2VmaW40LTNtYXV6Uk9nM3ByVXhGdE5obVZvNmRILTYzWEhqQzhWR2EwMnBxVFZ1YkFpUFUwN1Q3dDBNVkY4YzZ3LWMxQlI2ZzFWaURZRktnSExFcHpFd2RrU3poRU45OUktT3NZR0w3RlJ5eXhXOTd0bUNZazRjTUpZa1ZFbW05NTM2UU5fU01tV09EQ3R5eEE?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce informacje o kierowcy \u015bmieciarki, kt\u00f3ra wjecha\u0142a w ko\u015bci\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNRjJBcUZZc2FXYk4tMmZpMV9tV3RpSm9SeFV0YzNTa2N5dnd6TGhYQnI5T3pYTXFtdU5tcXZrbHhWczNJSzZZRkUtV19ROG9FY1FaeEpUMnRnYmhDSWZVSzRHZkZnY2xiRlhzaFdWMTRPZERnTXhGMUZreV9tUy0wN1lWbTVZQW1CYUwzOXBkQjU2VEFLeUQxWnJmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Tusk podsumowuje rok rz\u0105du. Opublikowa\u0142 nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOTVAwLVBNRmRzdGVSNy14SEZVb19lOFctaUJJcVBVeGkwTTRySmtWTk5Sbmx2bzAzRHd1RU01V",
        "id": 1694217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNeGhTWGpOc2NjVGhaWFBHSlFISWlvdldlVkRIX2VmaW40LTNtYXV6Uk9nM3ByVXhGdE5obVZvNmRILTYzWEhqQzhWR2EwMnBxVFZ1YkFpUFUwN1Q3dDBNVkY4YzZ3LWMxQlI2ZzFWaURZRktnSExFcHpFd2RrU3poRU45OUktT3NZR0w3RlJ5eXhXOTd0bUNZazRjTUpZa1ZFbW05NTM2UU5fU01tV09EQ3R5eEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce informacje o kierowcy \u015bmieciarki, kt\u00f3ra wjecha\u0142a w ko\u015bci\u00f3\u0142 - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPZGczbDF1amdqVWZSN2g4aTJDdnB6LVVDMEFSRUZveEhMQlk0YUVraURvZ0tPSkY1eW84QWdrTk0yMTRRWlMzd3VrN19RNkJVcnJWUHZlaXF1M0JZS1BJQzdqVkxOTWNEWUg0RkpKRWFTM3lwcWFjYi1lS2R4aE9FVDhQY3FlTDZnUlRwX0toWFpYc3d4LWtZa082QnFVY0hFazRtem9ON3E0Y3VfOERmZm51R3J1MW94RUQ5Y2VsUDdxQjR6Rm1nSNIBxwFBVV95cUxNSXRTV1YzcE1ZVnB3NWZYanV2ZlAtRmY3SEVIUWMtXzhwbHJQVGUxRGZ2V0lWNG9rTi05bllvN1ZtS1N1N1lCS0R4R1NJLXpqNFBRNGhfejIzclBESmo3clU0QVluZTU4UkpkNkdBVFo0UklWZjlGTUxBUmdGQWctM3VxbEp5Wm50QWRoVXBHOW5HbDlkbmJrTnhvWWdHT0dkQjJBaHRwWjZyYXhXY3V4bzIxbkc2bHUtM0RrNnRkRTVSVmhxcDFr?oc=5\" target=\"_blank\">Katecheci nie odpuszcz\u0105 Nowackiej ws. lekcji religii. \"Nie dotrzyma\u0142a pani s\u0142owa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNXJIS05qZWl4cGxxc3RZWWZ4a2ZhZW1KTWFnLU56MlVIZ2llOENPWnVQQlIyTUhfblExSjlhcF9TUkdTSEt3NFlycmp6d0t6TkVfTllrNnVBNmp2VHowVzhyTlF5M3JNSzRBLUVtRzlqTXV5azhON1dFWEhidXRn",
        "id": 1694422,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPZGczbDF1amdqVWZSN2g4aTJDdnB6LVVDMEFSRUZveEhMQlk0YUVraURvZ0tPSkY1eW84QWdrTk0yMTRRWlMzd3VrN19RNkJVcnJWUHZlaXF1M0JZS1BJQzdqVkxOTWNEWUg0RkpKRWFTM3lwcWFjYi1lS2R4aE9FVDhQY3FlTDZnUlRwX0toWFpYc3d4LWtZa082QnFVY0hFazRtem9ON3E0Y3VfOERmZm51R3J1MW94RUQ5Y2VsUDdxQjR6Rm1nSNIBxwFBVV95cUxNSXRTV1YzcE1ZVnB3NWZYanV2ZlAtRmY3SEVIUWMtXzhwbHJQVGUxRGZ2V0lWNG9rTi05bllvN1ZtS1N1N1lCS0R4R1NJLXpqNFBRNGhfejIzclBESmo3clU0QVluZTU4UkpkNkdBVFo0UklWZjlGTUxBUmdGQWctM3VxbEp5Wm50QWRoVXBHOW5HbDlkbmJrTnhvWWdHT0dkQjJBaHRwWjZyYXhXY3V4bzIxbkc2bHUtM0RrNnRkRTVSVmhxcDFr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katecheci nie odpuszcz\u0105 Nowackiej ws. lekcji religii. \"Nie dotrzyma\u0142a pani s\u0142owa\" - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:09:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMUdKV2owbmZnS252MFhROHFTcXJkbXBHb1JvZ1liYU93RXJyVjM3SzFJdTBtS21zcE82WF9hN3lsR203OW9XMm1zbzhZbGplOGdpeTJDa1lTWlotV3RmcFdrTGpKTThURU1qMkptU2dabmdRSVFjWlk5QThfT2szVlZRZ0NSbFJvWkFhaWQ2TGNHUlc2OGlzM1p3ZDEtN0xVV3RtdU9nMW8tbk02Z2pWRjBOaVEyMTdw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do polityk\u00f3w PiS. \"Zdrowia \u017cycz\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQRjZ5eEJjbWo4cEZKSGRvZHZXQmFrQjF4QWxNaTJRbi1rU3o1Q0wzamVQOFN5RGZDU09OelZPUkRHek94WjFSdTNKd2M4ak5xa1JuZ2IwUktDZHl3SnNVWDl2clU4cUJnYXRnVG5VUVgwWkNrc0JEZFVUbUd5ZHI5Y0dtSVB5MlpaTmRuclBsbUR1eW80eFI2Y1hqeVNwVkdsY21mTVdPZlJEWUVLUlE?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d po roku od zaprzysi\u0119\u017cenia? Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOVlI1VjhNOGxDSHhCRS1aTGdnMnpNWmVWWXM4Y3hUbEVNM",
        "id": 1695006,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMUdKV2owbmZnS252MFhROHFTcXJkbXBHb1JvZ1liYU93RXJyVjM3SzFJdTBtS21zcE82WF9hN3lsR203OW9XMm1zbzhZbGplOGdpeTJDa1lTWlotV3RmcFdrTGpKTThURU1qMkptU2dabmdRSVFjWlk5QThfT2szVlZRZ0NSbFJvWkFhaWQ2TGNHUlc2OGlzM1p3ZDEtN0xVV3RtdU9nMW8tbk02Z2pWRjBOaVEyMTdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do polityk\u00f3w PiS. \"Zdrowia \u017cycz\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNSkR0ZkxLRGNGUzI3a1RWWEhERDFmbG1sM1JOMVZKaHFZZGZvaGx2TzItRWNHTndmejlRX2lnb3RzMWtiWFFoVG1vRmlHVDhHUlFHWi1ycno1OWJlMmVqYm1NT3AzTzBSY0UycWlaaW1rRGxrd1RidFkyM0pPT1NCaFJ5cVVQTGxVX2lsa0c4TnJIbk1VLVJDeGJBSHlTQ3Qy0gGfAUFVX3lxTE5Va3hLemZRamhzLV84N29TNlYzSE9GUjBnVEhieHVhdU1UTzdROEZlVjFyQTZMYVNwWmtOUVlIX2tTeFZNWkVGQ2QwVjk1SFlNaG5MNVZOVXBOMjlfMlY0cFFkRmgyR0dYNkRrY2FzblY5aG1HQ1MwOW02STBDZmpZXzBzNzNfOXI0eEVLZjlSUHNISVctd0RhTmlMVmRFNA?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne wie\u015bci dla \u015awi\u0105tek. Zosta\u0142o jej tylko jedno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWWJ2ZkJ5S1c0MXduZTZwVTd2dnMwSHlYX1ljYnJhUVBudi1mM09tTDQxUFpEMmZoRnQxa0FuQVFUTk0yNHRFenA2cksyaE1oNW8wZktBM194U0c4cnF2U2FCQ2VRU0gxTzFHT0REeFRBMHREUE1hU3ZTWU44amdzaDZ6dUhsU3J4VlNhTnNod2NpZjZkVWJlME03VkhLM0ZYQ0NaRTFMQTBENzE1LTRRZTQwNEU?oc=5\" target=\"_blank\">Jest ostateczna decyzja WTA w kontek\u015bcie g\u0142o\u015bnej spraw",
        "id": 1695020,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNSkR0ZkxLRGNGUzI3a1RWWEhERDFmbG1sM1JOMVZKaHFZZGZvaGx2TzItRWNHTndmejlRX2lnb3RzMWtiWFFoVG1vRmlHVDhHUlFHWi1ycno1OWJlMmVqYm1NT3AzTzBSY0UycWlaaW1rRGxrd1RidFkyM0pPT1NCaFJ5cVVQTGxVX2lsa0c4TnJIbk1VLVJDeGJBSHlTQ3Qy0gGfAUFVX3lxTE5Va3hLemZRamhzLV84N29TNlYzSE9GUjBnVEhieHVhdU1UTzdROEZlVjFyQTZMYVNwWmtOUVlIX2tTeFZNWkVGQ2QwVjk1SFlNaG5MNVZOVXBOMjlfMlY0cFFkRmgyR0dYNkRrY2FzblY5aG1HQ1MwOW02STBDZmpZXzBzNzNfOXI0eEVLZjlSUHNISVctd0RhTmlMVmRFNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalne wie\u015bci dla \u015awi\u0105tek. Zosta\u0142o jej tylko jedno - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQVGY3bmRydl9YckpTeXFYdzFfVENScHZZZ0lRUkt0R0ZRaW11d0pUTWhBaGN3TmhIVW5mQzRBZDZ3YnJONkNBY0lES19mNzdCRmJRTUR3ZlJmejVfV2NteWlaeF9zOTVfeG9FRjAya1BVUEdwNGVzYWNCNTdPcVNDaDhqTmp0VVlqOXJoa1ZnSFUzT0poQWZOeGN0TER5T192cVpUQl9sN1JZYk1RWGZiZVc5UXJwTm1ZeENaT3A1ZEl1Y0V1TFR0NQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystkie oczy na Wzg\u00f3rza Golan. Zagadkowe ruchy Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQTmhHZ214dDdwMGNiSDZNbFVqc2RZUmRqemNiVFhfQ2lVTUppYVFuZUEtUGNlT1F4YjBTb2cxcWxqUk9fYmJnYWlZbG9FZEY1RmpLVGVnaW0tM3JvdGFiUnp4SU5RRGRKQXlkOXF6UzFYRF9mWHNvMVRBb3JKeUJ4SFEyTTA4M3hiNWRxcjc1NFVfY3VoV3NmZDFqZldLVWVJbUlMRjNOM0RhZmZZLTBUbjBPT3lUaF9haWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dzia\u0142ania wyprzedzaj\u0105ce\" Izraela w Syrii. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o nowej linii frontu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1695009,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQVGY3bmRydl9YckpTeXFYdzFfVENScHZZZ0lRUkt0R0ZRaW11d0pUTWhBaGN3TmhIVW5mQzRBZDZ3YnJONkNBY0lES19mNzdCRmJRTUR3ZlJmejVfV2NteWlaeF9zOTVfeG9FRjAya1BVUEdwNGVzYWNCNTdPcVNDaDhqTmp0VVlqOXJoa1ZnSFUzT0poQWZOeGN0TER5T192cVpUQl9sN1JZYk1RWGZiZVc5UXJwTm1ZeENaT3A1ZEl1Y0V1TFR0NQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie oczy na Wzg\u00f3rza Golan. Zagadkowe ruchy Izraela - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE1fMXNpRDkxajBuVUh4dFpjZVhUSWV0cHZLMUdNd0ZuZHk2bV9TUjA3RnZKRFhnVGxGMmJmdnJsOHE1eExvLVJVXzVHZ2dsMmY0Z2FEM1pWeVU5U3R2UERFMG11TGlfYWNtUXZDR29xLUY0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump rozes\u0142a\u0142 zaproszenia na inauguracj\u0119. Ujawniono nazwiska go\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxORGs0U3AtNkRHZjcxemQwdXVfM3F3RWVsdFdNc09kMHEzS05XaUltWEFJN3FHOHBtSkJYS0hLRkZIS0Z1cU5MRFZiOFBrWHJJckZEem5mTTQtZ1hMWHVOOE1rQS1tWGVDclRPT3lzV24zRS1meUlfejFvSWtIRFpCbExqNDNXcExqRTE3VFF4RE44VHEzRDhTYkdXLTFBcjhPWE82S0hkSTBpS0J5VlpSTDU5M3dhS3d6dks2OXJBbWXSAb8BQVVfeXFMT2F1LW9jdkJQbmJ3UnhhRXpMZFZjZEhuVUV4M2lVLUsyaGdnbWJqaC1xaF9ocXJkSDYxY2JfOTIxWmxMNURHVVNmWVlwQ2JKZnNKbm10R3NobmFyRDFWRE5RV3l3WHoxMm1FaW1ZUllPSnNPRy16d0NhSk9DNVpxZUZ2MUJfZW1DSUd5SVZscTYyZ2stbmZheEdKZEN2WVl2QVFkVDFlUFhTNFg0d1drSTBnRDc2cnJVemFpdTVycnc?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om w relacjach dw\u00f3ch pot\u0119",
        "id": 1694219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE1fMXNpRDkxajBuVUh4dFpjZVhUSWV0cHZLMUdNd0ZuZHk2bV9TUjA3RnZKRFhnVGxGMmJmdnJsOHE1eExvLVJVXzVHZ2dsMmY0Z2FEM1pWeVU5U3R2UERFMG11TGlfYWNtUXZDR29xLUY0QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump rozes\u0142a\u0142 zaproszenia na inauguracj\u0119. Ujawniono nazwiska go\u015bci - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:25:13+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQZF9SRVdFRm5xYjNCRFo1akc3MFkwaUk2aFJlcGJBczB0d1YySmJsLVhaWmhiR05RTFdZVHNEZ1MySFNDaXl0OHFoU3JjZ3NaRFhLblFzVlJRcUZlUkhpUGpJa0ViTTVfN1JvYTZjRE5SM244LTNUdXA5TGZaZ2JMVUVlTE5XTzJqNWluSUVvZWQ4Y0d0eUF2bGt1NDQ3WUVFUHlQb2VPaWtfLThqa2l3TkhzeXdOdmJqT2NWaGN1YXJMcFRod2N0QmpyZ0d3ZkNiTnE3ZllB?oc=5\" target=\"_blank\">Polska mieszka\u0144 komunalnych. Na Podlasiu czeka si\u0119 9 miesi\u0119cy, na Pomorzu ponad 4 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 1695420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQZF9SRVdFRm5xYjNCRFo1akc3MFkwaUk2aFJlcGJBczB0d1YySmJsLVhaWmhiR05RTFdZVHNEZ1MySFNDaXl0OHFoU3JjZ3NaRFhLblFzVlJRcUZlUkhpUGpJa0ViTTVfN1JvYTZjRE5SM244LTNUdXA5TGZaZ2JMVUVlTE5XTzJqNWluSUVvZWQ4Y0d0eUF2bGt1NDQ3WUVFUHlQb2VPaWtfLThqa2l3TkhzeXdOdmJqT2NWaGN1YXJMcFRod2N0QmpyZ0d3ZkNiTnE3ZllB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska mieszka\u0144 komunalnych. Na Podlasiu czeka si\u0119 9 miesi\u0119cy, na Pomorzu ponad 4 lata - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:24:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSGxBN3JmYlNCVVExSlFZSVFrTWtTRXJVdWtjaC1CY2lSZ1ZzT1FJaENxellzUGwwY1F6SFZndC1hUG15V05qcHc1QUNqSk92WWN1VGRuc1RreVRVa0haSGhFampBNVowMjVzM2Z5anJtT3ZfZ0QwUXpOR2xNYVVONkRqeThldncyeWh1YkR4cmFxNmFHbU95MnZjLUVSTWtEaHVxc1dNWVRUTDA2bjRRX0pzbnI?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja rz\u0105du Tuska ws. TVN. Jest odpowied\u017a ambasadora USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOYUFyeTNkSnJWTjljbjk5SFZWX1ZIbmY0MEZRRWNOVkI3UnJrUUtTLUdab29jRWsxc3hpR09PdWJFYU5YcHZXY0d5LU45QVp5MjR2eUdoSVNpcHh3Ylp2dGJwVl80VkpOQW1vLVctd3ZXTkFXQ3lzY2hqQ3BoeDRQcnpvZlFBNWFUN2I4N3loN2RBdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ambasador USA reaguje na decyzj\u0119 Tuska ws. TVN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOWWJhNG94ZzZJdXNBVE9ENklnNDJtelZ4dU5hRFdnV09tUUx4azlvNnJpNi13WFI3LTM1R2I5WXpINjhObFBxMEF6Vl9pemlsc19qNUV6M",
        "id": 1694655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSGxBN3JmYlNCVVExSlFZSVFrTWtTRXJVdWtjaC1CY2lSZ1ZzT1FJaENxellzUGwwY1F6SFZndC1hUG15V05qcHc1QUNqSk92WWN1VGRuc1RreVRVa0haSGhFampBNVowMjVzM2Z5anJtT3ZfZ0QwUXpOR2xNYVVONkRqeThldncyeWh1YkR4cmFxNmFHbU95MnZjLUVSTWtEaHVxc1dNWVRUTDA2bjRRX0pzbnI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja rz\u0105du Tuska ws. TVN. Jest odpowied\u017a ambasadora USA - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQb09wTFZPRmxOcTZHRWc3NDVCdVhZSG1NcngzajdqNkh2cUhpbm1OTnRiNGFYUkZrMEpka0l6UkF6TGpYUXMwT2FRMjlSa2wwWTJNN1dHcWpLNUU5ZGQ3aFROaGVYU29IZWhZWlpXLVNoYnZfNGp3TXVBaFRaNDZ6OGVEMHBUVjlOd1lRcW4yOXlYRG8?oc=5\" target=\"_blank\">Trzaskowski czy Nawrocki - kto prowadzi w najnowszym sonda\u017cu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOVElIWk9wVGhOUG56ckFMOWh2UkpER3JhRjdRVmgwd3pxV2E3NzF3Unl1ZS1ja1lHWnduaUZqbVdtZWtCUDdVbmZIMk5xU3FRTFJBSU1xN1R1QzFHTnNEbHdyX2R0NE92QnJCVm1UR2hlU3lSUGlVNzlteEpQVVdkOWJPUUgwc1Z6TVdnb3hLRzY2XzFFSFg3M1o2RHY?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Kto prowadzi w najnowszym sonda\u017cu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTWJHSklCQmg1MzVhLTlvdzV0M2JNczBxTVJ6WW1VMWZDX1l2dVRwRGg0aDA2SllUbXF5RGZOU3JLVVNpd0RERkczZzJGbF9pdlFBRDRBckhOU3A2ZVJaZzVUNXVBc1VJRFQ2",
        "id": 1694421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQb09wTFZPRmxOcTZHRWc3NDVCdVhZSG1NcngzajdqNkh2cUhpbm1OTnRiNGFYUkZrMEpka0l6UkF6TGpYUXMwT2FRMjlSa2wwWTJNN1dHcWpLNUU5ZGQ3aFROaGVYU29IZWhZWlpXLVNoYnZfNGp3TXVBaFRaNDZ6OGVEMHBUVjlOd1lRcW4yOXlYRG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski czy Nawrocki - kto prowadzi w najnowszym sonda\u017cu? - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:20:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQcHA4QV82a2FOVWVnaHVKNU5uSHZHZzdweS1tZTAwNEVfd1RDcklONGloVGc5b0toR3RuYkk3YkJ4aVN6UlB6bzhYcmhuWmpKTWhFcWR2UXM0UUdnTXJ3dW5mcEMzUEdRSVhHc0JjRGZZUm5HWVJOMjFNMFQzVWlqeFh0d0lQWm5WR25QVE5ENG1WTmIzaWw0ZWhGaVRLM1U0eGE3ZERXQXJpNEhYeFQ4bzNTTmpWcFZEdjNmMEdvNm1CZml2YmdqWkN3TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spadek do czwartej ligi, prezes-ratownik i wsparcie Skody. Oto rywal Jagiellonii Bia\u0142ystok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNSjV0c3diZ3NwVERqaldMM2ZJNlZYVEhER3lFa2pJbHZlcmJvZmRRYXNKbWlqYVROejdLZTQ1QndmTzVJTGVXZHNOWk43QzY0TW5TelJvQkFnODdiemUwaTlGZ3hXQVZLaEhyZkplOW1SeVdTY2J4U3IzY21BWHl2NDNhSV9uaHhiSGdWOHhrM292YnVxVmYtSkxUcHpTdnJ2TXpVZ1VMVHdTcWw3WFo0WjhobWliWnoyX0RKX0JhWlpLYTd1MmZRd2Fn?oc=5\" target=\"_blank\">Oto rywal Jagiellonii Bia\u0142ystok. \"Mecz ostatniej szansy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"",
        "id": 1694428,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQcHA4QV82a2FOVWVnaHVKNU5uSHZHZzdweS1tZTAwNEVfd1RDcklONGloVGc5b0toR3RuYkk3YkJ4aVN6UlB6bzhYcmhuWmpKTWhFcWR2UXM0UUdnTXJ3dW5mcEMzUEdRSVhHc0JjRGZZUm5HWVJOMjFNMFQzVWlqeFh0d0lQWm5WR25QVE5ENG1WTmIzaWw0ZWhGaVRLM1U0eGE3ZERXQXJpNEhYeFQ4bzNTTmpWcFZEdjNmMEdvNm1CZml2YmdqWkN3TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadek do czwartej ligi, prezes-ratownik i wsparcie Skody. Oto rywal Jagiellonii Bia\u0142ystok - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdkhHQmxyMHB4VXRKNVNEWHpGSkJCY0dVYUlyTzA5SEVETDBpSWhFUy1nVXN5YzBxVGxaUzZqUl9mM1paSzBnTS1nRnBZMHo4RUw5UnVVbGlvZzV1bGZSbFNhc2pGUmVvR2Q1RG1jS3VpdnRsVFFKQXo5U0VmWEhLeWYxX19tRFRoa2hzeDVYelhpR0YzMXFyaTREb2dMSmdKX3B2ekhIUXVpdER1Qzc4WjV6SVZrMThEOXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wyj\u0105tkowo ci\u0119\u017ckie walki\". Rosjanie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do strategicznego miasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPdkkxMWYtQnFQME5hWE9sZXM0UWlhUXhzX2M1N016MjZLQXdaWVJhZFd3dzZ6eHJ5ZnN6ZVpRT3dzSHhHSVlIRW9VRlZTdlJ4S0JxX0FLLVdxQkNfVVc4Sjk0WnRiMFk1RndqTHNJQWNMQ3lfU1ctTjFheTlYR0ozR19CM1BLR01mNEVCOHVhTHpiZDhyY0RB?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c tylko 3 km. Rosjanie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 nieub\u0142aganie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQQTMtb3p6eDZQQUFMcWZTdEpWdGJvRDJ4NnhwUERGaU1ybWJ1aVVKZERZZ3V6cEUzc0l2eW",
        "id": 1694423,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdkhHQmxyMHB4VXRKNVNEWHpGSkJCY0dVYUlyTzA5SEVETDBpSWhFUy1nVXN5YzBxVGxaUzZqUl9mM1paSzBnTS1nRnBZMHo4RUw5UnVVbGlvZzV1bGZSbFNhc2pGUmVvR2Q1RG1jS3VpdnRsVFFKQXo5U0VmWEhLeWYxX19tRFRoa2hzeDVYelhpR0YzMXFyaTREb2dMSmdKX3B2ekhIUXVpdER1Qzc4WjV6SVZrMThEOXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wyj\u0105tkowo ci\u0119\u017ckie walki\". Rosjanie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do strategicznego miasta - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:11:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPdkkxMWYtQnFQME5hWE9sZXM0UWlhUXhzX2M1N016MjZLQXdaWVJhZFd3dzZ6eHJ5ZnN6ZVpRT3dzSHhHSVlIRW9VRlZTdlJ4S0JxX0FLLVdxQkNfVVc4Sjk0WnRiMFk1RndqTHNJQWNMQ3lfU1ctTjFheTlYR0ozR19CM1BLR01mNEVCOHVhTHpiZDhyY0RB?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c tylko 3 km. Rosjanie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 nieub\u0142aganie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdkhHQmxyMHB4VXRKNVNEWHpGSkJCY0dVYUlyTzA5SEVETDBpSWhFUy1nVXN5YzBxVGxaUzZqUl9mM1paSzBnTS1nRnBZMHo4RUw5UnVVbGlvZzV1bGZSbFNhc2pGUmVvR2Q1RG1jS3VpdnRsVFFKQXo5U0VmWEhLeWYxX19tRFRoa2hzeDVYelhpR0YzMXFyaTREb2dMSmdKX3B2ekhIUXVpdER1Qzc4WjV6SVZrMThEOXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wyj\u0105tkowo ci\u0119\u017ckie walki\". Rosjanie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do strategicznego miasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQNEZMN1l2emtpQnlzMHhua21FaTU4TEpoNzlSdktWVTN5ZnpvQUdNX1oyNkxBVVVkZDN0Sz",
        "id": 1694001,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPdkkxMWYtQnFQME5hWE9sZXM0UWlhUXhzX2M1N016MjZLQXdaWVJhZFd3dzZ6eHJ5ZnN6ZVpRT3dzSHhHSVlIRW9VRlZTdlJ4S0JxX0FLLVdxQkNfVVc4Sjk0WnRiMFk1RndqTHNJQWNMQ3lfU1ctTjFheTlYR0ozR19CM1BLR01mNEVCOHVhTHpiZDhyY0RB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c tylko 3 km. Rosjanie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 nieub\u0142aganie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQYzRiUVZzUW5JQ3ZrX0NJakFDWmFXbGpCaXR1X1JGejNSTnRWUHNMQXJrTllFWXBaZ25ZeUFjUXVwcEM0Q1NiNjVlc3V0SnNIWVdaQzNDX3RWelhjd0t0dlhBLWEzY2kzWXRZQ3huZkthNWtKd2tMRWlaaFNoMGRXdTB6WmZZRzlkMHR6bldUX20wQjhpSUJHQTBnR09XeFp1UzktSXR3WVlZRC1oaGtPRWctU2c?oc=5\" target=\"_blank\">Beata Kozidrak ma przebywa\u0107 w szpitalu. Maryla Rodowicz zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQjdQU09UbWRZV3FJWllmeGNaZ2tRaWg0RXRuSEFON1NNcjJkVVRtelY1TUp4Wm9JeFdpd091WklIeGFrWVkyYVRxUkVMcGJkTWdaUy10M0FMSXJ4R0NPUzM4b01fOFllTUJKUk1lUno2S2d5VHFpT2FzcE5TSmMwaG8tcjlwazVwOGpuRkFTTERnSDFqenBaQWF4SlBtdWd3UUtQWndzLVZJVExS?oc=5\" target=\"_blank\">Maryla Rodowicz zabra\u0142a g\u0142os ws. stanu zdrowia Beaty Kozidrak. Powiedzia\u0142a wprost</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQMnhuR0Fod243d05uNjRRVjJKSmxrSD",
        "id": 1694222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQYzRiUVZzUW5JQ3ZrX0NJakFDWmFXbGpCaXR1X1JGejNSTnRWUHNMQXJrTllFWXBaZ25ZeUFjUXVwcEM0Q1NiNjVlc3V0SnNIWVdaQzNDX3RWelhjd0t0dlhBLWEzY2kzWXRZQ3huZkthNWtKd2tMRWlaaFNoMGRXdTB6WmZZRzlkMHR6bldUX20wQjhpSUJHQTBnR09XeFp1UzktSXR3WVlZRC1oaGtPRWctU2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beata Kozidrak ma przebywa\u0107 w szpitalu. Maryla Rodowicz zabra\u0142a g\u0142os - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:02:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPakJXXzB4NG5NRzFldjA5V0x3aWRuV2NqeVhDd3J6NjZVYzdIaFhZOXVhbXB1aUxhcUI5bnlRX0JvMjdWMTF0U2JDSzVfb1NQTU9XUVkzODZ3UWxNLWkyTmcxWmlRUXZUcnQ5UkRYdDlUMHNSeVczZEs0TmV1QnI2NTZab1ZCS19Pc09uSjMtbDNKcWJhVkh0TlpTTQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo w sprawie syna Jacka Kurskiego. Czarne chmury nad prokuratorkami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxQRVVhT2htX0dDZDNjNWt5RW5KRmFLdlZMajBQaHRsNTZGUWZfWFU4c1dfVGdLOUh3bTlZZFkzOFp5bjBtcHZFbUNYUmUtVFRudG9iM0NDbFFlRVZZaGYtWDZCTzJpQjV0Y2NnT21tWEJGUy1OTEJ5RUg4TEN5Yms2anJMeW5pSkkwMDVpOERyTXFVNTM2N2xaWVFHS1d1MXBDNnFYX2hBUUc3LVhkMnZ6UTVoMTUyd1NHWmp5aExMb1Z0T0NoMlprRDg2azZuY1VEdlUtUDFEaW0wbVVPZ3ZRdjcwVnA1Zjk0T1JWLUQ3ZUtWM1Zuckx6Y2Z4WQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"By\u0142am wtedy ma\u0142ym dzieckiem\". Prokuratura bada spraw\u0119 syna Jacka Kurskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 1694003,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPakJXXzB4NG5NRzFldjA5V0x3aWRuV2NqeVhDd3J6NjZVYzdIaFhZOXVhbXB1aUxhcUI5bnlRX0JvMjdWMTF0U2JDSzVfb1NQTU9XUVkzODZ3UWxNLWkyTmcxWmlRUXZUcnQ5UkRYdDlUMHNSeVczZEs0TmV1QnI2NTZab1ZCS19Pc09uSjMtbDNKcWJhVkh0TlpTTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo w sprawie syna Jacka Kurskiego. Czarne chmury nad prokuratorkami - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:00:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdy13VHJBOGJLQk1SQWZCZk5ROHZXR3pYQ1FBTDNYUW9IcDR5NW1UNjc1V1VFUkw4REt2bVIxZjA5VkVWa2JaYTRpamJjR19PZ0FtSEtlR1RlWnNUNzE1cGZCRHdFckJuSXJZT2g5ZVR2LU1xQXlQb0RKMmx6VHBLREYxLTh0c0Q2eXpVQ0xCMXh1dVRDNGtlRGdWSUVrc3daUXA1bFRuemhaaDFqOHM4bF9NSTBxS2ZLOGM4R0tEMA?oc=5\" target=\"_blank\">Awans na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki. Legia i Jagiellonia zagraj\u0105 w Lidze Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQaEMtVXp5R1pmWWY5ZEIwMTlVcEFCd29ydUFCUWZkbW1XN2dhT0dmeXlnYnNaNzdfV2VEaG1fMlYya2ZjRFRBdW44d1BRUHAwR2dfYUdqOGNPNWEyZ0E1QllHU2U4T3NfeFJ5UGtxSkpQR3UxeWtGWTVYUE05ekZEX193QkxyN3dxbXV5ZjFnTnBLM005bUR6amdGSGxpa2hlRzVIbXFjUHRzNk0ydU1JY2xCMEUwa3ZhQ3dHa2xiNHExSGlhME0tWlVFUWF3eVJ1a004eDRLcDlvMXZXWjltZzJjaw?oc=5\" target=\"_blank\">Scenariusz marze\u0144 dla Legii i Jagiellonii w Lidze Konferencji. Wyja\u015bniamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</fon",
        "id": 1694427,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdy13VHJBOGJLQk1SQWZCZk5ROHZXR3pYQ1FBTDNYUW9IcDR5NW1UNjc1V1VFUkw4REt2bVIxZjA5VkVWa2JaYTRpamJjR19PZ0FtSEtlR1RlWnNUNzE1cGZCRHdFckJuSXJZT2g5ZVR2LU1xQXlQb0RKMmx6VHBLREYxLTh0c0Q2eXpVQ0xCMXh1dVRDNGtlRGdWSUVrc3daUXA1bFRuemhaaDFqOHM4bF9NSTBxS2ZLOGM4R0tEMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awans na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki. Legia i Jagiellonia zagraj\u0105 w Lidze Konferencji - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNXzl0QzQtZDIyUGcyZFNxaGs1SnBmTE5EN3E5LUFoc3A0bXoyX291MlRPVG8zaGNrNmowRUpNcjN1cjVEWXpMV2VKaVJrMldXVzNLeVcwYXJIdWlNU3dST3BSY05DTEdkQlV6X2pBZ25wYzhORUNoeFhBay1qN184ejVtT2pCZlRnZURORHJrWllyaDlqVzhVakM2ZzVseno0dXc?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: Szymon Ho\u0142ownia i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz rozczarowuj\u0105 wyborc\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQRjZ5eEJjbWo4cEZKSGRvZHZXQmFrQjF4QWxNaTJRbi1rU3o1Q0wzamVQOFN5RGZDU09OelZPUkRHek94WjFSdTNKd2M4ak5xa1JuZ2IwUktDZHl3SnNVWDl2clU4cUJnYXRnVG5VUVgwWkNrc0JEZFVUbUd5ZHI5Y0dtSVB5MlpaTmRuclBsbUR1eW80eFI2Y1hqeVNwVkdsY21mTVdPZlJEWUVLUlE?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d po roku od zaprzysi\u0119\u017cenia? Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQU09QZDR4U1E1dDF3MDg3b2Q5UUVOW",
        "id": 1695413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNXzl0QzQtZDIyUGcyZFNxaGs1SnBmTE5EN3E5LUFoc3A0bXoyX291MlRPVG8zaGNrNmowRUpNcjN1cjVEWXpMV2VKaVJrMldXVzNLeVcwYXJIdWlNU3dST3BSY05DTEdkQlV6X2pBZ25wYzhORUNoeFhBay1qN184ejVtT2pCZlRnZURORHJrWllyaDlqVzhVakM2ZzVseno0dXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Szymon Ho\u0142ownia i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz rozczarowuj\u0105 wyborc\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYlVZOVhXN25PMmluejhMZmdpRkxMQ05Yc1BONWJ3RzVEUTJvaHJyY0p1RlYxMUt5cVg3LTNRaElObVhwdVR0eEZCRVl6WnpnWXhxbkRxNVRWYlFxRTFtMkJsX0RYMm16eWh3M0ZPcUhFclVtSUVmMENBUzM0Sm9odDhfVk0yM3RDeDZCei1qM1FaS2IyNUNmVU4zWkxfbk9oVng4WWlRbUg1Mk84TFFETjZEUUZwTVZV?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Korei przerwa\u0142 milczenie. T\u0142umaczy si\u0119 z kontrowersyjnej decyzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPbUZtNEl3RmJfTl96YUlIbTZQRDZGSHRxbTFEcmdaWkxpdHVqRFljUHdSNGZVaXBMMEZLMzBCM1prV1dOMG4waTJna1NLWmlRYm5hTmdRV3Q3WDFjWWc0U2piQ18yOGRQWFlDM3l0b1BCUkREZGgzTW1QQk00Ymo2aUpaVTZ2X1JnRUJMQXZVaFdtS3d2bWZSX2dhY3RIN25aWTZqNDdFTC00eU1rSERDRVg0cHJDNWhCNHVoN1YtZw?oc=5\" target=\"_blank\">To on mia\u0142 by\u0107 m\u00f3zgiem wprowadzenia stanu wojennego. Dramatyczne doniesienia z Korei Po\u0142udniowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 1694006,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYlVZOVhXN25PMmluejhMZmdpRkxMQ05Yc1BONWJ3RzVEUTJvaHJyY0p1RlYxMUt5cVg3LTNRaElObVhwdVR0eEZCRVl6WnpnWXhxbkRxNVRWYlFxRTFtMkJsX0RYMm16eWh3M0ZPcUhFclVtSUVmMENBUzM0Sm9odDhfVk0yM3RDeDZCei1qM1FaS2IyNUNmVU4zWkxfbk9oVng4WWlRbUg1Mk84TFFETjZEUUZwTVZV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Korei przerwa\u0142 milczenie. T\u0142umaczy si\u0119 z kontrowersyjnej decyzji - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPVTBmSUtCdkNNZ0dnT2dTNF9uQ0FRelFtYVhKSXBqbm5leTRjN3M0LWc0ZU5zVGl1eGtDQWsxOE9oMkl3TDU2Y1o1TDRTUmdfaXZHOUxwM3ZXOWNES0ZKQjNLNk9jZmRzUEJlWWhyek1LSWlWcFd5RkRjcU5xNUhYWGFMLUtxUTJreUVLWkF3NkZPVVRWaXZkWmk4Sm85QnBSN0RWWUpqVktfSlViZnpLTHdkMTRLdXJ1cm1aTHZn0gG8AUFVX3lxTFB0UVNXaUIzeFdhdXFDeVJET0t0T2NpYWdnMVF4bDFSVGlycjc2bE9YcV9rQ0tROXFEczd4cm5MM2FFVWx2YTVTT1dLcnVJMTF0aWpYRGRFX3VFWEhtU0tLNUtqbEwzdUFJX054djB1cG14cmhYT1haOVpvODYtNWlEN2p1T0pmVUJpeEFEVHFnNUFGMThpejlETUR3SVIxVHBURXBSd0NJaFJObjFVVDlHbEZXajQxNW1LR2t3?oc=5\" target=\"_blank\">Kursy walut 12.12. \"Z\u0142oty z\u0142apa\u0142 wiatr w \u017cagle\". Atak na historyczne warto\u015bci mo\u017cliwy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPSTJtYkwxeGk1MGgyZElzekZwX1pIQzcwSTFKUGhWQlBiSkc1M3FjUlVWMEIxTjVzM09TUUI1cDJyTFpNc2tTV3A2dlpXSmpfX1U3YU5uVjgxMjhRQldETHI5ZUh3MXJ0a052eEptaldEbndIdWJVcFkyNjIyVGdTLWoydEhFZTgzVkVWWGh5aHZ3T2ptQk",
        "id": 1694220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPVTBmSUtCdkNNZ0dnT2dTNF9uQ0FRelFtYVhKSXBqbm5leTRjN3M0LWc0ZU5zVGl1eGtDQWsxOE9oMkl3TDU2Y1o1TDRTUmdfaXZHOUxwM3ZXOWNES0ZKQjNLNk9jZmRzUEJlWWhyek1LSWlWcFd5RkRjcU5xNUhYWGFMLUtxUTJreUVLWkF3NkZPVVRWaXZkWmk4Sm85QnBSN0RWWUpqVktfSlViZnpLTHdkMTRLdXJ1cm1aTHZn0gG8AUFVX3lxTFB0UVNXaUIzeFdhdXFDeVJET0t0T2NpYWdnMVF4bDFSVGlycjc2bE9YcV9rQ0tROXFEczd4cm5MM2FFVWx2YTVTT1dLcnVJMTF0aWpYRGRFX3VFWEhtU0tLNUtqbEwzdUFJX054djB1cG14cmhYT1haOVpvODYtNWlEN2p1T0pmVUJpeEFEVHFnNUFGMThpejlETUR3SVIxVHBURXBSd0NJaFJObjFVVDlHbEZXajQxNW1LR2t3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kursy walut 12.12. \"Z\u0142oty z\u0142apa\u0142 wiatr w \u017cagle\". Atak na historyczne warto\u015bci mo\u017cliwy - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:54:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPX2R6ckJpSzFYcGx4UnJhYzBJTmx4OXBGWk5WeHh6WXd3Z2pCWE9BQndQeFlvS2RKeU9tRTg1clJsLTU2SFdncXdvQ0RHN3dFOHRUZ2VLeHFzbVQyU1dxc2RCeHNDa3NlQ25tSmcwWG1iejlwaU1SMHQ5YmxoWjBQZEgtV0hCWlo4dmx6TEZB?oc=5\" target=\"_blank\">Selena Gomez si\u0119 zar\u0119czy\u0142a. Co wiadomo o jej wybranku?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOXVnZWR5d0h3Uzk4OFBvQ0hSRW9wbjZzcFBtYUF2cFpHZGZQNUY1NlRaM2xPVW95RC1Ha1gzZFIxMks1Tzd5clJSai1OdHgxNHJFd09Dbmpyb2w1bi1LNTB3dGxvNW9zNG1IcHNCa29mVVJodFoxaGNfUlFCVXAtZS1CNkkzV2p4M3NVdmx3aWYtLV9VV1Q5NEYyU1Rib3dZLWY1NDkxWk9VV2lzaFYwLVIwNGQ4OGhS0gG3AUFVX3lxTE5uZmxneDZyNGlQRUF1SmtNTnJSWXdVdy1CLW5Ldm5yNU9pM2tWeG1qQ0lONXhHYnRHRlItQ1A2MnpueTJFN3pmem16R2pBYVpRZ3E1YV9vODVZQVlUTXk5Q3BUTzQwbWIzRkRyZDZ3dUpDVUJMX3Fsakc2bTE1MkdHcnVqNlBUdE9zV3NvYmdJamxuVUN4anZLVjJGTnZFRG9HVEZpU3pfU0RTR1BJZXhaeE1tSmtjbw?oc=5\" target=\"_blank\">Selena Gomez zosta\u0142a narzeczon\u0105! Tyl",
        "id": 1694013,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPX2R6ckJpSzFYcGx4UnJhYzBJTmx4OXBGWk5WeHh6WXd3Z2pCWE9BQndQeFlvS2RKeU9tRTg1clJsLTU2SFdncXdvQ0RHN3dFOHRUZ2VLeHFzbVQyU1dxc2RCeHNDa3NlQ25tSmcwWG1iejlwaU1SMHQ5YmxoWjBQZEgtV0hCWlo4dmx6TEZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selena Gomez si\u0119 zar\u0119czy\u0142a. Co wiadomo o jej wybranku? - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:53:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQRjZ5eEJjbWo4cEZKSGRvZHZXQmFrQjF4QWxNaTJRbi1rU3o1Q0wzamVQOFN5RGZDU09OelZPUkRHek94WjFSdTNKd2M4ak5xa1JuZ2IwUktDZHl3SnNVWDl2clU4cUJnYXRnVG5VUVgwWkNrc0JEZFVUbUd5ZHI5Y0dtSVB5MlpaTmRuclBsbUR1eW80eFI2Y1hqeVNwVkdsY21mTVdPZlJEWUVLUlE?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d po roku od zaprzysi\u0119\u017cenia? Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQcEpFb2EyYmYzVHFNU2g0dk41ZTlGaWRfLUJDdEtOZkh2ekFuLThkczFMM043dzZUWkNRakJqVmdlUERUVUlVdVhvUW5zXzV0eGtEVFNQMWgzVEwwamVFOW9LN2VLUUJoU3I4eXJGV0JKRVk1YTJyM1NieGxWYlhrN0RCM3lCcUZlZDBsMmJleVEtOXNvVmZRMW5xUEdJWXBINDhVci0tdnRYVDZUaGpzUjBPQm9xemhITkQw0gG6AUFVX3lxTE5sQ2FjTGthUkpnWDhVOWZYRGlKLXh4R05YY0ExWjcxT1h6c196Q1VxbjFsNkFMRnVIRTNnWTZvdFdtbDNEX3RWc2FubnlkaW9DcC1ydVVSeDhNUnFYaTVwMlBPMUZ3bFUzaVNEX0l3TnJmWG04SmZLUFVPWXcyYWhJazNpcWNMUUQxYmcyVWstS0RVQUJVZ3N0R21pMEhHbkFERGYwZzE1QktWOFNpNWJ4O",
        "id": 1694002,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQRjZ5eEJjbWo4cEZKSGRvZHZXQmFrQjF4QWxNaTJRbi1rU3o1Q0wzamVQOFN5RGZDU09OelZPUkRHek94WjFSdTNKd2M4ak5xa1JuZ2IwUktDZHl3SnNVWDl2clU4cUJnYXRnVG5VUVgwWkNrc0JEZFVUbUd5ZHI5Y0dtSVB5MlpaTmRuclBsbUR1eW80eFI2Y1hqeVNwVkdsY21mTVdPZlJEWUVLUlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d po roku od zaprzysi\u0119\u017cenia? Najnowszy sonda\u017c - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQa2oySENqT2dET1hGb3BHMGZ0c1pidnFsOEQ0R3htUm1lX19hTnFiNnZiT3kxUDU1Wkk4SERGZFEzaGZ0SnYxQ0paRHFVV1AxV1BvOHVwOFdmZ1FkMU1TTkk2TDlzeERiU3F5UnBtN2s1UnpHaF9NemI0V2RkMUtUTklyemdnUUlvVVhhdTNISkFCaXcwWVp1OFJobWh4OTNmdDZ6b2w3UHBnTVJJ?oc=5\" target=\"_blank\">Zagadka zagini\u0119cia Marka M. z Krapkowic rozwi\u0105zana. Kolega wszystko pokaza\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQOTFubVZUVkotblZXeTlKdDQ0SkR2Q2RlckM3QldGWjdzcVZXdmpwYjNNR1d5Zkp1S1Jvb0lVMTJHcGlLZFdHZE85OXB3R1JDU1lqTW9aLXB4cTBXdERXdTRhU09pMWlsSldNVkpxQ1IxTmF0Wmk3Vl96X05tQXQtaENZWndlZWdlQnpWd1VmQ09ENTg?oc=5\" target=\"_blank\">Zaginiony m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje, cia\u0142o by\u0142o zakopane. Podejrzanego o zbrodni\u0119 znale\u017ali w wi\u0119zieniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPV1piamZJekxMVl9CUnlpeldITG5zbktuZXdoT3RSOFY5ZGNzZ1BzOFVtWEFaM",
        "id": 1694657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQa2oySENqT2dET1hGb3BHMGZ0c1pidnFsOEQ0R3htUm1lX19hTnFiNnZiT3kxUDU1Wkk4SERGZFEzaGZ0SnYxQ0paRHFVV1AxV1BvOHVwOFdmZ1FkMU1TTkk2TDlzeERiU3F5UnBtN2s1UnpHaF9NemI0V2RkMUtUTklyemdnUUlvVVhhdTNISkFCaXcwWVp1OFJobWh4OTNmdDZ6b2w3UHBnTVJJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagadka zagini\u0119cia Marka M. z Krapkowic rozwi\u0105zana. Kolega wszystko pokaza\u0142 - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOa1VFQzVmX2tlcnNUcGJiamZyZ1YwN01qU1l4WVhUY011ejNvRkRqTDlJbHo1YmJUeEt2Y2ozbWk1ZGRYSzd4Q0ZEOGs4MGFneU5OSzF3ajdjd1VtdFlSOENGUzFSc0NkUVBUN1R6a05ZNGV6WWNFd3pDQ2FCRHhreUg1NmE4NHZ1MG54Ukt1cW9SMDdoYlRQTFFELUk4UUlLZmpwMWVVdXJLTmVtMHVfVUJlYTY?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy wydali werdykt. Koniec taryfy ulgowej dla rz\u0105du Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQRjZ5eEJjbWo4cEZKSGRvZHZXQmFrQjF4QWxNaTJRbi1rU3o1Q0wzamVQOFN5RGZDU09OelZPUkRHek94WjFSdTNKd2M4ak5xa1JuZ2IwUktDZHl3SnNVWDl2clU4cUJnYXRnVG5VUVgwWkNrc0JEZFVUbUd5ZHI5Y0dtSVB5MlpaTmRuclBsbUR1eW80eFI2Y1hqeVNwVkdsY21mTVdPZlJEWUVLUlE?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d po roku od zaprzysi\u0119\u017cenia? Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPOUY2aGtjRjdkcno5d3ZIVk13TjAtWE1wVHl3QnExOVZ",
        "id": 1694214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOa1VFQzVmX2tlcnNUcGJiamZyZ1YwN01qU1l4WVhUY011ejNvRkRqTDlJbHo1YmJUeEt2Y2ozbWk1ZGRYSzd4Q0ZEOGs4MGFneU5OSzF3ajdjd1VtdFlSOENGUzFSc0NkUVBUN1R6a05ZNGV6WWNFd3pDQ2FCRHhreUg1NmE4NHZ1MG54Ukt1cW9SMDdoYlRQTFFELUk4UUlLZmpwMWVVdXJLTmVtMHVfVUJlYTY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy wydali werdykt. Koniec taryfy ulgowej dla rz\u0105du Tuska - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:31:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxONFVsRGt4eUZMZWhGNFI1ckRBQ2pTV2ZNMFlPUFJOS0dhMXZHeW50RUVWUzFiS0p1Z1doWkRqVG85UEpHUjFoRzBBMTN4ZFM3Vno1UGVFaHhpeWpyc3lFanVuU3JLWjNIenBVMUxjdVZSYmhDU3diQjF2Q09rS1RCQm16M1dZdWMwUUN3TWNETi1SVmNseWJJcEN1ZC02dG1Sclp3eGpfVlQ5eXNuQl9OdHdQWU1kTXJPLU0ySVRR?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowy moment na froncie. Rosjanom zosta\u0142o tylko kilka kilometr\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQMUVZNE9DWWRGeFppTVppdUw3bHBjSmFVMEozLWpvVGhQQ1R6SDBRYkdDUWdiS2tnNjVhRlQ2VW5EUlpOd3B1bm10aDZTVHF6ZHZGemlOVEo0WS0zX2s1TW5WVi1xb1ZsM2JtS1lHRkhyYnFEWDFnSWFfWDhJc0dqenVLQVdNSHBZRkpLSDdvcDN4cVY1cGc?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie coraz bli\u017cej kluczowego miasta. \"Sytuacja krytyczna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQNEZMN1l2emtpQnlzMHhua21FaTU4TEpoNzlSdktWVTN5ZnpvQUdN",
        "id": 1694218,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxONFVsRGt4eUZMZWhGNFI1ckRBQ2pTV2ZNMFlPUFJOS0dhMXZHeW50RUVWUzFiS0p1Z1doWkRqVG85UEpHUjFoRzBBMTN4ZFM3Vno1UGVFaHhpeWpyc3lFanVuU3JLWjNIenBVMUxjdVZSYmhDU3diQjF2Q09rS1RCQm16M1dZdWMwUUN3TWNETi1SVmNseWJJcEN1ZC02dG1Sclp3eGpfVlQ5eXNuQl9OdHdQWU1kTXJPLU0ySVRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowy moment na froncie. Rosjanom zosta\u0142o tylko kilka kilometr\u00f3w - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQWkp6QXBUYktiZS1EazhxbVVQOEFmY0tFMUJZU2plMVhFRjhQYTY5aWI4X1BVV3EyMndncUlPSWhQSnl4QjhtOGpxWmliQm5pMHhQSUJOWGRTVjFVSmJtSjZXeF9MVDA5NDktc3d1UXRveGhFLVJpNEI0b1FtWkxnblZ6Q2pHTHp4ZXZEYTRWd2JydWVkcE96RVVVY1h0bjJj0gGmAUFVX3lxTE13WG1VRlp0Sk91SEFHRUxIcWtOaDRsWXdkRDlsUjJsckJ0bVoxUkM0NjNYM21wMlBEQjlRZ2xjMFB0OGVGU0xLRjd6bF9iTFp0RWc2VjZBR0VKdF9YazVRNzV6X2FfWUpad1h6aE1fUHU2R29TMElTQkQwVnBhYkNWb1M3OGdXbmRLUkhOMWdJQ3lLbEItUjJyQXFfV0lVN2oxLWRtRWc?oc=5\" target=\"_blank\">Znawca ligi szwajcarskiej: Lugano FC? Legia trafi\u0142a najgorzej jak mog\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNa2sya19xQ3YxZWtLOXBfUmREMnFPWUJ4eExmOXBoejU0TWhIM1p2LUpXSW1yTXFHVGRvX3hEbHVNdFFrVnpGUFczdGpuZFJ6ajdjY01leVVuaDdiM3hSZklta0JiRnp4R1BrQlNXOTgxVHJZNTF3VTNvXzNjRzhPczRZbk04S05VNDhyRkpWdktXT1dPTVh5QzcxNHNKS2ZFZXlLZV9wa0JmbWJseFRRWVRhUVJSRTVYWDRJOGZFMjEzeEZMTzBhVFpLeFA?oc=5\" target=\"",
        "id": 1694016,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQWkp6QXBUYktiZS1EazhxbVVQOEFmY0tFMUJZU2plMVhFRjhQYTY5aWI4X1BVV3EyMndncUlPSWhQSnl4QjhtOGpxWmliQm5pMHhQSUJOWGRTVjFVSmJtSjZXeF9MVDA5NDktc3d1UXRveGhFLVJpNEI0b1FtWkxnblZ6Q2pHTHp4ZXZEYTRWd2JydWVkcE96RVVVY1h0bjJj0gGmAUFVX3lxTE13WG1VRlp0Sk91SEFHRUxIcWtOaDRsWXdkRDlsUjJsckJ0bVoxUkM0NjNYM21wMlBEQjlRZ2xjMFB0OGVGU0xLRjd6bF9iTFp0RWc2VjZBR0VKdF9YazVRNzV6X2FfWUpad1h6aE1fUHU2R29TMElTQkQwVnBhYkNWb1M3OGdXbmRLUkhOMWdJQ3lLbEItUjJyQXFfV0lVN2oxLWRtRWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znawca ligi szwajcarskiej: Lugano FC? Legia trafi\u0142a najgorzej jak mog\u0142a - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:15:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQLW5WaEh2MUtwZGhQdjVHdjREZ25LVklDcHFoTnE4bnQtbFFocGRIcUdYQkNhWUc0S0ZsQ2oyM1NUMGFaWTVrbUlOXzV3RHRWOVI4b2pDTDduVjhibWc3THg4VXUyNFM3QmpfTHEzM1d5UU9lanc5Sl9fdUx5T3dXejFDOTdvMUJTeFBwMlFLZ2pTTWRSbi1LM0xiNlctYmg1UEM3bDBRZVRVU1JDdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie MSZ ostro o decyzji USA w sprawie Ukrainy. \"Po prostu rozb\u00f3j!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeUNFVkw0YmtrdXA3Q2V1cXE4OWE1QTlRblBPYllXb0dObXVQXzJaZVpGQTd2R200VnBBU1drYnNQOEJjRmEyaTZFTFhWSk4zek54MjZWTThLSWdpQ0lNb1pkc0ZjbEF2WVlYaXV5eGttNnJKaFh3cnF1NEdmRTU0MWV5Ti1yYjJUaldaRzFMTl9maklWVEUxNzQ4Vnk4N1BQcVVfSTBaYnlKQ3hH?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja w\u015bciek\u0142a po ruchu USA. Kreml zapowiada odwet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPdjJqZ1ZuVWctam11X2t6NlJ5TEVXOEpDOTJ6SUIxMHhSMGxRNk",
        "id": 1693793,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQLW5WaEh2MUtwZGhQdjVHdjREZ25LVklDcHFoTnE4bnQtbFFocGRIcUdYQkNhWUc0S0ZsQ2oyM1NUMGFaWTVrbUlOXzV3RHRWOVI4b2pDTDduVjhibWc3THg4VXUyNFM3QmpfTHEzM1d5UU9lanc5Sl9fdUx5T3dXejFDOTdvMUJTeFBwMlFLZ2pTTWRSbi1LM0xiNlctYmg1UEM3bDBRZVRVU1JDdFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie MSZ ostro o decyzji USA w sprawie Ukrainy. \"Po prostu rozb\u00f3j!\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOFprdG94cktCTl9fV1hfcTFzMjNvRzhkbDZzZm1rWlJITmZSUjJDYWZOX0VnTko3UG9RakR2TVNOVU81TllXMTdYbkd6WW9FMFZqcU90R2JJY3MzaUs3Mm9Jc3E2T1doU09ockFKMy13SnZwc3NiNGs1SUh0RW1VQ2tpZURZWUd6Vm9EVGItSlRwX2JCeFBCWUZTcS1JNTk1UjZFMlhR?oc=5\" target=\"_blank\">Potworna zbrodnia na Sarze. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. c\u00f3rki Polki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOYzFEMkV6MjZtTVdBTHZURlZwcVhVS0ttdEh1M3lqRTZOM0pFMUs0bjhMS2RlWTg2c2xwTWhGSkw3RVc1MGtoSGJ3U1VKMjltMXJiVkFndldsSlJBcTV1T2tWZ3NvbFdaMHhDSnEwd1AyOWdNMk0zRHozeXJ0S1dHS2YxOVJiZXd6cTRpSnVoLVpHTmMtbU9QNmF5WFlfLThvTlM5Wmp5YWVxYXRsdVRFeW0wTkZGUEI5NENsQnhrQVBTYVNUNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Sara przed \u015bmierci\u0105 potwornie cierpia\u0142a. Ojciec i macocha winni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQSG1mYVk1QU1QQ21vaTNUNEEtYmpUai1BbFhMeWtE",
        "id": 1694215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOFprdG94cktCTl9fV1hfcTFzMjNvRzhkbDZzZm1rWlJITmZSUjJDYWZOX0VnTko3UG9RakR2TVNOVU81TllXMTdYbkd6WW9FMFZqcU90R2JJY3MzaUs3Mm9Jc3E2T1doU09ockFKMy13SnZwc3NiNGs1SUh0RW1VQ2tpZURZWUd6Vm9EVGItSlRwX2JCeFBCWUZTcS1JNTk1UjZFMlhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potworna zbrodnia na Sarze. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. c\u00f3rki Polki - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T05:01:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPdEh6aU1WVFpFZjdvdExZdmt3RktUSHRZbXYyeVhiSk8wMHBOSy01WnllQzRkTDNKVDk4ekpqQ2tGYlZ0RDRjbnItTHN6SnViRnJORlhFeGZMSTVVeno5bnlqZHJ2S0NaR0hrSzRzVFkyalVsVGwwb28wSjIxZTAtajRrZ3ZmT1VNRmswbEplREtyMHk0TGVTRTZhYTdTeXdMaGVfWEE0UGRRMjlUTUJ6M9IBrwFBVV95cUxPMFZnX3NlTndqMDYwZlBYdmIxenE3MHdadmhrUGJPMXkzSGVnTFJ3WHd0dkxybzlQUkZxdzhublhlQUNqdl9GVkhCamhibVBtR2VfTlZKMC1fNnI4M0dkbVZlMU9KYjhTSlAyczRORjBJZTVGNXVYOXp0cnZZZXZvc0Z5R0JVQjhKc185bWFaRlhRNFFoZUU2ZUljbWNNZmhsOGFwWGJkczNIYXNPQnFF?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119ksza zdrada w historii bran\u017cy. Prezes Sony by\u0142 w\u015bciek\u0142y. \"Chce pan siedzie\u0107 bezczynnie?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font>",
        "id": 1693794,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPdEh6aU1WVFpFZjdvdExZdmt3RktUSHRZbXYyeVhiSk8wMHBOSy01WnllQzRkTDNKVDk4ekpqQ2tGYlZ0RDRjbnItTHN6SnViRnJORlhFeGZMSTVVeno5bnlqZHJ2S0NaR0hrSzRzVFkyalVsVGwwb28wSjIxZTAtajRrZ3ZmT1VNRmswbEplREtyMHk0TGVTRTZhYTdTeXdMaGVfWEE0UGRRMjlUTUJ6M9IBrwFBVV95cUxPMFZnX3NlTndqMDYwZlBYdmIxenE3MHdadmhrUGJPMXkzSGVnTFJ3WHd0dkxybzlQUkZxdzhublhlQUNqdl9GVkhCamhibVBtR2VfTlZKMC1fNnI4M0dkbVZlMU9KYjhTSlAyczRORjBJZTVGNXVYOXp0cnZZZXZvc0Z5R0JVQjhKc185bWFaRlhRNFFoZUU2ZUljbWNNZmhsOGFwWGJkczNIYXNPQnFF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza zdrada w historii bran\u017cy. Prezes Sony by\u0142 w\u015bciek\u0142y. \"Chce pan siedzie\u0107 bezczynnie?\" - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:58:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZUdXY25ZaGxzRGdCNUNIMEtPekNaeEtYTE94STNJb2xFQW1zejh0aUMxNllkbWQyWHdlTUhvMGUyY2tTMU1OMWwxdk56ckpzeWhxWnNuWl9Nb24xaGFiTDJkRzFrbERQQnBsMDBQNk5KTWFxZmRIZ1MtX3huWlNGWDVCN2tzbHlEMTY2T0ktN1d3X1lFYXFlbU92Zk5TSzZQWVN6a0tacHlRYXRHS1FGNEpKVnZNSTlaakZn?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Korei P\u0142d. przerywa milczenie. T\u0142umaczy, dlaczego wprowadzi\u0142 stan wojenny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPbUZtNEl3RmJfTl96YUlIbTZQRDZGSHRxbTFEcmdaWkxpdHVqRFljUHdSNGZVaXBMMEZLMzBCM1prV1dOMG4waTJna1NLWmlRYm5hTmdRV3Q3WDFjWWc0U2piQ18yOGRQWFlDM3l0b1BCUkREZGgzTW1QQk00Ymo2aUpaVTZ2X1JnRUJMQXZVaFdtS3d2bWZSX2dhY3RIN25aWTZqNDdFTC00eU1rSERDRVg0cHJDNWhCNHVoN1YtZw?oc=5\" target=\"_blank\">To on mia\u0142 by\u0107 m\u00f3zgiem wprowadzenia stanu wojennego. Dramatyczne doniesienia z Korei Po\u0142udniowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 1696238,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZUdXY25ZaGxzRGdCNUNIMEtPekNaeEtYTE94STNJb2xFQW1zejh0aUMxNllkbWQyWHdlTUhvMGUyY2tTMU1OMWwxdk56ckpzeWhxWnNuWl9Nb24xaGFiTDJkRzFrbERQQnBsMDBQNk5KTWFxZmRIZ1MtX3huWlNGWDVCN2tzbHlEMTY2T0ktN1d3X1lFYXFlbU92Zk5TSzZQWVN6a0tacHlRYXRHS1FGNEpKVnZNSTlaakZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Korei P\u0142d. przerywa milczenie. T\u0142umaczy, dlaczego wprowadzi\u0142 stan wojenny - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOeGJpS3FmcUdOazJ2WDV0UWJOVzRKM3lDWW9jTjNSUmZndU9vcldua1pXTlRTdTVXTFRzaFVoNXIyblNmTHFyenZENzJkN0FfaGhTLVRuckNVV1dKNEU3MWwyVnVQcW1oY0xHR2dwMEN5c2Y0anh1cWFKY0dCMzV5dG1vUFkyM2ZUd1hUdm5nTy16Mkc0QVExdU1lVTRpcmpZZm94Xw?oc=5\" target=\"_blank\">Polska Misja Medyczna o sytuacji uchod\u017ac\u00f3w syryjskich. \"Upadek re\u017cimu u\u0142atwi dostarczanie pomocy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOYWJBeWRaTHM3NkFzcms3V0pndmZiMG5xM2o1WkxWemcxc2RYS0h2VmZCNl9NVklLNTdyWFp3elBEZmNSUDRoQ2JadDh6bFBsZERiaWJiVk5yTUJQRk80c0lIdkJ6VG0ta2NnRVZoMUliNjdxWXp1TEhhSkpGSjdydFhteVBfRDAzQkFvUXlB?oc=5\" target=\"_blank\">Migranci opuszcz\u0105 Niemcy? Scholz komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPdlJjOEowMVFpN1J4aFd0ZmRiRXJ2U2xrajhyNkhydUVoSlJ2SEZYNG5YMkRkVHFzM0NGZjM0VDFJSV9hUV9WZ3k5TENHL",
        "id": 1694007,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOeGJpS3FmcUdOazJ2WDV0UWJOVzRKM3lDWW9jTjNSUmZndU9vcldua1pXTlRTdTVXTFRzaFVoNXIyblNmTHFyenZENzJkN0FfaGhTLVRuckNVV1dKNEU3MWwyVnVQcW1oY0xHR2dwMEN5c2Y0anh1cWFKY0dCMzV5dG1vUFkyM2ZUd1hUdm5nTy16Mkc0QVExdU1lVTRpcmpZZm94Xw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska Misja Medyczna o sytuacji uchod\u017ac\u00f3w syryjskich. \"Upadek re\u017cimu u\u0142atwi dostarczanie pomocy\" - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNWxwazRZMEhhLVRmTDNldXQ5STMxZTN0SHgtQm9rN0k2STFHZDU0NGl2TXh4Y3BaOGJiQTFZTm92U0hNYWM0cWJQaDRwZU9Fd1FjUWY1aFhwUzlfRHJseGVuN040bUFWLXh6YWloTE0xWWpuU2FwbkhUVmlkckVvRWJRU3dGbm1GX2lzQWFnWmJxM1h5UVc0ZGRzdVNweFF5OXFvb2d4OTB6Q29lZGc5eEx2d0NYaHlXUkQ4TkZ30gG8AUFVX3lxTE9UZXdmMDV6ekFFQ2pCZmJMc1lkUkxXUEl1WDhDTExGWXIxcXhIaFRZRVJobGNfMlp5ejNqQXYwVEt4N1RzUTZOclNWVlRGSGRaYk93bkRfbHgtQVdXeFUwVm9TNjdFaDBJYjZWYXJXWmFqTWIwZ1NJejNoZDBfcVFaVkl3OHpGczExZVdHQXZCdlZvMGNLUE44NWEtbmluS0l2RjgxZmQ4cUNWbXJQVll2YVNwV1FvaDdnVWFi?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe ustalenia w sprawie TVN-u. Tusk m\u00f3g\u0142 zagra\u0107 inn\u0105 kart\u0105, a PiS wci\u0105\u017c liczy na Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONV9EU2lCeTJaSEZTbmZuQTJBVjJCRnNvVE1VZ1ltQ1J4R3BkOFpzdDZ5dUVMb1BpTmVLU0dWU2RvQkMtUGJDYmE2Tm5HZ0pmemVWbTRlMFRyQzNpUXhzMWFKU3hPdnM3MDM1OUZjbzBZcER2bjdZamhkMjZHU0MwYUk0NEFLcFJ3ekRjZEtpb",
        "id": 1695414,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNWxwazRZMEhhLVRmTDNldXQ5STMxZTN0SHgtQm9rN0k2STFHZDU0NGl2TXh4Y3BaOGJiQTFZTm92U0hNYWM0cWJQaDRwZU9Fd1FjUWY1aFhwUzlfRHJseGVuN040bUFWLXh6YWloTE0xWWpuU2FwbkhUVmlkckVvRWJRU3dGbm1GX2lzQWFnWmJxM1h5UVc0ZGRzdVNweFF5OXFvb2d4OTB6Q29lZGc5eEx2d0NYaHlXUkQ4TkZ30gG8AUFVX3lxTE9UZXdmMDV6ekFFQ2pCZmJMc1lkUkxXUEl1WDhDTExGWXIxcXhIaFRZRVJobGNfMlp5ejNqQXYwVEt4N1RzUTZOclNWVlRGSGRaYk93bkRfbHgtQVdXeFUwVm9TNjdFaDBJYjZWYXJXWmFqTWIwZ1NJejNoZDBfcVFaVkl3OHpGczExZVdHQXZCdlZvMGNLUE44NWEtbmluS0l2RjgxZmQ4cUNWbXJQVll2YVNwV1FvaDdnVWFi?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ustalenia w sprawie TVN-u. Tusk m\u00f3g\u0142 zagra\u0107 inn\u0105 kart\u0105, a PiS wci\u0105\u017c liczy na Trumpa - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNM1VIMG9fZl9mNnFFZ2VXY3Z1UWJ0NzAtSlktNi1rM0Z3TzY3MDFDazU3blN1bkNkZFBHSFN1SUxwTThjVGZQbEEzTEdyWW9fMHhReUZfT0tuaGJLeG5US3J3cUg3NW5sSXJMcWZMY09FNnlhTmwwT1QxUU5iUm5hRGh1QXMyOXc3d2xxNDF3LUl4bG1aSDhvUWtmRU9XTUlPX1czUjRwSklaVkRLc2tmcFZoRWcyLWZ4TUtFWEF30gG8AUFVX3lxTE1CUEl0c1J6RXl1WDJVRHVDcC1ETk5rMWVrWHdGejhZTTVKUzFta1dienpHakZpU0F0UXZOeEZfNUNJTUJzUlBrZUI2OUItZTk5ZVFMV2wxMzBiZmY1QU4tQ1dhUXBGUHlRaG5nVE5LUXh5cDV3R3k5NFNuVHE3OUczWWN0UnJDNkpBbVk2ZGZHdEVUWkc5a00ta2VIQTRsd3U5ZS1ObEFYY2llTnM4cEF4QnZvY1FRUVdscEE4?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na dzi\u015b - czwartek 12 grudnia. Ostrze\u017cenia IMGW dla a\u017c 10 wojew\u00f3dztw. B\u0119dzie \u015blisko i mgli\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPVXZMQUVLQnBjbzdHQnI0ZFh2dWFVWE9wRjRiNGU3Mm9LSlFfalk0UERjbmd0MTROTVc2OFZSS0c5bWJWQXg0czFxTlJGenRSZUJlbTJlZkFQcTh2ZFl3OHRYN2lMMEFBY2hjMGpKZ00zVF9IeDc0TkpHZEN0RTBnY2h3?oc=",
        "id": 1694004,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNM1VIMG9fZl9mNnFFZ2VXY3Z1UWJ0NzAtSlktNi1rM0Z3TzY3MDFDazU3blN1bkNkZFBHSFN1SUxwTThjVGZQbEEzTEdyWW9fMHhReUZfT0tuaGJLeG5US3J3cUg3NW5sSXJMcWZMY09FNnlhTmwwT1QxUU5iUm5hRGh1QXMyOXc3d2xxNDF3LUl4bG1aSDhvUWtmRU9XTUlPX1czUjRwSklaVkRLc2tmcFZoRWcyLWZ4TUtFWEF30gG8AUFVX3lxTE1CUEl0c1J6RXl1WDJVRHVDcC1ETk5rMWVrWHdGejhZTTVKUzFta1dienpHakZpU0F0UXZOeEZfNUNJTUJzUlBrZUI2OUItZTk5ZVFMV2wxMzBiZmY1QU4tQ1dhUXBGUHlRaG5nVE5LUXh5cDV3R3k5NFNuVHE3OUczWWN0UnJDNkpBbVk2ZGZHdEVUWkc5a00ta2VIQTRsd3U5ZS1ObEFYY2llTnM4cEF4QnZvY1FRUVdscEE4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 12 grudnia. Ostrze\u017cenia IMGW dla a\u017c 10 wojew\u00f3dztw. B\u0119dzie \u015blisko i mgli\u015bcie - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNUXVtQy1oaWlGbkx4N1dLdUVpOVlPZkdFaWFVakFFQlZULWRqeC1nWWZaQUVMUUc5YXhscndTQ2FId3FCcHRjM2J5ZS1UeENEU2JfYlROekQ2dUV3TzgxRTJoZDV2b01kd1dRZWIyVG9xeDhrT2ZUeWctYkVSMXFwNENSMmdTWWZDX1pkeTZsLWp2V0VPV292ajg4SjFtUTdtVnFVbjhlMjZZNXlxblJQcmZKVnVzNVVjM09pOEdrODRDWnp5YTNpS1F3TGZ0TnJHV2c?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski przeszed\u0142 przez piek\u0142o. Hansi Flick powiedzia\u0142 \"do\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQNXFjaDZuMERKak9paU81SnNVYkJSYVNhS3FJTXhHdS1UMGpWdDlKRDlOcEd3bENWdFQxQXBmSGJrbEY2YjUwWWJXN2REUGt4QWFNcnVoTVFYS3hFbmFtc2F6ZEdjVS1Oc2tYMnVvM2xya3JiaUJ3VnBwYk9MVWIzdXBqNWpBTmRIOVFIdTJVR0tmRUFCTjIzVFRyTlU2TmlhVGQwUWFhYkpneTJwTnl5ZFFpakFtdDRlSXRFaHZSODZnRWRpd01wdVE2UlhKRzRRcThV?oc=5\" target=\"_blank\">Okrzykn\u0119li Roberta Lewandowskiego zdrajc\u0105. Osobi\u015bcie przekonali\u015bmy si\u0119, jaka jest prawda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Prz",
        "id": 1693796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNUXVtQy1oaWlGbkx4N1dLdUVpOVlPZkdFaWFVakFFQlZULWRqeC1nWWZaQUVMUUc5YXhscndTQ2FId3FCcHRjM2J5ZS1UeENEU2JfYlROekQ2dUV3TzgxRTJoZDV2b01kd1dRZWIyVG9xeDhrT2ZUeWctYkVSMXFwNENSMmdTWWZDX1pkeTZsLWp2V0VPV292ajg4SjFtUTdtVnFVbjhlMjZZNXlxblJQcmZKVnVzNVVjM09pOEdrODRDWnp5YTNpS1F3TGZ0TnJHV2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski przeszed\u0142 przez piek\u0142o. Hansi Flick powiedzia\u0142 \"do\u015b\u0107\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNTWhWU190a1UtbjZRTjVmeDI3TjI1ck1sZ3B4cUdqZU5kbi12RWg4MG1zMGk4LUxsdDNrLTFyUW1WUXRkWW5zM191QU5BUE0yTklkQWNoUFYzaVFmS0ZGb050YTJDSjcxQWRLalNlaEhMcTZDb0dtSzg3aWFWMnFpbnd2d1JmRWpfRHd3NXJoUDRMX2hSWDhCMC1RaGFiMjVqSTZTcF8wLUhEaEJPV3U2RHZOQmdWbzRpdWdqOC1qQVllclpnSk5mLWdlYUlhOEFaeFM1QWUxRkx5MjNtRS1SOTR2RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jednak b\u0119dzie jeszcze jeden dodatkowy w roku dzie\u0144 wolny od pracy, co prezydent zdecyduje w sprawie \u015bwi\u0119ta 1 sierpnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQemVQaWg0T3cxRU9oaTR1aHgtbG9HNkFRMXYteXNnUXhwU3NtOGdZb3JkbGFyYzF1emUtMVV3T0FhRF9FQmFIejRaSGlMYjhjblJkODhmTWViNk1VWHcycVZsVXNiUFdpMVl4blBiMVU1cmxsTlV0ZzlObzFROUpqRWoxbGNCbmwxN3hEb2tYamxTZm9Lb013RkFmVHlTdkN2YVJobzZzS2U2Um1PQ1BxaWswRHZQYldfbkF3dWZXaGtFd1RrQTBZVTFKeVBja010akRPV1ZB?oc=5\" target=\"_blank\">Czy w wigili\u0119 2024 ka\u017cdy ma wolne i nie musi i\u015b\u0107 do pracy, co si\u0119 zmien",
        "id": 1696240,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNTWhWU190a1UtbjZRTjVmeDI3TjI1ck1sZ3B4cUdqZU5kbi12RWg4MG1zMGk4LUxsdDNrLTFyUW1WUXRkWW5zM191QU5BUE0yTklkQWNoUFYzaVFmS0ZGb050YTJDSjcxQWRLalNlaEhMcTZDb0dtSzg3aWFWMnFpbnd2d1JmRWpfRHd3NXJoUDRMX2hSWDhCMC1RaGFiMjVqSTZTcF8wLUhEaEJPV3U2RHZOQmdWbzRpdWdqOC1qQVllclpnSk5mLWdlYUlhOEFaeFM1QWUxRkx5MjNtRS1SOTR2RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednak b\u0119dzie jeszcze jeden dodatkowy w roku dzie\u0144 wolny od pracy, co prezydent zdecyduje w sprawie \u015bwi\u0119ta 1 sierpnia - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:17:45+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQ0lLWUdVeXFyN2cyOXZsQzgwS3NST0RqOE85QTBIQW54WEZsTXlaVU5hTU9QbV9NUm5LNUE2ZGpDQ001U3REem9PM2c5VU1aSVF2SFd2VUpTOERfSWpKb2Z4RGZkT3liMFA3M3dwa09udkZfWU81RUhTMzJBcUF3OXhSLUl2QmFxd1l3QWR1cjFPYWNJQnlQUzhBd0l3eGJ3eGtLQUVQV0NRdw?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Serafin o wojnie handlowej z USA. \"Jest czynnik bezpiecze\u0144stwa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lpZ2ZEeERCRWctTUs4cFozUjl5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1693792,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQ0lLWUdVeXFyN2cyOXZsQzgwS3NST0RqOE85QTBIQW54WEZsTXlaVU5hTU9QbV9NUm5LNUE2ZGpDQ001U3REem9PM2c5VU1aSVF2SFd2VUpTOERfSWpKb2Z4RGZkT3liMFA3M3dwa09udkZfWU81RUhTMzJBcUF3OXhSLUl2QmFxd1l3QWR1cjFPYWNJQnlQUzhBd0l3eGJ3eGtLQUVQV0NRdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Serafin o wojnie handlowej z USA. \"Jest czynnik bezpiecze\u0144stwa\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:08:04+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxObm5xbjlBQWtxN0tYcjM1Z2gxWW00b1R4MjBxUDFHVFI3elFqOU9YQ1Y3akl3VllSWC16eHVFLTcyZUpFbVJoa3pma2Z0dDJpanpUaHFqalRSNUx1NFJNQmY1dzhjWnJEcEFkUHJ0S2xTWHpaTndOb2JUa3p4aVoyNnNCQUFyQV9Jb0F6ZEt3X1FGOTNOLXlRaXVRclBwb0MzTmd2NzU5bGtuYnRrZlp4T3Frem8zRGtN?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda dzi\u015b nie zachwyci. Narastaj\u0105cy ch\u0142\u00f3d i przelotny \u015bnieg. W nocy nawet -7 st. C</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2luN3V6c0RCR2JRVG42b0xuTFppZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1695007,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxObm5xbjlBQWtxN0tYcjM1Z2gxWW00b1R4MjBxUDFHVFI3elFqOU9YQ1Y3akl3VllSWC16eHVFLTcyZUpFbVJoa3pma2Z0dDJpanpUaHFqalRSNUx1NFJNQmY1dzhjWnJEcEFkUHJ0S2xTWHpaTndOb2JUa3p4aVoyNnNCQUFyQV9Jb0F6ZEt3X1FGOTNOLXlRaXVRclBwb0MzTmd2NzU5bGtuYnRrZlp4T3Frem8zRGtN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda dzi\u015b nie zachwyci. Narastaj\u0105cy ch\u0142\u00f3d i przelotny \u015bnieg. W nocy nawet -7 st. C - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNV2RvUFNDMlcwdFVReGl2UDBxMWtpUjU0TElWekZVZDJFNlg5dER2Q2NKMElnc3JudGR3RTI5LXl4aU9LMFhUQ0RsM1JCQTMyRWFNTlpfRGgybzRtQi1xbUJ5QlBVZ1hESFkzcVBuVGc0VjBmeGE2SWFROTd0eUdISl9HUFQxbGh5ZDFkY3JCTUlXOWtsUTJKVW1TVzRyRW90d2RSSXhxZkdqa1BzNEE2dGFINDUtcWpCNUxmdzJTN3pUaTR6WHFDOEVPTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski zmia\u017cd\u017cony po meczu w LM. Wystarczy\u0142o jedno s\u0142owo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxObzdLOGZ2NmlabHQ0RWN1eWlyYkoydy1JQzVFdWNnWklhNGhPMFl5X0pwaFdRdEpJcHQ5M1JQZ0s4R1JmT0w5bmRUZzFhV25YbnhMYWo3ejYxNjJob2tsT2hpX24xN25vT0F6SGx3LVhpNFVNRk1DYkZLbWRkZFBzSUxfSUhTc3RFX0o5YkJWMTV0TnpzRFk0WTBRZmNRZ3RrcGRsOXBzNWx6aHJNVnR5NU1n?oc=5\" target=\"_blank\">Szalone spotkanie w Dortmundzie! Rezerwowy uszcz\u0119\u015bliwi\u0142 Barcelon\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFB",
        "id": 1693602,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNV2RvUFNDMlcwdFVReGl2UDBxMWtpUjU0TElWekZVZDJFNlg5dER2Q2NKMElnc3JudGR3RTI5LXl4aU9LMFhUQ0RsM1JCQTMyRWFNTlpfRGgybzRtQi1xbUJ5QlBVZ1hESFkzcVBuVGc0VjBmeGE2SWFROTd0eUdISl9HUFQxbGh5ZDFkY3JCTUlXOWtsUTJKVW1TVzRyRW90d2RSSXhxZkdqa1BzNEE2dGFINDUtcWpCNUxmdzJTN3pUaTR6WHFDOEVPTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski zmia\u017cd\u017cony po meczu w LM. Wystarczy\u0142o jedno s\u0142owo - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T03:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE5IcTEzTEdQLWMzNXYxdHdObDV3SHN2d2oySmhoMlEycXVmVFlMenBhdFVabW11RkJ5YUdXeHZxQnMzRHNVVXplNVlheWg5Uk91MXBLSWZxbTUySDgtQkRVaVZ5WFZoNVVwdVpKR0tLY1JvTERnTlZqX3dR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk ucisza burz\u0119 wok\u00f3\u0142 TVN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWVFRLTh4amx3Vk1KRzBCTi1yM2VvUkFaT216U1JTcV9MdkZ1WTlzRGNHR0FWTjI5bW4wNFJTM29HUzdMZHFvbERrc1NfUkFrSUFkRTc1Zk1RdmVHRnlmaTljaEtDMVRMNnRSN1FlMVJJTHZ4Y3ZQN3N5UW8tN2lWZ2xfZ0k3Y1RTU1FkZEZVYklCT1RKcVFqV3ktd2o0WUYwcUR1dEU2U1BuMnlDeE5LWVNpT19fQlBv?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bomba atomowa\" Tuska. Od miesi\u0119cy alarmowa\u0142 USA w sprawie TVN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQdk9wblp6YmZTNm1oaTVzN0Q5UXRjeHpscmhsZEs2RDh3a3BuZVI3Mk9NakpGeHY2Zk1lQ3o4YWpKRTJjdGN2ZW1qeThlMDI5QWs1aTZJUFM0S1RGQ1hrSXdxMVNRLWFhU0U1SXZ",
        "id": 1694213,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE5IcTEzTEdQLWMzNXYxdHdObDV3SHN2d2oySmhoMlEycXVmVFlMenBhdFVabW11RkJ5YUdXeHZxQnMzRHNVVXplNVlheWg5Uk91MXBLSWZxbTUySDgtQkRVaVZ5WFZoNVVwdVpKR0tLY1JvTERnTlZqX3dR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ucisza burz\u0119 wok\u00f3\u0142 TVN - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T02:06:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPekZBbzlaMGZkdDY5UFdRSThLenpLVGJ6WVZ3X3lpbWpSRjNTWkE4WC00RThqUU1YajcwRk5aSk1rTFRFY1FCV2x2RGlyUE5sRVFXRlZsXzZBMEdOM3U1VjE4TnA2dGtXZXBZVkppVUhCQU84ZVBXX1o4cTRGYjJSVnF4RGZULV9KU3JqM0I4ODRZem81bXFKSXVJN2IwWEQwLV9kWWFQWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zerwie z tradycj\u0105? W historii USA nie by\u0142o takiego przypadku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TV Republika</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNM1NuWmYycWxPYUV4ZXNnMl9HcFpwY3dTZGN4ak9xb21hZFhxVVJSbkFrVmNhUDRabVBxYmNfeEtiNnhyWW90S29rMDlqSHZfazUzSC1jN1FCRVhNOTJEVlJ6M3U5dlpGMFF3UGVaTVVITzhWSmZLV2VXWjI2OEtLaEwyeDFReEFReGZTSGhpTlRXNEFYclZ0YzVB?oc=5\" target=\"_blank\">Co wydarzy\u0142o si\u0119 w nocy? 5 najwa\u017cniejszych informacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolskieRadio24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9AFBVV95cUxOZGpMeVJNZ1dIMFA3VFJqQWV2YkljQ2tMeFVCWTVLMTBlcjU2ckxXZ3p6ZkY4NWdLWVZ6dEE0NTZjdVhyaDdQbm9sTnZk",
        "id": 1694418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPekZBbzlaMGZkdDY5UFdRSThLenpLVGJ6WVZ3X3lpbWpSRjNTWkE4WC00RThqUU1YajcwRk5aSk1rTFRFY1FCV2x2RGlyUE5sRVFXRlZsXzZBMEdOM3U1VjE4TnA2dGtXZXBZVkppVUhCQU84ZVBXX1o4cTRGYjJSVnF4RGZULV9KU3JqM0I4ODRZem81bXFKSXVJN2IwWEQwLV9kWWFQWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zerwie z tradycj\u0105? W historii USA nie by\u0142o takiego przypadku - TV Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T01:58:57+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNMEF3c0hNUmliTEIwNXh5SWdmSGtGdm93YUJ5bXlma1JsNVNGV3lGbTlHRjRYSnJBY1NHenl3bm1tSHFtSzA3RDEwTDRhWHlicHYxc2dUTFhqMUVRUEJ6djF6MTRKNVBmb2dSNEh4MzRremszYlQ0dnlKWHpoRjI0dkszX05wMFFhcGlmRW9Mc3FhdzVKXzRTZjBGUkhDNi1xa0ZIVnlvMTdLVXphYzNVa1RzcXVISGRNV2c?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany go\u015b\u0107 na inauguracji Donalda Trumpa. Zaproszenie tu\u017c po wyborach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1693392,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNMEF3c0hNUmliTEIwNXh5SWdmSGtGdm93YUJ5bXlma1JsNVNGV3lGbTlHRjRYSnJBY1NHenl3bm1tSHFtSzA3RDEwTDRhWHlicHYxc2dUTFhqMUVRUEJ6djF6MTRKNVBmb2dSNEh4MzRremszYlQ0dnlKWHpoRjI0dkszX05wMFFhcGlmRW9Mc3FhdzVKXzRTZjBGUkhDNi1xa0ZIVnlvMTdLVXphYzNVa1RzcXVISGRNV2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany go\u015b\u0107 na inauguracji Donalda Trumpa. Zaproszenie tu\u017c po wyborach - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:43:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTkVfektpNC1laXZQQ3hrWmZCWHRsNlVpS0RyaFVRMTc5anpxaHlQcUpiSWU0ckNJX0xfTmdRd2hwSzRId3lSQlg2ak1wU1ZKTW1TZ0VKMmU4WExkOXhhZ2lZQjhqRG9Vbm5WQ1BCT19FcFFfSldzRXAzWEd5Z01FMVk3UzRZU0NrazJWSkJNLWZoRXJKdnMycS1SYUZCa1pvdE9xaUpqTi01ZjY0R01HUTVOdFB1M2c?oc=5\" target=\"_blank\">Walec koalicji 13 grudnia przejecha\u0142 po Olefinach III? Kaczy\u0144ski komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNd2xGeEQ1NHQ4cDNUektBQWVmTTZiZEE4aVRmbFE1bFRndHdxRG5YZVhCaF82em5JTmZKNFZsSDJzRjU0Mk5kY3NNYWdWZmF4dWsxcjRsS25MV09iVWdXbDlrQ1hTZm9uWk95ODZRWE1SMTRCdmFhVTRXSnZibTRzclZNYjFsS3M0Qjl2aVVwUTFLMHkxZzJiOGJXSERtNzNCdHhIWTVBXzZRMlhvYzdaUklaMVU?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen zatrzymuje gigantyczn\u0105 inwestycj\u0119. Jest oficjalny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNVVpmOG5Sc",
        "id": 1692969,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTkVfektpNC1laXZQQ3hrWmZCWHRsNlVpS0RyaFVRMTc5anpxaHlQcUpiSWU0ckNJX0xfTmdRd2hwSzRId3lSQlg2ak1wU1ZKTW1TZ0VKMmU4WExkOXhhZ2lZQjhqRG9Vbm5WQ1BCT19FcFFfSldzRXAzWEd5Z01FMVk3UzRZU0NrazJWSkJNLWZoRXJKdnMycS1SYUZCa1pvdE9xaUpqTi01ZjY0R01HUTVOdFB1M2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walec koalicji 13 grudnia przejecha\u0142 po Olefinach III? Kaczy\u0144ski komentuje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]