[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:01:35.084904+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-macron-ma-problem-w-paryzu-w-piatek-rano-oglosi-decyzje,nId,7874715\"><img src=\"https://i.iplsc.com/macron-ma-problem-w-paryzu-w-piatek-rano-oglosi-decyzje/000KA9IIJMJUMM8A-C321.jpg\" alt=\"Macron ma problem w Pary\u017cu. W pi\u0105tek rano og\u0142osi decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Prezydent Emmanuel Macron wyznaczy nowego premiera francuskiego rz\u0105du w pi\u0105tek rano - o\u015bwiadczy\u0142 Pa\u0142ac Elizejski. Przyw\u00f3dca skr\u00f3ci\u0142 swoj\u0105 czwartkow\u0105 wizyt\u0119 w Polsce, poniewa\u017c - jak donosi agencja AFP - tydzie\u0144 po przeg\u0142osowaniu wotum nieufno\u015bci dla poprzedniego gabinetu pod przewodnictwem Michela Barniera ro\u015bnie presja na g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa, by jak najszybciej wskaza\u0107 nowe nazwisko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1698828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-macron-ma-problem-w-paryzu-w-piatek-rano-oglosi-decyzje,nId,7874715",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron ma problem w Pary\u017cu. W pi\u0105tek rano og\u0142osi decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:56:38.573461+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-apel-szefa-nato-przelaczyc-sie-na-tryb-wojenny,nId,7874683\"><img src=\"https://i.iplsc.com/apel-szefa-nato-przelaczyc-sie-na-tryb-wojenny/000AZ2IIYYXS9TDF-C321.jpg\" alt=\"Apel szefa NATO. &quot;Prze\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 na tryb wojenny&quot;\" align=\"left\" /></a>Sekretarz generalny NATO Mark Rutte ostrzeg\u0142, \u017ce Zach\u00f3d nie jest gotowy na to, co nas czeka &quot;za cztery do pi\u0119ciu lat&quot;. W zwi\u0105zku z tym wezwa\u0142 do &quot;prze\u0142\u0105czenia si\u0119 na tryb wojenny&quot; i &quot;zwi\u0119kszenia produkcji oraz wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107&quot;. Rutte wyrazi\u0142 te\u017c zaniepokojenie post\u0119pami w dozbrajaniu si\u0119 Chin i Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1698394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-apel-szefa-nato-przelaczyc-sie-na-tryb-wojenny,nId,7874683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel szefa NATO. \"Prze\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 na tryb wojenny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:41:29.184027+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rekordowa-liczba-ulaskawien-joe-biden-daje-druga-szanse,nId,7874313\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rekordowa-liczba-ulaskawien-joe-biden-daje-druga-szanse/000KA4V84B9D5JAT-C321.jpg\" alt=\"Rekordowa liczba u\u0142askawie\u0144. Joe Biden daje &quot;drug\u0105 szans\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Joe Biden u\u0142askawi\u0142 jednego dnia 39 os\u00f3b, a kolejnym 1,5 tys. z\u0142agodzi\u0142 wyroki. To rekordowa liczba w przypadku Joe Bidena, kt\u00f3ry wcze\u015bniej niech\u0119tnie korzysta\u0142 z przys\u0142uguj\u0105cego mu prawa \u0142aski. Prezydent USA zapowiedzia\u0142 kolejne dzia\u0142ania w najbli\u017cszym czasie.   </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1696862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rekordowa-liczba-ulaskawien-joe-biden-daje-druga-szanse,nId,7874313",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa liczba u\u0142askawie\u0144. Joe Biden daje \"drug\u0105 szans\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:41:29.091301+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-popiera-starania-orbana-jasna-deklaracja-rzecznika-kre,nId,7874403\"><img src=\"https://i.iplsc.com/putin-popiera-starania-orbana-jasna-deklaracja-rzecznika-kre/000KA86GYFB9E93P-C321.jpg\" alt=\"Putin popiera starania Orbana. Jasna deklaracja rzecznika Kremla\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin popiera starania Viktora Orbana dotycz\u0105ce osi\u0105gni\u0119cia zawieszenia broni w Ukrainie na okres Bo\u017cego Narodzenia i przeprowadzenie du\u017cej wymiany je\u0144c\u00f3w wojennych - przekaza\u0142 Dmitrij Pieskow. Jednocze\u015bnie rzecznik Kremla doda\u0142, \u017ce w\u0105tpi w realizacj\u0119 postulat\u00f3w, poniewa\u017c Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odrzuci\u0142 propozycj\u0119 za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1696861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-popiera-starania-orbana-jasna-deklaracja-rzecznika-kre,nId,7874403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin popiera starania Orbana. Jasna deklaracja rzecznika Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:36:41.288208+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-zmiana-na-terenie-ue-dwa-nowe-panstwa-w-strefie-schen,nId,7874347\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-zmiana-na-terenie-ue-dwa-nowe-panstwa-w-strefie-schen/000KA6BQ80CPLVLE-C321.jpg\" alt=\"Wielka zmiana na terenie UE. Dwa nowe pa\u0144stwa w strefie Schengen\" align=\"left\" /></a>Bu\u0142garia oraz Rumunia oficjalnie do\u0142\u0105czy\u0142y do strefy Schengen - tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119li ministrowie spraw wewn\u0119trznych kraj\u00f3w UE. Zmiany wejd\u0105 w \u017cycie od stycznia 2025 roku. Status obu pa\u0144stw by\u0142 dotychczas ograniczony, a niezb\u0119dne dokumenty by\u0142y potrzebne przy pokonywaniu granic l\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1696349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-zmiana-na-terenie-ue-dwa-nowe-panstwa-w-strefie-schen,nId,7874347",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka zmiana na terenie UE. Dwa nowe pa\u0144stwa w strefie Schengen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:31:39.749660+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nieoficjalnie-morawiecki-zostanie-nowym-szefem-ekr-zastapi-g,nId,7874311\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nieoficjalnie-morawiecki-zostanie-nowym-szefem-ekr-zastapi-g/000KA5TA0M5TRBBL-C321.jpg\" alt=\"Nieoficjalnie: Morawiecki zostanie nowym szefem EKR. Zast\u0105pi Giorgi\u0119 Meloni\" align=\"left\" /></a>W\u0142oski dziennik &quot;Il Giornale&quot; donosi, \u017ce Mateusz Morawiecki przymierzany jest na stanowisko nowego szefa Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w (EKR). Mianowanie by\u0142ego polskiego premiera przewodnicz\u0105cym ugrupowania ma zosta\u0107 przeprowadzone nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w po\u0142owie stycznia, a na pewno jeszcze przed inauguracj\u0105 Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1695954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nieoficjalnie-morawiecki-zostanie-nowym-szefem-ekr-zastapi-g,nId,7874311",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Morawiecki zostanie nowym szefem EKR. Zast\u0105pi Giorgi\u0119 Meloni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:27:05.103858+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uciekl-z-portugalskiego-wiezienia-wpadl-we-wloszech-przez-pr,nId,7874226\"><img src=\"https://i.iplsc.com/uciekl-z-portugalskiego-wiezienia-wpadl-we-wloszech-przez-pr/000KA4NAOSW9HOXQ-C321.jpg\" alt=\"Uciek\u0142 z portugalskiego wi\u0119zienia. Wpad\u0142 we W\u0142oszech przez przypadek\" align=\"left\" /></a>W p\u00f3\u0142nocnych W\u0142oszech zatrzymano zbiega z portugalskiego wi\u0119zienia Vale de Judeus. Poszukiwany listem go\u0144czym m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 przez pomy\u0142k\u0119 - policjant pomyli\u0142 go ze znanym kieszonkowcem z Padwy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1695509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uciekl-z-portugalskiego-wiezienia-wpadl-we-wloszech-przez-pr,nId,7874226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uciek\u0142 z portugalskiego wi\u0119zienia. Wpad\u0142 we W\u0142oszech przez przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:06:04.680709+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-swiat-patrzy-na-wzgorza-golan-chaos-w-syrii-moze-sprzyjac-iz,nId,7872822\"><img src=\"https://i.iplsc.com/swiat-patrzy-na-wzgorza-golan-chaos-w-syrii-moze-sprzyjac-iz/000K9T5P38Y6W2LU-C321.jpg\" alt=\"\u015awiat patrzy na Wzg\u00f3rza Golan. Chaos w Syrii mo\u017ce sprzyja\u0107 Izraelowi\" align=\"left\" /></a>Tel Awiw deklaruje, \u017ce zaj\u0119cie strefy buforowej na Wzg\u00f3rzach Golan ma jedynie charakter tymczasowy i defensywny. Izraelska armia twierdzi, \u017ce utrzyma nowe pozycje do czasu wyja\u015bnienia sytuacji w Syrii po upadku re\u017cimu Baszara al-Asada. Jednak nie wszyscy w izraelskim establishmencie bezpiecze\u0144stwa uwa\u017caj\u0105, \u017ce krok ten by\u0142 konieczny, a ONZ zarzuca Izraelczykom z\u0142amanie porozumienia sprzed 50 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1694092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-swiat-patrzy-na-wzgorza-golan-chaos-w-syrii-moze-sprzyjac-iz,nId,7872822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat patrzy na Wzg\u00f3rza Golan. Chaos w Syrii mo\u017ce sprzyja\u0107 Izraelowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:06:04.597596+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-le-monde-upadek-baszara-al-asada-powaznym-ciosem-dla-rosji-w,nId,7872678\"><img src=\"https://i.iplsc.com/le-monde-upadek-baszara-al-asada-powaznym-ciosem-dla-rosji-w/000K9UI34DHB3LOM-C321.jpg\" alt=\"&quot;Le Monde&quot;: Upadek Baszara al-Asada powa\u017cnym ciosem dla Rosji W\u0142adimira Putina\" align=\"left\" /></a>Syryjski dyktator znalaz\u0142 schronienie w Moskwie. Podczas gdy w 2015 r. rosyjskie posi\u0142ki pozwoli\u0142y Baszarowi al-Asadowi odzyska\u0107 kontrol\u0119 nad du\u017c\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 kraju, tym razem armia Kremla - skoncentrowana na froncie ukrai\u0144skim - prawie nie uczestniczy\u0142a w walkach przeciwko rebeliantom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1694091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-le-monde-upadek-baszara-al-asada-powaznym-ciosem-dla-rosji-w,nId,7872678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Le Monde\": Upadek Baszara al-Asada powa\u017cnym ciosem dla Rosji W\u0142adimira Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T07:06:04.511530+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-economist-teoria-wielkiego-czlowieka-wall-street,nId,7872582\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-economist-teoria-wielkiego-czlowieka-wall-street/000K9T119L8FFWAO-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Economist&quot;: Teoria wielkiego cz\u0142owieka Wall Street\" align=\"left\" /></a>Oto jedna z najwa\u017cniejszych prawd o sektorze finans\u00f3w - jaki lider, taka firma. A w finansach rz\u0105dz\u0105 odwa\u017cni. Bior\u0105c pod uwag\u0119, \u017ce bran\u017ca ta ma obsesj\u0119 na punkcie zarz\u0105dzania ryzykiem, pozostaje ona zaskakuj\u0105co mocno nara\u017cona na triumfy i pora\u017cki w\u0105skiej grupy przyw\u00f3dc\u00f3w. Nigdzie indziej w biznesie kult bohater\u00f3w nie jest a\u017c tak powszechny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1694090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-economist-teoria-wielkiego-czlowieka-wall-street,nId,7872582",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Economist\": Teoria wielkiego cz\u0142owieka Wall Street",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:01:19.432351+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-rozsyla-zaproszenia-na-inauguracje-wyciekly-nazwiska,nId,7874006\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-rozsyla-zaproszenia-na-inauguracje-wyciekly-nazwiska/000KA0RMT9S9XVMI-C321.jpg\" alt=\"Trump rozsy\u0142a zaproszenia na inauguracj\u0119. Wyciek\u0142y nazwiska \" align=\"left\" /></a>Inauguracja prezydentury Donalda Trumpa coraz bli\u017cej. Jak poda\u0142a w \u015brod\u0119 telewizja CBS News, prezydent elekt zaprosi\u0142 chi\u0144skiego przyw\u00f3dc\u0119 Xi Jinpinga na to wydarzenie do Waszyngtonu. Media zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce w\u015br\u00f3d potencjalnych go\u015bci mo\u017ce znale\u017a\u0107 si\u0119 tak\u017ce premier W\u0119gier Viktor Orban. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1693859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-rozsyla-zaproszenia-na-inauguracje-wyciekly-nazwiska,nId,7874006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozsy\u0142a zaproszenia na inauguracj\u0119. Wyciek\u0142y nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:01:19.186583+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-korei-przerwal-milczenie-tlumaczy-sie-z-kontrowers,nId,7874010\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-korei-przerwal-milczenie-tlumaczy-sie-z-kontrowers/000KA0RD0YYVIY9H-C321.jpg\" alt=\"Prezydent Korei przerwa\u0142 milczenie. T\u0142umaczy si\u0119 z kontrowersyjnej decyzji\" align=\"left\" /></a>Prezydent Korei Po\u0142udniowej oznajmi\u0142 w przem\u00f3wieniu, \u017ce og\u0142osi\u0142 stan wojenny &quot;w celu obrony narodu&quot; i &quot;normalizacj\u0105 spraw pa\u0144stwowych. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce jako prezydent mia\u0142 do tego prawo, ale zamierza ponie\u015b\u0107 wszystkie konsekwencje swojej decyzji. Partia Demokratyczna, b\u0119d\u0105ca w opozycji, zapowiedzia\u0142a ju\u017c drugi wniosek o impeachment, czyli postawienie prezydenta w stan oskar\u017cenia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1693858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-korei-przerwal-milczenie-tlumaczy-sie-z-kontrowers,nId,7874010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Korei przerwa\u0142 milczenie. T\u0142umaczy si\u0119 z kontrowersyjnej decyzji",
        "vote": 0
    }
]