[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:23:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawozdanie-pis-sad-najwyzszy-postanowil-jest-reakcja-pkw,nId,7874396\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawozdanie-pis-sad-najwyzszy-postanowil-jest-reakcja-pkw/000IZPQQYDYRYKY5-C321.jpg\" alt=\"Sprawozdanie PiS. S\u0105d Najwy\u017cszy postanowi\u0142, jest reakcja PKW\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza otrzyma\u0142a postanowienie S\u0105du Najwy\u017cszego ws. skargi PiS na odrzucenie przez ni\u0105 sprawozdania komitetu wyborczego tej partii. Wiadomo ju\u017c, \u017ce posiedzenie PKW w tej sprawie planowane jest na poniedzia\u0142ek. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1697246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawozdanie-pis-sad-najwyzszy-postanowil-jest-reakcja-pkw,nId,7874396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawozdanie PiS. S\u0105d Najwy\u017cszy postanowi\u0142, jest reakcja PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:25:49.151009+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-najwyzszy-postanowil-pierwsza-reakcja-pkw-ws-sprawozdani,nId,7874396\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sad-najwyzszy-postanowil-pierwsza-reakcja-pkw-ws-sprawozdani/000IZPQQYDYRYKY5-C321.jpg\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy postanowi\u0142. Pierwsza reakcja PKW ws. sprawozdania PiS\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza otrzyma\u0142a postanowienie S\u0105du Najwy\u017cszego ws. skargi PiS na odrzucenie przez ni\u0105 sprawozdania komitetu wyborczego tej partii. Wiadomo ju\u017c, ze posiedzenie PKW w tej sprawie planowane jest na poniedzia\u0142ek. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1696679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-najwyzszy-postanowil-pierwsza-reakcja-pkw-ws-sprawozdani,nId,7874396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy postanowi\u0142. Pierwsza reakcja PKW ws. sprawozdania PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:13:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-stanowcze-slowa-ministrow-wskazuja-na-romanowskiego-i-sztab-,nId,7874345\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stanowcze-slowa-ministrow-wskazuja-na-romanowskiego-i-sztab/000KA6Q8DYPPG324-C321.jpg\" alt=\"Stanowcze s\u0142owa ministr\u00f3w. Wskazuj\u0105 na Romanowskiego i sztab Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>- Sztab pana Karola Nawrockiego w spos\u00f3b czynny uczestniczy w ukrywaniu pana pos\u0142a Marcina Romanowskiego - stwierdzi\u0142 S\u0142awomir Nitras. Minister sportu zwr\u00f3ci\u0142 w tym kontek\u015bcie uwag\u0119 na polityk\u00f3w zwi\u0105zanych z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. - Oczekujemy w spos\u00f3b kategoryczny od pana Nawrockiego pe\u0142nej wsp\u00f3\u0142pracy z s\u0105dem, policj\u0105 i prokuratur\u0105 - podkre\u015bli\u0142. Prokurator Przemys\u0142aw Nowak przekaza\u0142, \u017ce od chwili wystawienia listu go\u0144czego za pos\u0142em pomaganie mu w ukrywaniu si\u0119 mo\u017ce skutkowa\u0107 odpowiedzialno\u015bci\u0105 karn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1696680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-stanowcze-slowa-ministrow-wskazuja-na-romanowskiego-i-sztab-,nId,7874345",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowcze s\u0142owa ministr\u00f3w. Wskazuj\u0105 na Romanowskiego i sztab Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:06:18.898642+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zabojstwo-ekspedientki-w-niedomicach-sprawca-przez-lata-zwod,nId,7874136\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zabojstwo-ekspedientki-w-niedomicach-sprawca-przez-lata-zwod/000KA3VB0DWIRB8B-C321.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo ekspedientki w Niedomicach. Sprawca przez lata zwodzi\u0142 policj\u0119 \" align=\"left\" /></a>Chcia\u0142 kupi\u0107 co\u015b do jedzenia, wszed\u0142 do sklepu, a gdy podszed\u0142 bli\u017cej lady, zobaczy\u0142 le\u017c\u0105c\u0105 na ziemi ekspedientk\u0119 - tak zacz\u0119\u0142a si\u0119 sprawa Teresy Kosman. Zab\u00f3jca m\u0142odej kobiety przez ponad 20 lat unika\u0142 kary. W\u0142a\u015bnie zapad\u0142 wyrok w tej sprawie, a o skazaniu zdecydowa\u0142 jeden szczeg\u00f3\u0142. S\u0105d Apelacyjny skaza\u0142 Marka T. na 15 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1695028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zabojstwo-ekspedientki-w-niedomicach-sprawca-przez-lata-zwod,nId,7874136",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo ekspedientki w Niedomicach. Sprawca przez lata zwodzi\u0142 policj\u0119",
        "vote": 0
    }
]