[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:30:24+00:00",
        "description": "\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn \ud83d\udc49 Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polityka #tvn #polsat #tusk #donaldtusk #polskapolityka",
        "id": 1698478,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WW8kCPgGI10",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/WW8kCPgGI10/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TUSK WYSY\u0141A SYGNA\u0141Y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:30:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #smole\u0144sk #smolensk #polska #polityka #kaczy\u0144ski #prawoisprawiedliwo\u015b\u0107 #prawoisprawiedliwosc",
        "id": 1697982,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dv81nvBChhk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/dv81nvBChhk/hqdefault.jpg",
        "title": "MO\u017bE KIEDY\u015a PRZESTAN\u0104 SI\u0118 K\u0141\u00d3CI\u0106",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:00:51+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nAntoni Macierewicz zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 gdy wraca\u0142 samochodem z obchod\u00f3w miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej. Pose\u0142 nie chcia\u0142 podda\u0107 si\u0119 badaniu alkomatem i zas\u0142oni\u0142 si\u0119 immunitetem poselskim. Nie on pierwszy i nie ostatni. Przygl\u0105damy si\u0119 pos\u0142om, kt\u00f3rzy immunitetu u\u017cywaj\u0105 jak tarcza oraz temu dlaczego r\u00f3\u017cne rz\u0105dy zapowiada\u0142y zlikwidowanie poselskiego immunitetu, a tego nie zrobi\u0142y.\n\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na rocketjobs.pl, portalu z tysi\u0105cami ofert pracy:  https://oferty.rocketjobs.pl/BMBKjDU\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/",
        "id": 1697983,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rsfddFcl6Jw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rsfddFcl6Jw/hqdefault.jpg",
        "title": "MACIEREWICZ ZAS\u0141ANIA SI\u0118 IMMUNITETEM, BO MO\u017bE. POLITYCY TYLKO UDAJ\u0104, \u017bE GO ZLIKWIDUJ\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:00:40+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #rosja #miko\u0142aj #\u015bwi\u0119tymiko\u0142aj #\u015bwi\u0119ta #stepan",
        "id": 1697551,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ikr86Iipi_Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ikr86Iipi_Y/hqdefault.jpg",
        "title": "\u015aWI\u0118TY MIKO\u0141AJ TO UKRYTY AGENT?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:12:45+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nOstatnio w mediach przewija si\u0119 informacja, \u017ce TVN ma zosta\u0107 kupiony przez W\u0119gr\u00f3w. Pojawia\u0142y si\u0119 g\u0142osy, \u017ce prezesem mo\u017ce zosta\u0107 Daniel Obajtek. W tym momencie do gry wkroczy\u0142 Donald Tusk, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142, \u017ce TVN i Polsat zostan\u0105 wpisane na list\u0119 firm strategicznych, kt\u00f3rych bez zgody rz\u0105du nie mo\u017cna sprzeda\u0107. Czy to jest legalne? Nie za bardzo, ale w tej sytuacji chodzi o co\u015b innego. Robert Mazurek komentuje s\u0142owa Donalda Tuska i przedstawia swoje hipotezy na ten temat.\n\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn \ud83d\udc49 Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na rocketjobs.pl, portalu z tysi\u0105cami ofert pracy:  https://oferty.rocketjobs.pl/BMBKjDU\n\n\ud83d\ude97 Tylko w grudniu, tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero a\u017c 300 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi.pl \u27a1\ufe0f https://bonus.mubi.pl/id-kz1224-mazurek-300\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Ex",
        "id": 1696447,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ja7uli5fT4U",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Ja7uli5fT4U/hqdefault.jpg",
        "title": "TVN I POLSAT JAKO STRATEGICZNE FIRMY. MAZUREK WYJA\u015aNIA, W CO GRA DONALD TUSK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:00:59+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMarcin Meller zaprasza o 20:00 na 7. odcinek Kolacji Mellera. Dziennikarze i eksperci rozmawiaj\u0105 o bie\u017c\u0105cych sprawach politycznych i spo\u0142ecznych.\n\nGo\u015bcie odcinka:\n\ud83d\udc64Agata Szcz\u0119\u015bniak - Oko Press\n\ud83d\udc64\u0141ukasz Warzecha - Do Rzeczy\n\ud83d\udc64Jacek \u017bakowski - Collegium Civitas\n\ud83d\udc64Tomasz Wr\u00f3blewski - Warsaw Enterprise Institute\n\nWesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQjoChxLsY_IhS7HDeW14f3h\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #meller #kolacjamellera #polityka #media #newsy #polska #\u015bwiatpolityki #polska",
        "id": 1696448,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=e0SXon4SCd4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/e0SXon4SCd4/hqdefault.jpg",
        "title": "KOLACJA MELLERA #7 - SZCZ\u0118\u015aNIAK, WARZECHA, \u017bAKOWSKI, WR\u00d3BLEWSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:56:13+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrzemys\u0142aw Rudzki i jego go\u015bcie: Wojciech Kowalczyk, Leszek Or\u0142owski, Przemys\u0142aw Pe\u0142ka i Jakub Bia\u0142ek zapraszaj\u0105 program, w kt\u00f3rym komentuj\u0105 losowanie grup eliminacyjnych na mundial w 2026 roku. Jakie Polska ma szanse na kwalifikacje?\n\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na Just Join IT, najwi\u0119kszym portalu pracy dla bran\u017cy IT:\u00a0https://jjit.it/hqFekkU\n\n\ud83d\udcfa Sprawd\u017a oficjalny sklep Philips. Z kodem \"ZERO-300\" TV nawet do 300 z\u0142 taniej \n\ud83d\udc49\u00a0https://cutt.ly/ZeZ5032s\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 15% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/zero15\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Zam\u00f3w MAGAZYN ZERO \ud83d\udc49 http://magazyn.zero.pl/\n\n\"\"\"\u2705 BONU$ERIA od STS! Zgarnij bonus NA W\u0141ASNYCH ZASADACH! \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/Bonuseria_Zero (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to",
        "id": 1700109,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=G6p1x71x_yU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/G6p1x71x_yU/hqdefault.jpg",
        "title": "MUNDIAL 2026 - LOSOWANIE GRUP ELIMINACYJNYCH - RUDZKI, KOWAL, OR\u0141OWSKI, PE\u0141KA, BIA\u0141EK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:02:30+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMaciej D\u0105browski i Wuwunio zapraszaj\u0105 na pi\u0105tkowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Piotr Cyrwus i Maja Bare\u0142kowska - aktorzy\n\ud83d\udc64Ma\u0142gorzata \u017bak - kominiarz\n\ud83d\udc64Landberry - wokalistka, kompozytorka\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #wuwunio #poranek #cyrwus #aktorzy #kominiarz #landberry #muzyka #\u015bpiewanie",
        "id": 1696989,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i9tQib_yM2g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/i9tQib_yM2g/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WARGA & WUWUNIO - POBUDKA!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T13:00:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #\u015bciema #kaca #celebryci #influencerzy #oszustwo #manipulacja #socialmedia #nauka",
        "id": 1696038,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aKoK_uJ8w8w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/aKoK_uJ8w8w/hqdefault.jpg",
        "title": "NAUKA JEST ZA TRUDNA I LUDZIE JEJ NIE ROZUMIEJ\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:02:56+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW tym odcinku \"Niepoprawnika\" Bogus\u0142aw Le\u015bnodorski i Marcin Matczak dyskutuj\u0105 o kontrowersjach zwi\u0105zanych z edukacj\u0105 zdrowotn\u0105 i seksualn\u0105 w szko\u0142ach. Rozwa\u017caj\u0105, gdzie ko\u0144czy si\u0119 prawo rodzic\u00f3w do wychowania dzieci zgodnie z w\u0142asnymi przekonaniami, a gdzie zaczyna odpowiedzialno\u015b\u0107 pa\u0144stwa za edukacj\u0119. W rozmowie padaj\u0105 pytania o granice w\u0142adzy rodzicielskiej, rol\u0119 pa\u0144stwa w zapewnianiu dost\u0119pu do wiedzy oraz wp\u0142yw skrajnych narracji politycznych na kszta\u0142towanie tych temat\u00f3w. \n\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na Just Join IT, najwi\u0119kszym portalu pracy dla bran\u017cy IT: https://jjit.it/aRjT9MT\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhCqSlr-j3z8Hg-KZY_D1oa\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extr",
        "id": 1695603,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8381woIfuqg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8381woIfuqg/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY PA\u0143STWO WYCHOWA CI DZIECI? CZYLI KONTROWERSJE WOK\u00d3\u0141 LEKCJI WYCHOWANIA SEKSUALNEGO | NIEPOPRAWNIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:01:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kampaniawyborcza #wybory #prezydent #demokracja #stepan #prawo #polityka #polska #trzaskowski #nawrocki #mentzen #ho\u0142ownia",
        "id": 1695190,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hiVGDVeXXrc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hiVGDVeXXrc/hqdefault.jpg",
        "title": "PREKAMPANIA JEST LEGALNA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:38:55+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKampania prezydencka rozpoczyna si\u0119 w styczniu. Jak wi\u0119c nazwa\u0107 to, co obserwujemy od jakiego\u015b czasu? Kandydaci je\u017cd\u017c\u0105 po Polsce, organizuj\u0105 spotkania, drukowane s\u0105 plakaty, czyli tzw. prekampania trwa w najlepsze. Szkopu\u0142 w tym, \u017ce jest nielegalna, cho\u0107 ukaranie kogokolwiek za jej prowadzenie jest praktycznie niemo\u017cliwe. I o tym jest komentarz Marii Stepan.\n\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na Just Join IT, najwi\u0119kszym portalu pracy dla bran\u017cy IT: https://jjit.it/WkNNNyg\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Faceb",
        "id": 1694813,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xwSM4VHnL3c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/xwSM4VHnL3c/hqdefault.jpg",
        "title": "PREKAMPANIA. CZYLI JAK ROZLICZA\u0106 POLITYK\u00d3W Z CZEGO\u015a, CO TEORETYCZNIE NIE ISTNIEJE...",
        "vote": 0
    }
]