[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Samo\u0142yk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:59:05+00:00",
        "description": "Zapraszam Was na pierwszy odcinek cyklu, kt\u00f3ry b\u0119dzie \u015bwietn\u0105 okazj\u0105 do duchowego przygotowania si\u0119 do \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenie. Wsp\u00f3lnie spr\u00f3bujemy odnale\u017a\u0107 balans mi\u0119dzy zgie\u0142kiem marketingowym, komercjalizacj\u0105 i konsumpcjonizmem a konkretnymi radami i sposobami, jak nie zatraci\u0107 prawdziwego ducha Bo\u017cego Narodzenia i prze\u017cy\u0107 je w pe\u0142ni.\n\nDzi\u015b na pocz\u0105tek wa\u017cny temat. Czy ekologia to domena lewicy? Dlaczego to s\u0142owo budzi w nas mieszane uczucia, a czasem wr\u0119cz op\u00f3r? Jak wygl\u0105da tradycja Ko\u015bcio\u0142a w kwestii troski o \u015brodowisko? Czy podej\u015bcie chrze\u015bcija\u0144skie r\u00f3\u017cni si\u0119 od lewicowego? Czy ekologia w Ko\u015bciele to pomys\u0142 papie\u017ca Franciszka, czy mo\u017ce si\u0119ga znacznie g\u0142\u0119biej w tradycj\u0119 chrze\u015bcija\u0144stwa?\n\nW tym odcinku wsp\u00f3lnie z moimi go\u015b\u0107mi \u2013 Marcinem Kawko, koordynatorem Centrum Analiz Problem\u00f3w Spo\u0142ecznych Caritas Polska, oraz br. Cordianem Szwarcem, franciszkaninem \u2013 spr\u00f3bujemy odpowiedzie\u0107 na te pytania.\n\nZastanowimy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c, czy odpuszczaj\u0105c ten temat, nie tracimy czego\u015b istotnego, ora",
        "id": 1698440,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=72GpaTytp2s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 372,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCj5Ug7sV0Id9g-NEfFa1psg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/72GpaTytp2s/hqdefault.jpg",
        "title": "Dlaczego katolik powinien interesowa\u0107 si\u0119 ekologi\u0105? Ekologia w tradycji Ko\u015bcio\u0142a i rola Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Samo\u0142yk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:00:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 1694532,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ig4rK1-KtvE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 372,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCj5Ug7sV0Id9g-NEfFa1psg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Ig4rK1-KtvE/hqdefault.jpg",
        "title": "Rozmowa katolika i niewierz\u0105cego (fragment) #shorts",
        "vote": 0
    }
]