[{"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T20:50:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Brak towar\u00f3w, przestoje w produkcji i widmo wzrostu cen w Europie", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ytQktkuTURBXy84NTBhNTc0My05NDBkLTQ5NWQtYmM5Yi1jNTYxMDNmMGRmZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowe prognozy OECD wskazuj\u0105, \u017ce d\u0142ugotrwa\u0142e utrzymanie wysokiego poziomu stawek frachtu morskiego mo\u017ce doprowadzi\u0107 do wzrostu inflacji i os\u0142abienia dynamiki PKB w strefie euro.", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9439449,brak-towarow-przestoje-w-produkcji-i-widmo-wzrostu-cen-w-europie.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T20:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Dwa lat po, czyli jak Rosja zagra\u017ca Polsce?", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y1DktktTURBXy8xMDVmMTYyZC05Y2I5LTRmM2EtODlkYy0xYzFlMzFkMTM4MWEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zagro\u017cenie ze strony Rosji jest powa\u017cne \u2013 takie komunikaty s\u0142yszymy w ostatnich dniach m.in. z ust ministra obrony wicepremiera W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza, ale te\u017c szefa sztabu gen. Wies\u0142awa Kuku\u0142y. Nie ma powodu, by temu nie wierzy\u0107.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9441687,dwa-lat-po-czyli-jak-rosja-zagraza-polsce.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T19:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Najstarsze populacje \u015bwiata. W tych krajach jest najwi\u0119cej senior\u00f3w", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jiJktkuTURBXy9kMGNjM2VkZS0wYjJjLTQ1OTMtYWRlOS05Y2EwYjgyYjAxMGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug Wydzia\u0142u Ludno\u015bciowego Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych oczekuje si\u0119, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych trzech dekad liczba os\u00f3b w wieku 65 lat i starszych podwoi si\u0119, osi\u0105gaj\u0105c poziom 1,6 miliarda w 2050 r.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9438975,najstarsze-populacje-swiata-w-tych-krajach-jest-najwiecej-seniorow.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T18:50:06+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Ze\u0142enski: Sojusz z Polsk\u0105 wa\u017cny, ale b\u0119dziemy broni\u0107 swoich interes\u00f3w", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VUIktkuTURBXy9kNmE2YzYwYS1jYTVjLTQ2MGUtOWU1Ni02MmNlNDU4Y2Q4MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dla Ukrainy wa\u017cne jest utrzymanie sojuszu z Polsk\u0105, jednak je\u015bli nie zostanie znalezione porozumienie w sprawie rozwi\u0105zania sporu na granicy, to Kij\u00f3w b\u0119dzie broni\u0142 swoich interes\u00f3w \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9441931,zelenski-sojusz-z-polska-wazny-ale-bedziemy-bronic-swoich-interesow.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T18:43:22+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Prezes PiS o \u015brodkach z KPO: I tak musieliby je nam da\u0107", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WuPktkuTURBXy8wMmNhYzYxZS01Y2ZiLTQ3MjctYWQ2OC03Mzg5YWFiZWZlNzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To s\u0105 pieni\u0105dze, kt\u00f3re wynegocjowali\u015bmy, kt\u00f3re i tak musieliby nam da\u0107 - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w Le\u017cajsku (Podkarpackie) o zapowiedzi szefowej Komisji Europejskiej dotycz\u0105cej uwolnienia dla Polski \u015brodk\u00f3w z KPO.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9441929,prezes-pis-o-srodkach-z-kpo-i-tak-musieliby-je-nam-dac.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T18:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Problemy Polak\u00f3w z Ukrain\u0105 s\u0105 pochodn\u0105 problemu Polak\u00f3w z Polsk\u0105 [OPINIA]", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WBBktkuTURBXy8xYWY1YTljMS03MWIzLTRkOGMtOGI5My1iMjYyNWM2ZWIzZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Problemy Polak\u00f3w z Ukrain\u0105 s\u0105 pochodn\u0105 problemu Polak\u00f3w z Polsk\u0105 rozumian\u0105 jako partyjna w\u0142asno\u015b\u0107, a nie jako wsp\u00f3lne przedsi\u0119biorstwo bezpiecze\u0144stwa i dobrobytu.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9440159,problemy-polakow-z-ukraina-sa-pochodna-problemu-polakow-z-polska-opin.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T16:30:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Dodatek do emerytury \"Mama 4 plus\". Mo\u017cna dosta\u0107 nawet 1780,96 z\u0142", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QSpktkuTURBXy8wNzA0NWQyZi03YzcyLTQ5NzEtYjM2ZC1hNGNmYWE1NmQ1M2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) oferuje rodzicom dodatkowe wsparcie w postaci dodatku do emerytury zwanej &quot;Mama 4 plus&quot;. \u015awiadczenie to ma na celu zapewnienie podstawowych \u015brodk\u00f3w do \u017cycia emerytom, kt\u00f3rzy zrezygnowali z pracy lub nie mieli mo\u017cliwo\u015bci jej podj\u0119cia z powodu opieki nad co najmniej czw\u00f3rk\u0105 dzieci. Jakie warunki nale\u017cy spe\u0142ni\u0107 i ile aktualnie wynosi dodatek?", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9440170,dodatek-do-emerytury-mama-4-plus-mozna-dostac-nawet-178096-zl.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T15:01:28+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "CNN: W Amazonii odkryto nowy gigantyczny gatunek w\u0119\u017ca", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VBDktkuTURBXy81ZjY2ZGVmNS00Y2Y4LTQ5ZWMtYWYwYy03ZmE3YmVmOTViZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Naukowcy odkryli w lasach deszczowych Amazonii nowy gatunek w\u0119\u017ca, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 najwi\u0119kszy na \u015bwiecie \u2013 poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 ameryka\u0144ska stacja CNN.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9441688,cnn-w-amazonii-odkryto-nowy-gigantyczny-gatunek-weza.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T15:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Czy moja babcia te\u017c by z sukcesami pokierowa\u0142a du\u017cym bankiem z Wall Street? [RECENZJA]", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rq5ktkuTURBXy9iYjU2YTMxMy1hNjljLTRkOTQtOWIxOS1mNTU2ZTgxNGVhMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wierzcie lub nie, ale Legia Warszawa potrafi\u0142a kiedy\u015b ca\u0142kiem nie\u017ale gra\u0107 w futbol. To by\u0142a po\u0142owa lat 90. XX w.: sto\u0142eczny klub dwa razy zdoby\u0142 mistrzostwo Polski i nawet zakwalifikowa\u0142 si\u0119 (jako pierwsza polska dru\u017cyna) do Ligi Mistrz\u00f3w. Pewn\u0105 sensacj\u0119 wywo\u0142a\u0142y wtedy s\u0142owa by\u0142ego legionisty Wojciecha Kowalczyka, kt\u00f3ry \u2013 poproszony o ocen\u0119 dokona\u0144 \u00f3wczesnego trenera Paw\u0142a Janasa \u2013 wypali\u0142: \u201eMaj\u0105 tak\u0105 mocn\u0105 pak\u0119, \u017ce nawet moja babcia wygra\u0142aby z nimi mistrzostwo\u201d.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9440163,czy-moja-babcia-tez-by-z-sukcesami-pokierowala-duzym-bankiem-z-wall-st.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T14:41:11+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Minister ds. UE: Musimy pracowa\u0107, \u017ceby nie zmarnowa\u0107 pieni\u0119dzy unijnych", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qagktkuTURBXy9jYWRiYjk4NS01ZGVkLTQ5NmEtYTNiMC02NzM5Yzk2YWYxNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister ds. UE Adam Sz\u0142apka, komentuj\u0105c decyzj\u0119 o odblokowaniu funduszy europejskich dla Polski, powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w Krakowie, \u017ce poprzedni rz\u0105d straci\u0142 ponad dwa lata na ich ich odblokowanie, wi\u0119c obecny musi pracowa\u0107, \u017ceby nie zmarnowa\u0107 tych pieni\u0119dzy.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9441686,minister-ds-ue-musimy-pracowac-zeby-nie-zmarnowac-pieniedzy-unijnyc.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T14:30:17+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Prawo aborcyjne ju\u017c na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu? Wszystkie projekty naraz", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2IEktkuTURBXy8yZjUzNjQwNy1iZmEzLTQ4YmUtYTk0Zi0zZWU1YmNhODc3ZGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jest propozycja, \u017ceby na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu przedstawi\u0107 wszystkie projekty prawa aborcyjnego \u2013 powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w TVN24 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski (PSL). Szefowa klubu Lewicy Anna Maria \u017bukowska zaznaczy\u0142a, \u017ce bierze t\u0119 deklaracje za dobr\u0105 monet\u0119.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9441683,prawo-aborcyjne-juz-na-najblizszym-posiedzeniu-sejmu-wszystkie-projek.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T14:19:53+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Rosjanie i Bia\u0142orusini w nadchodz\u0105cych zawodach lekkoatletycznych? Nie ma tematu", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MwEktkuTURBXy9hNTYyZjc2MC02OTIwLTQzNDYtYmRiNS0wYzg0MTk3OWExMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dyrektor sportowy PZLA Krzysztof K\u0119cki powiedzia\u0142, \u017ce jest dumny z postawy \u015bwiatowej federacji lekkoatletycznej w zakresie niedopuszczenia do start\u00f3w sportowc\u00f3w z Rosji i Bia\u0142orusi. &quot;Min\u0119\u0142y dwa lata od agresji Rosji na Ukrain\u0119 i dop\u00f3ki wojna trwa, temat jest zamkni\u0119ty&quot; - powiedzia\u0142 PAP K\u0119cki.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9441682,rosjanie-i-bialorusini-w-nadchodzacych-zawodach-lekkoatletycznych-nie.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T13:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Jaka jest sytuacja uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy dzi\u015b? Wyzwania i przysz\u0142o\u015b\u0107 wed\u0142ug WHO", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FNWktkuTURBXy8wYzQ5MmMwZi0yNGZhLTQ3NGYtYjM0Ni1lNWQ0MGVjOWFkNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wraz z nadej\u015bciem trzeciego roku wojny w Ukrainie \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) alarmuje o konieczno\u015bci dalszego wsparcia medycznego i spo\u0142ecznego dla uchod\u017ac\u00f3w. Organizacja wzywa Uni\u0119 Europejsk\u0105 do silniejszego zaanga\u017cowania politycznego w t\u0119 kwesti\u0119.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9440643,jaka-jest-sytuacja-uchodzcow-z-ukrainy-dzis-wyzwania-i-przyszlosc-wed.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T11:42:20+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Izolacjonizm to dla mieszka\u0144c\u00f3w USA pi\u0119kny mit o czasach, gdy trosk by\u0142o mniej, a bogactwa wi\u0119cej", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R5aktkuTURBXy81YjNlYTY5Yy00M2YxLTQ1YzUtOWFmMy04ODU4MWZhMTdhYzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Strach przed ponownym wybraniem Donalda Trumpa na prezydenta szybko narasta i trudno orzec, czy wi\u0119kszy jest w USA, czy w Europie. Ju\u017c podczas pierwszej kadencji miliarder udowodni\u0142, \u017ce Stary Kontynent nie jest dla niego kluczowym sojusznikiem, a gospodarczym rywalem.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9440155,izolacjonizm-to-dla-mieszkancow-usa-piekny-mit-o-czasach-gdy-trosk-by.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T11:21:32+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Nvidia wci\u0105\u017c sprzedaje Chinom nowoczesne chipy. Jak obchodzi sankcje USA?", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NmdktkuTURBXy80MGY2ZjI3ZC00ZGY3LTQ0NWEtYjY5Ny1lNzM0Y2Y1YzgxMjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pomimo restrykcji nak\u0142adanych przez ameryka\u0144sk\u0105 administracj\u0119 Nvidia wci\u0105\u017c sprzedaje Chi\u0144czykom nowoczesne chipy. W\u0142a\u015bnie opracowa\u0142a dwa kolejne modele.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9440611,nvidia-wciaz-sprzedaje-chinom-nowoczesne-chipy-jak-obchodzi-sankcje-u.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T09:43:40+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 25.02.2024", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 11 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 1 ponowne. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w niedziel\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 610 test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-25022024.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T08:30:56+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Co robi\u0107, gdy zepsu\u0142 si\u0119 biletomat? Odpowied\u017a nie jest jednoznaczna", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AR2ktkuTURBXy81Yjk2ZDZmNy0yOTkwLTQyMTMtYmY5ZS02YzNjZjQ0MmZlYmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ju\u017c od dawna w pojazdach komunikacji miejskiej mo\u017cna kupi\u0107 bilety w biletomatach. S\u0105 to jednak urz\u0105dzenia, kt\u00f3re mog\u0105 odm\u00f3wi\u0107 pos\u0142usze\u0144stwa \u2013 wystarczy chocia\u017cby awaria internetu. Co w takiej sytuacji ma zrobi\u0107 pasa\u017cer, kt\u00f3ry musi dosta\u0107 si\u0119 z miejsca na miejsce i nie mo\u017ce zap\u0142aci\u0107 za ten przejazd?", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9440825,co-robic-gdy-zepsul-sie-biletomat-odpowiedz-nie-jest-jednoznaczna.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T07:30:14+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Ta jedna czynno\u015b\u0107 skraca dzia\u0142anie baterii w telefonie. Robi tak wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZY2ktkuTURBXy9hN2QxYmE1NS1hZDBiLTRjMjEtYThkOS02ZWNkOTM4NmQ2ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u0141adowanie telefonu wydaje si\u0119 by\u0107 czym\u015b oczywistym i naturalnym. W ko\u0144cu robimy to praktycznie ka\u017cdego dnia. Niestety wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b pope\u0142nia powa\u017cny b\u0142\u0105d, kt\u00f3ry powoduje skr\u00f3cenie \u017cywotno\u015bci baterii i jej szybsze roz\u0142adowywanie. Ten nawyk wi\u0105\u017ce si\u0119 te\u017c z pewnym zagro\u017ceniem, z kt\u00f3rego zwykle nie zdajemy sobie sprawy.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9440823,ta-jedna-czynnosc-skraca-dzialanie-baterii-w-telefonie-robi-tak-wieks.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T07:01:38+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "\"Dahomey\" Mati Diop ze Z\u0142otym Nied\u017awiedziem dla najlepszego filmu", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Lu9ktkuTURBXy8yZDA0YzQ2ZS00YjllLTQzOGMtYThiMy1iYmU4MjRmZGFkZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dokument &quot;Dahomey&quot; Mati Diop, po\u015bwi\u0119cony dzie\u0142om sztuki zrabowanym w XIX w. przez francuskie wojska kolonialne z kr\u00f3lestwa Dahomeju, otrzyma\u0142 Z\u0142otego Nied\u017awiedzia dla najlepszego filmu podczas sobotniej gali zamkni\u0119cia 74. Berlinale.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9441637,dahomey-mati-diop-ze-zlotym-niedzwiedziem-dla-najlepszego-filmu.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:47:27+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Trump wygrywa republika\u0144skie prawybory w Karolinie Po\u0142udniowej. Nikki Haley przegrywa u siebie", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kMBktkuTURBXy83ZjczZjUwNy00Yzk0LTQ1MmQtOGE4Zi04MzUzYjViZjdmZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y prezydent USA Donald Trump wygra\u0142 sobotnie republika\u0144skie prawybory w Karolinie Po\u0142udniowej pokonuj\u0105c swoj\u0105 konkurentk\u0119 Nikki Haley w jej rodzinnym stanie - og\u0142osi\u0142a agencja AP po sp\u0142yni\u0119ciu pierwszych wynik\u00f3w. Jest to ju\u017c pi\u0105te z rz\u0119du zwyci\u0119stwo Trumpa, kt\u00f3re przybli\u017ca go zapewnienia sobie partyjnej nominacji w listopadowych wyborach prezydenckich.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9441636,trump-wygrywa-republikanskie-prawybory-w-karolinie-poludniowej-nikki.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:32:40+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Dr Mary Voytek z NASA: \u017bycie w kosmosie mo\u017ce zupe\u0142nie nie wygl\u0105da\u0107 jak \u017cycie [WYWIAD]", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PqGktkuTURBXy8xODYxMjE0MC0yNzNjLTRiYzMtYjYxMC1jYjExNjhkNDcwZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jednym z najtrudniejszych wyzwa\u0144 w poszukiwaniu \u017cycia jest to, \u017ce ono mo\u017ce zupe\u0142nie nie wygl\u0105da\u0107 jak \u017cycie - m\u00f3wi w rozmowie z PAP dr Mary Voytek, z odpowiedzialna za program astrobiologiczny NASA. Badaczka, odnosz\u0105c si\u0119 do hipotezy biosfery cieni, nie wyklucza, \u017ce w ci\u0105gu miliard\u00f3w lat \u017cycie - w formie innej, ni\u017c znamy - pr\u00f3bowa\u0142o si\u0119 na Ziemi ponownie rozwin\u0105\u0107. Rywalizacja o zasoby jest tu jednak trudna.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9441635,dr-mary-voytek-z-nasa-zycie-w-kosmosie-moze-zupelnie-nie-wygladac-jak.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:30:03+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "PIT w 2024 roku: Czy da si\u0119 przyspieszy\u0107 zwrot podatku?", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A3LktkuTURBXy83ODQxZGYwZS0xM2JkLTQ3ODgtODM1Yy1jOWJkZjU5M2VkMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Termin zwrotu podatku dochodowego od os\u00f3b fizycznych uzale\u017cniony jest od dw\u00f3ch podstawowych czynnik\u00f3w: daty i formy z\u0142o\u017cenia PIT-a. Czy da zrobi\u0107 co\u015b zrobi\u0107, by przelew lub przekaz ze skarb\u00f3wki trafi\u0142 do nas szybciej?", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9440820,pit-w-2024-roku-czy-da-sie-przyspieszyc-zwrot-podatku.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:18:02+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "\u201eOppenheimer\u201d triumfuje na gali rozdania nagr\u00f3d Ameryka\u0144skiej Gildii Aktor\u00f3w", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/76yktkuTURBXy83NjEyNmU2ZS02NmMxLTQ0OWItOGMxNS00ZWIxNTgwNmVmN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas 30. ceremonii wr\u0119czenia nagr\u00f3d Ameryka\u0144skiej Gildii Aktor\u00f3w (Screen Actors Guild \u2013 SAG), najwi\u0119kszy sukces odni\u00f3s\u0142 film Christophera Nolana \u201eOppenheimer\u201d. Zwyci\u0119\u017cy\u0142 w kategoriach najlepszy filmowy zesp\u00f3\u0142 aktorski i najlepszy aktor w roli g\u0142\u00f3wnej oraz drugoplanowej.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9441634,oppenheimer-triumfuje-na-gali-rozdania-nagrod-amerykanskiej-gildii-a.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:02:46+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Jakie zmiany dla pracownik\u00f3w przyniesie ten rok? Kolejna fala nowych trend\u00f3w", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Mn8ktkuTURBXy9kMjEyNGYzNy0xYjczLTQ2ZjktYTdlNy03YmEwZDNiOWRmMGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Eksperci firmy Preply przewiduj\u0105, \u017ce rynek pracy w tym roku czeka kolejna fala nowych trend\u00f3w i zmian. Maj\u0105 dotyczy\u0107 zar\u00f3wno kwestii zwi\u0105zanych z nowoczesn\u0105 technologi\u0105, jak i z cz\u0142owiekiem, obejm\u0105 zar\u00f3wno pracodawc\u00f3w, jak i pracownik\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9441006,jakie-zmiany-dla-pracownikow-przyniesie-ten-rok-kolejna-fala-nowych-trendow.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Dlaczego w agencjach zarz\u0105dzaj\u0105cych danymi wszystkich Polak\u00f3w panuje ba\u0142agan, a pracownicy chc\u0105 si\u0119 zwalnia\u0107?", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l-AktkuTURBXy9mYmYzZTM0ZS1hNjQxLTRlOWItOGExNi04OWQ5NmIzZjUxYjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracownicy agencji, kt\u00f3ra zarz\u0105dza danymi wszystkich Polak\u00f3w i buduje kluczowe systemy, takie jak mObywatel, skar\u017c\u0105 si\u0119 na ba\u0142agan i przeb\u0105kuj\u0105 o odej\u015bciach. Dlaczego?", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9440147,dlaczego-w-agencjach-zarzadzajacych-danymi-wszystkich-polakow-panuje-b.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Je\u015bli w I kwartale odbicie konsumpcji, to II kwarta\u0142 powinien przynie\u015b\u0107 popraw\u0119 w przemy\u015ble", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Wi0ktkuTURBXy8xOWY1ODhiZS00NDM5LTRhMTEtODkzMi1kNWRmYmY3YTcxZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dane za IV kw. s\u0105 istotne o tyle, \u017ce one poka\u017c\u0105, jak konsumpcja przek\u0142ada si\u0119 na \u201emomentum\u201d wzrostu gospodarczego. A to b\u0119dzie wa\u017cne dla wyniku w ca\u0142ym bie\u017c\u0105cym roku\u2013 m\u00f3wi o zaplanowanej na przysz\u0142y tydzie\u0144 publikacji szczeg\u00f3\u0142owych danych o PKB Dawid Pachucki, g\u0142\u00f3wny ekonomista PZU", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9441055,jesli-w-i-kwartale-odbicie-konsumpcji-to-ii-kwartal-powinien-przynies.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "W pakiecie k\u0142amstw, kt\u00f3re promuj\u0105 propagandy\u015bci, pojawia si\u0119 jedno wyj\u0105tkowo g\u0142upie: \u017ce Rosjanom \u017cyje si\u0119 dobrze", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ErQktkuTURBXy9hZTM4OTYwYi1mNjQxLTRmYTYtOGJlOS05OGMxYjg5MDMwNDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pakiecie k\u0142amstw, kt\u00f3re promuj\u0105 propagandy\u015bci, po\u017cyteczni idioci i ekonomiczni analfabeci, pojawia si\u0119 jedno wyj\u0105tkowo g\u0142upie: \u017ce Rosjanom \u017cyje si\u0119 dobrze.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9440126,w-pakiecie-klamstw-ktore-promuja-propagandysci-pojawia-sie-jedno-wyj.html"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 110, "source": "https://forsal.pl/.feed", "artist": "Forsal.pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T06:00:00+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "W s\u0142u\u017cbie zdrowia jest wiele min, ale nie czuj\u0119 si\u0119 rzucona na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119 bez umiej\u0119tno\u015bci p\u0142ywania [WYWIAD]", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n55ktkuTURBXy82ZDM1ZTY2MS1lYmFmLTRlOGItODYwNi1lNDllOGEzNWUzMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Premier mia\u0142 racj\u0119, uznaj\u0105c, \u017ce w tym resorcie jest potrzebny kto\u015b, kto rozumie zarz\u0105dzanie finansami publicznymi. I kto nie pozwoli na ich marnotrawienie&quot;. Z minister zdrowia Izabel\u0105 Leszczyn\u0105 rozmawia Klara Klinger.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9440151,w-sluzbie-zdrowia-jest-wiele-min-ale-nie-czuje-sie-rzucona-na-gleboka.html"}]