[{"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "artist": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T08:33:22.990952+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Marcin Meller dwa razy cz\u0119\u015bciej w Kanale Zero", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "Marcin Meller poinformowa\u0142, \u017ce program \u201eTrzecie \u015bniadanie\u201d w Kanale Zero b\u0119dzie prowadzi\u0107 co tydzie\u0144, a nie co dwa tygodnie jak dot\u0105d.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/marcin-meller-dwa-razy-czesciej-w-kanale-zero"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "artist": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T08:33:22.975239+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "\u201eOppenheimer\u201d triumfuje na gali rozdania nagr\u00f3d Ameryka\u0144skiej Gildii Aktor\u00f3w", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "Podczas 30. ceremonii wr\u0119czenia nagr\u00f3d Ameryka\u0144skiej Gildii Aktor\u00f3w (Screen Actors Guild \u2013 SAG), najwi\u0119kszy sukces odni\u00f3s\u0142 film Christophera Nolana \u201eOppenheimer\u201d. Zwyci\u0119\u017cy\u0142 w kategoriach najlepszy filmowy zesp\u00f3\u0142 aktorski i najlepszy aktor w roli g\u0142\u00f3wnej oraz drugoplanowej.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/oppenheimer-film-gdzie-ogladac-wyniki-amerykanskiej-gildii-aktorow-netflix"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "artist": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T08:33:22.958948+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Reklamy w streamingu przynosz\u0105 zyski, ale cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b przez nie rezygnuje", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "W zwi\u0105zku z wprowadzeniem reklam do Amazon Prime Video, firma Bango przeprowadzi\u0142a badanie w\u015br\u00f3d ameryka\u0144skich subskrybent\u00f3w serwis\u00f3w streamingowych. Wynika z niego, \u017ce 36 proc. badanych p\u0142aci za nieogl\u0105danie spot\u00f3w. 31 proc. ankietowanych z powodu zaoferowania reklam zrezygnowa\u0142o z co najmniej jednej us\u0142ugi.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-disney-amazon-prime-video-pakiet-reklamy-serwisy-streamingowe-rezygnacje"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "artist": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T08:33:22.944432+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Mniej polskich internaut\u00f3w na Instagramie i TikToku. Zyskuj\u0105 Facebook i Reddit", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "Facebook w styczniu osi\u0105gn\u0105\u0142 wzrost odwiedzalno\u015bci, przyci\u0105ga\u0142 ka\u017cdego polskiego u\u017cytkownika \u015brednio na prawie 16 godzin. Spadki liczby odwiedzaj\u0105cych zanotowa\u0142y natomiast Instagram i TikTok, na tym drugim internauta sp\u0119dza\u0142 przeci\u0119tnie niemal 18 godzin. Z polskich platform w czo\u0142\u00f3wce jest jedynie Wykop.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tiktok-aplikacja-jak-korzystac-w-polsce-facebook-instagram"}, {"page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "permanent": false, "language": "pl", "bookmarked": false, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "artist": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-25T08:33:22.928801+00:00", "thumbnail": null, "tags": [], "album": "", "comments": [], "title": "Stanowski o podwa\u017caniu bada\u0144 ogl\u0105dalno\u015bci tv, bukmacherce i zapraszaniu Grzegorza Brauna", "page_rating_contents": 0, "age": null, "description": "Krzysztof Stanowski w rozmowie z Wirtualnemedia.pl opowiedzia\u0142 m.in. o zapraszaniu Grzegorza Brauna czy innych kontrowersyjnych postaci do Kana\u0142u Zero, obecno\u015bci kobiet czy Cz\u0142owieka Wargi w kanale oraz dlaczego podwa\u017ca badania ogl\u0105dalno\u015bci telewizji.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-kanal-zero-bukmacherka-czlowiek-warga"}]