[{"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Ujawniamy atomow\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 tajnego raportu dla Kaczy\u0144skiego. Tak ostrego ataku w PiS jeszcze nie by\u0142o", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T21:32:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9a/df/1b/z29228442M,Mateusz-Morawiecki-i-Jacek-Kurski.jpg\" vspace=\"2\" />Gazeta.pl ujawnia atomowy atak na by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego. To fragment tajnego raportu, kt\u0102\u0142ry by\u0142y prezes TVP Jacek Kurski przyni\u0102\u0142s\u0142 prezesowi PiS Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. W raporcie wskazano motywacj\u0119 takiej kanonady: deklaracj\u0119 Morawieckiego, \u017ce chcia\u0142by w przysz\u0142o\u015bci zast\u0105pi\u0107 Kaczy\u0144skiego w roli prezesa PiS.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30757442,ujawniamy-atomowa-czesc-tajnego-raportu-dla-kaczynskiego-tak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Wybuch gazu w Rudzie \u015al\u0105skiej. S\u0105 poszkodowani", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T21:05:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Dwie osoby zosta\u0142y ranne po wybuchu gazu, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o w sobot\u0119 w Rudzie \u015al\u0105skiej. Eksplozja nast\u0105pi\u0142a w lokalu gastronomicznym, o czym informuje radio RMF FM.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30758339,wybuch-gazu-w-rudzie-slaskiej-sa-poszkodowani.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Kaczy\u0144ski zdecydowanie o swojej emeryturze. Tusk ma tylko dwa s\u0142owa", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T20:51:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/55/1d/z30758333M,Donald-Tusk-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zada\u0142 k\u0142am plotkom o politycznej emeryturze. \"Dzi\u015b jasno m\u0102\u0142wi\u0119: zg\u0142osz\u0119 swoj\u0105 kandydatur\u0119 na prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci i poprosz\u0119 o wyb\u0102\u0142r na kolejn\u0105 kadencj\u0119\" - powiedzia\u0142 szef najwi\u0119kszej partii opozycyjnej. Jego g\u0142\u0102\u0142wny polityczny rywal, urz\u0119duj\u0105cy premier Donald Tusk podsumowa\u0142 t\u0119 deklaracj\u0119 dwoma s\u0142owami.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30758254,kaczynski-zdecydowanie-o-swojej-emeryturze-tusk-ma-tylko-dwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Magdalena Biejat napisa\u0142a o \u015bmierci Lizy. Nienawistny komentarz w sieci", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T19:35:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5f/55/1d/z30758239M,Magdalena-Biejat-napisala-o-smierci-Lizy--Nienawis.jpg\" vspace=\"2\" />Wulgarny i nienawistny atak na Magdalen\u0119 Biejat, kt\u0102\u0142ra odnios\u0142a si\u0119 do brutalnej napa\u015bci i \u015bmierci 25-letniej Lizy w Warszawie. Jeden z u\u017cytkownik\u0102\u0142w okre\u015bli\u0142 j\u0105 \"lewack\u0105 sz****\". Wicemarsza\u0142kini Senatu odci\u0119\u0142a si\u0119 od zarzut\u0102\u0142w, publikuj\u0105c wiadomo\u015b\u0107 o innym, homofobicznym ataku w centrum stolicy.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30758193,magdalena-biejat-napisala-o-smierci-lizy-nienawistny-komentarz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "\"Le Monde\": Francuskie si\u0142y specjalne mog\u0105 dosta\u0107 pozwolenie Pary\u017ca na wej\u015bcie do Ukrainy", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T18:42:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/41/52/1d/z30748225M,Prezydent-Francji-Emmanuel-Macron-na-konferencji-p.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie ma dzisiaj konsensusu, by wys\u0142a\u0107 w spos\u0102\u0142b oficjalny i otwarty wojska l\u0105dowe do Ukrainy, ale w przysz\u0142o\u015bci niczego nie mo\u017cna wykluczy\u0107 - powiedzia\u0142 na pocz\u0105tku tego tygodnia prezydent Francji Emmanuel Macron. O tej deklaracji pisze francuski dziennik \"Le Monde\", kt\u0102\u0142ry twierdzi, \u017ce \"francuskie si\u0142y specjalne i inne jednostki wojskowe mog\u0105 uzyska\u0107 zezwolenie na przekraczanie granicy ukrai\u0144skiej\".", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30758094,le-monde-francuskie-wojsko-moze-dostac-pozwolenie-paryza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Zaskakuj\u0105cy incydent przed konwencj\u0105 PiS. Z megafonu pop\u0142yn\u0119\u0142o ostrze\u017cenie przed przest\u0119pcami", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T18:04:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/55/1d/z30758001M,Jaroslaw-Kaczynski-podczas-konwencji-samorzadowej-.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas sobotniej konwencji w Szeligach zebrali si\u0119 czo\u0142owi politycy PiS oraz liczne grono sympatyk\u0102\u0142w partii. Jeszcze przed rozpocz\u0119ciem wydarzenia dosz\u0142o jednak do nieprzewidzianego zdarzenia, kt\u0102\u0142re rozsierdzi\u0142o niekt\u0102\u0142rych ludzi zmierzaj\u0105cych na sal\u0119. - Uwaga, uwaga! Og\u0142aszam alarm RCB dla mieszka\u0144c\u0102\u0142w Szelig - rozbrzmia\u0142 nagle g\u0142os z megafonu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30757925,zaskakujacy-incydent-przed-konwencja-pis-z-megafonu-poplynelo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Wybuch w Petersburgu. Media: Na budynki mieszkalne spad\u0142 ukrai\u0144ski dron", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T17:44:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/56/55/1d/z30757974M,Rosja--Wybuch-w-Petersburgu--Reuters--Na-budynki-m.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjska Gwardia Narodowa przekaza\u0142a, \u017ce nie ma ofiar wybuchu w Petersburgu. Reuters poinformowa\u0142, \u017ce na dwa budynki mieszkalne w tym mie\u015bcie spad\u0142 zestrzelony ukrai\u0144ski dron.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757943,wybuch-w-petersburgu-media-na-budynki-mieszkalne-spadl-ukrainski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Na bezczelnego, w bia\u0142y dzie\u0144. Zuchwa\u0142y wyczyn dzika w Gdyni. Wszystko uda\u0142o si\u0119 nagra\u0107", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T16:37:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3c/55/1d/z30757948M,Pomorskie--Dziki-coraz-bardziej-smiale-w-miastach-.jpg\" vspace=\"2\" />Dziki coraz \u015bmielej poczynaj\u0105 sobie w miastach. Podchodz\u0105 blisko ludzi, przeszukuj\u0105 \u015bmietniki - wszystko, by zdoby\u0107 jedzenie. W Gdyni nagrano dzika, kt\u0102\u0142ry w poszukiwaniu po\u017cywienia si\u0119gn\u0105\u0142 do uczniowskiego plecaka.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757873,dziki-coraz-bardziej-smiale-w-miastach-wyczyn-w-gdyni-zostal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Nocny po\u017car w pobli\u017cu Zakopanego. Z ogniem walczy\u0142o 11 zast\u0119p\u0102\u0142w stra\u017cy po\u017carnej [ZDJ\u0118CIA]", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T16:19:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/55/1d/z30757905M,Pozar-drewnianego-budynku-we-wsi-Suche--woj--malop.jpg\" vspace=\"2\" />Stra\u017c po\u017carna przez ponad trzy godziny walczy\u0142a z po\u017carem, kt\u0102\u0142ry wybuch\u0142 w niezamieszkanym drewnianym budynku we wsi Suche w pobli\u017cu Zakopanego. Podczas akcji poszkodowana zosta\u0142a jedna osoba. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przetransportowany do szpitala.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757884,nocny-pozar-w-poblizu-zakopanego-z-ogniem-walczylo-11-zastepow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "W bestialski spos\u0102\u0142b zabili kota. Gdy zwierz\u0119 kona\u0142o, oni si\u0119 \u015bmiali. Szuka ich policja. \"To sady\u015bci\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T15:34:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/55/1d/z30757865M,Kot--zdj--ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Kilku oprawc\u0102\u0142w ze szczeg\u0102\u0142lnym okrucie\u0144stwem pozbawi\u0142o \u017cycia m\u0142odego kotka\" - poinformowa\u0142o Og\u0102\u0142lnopolskie Towarzystwo Ochrony Zwierz\u0105t (OTOZ) Animals. Jednym z oprawc\u0102\u0142w mia\u0142 by\u0107 mieszkaniec Zamo\u015bcia. Policja poszukuje sprawc\u0102\u0142w zdarzenia.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757751,w-bestialski-sposob-zabili-kota-gdy-zwierze-konalo-oni-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Nowe informacje ws. wypadku w Szczecinie. S\u0105 zarzuty dla 33-latka, w tym usi\u0142owanie zab\u0102\u0142jstwa wielu os\u0102\u0142b", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T15:01:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cf/55/1d/z30757327M.jpg\" vspace=\"2\" />Dwie osoby w stanie krytycznym i cztery w stanie ci\u0119\u017ckim - to najnowsze informacje o stanie poszkodowanych w pi\u0105tkowym wypadku w Szczecinie. Lekarz Jaros\u0142aw Bursa poinformowa\u0142, \u017ce w szpitalu przeprowadzono piln\u0105 operacj\u0119 neurochirurgiczn\u0105. - 58-latka przebywa na OIOM, jej stan jest bardzo ci\u0119\u017cki - doda\u0142 lekarz. 33-letni kierowca, kt\u0102\u0142ry wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych, us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty, a s\u0105d zdecydowa\u0142 o tymczasowym areszcie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757735,nowe-informacje-ws-wypadku-w-szczecinie-sa-zarzuty-dla-33-latka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Co si\u0119 dzieje ze zdrowiem papie\u017ca Franciszka? Nie da\u0142 rady odczyta\u0107 przem\u0102\u0142wienia", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T14:57:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/72/55/1d/z30757746M,Papiez-Franciszek--28-02-2024-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Papie\u017c Franciszek przez kilka ostatnich dni mia\u0142 problemy ze zdrowiem, kt\u0102\u0142re uniemo\u017cliwia\u0142y mu udzia\u0142 w spotkaniach oraz audiencjach. Uda\u0142 si\u0119 te\u017c do szpitala Gemelli w Rzymie. Teraz wyjawi\u0142, co dok\u0142adnie mu dolega.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757636,papiez-franciszek-ujawnil-na-co-choruje-przygotowalem-przemowienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Afera w Collegium Humanum. Zarzuty m.in. dla jednego z prezydenckich ekspert\u0102\u0142w", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T14:35:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fd/54/1d/z30755069M.jpg\" vspace=\"2\" />Zarzuty w sprawie handlu dyplomami, do kt\u0102\u0142rego mia\u0142o dochodzi\u0107 na uczelni Collegium Humanum, us\u0142ysza\u0142 m.in. ekspert przy prezydenckiej Narodowej Radzie Rozwoju - podaje RadioZet.pl. Jedn\u0105 z zatrzymanych os\u0102\u0142b jest by\u0142y komendant g\u0142\u0102\u0142wnych S\u0142u\u017cby Ochrony Kolei, kt\u0102\u0142ry mia\u0142 pomaga\u0107 uczelni w pozyskiwaniu ch\u0119tnych na \"przyspieszone studia\".", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757603,afera-w-collegium-humanum-zarzuty-m-in-dla-jednego-z-prezydenckich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Rosjanie przechwycili rozmow\u0119 niemieckich oficer\u0102\u0142w. Jest reakcja kanclerza Olafa Scholza", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T14:32:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/55/1d/z30757671M,Kanclerz-Niemiec-Olaf-Scholz.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjskie pa\u0144stwowe media ujawni\u0142y nagranie z rozmowy oficer\u0102\u0142w Luftwaffe. Sprawa wzbudzi\u0142a niepok\u0102\u0142j dotycz\u0105cy zagro\u017cenia inwigilacj\u0105 w niemieckiej armii, zw\u0142aszcza \u017ce konferencja dotyczy\u0142a mo\u017cliwo\u015bci przekazania broni Ukrainie. Kanclerz Olaf Scholz zapewni\u0142, \u017ce \u015bledztwo w sprawie ujawnionego nagrania zostanie przeprowadzone \"bardzo dok\u0142adnie, bardzo intensywnie i bardzo szybko\".", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757584,rosjanie-przechwycili-rozmowe-niemieckich-oficerow-jest-reakcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Nadchodzi du\u017ca zmiana w pogodzie, zacznie si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu. \"Mo\u017ce chwyci\u0107 mr\u0102\u0142z\". Co z Wielkanoc\u0105?", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T13:48:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/db/55/1d/z30757595M,Pogoda-w-najblizszym-miesiacu-bedzie-zmienna.jpg\" vspace=\"2\" />Ostatnie dni lutego i pierwsze dni marca w wielu miejscach Polski przynios\u0142y powiew wiosennej aury. Czy to oznacza, \u017ce zima ju\u017c za nami? Synoptycy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) opublikowali prognozy na marzec i \u015bwi\u0119ta wielkanocne.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757250,jaka-bedzie-pogoda-w-marcu-sprawdzi-sie-popularne-przyslowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Kolejna \"republika\" p\u0102\u0142jdzie \u015bladem Naddniestrza? Apeluj\u0105 do Rosji i oskar\u017caj\u0105 w\u0142adze", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T13:16:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/df/55/1d/z30757599M,Gaguzja.jpg\" vspace=\"2\" />Gagauzja, kolejny autonomiczny region Mo\u0142dawii, chce rozwija\u0107 stosunki z Rosj\u0105 i korzysta\u0107 z jej wsparcia. - Jeste\u015bmy przyjaci\u0102\u0142\u0142mi od wielu dziesi\u0119cioleci, mamy dobre stosunki z Federacj\u0105 Rosyjsk\u0105. Chcemy to kontynuowa\u0107 - m\u0102\u0142wi\u0142a Eugenia Gucul, gubernatorka Gagauzji podczas spotkania z przewodnicz\u0105c\u0105 wy\u017cszej izby parlamentu w Moskwie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757292,kolejna-republika-pojdzie-sladem-naddniestrza-apeluja-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Konwencja samorz\u0105dowa PiS. Ale zaraz, zaraz, gdzie Kami\u0144ski?", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T12:31:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/82/55/1d/z30757506M,Konwencja-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />- Jeste\u015bmy na \"tak\" i Polska powinna by\u0107 na \"tak\" - przekonywa\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na sobotniej konwencji samorz\u0105dowej w Szeligach. - Musimy by\u0107 na \"tak\" dla inwestycji, rozbudowy tego wszystkiego, co zosta\u0142o ju\u017c podj\u0119te, dla r\u0102\u0142\u017cnego rodzaju innowacji, przede wszystkim dla rozwoju - doda\u0142. Zaapelowa\u0142 te\u017c o szerok\u0105 wsp\u0102\u0142\u0142prac\u0119 w samorz\u0105dach.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30757309,konwencja-samorzadowa-pis-ale-zaraz-zaraz-gdzie-kaminski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Alarm na \u0141otwie. NATO poderwa\u0142o niemieckie my\u015bliwce", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T11:59:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/04/55/1d/z30757380M,NATO-poderwalo-niemieckie-mysliwce.jpg\" vspace=\"2\" />Dwa niemieckie my\u015bliwce wystartowa\u0142y w pi\u0105tek 1 marca z bazy na \u0141otwie - poinformowa\u0142o Dow\u0102\u0142dztwo Powietrzne NATO. My\u015bliwce przechwyci\u0142y rosyjskie samoloty wojskowe, kt\u0102\u0142re lecia\u0142y nad mi\u0119dzynarodowymi wodami Morza Ba\u0142tyckiego.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757373,alarm-na-lotwie-nato-poderwalo-niemieckie-mysliwce-wszystko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "33-latek wjecha\u0142 w pieszych w Szczecinie. Wzros\u0142a liczba rannych. S\u0105 te\u017c nowe nieoficjalne doniesienia", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T11:41:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/35/1c/z29578105M,WAZNE.jpg\" vspace=\"2\" />Do 20 wzros\u0142a liczba os\u0102\u0142b poszkodowanych w pi\u0105tkowej serii wypadk\u0102\u0142w drogowych w Szczecinie. Jeszcze jedna osoba zg\u0142osi\u0142a si\u0119 do szpitala ze wzgl\u0119du na pogorszenie stanu zdrowia. Z nowych nieoficjalnych doniesie\u0144 wynika, \u017ce 33-letni sprawca mia\u0142 wjecha\u0107 w pieszych intencjonalnie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757321,33-latek-wjechal-w-pieszych-w-szczecinie-wzrosla-liczba-rannych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Trzaskowski na konwencji KO zaczepi\u0142 parti\u0119 Kaczy\u0144skiego. \"My\u015bl\u0105 nad zmian\u0105 nazwy\". Polityk ma propozycj\u0119", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T11:23:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/55/1d/z30757290M,Rafal-Trzaskowski.jpg\" vspace=\"2\" />- Chcemy zako\u0144czy\u0107 er\u0119 PiS-u, er\u0119 populizmu, tych, kt\u0102\u0142rzy w\u0142a\u015bnie pr\u0102\u0142bowali samorz\u0105d niszczy\u0107. Zastanawiam si\u0119 w og\u0102\u0142le, jak oni mog\u0105 pr\u0102\u0142bowa\u0107 startowa\u0107 w wyborach samorz\u0105dowych, kiedy maj\u0105 absolutne zero wiarygodno\u015bci w tej kwestii - przekonywa\u0142 na sobotniej konwencji KO w Piasecznie prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. Polityk odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c do swojego g\u0142\u0102\u0142wnego kontrkandydata w walce o fotel prezydenta stolicy.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30757282,trzaskowski-na-konwencji-ko-zaczepil-partie-kaczynskiego-mysla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Roze\u015bmiany \u0141awrow z szefem w\u0119gierskiego MSZ. Spotkali si\u0119 w dniu pogrzebu Nawalnego", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T11:06:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/55/1d/z30757244M,Siergiej-Lawrow-i-Peter-Szijjarto.jpg\" vspace=\"2\" />Szef w\u0119gierskiego MSZ Peter Szijjarto pochwali\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych kolacj\u0105 z Sergiejem \u0141awrowem. Spotkanie mia\u0142o miejsce tego samego dnia, kiedy w Moskwie trwa\u0142y uroczysto\u015bci pogrzebowe rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757181,rozesmiany-lawrow-z-szefem-wegierskiego-msz-spotkali-sie-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Chcia\u0142a nagra\u0107 wideo w Zakopanem. \"Halo, nie ma tak! Chcecie, to sobie zap\u0142a\u0107cie\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T11:05:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/55/1d/z30757278M,Aktorka-probowala-nagrywac-film-w-Zakopanem.jpg\" vspace=\"2\" />Aktorka Hanna Turnau pr\u0102\u0142bowa\u0142a nagra\u0107 film na Krup\u0102\u0142wkach w Zakopanem, czemu wyra\u017anie sprzeciwi\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna wyst\u0119puj\u0105cy tam w przebraniu misia. \"Kiedy chcesz nagrywa\u0107 self-tape na Krup\u0102\u0142wkach lepiej we\u017a got\u0102\u0142wk\u0119\" - zwr\u0102\u0142ci\u0142a uwag\u0119 Turnau.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757140,chciala-nagrywac-ale-bialy-mis-zazadal-oplaty-zakopane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Rosjanie pods\u0142uchali rozmow\u0119 oficer\u0102\u0142w Bundeswehry. Niemiecki kontrwywiad bada spraw\u0119", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T11:02:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/55/1d/z30757266M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Niemiecki kontrwywiad sprawdza, jak dosz\u0142o do pods\u0142uchania przez Rosjan rozmowy oficer\u0102\u0142w Bundeswehry. W ujawnionym w pi\u0105tek przez propagand\u0119 Kremla nagraniu s\u0142ycha\u0107, jak oficerowie lotnictwa dyskutuj\u0105 o ewentualnym u\u017cyciu w Ukrainie pocisk\u0102\u0142w manewruj\u0105cych Taurus.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757237,rosjanie-podsluchali-rozmowe-oficerow-bundeswehry-niemiecki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Ho\u0142ownia t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 z referendum ws. aborcji. Wspomnia\u0142 o Marku Suskim", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T09:55:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/32/55/1d/z30757170M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz--Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />- Dlaczego Suski, Ho\u0142ownia i Kosiniak-Kamysz maj\u0105 mie\u0107 prawo decydowania o wielu wa\u017cnych sprawach, cho\u0107by dla polskich kobiet, a nie maj\u0105 prawa robi\u0107 tego miliony kobiet? - m\u0102\u0142wi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia na konwencji Trzeciej Drogi w Otr\u0119busach. Na s\u0142owa polityka zareagowa\u0142 natychmiast prezes PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. - To mnie zaczyna niepokoi\u0107 - stwierdzi\u0142.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30757163,holownia-tlumaczyl-sie-z-referendum-ws-aborcji-wspomnial-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Nocny atak dron\u0102\u0142w w Ukrainie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne. Apel prezydenta Ze\u0142enskiego", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T09:32:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/20/55/1d/z30757152M,Rosjanie-przeprowadzili-atak-dronami--Odessa--2-ma.jpg\" vspace=\"2\" />Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a osiem zosta\u0142o rannych w wyniku atak\u0102\u0142w dronowych, kt\u0102\u0142re Rosja przeprowadzi\u0142a w Ukrainie w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119. \"Potrzebujemy od naszych partner\u0102\u0142w wi\u0119kszych zdolno\u015bci w zakresie obrony powietrznej\" - zaapelowa\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757137,nocny-atak-dronow-w-ukrainie-sa-ofiary-smiertelne-apel-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Matury 2024 przesuni\u0119te. Centralna Komisja Egzaminacyjna potwierdzi\u0142a [HARMONOGRAM]", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T09:22:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fd/55/1d/z30757117M,Maturzysci--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Matury w 2024 roku rozpoczn\u0105 si\u0119 p\u0102\u0142\u017aniej ni\u017c w ubieg\u0142ych latach. Zwykle egzaminy dojrza\u0142o\u015bci startowa\u0142y 4 maja, tu\u017c po weekendzie majowym. W tym roku konieczna by\u0142a jednak zmiana. Przedstawiamy pe\u0142ny harmonogram egzamin\u0102\u0142w.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757111,matury-2024-przesuniete-centralna-komisja-egzaminacyjna-potwierdzila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Brutalny gwa\u0142t w centrum Warszawy. Co wiadomo o Dorianie S.? Ju\u017c wcze\u015bniej by\u0142 karany", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T09:10:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2b/54/1d/z30754091M,Podejrzany-o-gwalt-w-centrum-Warszawy-zatrzymany.jpg\" vspace=\"2\" />Pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej ustale\u0144 na temat 23-letniego Doriana S., kt\u0102\u0142ry zgwa\u0142ci\u0142 w centrum Warszawy 25-letni\u0105 Liz\u0119 - kobieta zmar\u0142a kilka dni po napa\u015bci. Wiadomo, \u017ce m\u0119\u017cczyzna wielokrotnie zmienia\u0142 miejsce zamieszkania, w stolicy zatrzyma\u0142 si\u0119 kilka lat temu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30757054,brutalny-gwalt-w-centrum-warszawy-co-wiadomo-o-dorianie-s.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Pogrzeb Aleksieja Nawalnego. \u015awiadkowie o podejrzanych m\u0119\u017cczyznach. Pokazywali policji znak \"V\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T08:39:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/55/1d/z30757113M,Pogrzeb-Aleksieja-Nawalnego.jpg\" vspace=\"2\" />Co najmniej 106 os\u0102\u0142b zosta\u0142o zatrzymanych w pi\u0105tek w zwi\u0105zku z pogrzebem Aleksieja Nawalnego. Jak przekaza\u0142 niezale\u017cny portal OWD-Info, do aresztowa\u0144 dosz\u0142o w 20 miastach w Rosji. Nieoficjalne doniesienia wskazuj\u0105 tak\u017ce, \u017ce podczas uroczysto\u015bci pogrzebowych opozycjonisty mia\u0142o doj\u015b\u0107 do pr\u0102\u0142by prowokacji.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30757063,pogrzeb-aleksieja-nawalnego-swiadkowie-o-podejrzanych-mezczyznach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "PiS chce zaskoczy\u0107 podczas konwencji. \"Tak \u0142agodnej twarzy nikt od wybor\u0102\u0142w nie widzia\u0142\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T07:40:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/55/1d/z30757038M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />W podwarszawskich Szeligach Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 w sobotnie po\u0142udnie zainauguruje kampani\u0119 samorz\u0105dow\u0105. - B\u0119dzie wiele nowych twarzy i pozytywnych zaskocze\u0144 - twierdzi w rozmowie z Wp.pl jeden z polityk\u0102\u0142w PiS. Konwencje organizuj\u0105 tego dnia tak\u017ce Koalicja Obywatelska i Trzecia Droga (Polska 2050 i PSL).", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30757014,pis-chce-zaskoczyc-podczas-sobotniej-konwencji-tak-lagodnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Jak bardzo \u017ale jest z PiS? \"Nast\u0105pi eskalacja sprzeciwu wobec przyw\u0102\u0142dztwa Kaczy\u0144skiego\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T07:00:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/74/54/1d/z30756468M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />- PiS nic ju\u017c bardziej zaszkodzi\u0107 nie mo\u017ce, a kryzys w partii nast\u0105pi nie teraz, a po wyborach samorz\u0105dowych - m\u0102\u0142wi Rafa\u0142 Chwedoruk z Uniwersytetu Warszawskiego. Zapytali\u015bmy politologa, w jakim stopniu kolejne doniesienia o pods\u0142uchiwaniu ludzi zwi\u0105zanych z obozem Zjednoczonej Prawicy szkodz\u0105 PiS.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30755247,jak-bardzo-zle-jest-z-pis-nastapi-eskalacja-otwartego-sprzeciwu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "33-latek wjecha\u0142 w pieszych w Szczecinie. Nowe nieoficjalne doniesienia. \"Zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T06:51:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/55/1d/z30756958M,Wypadek-w-Szczecinie.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci wypadk\u0102\u0142w, do kt\u0102\u0142rych dosz\u0142o w pi\u0105tek po po\u0142udniu w Szczecinie. Kierowca auta wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych, a potem zderzy\u0142 si\u0119 z trzema samochodami. Jak przekaza\u0142a policja, zdarzenie nie by\u0142o atakiem terrorystycznym, a sprawca leczy si\u0119 psychiatrycznie. Nowe nieoficjalne informacje na ten temat przekaza\u0142o te\u017c Radio ZET.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30756955,33-latek-wjechal-w-pieszych-w-szczecinie-nowe-nieoficjalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "\"Vampiryna\" i sprz\u0119t dla Watykanu. Biernacki: Znam wi\u0119cej tego typu spraw. By\u0142y zamiatane pod dywan", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T06:18:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b7/27/12/z19037879M,Marek-Biernacki.jpg\" vspace=\"2\" />- Dzi\u015b wiemy, \u017ce nieprawid\u0142owo\u015bci w czasie pandemii by\u0142o bardzo du\u017co - m\u0102\u0142wi Gazeta.pl Marek Biernacki, przewodnicz\u0105cy Komisji ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. - Znam sze\u015b\u0107 spraw tego typu, zajmowa\u0142y si\u0119 nimi s\u0142u\u017cby. One w pewnym momencie zosta\u0142y schowane, pogrzebane, zamiecione pod dywan - dodaje.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30755976,vampiryna-i-sprzet-dla-watykanu-biernacki-znam-wiecej-tego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Brutalny gwa\u0142t w Warszawie. Kim by\u0142a Liza? \"Popatrzcie jej w oczy ci, kt\u0102\u0142rzy przeszli\u015bcie obok\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T06:00:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/54/1d/z30756795M,25-letnia-Lizaweta-z-Bialorusi.jpg\" vspace=\"2\" />Brutalny gwa\u0142t w centrum Warszawy doprowadzi\u0142 do \u015bmierci 25-letniej Lizawety z Bia\u0142orusi. Przest\u0119pstwo wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 mieli widzie\u0107 \u015bwiadkowie, kt\u0102\u0142rzy nie reagowali. \"Popatrzcie jej teraz w oczy wszyscy, kt\u0102\u0142rzy w niedziel\u0119 nad ranem przeszli\u015bcie obok\" - napisa\u0142a reporterka Iza Michalewicz na Facebooku.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30756685,brutalny-gwalt-w-warszawie-kim-byla-liza-popatrzcie-jej-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Kosiniak-Kamysz: Rz\u0105d rozwa\u017ca zamkni\u0119cie polsko-ukrai\u0144skiej granicy", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T05:03:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/66/53/1d/z30750566M.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przekaza\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce \"jest na stole\" wariant zamkni\u0119cia w obie strony granicy z Ukrain\u0105, je\u015bli chodzi o przep\u0142yw towar\u0102\u0142w. - Podejmujemy to te\u017c w rozmowach ze stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105. (...) Mo\u017ce dojdzie do sytuacji, ze z obu stron wymiana gospodarcza b\u0119dzie musia\u0142a by\u0107 zatrzymana - powiedzia\u0142.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30756694,kosiniak-kamysz-rzad-rozwaza-zamkniecie-polsko-ukrainskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "Horoskop na sobot\u0119 2 marca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T04:30:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b1/46/1d/z30698417M,Horoskop-dzienny-na-sobote-2-marca-2024.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na sobot\u0119 2 marca 2024. Pierwszy dzie\u0144 weekendu to czas zabaw, odpoczynku, ale i nadrabiania zaleg\u0142ych obowi\u0105zk\u0102\u0142w. Towarzyskie Bli\u017ani\u0119ta z rado\u015bci\u0105 wskocz\u0105 na parkiet, a zm\u0119czone towarzystwem dzieci Raki odnajd\u0105 spok\u0102\u0142j w odci\u0119ciu si\u0119 na jaki\u015b czas. Z kolei Skorpiony u\u015bwiadomi\u0105 sobie, \u017ce zbyt ma\u0142o czasu po\u015bwi\u0119ca\u0142y na ws\u0142uchiwanie si\u0119 w swoje potrzeby.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30698413,horoskop-na-sobote-2-marca-2024-baran-byk-bliznieta-rak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 392, "title": "C\u0102\u0142rka zamordowanego ma\u0142\u017ce\u0144stwa z Ostr\u0102\u0142dy us\u0142ysza\u0142a zarzuty. \"By\u0142a w swoim \u015bwiecie\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T04:05:00+00:00", "artist": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/4d/1d/z30726047M,Policja---zdjecie-ilustracyjne--.jpg\" vspace=\"2\" />C\u0102\u0142rka brutalnie zamordowanego ma\u0142\u017ce\u0144stwa z Ostr\u0102\u0142dy us\u0142ysza\u0142a zarzuty zab\u0102\u0142jstwa i zniewa\u017cenia zw\u0142ok. Wobec 27-latki zosta\u0142 zastosowany tymczasowy areszt na okres trzech miesi\u0119cy. \u015aledczy wskazali jednak, \u017ce istniej\u0105 przes\u0142anki, aby uzna\u0107, \u017ce kobieta nie by\u0142a poczytalna. - Bior\u0105c pod uwag\u0119 histori\u0119 choroby oraz wyja\u015bnienia, kt\u0102\u0142re jednoznacznie wskazuj\u0105 na stan chorobowy, musimy powo\u0142a\u0107 bieg\u0142ych psychiatr\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy najprawdopodobniej stwierdz\u0105 niepoczytalno\u015b\u0107 - poinformowa\u0142 prokurator rejonowy z Ostr\u0102\u0142dy", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30756592,corka-zamordowanego-malzenstwa-z-ostrody-uslyszala-zarzuty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882"}]