[{"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Najwy\u017csze dofinansowanie  dla miejskiej sp\u00f3\u0142ki w Polsce trafi\u0142o do Wielkopolski. Chc\u0105 mie\u0107 najta\u0144sze ciep\u0142o w kraju", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T18:00:00+00:00", "artist": null, "description": "Rekordowe pieni\u0105dze dla Ostrowskiego Zak\u0142adu Ciep\u0142owniczego.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148465-najwyzsze_dofinansowanie_dla_miejskiej_spolki_w_polsce_trafilo_do_wielkopolski_chca_miec_najtansze_cieplo_w_kraju?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "B\u0119dzie mo\u017cna \u0142atwiej trafi\u0107 na pozna\u0144skie lotnisko. Zapowiedziano prace za niemal p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T17:00:00+00:00", "artist": null, "description": "Pojawi\u0105 si\u0119 nowe znaki.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148464-bedzie_mozna_latwiej_trafic_na_poznanskie_lotnisko_zapowiedziano_prace_za_niemal_pol_miliona_zlotych?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Tragedia podczas pracy. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T16:15:00+00:00", "artist": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 po po\u0142udniu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148466-tragedia_podczas_pracy_nie_zyje_mezczyzna?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "40-latka uwiod\u0142a 14-letniego ch\u0142opca?", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T16:00:00+00:00", "artist": null, "description": "Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148463-40_latka_uwiodla_14_letniego_chlopca?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Niebawem zmiana czasu na letni. W tym roku termin jest nietypowy", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T15:45:00+00:00", "artist": null, "description": "Zegarki przestawimy w Wielkanoc.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148462-niebawem_zmiana_czasu_na_letni_w_tym_roku_termin_jest_nietypowy?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Kolejna inwestycja na finiszu. Na samym Starym Rynku", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T15:30:00+00:00", "artist": null, "description": "Chodzi o Galeri\u0119 Arsena\u0142.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148458-kolejna_inwestycja_na_finiszu_na_samym_starym_rynku?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "33-latka przysz\u0142a do banku po po\u017cyczk\u0119. Wezwano policj\u0119", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T15:15:00+00:00", "artist": null, "description": "Mia\u0142a szcz\u0119\u015bcie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148461-33_latka_przyszla_do_banku_po_pozyczke_wezwano_policje?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Takie widoki mog\u0105 budzi\u0107 niepok\u00f3j, ale zdaniem naukowc\u00f3w przynosz\u0105 pozytywne efekty", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T15:00:00+00:00", "artist": null, "description": "W ostatnim okresie zauwa\u017camy znacz\u0105cy wzrost poziomu w\u00f3d w rzekach, a tak\u017ce zalanie obszar\u00f3w nisko po\u0142o\u017conych wzd\u0142u\u017c ciek\u00f3w wodnych na obszarze ca\u0142ego kraju.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148460-takie_widoki_moga_budzic_niepokoj_ale_zdaniem_naukowcow_przynosza_pozytywne_efekty?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Zostali wezwani do awantury domowej. Znale\u017ali narkotyki", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T14:30:00+00:00", "artist": null, "description": "Zatrzymano 28-latka.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148459-zostali_wezwani_do_awantury_domowej_znalezli_narkotyki?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Pozna\u0144 sta\u0142 si\u0119 stolic\u0105 pi\u0119kna! T\u0142umy na MTP", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T14:00:00+00:00", "artist": null, "description": "Trwaj\u0105 targi fryzjerskie LOOK i targi kosmetyczne beautyVISION.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148457-poznan_stal_sie_stolica_piekna_tlumy_na_mtp?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Przedsi\u0119biorcy na Starym Rynku mog\u0105 liczy\u0107 na dodatkow\u0105 pomoc miasta w trakcie remont\u00f3w. Podano szczeg\u00f3\u0142y", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T13:30:00+00:00", "artist": null, "description": "W centrum miasta taka pomoc dost\u0119pna jest od lat.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148451-przedsiebiorcy_na_starym_rynku_moga_liczyc_na_dodatkowa_pomoc_miasta_w_trakcie_remontow_podano_szczegoly?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Remont Starego Rynku. B\u0119dzie dodatkowe wsparcie dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Podano szczeg\u00f3\u0142y", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T13:30:00+00:00", "artist": null, "description": "W centrum miasta taka pomoc dost\u0119pna jest od lat.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148451-remont_starego_rynku_bedzie_dodatkowe_wsparcie_dla_przedsiebiorcow_podano_szczegoly?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Dzi\u0119ki temu projektowi poznaniacy maj\u0105 poczu\u0107 si\u0119 bezpieczniej. Trwaj\u0105 zapisy", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T13:00:00+00:00", "artist": null, "description": "Ruszy\u0142a kolejna edycja projektu Bezpieczny Student - Bezpieczny Poznaniak.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148456-dzieki_temu_projektowi_poznaniacy_maja_poczuc_sie_bezpieczniej_trwaja_zapisy?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Przed nami &quot;Tydzie\u0144 Zdrowia Kobiet&quot;. Sporo si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T12:30:00+00:00", "artist": null, "description": "Do 11 marca odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 wydarzenia promuj\u0105ce profilaktyk\u0119.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148455-przed_nami_tydzien_zdrowia_kobiet_sporo_sie_bedzie_dzialo?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Ogromny mandat dla kierowcy Citroena", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T11:30:00+00:00", "artist": null, "description": "Przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148454-ogromny_mandat_dla_kierowcy_citroena?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Niebawem wybory. Niekt\u00f3rzy, by zag\u0142osowa\u0107 w Poznaniu musz\u0105 spe\u0142ni\u0107 wa\u017cne formalno\u015bci", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T11:00:00+00:00", "artist": null, "description": "Wybory samorz\u0105dowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119, 7 kwietnia. Wtedy Polacy wybior\u0105 cz\u0142onk\u00f3w rad gmin, miast, powiat\u00f3w i sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich, a tak\u017ce w\u00f3jt\u00f3w, burmistrz\u00f3w oraz prezydent\u00f3w miast.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148452-niebawem_wybory_niektorzy_by_zaglosowac_w_poznaniu_musza_spelnic_wazne_formalnosci?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Wypadek z udzia\u0142em rowerzysty i jelenia w Poznaniu. W pobli\u017cu by\u0142a matka z dzieckiem: &quot;gdyby\u015bmy zrobili krok w ty\u0142 lub w prz\u00f3d, staranowa\u0142yby nas&quot;", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T10:30:00+00:00", "artist": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek po po\u0142udniu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148453-wypadek_z_udzialem_rowerzysty_i_jelenia_w_poznaniu_w_poblizu_byla_matka_z_dzieckiem_gdybysmy_zrobili_krok_w_tyl_lub_w_przod_staranowalyby_nas?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Pozna\u0144 liderem. W naszym mie\u015bcie jest najwi\u0119cej takich miejsc\u00f3wek. Tu je znajdziemy!", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T10:00:00+00:00", "artist": null, "description": "Pozna\u0144 jest liderem pod wzgl\u0119dem liczby dzia\u0142aj\u0105cych kawiarenek naprawczych w Polsce.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148450-poznan_liderem_w_naszym_miescie_jest_najwiecej_takich_miejscowek_tu_je_znajdziemy?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Niezwyk\u0142y orszak przejdzie przez centrum Poznania", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T09:30:00+00:00", "artist": null, "description": "W niedziel\u0119.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148449-niezwykly_orszak_przejdzie_przez_centrum_poznania?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Zagin\u0105\u0142 36-latek", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T09:00:00+00:00", "artist": null, "description": "W nocy z czwartku na pi\u0105tek wyszed\u0142 z mieszkania i od tej pory nie kontaktowa\u0142 si\u0119 z bliskimi.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148448-zaginal_36_latek?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Awaryjne prace. Autobusy nie zatrzymuj\u0105 si\u0119 na swoich przystankach!", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T08:30:00+00:00", "artist": null, "description": "B\u0119dzie tak przez ca\u0142y weekend.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148447-awaryjne_prace_autobusy_nie_zatrzymuja_sie_na_swoich_przystankach?rss=1"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://epoznan.pl/rss", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 98, "title": "Wieczorny wypadek na S5", "language": null, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T08:15:00+00:00", "artist": null, "description": "Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148446-wieczorny_wypadek_na_s5?rss=1"}]