[{"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Ewa Swoboda pobieg\u0142a po srebro mistrzostw \u015bwiata", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T21:52:29+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Ewa Swoboda pobieg\u0142a po srebro mistrzostw \u015bwiata\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nw1k2s-ewa-swoboda-w-akcji-7801620/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W biegu na 60 metr\u00f3w.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/world-athletics-indoor-championships/2024/halowe-mistrzostwa-swiata-glasgow-2024.-ewa-swoboda-srebrna-medalistka-biegu-na-60-metrow_sto10046030/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Szyma\u0144ski bez medalu", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T21:40:22+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Szyma\u0144ski bez medalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7kzurk-jakub-szymanski-wystapil-w-finale-biegu-na-60-m-ppl-w-hms-w-glasgow-7801613/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W finale halowych mistrzostw \u015bwiata.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/world-athletics-indoor-championships/2024/halowe-mistrzostwa-swiata-w-glasgow.-jakub-szymanski-piaty-w-finale-biegu-na-60-m-przez-plotki-wynik_sto10046135/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Kubica zadebiutowa\u0142 w Ferrari", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T21:17:21+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Kubica zadebiutowa\u0142 w Ferrari\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-74nj4u-kubica-w-samochodzie-ferrari-7801605/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ruszy\u0142y d\u0142ugodystansowe mistrzostwa \u015bwiata WEC.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/wec/qatar-1812km/2024/robert-kubica-zadebiutowal-za-kierownica-ferrari-w-dlugodystansowych-mistrzostw-swiata-wyniki-wyscig_sto10046045/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Zmiana na pozycji lidera ekstraklasy", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T20:30:31+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Zmiana na pozycji lidera ekstraklasy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-skypuw-slask-wroclaw-pokonal-u-siebie-widzewa-po-golach-nahuela-leivay-7801577/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015al\u0105sk wykorzysta\u0142 wpadk\u0119 Jagiellonii.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/slask-wroclaw-widzew-lodz-gornik-zabrze-jagiellonia-bialystok-wyniki-i-relacje.-pko-bp-ekstraklasa_sto10046025/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Rekordowa Swoboda", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T19:51:14+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Rekordowa Swoboda\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uscvcg-ewa-swoboda-w-akcji-7801565/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wygra\u0142a sw\u00f3j bieg p\u00f3\u0142fina\u0142owy, poprawiaj\u0105c przy okazji w\u0142asny rekord kraju.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/world-athletics-indoor-championships/2024/halowe-mistrzostwa-swiata-glasgow-2024.-ewa-swoboda-awansowala-do-finalu-biegu-na-60-metrow_sto10045960/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Verstappen poza zasi\u0119giem na inauguracj\u0119", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T19:19:39+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Verstappen poza zasi\u0119giem na inauguracj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-70ns6c-max-verstappen-7801531/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Holender odni\u00f3s\u0142 ju\u017c 55. zwyci\u0119stwo w Formule 1.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/formula-1/grand-prix-bahrajnu/2024/max-verstappen-wygral-pierwszy-wyscig-formuly-1-w-sezonie-2024-wyniki-i-relacja-z-grand-prix-bahrajn_sto10045918/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Zniszczo\u0142 prawdziwym liderem dru\u017cyny", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T18:49:09+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Zniszczo\u0142 prawdziwym liderem dru\u017cyny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mu2r05-zniszczol-po-sobotnim-konkursie-druzynowym-w-lahti-7801507/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Ka\u017cdy z nas wni\u00f3s\u0142 swoje serce\".", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lahti/2023-2024/aleksander-zniszczol-po-druzynowym-konkursie-pucharu-swiata-w-lahti_sto10045718/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Nieudany rewan\u017c polskich szczypiornistek", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T18:23:00+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Nieudany rewan\u017c polskich szczypiornistek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7a7so7-polska-%E2%80%93-dania-w-eliminacjach-mistrzostw-europy-7801467/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dunki awansowa\u0142y na mistrzostwa Europy.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/dania-polska-wynik-i-relacja-z-meczu-eliminacji-mistrzostw-europy-w-pilce-recznej-kobiet_sto10045751/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Polacy dzielnie walczyli o podium", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T17:14:57+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Polacy dzielnie walczyli o podium\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kesxhl-aleksander-zniszczol-w-konkursie-druzynowym-w-lahti-7801382/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zniszczo\u0142 pokaza\u0142 klas\u0119.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lahti/2023-2024/skoki-narciarskie-lahti-2024-wyniki-i-relacja-druzynowy-konkurs-puchar-swiata_sto10045285/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Jemy go codziennie, nawet nim oddychamy. W litrowej butelce wody jest nawet 240 tysi\u0119cy cz\u0105steczek", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T17:10:00+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Jemy go codziennie, nawet nim oddychamy. W litrowej butelce wody jest nawet 240 tysi\u0119cy cz\u0105steczek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wwx067-mikroplastik-7800253/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Produkujemy pora\u017caj\u0105ce ilo\u015bci plastiku, a z niego tworzy si\u0119 ten, kt\u00f3ry codziennie trafia do naszego organizmu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-o-koncu-swiata-odcinki,499186/odcinek-54,S00E54,1304775?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Kot nie wykorzysta\u0142 szansy. Kosztowny b\u0142\u0105d w konkursie dru\u017cynowym w Lahti", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T16:33:04+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Kot nie wykorzysta\u0142 szansy. Kosztowny b\u0142\u0105d w konkursie dru\u017cynowym w Lahti\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4xqto7-skok-kota-z-1-7801356/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142aby skok Maciej Kota bole\u015bnie odbi\u0142 si\u0119 na pozycji Bia\u0142o-Czerwonych.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lahti/2023-2024/slaby-skok-macieja-kota-w-sobotnim-konkursie-druzynowym-pucharu-swiata-w-lahti-wideo_sto10045509/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Fatalny skok Macieja Kota. Polacy szybko stracili szanse na dobre miejsce", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T15:35:00+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Fatalny skok Macieja Kota. Polacy szybko stracili szanse na dobre miejsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x5s6np-skoki-w-lahti-7801255/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja i wyniki na \u017cywo w eurosport.pl. Transmisja w TVN, Eurosporcie 1 i Eurosporcie Extra w Playerze.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lahti/2023-2024/live-duza-skocznia-druzyna-mezczyzni_mtc1474311/live-commentary.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Lewandowski pi\u0142karzem lutego w Hiszpanii. Imponuj\u0105cy miesi\u0105c Polaka", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T15:35:00+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Lewandowski pi\u0142karzem lutego w Hiszpanii. Imponuj\u0105cy miesi\u0105c Polaka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bp58jt-robert-lewandowski-fc-barcelona-7801310/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Robert Lewandowski w minionym miesi\u0105cu zachwyca\u0142.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/robert-lewandowski-z-fc-barcelona-wybrany-najlepszym-pilkarzem-lutego-w-lidze-hiszpanskiej_sto10045287/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Parmakoski i Klaebo najszybsi w Lahti", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T14:47:31+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Parmakoski i Klaebo najszybsi w Lahti\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pnmryd-krista-parmakoski-wygrala-bieg-na-20-km-technika-klasyczna-w-lahti-7801280/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gospodarze mieli powody do rado\u015bci. Polacy byli t\u0142em.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/biegi-narciarskie/lahti/2023-2024/wyniki-i-relacja-z-biegow-na-20-km-technika-klasyczna-kobiet-i-mezczyzn-w-pucharze-swiata-w-lahti_sto10045187/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Pokaz si\u0142y. Swoboda w p\u00f3\u0142finale z najlepszym czasem", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T12:11:11+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Pokaz si\u0142y. Swoboda w p\u00f3\u0142finale z najlepszym czasem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-42a3k6-ewa-swoboda-celuje-w-medal-w-glasgow-7801003/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To mia\u0142a by\u0107 formalno\u015b\u0107 i by\u0142a.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/world-athletics-indoor-championships/2024/ewa-swoboda-awansowala-do-polfinalu-biegu-na-60-metrow_sto10044823/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "FIFA przeciwna niebieskim kartkom. \"Ten temat dla nas nie istnieje\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T10:26:22+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"FIFA przeciwna niebieskim kartkom. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tibxev-gianni-infantino-stoi-na-czele-fifa-7800765/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mi\u0119dzynarodowa Federacja Pi\u0142ki No\u017cnej (FIFA) jest przeciwna proponowanym przez organ odpowiedzialny za przepisy gry (IFAB) niebieskim kartkom, czyli czasowym wykluczeniom zawodnik\u00f3w z meczu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/fifa-przeciwna-niebieskim-kartkom-czyli-czasowym-wykluczeniom-pilkarzy_sto10044580/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Samolot le\u017cy na grz\u0105skim terenie. Wyci\u0105gn\u0105 go z pomoc\u0105 \u015bmig\u0142owca", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T09:30:52+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Samolot le\u017cy na grz\u0105skim terenie. Wyci\u0105gn\u0105 go z pomoc\u0105 \u015bmig\u0142owca\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l77yye-samolot-cessna-150-spadl-w-rejonie-ulicy-kadetow-7800660/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cessna 15 mia\u0142a wypadek.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-samolot-spadl-w-wawrze-lezy-na-grzaskim-terenie-maja-go-wyciagac-smiglowcem-st7800599?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "\"Nieprzemy\u015blany wyst\u0119p\" Macrona. Ekspertka o \"pora\u017cce zachodniej strategii\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T09:10:00+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3xygef-emmanuel-macron-7794537/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Francji stwierdzi\u0142, \u017ce \"niczego nie mo\u017cna wykluczy\u0107\" w kwestii wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Czy taki scenariusz jest w og\u00f3le mo\u017cliwy?", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/horyzont-odcinki,11393/odcinek-239,S00E239,1304810?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Tylko ona jest szybsza od Swobody. \"Tata by\u0142by dumny\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T08:43:47+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Tylko ona jest szybsza od Swobody. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-inhvuh-julien-alfred-najgrozniejsza-rywalka-ewy-swobody-7800604/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chce by\u0107 jak Usain Bolt, jak on zgarnia\u0107 medal za medalem, w imprezach najwa\u017cniejszych i najbardziej presti\u017cowych.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/world-athletics-indoor-championships/2024/julien-alfred-z-saint-lucia-najgrozniejsza-rywalka-ewy-swobody-w-glasgow_sto10043196/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Szansa Polak\u00f3w na rehabilitacj\u0119 w dru\u017cynie. O kt\u00f3rej godzinie sobotni konkurs?", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T07:08:00+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Szansa Polak\u00f3w na rehabilitacj\u0119 w dru\u017cynie. O kt\u00f3rej godzinie sobotni konkurs?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ddpl6m-piotr-zyla-w-lahti-7800488/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na sobot\u0119 zaplanowano konkurs dru\u017cynowy z udzia\u0142em reprezentacji Polski.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lahti/2023-2024/konkurs-druzynowy-w-lahti.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-poczatek-druzynowki_sto10044088/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "\"O tym ka\u017cdy chory na oty\u0142o\u015b\u0107 doskonale wie\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T06:20:59+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vxyd8-kontrola-wagi-otylosc-dieta-6218244/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak ochrona zdrowia pomaga osobom chorym na oty\u0142o\u015b\u0107.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/co-piaty-polak-choruje-na-otylosc-wsparcia-brakuje-st7800389?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "Rosjanin zdyskwalifikowany. Bo jeden z s\u0119dzi\u00f3w zna\u0142 j\u0119zyk rosyjski", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T05:09:01+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"Rosjanin zdyskwalifikowany. Bo jeden z s\u0119dzi\u00f3w zna\u0142 j\u0119zyk rosyjski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nbk3m9-andrey-rublev-attacks-a-line-judge-7800451/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mecz z Aleksandrem Bublikiem z Kazachstanu zosta\u0142 przerwany w ko\u0144c\u00f3wce trzeciego seta.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-dubaj/2024/andriej-rublow-zdyskwalifikowany-w-polfinale-turnieju-atp-w-dubaju-za-przeklenstwa-w-jezyku-rosyjski_sto10044090/story.shtml?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "\"Chcia\u0142em jak najd\u0142u\u017cej ukrywa\u0107 to, co si\u0119 ze mn\u0105 dzieje. Ale si\u0119 nie da\u0142o\". \u017bycie z chorob\u0105 Parkinsona", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T04:20:00+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oscibc-wojtek-chory-na-parkinsona-repo-w-go-7799642/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Diagnoz\u0119 choroby Parkinsona w Polsce otrzymuje co roku oko\u0142o 8 tysi\u0119cy os\u00f3b.", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/tylko-w-tvn24-go-odcinki,283316/odcinek-3199,S00E3199,1295511?source=rss"}, {"user": null, "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "permanent": false, "bookmarked": false, "source_obj__id": 318, "title": "\"Ca\u0142a ta masa, kt\u00f3ra nie robi nic innego, jak sklejanie kod\u00f3w, zostanie pewnie do\u015b\u0107 szybko zast\u0105piona\"", "language": "pl", "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-03-02T04:10:00+00:00", "artist": null, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-35za2-praca-biuro-zmeczenie-shutterstock_2270863949-7800024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak bardzo mo\u017ce zmieni\u0107 si\u0119 rynek pracy w dobie sztucznej inteligencji?", "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "vote": 0, "album": "", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "dead": false, "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/byk-i-niedzwiedz--odcinki,356828/odcinek-1432,S00E1432,1304784?source=rss"}]