[{"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Przewodnicz\u0105ca PE Roberta Metsola w Polsat News: Jako Europa musimy by\u0107 gotowi na wszystko", "album": "", "comments": [], "description": "- Z perspektywy PE wzywali\u015bmy do prawdziwej unii ds. bezpiecze\u0144stwa i obrony. Takiej, kt\u00f3ra b\u0119dzie uzupe\u0142nieniem, a nie konkurencj\u0105 dla NATO - powiedzia\u0142a w programie Dzie\u0144 na \u015awiecie w Polsat News przewodnicz\u0105ca Parlamentu Europejskiego Roberta Metsola. - Jako Europa musimy by\u0107 gotowi na wszystko - doda\u0142a.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/przewodniczaca-pe-roberta-metsola-w-polsat-news-musimy-byc-lepiej-przygotowani", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T21:39:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Kim Dzong Una walka na s\u0142owa. Z korea\u0144skiego hymnu znikn\u0119\u0142y symboliczne s\u0142owa", "album": "", "comments": [], "description": "Kilka s\u0142\u00f3w robi r\u00f3\u017cnic\u0119 - udowadnia p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski re\u017cim, kt\u00f3remu nie wystarczaj\u0105 ju\u017c regularne gro\u017aby ataku rakietowego kierowane wobec po\u0142udniowego s\u0105siada. Teraz ofiar\u0105 Kim Dzong Una pad\u0142 korea\u0144ski hymn, z kt\u00f3rego wyci\u0119to pewn\u0105 fraz\u0119. Wcze\u015bnie przyw\u00f3dca nakaza\u0142 wysadzenie obrzydliwego pomnika symbolizuj\u0105cego nadziej\u0119 na pojednanie z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/kim-dzong-una-walka-na-slowa-z-koreanskiego-hymnu-zniknely-symboliczne-slowa", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T21:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Donalda Trumpa. Odrzucono wniosek o oddalenie zarzut\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "S\u0105d w Nowym Jorku odrzuci\u0142 wniosek prawnik\u00f3w Donalda Trumpa o oddalenie zarzut\u00f3w. Jednocze\u015bnie dat\u0119 pierwszego procesu wyznaczono na 25 marca. Sprawa dotyczy m. in. zap\u0142aty za milczenie dla gwiazdy film\u00f3w dla doros\u0142ych - Stormy Daniels. Oznacza to, \u017ce po raz pierwszy w historii by\u0142y prezydent USA stanie przed s\u0105dem w sprawie karnej.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/usa-sad-podjal-decyzje-w-sprawie-donalda-trumpa-odrzucono-wniosek-o-oddalenie-zarzutow", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T20:07:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Anders Breivik pozwa\u0142 pa\u0144stwo za \"nieludzkie traktowanie\". Norweski s\u0105d wyda\u0142 wyrok", "album": "", "comments": [], "description": "Anders Breivik przegra\u0142 proces, kt\u00f3ry wytoczy\u0142 w\u0142adzom Norwegii. 45-letni sprawca zamachu bombowego i strzelaniny od 12 lat przebywa w wi\u0119zieniu i mimo komfortowych warunk\u00f3w, jakie zapewni\u0142y mu w\u0142adze, pozwa\u0142 pa\u0144stwo za nieludzkie traktowanie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/anders-breivik-pozwal-panstwo-za-nieludzkie-traktowanie-norweski-sad-wydal-wyrok", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T16:28:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Dramat u wybrze\u017cy Stambu\u0142u. Zaton\u0105\u0142 statek towarowy", "album": "", "comments": [], "description": "Na Morzu Marmara w Turcji zaton\u0105\u0142 statek towarowy. Za\u0142oga wys\u0142a\u0142a sygna\u0142 alarmowy, a potem kontakt ze statkiem si\u0119 urwa\u0142. Trwa akcja poszukiwawcza i ratunkowa. Wiadomo, \u017ce na pok\u0142adzie by\u0142o sze\u015b\u0107 os\u00f3b i prawdopodobnie wszyscy s\u0105 obywatelami Turcji. Akcj\u0119 s\u0142u\u017cb utrudniaj\u0105 warunki pogodowe. Fale miejscami osi\u0105gaj\u0105 wysoko\u015b\u0107 trzech metr\u00f3w.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/turcja-zatonal-statek-sluzby-szukaja-czlonkow-zalogi", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T13:28:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "\"Nie sprosta\u0142\". Putin rozczarowany znanym dziennikarzem", "album": "", "comments": [], "description": "- Jedyne, czego mo\u017cemy \u017ca\u0142owa\u0107, to fakt, \u017ce nie rozpocz\u0119li\u015bmy wcze\u015bniej aktywnych dzia\u0142a\u0144 - powiedzia\u0142 o wojnie w Ukrainie W\u0142adimir Putin. W najnowszym wywiadzie rosyjski przyw\u00f3dca odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do kontrowersyjnej rozmowy z ameryka\u0144skim dziennikarzem Tuckerem Carlsonem. - Szczerze m\u00f3wi\u0105c, my\u015bla\u0142em, \u017ce b\u0119dzie zachowywa\u0142 si\u0119 agresywnie i zadawa\u0142 ostre pytania - podkre\u015bli\u0142.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/wladimir-putin-o-ataku-na-ukraine-zaluje", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T12:56:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Atak na Bie\u0142gorod. W\u0142adze informuj\u0105 o ofiarach", "album": "", "comments": [], "description": "Co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w ataku na rosyjskie miasto Bie\u0142gorod. Rakiety spad\u0142y m.in. na centrum handlowe i dzielnice mieszkalne. Rannych zosta\u0142o blisko 20 os\u00f3b, w tym pi\u0119cioro dzieci. Lokalne media twierdz\u0105, \u017ce ofiar \u015bmiertelnych jest znacznie wi\u0119cej.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/atak-na-bielgorod-wladze-informuja-o-ofiarach", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T12:03:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Holenderski samolot wr\u00f3ci\u0142 na lotnisko. Wszystko przez zepsute toalety", "album": "", "comments": [], "description": "Samolot linii lotniczych KLM by\u0142 zmuszony zawr\u00f3ci\u0107 w trakcie lotu z Amsterdamu do Los Angeles. Na pok\u0142adzie zepsu\u0142y si\u0119 niemal wszystkie toalety. Pocz\u0105tkowo pasa\u017cerowi przekonali pilota, by lecie\u0107 dalej. Po nieco ponad trzech godzinach, gdy zosta\u0142a ju\u017c tylko jedna funkcjonuj\u0105ca toaleta, maszyna zawr\u00f3ci\u0142a.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/holandia-samolot-zawrocil-bo-zepsuly-sie-toalety", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T11:30:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "\"Bohater Ameryki\" opowiedzia\u0142 o ataku w Kansas City. \"Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce to wieczno\u015b\u0107\"", "album": "", "comments": [], "description": "Paul Contreras obezw\u0142adni\u0142 jednego ze napastnik\u00f3w i uratowa\u0142 \u017cycie wielu osobom w trakcie parady zwyci\u0119zc\u00f3w Super Bowl. W Kansas City dosz\u0142o w \u015brod\u0119 do tragedii. Tu\u017c po zako\u0144czeniu oficjalnej cz\u0119\u015bci fety mistrzowskiej dosz\u0142o do strzelaniny. S\u0105 zabici i ranni, ale prawdopodobnie mog\u0142oby by\u0107 ich wi\u0119cej, gdyby nie interwencja 46-latka z Nebraski.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/obezwladnil-napastnika-w-kansas-city-okrzyknieto-go-bohaterem-ameryki", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T11:21:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Zna\u0142a go ca\u0142a Francja. Okaza\u0142 si\u0119 rosyjskim szpiegiem", "album": "", "comments": [], "description": "By\u0142y redaktor naczelny tygodnika LExpress - jednego z najwi\u0119kszych pism w kraju - Philippe Grumbach by\u0142 przez 35 lat agentem KGB. Dziennikarz przyja\u017ani\u0142 si\u0119 z najwa\u017cniejszymi politykami, jednocze\u015bnie szpieguj\u0105c na rzecz Moskwy.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/skandal-we-francji-dziennikarz-philippe-grumbach-rosyjskim-szpiegiem", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T10:03:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Szef NATO krytycznie o decyzji USA. \"Ju\u017c widzimy wp\u0142yw\"", "album": "", "comments": [], "description": "Sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg ostrzeg\u0142, \u017ce op\u00f3\u017anienie w przekazaniu przez USA pomocy finansowej Ukrainie negatywnie wp\u0142ywa na szanse Kijowa w walce z si\u0142ami rosyjskimi. Jednocze\u015bnie podkre\u015bli\u0142, \u017ce liczy na sprawne zatwierdzenie pakietu pomocowego przez ameryka\u0144ski Kongres.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/szef-nato-krytycznie-o-decyzji-usa-juz-widzimy-wplyw", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T09:18:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "vote": 0, "title": "Wybory prezydenckie w USA. W\u0142adimir Putin wskaza\u0142 swojego faworyta", "album": "", "comments": [], "description": "W\u0142adimir Putin o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce woli, by to Joe Biden wygra\u0142 nadchodz\u0105ce wybory prezydenckie w Stanach Zjednoczonych. Rosyjski przyw\u00f3dca doceni\u0142 do\u015bwiadczenie urz\u0119duj\u0105cego prezydenta. Podkre\u015bli\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie uwa\u017ca Bidena za niekompetentnego. Deklaracja ta jest o tyle zaskakuj\u0105ca, \u017ce w przesz\u0142o\u015bci Putin chwali\u0142 Donalda Trumpa, nazywaj\u0105c go wybitnym i utalentowanym.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-15/wybory-prezydenckie-w-usa-wladimir-putin-wskazal-swojego-faworyta", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-15T08:09:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}]