[{"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Nie terroryzm, a zwyk\u0142a g\u0142upota. Refleksje po strzelaninie w Kansas City", "album": "", "comments": [], "description": "Strzelanina w Kansas City, w wyniku kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a 22 zosta\u0142y ranne, nie maj\u0105 \u017cadnego zwi\u0105zku z ekstremizmem \u2013 poinformowa\u0142y w\u0142adze miasta. Do tragedii dosz\u0142o podczas wiecu na cze\u015b\u0107 dru\u017cyny, kt\u00f3ra zwyci\u0119\u017cy\u0142a w turnieju Super Bowl.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39854741-nie-terroryzm-a-zwykla-glupota-refleksje-po-strzelaninie-w-kansas-city", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T21:49:56+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Zamordowa\u0142 77 os\u00f3b. Przekonywa\u0142, \u017ce wi\u0119zienie \u0142amie jego prawa cz\u0142owieka", "album": "", "comments": [], "description": "Anders Breivik, kt\u00f3ry 13 lat temu zamordowa\u0142 w Norwegii 77 os\u00f3b, przegra\u0142 proces, kt\u00f3ry wytoczy\u0142 pa\u0144stwu o \u0142amanie praw cz\u0142owieka. Za pomoc\u0105 sprawy s\u0105dowej wielokrotny morderca chcia\u0142 zako\u0144czy\u0107 sw\u00f3j pobyt w wi\u0119zieniu.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39854131-zamordowal-77-osob-przekonywal-ze-wiezienie-lamie-jego-prawa-czlowieka", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T20:32:49+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Wodorowy projekt Polenergii dosta\u0142 zgod\u0119 na pomoc publiczn\u0105", "album": "", "comments": [], "description": "Komisja Europejska notyfikowa\u0142a pomoc publiczn\u0105 dla wodrowego projektu H2Silesia realizowanego przez Polenergia H2Silesia \u2014 sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 Polenergii \u2014 w ramach IPCEI Hydrogen Hy2Infra (Important Projects of Common European Interest). Decyzja notyfikacyjna zatwierdzi\u0142a maksymalny pu\u0142ap pomocy publicznej dla projektu w wysoko\u015bci 142,77 mln euro.", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39850851-wodorowy-projekt-polenergii-dostal-zgode-na-pomoc-publiczna", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T20:23:20+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Liga Konferencji: Legia zawstydza i daje nadzieje", "album": "", "comments": [], "description": "Pora\u017cka w Molde 2:3 to w perspektywie rewan\u017cu za tydzie\u0144 na \u0141azienkowskiej nie jest z\u0142y wynik. Pod warunkiem, \u017ce Legia b\u0119dzie gra\u0142a przez 90 minut tak, jak w drugiej po\u0142owie, a nie tak, jak w pierwszej.", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39854061-liga-konferencji-legia-zawstydza-i-daje-nadzieje", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T20:19:54+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Ameryka\u0144scy demokraci i\u00a0zak\u0142amywanie historii", "album": "", "comments": [], "description": "Europejskie media stworzy\u0142y fa\u0142szywy podzia\u0142 ameryka\u0144skiej sceny politycznej na demokrat\u00f3w \u2013 rzekomych obro\u0144c\u00f3w praw cz\u0142owieka i  pokoju oraz republikan\u00f3w \u2013 konserwatyst\u00f3w, jastrz\u0119bi w polityce zagranicznej, rzekomych ksenofob\u00f3w i ukrytych zwolennik\u00f3w segregacji rasowej.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39845621-amerykanscy-demokraci-i-zaklamywanie-historii", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T20:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Jacek Nizinkiewicz: Dlaczego Razem musi atakowa\u0107 rz\u0105d, a Biejat mo\u017ce by\u0107 problemem Trzaskowskiego", "album": "", "comments": [], "description": "Magdalena Biejat i Paulina Matysiak coraz mocniej punktuj\u0105 w\u0142adz\u0119. Lewica Razem liczy, \u017ce odr\u00f3\u017cni si\u0119 i wzmocni przed seri\u0105 wybor\u00f3w. Ma szanse i silne argumenty.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39849941-jacek-nizinkiewicz-dlaczego-razem-musi-atakowac-rzad-a-biejat-moze-byc-problemem-trzaskowskiego", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T20:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Jak podr\u00f3\u017cnik z\u00a0Bagdadu spotka\u0142 Beowulfa", "album": "", "comments": [], "description": "\u201eTrzynasty wojownik\u201d to film przygodowy, z\u00a0histori\u0105 pozornie \u0142\u0105cz\u0105 go tylko kostiumy i\u00a0dekoracje. U\u00a0\u017ar\u00f3de\u0142 tej produkcji znajdujemy jednak relacj\u0119 z\u00a0niezwyk\u0142ej misji dyplomatycznej, spisan\u0105 w\u00a0X wieku, oraz powsta\u0142y jeszcze wcze\u015bniej epos staroangielski, kt\u00f3rym inspirowa\u0142 si\u0119 m.in. J.R.R. Tolkien.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39845631-jak-podroznik-z-bagdadu-spotkal-beowulfa", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T20:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Na tropie Marco Polo", "album": "", "comments": [], "description": "700 lat po \u015bmierci weneckiego kupca, prekursora epoki odkry\u0107 geograficznych, utytu\u0142owany podr\u00f3\u017cnik odnajduje \u015blady dawnych epok.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39845641-na-tropie-marco-polo", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T20:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Jerzy Naumann: Inwigilacja odziera nas z prywatno\u015bci w ka\u017cdej sferze \u017cycia", "album": "", "comments": [], "description": "Smartfony pozwalaj\u0105 szpiegowa\u0107 nas dzie\u0144 i noc. Ale pods\u0142uchiwanie kogokolwiek w jakichkolwiek celach to\u00a0powa\u017cne przest\u0119pstwo.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39853661-jerzy-naumann-inwigilacja-odziera-nas-z-prywatnosci-w-kazdej-sferze-zycia", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T19:51:14+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Kontenerowce b\u0119d\u0105 tanie\u0107, a tankowce podro\u017cej\u0105", "album": "", "comments": [], "description": "Zmalej\u0105 ceny kontenerowc\u00f3w, a wraz z nimi ceny transportu. Podro\u017cej\u0105 za to tankowce i masowce, poniewa\u017c armatorzy nie inwestuj\u0105 w rozbudow\u0119 flot.", "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art39850371-kontenerowce-beda-taniec-a-tankowce-podrozeja", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T19:30:16+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Przed wyborami prezydenckimi rosyjskie wojsko walczy dla Putina", "album": "", "comments": [], "description": "Rosyjskie wojsko za wszelk\u0105 cen\u0119 chce co\u015b zdoby\u0107 przed wyborami prezydenckimi, kt\u00f3re wygra Putin.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39853671-przed-wyborami-prezydenckimi-rosyjskie-wojsko-walczy-dla-putina", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T19:28:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Przed wyborami rosyjskie wojsko walczy dla Putina", "album": "", "comments": [], "description": "Rosyjskie wojsko za wszelk\u0105 cen\u0119 chce co\u015b zdoby\u0107 przed wyborami prezydenckimi, kt\u00f3re wygra Putin.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39853671-przed-wyborami-rosyjskie-wojsko-walczy-dla-putina", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T19:28:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Eurostat: Euroland unikn\u0105\u0142 recesji w 2023 roku", "album": "", "comments": [], "description": "Turystyka pomog\u0142a Hiszpanii i Portugalii osi\u0105gn\u0105\u0107 w 2023 r. najwi\u0119kszy wzrost PKB w strefie euro. Generalnie to po\u0142udnie Europy by\u0142o motorem wzrostu, reszta kontynentu zawiod\u0142a - wynika z danych Eurostatu. Brytyjczykom nie uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 recesji. Inflacja maleje w strefie euro, ale b\u0119dzie nadal powodem do zachowania czujno\u015bci przez EBC.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39853381-eurostat-euroland-uniknal-recesji-w-2023-roku", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T19:25:40+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Hydra inflacji pokonana? Niestety, tylko chwilowo", "album": "", "comments": [], "description": "Niezale\u017cnie od zaskakuj\u0105cego spadku inflacji w Polsce ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce prezes Glapi\u0144ski zapowiada nieobni\u017canie st\u00f3p procentowych NBP do ko\u0144ca roku. Cho\u0107 zad\u0142u\u017ceni w bankach b\u0119d\u0105 zgrzyta\u0107 z\u0119bami.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39847881-krzysztof-adam-kowalczyk-hydra-inflacji-pokonana-niestety-tylko-chwilowo", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T19:18:24+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "W\u0142adimir Putin walczy o \u201eprzetrwanie etniczne\u201d. Ka\u017ce rodakom mie\u0107 du\u017co dzieci", "album": "", "comments": [], "description": "Rosyjskie rodziny musz\u0105 mie\u0107 co najmniej dw\u00f3jk\u0119 dzieci, aby nar\u00f3d m\u00f3g\u0142 przetrwa\u0107 etnicznie, a troje lub wi\u0119cej, je\u015bli ma on si\u0119 rozwija\u0107 i prosperowa\u0107 \u2013 takie przes\u0142anie wyg\u0142osi\u0142 prezydent Federacji Rosyjskiej W\u0142adimir Putin.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39853321-wladimir-putin-walczy-o-przetrwanie-etniczne-kaze-rodakom-miec-duzo-dzieci", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T19:07:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Konarski, Schmidt: Koordynator do spraw us\u0142ug cyfrowych jako nowy regulator internetu w Polsce", "album": "", "comments": [], "description": "W Polsce do chwili obecnej nie dosz\u0142o do wyznaczenia organu odpowiedzialnego za nadz\u00f3r nad wykonaniem aktu o us\u0142ugach cyfrowych.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39654561-konarski-schmidt-koordynator-do-spraw-uslug-cyfrowych-jako-nowy-regulator-internetu-w-polsce", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T19:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Dolar si\u0119 cofa, z\u0142oty staje na nogi", "album": "", "comments": [], "description": "Kurs g\u0142\u00f3wnej pary walutowej wybija si\u0119 w czwartek po po\u0142udniu powy\u017cej 1,075. Na silniejszym euro do dolara zyskuje tak\u017ce z\u0142oty.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39852621-dolar-sie-cofa-zloty-staje-na-nogi", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T18:29:05+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Tenis w Dausze. Iga \u015awi\u0105tek uciszy\u0142a Wiktori\u0119 Azarenk\u0119", "album": "", "comments": [], "description": "Mecz z Bia\u0142orusink\u0105 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 \u0142adnym zwyci\u0119stwem polskiej tenisistki 6:4, 6:0. Jest p\u00f3\u0142fina\u0142, jest szansa na trzeci z rz\u0119du fina\u0142 Igi w stolicy Kataru. Nast\u0119pna na tej drodze jest Naomi Osaka lub Karolina Pliskova", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39852581-tenis-w-dausze-iga-swiatek-uciszyla-wiktorie-azarenke", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T18:26:11+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Chc\u0105 pobi\u0107 rekord Guinnessa... w pomaganiu bezdomnym kotom", "album": "", "comments": [], "description": "Oficjaln\u0105 pr\u00f3b\u0119 pobicia \u015bwiatowego rekordu Guinnessa podejmuje stowarzyszenie SOS Koty Mielec. Aby pobi\u0107 rekord, zbi\u00f3rk\u0119 organizacji musi wesprze\u0107 ponad 550 tysi\u0119cy os\u00f3b. \u201eTo ogromne wyzwanie, ale wierzymy, \u017ce si\u0119 uda\u201d \u2013 twierdz\u0105 organizatorzy.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39852811-chca-pobic-rekord-guinnessa-w-pomaganiu-bezdomnym-kotom", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T18:22:47+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Tydzie\u0144 mody w Nowym Jorku. Projektantka zaprosi\u0142a na wybieg wy\u0142\u0105cznie kobiety 40+", "album": "", "comments": [], "description": "Na pokazie kolekcji Batshevy Hay w trakcie zako\u0144czonego w\u0142a\u015bnie tygodnia mody w Nowym Jorku nie by\u0142o miejsca na ageizm. Nowojorska projektantka zaprosi\u0142a na wybieg kobiety takie jak ona sama \u2013 czyli po czterdziestce.", "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art39852381-tydzien-mody-w-nowym-jorku-projektantka-zaprosila-na-wybieg-wylacznie-kobiety-40", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T18:22:17+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Szczecin: Mieszka\u0144cy zdecyduj\u0105 o przysz\u0142o\u015bci kina Pionier 1907", "album": "", "comments": [], "description": "Jeszcze w lutym odb\u0119d\u0105 si\u0119 konsultacje spo\u0142eczne dotycz\u0105ce dalszego funkcjonowania szczeci\u0144skiego kina Pionier 1907. Miasto zakupi\u0142o obiekt pod koniec 2023 roku, a od kwietnia przejmie nad nim kontrol\u0119.", "link": "https://regiony.rp.pl/kultura/art39851791-szczecin-mieszkancy-zdecyduja-o-przyszlosci-kina-pionier-1907", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T17:36:31+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Airbus w 2023 roku: wi\u0119ksze dostawy i zam\u00f3wienia, mniejszy zysk i rentowno\u015b\u0107", "album": "", "comments": [], "description": "Europejska grupa lotniczo-wojskowa osi\u0105gn\u0119\u0142a w ubieg\u0142ym roku wzrost liczby wydanych samolot\u00f3w, w zam\u00f3wieniach nowych przekroczy\u0142a liczb\u0119 2 tys., co da\u0142o wi\u0119ksze obroty, ale wypracowa\u0142a mniejszy zysk z powodu odpis\u00f3w. Zaproponowa\u0142a normaln\u0105 dywidend\u0119 1,8 euro i nadzwyczajn\u0105 1 euro.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39850841-airbus-w-2023-roku-wieksze-dostawy-i-zamowienia-mniejszy-zysk-i-rentownosc", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T17:28:09+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "\u0141amanie procedur powodem \u015bmierci w wi\u0119zieniach? Szokuj\u0105cy raport rz\u0105du USA", "album": "", "comments": [], "description": "Niedoci\u0105gni\u0119cia w zakresie bezpiecze\u0144stwa doprowadzi\u0142y do zgon\u00f3w wi\u0119\u017ani\u00f3w. Chodzi m.in. o powszechne stosowanie pojedynczych cel oraz nieprzestrzeganie dost\u0119pu do narkotyk\u00f3w i broni  \u2013 taki zarzut postawi\u0142 Departament Sprawiedliwo\u015bci USA.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39851421-lamanie-procedur-powodem-smierci-w-wiezieniach-szokujacy-raport-rzadu-usa", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T17:26:53+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Ponad 180 km nowych dr\u00f3g na Mazowszu. Wyd\u0142u\u017cy si\u0119 autostrada A2", "album": "", "comments": [], "description": "Rozrasta si\u0119 sie\u0107 szybkich dr\u00f3g na Mazowszu. W 2023 r. podr\u00f3\u017cuj\u0105cy po regionie kierowcy mogli wjecha\u0107 na nowe odcinki dw\u00f3ch dr\u00f3g ekspresowych: S7 na po\u0142udnie od stolicy oraz S61 u\u0142atwiaj\u0105ca dojazd do \u0141om\u017cy.", "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art39851381-ponad-180-km-nowych-drog-na-mazowszu-wydluzy-sie-autostrada-a2", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T17:24:17+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Rozedrgany WIG20 zrobi\u0142 sobie dzie\u0144 przystanku", "album": "", "comments": [], "description": "Indeks du\u017cych sp\u00f3\u0142ek pozostaje w pobli\u017cu rekord\u00f3w hossy, ale przy pr\u00f3bach ustanowienia nowych ma wci\u0105\u017c pod g\u00f3rk\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39851511-rozedrgany-wig20-zrobil-sobie-dzien-przystanku", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T17:22:07+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Hubert Hurkacz odpad\u0142 z turnieju w Rotterdamie", "album": "", "comments": [], "description": "Druga runda turnieju ATP 500 ABN AMRO Open zn\u00f3w by\u0142a ostatni\u0105 dla polskiej rakiety numer 1. Hurkacz przegra\u0142 z Holendrem Tallonem Griekspoorem po trzech zaci\u0119tych setach zako\u0144czonych tie-breakami. Po tygodniu przerwy Polak zagra w Dubaju.", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39851351-hubert-hurkacz-odpadl-z-turnieju-w-rotterdamie", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T17:21:52+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Wsp\u00f3lny apel Rados\u0142awa Sikorskiego i Davida Camerona. Czy Brytyjczykowi warto ufa\u0107?", "album": "", "comments": [], "description": "Szef brytyjskiego MSZ David Cameron wraz z Rados\u0142awem Sikorskim zaapelowa\u0142 do Kongresu USA o zatwierdzenie pomocy dla Ukrainy. Tyle \u017ce to on, jeszcze jako premier, by\u0142 odpowiedzialny za najwi\u0119kszy od lat cios w jedno\u015b\u0107 Zachodu.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39849911-jedrzej-bielecki-wspolny-apel-radoslawa-sikorskiego-i-davida-camerona-czy-brytyjczykowi-warto-ufac", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:58:53+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Sp\u00f3r o reparacje. Czy strategia Tuska i Sikorskiego wobec Niemiec b\u0119dzie skuteczna?", "album": "", "comments": [], "description": "PiS przez osiem lat swych rz\u0105d\u00f3w nie wydusi\u0142 od Niemiec ani pfeniga, ani \u017cadnego gestu. Platforma ma wi\u0119c bardzo nisko postawion\u0105 poprzeczk\u0119, bo mniej skuteczna ni\u017c poprzednicy okaza\u0107 si\u0119 nie mo\u017ce. Dlatego PiS ka\u017cdy kompromis b\u0119dzie nazywa\u0142 zdrad\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39849861-michal-szuldrzynski-spor-o-reparacje-czy-strategia-tuska-i-sikorskiego-wobec-niemiec-bedzie-skuteczna", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:54:42+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Donald Tusk i Andrzej Duda razem polec\u0105 do USA. Z jakiej okazji?", "album": "", "comments": [], "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden zaprosi\u0142 prezydenta Polski Andrzeja Dud\u0119 i premiera Donalda Tuska na spotkanie do Bia\u0142ego Domu. Przyw\u00f3dcy Polski i USA mieliby spotka\u0107 si\u0119 12 marca.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39850501-donald-tusk-i-andrzej-duda-razem-poleca-do-usa-z-jakiej-okazji", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:36:06+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Prawa tw\u00f3rc\u00f3w i wydawc\u00f3w z wi\u0119ksz\u0105 ochron\u0105 w sieci. Projekt opublikowany", "album": "", "comments": [], "description": "Projekt nowelizacji prawa autorskiego ma wprowadzi\u0107 do polskiego prawa przepisy dyrektywy o prawie autorskim i prawach pokrewnych na jednolitym rynku cyfrowym. To wi\u0119ksza ochrona tre\u015bci w sieci chroni\u0105ca tw\u00f3rc\u00f3w i wydawc\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art39848841-prawa-tworcow-i-wydawcow-z-wieksza-ochrona-w-sieci-projekt-opublikowany", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:17:44+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Co z neos\u0119dziami, kt\u00f3rzy rezygnuj\u0105? Na pocz\u0105tek tylko delegacja w d\u00f3\u0142", "album": "", "comments": [], "description": "Pierwsi s\u0119dziowie wyst\u0119puj\u0105 do Adama Bodnara o cofni\u0119cie nominacji do s\u0105du wy\u017cszej instancji, uzyskanej dzi\u0119ki rekomendacji obecnej KRS. Chc\u0105 wraca\u0107 na swoje poprzednie miejsce orzekania. Minister mo\u017ce ich tam delegowa\u0107. I to wszystko. Potrzebne s\u0105 nowe przepisy.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39849591-co-z-neosedziami-ktorzy-rezygnuja-na-poczatek-tylko-delegacja-w-dol", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:14:54+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Pami\u0119tacie Ramana Pratasiewicza? Zosta\u0142 bia\u0142oruskim Winstonem Smithem", "album": "", "comments": [], "description": "By aresztowa\u0107 opozycjonist\u0119, dyktator uziemi\u0142 pasa\u017cerski samolot. Zmusi\u0142 go do wsp\u00f3\u0142pracy, wykorzysta\u0142 w celach propagandowych i u\u0142askawi\u0142. A teraz pozwoli\u0142 mu wr\u00f3ci\u0107 do sieci, ale tu ju\u017c nie jest opozycjonist\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39849071-pamietacie-ramana-pratasiewicza-zostal-bialoruskim-winstonem-smithem", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:14:20+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Unia zbuduje po\u0142\u0105czenia na Ukrain\u0119, a na Bia\u0142oru\u015b nie", "album": "", "comments": [], "description": "Parlament Europejski poprze przyj\u0119cie zaproponowanych przez Komisje Europejsk\u0105 nowych wytycznych dla transeuropejskich projekt\u00f3w transportowych. B\u0119dzie wi\u0119cej przewoz\u00f3w dla kolei i rejestracji elektryk\u00f3w.", "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art39848191-unia-zbuduje-polaczenia-na-ukraine-a-na-bialorus-nie", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:14:05+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Spadaj\u0105cy \u017co\u0142\u0105d\u017a rozp\u0119ta\u0142 strzelanin\u0119. Zast\u0119pca szeryfa poda\u0142 si\u0119 do dymisji", "album": "", "comments": [], "description": "Zast\u0119pca szeryfa hrabstwa Okaloosa na Florydzie (USA) rozp\u0119ta\u0142 kanonad\u0119, bo pomyli\u0142 \u017co\u0142\u0119dzia uderzaj\u0105cego w jego samoch\u00f3d ze strza\u0142ami z broni palnej. \u201eTen przypadek zamierzamy wykorzysta\u0107 na szkoleniach\u201d \u2013 zapowiada szeryf.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39850131-spadajacy-zoladz-rozpetal-strzelanine-zastepca-szeryfa-podal-sie-do-dymisji", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:12:07+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "\u201eRy\u017c wo\u0142owy\u201d: korea\u0144ska hybryda b\u0119dzie prze\u0142omem w gastronomii?", "album": "", "comments": [], "description": "Korea\u0144scy naukowcy stworzyli innowacyjny produkt, kt\u00f3ry mo\u017ce sta\u0107\u00a0si\u0119\u00a0hitem w kuchni azjatyckiej. To zrodzona w laboratorium hybryda ry\u017cu i wo\u0142owiny. Nowy produkt zyska\u0142 ju\u017c nazw\u0119; \u201ery\u017c wo\u0142owy\u201d.", "link": "https://sukces.rp.pl/kuchnia/art39850171-ryz-wolowy-koreanska-hybryda-bedzie-przelomem-w-gastronomii", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T16:11:09+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Susza w Hiszpanii. Uwielbiany przez turyst\u00f3w region sprowadza wod\u0119 statkami", "album": "", "comments": [], "description": "W obliczu dramatycznej suszy, z kt\u00f3r\u0105 mierzy si\u0119 obecnie Katalonia, hiszpa\u0144ski rz\u0105d zdecydowa\u0142, \u017ce do tego regionu statkami transportowana b\u0119dzie woda, kt\u00f3ra ma uzupe\u0142ni\u0107 niedobory. Aktywi\u015bci zajmuj\u0105cy si\u0119 ochron\u0105 \u015brodowiska uwa\u017caj\u0105, \u017ce jest to nietrafiony pomys\u0142 \u2013 ich zdaniem nie rozwi\u0105\u017ce to bowiem na d\u0142u\u017csz\u0105  met\u0119 problemu zwi\u0105zanego z gospodark\u0105 wodn\u0105 w Katalonii.", "link": "https://klimat.rp.pl/susza/art39847091-susza-w-hiszpanii-uwielbiany-przez-turystow-region-sprowadza-wode-statkami", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T15:58:40+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Ruszy\u0142a kadrowa miot\u0142a w PZU. Na pocz\u0105tek nowa rada nadzorcza", "album": "", "comments": [], "description": "Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie PZU zdecydowa\u0142o w czwartek o powo\u0142aniu w sk\u0142ad rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki dziewi\u0119ciu nowych cz\u0142onk\u00f3w wskazanych przez skarb pa\u0144stwa. O\u015bmiu dotychczasowych cz\u0142onk\u00f3w rady straci\u0142o stanowiska.", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art39849621-ruszyla-kadrowa-miotla-w-pzu-na-poczatek-nowa-rada-nadzorcza", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T15:44:35+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Bilety Ryanaira b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 sprzedawa\u0107 te\u017c TUI. Firmy maj\u0105 umow\u0119 w tej sprawie", "album": "", "comments": [], "description": "Ryanair og\u0142osi\u0142 dzi\u015b, \u017ce podpisa\u0142 umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy partnerskiej z TUI. Biuro podr\u00f3\u017cy b\u0119dzie mog\u0142o sprzedawa\u0107  bilety na loty tej niskokosztowej linii lotniczej.", "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art39849671-bilety-ryanaira-bedzie-mogl-sprzedawac-tez-tui-firmy-maja-umowe-w-tej-sprawie", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T15:28:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Ruszy\u0142y zmiany w zarz\u0105dzie Poczty Polskiej. Sebastian Mikosz zosta\u0142 prezesem", "album": "", "comments": [], "description": "Sebastian Mikosz, by\u0142y prezes LOT, ju\u017c oficjalnie wszed\u0142 do rady nadzorczej pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ki i natychmiast zosta\u0142 oddelegowany do pe\u0142nienia roli pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa firmy.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39849561-ruszyly-zmiany-w-zarzadzie-poczty-polskiej-sebastian-mikosz-zostal-prezesem", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T15:23:24+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Agata Passent o nowej li\u015bcie lektur: Czasami \"ramota\" trzyma si\u0119 dobrze", "album": "", "comments": [], "description": "Na stronie internetowej MEN mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 sugestie i uwagi dotycz\u0105ce proponowanych przez resort zmian na li\u015bcie lektur.  Z listy obowi\u0105zkowych pozycji maj\u0105 znikn\u0105\u0107 mi\u0119dzy innymi \u201eKatarynka\u201d Boles\u0142awa Prusa, \u201eReduta Ordona\u201d Adama Mickiewicza, czy \u201eRozdziobi\u0105 nas kruki, wrony\u2026\" Stefana \u017beromskiego. Planowane modyfikacje komentuje Agata Passent.", "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art39842411-agata-passent-o-nowej-liscie-lektur-czasami-ramota-trzyma-sie-dobrze", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T09:04:45+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "GUS poda\u0142 wst\u0119pne dane o inflacji. Jest zaskoczenie", "album": "", "comments": [], "description": "Ceny towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych w styczniu 2024 r. wzros\u0142y rdr o 3,9 proc., a w por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem ceny wzros\u0142y o 0,4 proc. - poda\u0142 we wst\u0119pnych danych G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Analitycy oczekiwali wzrostu cen w styczniu o 4,1 proc. rdr i wzrostu o 0,5 proc. mdm.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39846471-gus-podal-wstepne-dane-o-inflacji-jest-zaskoczenie", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T09:01:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Dubaj z nowym rekordem turyst\u00f3w. \u201ePrzyci\u0105ga ich r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 i nowatorstwo\u201d", "album": "", "comments": [], "description": "W zesz\u0142ym roku Dubaj przyj\u0105\u0142 rekordow\u0105 liczb\u0119 17,15 miliona zagranicznych go\u015bci, co stanowi\u0142o wzrost o 19,4 procent rok do roku, kiedy by\u0142o ich 14,36 miliona \u2013 poda\u0142 Departamentu Gospodarki i Turystyki (DET) tego emiratu.", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art39846461-dubaj-z-nowym-rekordem-turystow-przyciaga-ich-roznorodnosc-i-nowatorstwo", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:47:14+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Reset konstytucyjny bez Lewicy? Jednoznaczna deklaracja W\u0142odzimierza Czarzastego", "album": "", "comments": [], "description": "- Lewica nie b\u0119dzie g\u0142osowa\u0142a w Sejmie z PiS-em na temat zmiany konstytucji - o\u015bwiadczy\u0142 wicemarsza\u0142ek W\u0142odzimierz Czarzasty, pytany o proponowany przez Konfederacj\u0119 \"reset konstytucyjny\". Zdaniem lidera Nowej Lewicy, prezydent Andrzej Duda powinien stan\u0105\u0107 przed Trybuna\u0142em Stanu.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39846121-reset-konstytucyjny-bez-lewicy-jednoznaczna-deklaracja-wlodzimierza-czarzastego", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:45:25+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Japonia przegra\u0142a z Niemcami, ale jej gie\u0142da jest bliska rekordu", "album": "", "comments": [], "description": "Japonia straci\u0142a na rzecz Niemiec pozycj\u0119 trzeciej pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci gospodarki \u015bwiata. Wpad\u0142a w recesj\u0119 w drugiej po\u0142owie 2023 r. Tokijski indeks Nikkei 225 bardzo niewiele dzieli jednak od rekordu z 1989 r.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39846411-japonia-przegrala-z-niemcami-ale-jej-gielda-jest-bliska-rekordu", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:43:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Francja od 2024 roku b\u0119dzie wydawa\u0107 na obronno\u015b\u0107 2 proc. PKB", "album": "", "comments": [], "description": "Minister obrony Francji, Sebastien Lecornu, zapowiedzia\u0142 w Brukseli, gdzie odbywa si\u0119 szczyt ministr\u00f3w obrony pa\u0144stw NATO, zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 w 2024 roku.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39846351-francja-od-2024-roku-bedzie-wydawac-na-obronnosc-2-proc-pkb", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:31:24+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Niemiecki w\u0142a\u015bciciel mBanku mia\u0142 wyj\u0105tkowo dobry 2023 rok", "album": "", "comments": [], "description": "Niemiecki Commerzbank, wi\u0119kszo\u015bciowy udzia\u0142owiec mBanku, zanotowa\u0142 w 2023 r. najwi\u0119kszy zysk od 15 lat, co stanowi wzrost o 55% w por\u00f3wnaniu z rokiem poprzednim. Bank skorzysta\u0142 z wy\u017cszych st\u00f3p procentowych i zapowiada, \u017ce d\u0105\u017cy do kolejnego wzrostu zysk\u00f3w w 2024 r.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39846341-niemiecki-wlasciciel-mbanku-mial-wyjatkowo-dobry-2023-rok", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:25:36+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "\u0141y\u017cwiarstwo szybkie. Polacy zaczynaj\u0105 mistrzostwa \u015bwiata w Calgary", "album": "", "comments": [], "description": "Sprint to najwi\u0119ksza nadzieja reprezentacji Polski na medal mistrzostw \u015bwiata w \u0142y\u017cwiarstwie szybkim, kt\u00f3re rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w Calgary.", "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art39834021-lyzwiarstwo-szybkie-polacy-zaczynaja-mistrzostwa-swiata-w-calgary", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:21:02+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Kt\u00f3rych adwokat\u00f3w zhakowa\u0142 Pegasus. Szef NRA pisze do Tuska i Bodnara", "album": "", "comments": [], "description": "Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej Przemys\u0142aw Rosati zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do premiera Donalda Tuska i ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara z pytaniem, czy system Pegasus by\u0142 wykorzystywany w spos\u00f3b nielegalny do pods\u0142uchiwania adwokat\u00f3w wykonuj\u0105cych zaw\u00f3d.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39846291-ktorych-adwokatow-zhakowal-pegasus-szef-nra-pisze-do-tuska-i-bodnara", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:21:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Neo-s\u0119dzie chc\u0105 cofni\u0119cia swoich nominacji. Manowska: to \u015bmierdzi komunizmem", "album": "", "comments": [], "description": "Pierwsza Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska krytycznie oceni\u0142a zachowanie dw\u00f3ch s\u0119dzi S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie, kt\u00f3re chc\u0105 cofni\u0119cia swoich nominacji uzyskanych w procedurze przed tzw. now\u0105 Krajow\u0105 Rad\u0105 S\u0105downictwa.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39846281-neo-sedzie-chca-cofniecia-swoich-nominacji-manowska-to-smierdzi-komunizmem", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:20:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Marcin Mastalerek: PiS znajduje si\u0119 w kryzysie. To naturalne", "album": "", "comments": [], "description": "- Cel prezydenta jest jeden: zapewnienie Polsce bezpiecze\u0144stwa, m\u00f3wi o tym konsekwentnie - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Radiem Plus szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy, Marcin Mastalerek. Szef gabinetu prezydenta odpowiada\u0142 te\u017c na pytanie o obecn\u0105 sytuacj\u0119 PiS.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39846211-marcin-mastalerek-pis-znajduje-sie-w-kryzysie-to-naturalne", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T08:09:49+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Nieoficjalnie: Daniel Obajtek wystartuje w wyborach do Parlamentu Europejskiego. B\u0119dzie \u201ejedynk\u0105\u201d na li\u015bcie", "album": "", "comments": [], "description": "Start by\u0142ego prezesa Orlenu w wyborach do Parlamentu Europejskiego jest \u201eniemal pewny\u201d - podaje Wirtualna Polska, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a w Prawie i Sprawiedliwo\u015bci. Wiadomo, z kt\u00f3rego okr\u0119gu ma kandydowa\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39845851-nieoficjalnie-daniel-obajtek-wystartuje-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-bedzie-jedynka-na-liscie", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T07:29:22+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Polska gie\u0142da \u017ale gra swoj\u0105 rol\u0119", "album": "", "comments": [], "description": "Wzrost warto\u015bci notowanych na GPW sp\u00f3\u0142ek nie nad\u0105\u017ca za wzrostem szerokiej gospodarki. W\u00a0rezultacie rola gie\u0142dy w\u00a0finansowaniu rozwoju maleje. Odwr\u00f3ci\u0107 ten trend nie b\u0119dzie \u0142atwo, bo Polacy nie maj\u0105 zaufania do instytucji rynku kapita\u0142owego.", "link": "https://klubekspertow.rp.pl/panel-ekonomistow/art39846151-polska-gielda-zle-gra-swoja-role", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T07:28:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Minister w kancelarii prezydenta zapewnia, \u017ce prezydent Andrzej Duda spotyka\u0142 si\u0119 z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim", "album": "", "comments": [], "description": "Jeste\u015bmy normalnym demokratycznym pa\u0144stwem, w kt\u00f3rym normalnie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142aj\u0105 w\u0142adze - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z TVN24 minister z kancelarii prezydenta Andrzeja Dudy, Ma\u0142gorzata Paprocka, w kontek\u015bcie spotka\u0144 mi\u0119dzy prezydentem Andrzejem Dud\u0105 a prezesem PiS, Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim, do kt\u00f3rych dochodzi\u0142o przez ostatnie trzy lata.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39845891-minister-w-kancelarii-prezydenta-zapewnia-ze-prezydent-andrzej-duda-spotykal-sie-z-jaroslawem-kaczynskim", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T07:01:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Micha\u0142 Kobosko o CPK: W wersji PiS jest oderwane od rzeczywisto\u015bci", "album": "", "comments": [], "description": "- Gigantyczna, monumentalna inwestycja, w \u015brodku Polski, na polu, na \u0142\u0105ce, gdzie dzisiaj nie ma nic, to jest oderwane od rzeczywisto\u015bci - tak Micha\u0142 Kobosko, pierwszy wiceprzewodnicz\u0105cy Polski 2050 m\u00f3wi\u0142 o tym jakie plany, je\u015bli chodzi o budow\u0119 CPK, mia\u0142 PiS.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39845791-michal-kobosko-o-cpk-w-wersji-pis-jest-oderwane-od-rzeczywistosci", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T06:31:34+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Ni\u017cszy rycza\u0142t z ma\u0142\u017ce\u0144skiego wynajmu", "album": "", "comments": [], "description": "Ma\u0142\u017conkowie zarabiaj\u0105cy na prywatnym wynajmie mog\u0105 zastosowa\u0107 ni\u017csz\u0105 stawk\u0119 podatku do 200 tys. z\u0142 przychodu.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39842531-nizszy-ryczalt-z-malzenskiego-wynajmu", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T06:19:19+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Dzieci w s\u0105dach pod wi\u0119ksz\u0105 ochron\u0105. Nowe przepisy wchodz\u0105 w \u017cycie", "album": "", "comments": [], "description": "Je\u017celi cho\u0107 jeden z oskar\u017conych nie uko\u0144czy\u0142 18 lat lub \u015bwiadek nie ma lat 15, na czas przes\u0142uchania wy\u0142\u0105cza si\u0119 jawno\u015b\u0107 rozprawy.", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39842481-dzieci-w-sadach-pod-wieksza-ochrona-nowe-przepisy-wchodza-w-zycie", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T06:12:12+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Polska gospodarka potrzebuje nowych silnik\u00f3w wzrostu. Rynek kapita\u0142owy, z GPW na czele, ma do odegrania kluczow\u0105 rol\u0119 w ich uruchomieniu", "album": "", "comments": [], "description": "Wzrost gospodarczy Polski by\u0142 w ostatnich latach nap\u0119dzany, poza pierwszym rokiem pandemii i rokiem 2023, g\u0142\u00f3wnie przez rosn\u0105cy popyt konsumpcyjny. Stopa inwestycji spada\u0142a z 20,4 proc. w ostatnim roku rz\u0105d\u00f3w rz\u0105du PO\u2013PSL (2015), a\u017c do 16,8 proc. w ostatnim roku, dla kt\u00f3rego mamy dane na poziomie europejskim (2022). Obecnie jest na poziomie dramatycznie ni\u017cszym ni\u017c \u015brednia UE (22,5 proc.). Niskie inwestycje os\u0142abiaj\u0105 za\u015b fundamenty gospodarki i obni\u017caj\u0105 potencja\u0142 wzrostu PKB w przysz\u0142o\u015bci.", "link": "https://www.parkiet.com/finanse/art39841201-polska-gospodarka-potrzebuje-nowych-silnikow-wzrostu-rynek-kapitalowy-z-gpw-na-czele-ma-do-odegrania-kluczowa-role-w-ich-uruchomieniu", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T05:22:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Rosjanie atakowali z powietrza Ukrain\u0119. Na li\u015bcie cel\u00f3w Kij\u00f3w i Lw\u00f3w. Polska podrywa my\u015bliwce", "album": "", "comments": [], "description": "Nad ranem Rosjanie rozpocz\u0119li atak powietrzny na Ukrain\u0119. Eksplozje rozleg\u0142y si\u0119 w Kijowie i Lwowie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39845741-rosjanie-atakowali-z-powietrza-ukraine-na-liscie-celow-kijow-i-lwow-polska-podrywa-mysliwce", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T04:53:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Rosjanie atakuj\u0105 z powietrza Ukrain\u0119. Na li\u015bcie cel\u00f3w Kij\u00f3w i Lw\u00f3w. Polska podrywa my\u015bliwce", "album": "", "comments": [], "description": "Nad ranem Rosjanie rozpocz\u0119li atak powietrzny na Ukrain\u0119. Eksplozje rozleg\u0142y si\u0119 w Kijowie i Lwowie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39845741-rosjanie-atakuja-z-powietrza-ukraine-na-liscie-celow-kijow-i-lwow-polska-podrywa-mysliwce", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T04:53:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Mercedes eSprinter: Polski rekord", "album": "", "comments": [], "description": "Wszystko w tym elektrycznym mercedesie jest du\u017ce: karoseria, bateria, zasi\u0119g i moc. Jedynie zu\u017cycie pr\u0105du jest rewelacyjnie niskie.", "link": "https://moto.rp.pl/ten-pierwszy-raz/art39835911-mercedes-esprinter-polski-rekord", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T04:36:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Decyzja Joe Bidena: USA kupi\u0105 mniej my\u015bliwc\u00f3w F-35 przez ograniczenia bud\u017cetowe", "album": "", "comments": [], "description": "Prezydent USA, Joe Biden, chce zmniejszenia zam\u00f3wienia na my\u015bliwce F-35, kt\u00f3re Pentagon kupi w 2025 roku - informuje Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39845721-decyzja-joe-bidena-usa-kupia-mniej-mysliwcow-f-35-przez-ograniczenia-budzetowe", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T04:35:20+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "W\u0142adimir Putin pytany o s\u0142owa Donalda Trumpa. M\u00f3wi, \u017ce USA mog\u0105 porzuci\u0107 NATO", "album": "", "comments": [], "description": "W\u0142adimir Putin w rozmowie z kremlowskim propagandyst\u0105, Paw\u0142em Zarubinem, by\u0142 pytany czy woli Joe Bidena, czy Donalda Trumpa jako prezydenta USA.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39845701-wladimir-putin-pytany-o-slowa-donalda-trumpa-mowi-ze-usa-moga-porzucic-nato", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T04:11:14+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Ile najbiedniejsze kraje zap\u0142ac\u0105\u00a0za adaptacj\u0119 do zmian klimatu? Pad\u0142a kwota", "album": "", "comments": [], "description": "Dostosowanie do zmian klimatu b\u0119dzie wydatkiem dla ka\u017cdego z pa\u0144stw \u015bwiata. Ile do 2030 roku b\u0119d\u0105 musia\u0142y zap\u0142aci\u0107\u00a0najbiedniejsze kraje \u015bwiata? Muchtar Babajew, przewodnicz\u0105cy tegorocznego szczytu klimatycznego COP29, poda\u0142 kwot\u0119, kt\u00f3r\u0105 b\u0119d\u0105 musia\u0142y wyda\u0107 pa\u0144stwa rozwijaj\u0105ce si\u0119.", "link": "https://klimat.rp.pl/2030/art39821911-ile-najbiedniejsze-kraje-zaplaca-za-adaptacje-do-zmian-klimatu-padla-kwota", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T03:50:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 722", "album": "", "comments": [], "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Ok. 4 rano rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 atak powietrzny Rosji na Ukrain\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39845671-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-722", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T03:43:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Adam Peaty w\u00a0Dausze: Mistrz wr\u00f3ci\u0142 z samotnej podr\u00f3\u017cy", "album": "", "comments": [], "description": "Adam Peaty w\u00a0mistrzostwach \u015bwiata w\u00a0Dausze zdoby\u0142 br\u0105z. Wobec jego poprzednich osi\u0105gni\u0119\u0107 to niewiele, ale w\u00a0\u015bwietle za\u0142ama\u0144, jakie prze\u017cy\u0142 mistrz i\u00a0rekordzista \u015bwiata, naprawd\u0119 du\u017co.", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art39843601-adam-peaty-w-dausze-mistrz-wrocil-z-samotnej-podrozy", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Dowody z inwigilacji nie przejd\u0105 w s\u0105dzie bez odpowiednich dokument\u00f3w i uzasadnienia", "album": "", "comments": [], "description": "S\u0142u\u017cby powinny ujawnia\u0107 pe\u0142n\u0105 dokumentacj\u0119 ws. kontroli operacyjnej na ka\u017cde \u017c\u0105danie s\u0105du i prokuratury. Bez tego zebrany materia\u0142 z pods\u0142uchu mo\u017ce nie by\u0107 dowodem w sprawie.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39836891-dowody-z-inwigilacji-nie-przejda-w-sadzie-bez-odpowiednich-dokumentow-i-uzasadnienia", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Inwazja Rosji na Ukrain\u0119: Kreml si\u0119 spieszy, zegar tyka", "album": "", "comments": [], "description": "Rosja wytrzyma jeszcze dwa\u2013trzy lata takiego konfliktu, dlatego chce w tym czasie zmusi\u0107 Ukrain\u0119 do kapitulacji.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39840951-inwazja-rosji-na-ukraine-kreml-sie-spieszy-zegar-tyka", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Joanna \u0106wiek: Bez zwyci\u0119stwa grunwaldzkiego, \u201eInki\u201d i rzezi wo\u0142y\u0144skiej", "album": "", "comments": [], "description": "Podstawa programowa z historii zosta\u0142a okrojona g\u0142\u00f3wnie w szkole podstawowej. W szkole \u015bredniej zmiany s\u0105 niewielkie.", "link": "https://edukacja.rp.pl/edukacja/art39837301-joanna-cwiek-bez-zwyciestwa-grunwaldzkiego-inki-i-rzezi-wolynskiej", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Legia w\u00a0Lidze Konferencji Europy: Lech wyznaczy\u0142 drog\u0119", "album": "", "comments": [], "description": "Legia wraca do gry w\u00a0Lidze Konferencji Europy i\u00a0chce powt\u00f3rzy\u0107 sukces Lecha. W\u00a0rundzie play off, kt\u00f3rej stawk\u0105 jest awans do 1/8 fina\u0142u, zmierzy si\u0119 z\u00a0Molde.", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39843441-legia-w-lidze-konferencji-europy-lech-wyznaczyl-droge", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Mariusz Janik: Odmro\u017cenie cen energii? Lepiej p\u00f3\u017ano ni\u017c p\u00f3\u017aniej", "album": "", "comments": [], "description": "Nadchodz\u0105ce odmro\u017cenie cen energii zaboli, ale zapewne nie bardzo dotkliwie. Energetyka wydaje si\u0119 by\u0107 coraz bardziej odporna na wstrz\u0105sy.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39836061-mariusz-janik-odmrozenie-cen-energii-lepiej-pozno-niz-pozniej", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Na \u015al\u0105sku szykuje si\u0119 kolejny protest przeciw CPK", "album": "", "comments": [], "description": "Mieszka\u0144cy Miko\u0142owa liczyli, \u017ce upadek rz\u0105du PiS zatrzyma budow\u0119 tn\u0105cej miasto na p\u00f3\u0142 linii kolejowej do CPK.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39842211-na-slasku-szykuje-sie-kolejny-protest-przeciw-cpk", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Najem okazjonalny: Co zrobi\u0107 gdy najemca przestanie op\u0142aca\u0107 czynsz", "album": "", "comments": [], "description": "Najemcy mo\u017cna si\u0119 pozby\u0107, wskazuj\u0105c komornikowi mieszkanie o podobnych parametrach.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39841321-najem-okazjonalny-co-zrobic-gdy-najemca-przestanie-oplacac-czynsz", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Ochrona ludno\u015bci przeros\u0142a rz\u0105d PiS. Ministerstwo nie przygotowa\u0142o wa\u017cnej ustawy", "album": "", "comments": [], "description": "MSWiA, na czele kt\u00f3rego stali Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik, nie przygotowa\u0142o ostatecznego kszta\u0142tu ustawy o ochronie ludno\u015bci i\u00a0zarz\u0105dzaniu kryzysowym.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39844831-ochrona-ludnosci-przerosla-rzad-pis-ministerstwo-nie-przygotowalo-waznej-ustawy", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Policja w kadrowej zapa\u015bci. To mo\u017ce zagra\u017ca\u0107 bezpiecze\u0144stwu", "album": "", "comments": [], "description": "Dotkliwe braki w policji - jest ju\u017c 13 tys. wakat\u00f3w, co zagra\u017ca bezpiecze\u0144stwu Do wyj\u015bcia z kryzysu potrzeba ekstra zach\u0119t dla funkcjonariuszy w wielkich miastach.", "link": "https://www.rp.pl/policja/art39837931-policja-w-kadrowej-zapasci-to-moze-zagrazac-bezpieczenstwu", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Powr\u00f3t obrony cywilnej to dla Polak\u00f3w priorytet. Z formacji zosta\u0142y tylko gruzy", "album": "", "comments": [], "description": "Trzy czwarte Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce nale\u017cy przywr\u00f3ci\u0107 obron\u0119 cywiln\u0105. Prace nad takim projektem prowadzi resort spraw wewn\u0119trznych. Rz\u0105d traktuje przedsi\u0119wzi\u0119cie priorytetowo.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39844361-powrot-obrony-cywilnej-to-dla-polakow-priorytet-z-formacji-zostaly-tylko-gruzy", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Prokuratorzy Adama Bodnara wspieraj\u0105 sejmowe komisje \u015bledcze", "album": "", "comments": [], "description": "Prokuratorzy maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 jak pas transmisyjny pomi\u0119dzy komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 a prokuratur\u0105. A to ma si\u0119 prze\u0142o\u017cy\u0107 na kr\u00f3tsze i sprawniejsze post\u0119powanie.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39842441-prokuratorzy-adama-bodnara-wspieraja-sejmowe-komisje-sledcze", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Quebec nie chce podzieli\u0107 losu Luizjany. Mieszka\u0144cy walcz\u0105 o sw\u00f3j j\u0119zyk", "album": "", "comments": [], "description": "Separatystyczna Partia Quebecka idzie po w\u0142adz\u0119, bo wyborcy boj\u0105 si\u0119 zaniku to\u017csamo\u015bci francuskoj\u0119zycznej prowincji w anglosaskim morzu.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39841931-quebec-nie-chce-podzielic-losu-luizjany-mieszkancy-walcza-o-swoj-jezyk", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Robert Gwiazdowski: Dla dobra obywateli przypomn\u0119 stanowisko stowarzyszenia s\u0119dziowskiego Iustitia", "album": "", "comments": [], "description": "Sama Iustitia dzi\u015b ju\u017c chyba nie popiera tego stanowiska Iustitii. W sumie pisanie, \u017ce celem polityk\u00f3w (w\u00f3wczas rz\u0105dzi\u0142a koalicja PO\u2013PSL) \u201ejest obni\u017canie rangi w\u0142adzy s\u0105downiczej\u201d, mog\u0142oby si\u0119 rz\u0105dz\u0105cym (zn\u00f3w tym samym) politykom nie spodoba\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39838861-robert-gwiazdowski-dla-dobra-obywateli-przypomne-stanowisko-stowarzyszenia-sedziowskiego-iustitia", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Sonda\u017c: Powr\u00f3t obrony cywilnej to dla Polak\u00f3w priorytet. Z formacji zosta\u0142y tylko gruzy", "album": "", "comments": [], "description": "Trzy czwarte Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce nale\u017cy przywr\u00f3ci\u0107 obron\u0119 cywiln\u0105 - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\". Prace nad takim projektem prowadzi resort spraw wewn\u0119trznych. Rz\u0105d traktuje przedsi\u0119wzi\u0119cie priorytetowo.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39844361-sondaz-powrot-obrony-cywilnej-to-dla-polakow-priorytet-z-formacji-zostaly-tylko-gruzy", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "S\u0119dziowie z KRS z kr\u00f3tsz\u0105 kadencj\u0105. Przewodnicz\u0105ca KRS: rozwi\u0105zanie niekonstytucyjne", "album": "", "comments": [], "description": "Projekt zmian w Radzie lada dzie\u0144 ma trafi\u0107 na posiedzenie rz\u0105du. Im bli\u017cej, tym propozycje s\u0105 coraz odwa\u017cniejsze.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39842521-sedziowie-z-krs-z-krotsza-kadencja-przewodniczaca-krs-rozwiazanie-niekonstytucyjne", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "S\u0119dziowie z KRS z kr\u00f3tsz\u0105 kadencj\u0105. Przewodnicz\u0105ca KRS: rozwi\u0105zanie niekonstytucyjne", "album": "", "comments": [], "description": "Projekt zmian w Radzie lada dzie\u0144 ma trafi\u0107 na posiedzenie rz\u0105du. Im bli\u017cej, tym propozycje s\u0105 coraz odwa\u017cniejsze.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39842521-sedziowie-z-krs-z-krotsza-kadencja-przewodniczaca-krs-rozwiazanie-niekonstytucyjne", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "S\u0142u\u017cba Ochrony Pa\u0144stwa: dobrze p\u0142atne awanse dla wybranych", "album": "", "comments": [], "description": "Czworo funkcjonariuszy w SOP zarabia wi\u0119cej ni\u017c szefowie najwi\u0119kszych s\u0142u\u017cb jak policja czy CBA.", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39835131-sluzba-ochrony-panstwa-dobrze-platne-awanse-dla-wybranych", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Tomasz Krzy\u017cak: Likwidacja obrony cywilnej to bezpiecze\u0144stwo po\u0142o\u017cone na \u0142opatki", "album": "", "comments": [], "description": "Tu\u017c po agresji Rosji na Ukrain\u0119 Polska pozby\u0142a si\u0119 obrony cywilnej. Od ponad 720 dni nie ma w kraju formacji, kt\u00f3ra w razie potrzeby zatroszczy\u0142aby si\u0119 o ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39836381-tomasz-krzyzak-likwidacja-obrony-cywilnej-to-bezpieczenstwo-polozone-na-lopatki", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Ukrai\u0144cy p\u00f3jd\u0105 do legalnej pracy albo na wojn\u0119. Trzeciego wyj\u015bcia nie b\u0119dzie", "album": "", "comments": [], "description": "Pracodawcy b\u0119d\u0105 musieli znacz\u0105co podnie\u015b\u0107 p\u0142ace i zaprzesta\u0107 wyp\u0142acania wynagrodzenia \u201edo r\u0119ki\u201d. W przeciwnym wypadku ich\u00a0pracownicy zostan\u0105 zmobilizowani.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39841311-ukraincy-pojda-do-legalnej-pracy-albo-na-wojne-trzeciego-wyjscia-nie-bedzie", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Unijny rynek p\u0142atno\u015bci przeciwko eurosceptykom", "album": "", "comments": [], "description": "Gdyby sprawdzi\u0142y si\u0119 sonda\u017ce wskazuj\u0105ce, \u017ce trzeci\u0105 co do wielko\u015bci grup\u0105 polityczn\u0105 w Parlamencie Europejskim b\u0119d\u0105 skrajnie prawicowi eurosceptycy, budowa wsp\u00f3lnego, unijnego rynku p\u0142atniczego by\u0142aby znacznie utrudniona.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39842191-unijny-rynek-platnosci-przeciwko-eurosceptykom", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Wierzyciel zlicytuje maszyn\u0119 Janusza Palikota i odzyska pieni\u0105dze", "album": "", "comments": [], "description": "Jeden z po\u017cyczkodawc\u00f3w zlicytuje urz\u0105dzenie do dealkoholizacji piwa, s\u0105d ju\u017c zosta\u0142 o tym powiadomiony. To mo\u017ce zachwia\u0107 sp\u00f3\u0142kami Janusza Palikota.", "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art39842201-wierzyciel-zlicytuje-maszyne-janusza-palikota-i-odzyska-pieniadze", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Witold M. Or\u0142owski: Donald Trump i bezpiecze\u0144stwo Polski", "album": "", "comments": [], "description": "Kiedy Donald Trump og\u0142asza, \u017ce Stany Zjednoczone nie powinny broni\u0107 tych kraj\u00f3w NATO, kt\u00f3re same nie wydaj\u0105 dosy\u0107 na obron\u0119, ciarki przechodz\u0105 po plecach.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39842171-witold-m-orlowski-donald-trump-i-bezpieczenstwo-polski", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "title": "Zaskakuj\u0105ce dane o atakach hakerskich w Polsce", "album": "", "comments": [], "description": "Wed\u0142ug oficjalnych statystyk liczba cyberprzest\u0119pstw pope\u0142nianych w Polsce jest stabilna lub nawet spada. W rzeczywisto\u015bci jest zupe\u0142nie inaczej.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39842121-zaskakujace-dane-o-atakach-hakerskich-w-polsce", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 332, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}]