[{"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "vote": 0, "title": "Ro\u015bnie zapotrzebowania na pr\u0105d. W\u0119giel nadal w odwrocie", "album": "", "comments": [], "description": "Zaskakuj\u0105ce dane dotycz\u0105ce produkcji energii poda\u0142y Polskie Sieci Elektroenergetyczne. Elektrownie wyprodukowa\u0142y w styczniu tego roku o 7,9 proc. wi\u0119cej energii ni\u017c w styczniu roku wcze\u015bniej. Wzros\u0142a tak\u017ce konsumpcja energii, mimo \u017ce w ostatnich miesi\u0105cach zapotrzebowanie na pr\u0105d spada\u0142o. W dalszym ci\u0105gu nast\u0119puje spadek produkcji z w\u0119gla i to pomimo okresu grzewczego. Z w\u0119gla pochodzi\u0142o w styczniu ju\u017c tylko 63 proc. energii.", "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art39853111-rosnie-zapotrzebowania-na-prad-wegiel-nadal-w-odwrocie", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 451, "date_published": "2024-02-15T19:05:40+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "vote": 0, "title": "Ostatni rok Gazpromu w Unii. Bruksela nie jest zainteresowana", "album": "", "comments": [], "description": "Unia Europejska nie jest zainteresowana przed\u0142u\u017ceniem tranzytu rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119. Umowa Naftogazu i Gazpromu wyga\u015bnie wraz z ko\u0144cem tego roku. Kij\u00f3w wiele razy ju\u017c zapowiada\u0142, \u017ce jej nie przed\u0142u\u017cy.", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art39848991-ostatni-rok-gazpromu-w-unii-bruksela-nie-jest-zainteresowana", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 451, "date_published": "2024-02-15T15:20:29+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "vote": 0, "title": "Daniel Obajtek by\u0142 inwigilowany przez ABW. S\u0142u\u017cby mia\u0142y u\u017cy\u0107 Pegasusa", "album": "", "comments": [], "description": "By\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek mia\u0142 by\u0107 przez kilka miesi\u0119cy inwigilowany przez Agencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego, mi\u0119dzy innymi za pomoc\u0105 systemu Pegasus \u2014 dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie Onetu. S\u0142u\u017cby mia\u0142y interesowa\u0107 si\u0119 zw\u0142aszcza planami budowy ma\u0142ych reaktor\u00f3w atomowych SMR.", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39849351-daniel-obajtek-byl-inwigilowany-przez-abw-sluzby-mialy-uzyc-pegasusa", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 451, "date_published": "2024-02-15T14:49:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "vote": 0, "title": "Gorsze czasy dla PGE. Wydzielenie w\u0119gla z energetyki mo\u017ce zn\u00f3w si\u0119 op\u00f3\u017ani\u0107", "album": "", "comments": [], "description": "Gorsze czasy dla akcjonariuszy Polskiej Grupy Energetycznej. Analityk DM BO\u015a rekomenduje sprzeda\u017c walor\u00f3w, a perspektywy dla PGE ocenia gorzej ni\u017c dla dla rynkowych konkurent\u00f3w, a wi\u0119c Enei czy Tauronu. Wszystko przez spadaj\u0105ce ceny energii.", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39847041-gorsze-czasy-dla-pge-wydzielenie-wegla-z-energetyki-moze-znow-sie-opoznic", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 451, "date_published": "2024-02-15T11:44:12+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "vote": 0, "title": "Orlen naruszy\u0142 strategiczne rezerwy ropy przed wyborami. S\u0105 dowody", "album": "", "comments": [], "description": "\u201ePotwierdzam: w trakcie kampanii wyborczej Orlen naruszy\u0142 strategiczne rezerwy ropy bazowej z magazyn\u00f3w w G\u00f3rze pod Inowroc\u0142awiem. Od pocz\u0105tku wrze\u015bnia 2023, w du\u017cym embargo informacyjnym, IKS Solino Inowroc\u0142aw rozpocz\u0119\u0142o wyt\u0142aczanie ropy bazowej poprzez wpompowywanie solanki\u201d \u2013 napisa\u0142 na portalu X (dawniej Twitter) europose\u0142 Krzysztof Brejza.", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art39846961-orlen-naruszyl-strategiczne-rezerwy-ropy-przed-wyborami-sa-dowody", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 451, "date_published": "2024-02-15T09:39:52+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "vote": 0, "title": "Wielomiliardowa dziura w systemie mro\u017cenia cen energii. Jak zabol\u0105 podwy\u017cki?", "album": "", "comments": [], "description": "Mechanizm mro\u017cenia cen energii zawi\u00f3d\u0142. System mia\u0142 si\u0119 samobilansowa\u0107, a jest pe\u0142en dziur, na kt\u00f3rych skorzysta\u0142y tylko du\u017ce firmy. Nic dziwnego, \u017ce mro\u017cenie sko\u0144czy si\u0119 w po\u0142owie roku.", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art39842131-wielomiliardowa-dziura-w-systemie-mrozenia-cen-energii-jak-zabola-podwyzki", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 451, "date_published": "2024-02-15T02:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl-PL", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}]