[{"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ze\u0142enski o ukrai\u0144skim zbo\u017cu na asfalcie i wsp\u00f3lnym wrogu", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ze\u0142enski o ukrai\u0144skim zbo\u017cu na asfalcie i wsp\u00f3lnym wrogu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uvxyns-wolodymyr-zelenski-7775434/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Ukrainy w wyst\u0105pieniu wideo.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zelenski-ukraincy-i-polacy-powinni-sie-porozumiewac-by-moskwa-nie-mogla-wywolywac-konfliktow-st7775435?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T21:38:39+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Bia\u0142y Dom o kosmicznej broni Rosji", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Bia\u0142y Dom o kosmicznej broni Rosji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fu7a0k-john-kirby-7775426/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik ameryka\u0144skiej Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby zabra\u0142 g\u0142os na konferencji.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-o-doniesieniach-na-temat-potencjalnej-kosmicznej-broni-rosji-john-kirby-nie-ma-bezposredniego-zagrozenia-st7775395?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T21:25:20+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Fa\u0142szywe informacje w sprawie 800 plus. ZUS ostrzega", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Fa\u0142szywe informacje w sprawie 800 plus. ZUS ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-43bxnh-policja-ostrzega-przed-oszustami-zdjecie-ilustracyjne-7166169/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyplata-800-plus-zus-przestrzega-przed-nowym-oszustwem-st7774867?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T20:39:48+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Prezydent nie wyst\u0105pi o dokumenty dotycz\u0105ce Pegasusa? \"Boi si\u0119 tego, czego si\u0119 dowie\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Prezydent nie wyst\u0105pi o dokumenty dotycz\u0105ce Pegasusa? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ol2w7-andrzej-duda-7771710/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tle apel o odtajnienie nazwisk wszystkich pods\u0142uchiwanych przez w\u0142adze PiS.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/prezydent-nie-wystapi-o-dokumenty-dotyczace-pegasusa-boi-sie-tego-czego-sie-dowie-st7775315?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T19:54:50+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Pr\u00f3bowali to ukry\u0107. Na szcz\u0119\u015bcie na ko\u0144cu s\u0105 gamoniami\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-exic8j-15-2000-kropka-cl-0002-7775288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krzysztof Kwiatkowski i Wanda Nowicka w \"Kropce nad i\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/rada-gabinetowa-i-temat-pegasusa-komentarze-politykow-st7775274?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T19:53:48+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Katastrofa i szalony po\u015bcig Legii", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Katastrofa i szalony po\u015bcig Legii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cotco2-augustyniak-zmniejszyl-straty-legii-7775345/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest szansa na awans.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2023-2024/molde-legia-warszawa-wynik-i-relacja-1-16-finalu-ligi-konferencji_sto10023942/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T19:43:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Pi\u0119kne s\u0142owa \u015awi\u0105tek. \"Bardzo j\u0105 szanuj\u0119\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Pi\u0119kne s\u0142owa \u015awi\u0105tek. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4l3omg-iga-swiatek-i-wiktoria-azarenka-7775330/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rywalce mog\u0142o zrobi\u0107 si\u0119 mi\u0142o.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2024/iga-swiatek-skomentowala-wygrany-mecz-z-wiktoria-azarenka_sto10023959/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T19:25:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Duda i Tusk zaproszeni do Bia\u0142ego Domu. \"Mog\u0105 pa\u015b\u0107 jakie\u015b zapowiedzi\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Duda i Tusk zaproszeni do Bia\u0142ego Domu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u31u4x-pap_20230317_2bd-7775281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y wieloletni ambasador Polski w kilku krajach Ryszard Schnepf w \"Faktach po Faktach\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/ryszard-schnepf-o-zaproszeniu-andrzeja-dudy-i-donalda-tuska-do-bialego-domu-to-nie-jest-codzienna-sytuacja-ale-sprawy-o-ktorych-maja-rozmawiac-sa-tak-wazne-i-pilne-ze-warto-odrzucic-kanony-st7775214?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T19:10:21+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "B\u0142yski fleszy, gwiazdy Hollywood i t\u0142umy fan\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"B\u0142yski fleszy, gwiazdy Hollywood i t\u0142umy fan\u00f3w\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hpwylh-mid-epa11155701-7775280/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premiera filmu \"Diuna: Cz\u0119\u015b\u0107 druga\" w Londynie.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/blyski-fleszy-gwiazdy-hollywood-i-tlumy-fanow-premiera-filmu-diuna-czesc-druga-w-londynie-st7775156?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T19:01:23+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Bodnar zapowiada plan zako\u0144czenia unijnej procedury wobec Polski", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Bodnar zapowiada plan zako\u0144czenia unijnej procedury wobec Polski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ipjlwy-adam-bodnar-spotkal-sie-z-roberta-metsola-7775221/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Spotka\u0142 si\u0119 z Przewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego.", "link": "https://tvn24.pl/polska/bodnar-spotkal-sie-z-metsola-zapowiada-plan-zakonczenia-wobec-polski-unijnej-procedury-st7775233?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:59:41+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Bodnar zapowiada plan zako\u0144czenia unijnej procedury wobec Polski", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Bodnar zapowiada plan zako\u0144czenia unijnej procedury wobec Polski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ipjlwy-adam-bodnar-spotkal-sie-z-roberta-metsola-7775221/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Spotka\u0142 si\u0119 z Przewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego.", "link": "https://tvn24.pl/polska/bodnar-spotkal-sie-z-metsola-zapowiada-plan-zakonczenia-unijnej-procedury-wobec-polski-st7775233?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:59:41+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Musi mie\u0107 dializy, nie zrezygnowa\u0142a z podr\u00f3\u017cowania", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Musi mie\u0107 dializy, nie zrezygnowa\u0142a z podr\u00f3\u017cowania\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-41d8cm-nowicki-7775227/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielu pacjent\u00f3w mo\u017ce korzysta\u0107 z tak zwanych dializ domowych.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/dializa-nie-musi-oznaczac-godzin-spedzonych-w-szpitalu-wielu-pacjentow-o-tym-nie-wie-st7775142?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:51:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "S\u0119dzia Szyma\u0144ski trzecim rzecznikiem dyscyplinarnym \"ad hoc\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"S\u0119dzia Szyma\u0144ski trzecim rzecznikiem dyscyplinarnym \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-57hrpw-ministerstwo-sprawiedliwosci-7775153/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ministerstwo-sprawiedliwosci-sedzia-tomasz-szymanski-trzecim-rzecznikiem-dyscyplinarnym-st7775164?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:47:58+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Zmiana \"z rekomendacji Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Zmiana \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-59jdsq-dominik-tarczynski-7775234/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dominik Tarczy\u0144ski zosta\u0142 nowym przewodnicz\u0105cym delegacji polskiej w grupie EKR w europarlamencie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/europa-dominik-tarczynski-zastapil-ryszarda-legutke-na-funkcji-szefa-polskiej-delegacji-w-ekr-z-rekomendacji-jaroslawa-kaczynskiego-st7775228?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:25:21+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\u015awi\u0105tek czeka na rywalk\u0119, ale zna ju\u017c godzin\u0119 p\u00f3\u0142fina\u0142u", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek czeka na rywalk\u0119, ale zna ju\u017c godzin\u0119 p\u00f3\u0142fina\u0142u\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-emkdeq-iga-swiatek-7775218/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kiedy teraz pojawi si\u0119 na korcie?", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2024/kiedy-iga-swiatek-gra-mecz-w-wta-doha-o-ktorej-godzinie-polfinal_sto10023883/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:09:40+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Koszmarny pocz\u0105tek Legii w meczu Ligi Konferencji", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Koszmarny pocz\u0105tek Legii w meczu Ligi Konferencji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9s0rvs-tomas-pekhart-nie-zagra-w-meczu-legia-az-7543035/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja na \u017cywo z meczu Molde FK - Legia.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2023-2024/live-molde-fk-legia-warszawa_mtc1440397/live-commentary.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:04:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "ABW zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 dzia\u0142aj\u0105cego na zlecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"ABW zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 dzia\u0142aj\u0105cego na zlecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ws57e2-abw-7521728/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest nim obywatel Ukrainy, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty.", "link": "https://tvn24.pl/polska/abw-zatrzymala-mezczyzne-dzialajacego-na-zlecenie-rosyjskich-sluzb-to-obywatel-ukrainy-uslyszal-juz-zarzuty-st7775177?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:03:42+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Mia\u0142a wyb\u00f3r, ale najpierw powiedzia\u0142a \"nie\". Zdradza kulisy rozmowy z Donaldem Tuskiem", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Mia\u0142a wyb\u00f3r, ale najpierw powiedzia\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ys3k3r-izabela-leszczyna-donald-tusk-7775064/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izabela Leszczyna od Donalda Tuska dosta\u0142a dwie propozycje, o czym opowiedzia\u0142a Arlecie Zalewskiej i Aleksandrze Pawlickiej.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/wybory-kobiet-odcinki,1172124/odcinek-22,S00E22,1291002?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T18:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ameryka\u0144ski s\u0105d zajmie si\u0119 spraw\u0105 pieni\u0119dzy od Trumpa dla gwiazdy porno", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ameryka\u0144ski s\u0105d zajmie si\u0119 spraw\u0105 pieni\u0119dzy od Trumpa dla gwiazdy porno \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o8r6iw-donald-trump-7775020/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest data rozprawy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-trump-stanie-przed-sadem-w-sprawie-karnej-jako-pierwszy-byly-prezydent-usa-jest-decyzja-sadu-st7775038?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T17:57:14+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Osiem zarzut\u00f3w dla by\u0142ego prezesa PKO BP", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Osiem zarzut\u00f3w dla by\u0142ego prezesa PKO BP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h5y87o-en_01404660_0008-7775028/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142a prokuratura.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/byly-prezes-pko-bp-zbigniew-jagiello-uslyszal-zarzuty-od-prokuratury-st7775014?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T17:56:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\u015awi\u0105tek z hukiem w p\u00f3\u0142finale. Odprawi\u0142a by\u0142\u0105 liderk\u0119 rankingu", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek z hukiem w p\u00f3\u0142finale. Odprawi\u0142a by\u0142\u0105 liderk\u0119 rankingu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tsj2z6-iga-swiatek-w-dosze-7775173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest o krok bli\u017cej kolejnego tytu\u0142u w Dosze.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2024/iga-swiatek-wiktoria-azarenka-wynik-meczu-i-relacja_sto10023827/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T17:45:40+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Stoltenberg: nigdy nie mo\u017cemy uwa\u017ca\u0107 pokoju za co\u015b oczywistego", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Stoltenberg: nigdy nie mo\u017cemy uwa\u017ca\u0107 pokoju za co\u015b oczywistego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-swqo05-jens-stoltenberg-7775081/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po spotkaniu ministr\u00f3w obrony NATO", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jens-stoltenberg-po-spotkaniu-ministrow-obrony-nato-st7775068?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T17:39:12+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "B\u0119dzie \"Aktywny Rodzic\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"B\u0119dzie \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fwtz34-rodzice-wczesniakow-chca-wydluzenia-urlopu-macierzynskiego-jest-petycja-7642105/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n     Ministra o pracach specjalnego zespo\u0142u.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dluzsze-urlopy-macierzynskie-minister-agnieszka-dziemianowicz-bak-o-postepach-prac-st7775084?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T17:36:52+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "PiS w spocie: podwoili\u015bmy liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy. Niezupe\u0142nie", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"PiS w spocie: podwoili\u015bmy liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy. Niezupe\u0142nie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7gxzx8-pis-w-spocie-podwoilismy-liczbe-zolnierzy-niezupelnie-7775114/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podaj\u0105c wzrost liczebno\u015bci wojska, PiS por\u00f3wnuje r\u00f3\u017cne grupy \u017co\u0142nierzy z r\u00f3\u017cnych lat.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/wojsko-polskie-pis-w-spocie-podwoilismy-liczbe-zolnierzy-niezupelnie-st7770783?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T17:27:31+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Jest coraz gorzej\", \"czuj\u0119 si\u0119, jakbym si\u0119 dusi\u0142a\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-l95hhr-jakosc-powietrza-w-bangkoku-gwaltownie-sie-pogorszyla-7775093/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w wezwano do pozostania w domach i wykonywania pracy zdalnie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-w-tajlandii-bangkok-jednym-z-najbardziej-zanieczyszczonych-miast-na-swiecie-st7775062?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T17:19:45+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Kylian Mbappe poinformowa\u0142 PSG, \u017ce odejdzie z klubu", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Kylian Mbappe poinformowa\u0142 PSG, \u017ce odejdzie z klubu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2atunp-kylian-mbappe-poinformowal-klub-ze-latem-opuszcza-paryz-7775121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poznali\u015bmy odpowied\u017a na jedno z pyta\u0144 dotycz\u0105cych przysz\u0142o\u015bci Francuza.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/ligue-1/2023-2024/kylian-mbappe-poinformowal-psg-ze-latem-odchodzi-z-klubu.-gdzie-zagra_sto10023675/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T17:06:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Trzy tie-breaki i przykry koniec. Hurkacz nie ud\u017awign\u0105\u0142 roli faworyta", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Trzy tie-breaki i przykry koniec. Hurkacz nie ud\u017awign\u0105\u0142 roli faworyta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-21vv3h-hubert-hurkacz-7775082/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szybko zako\u0144czy\u0142 swoj\u0105 przygod\u0119 z turniejem ATP w Rotterdamie Hubert Hurkacz. Polak przegra\u0142 po niezwykle zaci\u0119tym meczu w drugiej rundzie z Holendrem Tallonem Griekspoorem 7:6 (7-5), 6:7 (5-7), 6:7 (4-7). Spotkanie trwa\u0142o ponad dwie i p\u00f3\u0142 godziny.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-rotterdam/2024/hubert-hurkacz-tallon-griekspoor-wynik-i-relacja-1-8-finalu-turnieju-atp-rotterdam_sto10023528/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T16:45:39+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Chce konkurowa\u0107 z Putinem. Zapowiada trzeci pozew", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Chce konkurowa\u0107 z Putinem. Zapowiada trzeci pozew  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mea3cx-borys-nadiezdin-7754568/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska Centralna Komisja Wyborcza ju\u017c dwa razy odm\u00f3wi\u0142a mu wpisania na list\u0119 pretendent\u00f3w w wyborach prezydenckich.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-sad-odrzucil-skargi-borysa-nadiezdina-rywal-wladimira-putina-nie-zostal-dopuszczony-do-wyborow-st7774967?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T16:44:37+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Zrobili ksenofobiczny spot, by przestraszy\u0107 Polak\u00f3w. Jaki: nie jest mi za to wstyd", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Zrobili ksenofobiczny spot, by przestraszy\u0107 Polak\u00f3w. Jaki: nie jest mi za to wstyd\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v1d9ma-1502n000x-cnb-regulska-jaki-rozmowa-go-0008-7775047/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reporta\u017c Anety Regulskiej.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2504,S00E2504,1291006?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T16:39:59+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Cameron dla TVN24 BiS: Putin by\u0142 zdziwiony jedno\u015bci\u0105 Zachodu. Chcemy, \u017ceby on przegra\u0142", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Cameron dla TVN24 BiS: Putin by\u0142 zdziwiony jedno\u015bci\u0105 Zachodu. Chcemy, \u017ceby on przegra\u0142\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-99ipgs-cameron-7775040/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awiat jest niebezpieczny i musimy sta\u0107 obok siebie i by\u0107 silni - m\u00f3wi David Cameron w wywiadzie udzielonym Micha\u0142owi Sznajderowi z TVN24 BiS.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/cameron-dla-tvn24-bis-putin-byl-zdziwiony-jednoscia-zachodu-chcemy-zeby-on-przegral-st7774945?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T16:34:53+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ma\u0142y ch\u0142opiec w koszulce i pieluszce jecha\u0142 na rowerku", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ma\u0142y ch\u0142opiec w koszulce i pieluszce jecha\u0142 na rowerku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5jd9oa-jedno-z-dzieci-bylo-na-jezdni-drugie-na-chodniku-zdjecie-ilustracyjne-7348986/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jego mama nie zorientowa\u0142a si\u0119, \u017ce nie ma go w domu.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/odolanow-35-latek-w-pieluszce-wyjechal-rowerkiem-poza-posesje-st7775022?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T16:23:13+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Duda i Tusk w Bia\u0142ym Domu. Jest data", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Duda i Tusk w Bia\u0142ym Domu. Jest data \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l1pstf-bialy-dom-7748125/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    12 marca.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/andrzej-duda-i-donald-tusk-w-bialym-domu-wizyta-u-joe-bidena-data-i-plan-st7775048?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T16:22:15+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Pi\u0105tkowy poranek ze skokami. O kt\u00f3rej kwalifikacje?", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Pi\u0105tkowy poranek ze skokami. O kt\u00f3rej kwalifikacje?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kwco8-kamil-stoch-w-sapporo-7775015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sapporo kolejnym przystankiem na mapie Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/sapporo-1/2023-2024/o-ktorej-godzinie-skoki-narciarskie-w-piatek-kiedy-kwalifikacje-w-sapporo-16.02-terminarz_sto10023542/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T16:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Orlen naruszy\u0142 strategiczne rezerwy\". Jest zawiadomienie do ABW, mamy komentarz sp\u00f3\u0142ki", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e8w3vm-shutterstock_2231783785-7351341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Orlen w odpowiedzi na pytania redakcji biznesowej tvn24.pl.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-krzysztof-brejza-orlen-naruszyl-strategiczne-rezerwy-europosel-koalicji-obywatelskiej-skierowal-zawiadomienie-do-abw-mamy-komentarz-orlenu-st7774847?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T15:43:31+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Uliczny grajek z Krup\u00f3wek trafi\u0142 do aresztu", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Uliczny grajek z Krup\u00f3wek trafi\u0142 do aresztu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9p2myx-nocna-interwencja-policji-na-krupowkach-7774999/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Krup\u00f3wkach w Zakopanem.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-krupowki-gral-w-nocy-na-gitarze-trafil-do-aresztu-st7774956?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T15:31:48+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Prezes Poczty Polskiej odwo\u0142any", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Prezes Poczty Polskiej odwo\u0142any\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cob8o1-poczta-polska-shutterstock_2162942617-6093702/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znamy p.o. prezesa.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prezes-poczty-polskiej-krzysztof-falkowski-odwolany-sebastian-mikosz-po-prezesa-st7774952?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T15:26:56+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "B\u0119dzie nawet 17 stopni. P\u00f3\u017aniej szok", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"B\u0119dzie nawet 17 stopni. P\u00f3\u017aniej szok\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1kg5t0-pogoda-7774917/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y prognozy pogody na pi\u0119\u0107 dni.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-to-bedzie-szok-najpierw-17-stopni-pozniej-spadnie-snieg-w-prognozach-widac-powrot-zimowej-aury-st7774793?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T15:21:30+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Protest ukrai\u0144skich przewo\u017anik\u00f3w \"w odpowiedzi na dzia\u0142ania polskich rolnik\u00f3w\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Protest ukrai\u0144skich przewo\u017anik\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mld14v-protest-ukrainskich-kierowcow-w-odpowiedzi-na-protest-polskich-rolnikow-7774920/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pobli\u017cu przej\u015bcia granicznego Jagodzin (Jahodyn) - Dorohusk.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/protest-ukrainskich-przewoznikow-w-odpowiedzi-na-dzialania-polskich-rolnikow-st7774936?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T15:06:57+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Nie \u017cyje legendarny Henry Rono. Zas\u0142yn\u0105\u0142 z efektownego wyczynu", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje legendarny Henry Rono. Zas\u0142yn\u0105\u0142 z efektownego wyczynu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bxuii8-henry-rono-mial-72-lata-7774929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmar\u0142 po kr\u00f3tkiej chorobie.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/nie-zyje-henry-rono.-kenijski-lekkoatleta-mial-72-lata_sto10023484/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T15:03:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Jest afera czy jej nie ma, czyli o co chodzi z t\u0105 ca\u0142\u0105 fuzj\u0105?", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Jest afera czy jej nie ma, czyli o co chodzi z t\u0105 ca\u0142\u0105 fuzj\u0105?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yuc1x7-rafineria-gdanska-7773889/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"To najwi\u0119ksza afera III RP\" kontra \"Lotos m\u00f3g\u0142 nie przetrwa\u0107\". Stracili\u015bmy 5 miliard\u00f3w? Stracili\u015bmy 7 miliard\u00f3w. A mo\u017ce \"uzyskali\u015bmy cen\u0119 rynkow\u0105\", a wyceny Najwy\u017cszej Izby Kontroli s\u0105 b\u0142\u0119dne? Porz\u0105dkujemy fakty w sprawie fuzji Orlenu z Lotosem.", "link": "https://tvn24.pl/premium/jest-afera-czy-jej-nie-ma-czyli-o-co-chodzi-z-ta-cala-fuzja-st7771315?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T14:58:10+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Pytanie o wrak i reparacje od Niemiec. Sikorski: k\u0142amie pan. MSZ przypomina pismo", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Pytanie o wrak i reparacje od Niemiec. Sikorski: k\u0142amie pan. MSZ przypomina pismo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4709he-radoslaw-sikorski-7774821/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na stronie resortu pojawi\u0142 si\u0119 komunikat.", "link": "https://tvn24.pl/polska/pytanie-o-reparacje-od-niemiec-spiecie-na-konferencji-szefa-msz-radoslawa-sikorskiego-st7774720?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T14:49:14+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Awdijiwskie piek\u0142o\". Ukrai\u0144cy wycofuj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 oddzia\u0142\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9l9ofm-ukrainscy-zolnierze-na-pozycjach-zdjecie-ilustracyjne-7774833/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 intensywne walki o \"bram\u0119 do Doniecka\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-sytuacja-na-froncie-awdijiwka-wycofanie-oddzialow-na-korzystniejsze-pozycje-sytuacja-w-miescie-jest-krytyczna-st7774782?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T14:44:22+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ostrze\u017cenie przed potencjalnie niebezpieczn\u0105 aplikacj\u0105 dla dzieci. Apel do rodzic\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenie przed potencjalnie niebezpieczn\u0105 aplikacj\u0105 dla dzieci. Apel do rodzic\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-risku-dziecko-dziewczeta-telefon-depresja-smutek-7358971/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Zg\u0142oszenia dotycz\u0105ce sekstorcji\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bezpieczenstwo-w-internecie-zalecaja-rozwazenie-usuniecia-aplikacji-z-telefonow-swoich-dzieci-st7774635?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T14:00:59+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Trzylatek zapomniany i zamkni\u0119ty w szkolnym busie. \"Prosz\u0119 si\u0119 nie martwi\u0107\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Trzylatek zapomniany i zamkni\u0119ty w szkolnym busie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eaekcj-3-latek-pozostawiony-w-autobusie-w-gambassi-terme-zwrocil-uwage-przechodnia-7774572/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142 uwi\u0119ziony w poje\u017adzie prawie dwie godziny.", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/wlochy-trzyletnie-dziecko-zamkniete-w-szkolnym-busie-prosze-sie-nie-martwic-st7774701?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T13:58:11+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"W\u015br\u00f3d od\u0142amk\u00f3w nietypowy element\". To mo\u017ce by\u0107 bro\u0144, kt\u00f3rej nie ma \u017cadna inna armia", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yvnm3u-ground-launched-small-diameter-bomb-glsdb-6725851/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszystko wskazuje na to, \u017ce ukrai\u0144skie si\u0142y zbrojne otrzyma\u0142y d\u0142ugo oczekiwane precyzyjnie naprowadzane bomby GLSDB i zacz\u0119\u0142y ich u\u017cywa\u0107 na polu walki - pisz\u0105 ukrai\u0144skie media.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-media-bomby-glsdb-sa-juz-na-polu-walki-st7774679?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T13:56:45+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Kiedy poznamy nazwisko prezesa ZUS?", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Kiedy poznamy nazwisko prezesa ZUS?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-epwlxn-zus-5557976/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Stanowisko jest obsadzane z udzia\u0142em trzech aktor\u00f3w\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kiedy-poznamy-nazwisko-prezesa-zus-st7774783?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T13:47:44+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Sparali\u017cowa\u0142 ruch, by p\u00f3j\u015b\u0107 do paczkomatu. Nagranie", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Sparali\u017cowa\u0142 ruch, by p\u00f3j\u015b\u0107 do paczkomatu. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rn45zz-biedny-kurier-sklejka-7774696/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Krakowie.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/sparalizowal-ruch-by-pojsc-do-paczkomatu-nagranie-st7774637?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T13:43:30+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Trz\u0119sienie ziemi na kolei. Ca\u0142y zarz\u0105d odwo\u0142any", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi na kolei. Ca\u0142y zarz\u0105d odwo\u0142any\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-k4bzg9-warszawa-wschodnia-utrudnienia-tory-kolej-7308658/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmiany w PKP PLK.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pkp-polskie-linie-kolejowe-trzesienie-ziemi-na-kolei-caly-zarzad-pkp-plk-odwolany-st7774732?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T13:21:44+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Szarpa\u0142 siedmiolatka w trakcie meczu. Dosz\u0142o do przepychanek. Nagranie", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Szarpa\u0142 siedmiolatka w trakcie meczu. Dosz\u0142o do przepychanek. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-38kzj9-szarpal-dziecko-podczas-turnieju-7774649/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na miejscu interweniowa\u0142a policja.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/olesnica-szarpal-siedmiolatka-w-trakcie-meczu-przyjechala-policja-nagranie-st7774051?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T13:13:50+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ana zagin\u0119\u0142a przed w\u0142asnym domem", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ana zagin\u0119\u0142a przed w\u0142asnym domem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n8rvbj-hiszpanska-policja-poszukuje-any-knezevich-kobiete-ostatni-raz-widziano-poczatkiem-lutego-7774376/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kobieta mieszka\u0142a w Madrycie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-zaginiona-ana-knezevich-wysylala-dziwne-wiadomosci-st7774369?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T12:49:30+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Lista ulg. Dzi\u0119ki nim mo\u017cna zap\u0142aci\u0107 ni\u017cszy podatek", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Lista ulg. Dzi\u0119ki nim mo\u017cna zap\u0142aci\u0107 ni\u017cszy podatek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6znadi-ludzie-przechodnie-ulica-7774677/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyja\u015bniamy.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/pit-2024-ulgi-w-rozliczeniach-za-2023-rok-ulga-na-dziecko-ulga-na-internet-wspolne-rozliczenie-malzonkow-st7770577?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T12:44:44+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Policjant my\u015bla\u0142, \u017ce \"pad\u0142y strza\u0142y\", otworzy\u0142 ogie\u0144. A to by\u0142 \u017co\u0142\u0105d\u017a. Nagranie", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Policjant my\u015bla\u0142, \u017ce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-is2kah-floryda-usa-funkcjonariusz-otworzyl-ogien-w-strone-radiowozu-7774539/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusz upad\u0142 na ziemi\u0119, krzycz\u0105c: \"Oberwa\u0142em! Zosta\u0142em trafiony!\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zoladz-spadl-na-radiowoz-policjant-myslal-ze-padly-strzaly-otworzyl-ogien-nagranie-st7774274?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T12:31:19+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "By\u0142y minister rolnictwa trafi\u0142 do rady nadzorczej PZU", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"By\u0142y minister rolnictwa trafi\u0142 do rady nadzorczej PZU\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r7qe0u-marek-belka-i-wojciech-olejniczak-7774508/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmiany we w\u0142adzach polskiego giganta.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wojciech-olejniczak-w-pzu-byly-minister-rolnictwa-i-posel-sld-w-radzie-nadzorczej-st7774382?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T12:02:07+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Sienkiewicz o \"kompulsywnym wydawaniu publicznych pieni\u0119dzy\" przez PiS", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Sienkiewicz o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-42jfnb-bartlomiej-sienkiewicz-i-joanna-scheuring-wielgus-7774362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister kultury i dziedzictwa narodowego na konferencji prasowej.", "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-bartlomiej-sienkiewicz-o-kompulsywnym-wydawaniu-publicznych-pieniedzy-przez-pis-st7774413?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T11:56:46+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Kr\u00f3tka kariera Andrusiewicza w NBP. Odpowied\u017a banku", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Kr\u00f3tka kariera Andrusiewicza w NBP. Odpowied\u017a banku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dkuvq8-wojciech-andrusiewicz-7437906/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bank centralny wyja\u015bnia.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wojciech-andrusiewicz-nie-jest-juz-rzecznikiem-prasowym-narodowego-banku-polskiego-nbp-wyjasnia-st7774500?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T11:53:40+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Od Powi\u015bla po plac Zawiszy. Aleje Jerozolimskie b\u0119d\u0105 jak wielki w\u0105w\u00f3z", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Od Powi\u015bla po plac Zawiszy. Aleje Jerozolimskie b\u0119d\u0105 jak wielki w\u0105w\u00f3z\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jp8iwy-na-czas-remontu-linii-srednicowej-arteria-zostanie-zamknieta-7772942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szykuj\u0105 si\u0119 do remontu linii \u015brednicowej.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rozkopia-aleje-jerozolimskie-linia-srednicowa-do-remontu-st7773846?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T10:50:41+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Lew\u0105 nog\u0119 dosta\u0142 od Boga\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2pmas1-josue-legia-warszawa-7774327/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trener Molde zachwycony kapitanem Legii.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2023-2024/erling-moe-zachwycony-lewa-noga-josue.-co-trener-molde-powiedzial-przed-meczem-z-legia-w-lidze-konfe_sto10023205/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T10:37:22+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Wa\u017cna zmiana dla wynajmuj\u0105cych mieszkania", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Wa\u017cna zmiana dla wynajmuj\u0105cych mieszkania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a4m8do-mieszkanie-blok-wynajem-7774273/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyja\u015bniamy, jaki PIT trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 i do kiedy.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pit-2024-pit-28-podatek-od-wynajmu-mieszkania-zmiana-w-rozliczeniach-wyjasnienia-mf-st7774075?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T10:19:58+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Kwitowa\u0142 odbi\u00f3r cz\u0119\u015bci respirator\u00f3w od handlarza broni\u0105. Awans i p\u00f3\u0142 miliona premii", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Kwitowa\u0142 odbi\u00f3r cz\u0119\u015bci respirator\u00f3w od handlarza broni\u0105. Awans i p\u00f3\u0142 miliona premii\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kjl8wo-fiasko-licytacji-respiratorow-kupionych-od-handlarza-bronia-resort-zdrowia-sprzet-rozda-6373472/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Informuje \"Gazeta Wyborcza\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/afera-respiratorowa-duze-nagrody-st7773784?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T09:18:55+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Inflacja w styczniu. Zaskoczenie", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Inflacja w styczniu. Zaskoczenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnbvho-plansza-pilne-szeroki-drv-4712015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/inflacja-w-polsce-styczen-2024-glowny-urzad-statystyczny-podal-wstepne-dane-komunikat-gus-st7773906?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T09:02:13+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\u015amier\u0107 na przej\u015bciu dla pieszych", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 na przej\u015bciu dla pieszych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7v2i8r-smiertelny-wypadek-w-radomsku-7773847/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Radomsku (woj. \u0142\u00f3dzkie).", "link": "https://tvn24.pl/lodz/radomsko-81-latka-potracona-na-przejsciu-dla-pieszych-nie-zyje-st7773876?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:40:56+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Ju\u017c nie maj\u0105 czasu!\". Euforia zamieni\u0142a si\u0119 w cisz\u0119", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x6k54z-niedosyt-w-kielcach-7773984/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kielcach.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/liga-mistrzow/2023-2024/industria-kielce-thw-kielce-szalona-koncowka-w-hali-legionow-wideo-liga-mistrzow_sto10023002/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:30:48+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ta\u0144czy\u0142y w Sejmie przeciw przemocy. Macierewicz z rad\u0105", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ta\u0144czy\u0142y w Sejmie przeciw przemocy. Macierewicz z rad\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-94kxz6-macierewicz-sklej-7773778/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wpis pos\u0142a PiS w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-taniec-poslanek-przeciwko-przemocy-antoni-macierewicz-komentuje-st7773720?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:27:19+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Kaczy\u0144ski o \"skrajnie rasistowskiej\" postawie Niemiec. Jest komentarz MSZ w Berlinie", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u3jw1-13-1355-kaczynski-0010-7771252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W komentarzu jest mowa o \"zadaniu na zawsze\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/kaczynski-o-skrajnie-rasistowskiej-postawie-niemiec-jest-komentarz-msz-w-berlinie-st7773787?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:24:31+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Je\u015bli pozwolimy prezydentowi Putinowi wygra\u0107\". Stoltenberg w Brukseli", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yzukm5-jens-stoltenberg-7773880/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed rozpocz\u0119ciem spotkania ministr\u00f3w obrony NATO.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nato-spotkanie-ministrow-obrony-szef-nato-jens-stoltenberg-o-szczegolach-i-wsparciu-dla-ukrainy-st7773845?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:17:10+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Kilkaset traktor\u00f3w w centrum miasta", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Kilkaset traktor\u00f3w w centrum miasta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pipmi3-protest-wroclaw-7773991/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Protest rolnik\u00f3w we Wroc\u0142awiu.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-protest-rolnikow-utrudnienia-i-zablokowane-ulice-15-lutego-st7773757?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:16:16+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ma\u0142gorzata Sadurska mo\u017ce straci\u0107 stanowisko w polskim gigancie", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ma\u0142gorzata Sadurska mo\u017ce straci\u0107 stanowisko w polskim gigancie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1olc8u-malgorzata-sadurska-7773902/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzisiaj nadzwyczajne walne zgromadzenie.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/malgorzata-sadurska-i-ernest-bejda-moga-stracic-stanowisko-w-pzu-sa-nadzwyczajne-walne-zgromadzenie-pzu-15-lutego-st7773806?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:08:13+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Trener zabra\u0142 g\u0142os w sprawie dymisji", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Trener zabra\u0142 g\u0142os w sprawie dymisji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ljs3hw-thomas-tuchel-fc-bayern-munchen-7773926/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czerwony alarm w Bayernie.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/thomas-tuchel-po-meczu-lazio-bayern-w-lidze-mistrzow.-co-powiedzial-trener-czeka-go-dymisja_sto10022984/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:04:46+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Uwolniona Polka ju\u017c w domu\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vvcr35-msz-7766359/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowali szefowie MSZ i MON.", "link": "https://tvn24.pl/polska/czad-porwana-polska-lekarka-uwolniona-jest-juz-w-kraju-szefowie-msz-i-mon-informuja-st7773819?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T08:04:31+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Odpowiedzia\u0142a na apel Camerona. \"Mo\u017ce poca\u0142owa\u0107 mnie w d***\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Odpowiedzia\u0142a na apel Camerona. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-44243b-marjorie-taylor-greene-7773830/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marjorie Taylor Greene to jedna z najbli\u017cszych sojuszniczek Donalda Trumpa w Kongresie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-republikanska-polityk-marjorie-taylor-greene-odpowiada-na-apel-davida-camerona-niech-mnie-pocaluje-w-d-st7773693?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T07:38:58+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Zagraniczne podr\u00f3\u017ce Trzaskowskiego. Dane", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Zagraniczne podr\u00f3\u017ce Trzaskowskiego. Dane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s1dahf-ursula-von-der-leyen-i-rafal-trzaskowski-7773782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poda\u0142 je warszawski Ratusz.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zagraniczne-podroze-rafala-trzaskowskiego-ile-kosztowaly-st7773764?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T07:21:01+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Skandal po meczu. Natychmiastowa reakcja", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Skandal po meczu. Natychmiastowa reakcja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-894dki-dayot-upamecano-fc-bayern-munchen-walks-off-the-pitch-7773804/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To nie s\u0105 nasi kibice\".", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/skandal-z-dayotem-upamecano.-bayern-monachium-natychmiast-reaguje_sto10022982/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T07:14:11+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Trzecia Droga mo\u017ce wystawi\u0107 kandydatk\u0119 na prezydenta Warszawy", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Trzecia Droga mo\u017ce wystawi\u0107 kandydatk\u0119 na prezydenta Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wsjky-adriana-porowska-7773754/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ostateczna decyzja w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-adriana-porowska-kandydatka-na-prezydenta-stolicy-st7773744?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T07:09:13+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Paprocka: nie bez powodu Rada Gabinetowa by\u0142a podzielona na dwie cz\u0119\u015bci", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Paprocka: nie bez powodu Rada Gabinetowa by\u0142a podzielona na dwie cz\u0119\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tqqsa8-malgorzata-paprocka-7773767/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ma\u0142gorzata Paprocka z Kancelarii Prezydenta go\u015bci\u0142a w programie \"Jeden na jeden\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-kontakty-z-prezesem-pis-jaroslawem-kaczynskim-malgorzata-paprocka-komentuje-st7773746?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T07:05:44+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Pu\u0142apki w popularnej uldze", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Pu\u0142apki w popularnej uldze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nru5sj-dziecko-ulica-rodzic-rodzice-miasto-shutterstock2145975353-6124402/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentuje ekspert.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/pit-2024-ulga-na-dziecko-pulapki-co-trzeba-wiedziec-wysokosc-limity-zasady-st7773192?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T06:58:26+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Liczby wstydu Bayernu", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Liczby wstydu Bayernu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gc0e8y-bayern-przegral-w-rzymie-7773785/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Takiego meczu nie mieli od lat.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/lazio-rzym-bayern-monachium-statystyki-liczby-meczu-liga-mistrzow_sto10022974/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T06:54:53+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Tyle s\u0142o\u0144ca w ca\u0142ym mie\u015bcie\", ile przez pierwsze dwa tygodnie lutego", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-id2oyw-srodowy-wschod-slonca-w-warszawie-7773776/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Taka by\u0142a \u015broda.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/slonce-w-warszawie-w-lutym-2024-pochmurny-luty-st7773761?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T06:52:53+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Oni mog\u0105 zast\u0105pi\u0107 Obajtka. Dw\u00f3ch faworyt\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Oni mog\u0105 zast\u0105pi\u0107 Obajtka. Dw\u00f3ch faworyt\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7sip8-daniel-obajtek-7752978/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Doniesienia \"Pulsu Biznesu\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-kto-bedzie-nowym-prezesem-dwoch-faworytow-st7773758?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T06:43:12+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Era konserwatyst\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Sonda\u017c: z 365 mandat\u00f3w pozostanie im 80", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Era konserwatyst\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Sonda\u017c: z 365 mandat\u00f3w pozostanie im 80\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ily7ul-parlament-wielkiej-brytanii-4654584/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Utrat\u0105 mandat\u00f3w zagro\u017conych jest kilkunastu cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-sondaz-rzadzacej-partii-konserwatywnej-z-365-mandatow-pozostanie-80-st7773710?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T06:42:42+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Skarga i \u017c\u0105dania. Bunt u rywali Polak\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Skarga i \u017c\u0105dania. Bunt u rywali Polak\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4bexrq-johann-andre-forfang-potwierdzil-wyslanie-listu-7773762/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Norwescy skoczkowie chc\u0105 natychmiastowych zmian.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/sapporo-1/2023-2024/bunt-u-norweskich-skoczkow.-krytykuja-trenera-alexandra-stoeckla_sto10022968/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T06:32:26+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Stany Zjednoczone p\u0142aci\u0142y niemal za wszystko. To by\u0142o straszne\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r10irb-donald-trump-7773721/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trump broni swoich s\u0142\u00f3w o NATO.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-slowa-o-nato-i-bronieniu-sojusznikow-byly-prezydent-usa-o-swojej-wypowiedzi-st7773722?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T06:01:58+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ju\u017c wkr\u00f3tce wr\u00f3c\u0105 zagro\u017cenia pogodowe", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ju\u017c wkr\u00f3tce wr\u00f3c\u0105 zagro\u017cenia pogodowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z3674a-oblodzenie-6805464/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/prognoza-alertow-imgw-oblodzenie-w-weekend-st7773727?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T05:49:44+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Ostrze\u017cenie przed \"testowaniem NATO\"", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenie przed \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nncmbe-zniszczona-rosyjska-maska-gazowa-w-miescie-irpien-7742377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 722 dni Ukraina broni si\u0119 przed rosyjsk\u0105 inwazj\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7773714?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T05:45:24+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Po potr\u0105ceniu pieszego sprawdz\u0105 wszystkie autobusy jednego z producent\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Po potr\u0105ceniu pieszego sprawdz\u0105 wszystkie autobusy jednego z producent\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5je31-wypadek-z-udzialem-autobusu-linii-211-7772724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kontrol\u0119 zleci\u0142 sto\u0142eczny Zarz\u0105d Transportu Miejskiego.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-bialoleka-po-potraceniu-pieszego-sprawdza-wszystkie-tureckie-autobusy-otokar-st7772698?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T05:40:38+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "To zagranie zabi\u0142o nadzieje Bayernu", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"To zagranie zabi\u0142o nadzieje Bayernu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z1bull-upamecano-brutalnie-fauluje-tak-zaczely-sie-klopoty-bayernu-7773730/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bayern zn\u00f3w rozczarowa\u0142, tym razem w Lidze Mistrz\u00f3w.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/lazio-bayern-monachium-w-lidze-mistrzow.-faul-i-czerwona-kartka-upamecano.-od-tego-zaczal-sie-koszma_sto10022890/story.shtml?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T05:27:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Atak na Ukrain\u0119. Komunikat polskiego Dow\u00f3dztwa Operacyjnego", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Atak na Ukrain\u0119. Komunikat polskiego Dow\u00f3dztwa Operacyjnego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-htfcwf-holenderskie-i-polskie-mysliwce-podczas-cwiczen-7773726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Obserwowana jest intensywna aktywno\u015b\u0107 lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Federacji Rosyjskiej\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/ukraina-atak-rakietowy-dowodztwo-operacyjne-rodzajow-sil-zbrojnych-wydalo-komunikat-15-lutego-2024-r-st7773725?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T05:21:18+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Ta witryna jest nieosi\u0105galna\". K\u0142opoty na starcie", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4rl0ns-podatki-witryna-sklej-7773827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pocz\u0105tek sk\u0142adania PIT za 2023 rok.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/pit-2024-ruszylo-rozliczanie-pit-ow-za-2023-rok-ta-witryna-jest-nieosiagalna-klopoty-na-starcie-st7773313?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T05:06:10+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "Strza\u0142y na paradzie, zeznania Witek, Bia\u0142y Dom uspokaja", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"Strza\u0142y na paradzie, zeznania Witek, Bia\u0142y Dom uspokaja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-edkj95-w-kansas-city-doszlo-do-strzelaniny-7773715/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podsumowujemy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-czwartek-15-lutego-2024-roku-st7773716?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T04:49:45+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "vote": 0, "title": "\"Nie jestem usatysfakcjonowany\". Putin po rozmowie z Carlsonem", "album": "", "comments": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1kq560-tucker-carlson-wita-sie-z-wladimirem-putinem-7764941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski komentator by\u0142 krytykowany za swoj\u0105 postaw\u0119 wobec prezydenta Rosji.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-wladimir-putin-nieusatysfakcjonowany-wywiadem-z-tuckerem-carlsonem-st7773719?source=rss", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 48, "date_published": "2024-02-15T04:44:58+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": null, "page_rating": 0, "age": null}]