[{"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Jezus burzy nasze utarte schematy, by\u015bmy zachowali duchow\u0105 czujno\u015b\u0107", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/jezus-burzy-nasze-utarte-schematy-bysmy-zachowali-duchowa-czujnosc,2744225", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T23:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/3b9374f582cfe16200f3703c367c97f0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_118569764_XL.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Z\u0142odzieje okradli ko\u015bci\u00f3\u0142 na \u015al\u0105sku. Ogromne straty finansowe", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/zlodzieje-okradli-kosciol-na-slasku-ogromne-straty-finansowe,2744057", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T15:30:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/4b97ef0512c96e2d23df9d66257e2768/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_234859514_XL.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Obecno\u015b\u0107, wsparcie, rozmowa. Jak AA pomaga alkoholikom przesta\u0107 pi\u0107 i odzyska\u0107 siebie? [REPORTA\u017b]", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/obecnosc-wsparcie-rozmowa-jak-aa-pomaga-alkoholikom-przestac-pic-i-odzyskac-siebie-reportaz,2739791", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T14:45:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/12/2a60609b56f849d3027031317e6b2e2a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_187520026_XL.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Ksi\u0105dz z osiedla porwa\u0142 do ta\u0144ca seniorki. Nagranie sta\u0142o si\u0119 hitem", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ksiadz-z-osiedla-porwal-do-tanca-seniorki-nagranie-stalo-sie-hitem,2744063", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T13:58:38+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/b4e9465e725007d9610d918258b842ed/jpg/deon/rss-thumbnail/WZ\u00d3Rtyy.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Franciszek do artyst\u00f3w: Potrzebujemy was, by marzy\u0107 o innym i pi\u0119knym \u015bwiecie", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-do-artystow-potrzebujemy-was-by-marzyc-o-innym-i-pieknym-swiecie,2743994", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T13:55:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/7ed8f6e095c2a52975407f8381253f4f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11151385.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Watykan: Og\u0142oszono has\u0142o Dnia Dziadk\u00f3w i Os\u00f3b Starszych", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-ogloszono-haslo-dnia-dziadkow-i-osob-starszych,2744045", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T13:51:24+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/1604486d0604e838c634def56139f43c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_44526193_XL.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "17-latek z Polski wyr\u00f3\u017cniony przez NASA. Dostrzegli jego wyj\u0105tkowe zdj\u0119cie", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nauka-i-technologia/17-latek-z-polski-wyrozniony-przez-nasa-dostrzegli-jego-wyjatkowe-zdjecie,2744018", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T13:42:36+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/6fb2758c25d956d0772072343b66ad94/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(89)_20240215134819.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Fatima: w 2023 r. do sanktuarium przyby\u0142o ponad 6,8 mln pielgrzym\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/fatima-w-2023-r-do-sanktuarium-przybylo-ponad-68-mln-pielgrzymow,2743973", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T13:10:28+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/9411c9f7785a14710077212257035f50/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_138431882_XL%20(1).jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Polski ksi\u0105dz po\u015bwi\u0119ci\u0142 pojazd podczas Rajdu Dakar. Zwyci\u0119zca wy\u015bcigu: \"To zadzia\u0142a\u0142o\"", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/polski-ksiadz-poswiecil-pojazd-podczas-rajdu-dakar-zwyciezca-wyscigu-to-zadzialalo,2743865", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T12:58:30+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/fa50a9b0e34f6d60c7010b52127ee5c3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_698478846_XL.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Bank \u015awiatowy: Odbudowa Ukrainy ze zniszcze\u0144 wojennych b\u0119dzie kosztowa\u0107 486 mld dolar\u00f3w", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/bank-swiatowy-odbudowa-ukrainy-ze-zniszczen-wojennych-bedzie-kosztowac-486-mld-dolarow,2743922", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T12:53:41+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/a98171ad70a8428d5e72911c7054832f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24213479.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Ks. Micha\u0142 Misiak odprawi\u0142 msz\u0119 w intencji zniesienia celibatu. Jak to uargumentowa\u0142?", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-michal-misiak-odprawil-msze-w-intencji-zniesienia-celibatu-jak-to-uargumentowal,2743862", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T11:57:58+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/15/61afd008c409b7b61e813dd2716d048b/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanieuy.JPG", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "16 lutego na pi\u0119ciu kontynentach katolicy odmawia\u0107 b\u0119d\u0105 r\u00f3\u017caniec w intencji pokoju", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/16-lutego-na-pieciu-kontynentach-katolicy-odmawiac-beda-rozaniec-w-intencji-pokoju,2743628", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T08:33:43+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/10/16/90e7788484c7fc10f04c3a5c24030bd3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_426757110_XL.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Wielki Post to nie wy\u015bcig z sam\u0105 sob\u0105 i innymi, ale szansa na spotkanie z Bogiem", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/wielki-post-to-nie-wyscig-z-sama-soba-i-innymi-ale-szansa-na-spotkanie-z-bogiem,2743619", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T08:22:12+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/7/27/a7e47147604e307bcdf92f4b067cd411/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_11051826_XL%20(2).jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Kr\u00f3lewski talent doceniania. To on mo\u017ce przemienia\u0107 ludzi wok\u00f3\u0142 Ciebie", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/rekolekcje-wielkopostne/krolewski-talent-doceniania-to-on-moze-przemieniac-ludzi-wokol-ciebie,2742392", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T05:21:42+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/14/93b0488a0cac36e2c573078abc7dedee/jpg/deon/rss-thumbnail/jens-lindner-4i7-mcM7xSY-unsplash.jpg", "page_rating": 0, "age": null}, {"artist": null, "page_rating_visits": 0, "dead": false, "page_rating_votes": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "title": "Jakim j\u0119zykiem m\u00f3wi do nas B\u00f3g? Odpowied\u017a znajdziemy w \u201eDzienniczku\u201d s. Faustyny", "album": "", "comments": [], "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/jakim-jezykiem-mowi-do-nas-bog-odpowiedz-znajdziemy-w-dzienniczku-s-faustyny,2738072", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-15T04:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "language": "pl", "user": null, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/9/c0a2272472cd530eb52812c5e1c4521f/jpg/deon/rss-thumbnail/Faustyna2.jpg", "page_rating": 0, "age": null}]