[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gie\u0142dy w USA w d\u00f3\u0142, rentowno\u015bci obligacji w g\u00f3r\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/575a095e73d1dd-948-568-37-67-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wtorkowa, pierwsza w tym tygodniu, sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 niewielkimi spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w w reakcji na to, \u017ce rentowno\u015bci 10-letnich ameryka\u0144skich obligacji skarbowych wzros\u0142y, zbli\u017caj\u0105c si\u0119 do poziomu 4 proc. W centrum uwagi inwestor\u00f3w s\u0105 kwartalne wyniki najwi\u0119kszych bank\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gieldy-w-USA-w-dol-rentownosci-obligacji-w-gore-8680060.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T21:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "MS: Prezes i wiceprezesi S\u0105du Apelacyjnego w Poznaniu zostan\u0105 odwo\u0142ani", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/88a9cae124abf3-945-560-29-285-3907-2344.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes S\u0105du Apelacyjnego w Poznaniu Mateusz Bartoszek oraz wiceprezesi Sylwia Dembska i Przemys\u0142aw Radzik zostan\u0105 odwo\u0142ani \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek resort sprawiedliwo\u015bci. Wskazano, \u017ce wniosek ministra Adama Bodnara w tej sprawie pozytywnie zaopiniowa\u0142o kolegium SA.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MS-Prezes-i-wiceprezesi-Sadu-Apelacyjnego-w-Poznaniu-zostana-odwolani-8680004.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T18:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Podwy\u017cki dla nauczycieli, wi\u0119cej na psychiatri\u0119 i zamro\u017cenie \"komin\u00f3wek\". Sejm za ustaw\u0105 oko\u0142obud\u017cetow\u0105 na 2024 r.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/ad7c0efe478912-948-568-690-614-2310-1385.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />30-proc. podwy\u017cki dla nauczyli, a tak\u017ce do 3 mld z\u0142 z przeznaczeniem m.in. na psychiatri\u0119 oraz onkologi\u0119 dzieci\u0119c\u0105 - przewiduje uchwalona we wtorek przez Sejm ustawa oko\u0142obud\u017cetowa na 2024 r. Zak\u0142ada te\u017c zamro\u017cenie tzw. komin\u00f3wek.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzki-dla-nauczycieli-wiecej-na-psychiatrie-i-zamrozenie-kominowek-Sejm-za-ustawa-okolobudzetowa-na-2024-r-8680001.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T18:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ministerstwo Przemys\u0142u. Jest ju\u017c projekt rozporz\u0105dzenia i termin", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/51b07e675c1aa3-948-568-874-0-2739-1643.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozporz\u0105dzenie Rady Ministr\u00f3w ws. utworzenia Ministerstwa Przemys\u0142u wejdzie w \u017cycie 1 marca  br. - wynika z projektu opublikowanego we wtorek na stronach Rz\u0105dowego Centrum Legislacji. Zak\u0142adane jest wydzielenie z MAP kom\u00f3rek obs\u0142uguj\u0105cych dzia\u0142: gospodarka z\u0142o\u017cami kopalin.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Przemyslu-Jest-juz-projekt-rozporzadzenia-i-termin-8679984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T17:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister infrastruktury pospiesza Ukrain\u0119. Chodzi o strajk przewo\u017anik\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/ac07d96189b7da-948-568-0-247-2265-1358.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister infrastruktury Dariusz Klimczak zaapelowa\u0142 do strony ukrai\u0144skiej o jak najszybsze wype\u0142nienie wszystkich dotychczas wypracowanych uzgodnie\u0144, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w tre\u015bci porozumienia podpisanego polskimi przewo\u017anikami, a kt\u00f3re le\u017c\u0105 w gestii ukrai\u0144skiej - poinformowa\u0142 we wtorek resort infrastruktury.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-infrastruktury-pospiesza-Ukraine-Chodzi-o-strajk-przewoznikow-8679958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T17:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "St\u0142uczka i moja firma. Nowe funkcje w aplikacji mObywatel", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/1ad788526f0d4b-945-567-0-103-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceminister cyfryzacji Micha\u0142 Gramatyka powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce w aplikacji mObywatel pojawi\u0105 si\u0119 kolejne us\u0142ugi. Chodzi o modu\u0142 st\u0142uczka, czyli wype\u0142nienie protoko\u0142u zdarzenia drogowego oraz modu\u0142 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w - moja firma.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stluczka-i-moja-firma-Nowe-funkcje-w-aplikacji-mObywatel-8679945.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T16:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dolarowa presja i kolejny dzie\u0144 spadk\u00f3w na GPW. Fundusze nie odpuszczaj\u0105 akcjom CD Projekt", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/c887678b00874d-945-560-0-604-2630-1577.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0142absza postawa z\u0142otego i kolejny dzie\u0144 spadk\u00f3w na GPW, kt\u00f3re jednak wyhamowa\u0142y impet z poniedzia\u0142ku. WIG20 kontynuuje najgorszy start roku od 8 lat. Fundusze zwi\u0119kszaj\u0105 pozycje w grze na spadki cen akcji CD Projektu \u2013 wynika z dw\u00f3ch ostatnich aktualizacji rejestru KNF.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolarowa-presja-i-kolejny-dzien-spadkow-na-GPW-Fundusze-nie-odpuszczaja-akcjom-CD-Projekt-8679925.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T16:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "77 mld z\u0142. Taka kwota ma trafi\u0107 w 2024 roku do Polski z KPO", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/a0ce121de0f315-948-568-0-40-3200-1919.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W cz\u0119\u015bci grantowej ma by\u0107 to ok. 37 mld z\u0142 i 40 mld z cz\u0119\u015bci po\u017cyczkowej\u00a0- wynika z wypowiedzi wiceminister finans\u00f3w Hanny Majszczyk. \u0141\u0105cznie nad Wis\u0142\u0119 ma trafi\u0107 261,4 mld z\u0142.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/77-mld-zl-Taka-kwota-ma-trafic-w-2024-roku-do-Polski-z-KPO-8679884.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T15:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u0141otwa chce wydali\u0107 prawie 1000 Rosjan. Nie mo\u017cna ich jednak znale\u017a\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/632f52d37d579e-945-560-0-366-4076-2445.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u0141otewski urz\u0105d ds. obywatelstwa i migracji nie wie, co dzieje si\u0119 z ok. tysi\u0105cem obywateli Rosji, kt\u00f3rzy mog\u0105 podlega\u0107 wydaleniu z kraju, poniewa\u017c nie zdali egzaminu z j\u0119zyka \u0142otewskiego ani nie dope\u0142nili innych formalno\u015bci przewidzianych przez ustaw\u0119 o imigracji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotwa-chce-wydalic-prawie-1000-Rosjan-Nie-mozna-ich-jednak-znalezc-8679885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T15:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Doma\u0144ski: To nie jest \u0142atwy bud\u017cet, ale pracujemy nad realizacj\u0105 kolejnych obietnic wyborczych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/dfe1819028c6c9-948-568-361-117-3254-1952.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W najbli\u017cszych tygodniach i miesi\u0105cach b\u0119d\u0105 gotowe projekty ustaw spe\u0142niaj\u0105ce obietnice wyborcze koalicji rz\u0105dz\u0105cej \u2013 zapowiedzia\u0142 we wtorek w Sejmie minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce projekt bud\u017cetu na 2024 realizuje wiele, ale nie wszystkie z zobowi\u0105za\u0144 wyborczych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-To-nie-jest-latwy-budzet-ale-pracujemy-nad-realizacja-kolejnych-obietnic-wyborczych-8679871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T15:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mucha: Instytut Kolbego to przepompownia kasy dla PIS-u", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/1e99eb1ffb1546-948-568-0-131-3316-1989.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceminister edukacji Joanna Mucha poinformowa\u0142a o wszcz\u0119ciu kontroli przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 Instytutu Kolbego, przygotowywaniu wniosku do NIK o kontrol\u0119 i o zatrzymaniu pieni\u0119dzy przekazywanych tej instytucji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mucha-Instytut-Kolbego-to-przepompownia-kasy-dla-PIS-u-8679869.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T15:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Rozszerzenie wniosku\". TK przerwa\u0142 rozpraw\u0119 o likwidacji sp\u00f3\u0142ek publicznej RTV", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/f42739f8d36a89-945-560-158-230-1889-1133.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Likwidacja medi\u00f3w publicznych w zawieszeniu? Trybuna\u0142 Konstytucyjny przerwa\u0142 rozpraw\u0119 w sprawie przepis\u00f3w o publicznej RTV, kt\u00f3re umo\u017cliwiaj\u0105 likwidacj\u0119 sp\u00f3\u0142ek oraz odwo\u0142anie lub zawieszenie w czynno\u015bciach cz\u0142onka ich zarz\u0105du. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 ponownie w czwartek.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozszerzenie-wniosku-TK-przerwal-rozprawe-o-likwidacji-spolek-publicznej-RTV-8679862.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T15:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowe koncesje dla Grupy Orlen na norweskim szelfie kontynentalnym", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/7d4fdb529a1ea2-948-568-0-0-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Norweskie Ministerstwo Energii oferuje 62 nowe koncesje wydobywcze na norweskim szelfie kontynentalnym w rundzie koncesyjnej APA 2023 - poinformowa\u0142 norweski rz\u0105d na stronie internetowej. W ubieg\u0142ym roku przyznano 47 licencji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Norwegia-oferuje-62-nowe-koncesje-wydobywcze-na-norweskim-szelfie-kontynentalnym-8679858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T15:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Znana fabryka samochod\u00f3w zn\u00f3w ma problemy. Czerwone \u015bwiat\u0142o dla 2250 pracownik\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/6ba5c70dc6cdbb-948-568-15-0-3128-1876.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stellantis zdecydowa\u0142 o wys\u0142aniu 2250 pracownik\u00f3w tury\u0144skiej fabryki Mirafiori na tymczasowe urlopy. Ma to by\u0107 odpowied\u017a na s\u0142abn\u0105cy popyt - poinformowa\u0142 Reuters.\u00a0\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znana-fabryka-samochodow-znow-ma-problemy-Czerwone-swiatlo-dla-2250-pracownikow-8679671.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T14:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ewakuacja cz\u0119\u015bci obwodu charkowskiego. Ukraina wzmacnia obron\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/9e484b66f95754-948-568-0-322-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O\u0142eh Syniehubow, gubernator obwodu charkowskiego na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy, og\u0142osi\u0142 we wtorek obowi\u0105zkow\u0105 ewakuacj\u0119 26 miejscowo\u015bci w gminach Kindrasziwka i Kuryliwka, po\u0142o\u017conych w pobli\u017cu linii frontu w wojnie z Rosj\u0105. Zgodnie z decyzj\u0105 w\u0142adz regionu, w pierwszej kolejno\u015bci powinny wyjecha\u0107 rodziny z dzie\u0107mi.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ewakuacja-czesci-obwodu-charkowskiego-Ukraina-wzmacnia-obrone-8679797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T14:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprawa Praktiker Polska. Prokuratura zgromadzi\u0142a ponad 350 tom\u00f3w sprawy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/e17bac3838a529-948-568-3-9-1197-718.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />250 tom\u00f3w sprawy plus ponad 100 tom\u00f3w za\u0142\u0105cznik\u00f3w. Tak obszerny jest materia\u0142 dowodowy zosta\u0142 zgromadzony w zako\u0144czonym w\u0142a\u015bnie \u015bledztwie w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w sp\u00f3\u0142ce Praktiker Polska \u2013 poinformowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Sosnowcu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprawa-Praktiker-Polska-Prokuratura-zgromadzila-ponad-350-tomow-sprawy-8679794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T14:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sp\u00f3\u0142ce z GPW szkodzi polityka? Chodzi o firm\u0119 brata ministra Szumowskiego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/6f590ac59be35f-948-569-170-200-1541-925.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs gie\u0142dowego Molecure uleg\u0142 mocnej przecenie, po tym jak na rynku pojawi\u0142 si\u0119 komunikat, \u017ce polska administracja nie wyda\u0142a sp\u00f3\u0142ce zgody na przeprowadzenie kolejne fazy bada\u0144 nad opracowywan\u0105 przez biotechnologiczn\u0105 firm\u0119 cz\u0105steczk\u0105. Pojawiaj\u0105 si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci, czy odmowa nie ma podtekstu politycznego, bo prezesem Molecure jest Marcin Szumowski, brat by\u0142ego ministra zdrowia w rz\u0105dzie PiS, a politycy KO interesowali si\u0119 ni\u0105 od jakiego\u015b czasu.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolce-z-GPW-szkodzi-polityka-Chodzi-o-firme-brata-ministra-Szumowskiego-8679779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T13:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "20 proc. samolot\u00f3w pasa\u017cerskich w Rosji uziemionych. \"S\u0105 niesprawne\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/67909a16f9d5ac-945-560-60-172-2937-1762.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119ksza prywatna linia lotnicza w Rosji S7 zamierza zwolni\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w moskiewskiego biura ze wzgl\u0119du na spadek liczby lot\u00f3w, spowodowany tym, \u017ce 20 proc. samolot\u00f3w jest niesprawnych na skutek sankcji \u2013 poda\u0142 dziennik \"Kommiersant\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/20-proc-samolotow-pasazerskie-w-Rosji-uziemionych-Sa-niesprawne-8679773.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T13:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister kultury zakr\u0119ci\u0142 kurek Rydzykowi. Nie dop\u0142aci do Muzeum \"Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/997ea6d02ad11f-948-568-7-127-1450-870.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />13 mln mniej. Minister kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omiej Sienkiewicz poinformowa\u0142, \u017ce nie zabezpieczy dodatkowych \u015brodk\u00f3w na rok 2024 na budow\u0119 siedziby i wystaw\u0119 sta\u0142\u0105 Muzeum \"Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107\" im. \u015bw. Jana Paw\u0142a II.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-kultury-zakrecil-kurek-Rydzykowi-Nie-doplaci-do-Muzeum-Pamiec-i-Tozsamosc-8679770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T13:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Chiny w Davos chwal\u0105 si\u0119 wzrostem gospodarczym. Premier Li Qiang: Chiny otwarte na wsp\u00f3\u0142prac\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/b03ae2bde4536d-948-568-0-513-3085-1851.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Chin Li Qiang og\u0142osi\u0142 we wtorek w Davos, \u017ce wzrost chi\u0144skiego PKB w 2023 r. to ok. 5,2 proc. i podkre\u015bli\u0142 potencja\u0142 chi\u0144skiej gospodarki dla inwestycji zagranicznych. Przemawiaj\u0105c podczas ceremonii otwarcia 54. \u015awiatowego Forum Ekonomicznego, Li broni\u0142 globalizacji i przestrzega\u0142 przed pog\u0142\u0119biaj\u0105cym si\u0119 deficytem zaufania na \u015bwiecie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-w-Davos-chwala-sie-wzrostem-gospodarczym-Premier-Li-Qiang-Chiny-otwarte-na-wspolprace-8679765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T13:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Europejski audyt pomoc dla Ukrainy. Bruksela sprawdzi ilo\u015b\u0107 przekazanej broni", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/a7e847f30e83da-948-568-8-39-1764-1058.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unia Europejska przeprowadza audyt tego, ile broni poszczeg\u00f3lne pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie dostarczy\u0142y Ukrainie od czasu inwazji Rosji na ten kraj, co jest reakcj\u0105 na zarzuty, \u017ce niekt\u00f3re z nich nie wys\u0142a\u0142y tyle, ile mog\u0142y - poda\u0142 we wtorek brytyjski dziennik \"Financial Times\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejski-audyt-pomoc-dla-Ukrainy-Bruksela-sprawdzi-ilosc-przekazanej-broni-8679756.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T13:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Stra\u017c Graniczna przekroczy\u0142a uprawnienia? Spraw\u0105 imigrant\u00f3w zajmie si\u0119 prokuratura", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/2c826d6dfac55c-948-568-5-40-1995-1196.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie prowadzi \u015bledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 przez funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej w Usnarzu G\u00f3rnym (woj. podlaskie). O miejscowo\u015bci zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno w sierpniu 2021 roku, gdy w jej pobli\u017cu po stronie bia\u0142oruskiej przez d\u0142u\u017cszy czas koczowa\u0142a grupa imigrant\u00f3w z Afganistanu i Iraku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Straz-Graniczna-przekroczyla-uprawnienia-Sprawa-imigrantow-zajmie-sie-prokuratura-8679755.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T13:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inflacja bazowa jak w marcu \u201922. Ceny wci\u0105\u017c ros\u0142y o wiele za szybko", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/14101a83ef9dc3-948-568-10-10-2037-1222.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W grudniu inflacja bazowa zgodnie z oczekiwaniami\nekonomist\u00f3w obni\u017cy\u0142a si\u0119 do najni\u017cszego poziomu od marca 2022 roku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-bazowa-w-grudniu-spadla-zgodnie-z-oczekiwaniami-8679726.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Grudniowy do\u0142ek kredyt\u00f3w hipotecznych. Nie pom\u00f3g\u0142 \"Bezpieczny kredyt 2 proc.\"?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/ed606dc65f336b-948-568-0-300-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Banki udzieli\u0142y ok. 59,6 tys. kredyt\u00f3w w ramach programu \u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d \u2013 poinformowa\u0142 Waldemar Rogowski, g\u0142\u00f3wny analityk Grupy BIK.\u00a0\"40 proc. os\u00f3b korzystaj\u0105cych programu mia\u0142o czyst\u0105 rynkow\u0105 zdolno\u015b\u0107 kredytow\u0105\" - doda\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grudniowy-dolek-kredytow-hipotecznych-Nie-pomogl-Bezpieczny-kredyt-2-proc-8679729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T12:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Widmo rozwi\u0105zania parlamentu? Kancelaria Premiera komentuje doniesienia o wcze\u015bniejszych wyborach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/1c41da9e580860-948-568-543-166-1991-1194.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nawet prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie wierzy w \u017cadne wcze\u015bniejsze wybory. Pr\u00f3buje destabilizowa\u0107 sytuacj\u0119 polityczn\u0105 w kraju, co \"jest takim sposobem wojny totalnej\"\u00a0- powiedzia\u0142 we wtorek szef KPRM Jan Grabiec.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Widmo-rozwiazania-parlamentu-Kancelaria-Premiera-komentuje-doniesienia-o-wczesniejszych-wyborach-8679706.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T12:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ranking najta\u0144szych kont firmowych z premi\u0105 pieni\u0119\u017cn\u0105 \u2013 stycze\u0144 2024 r.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/ac607d5204c9e1-948-568-0-0-2821-1693.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przedsi\u0119biorcy staj\u0105 przed wyborem banku, a wyb\u00f3r ten mo\u017ce by\u0107 kluczowy dla efektywnego prowadzenia finans\u00f3w firmy. Coraz cz\u0119\u015bciej uwag\u0119 przyci\u0105gaj\u0105 dodatkowe premie oferowane na kontach firmowych, zw\u0142aszcza dla tych, kt\u00f3rzy startuj\u0105 w biznesie lub zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad zmian\u0105 banku. W\u015br\u00f3d aktualnych ofert mo\u017cna znale\u017a\u0107 opcje umo\u017cliwiaj\u0105ce otrzymanie nawet kilku tysi\u0119cy z\u0142otych za wykonywanie okre\u015blonych aktywno\u015bci.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-najtanszych-kont-firmowych-z-premia-pieniezna-styczen-2024-r-8679579.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "NBP sprzeda obligacje na rynku? Rzecznik banku stawia spraw\u0119 jasno", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/20e7d56af219c9-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma na dzi\u015b w Narodowym Banku Polskim \u017cadnej dyskusji dotycz\u0105cej przyspieszonej sprzeda\u017cy obligacji Skarbu Pa\u0144stwa - poinformowano na profilu rzecznika NBP na portalu X (d. Twitter).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-sprzeda-obligacje-na-rynku-Rzecznik-banku-stawia-sprawe-jasno-8679677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T11:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski ukarany nagan\u0105 za wypowied\u017a o Tusku i niemieckim agencie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/b9258538a490d3-948-568-15-148-2030-1218.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja etyki poselskiej ukara\u0142a nagan\u0105 prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego za wypowied\u017a o Donaldzie Tusku - poinformowa\u0142a we wtorek PAP pos\u0142anka komisji Ewa Sch\u00e4dler (Polska 2050-TD). Chodzi o s\u0142owa Kaczy\u0144skiego, \u017ce Tusk jest \"niemieckim agentem\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-ukarany-nagana-za-wypowiedz-o-Tusku-i-niemieckim-agencie-8679652.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T11:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Protest przewo\u017anik\u00f3w zawieszony. Minister infrastruktury podpisa\u0142 porozumienie z polsk\u0105 bran\u017c\u0105 transportow\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/4c5e2c679913a7-948-568-0-180-3833-2300.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podpisali\u015bmy porozumienie z przedstawicielami \npolskiej bran\u017cy transportowej; jego efektem b\u0119dzie zaprzestanie do 1 \nmarca br. protestu na drogowych przej\u015bciach granicznych w trzech \nmiejscowo\u015bciach: Korczowa, Hrebenne, Dorohusk - poinformowa\u0142 we wtorek \nminister infrastruktury Dariusz Klimczak.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protest-przewoznikow-zawieszony-Minister-infrastruktury-podpisal-porozumienie-z-polska-branza-transportowa-8679654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T11:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowy rekord na polskim YouTubie dzi\u0119ki \"wielkim nagrodom\". Kana\u0142 Sejmu w czo\u0142\u00f3wce", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/031139b53c06fb-948-568-15-202-2985-1790.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Losowanie nagr\u00f3d w loterii Buddy pobi\u0142o rekord polskiego YouTuba w liczbie\nwidz\u00f3w ogl\u0105daj\u0105cych w tym samym czasie relacj\u0119 na \u017cywo. W niedziel\u0119, 14 stycznia\n2024 r., znany youtuber rozlosowa\u0142 kilka samochod\u00f3w, a publik\u0105, kt\u00f3r\u0105 zgromadzi\u0142\nna swoim kanale, pobi\u0142 wcze\u015bniejsze dokonanie Sylwestra Ward\u0119gi z jego streamu zwi\u0105zanego\nz Pandora Gate. Jak si\u0119 okazuje, wyniki kana\u0142u Sejmu nie s\u0105 daleko w tyle za liderami. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-rekord-na-polskim-YouTubie-dzieki-wielkim-nagrodom-Kanal-Sejmu-w-czolowce-8679624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T11:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprzeda\u017c obligacji w 2023 r. nale\u017ca\u0142a do najwy\u017cszych w historii", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/35094cb6abf4da-948-568-8-183-3495-2097.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Resort Finans\u00f3w przedstawi\u0142 dane na temat grudniowej sprzeda\u017cy obligacji detalicznych oraz podsumowa\u0142 zesz\u0142y rok na ich rynku. 2023 r. nie m\u00f3g\u0142 wprawdzie r\u00f3wna\u0107 si\u0119 z rekordowym 2022 r., ale i tak osi\u0105gni\u0119to w nim drugi najwy\u017cszy wynik w historii.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzedaz-obligacji-w-2023-r-nalezala-do-najwyzszych-w-historii-8679548.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T11:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wiceminister: Dla samochod\u00f3w do 3,5 t autostrady powinny by\u0107 bezp\u0142atne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/2b8086ee293731-948-568-17-88-3525-2115.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceszef resortu infrastruktury Przemys\u0142aw Koperski uwa\u017ca, \u017ce wszystkie autostrady w Polsce powinny by\u0107 bezp\u0142atne dla u\u017cytkownik\u00f3w samochod\u00f3w do 3,5 tony, a prywatne odcinki powinny trafi\u0107 pod zarz\u0105d Generalnej Dyrekcji Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceminister-Dla-samochodow-do-3-5-t-autostrady-powinny-byc-bezplatne-8679621.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T10:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nastolatkowie brutalnie pobili pracownik\u00f3w \u017babki. Decyzja s\u0105du zaskakuje", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/cfb0b116b1894e-948-568-20-260-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kilku nastolatk\u00f3w\nmia\u0142o napa\u015b\u0107 na pracownik\u00f3w jednego ze\nsklep\u00f3w\n\u017babki w Ole\u015bnicy. Brutalnie pobili cz\u0142onk\u00f3w personelu i uciekli ze skradzionym piwem. S\u0105d w\u0142a\u015bnie zdecydowa\u0142 o ich najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci \u2013 poda\u0142a Gazeta.pl.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brutalnie-pobili-pracownikow-Zabki-Decyzja-sadu-zaskakuje-8679601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T10:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Znacz\u0105ca podwy\u017cka zasi\u0142ku pogrzebowego na horyzoncie. \"Jest to niezb\u0119dne\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/52e9d3ebc6c016-948-568-0-279-3861-2316.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d pracuje nad znacz\u0105cym podwy\u017cszeniem zasi\u0142ku pogrzebowego - poinformowa\u0142 w rozmowie z Polskim Radiem 24 wiceminister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Sebastian Gajewski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znaczaca-podwyzka-zasilku-pogrzebowego-na-horyzoncie-Jest-to-niezbedne-8679593.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T10:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa pod lup\u0105 NIK. Zawiadomiono prokuratur\u0119 ws. podejrzenia pope\u0142nienia przest\u0119pstwa", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/afddde5f537012-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwy\u017csza Izby Kontroli z\u0142o\u017cy\u0142a 10 zawiadomie\u0144 do prokuratury w sprawie uzasadnionego podejrzenia pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez sze\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa, w tym PKN Orlen i cztery fundacje - poda\u0142a NIK w komunikacie prasowym.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-zlozyla-10-zawiadomien-do-prokuratury-ws-podejrzenia-popelnienia-przestepstwa-przez-spolki-SP-8679587.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T10:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia: Trybuna\u0142 Konstytucyjny b\u0119dzie jedn\u0105 z pierwszych rzeczy, kt\u00f3r\u0105 trzeba b\u0119dzie zreformowa\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/89342d91e443c2-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Widzimy, ile jest luk w polskiej konstytucji; b\u0119dziemy wi\u0119c wypatrywa\u0107 tego momentu konstytucyjnego  i wtedy TK b\u0119dzie na pewno jedn\u0105 z pierwszych rzeczy, kt\u00f3r\u0105 trzeba b\u0119dzie zreformowa\u0107 - oceni\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Jak zauwa\u017cy\u0142, do zmian konstytucji potrzebna b\u0119dzie wola i decyzja opozycji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Trybunal-Konstytucyjny-bedzie-jedna-z-pierwszych-rzeczy-ktora-trzeba-bedzie-zreformowac-8679573.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T09:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Posiedzenie Sejmu. PiS \u017c\u0105da umo\u017cliwienia wykonywania mandat\u00f3w poselskich Kami\u0144skiemu i W\u0105sikowi", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/07d842294cc5be-948-568-344-604-2730-1638.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sejm w tym tygodniu zbierze si\u0119 na dw\u00f3ch posiedzeniach - jednym we \nwtorek i \u015brod\u0119 oraz kolejnym w czwartek. We wtorek ma si\u0119 odby\u0107 drugie \nczytanie projektu ustawy bud\u017cetowej oraz drugie czytanie rz\u0105dowego \nprojektu ustawy o szczeg\u00f3lnych rozwi\u0105zaniach s\u0142u\u017c\u0105cych realizacji ustawy\n bud\u017cetowej na rok 2024 r., czyli ustawy oko\u0142obud\u017cetowej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posiedzenie-Sejmu-PiS-zada-umozliwienia-wykonywania-mandatow-poselskich-Kaminskiemu-i-Wasikowi-8679568.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T09:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Te banki udost\u0119pni\u0142y w\u0142a\u015bnie nowo\u015bci w aplikacjach mobilnych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/bb90bfcd8f2ae8-948-568-0-235-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tylko w ci\u0105gu ostatnich dni kilka bank\u00f3w poinformowa\u0142o o wdro\u017ceniu nowych funkcji do aplikacji. W Banku Pekao pojawi\u0142a si\u0119 pro\u015bba o przelew Blik, Santander Bank Polska wdro\u017cy\u0142 do\u0142adowania do wybranych platform z grami czy muzyk\u0105, a VeloBank \u2013 zakup winiet elektronicznych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-banki-udostepnily-wlasnie-nowosci-w-aplikacjach-mobilnych-8679563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T09:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Akademia propagandy\". Hofman wyciszy\u0142 mobbing w gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ce gamingowej?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/bdf5a5d6679a19-948-568-0-38-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y rzecznik Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Adam Hofman by\u0142 jedn\u0105 z twarzy M\u0142odzie\u017cowej Akademii Walki z Dezinformacj\u0105. Sie\u0107 obieg\u0142o szokuj\u0105ce nagranie z jednego wyk\u0142adu, na kt\u00f3rym Hofman chwali si\u0119, \u017ce jego firmie uda\u0142o si\u0119 wyciszy\u0107 mobbing w gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ce.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akademia-propagandy-Hofman-wyciszyl-mobbing-w-gieldowej-spolce-gamingowej-8679527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T09:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego: W moim przekonaniu Kami\u0144ski i W\u0105sik maj\u0105 mandaty poselskie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/53194159a68ffa-948-568-0-69-3989-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W moim przekonaniu Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik maj\u0105 mandaty poselskie, gdy\u017c Izba Kontroli SN uchyli\u0142a postanowienie marsza\u0142ka Sejmu o wyga\u015bni\u0119ciu ich mandat\u00f3w - powiedzia\u0142a we wtorek I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/I-prezes-Sadu-Najwyzszego-W-moim-przekonaniu-Kaminski-i-Wasik-maja-mandaty-poselskie-8679534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T08:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kasy samoobs\u0142ugowe odchodz\u0105 do lamusa? S\u0105 drogie i niejednokrotnie problematyczne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/06c0dd49b1f36f-933-560-37-102-933-560.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nKasy samoobs\u0142ugowe mia\u0142y zrewolucjonizowa\u0107 zakupy. Obecnie cz\u0119\u015b\u0107 sklep\u00f3w decyduje si\u0119 na rezygnacj\u0119 z tego rozwi\u0105zania z powodu problem\u00f3w, kt\u00f3re przez nie powstaj\u0105 - donosi \u201cBBC\u201d.\n\n\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kasy-samoobslugowe-odchodza-do-lamusa-8679524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T08:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjska prokuratura wyst\u0105pi\u0142a o nacjonalizacj\u0119 czo\u0142owego dilera aut", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/576c23dfdcd625-948-568-0-149-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjska prokuratura generalna wyst\u0105pi\u0142a do s\u0105du w Petersburgu o nacjonalizacj\u0119 firmy Rolf - czo\u0142owego dilera samochodowego. W\u0142a\u015bciciel firmy Siergiej Pietrow, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w masowych protestach opozycji w 2011 roku, jest \u015bcigany listem go\u0144czym.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-prokuratura-wystapila-o-nacjonalizacje-czolowego-dilera-aut-8679532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T08:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dowody osobiste do wymiany. Prawie 3 mln Polak\u00f3w musz\u0105 odwiedzi\u0107 urz\u0105d", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/8e49453396a379-948-568-0-29-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Blisko 3 mln Polak\u00f3w b\u0119dzie musia\u0142o stawi\u0107 si\u0119 w 2024 r. w urz\u0119dzie, by wyrobi\u0107 dow\u00f3d osobisty \u2013 przypomina \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d. Pomimo post\u0119puj\u0105cej cyfryzacji spotkanie z urz\u0119dnikiem w dalszym ci\u0105gu jest konieczno\u015bci\u0105. Opiesza\u0142o\u015b\u0107 lub przeoczenie daty wa\u017cno\u015bci dowodu mo\u017ce kosztowa\u0107 nawet 5000 z\u0142.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dowody-osobiste-do-wymiany-Prawie-3-mln-Polakow-musi-odwiedzic-urzad-8679523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T08:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurs euro wybi\u0142 si\u0119 z konsolidacji. Dolar powy\u017cej 4 z\u0142otych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/862a6d5beff4d9-948-568-0-117-4288-2572.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro przebi\u0142 si\u0119 przez lokalne opory i dotar\u0142 do najwy\u017cszych\npoziom\u00f3w od listopada. Oznacza to wy\u0142amanie z trwaj\u0105cej od blisko dw\u00f3ch miesi\u0119cy konsolidacji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-wybil-sie-z-konsolidacji-Dolar-powyzej-4-zlotych-8679514.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T08:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W grudniu spadek ofert pracy by\u0142 najwi\u0119kszy w ca\u0142ym 2023 roku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/c528f07e6a584b-948-568-0-163-2511-1506.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W grudniu spadek ofert pracy by\u0142 najwi\u0119kszy w ca\u0142ym 2023 r. - wynika z najnowszego Barometru Ofert Pracy. Najwi\u0119ksze spadki dotyczy\u0142y zawod\u00f3w \"wysokotechnologicznych\", najmniejsze - pracy fizycznej - dodano.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-grudniu-spadek-ofert-pracy-byl-najwiekszy-w-calym-2023-roku-8679499.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T08:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowy dworzec dworzec autobusowy w Lublinie robi wra\u017cenie. Powsta\u0142 ze \u015brodk\u00f3w UE", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/8836bfff93e5a4-948-568-19-0-1900-1140.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trzydziestu przewo\u017anik\u00f3w wykonuj\u0105cych m.in. kursy do Che\u0142ma, Bi\u0142goraja, Marsylii i Kijowa korzysta od pi\u0105tku z nowego dworca autobusowego w Lublinie. Zdaniem wiceministra funduszy i polityki regionalnej Jana Szyszki, inwestycja pokazuje jak fundusze europejskie poprawiaj\u0105 jako\u015b\u0107 \u017cycia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-dworzec-dworzec-autobusowy-w-Lublinie-robi-wrazenie-Powstal-ze-srodkow-UE-8678040.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "RPO pyta o ewentualne zmiany w tzw. podatku Belki. \"Temat ten od d\u0142u\u017cszego czasu jest przedmiotem skarg\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/416dcf6a276acd-948-568-0-81-2701-1620.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rzecznik Praw Obywatelskich pyta resort finans\u00f3w o ewentualne zmiany w tzw. podatku Belki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPO-pyta-MF-o-ewentualne-zmiany-w-tzw-podatku-Belki-8679496.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rafa\u0142 Zaorski kontra Z\u0142ota 44. B\u0119dzie pozew za naruszenie miru", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/99b9d6a8aed43c-948-568-0-70-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spekulant Rafa\u0142 Zaorski zn\u00f3w w akcji. Batalia z zarz\u0105dem Z\u0142otej 44 nie b\u0119dzie \u0142atwa, a ten rzuca pierwsze k\u0142ody pod nogi. Sprzeda\u017c jednego apartamentu w 20 tys. cz\u0119\u015bci to utopia?</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rafal-Zaorski-kontra-Zlota-44-Bedzie-pozew-za-naruszenie-miru-8679482.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szcz\u0119\u015bliwy jak Polak. Zaj\u0119li\u015bmy drugie miejsce w UE pod wzgl\u0119dem zadowolenia z \u017cycia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/2cd24334f343a6-948-567-10-12-990-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Opublikowano dane za 2022 roku, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce Polacy zaj\u0119li ex aequo drug\u0105 pozycj\u0119 w Unii Europejskiej pod k\u0105tem zadowolenia z \u017cycia - informuje Eurostat.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szczesliwy-jak-Polak-Zajelismy-drugie-miejsce-w-UE-pod-wzgledem-zadowolenia-z-zycia-8679477.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T07:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kotecki (RPP): Najtrudniejszy okres walki z inflacj\u0105 przed nami, stopy nie powinny spada\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/edbff0d85a2bb8-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pomys\u0142 sprzeda\u017cy obligacji rz\u0105dowych przez NBP jest kompletnie niezrozumia\u0142y przy tym poziomie inflacji - oceni\u0142 w rozmowie z Business insider, cz\u0142onek RPP Ludwik Kotecki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kotecki-krytycznie-o-pomysle-sprzedazy-obligacji-rzadowych-przez-NBP-8679470.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T07:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szef MSZ Ukrainy: Je\u015bli sko\u0144czy nam si\u0119 bro\u0144, b\u0119dziemy walczy\u0107 \u0142opatami", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/a847c90d1d04e9-948-568-20-10-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144ski Kongres nie ma ju\u017c wiele czasu na podj\u0119cie decyzji w sprawie nowego pakietu pomocy wojskowej dla Ukrainy; zapewniam jednak, \u017ce nawet je\u015bli sko\u0144czy nam si\u0119 bro\u0144, b\u0119dziemy walczy\u0107 \u0142opatami, poniewa\u017c walczymy o przetrwanie naszego narodu - zadeklarowa\u0142 szef ukrai\u0144skiego MSZ Dmytro Ku\u0142eba.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Ukrainy-Jesli-skonczy-nam-sie-bron-bedziemy-walczyc-lopatami-8679459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T06:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaki Nowy Rok, taki ca\u0142y rok? Na GPW nie zawsze i niekoniecznie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/4b6e85b0b7a786-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z okazji zako\u0144czenia okr\u0105g\u0142ej, 10. sesji Anno Domini 2024 postanowili\u015bmy sprawdzi\u0107, z\njak\u0105 skuteczno\u015bci\u0105 z pierwszych sesji stycznia mo\u017cna wywr\u00f3\u017cy\u0107 ca\u0142oroczn\u0105 stop\u0119\nzwrotu z WIG20. Wnioski s\u0105 poniek\u0105d zastanawiaj\u0105ce.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jaki-Nowy-Rok-taki-caly-rok-Na-GPW-nie-zawsze-i-niekoniecznie-8679085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zakaz sk\u0142adania projekt\u00f3w ustaw przez pos\u0142\u00f3w. \"Wszystko ma i\u015b\u0107 przez rz\u0105d\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/a4738812308093-948-568-0-4-1600-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pos\u0142owie nowej koalicji rz\u0105dz\u0105cej m\u00f3wi\u0105 o nieformalnym zakazie sk\u0142adania projekt\u00f3w poselskich. Wszystkie maj\u0105 i\u015b\u0107 przez rz\u0105d \u2013 podaje wtorkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakaz-skladania-projektow-poselskich-Wszystko-ma-isc-przez-rzad-8679438.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Kami\u0144ski i W\u0105sik nie powinni wyj\u015b\u0107 z wi\u0119zienia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/3bf7cdb1f918ac-948-568-0-375-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />60 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik nie powinni wyj\u015b\u0107 z wi\u0119zienia; przeciwnego zdania jest 25 proc. respondent\u00f3w, podczas gdy 15 proc. nie ma zdania - wynika z sonda\u017cu pracowni Pollster przeprowadzonego dla wtorkowego \"Super Expressu\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiekszosc-Polakow-uwaza-ze-Kaminski-i-Wasik-nie-powinni-wyjsc-z-wiezienia-8679434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prezes Polskiej Rady Ekumenicznej: Je\u015bli partie s\u0105 w Polsce finansowane z bud\u017cetu, to ko\u015bcio\u0142y tak\u017ce powinny", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/2e06dc88dfee66-948-568-0-311-2581-1548.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Odpis od podatku wiernych w wysoko\u015bci 0,5 proc. czy 0,7 proc. w przypadku ma\u0142ych ko\u015bcio\u0142\u00f3w nie za\u0142atwi sprawy - powiedzia\u0142 PAP prezes Polskiej Rady Ekumenicznej bp Andrzej Malicki z Ko\u015bcio\u0142a ewangelicko-metodystycznego. Uwa\u017ca, \u017ce je\u015bli partie s\u0105 w Polsce finansowane z bud\u017cetu, to ko\u015bcio\u0142y tak\u017ce powinny.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Polskiej-Rady-Ekumenicznej-Jesli-partie-sa-w-Polsce-finansowane-z-budzetu-to-koscioly-takze-powinny-8679420.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Trump zdecydowanym zwyci\u0119zc\u0105 republika\u0144skich prawybor\u00f3w w Iowa", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/21454bc940de12-948-569-4-0-1726-1036.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y prezydent Donald Trump zdecydowanie wygra\u0142 poniedzia\u0142kowe inauguracyjne prawybory republika\u0144skie w stanie Iowa, zdobywaj\u0105c 52 proc. g\u0142os\u00f3w - wynika z og\u0142oszonych rezultat\u00f3w po podliczeniu niemal wszystkich g\u0142os\u00f3w. Drugie miejsce zaj\u0105\u0142 by\u0142y gubernator Florydy Ron DeSantis z 21 proc., za\u015b trzecie - by\u0142a ambasador USA przy ONZ Nikki Haley -19 proc.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zdecydowanym-zwyciezca-republikanskich-prawyborow-w-Iowa-8679421.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Du\u0144ski bank ta\u0144szy ni\u017c polscy brokerzy - du\u017ca obni\u017cka prowizji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/47f8858c255588-948-567-0-17-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Du\u0144ski bank inwestycyjny Saxo Bank uatrakcyjni\u0142 swoj\u0105 ofert\u0119 dla klient\u00f3w z Polski. Gie\u0142dowi gracze b\u0119d\u0105 mogli handlowa\u0107 u niego na GPW i gie\u0142dach ze Stan\u00f3w Zjednoczonych przy prowizjach ni\u017cszych\u00a0ni\u017c u wi\u0119kszo\u015bci polskich dom\u00f3w maklerskich.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Saxo-Bank-obnizyl-prowizje-Domy-maklerskie-maja-konkurenta-8679163.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Francuska mennica musia\u0142a przetopi\u0107 27 mln monet euro. Wszystko przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/c49b68b07eb058-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Francuska mennica musia\u0142a przetopi\u0107 27 mln monet \neuro, poniewa\u017c ich nowego projektu nie uzgodniono z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 i\n gotowe ju\u017c monety nie zosta\u0142y przez ni\u0105 zaakceptowane - poda\u0142 portal \nPolitico.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francuska-mennica-musiala-przetopic-27-mln-monet-euro-Wszystko-przez-Komisje-Europejska-8678227.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kredyt hipoteczny na ponad milion z\u0142otych \u2013 w tych bankach wystarczy 15 tys. z\u0142 dochodu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/b22685a1a9296f-948-568-0-452-4020-2411.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rodzina \u201edwa plus jeden\u201d dysponuj\u0105ca miesi\u0119cznym dochodem 15 tys. z\u0142 mo\u017ce liczy\u0107 nawet na blisko 1,1 mln z\u0142 kredytu hipotecznego, wynika z analizy Bankier.pl. Zr\u00f3\u017cnicowanie szacunk\u00f3w bank\u00f3w jest jednak olbrzymie, si\u0119ga niemal 400 tys. z\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdolnosc-kredytowa-dochod-15-tys-zl-styczen-2024-8678889.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kuzyn Kaczy\u0144skiego straci\u0142 prac\u0119 w TVP. Zd\u0105\u017cy\u0142 zarobi\u0107 miliony", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/c9e4bf5ed96eaa-948-568-0-205-1716-1029.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Postawienie medi\u00f3w publicznych w stan likwidacji nie spowolni\u0142o roszad personalnych w TVP i Polskim Radiu. Okazuje si\u0119, \u017ce prac\u0119 straci\u0142 Jan Maria Tomaszewski, kuzyn Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, kt\u00f3ry od 2016 roku co miesi\u0105c \"za doradztwo odno\u015bnie do teatru\" dostawa\u0142 35 tys. z\u0142 pensji brutto (oko\u0142o 24 tys. netto).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kuzyn-Kaczynskiego-stracil-prace-w-TVP-Zdazyl-zarobic-miliony-8679024.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ranking lokat na 6 miesi\u0119cy. Tutaj do zyskania jest ponad 7 proc. w skali roku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/3b4e1421c9a492-948-569-0-190-1466-880.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Klienci, kt\u00f3rzy planuj\u0105 otrzymanie odsetek w lipcu, mog\u0105 liczy\u0107 na stawk\u0119 si\u0119gaj\u0105c\u0105 7,10 proc. w skali roku. Takie oprocentowanie figuruje przy najwy\u017cej oprocentowanej lokacie p\u00f3\u0142rocznej zarezerwowanej dla nowych klient\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-6-miesiecy-styczen-2024-Ranking-Bankier-pl-8679086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szefowa MFW: Sztuczna inteligencja wp\u0142ynie na prawie 40 proc. miejsc pracy na \u015bwiecie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/df83800a81b902-948-568-285-0-1715-1028.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sztuczna inteligencja (AI) wp\u0142ynie na prawie 40 proc. miejsc pracy na \u015bwiecie, niekt\u00f3re zast\u0119puj\u0105c i uzupe\u0142niaj\u0105c inne; wp\u0142yw ten b\u0119dzie jeszcze silniejszy w gospodarkach rozwini\u0119tych - uwa\u017ca szefowa Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego Kristalina Georgiewa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-MFW-Sztuczna-inteligencja-wplynie-na-prawie-40-proc-miejsc-pracy-na-swiecie-8679022.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Warszawa zach\u0119ca do rozliczania podatk\u00f3w w mie\u015bcie. Ruszy\u0142a loteria PIT-\u00f3w, do zgarni\u0119cia s\u0105 warto\u015bciowe nagrody", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/05b7ad9d14e812-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do 31 maja trwa sto\u0142eczna loteria PIT-\u00f3w. Osoby, \nkt\u00f3re wska\u017c\u0105 Warszaw\u0119 jako miejsce rozliczenia, mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w \nloterii i wygra\u0107 samoch\u00f3d elektryczny oraz inne atrakcyjne nagrody - \npoinformowa\u0142 sto\u0142eczny ratusz.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-zacheca-do-rozliczania-podatkow-w-miescie-Ruszyla-loteria-PIT-ow-do-zgarniecia-sa-wartosciowe-nagrody-8678988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awaria w elektrowni j\u0105drowej. Cena za pr\u0105d w Estonii wzro\u015bnie o 50 procent", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/0d1ff1d1ca8b96-948-568-2-7-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015arednia cena energii elektrycznej wyniesie we wtorek w Estonii nieco poni\u017cej 150 euro za megawatogodzin\u0119, co oznacza wzrost o 50 proc. w por\u00f3wnaniu z dniem poprzednim - wynika z danych gie\u0142dy energii Nord Pool.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaria-w-elektrowni-jadrowej-Cena-za-prad-w-Estonii-wzrosnie-o-50-procent-8679414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T04:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Francuska lewica oskar\u017ca radykaln\u0105 prawic\u0119 o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Rosj\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/3dc178bbac1eaa-945-560-0-7-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Partia Radykalnej Lewicy (PRG) oskar\u017cy\u0142a w poniedzia\u0142ek skrajnie prawicowe Zjednoczenie Narodowe Marine Le Pen (ZN) o odgrywanie decyduj\u0105cej roli w strategii, opracowanej przez otoczenie W\u0142adimira Putina, maj\u0105cej na celu destabilizacj\u0119 Europy i \u201epodwa\u017canie poparcia dla Ukrainy\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francuska-lewica-oskarza-radykalna-prawice-o-wspolprace-z-Rosja-8679401.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-16T00:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]