[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T21:04:38.865539+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/169b58f5c57319-948-568-22-134-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S&amp;P 500 ustanowi\u0142 nowy historyczny rekord. Do zwy\u017cek przyczyni\u0142y si\u0119 sp\u00f3\u0142ki technologiczne, a tak\u017ce wyciszenie emocji wok\u00f3\u0142 wydarze\u0144 geopolitycznych.</p>", "id": 1297351, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gieldy-w-USA-w-gore-S-P-500-z-nowym-rekordem-8826506.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gie\u0142dy w USA w g\u00f3r\u0119. S&P 500 z nowym rekordem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T19:59:46.090567+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/e79239aa609058-948-568-34-23-4609-2765.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sztab wyborczy wiceprezydentki Kamali Harris zebra\u0142 ponad 1 mld dol. na jej kampani\u0119 w niespe\u0142na 80 dni. Pieni\u0105dze pochodz\u0105 przede wszystkim ze zbi\u00f3rek online. Prawdopodobnie dotychczas \u017caden kandydat na prezydenta nie zgromadzi\u0142 takiej sumy w tak kr\u00f3tkim czasie - poda\u0142 w \u015brod\u0119 \"New York Times\".</p>", "id": 1296980, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sztab-Harris-chyba-pobil-rekord-Zebrali-1-mld-dolarow-w-niespelna-80-dni-8826485.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztab Harris chyba pobi\u0142 rekord. Zebrali 1 mld dolar\u00f3w w niespe\u0142na 80 dni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T19:05:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/f314f5fa87d3c4-948-568-306-432-2000-1200.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Joe Biden i wiceprezydent Kamala Harris rozmawiali w \u015brod\u0119 telefonicznie z premierem Izraela Benjaminem Netanjahu - przekaza\u0142 Bia\u0142y Dom. By\u0142a to pierwsza rozmowa tych przyw\u00f3dc\u00f3w od siedmiu tygodni. W\u015br\u00f3d poruszonych temat\u00f3w by\u0142 m.in. planowany odwet Izraela za ira\u0144ski ostrza\u0142 rakietowy - doda\u0142 Reuters za izraelskim \u017ar\u00f3d\u0142em.</p>", "id": 1296981, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biden-i-Harris-rozmawiali-z-Netanjahu-o-izraelskiej-reakcji-na-atak-Iranu-8826456.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden i Harris rozmawiali z Netanjahu o izraelskiej reakcji na atak Iranu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T18:54:46.146357+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bc75352afd95b6-948-568-530-300-3200-1920.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ambasadorowie kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich UE zaakceptowali w \u015brod\u0119 po\u017cyczk\u0119 w wys. 35 mld euro dla Ukrainy. Kredyt b\u0119dzie sp\u0142acany z zysk\u00f3w uzyskiwanych z obrotu zamro\u017conymi rosyjskimi aktywami i zasili bezpo\u015brednio ukrai\u0144ski bud\u017cet. W\u0119grzy poczekaj\u0105 jednak z potrzebnym do tego wyd\u0142u\u017ceniem sankcji do wybor\u00f3w w USA.</p>", "id": 1296478, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/35-miliardow-euro-dla-Ukrainy-Czlonkowie-UE-zatwierdzili-pozyczke-8826470.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "35 miliard\u00f3w euro dla Ukrainy. Cz\u0142onkowie UE zatwierdzili po\u017cyczk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T18:54:45.956122+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/917a305fea7d26-948-568-0-134-1986-1191.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bud\u017cet najnowszej edycji programu M\u00f3j Pr\u0105d ro\u015bnie z 400 mln z\u0142 do 1,25 mld z\u0142 - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. W programie mo\u017cna otrzyma\u0107 dotacj\u0119 do instalacji paneli fotowoltaicznych i magazyn\u00f3w energii.</p>", "id": 1296477, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-klimatu-budzet-szostej-edycji-programu-Moj-Prad-rosnie-do-1-25-mld-zl-8826452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort klimatu: bud\u017cet sz\u00f3stej edycji programu M\u00f3j Pr\u0105d ro\u015bnie do 1,25 mld z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T18:54:45.536784+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/f72452aebac20c-948-568-0-88-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wsp\u00f3\u0142pracujemy z firm\u0105, z kt\u00f3r\u0105 opracowujemy za\u0142o\u017cenia do strategii polskiego sportu. Posi\u0142kujemy si\u0119 do\u015bwiadczeniami kraj\u00f3w, kt\u00f3re odnios\u0142y sukces na igrzyskach lub by\u0142y ich organizatorami. Raport upublicznimy jeszcze w tym roku - powiedzia\u0142 PAP wiceminister sportu i turystyki Piotr Borys.</p>", "id": 1296475, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-strategia-dla-polskiego-sportu-Cel-to-Igrzyska-Olimpijskie-w-Polsce-8826468.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa strategia dla polskiego sportu. Cel to Igrzyska Olimpijskie w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T18:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/6d18fe1d0816b5-948-568-670-50-2600-1560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow potwierdzi\u0142, \u017ce Donald Trump w 2020 r., gdy by\u0142 prezydentem, wys\u0142a\u0142 W\u0142adimirowi Putinowi maszyny do test\u00f3w na covid. Zaprzeczy\u0142 jednak, by Putin i Trump rozmawiali prywatnie w ostatnich latach - poda\u0142 w \u015brod\u0119 Bloomberg.</p>", "id": 1296476, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Relacje-Trump-Putin-Kreml-potwierdza-maszyny-do-testow-covidowych-zaprzecza-rozmowom-8826442.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Relacje Trump - Putin. Kreml potwierdza maszyny do test\u00f3w covidowych, zaprzecza rozmowom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T18:17:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/80cd9468ab73f5-945-560-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Huragan Milton zbli\u017cy\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 do wybrze\u017ca Zatoki Florydzkiej, pozostawiaj\u0105c mieszka\u0144com tylko kilka godzin na ewakuacj\u0119 lub znalezienie  schronienia. \u017bywio\u0142 ma nawiedzi\u0107 tereny, kt\u00f3re dwa tygodnie wcze\u015bniej ucierpia\u0142y ju\u017c z powodu huraganu Helene.</p>", "id": 1296480, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Floryda-przygotowuje-sie-na-nadejscie-niszczycielskiego-huraganu-Milton-8826426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Floryda przygotowuje si\u0119 na nadej\u015bcie niszczycielskiego huraganu Milton", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T17:39:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/c6a10f06111c8e-948-568-437-80-4163-2497.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron przeprowadzi\u0142 w \u015brod\u0119 inspekcj\u0119 oddzia\u0142\u00f3w ukrai\u0144skich w bazie wojskowej na terenie Francji. Miejsca wizyty nie podano. Brygada, kt\u00f3r\u0105 odwiedzi\u0142 Macron, jest wyposa\u017cana w bro\u0144 i szkolona przez Francj\u0119 przed wys\u0142aniem na front.</p>", "id": 1296479, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Macron-odwiedzil-zolnierzy-ukrainskich-szkolonych-we-Francji-8826395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Macron odwiedzi\u0142 \u017co\u0142nierzy ukrai\u0144skich szkolonych we Francji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T16:44:45.707513+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/d4971a121b781a-948-568-130-16-3032-1819.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />x-kom i Neonet podpisa\u0142y umow\u0119 inwestycyjn\u0105, przewiduj\u0105c\u0105 docelowe przej\u0119cie Neonetu przez x-kom, po uprzednim uzyskaniu niezb\u0119dnych zg\u00f3d antymonopolowych i zatwierdzeniu uk\u0142adu z wierzycielami Neonetu - poda\u0142 x-kom w komunikacie prasowym.</p>", "id": 1294997, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Neonet-podpisal-umowe-z-x-kom-Sklep-komputerowy-przejmie-biznes-AGD-8826364.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neonet podpisa\u0142 umow\u0119 z x-kom. Sklep komputerowy przejmie biznes AGD", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T16:44:45.153883+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/a42ca6f1319839-945-560-7-78-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mocne odbicie WIG20 to efekt du\u017cego zainteresowania inwestor\u00f3w sektorem bankowym przy dobrej postawie innych sp\u00f3\u0142ek o najwi\u0119kszej kapitalizacji. Dzi\u0119ki temu skala wzrost\u00f3w w \u015brod\u0119 okaza\u0142a si\u0119 najwi\u0119ksza w\u015br\u00f3d innych europejskich indeks\u00f3w.</p>", "id": 1294996, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-najmocniejszy-w-Europie-Sektor-bankowy-motorem-napedowym-wzrostow-8826390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 najmocniejszy w Europie. Sektor bankowy motorem nap\u0119dowym wzrost\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T16:29:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/d1b4632885b4dc-948-568-9-69-1483-889.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />B\u0119dziemy broni\u0107 Turowa - to jest nasze \u017ar\u00f3d\u0142o energii, ale nie kosztem \u015brodowiskowym ludzi mieszkaj\u0105cych po czeskiej stronie - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. Poinformowa\u0142, \u017ce Polska Grupa Energetyczna przeka\u017ce Czechom \"kompletn\u0105 informacj\u0119\" w tej kwestii.</p>", "id": 1294999, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-o-kopalni-w-Turowie-Bedziemy-jej-bronic-ale-nie-kosztem-Czechow-8826340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o kopalni w Turowie: b\u0119dziemy jej broni\u0107, ale nie kosztem Czech\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T16:03:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/482ba4cf4ab96b-885-531-36-36-885-531.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce rozmowy z Ministerstwem Finans\u00f3w dotycz\u0105 wprowadzenia ceny minimalnej za gram alkoholu albo podwy\u017cki akcyzy. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce alkohol w Polsce jest zbyt tani.</p>", "id": 1294998, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-zmiany-w-akcyzie-na-alkohol-Resort-na-krucjacie-wywolanej-alkotubkami-8826310.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w akcyzie na alkohol. Resort na krucjacie wywo\u0142anej alkotubkami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T15:41:16.755334+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/eadd25716fc77c-948-568-0-69-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w pracuje nad stworzeniem nowego typu funduszu UCITS ETF, kt\u00f3ry b\u0119dzie zgodny z unijnymi standardami i b\u0119dzie umo\u017cliwia\u0142 inwestowanie w niego przez zagranic\u0119 - poinformowa\u0142 dyrektor Instytutu Finans\u00f3w Dariusz Adamski.</p>", "id": 1294403, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-wsparcie-dla-rozwoju-firm-w-Polsce-Prace-nad-funduszem-UCITS-ETF-8826299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe wsparcie dla rozwoju firm w Polsce. Prace nad funduszem UCITS ETF", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T15:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/e93cad3d93fb42-948-568-0-39-1769-1061.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ambasador Ukrainy w Turcji Wasyl Bodnar poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Kij\u00f3w chce przed ko\u0144cem roku zorganizowa\u0107 szczyt pokojowy z udzia\u0142em Rosji - napisa\u0142a agencja Reutera. Dyplomata wykluczy\u0142 bezpo\u015brednie dwustronne rozmowy z Moskw\u0105.</p>", "id": 1294404, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-chcemy-zorganizowac-szczyt-pokojowy-z-udzialem-Rosji-8826272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina: chcemy zorganizowa\u0107 szczyt pokojowy z udzia\u0142em Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T14:26:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/1032f61bf6cc5e-948-568-65-158-3662-2197.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm w g\u0142osowaniu zdecyduje, czy kontynuowa\u0107 prace nad projektem dotycz\u0105cym globalnego podatku minimalnego dla najwi\u0119kszych firm. Wniosek o odrzucenie projektu w pierwszym czytaniu z\u0142o\u017cy\u0142a w \u015brod\u0119 Konfederacja.</p>", "id": 1294405, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konfederacja-przeciwna-pracom-nad-projektem-dot-podatku-minimalnego-8826225.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja przeciwna pracom nad projektem dot. podatku minimalnego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T14:22:07.964902+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/f6272383e40b2e-948-568-0-73-3665-2199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie cichn\u0105 kontrowersje na temat dodatk\u00f3w mieszkaniowych, kt\u00f3re osobno pobieraj\u0105 pos\u0142owie PO Kinga Gajewska i Arkadiusz Myrcha (prywatnie ma\u0142\u017ce\u0144stwo), mimo i\u017c posiadaj\u0105 dom po\u0142o\u017cony w tzn warszawskim obwarzanku. Teraz wysz\u0142y na jaw do\u015b\u0107 zaskakuj\u0105ce zakupy do biur poselskich w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat: trzy odkurzacze czy cztery ekspresy do kawy.\u00a0</p>", "id": 1293903, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-dodatki-mieszkaniowe-Ciekawe-zakupy-Mrychy-i-Gajewskiej-do-biur-poselskich-8826176.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko dodatki mieszkaniowe. Ciekawe zakupy Myrchy i Gajewskiej do biur poselskich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T13:42:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/ac4654eb7dbba7-948-568-460-450-3220-1931.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przylecia\u0142 w \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem do chorwackiego Dubrownika, gdzie odbywa si\u0119 Szczyt Pa\u0144stw Europy Po\u0142udniowo-Wschodniej i Ukrainy. Miasto, jak podkre\u015blaj\u0105 chorwackie media, \"zamieniono w twierdz\u0119\", stawiaj\u0105c w stan gotowo\u015bci marynark\u0119, si\u0142y powietrzne i l\u0105dowe.</p>", "id": 1293905, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-w-Chorwacji-Dubrownik-zostal-zamieniony-w-twierdze-8826192.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski w Chorwacji. Dubrownik zosta\u0142 zamieniony w twierdz\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T13:27:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/f6cad1d66087cd-948-568-0-174-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agnieszka Walter-Drop obejmie 1 stycznia stanowisko dyrektorki generalnej ds. polityk strukturalnych i sp\u00f3jno\u015bci w Parlamencie Europejskim. Do tej pory Walter-Drop, jedna z najwy\u017cszych rang\u0105 polskich urz\u0119dniczek w unijnych strukturach, by\u0142a dyrektork\u0105 ds. logistyki i t\u0142umacze\u0144 konferencyjnych w PE.</p>", "id": 1293904, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polka-awansowala-na-wysokie-stanowisko-w-Parlamencie-Europejskim-8826182.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polka awansowa\u0142a na wysokie stanowisko w Parlamencie Europejskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T13:06:06.243886+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/c84bf3bba52093-945-560-53-85-4236-2541.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejmowa komisja finans\u00f3w na \u015brodowym posiedzeniu zaproponowa\u0142a wniesienie kilku poprawek, o charakterze doprecyzowuj\u0105cym i porz\u0105dkuj\u0105cym, do projektu ustawy o zmianie ustawy o VAT wprowadzaj\u0105cej procedur\u0119 zwolnie\u0144 z tego podatku dla ma\u0142ych firm.</p>", "id": 1293449, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poprawki-do-ustawy-o-zwolnieniach-z-VAT-dla-malych-firm-8826168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poprawki do ustawy o zwolnieniach z VAT dla ma\u0142ych firm", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T13:04:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/b7a5cb6918f6c6-948-568-285-225-2462-1477.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uruchomienie pierwszego SMR w 2030 r. mo\u017ce by\u0107 zbyt ambitnym celem - poinformowa\u0142 dyrektor Biura Strategii i Transformacji Strategicznej Orlenu Karol Wolff podczas podkomisji sejmowej.</p>", "id": 1293450, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-ocenia-ze-uruchomienie-pierwszego-SMR-w-2030-r-moze-byc-zbyt-ambitnym-celem-8826162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen ocenia, \u017ce uruchomienie pierwszego SMR w 2030 r. mo\u017ce by\u0107 zbyt ambitnym celem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T12:59:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/9a5a075b891693-948-568-1035-637-962-577.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105dy Polski i Czech spotka\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 w Pradze na konsultacjach mi\u0119dzyrz\u0105dowych. Premierzy Donald Tusk i Petr Fiala poinformowali, \u017ce wsp\u00f3lne rozmowy b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 m.in. ochrony przeciwpowodziowej, nielegalnej migracji i wsparcia dla Ukrainy.</p>", "id": 1294406, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polsko-czeskie-konsultacje-Bedzie-mowa-o-powodzi-pomocy-Ukrainie-i-migracji-8826156.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polsko-czeskie konsultacje. Mowa o powodzi, pomocy Ukrainie i migracji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T12:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/5de42fed2a2f00-948-568-78-390-2526-1515.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze w 2024 roku jednostki samorz\u0105du terytorialnego otrzymaj\u0105 dodatkowe \u015brodki w wysoko\u015bci 10 mld z\u0142 na wsparcie realizacji swoich zada\u0144 - poinformowa\u0142 Zwi\u0105zek Miast Polskich. Pierwsze pieni\u0105dze wp\u0142yn\u0105 najp\u00f3\u017aniej na pocz\u0105tku listopada.</p>", "id": 1293451, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowe-10-miliardow-dla-samorzadow-jeszcze-w-tym-roku-8826155.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe 10 miliard\u00f3w dla samorz\u0105d\u00f3w jeszcze w tym roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T12:00:50.795364+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/ba29480cf2c4bf-945-567-24-9-1110-666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agenci CBA zatrzymali w \u015brod\u0119 w Warszawie Huberta B. by\u0142ego dyrektora Biura Zakup\u00f3w RARS, kt\u00f3ry by\u0142 odpowiedzialny za polityk\u0119 zakupow\u0105 Agencji - poinoformowa\u0142 rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski.</p>", "id": 1293055, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CBA-zatrzymalo-bylego-dyrektora-Biura-Zakupow-Rzadowej-Agencji-Rezerw-Strategicznych-8826148.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA zatrzyma\u0142o by\u0142ego dyrektora Biura Zakup\u00f3w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T12:00:50.103751+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/5674c9c4e33864-948-567-5-50-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Departament Sprawiedliwo\u015bci USA rozwa\u017ca wprowadzenie \u015brodk\u00f3w zaradczych. W sierpniu bowiem zapad\u0142 wyrok, w kt\u00f3rym jasno stwierdzono, \u017ce Google wr\u0119cz zmia\u017cd\u017cy\u0142 konkurencj\u0119. Czy to oznacza koniec najwi\u0119kszej na \u015bwiecie wyszukiwarki?</p>", "id": 1293054, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pistolet-przy-skroni-Google-a-Sad-moze-zablokowac-wyszukiwarne-w-czolowych-programach-tj-Chrome-8826152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pistolet przy skroni Google'a. S\u0105d mo\u017ce zablokowa\u0107 wyszukiwark\u0119 w czo\u0142owych programach, tj. Chrome", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T10:51:37.190668+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/c36f45b040d83f-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzi\u015b g\u0142osowanie przez internet nie ma sensu. To nara\u017canie si\u0119 na zb\u0119dne ryzyko - m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119 w rozmowie z PAP wiceminister cyfryzacji Micha\u0142 Gramatyka i doda\u0142, \u017ce jego zdaniem, taka forma g\u0142osowania nigdy w Polsce nie b\u0119dzie mo\u017cliwa.</p>", "id": 1292610, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gramatyka-Glosowanie-przez-internet-nigdy-nie-bedzie-mozliwe-w-Polsce-8826077.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gramatyka: G\u0142osowanie przez internet nigdy nie b\u0119dzie mo\u017cliwe w Polsce  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T10:51:36.557381+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/59f300b8600373-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina rozwa\u017ca zniesienie obowi\u0105zuj\u0105cego od pocz\u0105tku wojny zakazu eksportu broni, aby ze sprzeda\u017cy dron\u00f3w uzyska\u0107 \u015brodki potrzebne na zakup innego sprz\u0119tu, kt\u00f3rego jej brakuje - poda\u0142 w \u015brod\u0119 brytyjski dziennik \"Financial Times\".</p>", "id": 1292609, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Financial-Times-Ukraina-rozwaza-zniesienie-zakazu-eksportu-broni-8826126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Financial Times\": Ukraina rozwa\u017ca zniesienie zakazu eksportu broni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T10:51:36.050171+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/16c4b94971a463-948-568-0-163-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pose\u0142 Polski 2050 Ryszard Petru zapowiedzia\u0142, \u017ce jego klub z\u0142o\u017cy w Sejmie kolejny projekt ustawy o obni\u017cce sk\u0142adki zdrowotnej. Adrian Zandberg z Lewicy uzna\u0142 t\u0119 propozycj\u0119 za nieodpowiedzialn\u0105, bo uwa\u017ca, \u017ce jest ona prezentem dla najbogatszych kosztem publicznego systemu ochrony zdrowia.</p>", "id": 1292608, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dyskusja-o-skladce-zdrowotnej-w-Sejmie-Petru-zapowiada-swoj-projekt-Zandberg-kontruje-to-prezent-dla-najbogatszych-8826106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyskusja o sk\u0142adce zdrowotnej w Sejmie. Petru zapowiada sw\u00f3j projekt, Zandberg kontruje: to prezent dla najbogatszych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T10:51:35.228906+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/d5d18a12b8e1a4-948-568-60-120-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Regionalna w Warszawie poinformowa\u0142a o wszcz\u0119ciu poszukiwa\u0144 i wydaniu postanowienia o przedstawieniu zarzut\u00f3w Samerowi A. i Marcinowi O., by\u0142ym cz\u0142onkom zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki ORLEN Trading Switzerland GmbH.</p>", "id": 1292607, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byli-czlonkowie-zarzadu-Orlenu-z-zarzutami-Straty-na-1-5-mld-zlotych-8826115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli cz\u0142onkowie zarz\u0105du Orlenu z zarzutami. Straty na 1,5 mld z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T09:22:35.337079+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/d9faa76c8cbc30-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Narodowego Banku Polskiego \"kategorycznie\" zaprzeczy\u0142 wszystkim zarzutom wst\u0119pnego wniosku o poci\u0105gni\u0119cie go do odpowiedzialno\u015bci przed Trybuna\u0142em Stanu - jego o\u015bwiadczenie w tej sprawie opublikowano m.in. w \u015brodowych wydaniach \"Rzeczpospolitej\" i \"Gazety Wyborczej\".</p>", "id": 1292255, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glapinski-zaprzecza-zarzutom-wniosku-o-pociagniecie-go-przed-Trybunal-Stanu-8826034.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes NBP zaprzecza zarzutom wniosku o poci\u0105gni\u0119cie go przed Trybuna\u0142 Stanu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T09:22:34.840082+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/036913c6142f54-948-568-0-60-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemiecki eksport w sierpniu 2024 roku pozytywnie zaskoczy\u0142 ekonomist\u00f3w i wzr\u00f3s\u0142 o 1,3 proc. m/m, podczas gdy konsensus rynkowy zak\u0142ada\u0142 spadek o 1,0 proc. Natomiast saldo handlu zagranicznego wykaza\u0142o nadwy\u017ck\u0119 w wysoko\u015bci 22,5 mld euro (szacowano 18,5 mld euro).</p>", "id": 1292254, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecki-eksport-uratowaly-USA-Solidna-nadwyzka-w-handlu-8826033.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecki eksport uratowa\u0142y USA. Solidna nadwy\u017cka w handlu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T09:22:34.401761+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/0ed113529f913f-948-568-0-178-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Znany ze swojego zaanga\u017cowania w ochron\u0119 klimatu Karol III b\u0119dzie musia\u0142 zmieni\u0107 podej\u015bcie do poszerzenia kr\u00f3lewskiej floty o samochody elektryczne. Otrzyma\u0142 bowiem pilne ostrze\u017cenie co do bezpiecze\u0144stwa takich pojazd\u00f3w.\u00a0\n</p>", "id": 1292253, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krol-Karol-nie-pojezdzi-juz-chinskimi-elektrykami-Moga-zostac-zhakowane-8825963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3l Karol nie poje\u017adzi ju\u017c chi\u0144skimi elektrykami. \"Mog\u0105 zosta\u0107 zhakowane\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T09:22:33.651264+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/3536ecd3bfd218-948-568-70-120-3930-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Osoby\nzatrudnione w firmach Janusza Palikota nie otrzymywa\u0142y nale\u017cnego wynagrodzenia.\nJak wykaza\u0142y kontrole Pa\u0144stwowej\nInspekcji Pracy, d\u0142ugi biznesmena wobec za\u0142ogi Tenczynka si\u0119gaj\u0105 2 mln z\u0142.</p>", "id": 1292252, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Palikot-nie-wyplacal-pensji-Pracownikom-Tenczynka-jest-winien-2-miliony-zlotych-8826028.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Palikot nie wyp\u0142aca\u0142 pensji. Pracownikom Tenczynka jest winien 2 miliony z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T09:22:33.181445+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/b0d014ec37bc9c-948-568-0-0-1976-1185.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015aroda 9 pa\u017adziernika jest ostatnim dniem zapis\u00f3w dla inwestor\u00f3w detalicznych na akcje \u017babki. Cen\u0119 maksymaln\u0105 ustalono na poziomie 21,5 z\u0142. Grupa \u017babka planuje debiut na warszawskiej Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych oko\u0142o 17 pa\u017adziernika.</p>", "id": 1292251, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostatni-dzien-zapisow-dla-inwestorow-detalicznych-na-akcje-Zabki-8826076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni dzie\u0144 zapis\u00f3w dla inwestor\u00f3w detalicznych na akcje \u017babki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T09:22:32.618577+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/993590e11a4860-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wraca temat najmu kr\u00f3tkoterminowego. Jak wynika z ustale\u0144 RMF FM, rz\u0105d planuje wprowadzi\u0107 \u201estrefy wolne od najmu kr\u00f3tkoterminowego\u201d w najwi\u0119kszych polskich miastach.\n</p>", "id": 1292250, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-kreci-bat-na-Airbnb-i-spolke-Chce-wprowadzic-strefy-wolne-od-najmu-krotkoterminowego-8826019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d kr\u0119ci bat na Airbnb i sp\u00f3\u0142k\u0119. Chce wprowadzi\u0107 strefy wolne od najmu kr\u00f3tkoterminowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T08:09:34.462323+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/a18513e1456275-948-568-0-89-3867-2320.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokurator Generalny Adam Bodnar przekaza\u0142 do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni wniosek o uchylenie immunitetu pos\u0142a PiS \u0141ukasza Mejzy - poinformowano w \u015brod\u0119 na stronie Prokuratury Krajowej. Chodzi o podejrzenie pope\u0142nienia 11 przest\u0119pstw zwi\u0105zanych z o\u015bwiadczeniami maj\u0105tkowymi.</p>", "id": 1291979, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uchylenie-immunitetu-Lukaszowi-Mejzie-Prokurator-Generalny-przekazal-do-Sejmu-wniosek-8825983.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uchylenie immunitetu \u0141ukaszowi Mejzie. Prokurator Generalny przekaza\u0142 do Sejmu wniosek ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T08:09:33.982567+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/9750a23f019ea2-948-568-310-322-4289-2573.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceminister funduszy Jan Szyszko powiedzia\u0142 PAP, \u017ce Polska nie zgadza si\u0119 na wprowadzenie ewentualnych nowych warunk\u00f3w dost\u0119pu do \u015brodk\u00f3w z UE. Odpowiedzi\u0105 na za ma\u0142\u0105 konkurencyjno\u015b\u0107 Unii nie mo\u017ce by\u0107 centralizacja i mniej inwestycji w potencja\u0142 region\u00f3w - podkre\u015bli\u0142.</p>", "id": 1291978, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceminister-Szyszko-Nie-zgadzamy-sie-na-ewentualne-nowe-warunki-dostepu-do-srodkow-z-UE-8825959.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister Szyszko: Nie zgadzamy si\u0119 na ewentualne nowe warunki dost\u0119pu do \u015brodk\u00f3w z UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T08:09:33.499005+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/6007e1bee6ca8f-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskiemu z\u0142otemu uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 serii dziesi\u0119ciu\nspadkowych sesji z rz\u0119du. Niemniej jednak kurs euro utrzyma\u0142 si\u0119 powy\u017cej poziomu 4,30 z\u0142.</p>", "id": 1291977, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-uniknal-fatalnej-serii-Ale-kurs-euro-wciaz-powyzej-4-30-zl-8826006.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty unikn\u0105\u0142 fatalnej serii. Ale kurs euro wci\u0105\u017c powy\u017cej 4,30 z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T08:09:33.150966+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/3a95d8a4d0486d-948-568-340-110-3660-2195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz oceni\u0142, \u017ce jego spotkanie z prezesem Philip Morris International odby\u0142o si\u0119 w spos\u00f3b transparentny. \"To normalne, \u017ce spotykamy si\u0119 z przedsi\u0119biorcami\" - podkre\u015bli\u0142 minister, dodaj\u0105c, \u017ce niezale\u017cnie od tego popiera wzrost akcyzy.</p>", "id": 1291976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosiniak-Kamysz-spotkal-sie-z-prezesem-Philip-Morris-Teraz-sie-tlumaczy-8825971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz spotka\u0142 si\u0119 z prezesem koncernu tytoniowego. Teraz si\u0119 t\u0142umaczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T08:09:32.461750+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/4ddf9e54b7d269-948-568-90-0-3880-2328.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kultowa marka odzie\u017cy sportowej, popularna w\u015br\u00f3d pokolenia Z, przeprowadza szeroko zakrojon\u0105 restrukturyzacj\u0119 - Patagonia zwolni\u0142a 41 pracownik\u00f3w. W czerwcu 90 pracownik\u00f3w obs\u0142ugi klienta zosta\u0142o poproszonych o przeniesienie si\u0119 do jednej z filii firmy lub jej opuszczenie.</p>", "id": 1291975, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Patagonia-zwalnia-i-szykuje-sie-na-kolejne-50-lat-To-dopiero-pierwszy-krok-8825962.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kultowa marka \"zetek\" zwalnia pracownik\u00f3w. Nie by\u0142a to decyzja czysto finansowa  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T08:09:32.118427+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/39a56c3bcf4d8e-948-568-0-213-2592-1555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ING Bank \u015al\u0105ski poinformowa\u0142 o zmianie w cenniku. \nNowa taryfa op\u0142at i prowizji dla przedsi\u0119biorc\u00f3w zacznie obowi\u0105zywa\u0107 od 1\n listopada. Obecnie bank udost\u0119pnia nielimitowan\u0105 pul\u0119 przelew\u00f3w \nzewn\u0119trznych po spe\u0142nieniu warunku aktywno\u015bci - po zmianie b\u0119dzie ich \ntylko 15.</p>", "id": 1291974, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ING-Bank-Slaski-zmienia-cennik-Koniec-nieograniczonej-puli-darmowych-przelewow-dla-firm-8825969.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ING Bank \u015al\u0105ski zmienia cennik. Koniec nieograniczonej puli darmowych przelew\u00f3w dla firm", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T06:36:18.067792+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/bce741d97b9783-948-568-0-9-3699-2219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby od Polak\u00f3w zale\u017ca\u0142o, kto zostanie prezydentem USA, do Bia\u0142ego Domu wprowadzi\u0142aby si\u0119 Kamala Harris - wynika z najnowszego sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster przeprowadzonego na zlecenie \"Super Expressu\".</p>", "id": 1291731, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-USA-Polacy-wola-Harris-od-Trumpa-8825940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Polacy wol\u0105 Harris od Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T06:36:17.682249+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/2a21df2a77ee13-948-568-190-30-3766-2260.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zniesienia ciszy wyborczej domaga si\u0119 PKW, jej ograniczenie zapowiedzia\u0142 przed laty Donald Tusk. W ko\u0144cu mo\u017ce do tego doj\u015b\u0107 za spraw\u0105 senackiej Komisji Petycji - informuje w \u015brodowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1291730, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-ciszy-wyborczej-Trwaja-prace-nad-jej-likwidacja-8825930.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec ciszy wyborczej? Trwaj\u0105 prace nad jej likwidacj\u0105 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T06:36:17.089196+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/a3fef19f4f29d7-948-568-42-190-4200-2520.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />McDonald\u2019s sprzedaje coraz mniej frytek. Amerykanie zaciskaj\u0105 pasa i rzadziej odwiedzaj\u0105 lokale sieci, co odczuli mocno dostawcy. Jeden z nich,\u00a0najwi\u0119kszy producent frytek w Ameryce P\u00f3\u0142nocnej i g\u0142\u00f3wny dostawca dla sieci fast food\u00f3w, poinformowa\u0142, \u017ce zamyka fabryk\u0119 i zwalnia za\u0142og\u0119.</p>", "id": 1291729, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-sie-dzieje-w-McDonald-s-Sprzedaja-za-malo-frytek-dostawca-musi-zwolnic-zaloge-8825931.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty w McDonald's. Sprzedaj\u0105 za ma\u0142o frytek, dostawca musi zwolni\u0107 za\u0142og\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T06:36:16.668714+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/d26b1c79699d23-948-568-90-146-4410-2645.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kondycja finans\u00f3w publicznych jest fatalna. Polska zosta\u0142a obj\u0119ta procedur\u0105 nadmiernego deficytu, a wyj\u015bcie z tej sytuacji nie b\u0119dzie szybkie. Rz\u0105d przedstawi\u0142 plan dzia\u0142a\u0144 na najbli\u017csze lata.</p>", "id": 1291728, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-rzad-Tuska-chce-walczyc-z-deficytem-Oto-bardzo-ogolne-zalozenia-planu-8825943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak rz\u0105d Tuska chce walczy\u0107 z deficytem. Oto bardzo og\u00f3lne za\u0142o\u017cenia planu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T06:36:16.227750+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/81ab322f1f931b-948-568-0-148-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pan Rafa\u0142 zleci\u0142 przelew z aplikacji Cinkciarz.pl 1 pa\u017adziernika i do tej pory nie doczeka\u0142 si\u0119 wyp\u0142aty prawie 100 tys. z\u0142otych. \"Brak przelewu, brak kontaktu, brak pieni\u0119dzy. Jestem za\u0142amany\" - opisuje swoj\u0105 sytuacj\u0119. W sieci mo\u017cemy znale\u017a\u0107 opisy podobnych przypadk\u00f3w.\u00a0Kantor uspokaja i deklaruje, \u017ce ka\u017cdy klient otrzyma swoje \u015brodki.</p>", "id": 1291727, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/7-dni-czekania-a-100-tys-zl-nie-ma-Klienci-Cinkciarz-pl-w-stresie-kantor-uspokaja-8825436.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "7 dni czekania, a 100 tys. z\u0142 nie ma. Klienci Cinkciarz.pl w stresie, kantor uspokaja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T05:31:22.154410+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1e4728c955c50b-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Efektywna stawka podatkowa najwi\u0119kszych grup kapita\u0142owych notowanych na warszawskiej gie\u0142dzie w 2023 roku wynios\u0142a 30 proc. - wynika z raportu firmy doradczej Grant Thornton zatytu\u0142owanego \"Podatkowa rzeczywisto\u015b\u0107 grup kapita\u0142owych\". Rok wcze\u015bniej stawka wynios\u0142a 28 proc., a w 2021 roku 33 proc.</p>", "id": 1291546, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wysokie-podatki-ciaza-gigantom-z-GPW-Efektywne-stawki-mocno-w-gore-8825914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysokie podatki ci\u0105\u017c\u0105 gigantom z GPW. Efektywne stawki mocno w g\u00f3r\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T05:31:21.201831+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/e608014c2e6ada-948-568-215-0-3840-2303.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Skumulowany d\u0142ug we wszystkich kategoriach bran\u017cy motoryzacyjnej wynosi ponad 1,4 mld z\u0142 - wynika z raportu Big InfoMonitor. Zobowi\u0105zania dotycz\u0105 zar\u00f3wno dealer\u00f3w, warsztat\u00f3w, jak i firm \u015bwiadcz\u0105cych wynajem pojazd\u00f3w, a problem pot\u0119guj\u0105 zatory p\u0142atnicze.</p>", "id": 1291541, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlugi-sektora-motoryzacyjnego-pedza-jak-szalone-8825903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u0142ugi sektora motoryzacyjnego p\u0119dz\u0105 jak szalone ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T04:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/1ed28f296faa5f-917-550-82-0-917-550.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trwa dyskusja na temat wprowadzenia minimalnej ceny alkoholu. Na razie spo\u017cycie trunk\u00f3w jest regulowane tylko akcyz\u0105, ale zarazem skarb\u00f3wka nie pozwala zalicza\u0107 wydatku na trunki do koszt\u00f3w podatkowych \u2013 czytamy w \u015brodowym wydaniu \"Dziennika Gazety Prawnej\".</p>", "id": 1291544, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-minimalna-cena-alkoholu-Fiskus-dba-o-trzezwosc-przedsiebiorcow-8825887.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie minimalna cena alkoholu? Fiskus dba o trze\u017awo\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T04:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/10cf782cf1224f-948-568-0-168-4168-2501.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym roku niemal dwa razy wi\u0119cej cudzoziemc\u00f3w dostaje w Polsce pomoc socjaln\u0105 - czytamy w \u015brodowym wydaniu \"Rz\".</p>", "id": 1291545, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-cudzoziemcow-otrzymuje-pomoc-socjalna-Rzad-dosypuje-prawie-20-mln-zl-do-budzetu-8825886.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej cudzoziemc\u00f3w otrzymuje pomoc socjaln\u0105. Rz\u0105d dosypuje prawie 20 mln z\u0142 do bud\u017cetu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T04:26:17.634158+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/bc6ebc4be638a8-948-568-13-312-1851-1110.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki s\u0105 sk\u0142onne zainwestowa\u0107 w nowych klient\u00f3w coraz wi\u0119ksze kwoty. W zamian za za\u0142o\u017cenie rachunku i okre\u015blone aktywno\u015bci p\u0142ac\u0105 nawet tysi\u0105c z\u0142otych. Bankier.pl wraz z serwisem zgarnijpremie.pl prze\u015bwietlaj\u0105 najnowsze promocje bankowe. W pa\u017adzierniku premie wynosz\u0105 od 300 do 1150 z\u0142.</p>", "id": 1291355, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-promocje-na-kontach-TERAZ-Tyle-zarobisz-za-otworzenie-rachunku-w-pazdzierniku-8825407.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze promocje na kontach TERAZ. Tyle zarobisz za otwarcie rachunku w pa\u017adzierniku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T04:26:17.253554+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/54f02e0f933ada-948-568-175-0-1300-780.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal wszystkie banki centralne na \u015bwiecie pracuj\u0105 nad cyfrow\u0105 form\u0105 pieni\u0105dza. Pojawiaj\u0105 si\u0119 jednak pierwsze sygna\u0142y s\u0142abn\u0105cego entuzjazmu, zw\u0142aszcza gdy chodzi o e-got\u00f3wk\u0119 dla konsument\u00f3w. W dw\u00f3ch znacz\u0105cych gospodarkach w\u0142adze monetarne powiedzia\u0142y \u201estop\u201d.</p>", "id": 1291354, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stygnie-zapal-do-cyfrowego-pieniadza-NBP-mial-racje-8825780.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stygnie zapa\u0142 do cyfrowego pieni\u0105dza. NBP mia\u0142 racj\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T04:26:16.865242+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/3aa0edfc6fb966-948-568-0-70-2017-1210.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 ostatnie dwa lata to nieustanna odbudowa oferty na polskim rynku najmu, og\u0142osze\u0144 wci\u0105\u017c jest mniej ni\u017c trzy lata temu. W po\u0142owie najwi\u0119kszych polskich miast, ofert jest jednak r\u00f3wnie\u017c mniej ni\u017c rok temu.</p>", "id": 1291353, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-najmu-pecznieje-ale-w-duzych-miastach-ofert-mniej-niz-przed-rokiem-8825552.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek najmu p\u0119cznieje, ale w du\u017cych miastach ofert mniej ni\u017c przed rokiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T04:22:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/4cdff5f79607a5-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy Brazylii zgodzi\u0142 si\u0119 we wtorek na odblokowanie w tym kraju serwisu spo\u0142eczno\u015bciowego X, poniewa\u017c nale\u017c\u0105ca do Elona Muska platforma zmieni\u0142a stanowisko i zacz\u0119\u0142a si\u0119 stosowa\u0107 do polece\u0144 brazylijskiego wymiaru sprawiedliwo\u015bci.</p>", "id": 1291549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/X-wraca-do-Brazylii-Sad-zezwolil-na-odblokowanie-serwisu-Muska-8825884.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "X wraca do Brazylii. S\u0105d zezwoli\u0142 na odblokowanie serwisu Muska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T04:02:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/d4095f23aafee8-948-568-0-50-3783-2270.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Serbia musi \"pilnie podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania\" w walce z dezinformacj\u0105 ze strony rosyjskich medi\u00f3w - powiedzia\u0142 we wtorek rzecznik Komisji Europejskiej Peter Stano, komentuj\u0105c raport Reporter\u00f3w bez Granic (RSF).</p>", "id": 1291552, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-Serbia-nie-moze-wspierac-rosyjskiej-propagandy-8825883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE: Serbia nie mo\u017ce wspiera\u0107 rosyjskiej propagandy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T01:44:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/969b323fca842e-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a we wtorek propozycje przepis\u00f3w dotycz\u0105cych cyfryzacji dokument\u00f3w podr\u00f3\u017cnych, czyli dowod\u00f3w osobistych i paszport\u00f3w, dla os\u00f3b podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do i ze strefy Schengen.</p>", "id": 1291548, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-Europejska-pracuje-nad-cyfryzacja-paszportow-i-dowodow-osobistych-8825880.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska pracuje nad cyfryzacj\u0105 paszport\u00f3w i dowod\u00f3w osobistych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-09T01:06:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/ad8dbe3d77e59c-948-568-0-78-1729-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanadyjska Izba Handlowa we wtorek ostrzeg\u0142a w raporcie przed ryzykiem wojny handlowej, gdyby dosz\u0142o do wdro\u017cenia protekcjonistycznej polityki Donalda Trumpa i podkre\u015bli\u0142a jak korzystna dla Kanady i USA jest obecna formu\u0142a relacji gospodarczych.</p>", "id": 1291542, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanada-ostrzega-przed-ryzykiem-wojny-handlowej-z-USA-gdyby-Trump-wygral-wybory-8825879.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanada ostrzega przed ryzykiem wojny handlowej z USA, gdyby Trump wygra\u0142 wybory", "vote": 0}]