[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T21:30:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5818962-stronie-slaskie-tama-ph8108331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadz\u00f3r budowlany wskaza\u0142 przyczyn\u0119 katastrofy tamy w Stroniu \u015al\u0105skim\" />\n    Dolno\u015bl\u0105ski Wojew\u00f3dzki Inspektor Nadzoru Budowlanego wskaza\u0142, \u017ce uszkodzenie tamy w Stroniu \u015al\u0105skim, do kt\u00f3rego dosz\u0142o podczas wrze\u015bniowej powodzi, nast\u0105pi\u0142o w miejscu, gdzie wcze\u015bniej prowadzono prace ziemne zwi\u0105zane z uk\u0142adaniem rur. Urz\u0119dnicy nakazali Wodom Polskim zabezpieczenie wyrwy do czasu remontu zapory.\n    \n    ", "id": 1539072, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/stronie-slaskie-nadzor-budowlany-wskazal-powod-katastrofy-tamy-st8185233?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadz\u00f3r budowlany wskaza\u0142 przyczyn\u0119 katastrofy tamy w Stroniu \u015al\u0105skim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T21:24:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9936357-trump-tv-ph8167715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polityka imigracja Trumpa mo\u017ce odbi\u0107 si\u0119 na Amerykanach. \"Dojdzie do szybkiego wzrostu inflacji\"\" />\n    Szykowana polityka imigracyjna Donalda Trumpa wzbudza wiele kontrowersji w\u015br\u00f3d obro\u0144c\u00f3w praw cz\u0142owieka. Jednak has\u0142o wielkiej deportacji nie zniech\u0119ci\u0142o jego wyborc\u00f3w, a wr\u0119cz przeciwnie. Wielu Amerykan\u00f3w wierzy, \u017ce wyrzucenie z kraju nielegalnych migrant\u00f3w poprawi bezpiecze\u0144stwo i sytuacj\u0119 na rynku pracy. Ekonomi\u015bci jednak wyliczaj\u0105, \u017ce to tak nie dzia\u0142a i prognozuj\u0105 wzrost inflacji. \n    \n    ", "id": 1539073, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/polityka-imigracja-trumpa-moze-odbic-sie-na-amerykanach-dojdzie-do-szybkiego-wzrostu-inflacji-st8185229?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityka imigracja Trumpa mo\u017ce odbi\u0107 si\u0119 na Amerykanach. \"Dojdzie do szybkiego wzrostu inflacji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:16:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7709130-pozary-w-ekwadorze-ph8185130/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017cary, susza, brak pr\u0105du. Og\u0142osili 60-dniowy stan wyj\u0105tkowy\" />\n    W Ekwadorze wprowadzono 60-dniowy stan wyj\u0105tkowy. W kraju szalej\u0105 po\u017cary, brakuje wody i panuje susza. W listopadzie ogie\u0144 strawi\u0142 ponad 10 tysi\u0119cy hektar\u00f3w ro\u015blinno\u015bci. Mieszka\u0144cy borykaj\u0105 si\u0119 te\u017c z cz\u0119stymi przerwami w dost\u0119pie do energii elektrycznej.\n    \n    ", "id": 1538257, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozary-susza-brak-pradu-oglosili-60-dniowy-stan-wyjatkowy-st8185118?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017cary, susza, brak pr\u0105du. Og\u0142osili 60-dniowy stan wyj\u0105tkowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:16:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6135829-rafal-trzaskowski-ph8185132/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski: Zrobi\u0142em wszystko, czego Sikorski chcia\u0142. On nie jest w stanie si\u0119 pogodzi\u0107 z tym sonda\u017cem\" />\n    Rados\u0142aw Sikorski przez ca\u0142y czas m\u00f3wi\u0142 nam, \u017ce chcia\u0142by, \u017ceby odby\u0142 si\u0119 g\u0142\u0119boki sonda\u017c po wyborach w Stanach Zjednoczonych. Zrobili\u015bmy dok\u0142adnie tak, jak chcia\u0142, sonda\u017c dok\u0142adnie w tym momencie, w kt\u00f3rym chcia\u0142 - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. Oceni\u0142, \u017ce szef MSZ \"nie jest w stanie si\u0119 pogodzi\u0107 z tym obiektywnym sonda\u017cem\" KO,  co go dziwi. \n    \n    ", "id": 1538258, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawybory-w-po-wyniki-sondazu-rafal-trzaskowski-o-radoslawie-sikorskim-st8185156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski: Zrobi\u0142em wszystko, czego Sikorski chcia\u0142. On nie jest w stanie si\u0119 pogodzi\u0107 z tym sonda\u017cem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:11:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/szczecin/cdn-zdjecie-2498727-wpadl-w-poslizg-i-dachowal-poszkodowane-trzy-osoby-ph8185074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wpad\u0142 w po\u015blizg i dachowa\u0142. Poszkodowane trzy osoby\" />\n    Trzy osoby zosta\u0142y poszkodowane w wyniku niebezpiecznego zdarzenia drogowego, do kt\u00f3rego w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu dosz\u0142o pomi\u0119dzy miejscowo\u015bciami M\u0119tno i Chojna (woj. zachodniopomorskie). Z nieznanych dot\u0105d przyczyn samoch\u00f3d wpad\u0142 w po\u015blizg, wypad\u0142 z drogi i dachowa\u0142.\n    \n    ", "id": 1538259, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/chojna-wpadl-w-poslizg-i-dachowal-poszkodowane-trzy-osoby-st8185060?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpad\u0142 w po\u015blizg i dachowa\u0142. Poszkodowane trzy osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:10:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8090553-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8175454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y wiceszef S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. Po 5 latach \u015bledztwo umorzono\" />\n    \u015aledztwo w sprawie wypadku drogowego z udzia\u0142em by\u0142ego zast\u0119pcy dyrektora S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej Artura Dziadosza, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w listopadzie 2019 roku zosta\u0142o umorzone. Biegli ocenili, \u017ce do wypadku, w kt\u00f3rym zmar\u0142a piesza, nie dosz\u0142o z winy kierowcy.\n    \n    ", "id": 1538260, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/byly-wiceszef-sluzby-wieziennej-smiertelnie-potracil-kobiete-po-5-latach-sledztwo-umorzono-st8185098?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y wiceszef S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. Po 5 latach \u015bledztwo umorzono", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T18:12:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9698463-deszcz-jesien-ph8184641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 19.11. W ca\u0142ym kraju b\u0119dzie pada\u0107\" />\n    Pogoda na jutro. W nocy temperatura powietrza spadnie poni\u017cej zera. We wtorek 19.11 przez nasz kraj b\u0119dzie przetacza\u0142 si\u0119 front atmosferyczny nios\u0105cy opady deszczu, deszczu ze \u015bniegiem oraz \u015bniegu.\u00a0\n    \n    ", "id": 1537789, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-19-11-w-calym-kraju-bedzie-padac-st8184929?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 19.11. W ca\u0142ym kraju b\u0119dzie pada\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T18:12:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-0ptlhe-podopieczni-warszawskiego-zoo-czekaja-na-prezenty-5513118/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W sto\u0142ecznym zoo zwierz\u0119ta dostan\u0105 miko\u0142ajkowe prezenty\" />\n    Do 30 listopada potrwa zbi\u00f3rka miko\u0142ajkowych prezent\u00f3w dla zwierz\u0105t ze sto\u0142ecznego zoo. Wiadomo ju\u017c, co jest na li\u015bcie \u017cycze\u0144. Prezenty mo\u017cna przynosi\u0107 codziennie. Zbi\u00f3rka zako\u0144czy si\u0119 miko\u0142ajkowym piknikiem.\n    \n    ", "id": 1537790, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-w-stolecznym-zoo-trwa-zbiorka-mikolajkowych-prezentow-st8185068?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W sto\u0142ecznym zoo zwierz\u0119ta dostan\u0105 miko\u0142ajkowe prezenty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T18:07:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4302014-autem-kierowal-17-latka-bez-prawa-jazdy-ph8184393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"17-latka po kolizji pr\u00f3bowa\u0142a odjecha\u0107. Nie ma prawa jazdy, autem je\u017adzi, \"bo lubi\"\" />\n    Uderzy\u0142a w inny samoch\u00f3d i pr\u00f3bowa\u0142a odjecha\u0107. Uniemo\u017cliwili jej to stra\u017cnicy miejscy. 17-latka prowadzi\u0142a auto bez uprawnie\u0144. Szczerze stwierdzi\u0142a, \u017ce je\u017adzi, bo lubi.\n    \n    ", "id": 1537791, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/17-latka-po-kolizji-probowala-odjechac-nie-ma-prawa-jazdy-autem-jezdzi-bo-lubi-st8184405?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17-latka po kolizji pr\u00f3bowa\u0142a odjecha\u0107. Nie ma prawa jazdy, autem je\u017adzi, \"bo lubi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T17:04:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4242416-miami-floryda-widok-na-plaze-south-pointe-ph8184940/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Morze wyrzuci\u0142o na brzeg ludzk\u0105 g\u0142ow\u0119. Policja wie, do kogo nale\u017ca\u0142a\" />\n    Ludzk\u0105 g\u0142ow\u0119 wyrzuci\u0142o morze na jedn\u0105 z pla\u017c na Florydzie. Jak w weekend poinformowa\u0142y ameryka\u0144skie media, policja ustali\u0142a, \u017ce nale\u017ca\u0142a ona do 19-latka, kt\u00f3ry tydzie\u0144 wcze\u015bniej zagin\u0105\u0142 podczas k\u0105pieli. Trwa \u015bledztwo maj\u0105ce ustali\u0107 okoliczno\u015bci jego \u015bmierci.\n    \n    ", "id": 1537343, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-ludzka-glowa-wyrzucona-na-brzeg-przez-morze-ofiara-to-victor-enrique-castaneda-st8184906?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morze wyrzuci\u0142o na brzeg ludzk\u0105 g\u0142ow\u0119. Policja wie, do kogo nale\u017ca\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T16:06:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6395877-policyjna-blokada-opuszczonej-kopalni-w-stilfontein-ph8184880/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce g\u00f3rnik\u00f3w ukrywa si\u0119 pod ziemi\u0105. \"Ci ludzie umieraj\u0105\"\" />\n    Ka\u017cdy z g\u00f3rnik\u00f3w powinien mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 opuszczenia kopalni - orzek\u0142 po\u0142udniowoafryka\u0144ski s\u0105d w zwi\u0105zku z policyjn\u0105 blokad\u0105 ustanowion\u0105 wok\u00f3\u0142 nieczynnej kopalni z\u0142ota w Stilfontein. W kopalni tej przebywa nielegalnie kilka tysi\u0119cy g\u00f3rnik\u00f3w, kt\u00f3rzy od miesi\u0105ca nie wychodz\u0105 na powierzchni\u0119 boj\u0105c si\u0119 zatrzymania przez s\u0142u\u017cby.\n    \n    ", "id": 1536862, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/gornicy-ukrywa-sie-w-kopalni-zlota-blokada-policji-sad-ci-ludzie-umieraja-st8184605?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce g\u00f3rnik\u00f3w ukrywa si\u0119 pod ziemi\u0105. \"Ci ludzie umieraj\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:51:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-826283-wypadek-na-woronicza-ph8042164/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po tragicznym wypadku przesun\u0105 pasy dla pieszych i postawi\u0105 sygnalizacj\u0119 \" />\n    Drogowcy og\u0142osili przetarg na budow\u0119 sygnalizacji \u015bwietlnej na skrzy\u017cowaniu ulicy Woronicza ze Sparta\u0144sk\u0105. Projekt jest ju\u017c gotowy. To w tym miejscu dosz\u0142o w sierpniu do g\u0142o\u015bnego wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y dwie kobiety, a kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych. \n    \n    ", "id": 1536391, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-po-tragicznym-wypadku-na-woronicza-zbuduja-sygnalizacje-st8184697?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po tragicznym wypadku przesun\u0105 pasy dla pieszych i postawi\u0105 sygnalizacj\u0119 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T13:50:05+00:00", "description": "\n    \n    \n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o odrzuceniu sprawozdania finansowego Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.\n    \n    ", "id": 1535863, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pkw-podjela-uchwale-o-odrzuceniu-sprawozdania-finansowego-pis-st8184692?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o odrzuceniu sprawozdania finansowego PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:36:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o0gokf-prad-elektrycznosc-energia-7266587/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z cenami pr\u0105du? Znamy plany rz\u0105du\" />\n    Rz\u0105d zak\u0142ada przed\u0142u\u017cenie obowi\u0105zywania ceny maksymalnej za energi\u0119 elektryczn\u0105 na poziomie ni\u017cszym ni\u017c wynika to z zatwierdzonych taryf oraz zawieszenie pobierania op\u0142aty mocowej dla odbiorc\u00f3w w gospodarstwach domowych w 2025 roku - wynika z wpisu w wykazie prac Rady Ministr\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1535054, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/maksymalna-cena-za-prad-ma-byc-przedluzona-na-2025-rok-st8184337?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z cenami pr\u0105du? Znamy plany rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:34:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4228747-diuna-proroctwo-kadr-z-serialu-ph8184203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa \"Gra o tron\"? Pierwsze recenzje d\u0142ugo oczekiwanego serialu \"Diuna: Proroctwo\"\" />\n    Polityczne machinacje po\u015br\u00f3d najbogatszych rodzin wszech\u015bwiata, niespodziewane zdrady, zaskakuj\u0105ce \u015bmierci, intryguj\u0105cy z\u0142oczy\u0144cy - oto czego zdaniem redakcji portalu \"Vox\" nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 po serialu \"Diuna: Proroctwo\". Najnowsza produkcja HBO bywa przyr\u00f3wnywana do \"Gry o tron\", jednego z najwi\u0119kszych hit\u00f3w stacji.\n    \n    ", "id": 1535055, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/premiera-na-max-pierwsze-recenzje-dlugo-oczekiwanego-serialu-diuna-proroctwo-nowa-gra-o-tron-st8184170?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa \"Gra o tron\"? Pierwsze recenzje d\u0142ugo oczekiwanego serialu \"Diuna: Proroctwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:33:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2380276-strazacy-uratowali-psa-z-rzeki-warty-ph8184277/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017cacy uratowali psa z rzeki Warty\" />\n    Stra\u017cacy ochotnicy z kilku jednostek uratowali psa z rzeki Warty w miejscowo\u015bci Ma\u0142a Wie\u015b ko\u0142o Wielunia (woj. \u0142\u00f3dzkie). Przera\u017aliwy pisk zwierz\u0119cia us\u0142ysza\u0142a przypadkowa osoba, o czym powiadomi\u0142a s\u0142u\u017cby. W akcji ratunkowej stra\u017cacy wykorzystali \u0142odzie i drona.\n    \n    ", "id": 1535056, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/mala-wies-wielun-strazacy-uratowali-psa-z-rzeki-warty-st8184275?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy uratowali psa z rzeki Warty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:31:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4485495-aktywistka-twierdzi-ze-mezczyzni-mieli-ze-soba-taka-kartke-ph8184247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uchod\u017acy z Burundi odes\u0142ani na Bia\u0142oru\u015b. Reaguj\u0105 aktywi\u015bci, jest odpowied\u017a Stra\u017cy Granicznej\" />\n    Stra\u017c Graniczna odes\u0142a\u0142a na Bia\u0142oru\u015b czterech m\u0119\u017cczyzn z Burundi, kt\u00f3rym \u2013 jak informuje aktywistka z inicjatywy Hope&Humanity Poland \u2013 w ojczy\u017anie grozi \u015bmier\u0107. Bo jak m\u00f3wi, chodzi o rodzin\u0119 opozycyjnego genera\u0142a, kt\u00f3ry za sw\u00f3j sprzeciw wobec rz\u0105du odsiaduje do\u017cywocie. Stra\u017c Graniczna twierdzi jednak, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani nie chcieli ubiega\u0107 si\u0119 o ochron\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 w Polsce. A dwie rodziny, od kt\u00f3rych w sierpniu i wrze\u015bniu przyj\u0119to takie wnioski, opu\u015bci\u0142y o\u015brodki dla cudzoziemc\u00f3w i uda\u0142y si\u0119 do Niemiec. Strona niemiecka odes\u0142a\u0142a ich do Polski. Teraz zn\u00f3w s\u0105 w o\u015brodkach.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1535057, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/terespol-uchodzcy-z-burundi-z-przejscia-granicznego-odeslani-na-bialorus-beda-probowac-jeszcze-raz-st8184167?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uchod\u017acy z Burundi odes\u0142ani na Bia\u0142oru\u015b. Reaguj\u0105 aktywi\u015bci, jest odpowied\u017a Stra\u017cy Granicznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:25:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7451703-beata-morawiec-na-komisji-ds-pegsusa-ph8184156/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0119dzia Morawiec przed komisj\u0105 do spraw Pegasusa. \"Dziwne rzeczy dzia\u0142y si\u0119 z telefonami\"\" />\n    Ju\u017c po 2017 roku podejrzewali\u015bmy, \u017ce jeste\u015bmy pods\u0142uchiwani. Szczeg\u00f3lnie w momencie, kiedy otwarcie stan\u0119li\u015bmy naprzeciw decyzjom politycznym \u00f3wczesnego ministra sprawiedliwo\u015bci (Zbigniewa Ziobry - red.) - powiedzia\u0142a s\u0119dzia Beata Morawiec, kt\u00f3ra w poniedzia\u0142ek by\u0142a przes\u0142uchiwana przez sejmow\u0105 komisj\u0119 do spraw Pegasusa. - By\u0142y g\u0142uche telefony, rozmowy, w czasie kt\u00f3rych by\u0142 pog\u0142os - wylicza\u0142a Morawiec i przyzna\u0142a, \u017ce na niekt\u00f3rych spotkaniach s\u0119dziowie chowali telefony, aby nie u\u0142atwia\u0107 s\u0142u\u017cbom inwigilacji. \n    \n    ", "id": 1535058, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-beata-morawiec-przed-komisja-do-spraw-pegasusa-dziwne-rzeczy-dzialy-sie-z-telefonami-st8184017?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Morawiec przed komisj\u0105 do spraw Pegasusa. \"Dziwne rzeczy dzia\u0142y si\u0119 z telefonami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:24:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-559488-do-zdarzenia-doszlo-na-przejezdzie-kolejowym-przy-ulicy-tuszynskiej-w-lodzi-ph8184079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W lokomotywie \u015blizga\u0142y si\u0119 ko\u0142a. Na ulicy utworzy\u0142 si\u0119 ogromny korek\" />\n    Niecodzienna sytuacja na przeje\u017adzie kolejowym przy ulicy Tuszy\u0144skiej w \u0141odzi. Tu\u017c przed rogatkami zatrzyma\u0142 si\u0119 poci\u0105g towarowy. Jego lokomotywa nie mog\u0142a pojecha\u0107 dalej, bo ko\u0142a \u015blizga\u0142y si\u0119 na szynach z powodu padaj\u0105cego deszczu. Sytuacja trwa\u0142a kilkana\u015bcie minut i w tym czasie na ulicy utworzy\u0142 si\u0119 ogromny korek. Jak relacjonuje przedstawiciel sp\u00f3\u0142ki LTG Cargo powodem zdarzenia by\u0142a usterka urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem na dworcu \u0141\u00f3d\u017a-Chojny. Z kolei PKP PLK zapewnia, \u017ce do usterki nie dosz\u0142o, a poci\u0105g utkn\u0105\u0142 przed przejazdem z powodu \"problem\u00f3w technicznych lokomotywy\".\n    \n    ", "id": 1535059, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-ulica-tuszynska-w-lokomotywie-slizgaly-sie-kola-na-ulicy-utworzyl-sie-ogromny-korek-st8184092?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W lokomotywie \u015blizga\u0142y si\u0119 ko\u0142a. Na ulicy utworzy\u0142 si\u0119 ogromny korek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:15:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6859492-wypadek-w-glogowie-ph8183819/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bmw \u015bci\u0119\u0142o s\u0142up, silnik wyl\u0105dowa\u0142 na ulicy. Ranni nastolatkowie\" />\n    18-letni kierowca i jego 19-letnia pasa\u017cerka trafili do szpitala po tym, jak w G\u0142ogowie na Dolnym \u015al\u0105sku wjechali samochodem w s\u0142up o\u015bwietleniowy. Uderzenie by\u0142o tak silne, \u017ce z bmw wypad\u0142 silnik. Policja ma wst\u0119pne ustalenia.\n    \n    ", "id": 1535060, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-nastolatkowie-w-bmw-uderzyli-w-slup-silnik-wylecial-z-samochodu-st8183822?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bmw \u015bci\u0119\u0142o s\u0142up, silnik wyl\u0105dowa\u0142 na ulicy. Ranni nastolatkowie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T10:31:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6489349-izaak-herzog-podczas-szczytu-cop27-w-szarm-el-szejk-w-egipcie-ph6215146/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Turcy zamkn\u0119li prezydentowi Izraela \"najkr\u00f3tsz\u0105 i najbezpieczniejsz\u0105 tras\u0119\" \" />\n    Turcja nie pozwoli\u0142a, by samolot z prezydentem Izraela Izaakiem Herzogiem przelecia\u0142 przez jej przestrze\u0144 powietrzn\u0105 w drodze na szczyt klimatyczny COP29 w Azerbejd\u017canie - informuje Bloomberg. \n    \n    ", "id": 1534710, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-cop29-w-azerbejdzanie-prezydent-izraela-izaak-herzog-nie-pojechal-media-turcy-zamkneli-najkrotsza-i-najbezpieczniejsza-trase-st8184108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turcy zamkn\u0119li prezydentowi Izraela \"najkr\u00f3tsz\u0105 i najbezpieczniejsz\u0105 tras\u0119\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T10:23:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5575567-minister-andrzeja-dudy-do-rzadzacych-nie-kierujecie-zadnych-ustaw-na-biuro-prezydenta-to-nieprawda-ph8181239/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Obstrukcja prac rz\u0105du\"? Ilu ustaw prezydent nie podpisa\u0142\" />\n    Pos\u0142anka rz\u0105dz\u0105cej koalicji m\u00f3wi o \"obstrukcji prac rz\u0105du\" ze strony Andrzeja Dudy, a prezydencki minister utrzymuje, \u017ce to rz\u0105dz\u0105cy \"\u017cadnych ustaw nie kieruj\u0105 na biurko prezydenta\". Kto ma racj\u0119? Sprawdzili\u015bmy, ile ustaw Andrzej Duda dosta\u0142 do podpisu i jaki by\u0142 ich los.     \n    \n    ", "id": 1534711, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/obstrukcja-prac-rzadu-ilu-ustaw-prezydent-andrzej-duda-nie-podpisal-st8180829?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Obstrukcja prac rz\u0105du\"? Ilu ustaw prezydent nie podpisa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T09:22:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2331347-niebezpieczna-jazda-kierowcy-audi-ph8184011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skosi\u0142 latarni\u0119 i wjecha\u0142 na chodnik. \"By\u0142 agresywny, dotkliwie ugryz\u0142 policjanta\"\" />\n    W Ostro\u0142\u0119ce kierowca audi uderzy\u0142 w latarni\u0119 i wpad\u0142 na chodnik. Pr\u00f3buj\u0105c ucieka\u0107, dotkliwie ugryz\u0142 policjanta. 19-latek mia\u0142 w organizmie prawie dwa promile alkoholu. Nie ma za to prawa jazdy, kt\u00f3re straci\u0142 za jazd\u0119 po alkoholu.\n    \n    ", "id": 1534436, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostroleka-pijany-kierowca-zatrzymany-jechal-po-chodniku-ugryzl-policjanta-mial-dwa-promile-st8183929?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skosi\u0142 latarni\u0119 i wjecha\u0142 na chodnik. \"By\u0142 agresywny, dotkliwie ugryz\u0142 policjanta\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T09:18:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1059208-senator-lidia-thorpe-po-przemowieniu-karola-iii-w-australijskim-parlamencie-ph8144588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polityczka ukarana za ostre s\u0142owa o Karolu III. \"Zrobi\u0142abym to ponownie\"\" />\n    Lidia Thorpe, australijska senatorka, kt\u00f3ra w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu zak\u0142\u00f3ci\u0142a wizyt\u0119 Karola III w parlamencie, zosta\u0142a ukarana nagan\u0105. Senat okre\u015bli\u0142 jej zachowanie jako \"pozbawione szacunku i destrukcyjne\". Opowiedzia\u0142 si\u0119 te\u017c za uniemo\u017cliwieniem polityczce reprezentowania izby w jakiejkolwiek oficjalnej delegacji. Thorpe zapowiedzia\u0142a, \u017ce \"nie zamilknie\".\u00a0\n    \n    ", "id": 1534437, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-lidia-thorpe-ukarana-za-ostre-slowa-o-karolu-iii-zrobilabym-to-ponownie-st8183939?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczka ukarana za ostre s\u0142owa o Karolu III. \"Zrobi\u0142abym to ponownie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:22:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3928100-atacms-ph7886143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadszed\u0142 ten dzie\u0144. To decyduj\u0105cy moment w walce z agresorem\"\" />\n    To \"decyduj\u0105cy moment\" w walce z Rosj\u0105 - oceni\u0142 prezydent Litwy Gitanas Nauseda, reaguj\u0105c na decyzj\u0119 Joe Bidena w sprawie zezwolenia Ukrainie na u\u017cycie ameryka\u0144skich pocisk\u00f3w do atak\u00f3w na cele w g\u0142\u0119bi Rosji. Szef unijnej dyplomacji Josep Borrell wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie UE zgodz\u0105 si\u0119 na u\u017cycie przez Ukrain\u0119 dostarczonej jej broni do uderzenia na terytorium Rosji. Rzecznik Kremla tymczasem ostrzega przed \"dolewaniem oliwy do ognia\" i \"zaanga\u017cowaniem USA w konflikt\".    \n    \n    ", "id": 1534712, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-gitanas-nauseda-josep-borrell-i-rzecznik-kremla-reaguja-na-decyzje-joe-bidena-st8183899?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nadszed\u0142 ten dzie\u0144. To decyduj\u0105cy moment w walce z agresorem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:22:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-40858-atacms-ph7886143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadszed\u0142 ten dzie\u0144. To decyduj\u0105cy moment w walce z agresorem\"\" />\n    To \"decyduj\u0105cy moment\" w walce z Rosj\u0105 - oceni\u0142 prezydent Litwy Gitanas Nauseda, reaguj\u0105c na decyzj\u0119 Joe Bidena w sprawie zezwolenia Ukrainie na u\u017cycie ameryka\u0144skich pocisk\u00f3w do atak\u00f3w na cele w g\u0142\u0119bi Rosji.\n    \n    ", "id": 1534221, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-prezydent-litwy-gitanas-nauseda-reaguje-na-decyzje-joe-bidena-w-sprawie-rakiet-atacms-st8183899?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nadszed\u0142 ten dzie\u0144. To decyduj\u0105cy moment w walce z agresorem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:18:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-606303-klodzko-po-powodzi-27-10-2024-ph8183225/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Op\u00f3\u017anione zasi\u0142ki dla powodzian. \"W ci\u0105gu najbli\u017cszych godzin powinno zosta\u0107 wyp\u0142acone 100 mln z\u0142\"\" />\n    - Tempo wyp\u0142at pomocy dla os\u00f3b dotkni\u0119tych powodzi\u0105 jest niesatysfakcjonuj\u0105ce i b\u0119dzie przyspieszone \u2013 powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w Radiu RMF24 minister ds. odbudowy Marcin Kierwi\u0144ski. I jak przekaza\u0142, w ci\u0105gu najbli\u017cszych godzin powinno zosta\u0107 wyp\u0142acone dodatkowe 100 milion\u00f3w z\u0142otych na \u015bwiadczenia. \n    \n    ", "id": 1534222, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/opoznione-zasilki-dla-powodzian-w-ciagu-najblizszych-godzin-powinno-zostac-wyplacone-100-mln-zl-st8183820?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Op\u00f3\u017anione zasi\u0142ki dla powodzian. \"W ci\u0105gu najbli\u017cszych godzin powinno zosta\u0107 wyp\u0142acone 100 mln z\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:18:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5104042-wroclaw-sztab-kryzysowy-21-09-2024-ph8100359/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powodzianie dalej czekaj\u0105 na zasi\u0142ki. Odpowied\u017a rz\u0105du\" />\n    - Je\u015bli chodzi o dop\u0142aty do 200 tysi\u0119cy z\u0142otych, u mnie w wiosce nikt jeszcze niczego nie dosta\u0142, a wnioski sk\u0142ada\u0142o oko\u0142o 30 rodzin - m\u00f3wi so\u0142tyska wsi Gosz\u00f3w. Takich miejsc na popowodziowej mapie Polski jest wi\u0119cej. Minister do spraw odbudowy zapewnia, \u017ce tempo wyp\u0142at pomocy dla powodzian b\u0119dzie przyspieszone. Zapytali\u015bmy, co rz\u0105d zamierza zrobi\u0107 poza kolejnymi deklaracjami. \n    \n    ", "id": 1537344, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/powodzianie-dalej-czekaja-na-zasilki-odpowiedz-rzadu-st8183820?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powodzianie dalej czekaj\u0105 na zasi\u0142ki. Odpowied\u017a rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:15:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4388475-wladimir-putin-ph8130007/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin chce \"terminacji\" Ukrainy, ale \"pozwala si\u0119 kanibalizowa\u0107\". Jakie ma dalsze plany?\" />\n    Plany W\u0142adimira Putina s\u0105 dalekosi\u0119\u017cne i nie zmieni tego \u017cadne zawieszenie broni - oceni\u0142a w rozmowie politolo\u017cka Agnieszka Bryc z Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu, podsumowuj\u0105c prawie tysi\u0105c dni trwania inwazji zbrojnej Rosji na Ukrain\u0119. Jej zdaniem, Putin \"zmieni\u0142 Rosj\u0119 w pa\u0144stwo zb\u00f3jeckie, kt\u00f3re z agresji uczyni\u0142o sztuk\u0119 uprawiania polityki\". \n    \n    ", "id": 1534014, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wojna-w-ukrainie-jakie-plany-ma-wladimir-putin-opinia-politolozki-agnieszki-bryc-st8183726?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin chce \"terminacji\" Ukrainy, ale \"pozwala si\u0119 kanibalizowa\u0107\". Jakie ma dalsze plany?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:15:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8090553-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8175454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zada\u0142a ofiarom kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w\". Archiwum X rozwi\u0105za\u0142o spraw\u0119 dw\u00f3ch morderstw\" />\n    \u015aledczy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci: to by\u0142y dwa okrutne zab\u00f3jstwa. Ofiarami by\u0142y seniorki, obie bezskutecznie pr\u00f3bowa\u0142y si\u0119 broni\u0107. Gdy dekad\u0119 temu w Poznaniu dosz\u0142o do tych zbrodni, nie uda\u0142o si\u0119 wykry\u0107 sprawcy. Po latach spraw\u0105 zainteresowa\u0142o si\u0119 Archiwum X. \n    \n    ", "id": 1534015, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-archiwum-x-rozwiazalo-sprawe-dwoch-morderstw-seniorek-zatrzymano-54-latke-st8183725?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zada\u0142a ofiarom kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w\". Archiwum X rozwi\u0105za\u0142o spraw\u0119 dw\u00f3ch morderstw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T06:07:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8359431-izewsk-rosja-ph8183719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144ski \"lataj\u0105cy lis\" uderzy\u0142 w miasto ka\u0142asznikow\u00f3w. 1200 kilometr\u00f3w od granicy\" />\n    Ukrai\u0144skie drony po raz pierwszy zaatakowa\u0142y miasto I\u017cewsk w rosyjskiej Udmurcji. I\u017cewsk s\u0142ynie z produkcji karabink\u00f3w automatycznych AK, jednak celem bezza\u0142ogowc\u00f3w by\u0142 zak\u0142ad Kupo\u0142, gdzie s\u0105 wytwarzane systemy obrony powietrznej i inny sprz\u0119t wojskowy.\n    \n    ", "id": 1533796, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-ukrainski-atak-na-rosyjskie-miasto-izewsk-1200-kilometrow-od-granicy-celem-zaklad-kupol-st8183716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski \"lataj\u0105cy lis\" uderzy\u0142 w miasto ka\u0142asznikow\u00f3w. 1200 kilometr\u00f3w od granicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T06:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2324855-gwaltownie-hamowal-i-doprowadzil-do-kolizji-ph8182215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gwa\u0142townie i celowo wcisn\u0105\u0142 hamulec, doprowadzaj\u0105c do kolizji\"\" />\n    Jad\u0105c jedn\u0105 z ulic w Piasecznie, zjecha\u0142 na s\u0105siedni pas i bez powodu gwa\u0142townie zahamowa\u0142, doprowadzaj\u0105c do kolizji z innym autem. Wszystko zarejestrowa\u0142y kamery monitoringu. Kierowca straci\u0142 ju\u017c prawo jazdy, a za swoje zachowanie odpowie jeszcze przed s\u0105dem. \n    \n    ", "id": 1533797, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-celowo-hamowal-przed-maska-drugiego-kierowcy-nagranie-st8182193?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gwa\u0142townie i celowo wcisn\u0105\u0142 hamulec, doprowadzaj\u0105c do kolizji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T05:11:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1763044-nagrody-ph8183666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rusza Jubileuszowy festiwal NURT. 11 nominacji dla reporta\u017cy Warner Bros. Discovery\" />\n    W poniedzia\u0142ek rusza jubileuszowa, 30. edycja\u00a0Og\u00f3lnopolskiego Niezale\u017cnego Festiwalu Form Dokumentalnych NURT 2024. Pokazy nominowanych produkcji odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w Kieleckim Centrum Kultury przez cztery dni. Wyr\u00f3\u017cnionych zosta\u0142o 11 produkcji zrealizowanych przez Warner Bros. Discovery.\n    \n    ", "id": 1533613, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kielce-rusza-jubileuszowy-festiwal-nurt-jedenascie-nominacji-dla-reportazy-warner-bros-discovery-st8183682?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza Jubileuszowy festiwal NURT. 11 nominacji dla reporta\u017cy Warner Bros. Discovery", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T05:05:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-838145-protesty-w-wenezueli-byly-brutalnie-tlumione-ph8034964/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"225 wypuszczonych, 1700 wci\u0105\u017c w celach. Wenezuelski re\u017cim wi\u0119zi swoich przeciwnik\u00f3w\" />\n    Z wenezuelskich wi\u0119zie\u0144 - jak przekaza\u0142 tamtejszy prokurator generalny Tarek Saab -  wypuszczono 225 os\u00f3b zatrzymanych w czasie protest\u00f3w po sfa\u0142szowaniu wybor\u00f3w prezydenckich. Wed\u0142ug obro\u0144c\u00f3w praw cz\u0142owieka, re\u017cim Nicolasa Maduro wci\u0105\u017c przetrzymuje ponad 1700 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. \n    \n    ", "id": 1533614, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-rezim-maduro-zwolnil-225-wiezniow-politycznych-1700-wciaz-w-wiezieniach-st8183701?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "225 wypuszczonych, 1700 wci\u0105\u017c w celach. Wenezuelski re\u017cim wi\u0119zi swoich przeciwnik\u00f3w", "vote": 0}]