[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T21:40:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8235653-kabel-c-lion-1-na-dnie-baltyku-ph8185237/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kable na dnie Ba\u0142tyku uszkodzone. Wojsko \"posiada dok\u0142adny obraz sytuacji\"\" />\n    Ba\u0142tycki kabel telekomunikacyjny mi\u0119dzy Helsinkami a Rostockiem zosta\u0142 uszkodzony - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek fi\u0144ski dostawca sieci \u015bwiat\u0142owodowych Cinia. W\u0142adze Szwecji zapewni\u0142y, \u017ce badaj\u0105 ten incydent i pozostaj\u0105 w kontakcie ze swoimi sojusznikami. W niedziel\u0119 rano dosz\u0142o z kolei do uszkodzenia kabla telekomunikacyjnego, kt\u00f3ry biegnie na dnie Ba\u0142tyku mi\u0119dzy Litw\u0105 a Szwecj\u0105 - poinformowa\u0142 szwedzki koncern Telia. Wspomniany kabel \u0142\u0105czy si\u0119 na dnie morza z kablem mi\u0119dzy Helsinkami a Rostockiem.\n    \n    ", "id": 1539417, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/morze-baltyckie-uszkodzone-dwa-kable-miedzy-finlandia-a-niemcami-oraz-miedzy-litwa-a-szwecja-st8185236?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kable na dnie Ba\u0142tyku uszkodzone. Wojsko \"posiada dok\u0142adny obraz sytuacji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T20:42:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hsya6x-startujacy-mgm-140-atacms-5727302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biden mia\u0142 si\u0119 zgodzi\u0107. Departament Stanu \"nie ma nic nowego do powiedzenia\"\" />\n    Ameryka\u0144skie media poinformowa\u0142y w niedziel\u0119, \u017ce Joe Biden zezwoli\u0142 Ukrainie na u\u017cycie dostarczonych przez USA pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu do atak\u00f3w w g\u0142\u0119bi Rosji. W poniedzia\u0142ek rzecznik Departamentu Stanu Matthew Miller nie potwierdzi\u0142 ani nie zaprzeczy\u0142 tej informacji. Przekaza\u0142 jedynie, \u017ce \"nie ma nic nowego do powiedzenia\" w tej sprawie. Doda\u0142 jednak, \u017ce USA zawsze twierdzi\u0142y, \u017ce b\u0119d\u0105 dostosowywa\u0107 swoj\u0105 polityk\u0119 do sytuacji na polu bitwy.\n    \n    ", "id": 1538960, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/amerykanskie-media-ukraina-moze-atakowac-cele-w-rosji-departament-stanu-usa-nie-potwierdza-st8185210?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden mia\u0142 si\u0119 zgodzi\u0107. Departament Stanu \"nie ma nic nowego do powiedzenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T20:32:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6444986-sikorki-bogatki-ph8184908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawili, \u017ce ptaki nauczy\u0142y si\u0119 nowych zachowa\u0144. Bez tego by si\u0119 to nie uda\u0142o\" />\n    Naukowcom po raz pierwszy uda\u0142o si\u0119 eksperymentalnie udowodni\u0107 spo\u0142eczne uczenie si\u0119 u zwierz\u0105t nieb\u0119d\u0105cych lud\u017ami, wynikaj\u0105ce ze zmiany \u015brodowiska. Najnowsze badania ekspert\u00f3w z Instytutu Maxa Plancka wykaza\u0142y, \u017ce sikorki bogatki po migracji b\u0142yskawicznie poznawa\u0142y nowe zachowania od lokalnej, dopiero co poznanej spo\u0142eczno\u015bci. \n    \n    ", "id": 1538961, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/sprawili-ze-ptaki-nauczyly-sie-nowych-zachowan-bez-tego-by-sie-to-nie-udalo-st8184741?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawili, \u017ce ptaki nauczy\u0142y si\u0119 nowych zachowa\u0144. Bez tego by si\u0119 to nie uda\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T20:12:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vjgmo8-pokrzywdzona-odebrala-telefon-od-rzekomego-pracownika-banku-zdj-ilustracyjne-7382992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega klient\u00f3w. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"\" />\n    PKO Bank Polski ostrzega przed oszustami, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 pod t\u0119 instytucj\u0119 finansow\u0105. \"W tre\u015bci wiadomo\u015bci e-mail znajduje si\u0119 za\u0142\u0105cznik ze z\u0142o\u015bliwym oprogramowaniem\" - czytamy w komunikacie na stronie internetowej i w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych banku. \n    \n    ", "id": 1538559, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/pko-bp-ostrzega-klientow-mozesz-stracic-pieniadze-st8185193?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega klient\u00f3w. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:58:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3973987-gorniak-ph8185187/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Susze, napary czy nalewki z muchomora czerwonego. W internecie kwitnie handel, GIS reaguje\" />\n    Nawet milion z\u0142otych kary mo\u017ce kosztowa\u0107 handel produktami zawieraj\u0105cymi muchomora czerwonego. B\u0119d\u0105 traktowane jak narkotyki lub dopalacze. Internetowy handel kwitnie, dlatego G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny reaguje.\n    \n    ", "id": 1538560, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/susze-napary-czy-nalewki-z-muchomora-czerwonego-w-internecie-kwitnie-handel-gis-reaguje-st8185183?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Susze, napary czy nalewki z muchomora czerwonego. W internecie kwitnie handel, GIS reaguje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:56:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3184774-milionerzy-pan-michal-szumacher-ph8184118/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pytanie o tw\u00f3rczo\u015b\u0107 Mickiewicza za 20 tysi\u0119cy z\u0142otych w \"Milionerach\"\" />\n    Pytanie za 20 tysi\u0119cy z\u0142otych o tw\u00f3rczo\u015b\u0107 Adama Mickiewicza us\u0142ysza\u0142 w \"Milionerach\" TVN pan Micha\u0142 Szumacher z Gda\u0144ska. Jak poradzi\u0142 sobie z nim uczestnik?\n    \n    ", "id": 1538561, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/milionerzy-tvn-pytanie-o-tworczosc-adama-mickiewicza-za-20-tysiecy-zlotych-odpowiedz-st8184476?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pytanie o tw\u00f3rczo\u015b\u0107 Mickiewicza za 20 tysi\u0119cy z\u0142otych w \"Milionerach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:39:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9498003-zakaz-noszenia-broni-w-warszawie-11-listopada-zdj-ilustracyjne-ph8167332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Europa zaostrza przepisy, w Polsce \"nale\u017cy zacz\u0105\u0107 od trzech prostych rzeczy\"\" />\n    Je\u017celi w danej klatce schodowej mamy na przyk\u0142ad 80 procent lokali, kt\u00f3re nie s\u0105 stale zamieszkiwane, tylko s\u0105 wynajmowane kr\u00f3tkoterminowo dla turyst\u00f3w, to mamy nielegaln\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 hotelow\u0105 - stwierdzi\u0142 na antenie TVN24 BiS Kuba Czajkowski ze stowarzyszenia Miasto jest Nasze. \n    \n    ", "id": 1538562, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/europa-zaostrza-przepisy-w-polsce-nalezy-zaczac-od-trzech-prostych-rzeczy-st8185064?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa zaostrza przepisy, w Polsce \"nale\u017cy zacz\u0105\u0107 od trzech prostych rzeczy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:31:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4315890-kropka-nad-i-ph8185162/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zatriumfowa\u0142o prawdziwe prawo i prawdziwa sprawiedliwo\u015b\u0107\"\" />\n    Nie mam w sobie \u017cadnego wsp\u00f3\u0142czucia, ta decyzja pokazuje jak bardzo pieni\u0105dze publiczne by\u0142y wykorzystywane do cel\u00f3w politycznych - m\u00f3wi\u0142a w \"Kropce nad i\" w TVN24 Urszula Pas\u0142awska z Trzeciej Drogi, wiceprezeska PSL. Odnios\u0142a si\u0119 w ten spos\u00f3b do odrzucenia przez PKW sprawozdania finansowego Prawa i Sprawiedliwo\u015bci za 2023 rok. - To bardzo dobry dzie\u0144 dla obywateli - oceni\u0142 Tomasz Trela z Nowej Lewicy. \n    \n    ", "id": 1538563, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pkw-odrzucila-sprawozdanie-finansowe-pis-za-2023-roku-tomasz-trela-i-urszula-paslawska-komentuja-st8185112?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zatriumfowa\u0142o prawdziwe prawo i prawdziwa sprawiedliwo\u015b\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:26:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3788020-jaroslaw-kaczynski-ph8124646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PiS coraz bli\u017cej wy\u0142onienia kandydata na prezydenta? Kaczy\u0144ski: teraz mamy w tej fazie trzech kandydat\u00f3w\" />\n    Je\u015bli polityk m\u00f3wi o sobie \"polski Kennedy\", to wykazuje si\u0119 poczuciem humoru, ale te\u017c determinacj\u0105, co w przypadku kandydata na kandydata na prezydenta mo\u017ce by\u0107 zalet\u0105. Tobiasz Boche\u0144ski przekonuje, \u017ce wci\u0105\u017c jest w grze i mo\u017ce tak jest, ale w PiS-ie walka o nominacj\u0119 toczy si\u0119 w zaciszu gabinet\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1538564, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/pis-coraz-blizej-wylonienia-kandydata-na-prezydenta-kaczynski-teraz-mamy-w-tej-fazie-trzech-kandydatow-st8185140?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS coraz bli\u017cej wy\u0142onienia kandydata na prezydenta? Kaczy\u0144ski: teraz mamy w tej fazie trzech kandydat\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:10:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8090553-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8175454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Analiza nie dostarczy\u0142a dowod\u00f3w, \u017ce nie zachowa\u0142 nale\u017cytej ostro\u017cno\u015bci\". \u015aledztwo sprzed lat umorzono\" />\n    \u015aledztwo w sprawie wypadku drogowego z udzia\u0142em by\u0142ego zast\u0119pcy dyrektora S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej Artura Dziadosza, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w listopadzie 2019 roku zosta\u0142o umorzone. Biegli ocenili, \u017ce do wypadku, w kt\u00f3rym zmar\u0142a piesza, nie dosz\u0142o z winy kierowcy.\n    \n    ", "id": 1538565, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/analiza-nie-dostarczyla-dowodow-ze-nie-zachowal-nalezytej-ostroznosci-sledztwo-sprzed-lat-umorzono-st8185098?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Analiza nie dostarczy\u0142a dowod\u00f3w, \u017ce nie zachowa\u0142 nale\u017cytej ostro\u017cno\u015bci\". \u015aledztwo sprzed lat umorzono", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T19:10:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8090553-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8175454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aledztwo w sprawie \u015bmiertelnego wypadku sprzed 5 lat umorzone. B. wiceszef S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej potr\u0105ci\u0142 na pasach kobiet\u0119\" />\n    \u015aledztwo w sprawie wypadku drogowego z udzia\u0142em by\u0142ego zast\u0119pcy dyrektora S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej Artura Dziadosza, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w listopadzie 2019 roku zosta\u0142o umorzone. Biegli ocenili, \u017ce do wypadku, w kt\u00f3rym zmar\u0142a piesza, nie dosz\u0142o z winy kierowcy.\n    \n    ", "id": 1538129, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/sledztwo-w-sprawie-smiertelnego-wypadku-sprzed-5-lat-umorzone-b-wiceszef-sluzby-wieziennej-potracil-na-pasach-kobiete-st8185098?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie \u015bmiertelnego wypadku sprzed 5 lat umorzone. B. wiceszef S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej potr\u0105ci\u0142 na pasach kobiet\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T18:52:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3462734-pap-20241001-2q3-ph8185143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nikczemne decyzje\", \"nie poddajemy si\u0119\". Politycy PiS o decyzji PKW\" />\n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe Prawa i Sprawiedliwo\u015bci za 2023 rok. Do decyzji odnie\u015bli si\u0119 ju\u017c politycy tej partii. \"Jedynym celem odebrania nam subwencji jest ch\u0119\u0107 zwi\u0119kszenia swoich szans w wyborach prezydenckich\" - oceni\u0142 szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak. \n    \n    ", "id": 1538130, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/panstwowa-komisja-wyborcza-odrzucila-sprawozdanie-finansowe-pis-za-2023-roku-politycy-pis-komentuja-st8185000?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nikczemne decyzje\", \"nie poddajemy si\u0119\". Politycy PiS o decyzji PKW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T17:52:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2249747-kino-relax-ph8184493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kino Relax zostaje w rejestrze zabytk\u00f3w \" />\n    Kino Relax przy ulicy Z\u0142otej zostaje w rejestrze zabytk\u00f3w. To decyzja Ministerstwa Kultury i Dziedzictwa Narodowego. \"Niezmiernie cieszy nas fakt, \u017ce coraz wi\u0119cej dzie\u0142 powojennego modernizmu trafia do rejestru\" - podkre\u015bli\u0142 mazowiecki konserwator zabytk\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1537660, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-kino-relax-zostaje-w-rejestrze-zabytkow-st8184403?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kino Relax zostaje w rejestrze zabytk\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T17:42:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5411573-orban-ph7977450/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Unijny fundusz \"nadal wetowany\". \"Chcia\u0142bym rozumie\u0107 powody, dla kt\u00f3rych W\u0119gry nie chc\u0105 pom\u00f3c Ukrainie\"\" />\n    Europejski Instrument na rzecz Pokoju niestety nadal jest wetowany przez stron\u0119 w\u0119giersk\u0105 - przekaza\u0142 w Brukseli minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski, kt\u00f3ry uczestniczy\u0142 w Radzie do Spraw Zagranicznych Unii Europejskiej. Zaznaczy\u0142, \u017ce Polsce nale\u017c\u0105 si\u0119 z funduszu dwa miliardy z\u0142otych. - Chcia\u0142bym rozumie\u0107 powody, dla kt\u00f3rych W\u0119gry nie chc\u0105 pom\u00f3c walcz\u0105cej o wolno\u015b\u0107 Ukrainie i chc\u0105 faworyzowa\u0107 w tym konflikcie agresora - powiedzia\u0142. \n    \n    ", "id": 1537661, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-blokuja-zwroty-za-bron-dla-ukrainy-radoslaw-sikorski-chcialbym-rozumiec-powody-dla-ktorych-nie-chca-pomoc-ukrainie-st8185016?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijny fundusz \"nadal wetowany\". \"Chcia\u0142bym rozumie\u0107 powody, dla kt\u00f3rych W\u0119gry nie chc\u0105 pom\u00f3c Ukrainie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T17:23:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7150030-shutterstock-1509547481-ph8185040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy taki podatek na \u015bwiecie\" />\n    Rz\u0105d Danii i opozycja parlamentarna porozumia\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ek w sprawie wprowadzenia od 2030 roku podatku od dwutlenku w\u0119gla w rolnictwie. B\u0119dzie to pierwsza na \u015bwiecie tego rodzaju danina od produkcji \u017cywno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1537662, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/pierwszy-taki-podatek-na-swiecie-st8184913?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki podatek na \u015bwiecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T17:19:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/krakow/cdn-zdjecie-6238651-zaginela-18-letnia-brytyjka-ostatni-raz-byla-widziana-na-lotnisku-w-balicach-ph8184998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a 18-letnia Brytyjka. Ostatni raz by\u0142a widziana na lotnisku w Balicach\" />\n    Policja poszukuje m\u0142odej Brytyjki, kt\u00f3ra znikn\u0119\u0142a tu\u017c po swoim przylocie do Polski. Kobieta ostatni raz by\u0142a widziana na lotnisku w podkrakowskich Balicach. Nie ma przy sobie telefonu ani dokument\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1537663, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zaginela-18-letnia-brytyjska-ostatni-raz-byla-widziana-na-lotnisku-w-balicach-st8184996?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0119\u0142a 18-letnia Brytyjka. Ostatni raz by\u0142a widziana na lotnisku w Balicach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T17:18:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5066293-jacek-sutryk-prezydent-wroclawia-arkadiusz-checinski-prezydent-sosnowca-dorota-arciszewska-mielewczyk-poslanka-pis-krzysztof-matyjaszczyk-prezydent-czestochowy-ph8184780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u00f3jtowie, burmistrzowie, prezydenci miast, pos\u0142owie. Czego im nie wolno\" />\n    Po zatrzymaniu 14 listopada 2024 roku przez Centralne Biuro Antykorupcyjne prezydenta Wroc\u0142awia Jacka Sutryka pojawi\u0142o si\u0119 pytanie, czy politycy mog\u0105 pracowa\u0107 w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa i w sp\u00f3\u0142kach samorz\u0105dowych. W\u0105tek ten wzbudzi\u0142 wiele w\u0105tpliwo\u015bci w\u015br\u00f3d pos\u0142\u00f3w. Wyja\u015bniamy, co stanowi\u0105 przepisy.\n    \n    ", "id": 1537664, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wojtowie-burmistrzowie-prezydenci-miast-poslowie-czego-im-nie-wolno-st8183812?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f3jtowie, burmistrzowie, prezydenci miast, pos\u0142owie. Czego im nie wolno", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T17:17:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2406360-konfesjonal-ph8184966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Proces kanoniczny zako\u0144czony. Stanis\u0142aw S. wydalony z kap\u0142a\u0144stwa\" />\n    Podejrzewany o pedofili\u0119 ks. Stanis\u0142aw S. zosta\u0142 wydalony z kap\u0142a\u0144stwa. To by\u0142y kapelan Solidarno\u015bci. Do nadu\u017cy\u0107 dosz\u0142o w po\u0142owie lat 90. podczas spowiedzi. Ko\u015bcielne postepowanie w tej sprawie toczy\u0142o si\u0119 od 2013 roku. \n    \n    ", "id": 1537665, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/proces-kanoniczny-zakonczony-stanislaw-s-wydalony-z-kaplanstwa-st8184949?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proces kanoniczny zako\u0144czony. Stanis\u0142aw S. wydalony z kap\u0142a\u0144stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T16:52:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2358895-sara-w-hondurasie-ph8184968/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Takich opad\u00f3w dawno tu nie by\u0142o. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" />\n    Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a ponad 100 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w zosta\u0142o poszkodowanych w wyniku przej\u015bcia burzy tropikalnej Sara przez Honduras. Wiele miejsc jest odci\u0119tych od \u015bwiata po ulewach. Na najbli\u017csze dni zapowiadane s\u0105 kolejne opady deszczu.\n    \n    ", "id": 1537144, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/takich-opadow-dawno-tu-nie-bylo-w-hondurasie-zginely-dwie-osoby-st8184912?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takich opad\u00f3w dawno tu nie by\u0142o. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T16:45:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1232156-skatowany-kot-pandek-ph8184960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kot skatowany za zjedzenie boczku, w\u0142a\u015bciciel ma zarzut. \"Szczeg\u00f3lne okrucie\u0144stwo\"\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi w\u0142a\u015bcicielowi kota Pandka, kt\u00f3ry zosta\u0142 skatowany za zjedzenie plastra boczku. 57-latek z Krakowa us\u0142ysza\u0142 zarzut zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119ciem ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem - mia\u0142 mi\u0119dzy innymi uci\u0105\u0107 kotu cz\u0119\u015b\u0107 j\u0119zyka. Tymczasem Pandek trafi\u0142 w dobre r\u0119ce i powoli dochodzi do siebie.\n    \n    ", "id": 1537145, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-ucial-kotu-jezyk-za-zjedzenie-boczku-jest-zarzut-za-szczegolne-okrucienstwo-st8184941?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kot skatowany za zjedzenie boczku, w\u0142a\u015bciciel ma zarzut. \"Szczeg\u00f3lne okrucie\u0144stwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T16:32:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1705203-olaf-scholz-opuscil-palac-bellevue-w-berlinie-ph8171861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Olaf Scholz krytykowany za telefon do Putina. Teraz t\u0142umaczy, dlaczego do niego zadzwoni\u0142\" />\n    Kanclerz Niemiec krytykowany jest nie tylko w Polsce, ale i w swoim kraju za wznowienie rozm\u00f3w z W\u0142adimirem Putinem. Olaf Scholz zapewnia teraz, \u017ce zadzwoni\u0142 po to, by powiedzie\u0107 Putinowi jeszcze raz, \u017ce nie mo\u017ce liczy\u0107 na jego wsparcie. \"Nikt nie powstrzyma Putina telefonami\" - komentuje Donald Tusk. Z kolei prezydent Andrzej Duda sugeruje, \u017ce telefon Scholza do Putina mo\u017ce by\u0107 gr\u0105 na rzecz interes\u00f3w niemieckich. \n    \n    ", "id": 1537147, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/olaf-scholz-krytykowany-za-telefon-do-wladimira-putina-teraz-tlumaczy-dlaczego-do-niego-zadzwonil-st8184890?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz krytykowany za telefon do Putina. Teraz t\u0142umaczy, dlaczego do niego zadzwoni\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T16:12:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-957873-wolodymyr-zelenski-i-olaf-scholz-ph8127497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruch Bidena \"nie ma wp\u0142ywu na decyzj\u0119 kanclerza\" \" />\n    Kanclerz Niemiec Olaf Scholz podtrzymuje swoj\u0105 odmow\u0119 dostarczenia pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych dalekiego zasi\u0119gu Taurus dla Ukrainy, nawet po zmianie kursu przez administracj\u0119 USA - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek zast\u0119pca rzecznika niemieckiego rz\u0105du Wolfgang Buechner.\n    \n    ", "id": 1537148, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-kanclerz-niemiec-olaf-scholz-podtrzymuje-odmowe-dostarczenia-ukrainie-pociskow-taurus-st8184860?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruch Bidena \"nie ma wp\u0142ywu na decyzj\u0119 kanclerza\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T16:08:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4901912-shutterstock-2526744191-ph8184916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"40 tysi\u0119cy z\u0142otych dop\u0142aty. Jest propozycja\" />\n    Nawet 40 tysi\u0119cy z\u0142otych dop\u0142aty do samochodu mo\u017cna b\u0119dzie pozyska\u0107 w ramach programu M\u00f3j elektryk 2.0 - wynika z projektu Narodowego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej przedstawionego w poniedzia\u0142ek do konsultacji. \u015arodki z Krajowego Planu Odbudowy na dofinansowanie tak zwanych elektryk\u00f3w to ponad 1,6 miliarda z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1537149, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/40-tysiecy-zlotych-doplaty-do-auta-jest-propozycja-st8184844?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "40 tysi\u0119cy z\u0142otych dop\u0142aty. Jest propozycja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T15:49:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-zfk722-collegium-humanum-zdj-ilustracyjne-7848609/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z absolwentami Collegium Humanum w miejskich sp\u00f3\u0142kach. Rafa\u0142 Trzaskowski zdecydowa\u0142\" />\n    Miejscy urz\u0119dnicy nie b\u0119d\u0105 mogli zasiada\u0107 w radach nadzorczych sp\u00f3\u0142ek komunalnych na podstawie dyplomu MBA Collegium Humanum. - Musz\u0105 zda\u0107 egzamin do ko\u0144ca roku - zapowiedzia\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski.\n    \n    ", "id": 1536736, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-absolwenci-collegium-humanum-w-miejskich-spolkach-rafal-trzaskowski-zdecydowal-ze-musza-zdac-egzamin-st8184732?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z absolwentami Collegium Humanum w miejskich sp\u00f3\u0142kach. Rafa\u0142 Trzaskowski zdecydowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T15:45:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8969386-piec-osob-poszkodowanych-w-czolowym-zderzeniu-ph8184721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nietrze\u017awy kierowca wymusi\u0142 pierwsze\u0144stwo, pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitali\" />\n    Po czo\u0142owym zderzeniu samochodu dostawczego z osobowym do szpitali w Tarnowie i okolicach trafi\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Wed\u0142ug relacji \u015bwiadk\u00f3w kierowca jednego z pojazd\u00f3w wymusi\u0142 pierwsze\u0144stwo. Badanie alkomatem wykaza\u0142o, \u017ce m\u0119\u017cczyzna by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu.\n    \n    ", "id": 1536737, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/nietrzezwy-kierowca-wymusil-pierwszenstwo-piec-osob-trafilo-do-szpitali-st8184716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietrze\u017awy kierowca wymusi\u0142 pierwsze\u0144stwo, pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T15:37:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2380749-pap-20240226-0dt-ph7867174/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c partyjny. Lider umacnia si\u0119 na prowadzeniu \" />\n    Koalicja Obywatelska cieszy si\u0119 w listopadzie najwi\u0119kszym poparciem w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w zdecydowanych wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w wyborach, za ni\u0105 plasuje si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a dalej - Konfederacja - wynika z sonda\u017cu pracowni Opinia24. Kolejne miejsca zajmuj\u0105 Lewica i Trzecia Droga. W por\u00f3wnaniu z poprzednim badaniem tej pracowni nieznacznie zwi\u0119kszy\u0142o si\u0119 poparcie dla KO, a dla PiS zmala\u0142o o ponad dwa punkty procentowe.\n    \n    ", "id": 1536738, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/najnowszy-sondaz-partyjny-koalicja-obywatelska-powieksza-przewage-nad-pis-st8184800?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowszy sonda\u017c partyjny. Lider umacnia si\u0119 na prowadzeniu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T15:29:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7330360-airbus-a321neo-ph8184883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 100 chomik\u00f3w uziemi\u0142o samolot na Azorach\" />\n    Do nietypowego zdarzenia dosz\u0142o na lotnisku w Ponta Delgada na Azorach. Po pok\u0142adzie jednego z samolot\u00f3w rozpierzch\u0142o si\u0119 ponad 100 chomik\u00f3w. Maszyna przez pi\u0119\u0107 dni nie mog\u0142a wylecie\u0107 do stolicy Portugalii.\n    \n    ", "id": 1536739, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/ponad-100-chomikow-uziemilo-samolot-na-azorach-st8184856?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 100 chomik\u00f3w uziemi\u0142o samolot na Azorach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T15:20:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-497698-zimowa-aura-ph8184874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poza gro\u017anymi zjawiskami czeka nas odczuwalne och\u0142odzenie. Mr\u00f3z chwyci za dnia\" />\n    W najbli\u017cszych dniach pogoda b\u0119dzie nie tylko nieprzyjemna, lecz tak\u017ce niebezpieczna. Spodziewamy si\u0119 porywistego wiatru, kt\u00f3ry nadci\u0105gnie nad Polsk\u0119 za spraw\u0105 g\u0142\u0119bokiego ni\u017cu Quiteria, opad\u00f3w - r\u00f3wnie\u017c \u015bniegu - oraz silnego och\u0142odzenia. \n    \n    ", "id": 1536740, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/poza-groznymi-zjawiskami-czeka-nas-odczuwalne-ochlodzenie-mroz-chwyci-za-dnia-st8184540?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poza gro\u017anymi zjawiskami czeka nas odczuwalne och\u0142odzenie. Mr\u00f3z chwyci za dnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T15:18:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8231586-zmutowany-wirus-polio-wykryty-w-warszawskich-sciekach-zdj-ilustracyjne-ph8184857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmutowany wirus polio w warszawskich \u015bciekach. \"Niebezpieczny dla niezaszczepionych\"\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny Pawe\u0142 Grzesiowski poinformowa\u0142, \u017ce w Warszawie wykryto zmutowanego wirusa polio. Wykaza\u0142a to pr\u00f3bka pobrana ze \u015bciek\u00f3w komunalnych. - Wirus mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny dla os\u00f3b niezaszczepionych - przestrzega lekarz. \n    \n    ", "id": 1536741, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-zmutowany-wirus-polio-wykryty-w-sciekach-st8184863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmutowany wirus polio w warszawskich \u015bciekach. \"Niebezpieczny dla niezaszczepionych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T15:07:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9066299-ministra-rodziny-pracy-i-polityki-spolecznej-agnieszka-dziemianowicz-bak-ph8150976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawody pod \"szczeg\u00f3ln\u0105 ochron\u0105\". Ministra komentuje\" />\n    Do dyskusji jest teza, czy pewne zawody trzeba b\u0119dzie obj\u0105\u0107 ochron\u0105 przed wp\u0142ywem ze strony sztucznej inteligencji \u2013 oceni\u0142a ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k podczas konferencji w Warszawie.\n    \n    ", "id": 1536742, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/zawody-pod-szczegolna-ochrona-ministra-komentuje-st8184655?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawody pod \"szczeg\u00f3ln\u0105 ochron\u0105\". Ministra komentuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:41:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6218309-radochow-po-powodzi-ph8184602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odbudowa po powodzi z pieni\u0119dzy rz\u0105du? \"Fikcja, skandal, \u015bmiech\"\" />\n    Powodzianie wci\u0105\u017c nie otrzymali rz\u0105dowych \u015brodk\u00f3w na remont i odbudow\u0119 dom\u00f3w - w niekt\u00f3rych samorz\u0105dach wyp\u0142aty dopiero ruszy\u0142y. W mniejszych miejscowo\u015bciach wrze. - 100 czy 200 tysi\u0119cy na remont to jest fikcja, skandal, \u015bmiech - m\u00f3wi nam Piotr Sm\u00f3\u0142ka, so\u0142tys wsi O\u0142drzychowice K\u0142odzkie na Dolnym \u015al\u0105sku, w kt\u00f3rej pow\u00f3d\u017a zniszczy\u0142a oko\u0142o 100 budynk\u00f3w przy g\u0142\u00f3wnej drodze. - U mnie w wiosce nikt jeszcze niczego nie dosta\u0142, a wnioski sk\u0142ada\u0142o oko\u0142o 30 rodzin - dodaje so\u0142tys wsi Gosz\u00f3w (gmina Stronie \u015al\u0105skie) Bo\u017cena D\u0142ugosz-Kluza.\n    \n    ", "id": 1536226, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/odbudowa-po-powodzi-z-pieniedzy-rzadu-fikcja-skandal-smiech-st8184618?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odbudowa po powodzi z pieni\u0119dzy rz\u0105du? \"Fikcja, skandal, \u015bmiech\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:36:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f279ad-wizualizacja-wirusa-denga-5117890/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Denga nadchodzi\". Przegrzanie Ziemi tylko pogarsza sytuacj\u0119\" />\n    Blisko 20 procent przypadk\u00f3w zachorowania na deng\u0119, chorob\u0119 przenoszon\u0105 przez komary, mo\u017cna przypisa\u0107 zmianom klimatycznym - wynika z najnowszej analizy naukowc\u00f3w. Je\u015bli nie zostan\u0105 podj\u0119te dzia\u0142ania maj\u0105ce powstrzyma\u0107 globalne ocieplenie, liczba zachorowa\u0144 przypisana kryzysowi klimatycznemu do 2050 roku mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 nawet do 60 procent.\n    \n    ", "id": 1536227, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/denga-nadchodzi-przegrzanie-ziemi-tylko-pogarsza-sytuacje-st8184703?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Denga nadchodzi\". Przegrzanie Ziemi tylko pogarsza sytuacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:24:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jp5sx8-dostala-wiadomosc-ze-corce-wpadl-telefon-do-ubikacji-zdjecie-ilustracyjne-7195483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przejaw nadu\u017cywania dominuj\u0105cej pozycji Google\"\" />\n    Dzia\u0142ania podejmowane przez Google s\u0105 przejawem nadu\u017cywania dominuj\u0105cej pozycji - napisa\u0142 w stanowisku Zwi\u0105zek Pracodawc\u00f3w Wydawc\u00f3w Cyfrowych (ZPWC). Chodzi o zapowiedziane przez sp\u00f3\u0142k\u0119 testowe usuni\u0119cie tre\u015bci publikowanych przez media informacyjne z wyszukiwarki, Google News i Discovera dla jednego procenta u\u017cytkownik\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1536228, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/przejaw-naduzywania-dominujacej-pozycji-google-st8184644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przejaw nadu\u017cywania dominuj\u0105cej pozycji Google\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:19:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1056743-penelope-cruz-w-filmie-morderstwo-w-orient-expressie-rez-kenneth-branagh-2017-ph8184488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyczekiwany serial i \u015bwietne filmy. Nowo\u015bci na platformie Max\" />\n    Komedia, dramat, film akcji, a mo\u017ce krymina\u0142 ze s\u0142ynnym detektywem? Na platformie Max pojawi si\u0119 w tym tygodniu szereg nowych tytu\u0142\u00f3w filmowych. Przygl\u0105damy si\u0119 li\u015bcie premier tygodnia. \n    \n    ", "id": 1536229, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-wyczekiwany-serial-i-swietne-filmy-nowosci-od-18-listopada-st8184589?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyczekiwany serial i \u015bwietne filmy. Nowo\u015bci na platformie Max", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:14:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-tkj3e8-agresor-najpierw-wyzywal-kobiete-na-przystanku-pozniej-w-autobusie-ja-kopnal-zdjecie-ilustracyjne-7927323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Protesty piel\u0119gniarek i maszynist\u00f3w\" />\n    We wtorek przed Kancelari\u0105 Prezesa Rady Ministr\u00f3w protestowa\u0107 b\u0119d\u0105 piel\u0119gniarki. W \u015brod\u0119 natomiast przed Ministerstwem Infrastruktury odb\u0119dzie si\u0119 pikieta maszynist\u00f3w kolejowych. Autobusy i tramwaje mog\u0105 by\u0107 kierowane na objazdy.\n    \n    ", "id": 1536230, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/protesty-pielegniarek-i-maszynistow-st8183500?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protesty piel\u0119gniarek i maszynist\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:08:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3532420-donald-trump-poczestowal-roberta-f-kennedy-ego-fast-foodem-ph8184676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump pocz\u0119stowa\u0142 Kennedy'ego. Fala komentarzy po uczcie w samolocie\" />\n    Nominowany na stanowisko sekretarza zdrowia w administracji Donalda Trumpa Robert F. Kennedy Jr. zosta\u0142 sfotografowany przy stole pe\u0142nym fast food\u00f3w. Jak przypominaj\u0105 media, Kennedy przez lata by\u0142 przeciwnikiem tego rodzaju jedzenia. Nazwa\u0142 je nawet ostatnio \"trucizn\u0105\". Inaczej wypowiada\u0142 si\u0119 o nim prezydent elekt. Ten nie kryje swojego zami\u0142owania do niezdrowych posi\u0142k\u00f3w.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1536231, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-poczestowal-kennedy-ego-fast-foodem-fala-komentarzy-po-uczcie-w-samolocie-st8184636?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump pocz\u0119stowa\u0142 Kennedy'ego. Fala komentarzy po uczcie w samolocie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:06:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9063501-belgia-policja-ph8184678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy ofiary w belgijskim mieszkaniu. MSZ potwierdza: to Polka i dw\u00f3jka jej dzieci\" />\n    Belgijskie media poinformowa\u0142y w weekend o trzech cia\u0142ach znalezionych przez policj\u0119 w Brukseli. Rzecznik Ministerstwa Spraw Zagranicznych potwierdzi\u0142 w rozmowie z PAP, \u017ce chodzi o Polk\u0119 i dw\u00f3jk\u0119 jej dzieci. Pawe\u0142 Wro\u0144ski poda\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zatrzymano Belga.\n    \n    ", "id": 1536232, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/belgia-polskie-msz-potwierdza-smierc-polki-i-dwojki-jej-dzieci-st8184696?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy ofiary w belgijskim mieszkaniu. MSZ potwierdza: to Polka i dw\u00f3jka jej dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T14:05:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xsui3n-atacms-7396394/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkaset potencjalnych cel\u00f3w w Rosji. Taki zasi\u0119g maj\u0105 ukrai\u0144skie pociski ATACMS\" />\n    Joe Biden zezwoli\u0142 Ukrainie na u\u017cycie dostarczonych przez USA pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu do atak\u00f3w w g\u0142\u0119bi Rosji. Oznacza to mo\u017cliwo\u015b\u0107 przeprowadzenia przez Kij\u00f3w uderze\u0144 na kilkaset nieosi\u0105galnych dot\u0105d cel\u00f3w, takich jak lotniska, porty, stanowiska dowodzenia czy sk\u0142ady uzbrojenia. W\u015br\u00f3d nich znajd\u0105 si\u0119 te\u017c obiekty wojskowe w rejonie cz\u0119\u015bci du\u017cych rosyjskich miast.\n    \n    ", "id": 1536233, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-moze-atakowac-cele-w-rosji-zasieg-ukrainskich-pociskow-w-te-miejsca-moga-uderzyc-atacms-st8184221?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkaset potencjalnych cel\u00f3w w Rosji. Taki zasi\u0119g maj\u0105 ukrai\u0144skie pociski ATACMS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T13:42:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3198464-w-kochowie-maszyna-wciagnela-mezczyzne-39-latek-nie-przezyl-ph8184640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0105\u0142 drewno, wci\u0105gn\u0119\u0142a go maszyna. M\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142\" />\n    Tragiczny wypadek w Kochowie pod Garwolinem (Mazowieckie). Podczas prac przy ci\u0119ciu drewna maszyna wci\u0105gn\u0119\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119. 39-latek zgin\u0105\u0142 na miejscu.\n    \n    ", "id": 1535507, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kochow-cial-drewno-wciagnela-go-maszyna-nie-przezyl-st8184629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0105\u0142 drewno, wci\u0105gn\u0119\u0142a go maszyna. M\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T13:38:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-448307-postrzelenie-na-zawodach-ph8184271/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za\u0142adowa\u0142 bro\u0144 i postrzeli\u0142 stoj\u0105cego obok m\u0119\u017cczyzn\u0119. \"Z\u0142amano wszystkie zasady bezpiecze\u0144stwa\"\" />\n    Wypadek na strzelnicy w Godawach na Kujawach. Jeden z uczestnik\u00f3w podczas prywatnego spotkania zosta\u0142 przypadkowo postrzelony w po\u015bladek. 68-latek, kt\u00f3ry go postrzeli\u0142, us\u0142ysza\u0142 zarzut. Spraw\u0119 bada prokuratura.\n    \n    ", "id": 1535508, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/godawy-zaladowal-bron-i-postrzelil-stojacego-obok-mezczyzne-popelniono-wszystkie-mozliwe-bledy-st8184372?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142adowa\u0142 bro\u0144 i postrzeli\u0142 stoj\u0105cego obok m\u0119\u017cczyzn\u0119. \"Z\u0142amano wszystkie zasady bezpiecze\u0144stwa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T13:33:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7476256-trzaskowski-sikorski-ph8184584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski: wsz\u0119dzie mam przewag\u0119. Sikorski: wybory wygrywa si\u0119 w drugiej turze\" />\n    Bardzo ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce te wyniki s\u0105 tak pozytywne. Pokazuj\u0105 to, co m\u00f3wi\u0119 od miesi\u0119cy i co pokazuj\u0105 wszystkie inne sonda\u017ce, a mianowicie olbrzymi\u0105, druzgoc\u0105c\u0105 moj\u0105 przewag\u0119 w pierwszej turze - stwierdzi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski, komentuj\u0105c wyniki sonda\u017cu dotycz\u0105cego szans kandydat\u00f3w KO w wyborach prezydenckich. \"Wybory wygrywa si\u0119 w drugiej turze. Ciesz\u0119 si\u0119 tak z wyniku Rafa\u0142a Trzaskowskiego, jak i z faktu, \u017ce po tygodniu prekampanii idziemy \u0142eb w \u0142eb\" - napisa\u0142 z kolei Rados\u0142aw Sikorski. \n    \n    ", "id": 1535509, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawybory-w-koalicji-obywatelskiej-rafal-trzaskowski-czy-radoslaw-sikorski-komentarze-po-wynikach-sondazu-st8184491?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski: wsz\u0119dzie mam przewag\u0119. Sikorski: wybory wygrywa si\u0119 w drugiej turze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T13:17:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1204665-smog-w-nowym-delhi-dokucza-takze-mieszkancom-zoo-ph8184498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Smog w zoo. Trzeba by\u0142o ruszy\u0107 na pomoc zwierz\u0119tom\" />\n    Nowe Delhi walczy z dusz\u0105cymi miasto zanieczyszczeniami powietrza. Daj\u0105 si\u0119 one we znaki tak\u017ce zwierz\u0119tom z lokalnego ogrodu zoologicznego. Aby im ul\u017cy\u0107, w\u0142adze postanowi\u0142y skorzysta\u0107 z pewnej prostej metody.\n    \n    ", "id": 1535510, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/smog-w-zoo-w-nowym-delhi-trzeba-bylo-ruszyc-na-pomoc-zwierzetom-st8184264?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smog w zoo. Trzeba by\u0142o ruszy\u0107 na pomoc zwierz\u0119tom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T13:16:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9175790-wypadek-podczas-ciecia-drewna-w-milanowku-ranna-kobieta-zdjecie-ilustracyjne-ph8182497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Matka wezwa\u0142a karetk\u0119 do trzyletniej c\u00f3rki, dyspozytor odm\u00f3wi\u0142. Komisja ju\u017c wie dlaczego\" />\n    Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 prace specjalnej komisji, kt\u00f3ra mia\u0142a wyja\u015bni\u0107, dlaczego dyspozytor pogotowia odm\u00f3wi\u0142 wys\u0142ania karetki do trzyletniej dziewczynki. Matka dziecka sama zawioz\u0142a je do szpitala w Nowym Tomy\u015blu (woj. wielkopolskie). Niestety dziecka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Wed\u0142ug komisji, powodem niewys\u0142ania karetki by\u0142 \"brak staranno\u015bci w zbieraniu wywiadu medycznego\" przez dyspozytora.\n    \n    ", "id": 1535511, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/nowy-tomysl-matka-wezwala-karetke-do-trzyletniej-corki-dyspozytor-odmowil-komisja-juz-wie-dlaczego-st8183775?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matka wezwa\u0142a karetk\u0119 do trzyletniej c\u00f3rki, dyspozytor odm\u00f3wi\u0142. Komisja ju\u017c wie dlaczego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T13:07:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vzkoid-superwizjer-0209-dla-go-0020-7742545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skazany instruktor je\u017adziectwa prowadzi zaj\u0119cia z ma\u0142oletnimi? Odbywa kar\u0119 w systemie dozoru elektronicznego\" />\n    Gda\u0144ski s\u0105d okr\u0119gowy wyda\u0142 prawomocny wyrok i skaza\u0142 Marcina P., instruktora je\u017adziectwa, za wykorzystanie seksualne dw\u00f3ch nastoletnich instruktorek. Marcin P. odsiedzia\u0142 jedynie cz\u0119\u015b\u0107 wyroku, po czym z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o odbycie reszty kary w systemie dozoru elektronicznego. S\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 do tego wniosku. M\u0119\u017cczyzna mo\u017ce teraz opuszcza\u0107 sw\u00f3j dom codziennie i pojawia si\u0119 w o\u015brodku na zaj\u0119ciach z ma\u0142oletnimi. Sprawa ta budzi oburzenie w\u015br\u00f3d ofiar m\u0119\u017cczyzny.\n    \n    ", "id": 1535512, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/skazany-instruktor-jezdziectwa-prowadzi-zajecia-z-maloletnimi-odbywa-kare-w-systemie-dozoru-elektronicznego-st8184327?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skazany instruktor je\u017adziectwa prowadzi zaj\u0119cia z ma\u0142oletnimi? Odbywa kar\u0119 w systemie dozoru elektronicznego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T13:02:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9asc7c-sklep-zakupy-odziez-7349114/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Inflacja bazowa. Najnowsze dane\" />\n    Inflacja bazowa w pa\u017adzierniku 2024 roku spad\u0142a do 4,1 procent rok do roku z 4,3 procent we wrze\u015bniu, a w uj\u0119ciu miesi\u0105c do miesi\u0105ca wynios\u0142a 0,4 procent wobec 0,3 procent w poprzednim miesi\u0105cu - poda\u0142 Narodowy Bank Polski.\n    \n    ", "id": 1535513, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inflacja-bazowa-pazdziernik-2024-najnowsze-dane-st8184562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja bazowa. Najnowsze dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:57:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8651638-wypadek-na-wiadukcie-wzdluz-ulicy-krakowskiej-w-kielcach-ph8177624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tylko jeden dzie\u0144 tygodnia bez ofiar \u015bmiertelnych. Dramatyczne statystyki wypadk\u00f3w drogowych w Polsce\" />\n    Ro\u015bnie tragiczny bilans ofiar na polskich drogach. Z policyjnych statystyk wynika, \u017ce ubieg\u0142ym tygodniu w wypadkach zgin\u0119\u0142o 25 os\u00f3b, a 406 zosta\u0142o rannych. Od pocz\u0105tku tego roku \u017cycie straci\u0142o ju\u017c ponad 1400 os\u00f3b. Najbardziej tragicznym miesi\u0105cem by\u0142 pa\u017adziernik. \n    \n    ", "id": 1535514, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wypadki-drogowe-w-polsce-2024-ile-osob-zginelo-statystyki-policji-aktualizacja-st8149580?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tylko jeden dzie\u0144 tygodnia bez ofiar \u015bmiertelnych. Dramatyczne statystyki wypadk\u00f3w drogowych w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:50:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/article3224920.ece/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa ulga dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Lawina wniosk\u00f3w\" />\n    Ponad p\u00f3\u0142 miliona przedsi\u0119biorc\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142o ju\u017c wniosek o wakacje sk\u0142adkowe - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Zgodnie z przepisami nowa ulga, czyli miesi\u0119czne zwolnienie z obowi\u0105zku p\u0142acenia sk\u0142adek przys\u0142uguje tak zwanym mikroprzedsi\u0119biorcom oraz osobom prowadz\u0105cym jednoosobow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105.\n    \n    ", "id": 1535515, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wakacje-skladkowe-zus-zlozono-ponad-pol-miliona-wnioskow-st8184431?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa ulga dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Lawina wniosk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:47:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4195422-opole-ukradl-kable-na-ponad-180-tys-zl-ph8184008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez kilka miesi\u0119cy krad\u0142 kable telekomunikacyjne. Us\u0142ysza\u0142 19 zarzut\u00f3w\" />\n    Nyscy policjanci zatrzymali 36-latka, kt\u00f3ry jest podejrzany o kradzie\u017c kabli telekomunikacyjnych na terenie powiatu nyskiego i pobliskich wojew\u00f3dztw. Straty oszacowano na oko\u0142o 183 tysi\u0119cy z\u0142otych. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 19 zarzut\u00f3w, zosta\u0142 tymczasowo aresztowany na trzy miesi\u0105ce. \n    \n    ", "id": 1535516, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/nysa-36-latek-mial-od-kilku-miesiecy-krasc-kable-telekomunikacyjne-straty-oszacowano-na-ponad-180-tysiecy-zlotych-st8184021?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez kilka miesi\u0119cy krad\u0142 kable telekomunikacyjne. Us\u0142ysza\u0142 19 zarzut\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:45:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6680740-putin-o-uzyciu-broni-jadrowej-kiedy-to-powiedzial-ph8183931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142adimir Putin o \"u\u017cyciu broni j\u0105drowej\". Kiedy tak powiedzia\u0142 \" />\n    Miliony ods\u0142on w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych generuj\u0105 wpisy z nagraniem, na kt\u00f3rym W\u0142adimir Putin ma rzekomo m\u00f3wi\u0107, \u017ce Rosja u\u017cyje broni j\u0105drowej w przypadku masowego ataku rakietowego na jej terytorium. Nieprzypadkowo wideo to - z b\u0142\u0119dnym opisem - jest teraz rozpowszechniane przez prorosyjskie konta. T\u0142umaczymy, kiedy i co m\u00f3wi\u0142 rosyjski prezydent.\n    \n    ", "id": 1535517, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/dezinformacja-wladimir-putin-o-uzyciu-broni-jadrowej-kiedy-tak-powiedzial-st8184042?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin o \"u\u017cyciu broni j\u0105drowej\". Kiedy tak powiedzia\u0142 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:45:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y606f3-smiertelny-wypadek-w-klobucku-zginela-18-latka-ph7966322/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany 19-latek spowodowa\u0142 wypadek, zgin\u0119\u0142a pasa\u017cerka\" />\n    18-letnia pasa\u017cerka zgin\u0119\u0142a w wypadku, spowodowanym przez o rok starszego Olafa K. Kierowca by\u0142 pijany, ponad dwukrotnie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107. Teraz do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko m\u0119\u017cczy\u017anie. \n    \n    ", "id": 1535518, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/pijany-19-latek-spowodowal-wypadek-zginela-pasazerka-st8184496?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany 19-latek spowodowa\u0142 wypadek, zgin\u0119\u0142a pasa\u017cerka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:43:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5363345-na-miejscu-dzialala-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph8151703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"29 pracownik\u00f3w z objawami zatrucia trafi\u0142o do szpitali\" />\n    W jednym z zak\u0142ad\u00f3w w miejscowo\u015bci Niepiek\u0142a w powiecie p\u0142o\u0144skim (Mazowsze) dosz\u0142o do masowego zatrucia, prawdopodobnie tlenkiem w\u0119gla. 29 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych i trafi\u0142o do szpitali.\n    \n    ", "id": 1535519, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/niepiekla-29-osob-zatrulo-sie-tlenkiem-wegla-policja-prowadzi-dochodzenie-st8184464?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "29 pracownik\u00f3w z objawami zatrucia trafi\u0142o do szpitali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:29:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3398817-ktos-podrzucil-szczeniaki-na-parkingu-ph8184425/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z kartonowego pude\u0142ka dochodzi\u0142 pisk. Kto\u015b wyrzuci\u0142 siedem szczeniak\u00f3w\" />\n    Na jednym z parking\u00f3w przy drodze wojew\u00f3dzkiej 702 w Zgierzu (woj. \u0142\u00f3dzkie) kto\u015b wyrzuci\u0142 w kartonowym pude\u0142ku siedem szczeniak\u00f3w. Stra\u017cnicy miejscy szukaj\u0105 osoby, kt\u00f3ra zostawi\u0142a czworonogi, ale te\u017c \u015bwiadk\u00f3w tego zdarzenia. Za porzucenie zwierz\u0105t mo\u017ce grozi\u0107 do trzech lat wi\u0119zienia.\n    \n    ", "id": 1535521, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/zgierz-na-parkingu-uslyszala-pisk-w-kartonowym-pudelku-bylo-siedem-szczeniakow-st8184437?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z kartonowego pude\u0142ka dochodzi\u0142 pisk. Kto\u015b wyrzuci\u0142 siedem szczeniak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:23:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7ux6wd-kobieta-laptop-komputer-shutterstock1208380894-5137149/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"List polecony przez internet. Wa\u017cny komunikat\" />\n    System e-Dor\u0119czenia, umo\u017cliwiaj\u0105cy otrzymywanie oraz wysy\u0142anie pism urz\u0119dowych bez konieczno\u015bci wychodzenia z domu, zacznie funkcjonowa\u0107 od 1 stycznia 2025 roku - przekaza\u0142o w komunikacie Ministerstwo Cyfryzacji. W pierwszym etapie system dor\u0119cze\u0144 elektronicznych obejmie urz\u0119dy, firmy oraz zawody zaufania publicznego.\n    \n    ", "id": 1535522, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/e-doreczenia-ruszaja-w-2025-roku-jak-wysylac-pisma-urzedowe-przez-internet-st8184339?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "List polecony przez internet. Wa\u017cny komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:21:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1942129-ruszyl-wazny-pilotaz-dla-wczesniakow-zdjecie-ilustracyjne-ph7969990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Urlop dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w. Ministra o projekcie\" />\n    Tydzie\u0144 w szpitalu to tydzie\u0144 dodatkowego urlopu macierzy\u0144skiego dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w. Projekt ustawy w tej sprawie b\u0119dzie procedowany na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu - zapowiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.\n    \n    ", "id": 1535523, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/urlop-dla-rodzicow-wczesniakow-ministra-agnieszka-dziemianowicz-bak-przedstawila-projekt-st8184409?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urlop dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w. Ministra o projekcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:18:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7910794-pap-20200624-1hi-ph8184332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrzega\u0142 przed \"cyfrowym fentanylem\", b\u0119dzie g\u0142\u00f3wnym regulatorem telekomunikacji w USA\" />\n    Brendan Carr stanie na czele Federalnej Komisji \u0141\u0105czno\u015bci, czyli ameryka\u0144skiego biura reguluj\u0105cego radio i telewizj\u0119 w Stanach Zjednoczonych - poinformowa\u0142 Donald Trump. \"Trzeba rozmontowa\u0107 kartel cenzury i przywr\u00f3ci\u0107 wolno\u015b\u0107 s\u0142owa zwyk\u0142ym Amerykanom\", zapowiedzia\u0142 Carr tu\u017c po swojej nominacji.\n    \n    ", "id": 1535524, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-mianowal-brandona-carra-glownym-regulatorem-telekomunikacji-w-usa-st8184268?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrzega\u0142 przed \"cyfrowym fentanylem\", b\u0119dzie g\u0142\u00f3wnym regulatorem telekomunikacji w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:13:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9432104-sikorski-trzaskowski-ph8184422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski czy Sikorski? Tusk publikuje wyniki sonda\u017cu \" />\n    W poniedzia\u0142ek premier Donald Tusk opublikowa\u0142 wyniki zapowiadanego \"wielkiego sonda\u017cu\" dotycz\u0105cego szans Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Rados\u0142awa Sikorskiego w wyborach prezydenckich. Wynika z niego, \u017ce Trzaskowski pokona\u0142by kandydata PiS zar\u00f3wno w pierwszej, jak i drugiej turze. Sikorski natomiast przegra\u0142by w pierwszej turze, a zwyci\u0119\u017cy\u0142 w drugiej. \n    \n    ", "id": 1535525, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawybory-w-koalicji-obywatelskiej-radoslaw-sikorski-kontra-radoslaw-sikorski-wyniki-najnowszego-sondazu-st8184355?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski czy Sikorski? Tusk publikuje wyniki sonda\u017cu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:07:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hgye4g-tak-sie-zmieni-muzeum-powstania-warszawskiego-wizualizacje-5488153/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Muzeum Powstania Warszawskiego czeka na obiecane 100 milion\u00f3w. \"Pracujemy nad umow\u0105\"\" />\n    Premier Donald Tusk obieca\u0142 dofinansowanie w kwocie 100 milion\u00f3w z\u0142otych na zapowiadan\u0105 od lat rozbudow\u0119 Muzeum Powstania Warszawskiego. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest jedna przeszkoda formalna, aby pieni\u0105dze wp\u0142yn\u0119\u0142y na konto plac\u00f3wki. Trwaj\u0105 prace nad jej usuni\u0119ciem.\n    \n    ", "id": 1535526, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-premier-obiecal-100-milionow-na-rozbudowe-muzeum-powstania-warszawskiego-wciaz-czeka-na-przelew-st8184058?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzeum Powstania Warszawskiego czeka na obiecane 100 milion\u00f3w. \"Pracujemy nad umow\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:06:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3850879-rozblysk-na-niebie-ph8184399/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bardzo jasna kula \u015bwiat\u0142a nad B\u0119dzinem. Wiemy, co to by\u0142o\" />\n    Nad ranem w niedziel\u0119 nad B\u0119dzinem (woj. \u015bl\u0105skie) rozb\u0142ys\u0142a efektowna kula \u015bwiat\u0142a. Zjawisko uchwyci\u0142a kamera Reporterki24. Co by\u0142o jego \u017ar\u00f3d\u0142em? \n    \n    ", "id": 1535527, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/bardzo-jasna-kula-swiatla-nad-bedzinem-wiemy-co-to-bylo-st8184352?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bardzo jasna kula \u015bwiat\u0142a nad B\u0119dzinem. Wiemy, co to by\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T12:05:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5816943-instytut-oceanografii-scripps-sio-opublikowal-zdjecie-rzadkiego-okazu-ryby-ph8184076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ryba zag\u0142ady\" znaleziona na brzegu oceanu\" />\n    Ocean wyrzuci\u0142 na brzeg w Kalifornii rzadk\u0105 ryb\u0119 - przedstawicielk\u0119 wyst\u0119puj\u0105cego w g\u0142\u0119binach gatunku z rodziny Regalecidae, nazywan\u0105 \"ryb\u0105 zag\u0142ady\". Czemu zawdzi\u0119cza reputacj\u0119 \"przepowiadacza\" naturalnych katastrof?\n    \n    ", "id": 1535528, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ryba-zaglady-na-wybrzezu-kalifornii-rzadki-okaz-regalecidae-znaleziony-na-plazy-st8184016?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ryba zag\u0142ady\" znaleziona na brzegu oceanu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:49:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9668707-tadeusz-jakubowicz-ph8184350/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Tadeusz Jakubowicz, przewodnicz\u0105cy Gminy Wyznaniowej \u017bydowskiej \" />\n    Nie \u017cyje ocala\u0142y z Holokaustu Tadeusz Jakubowicz. Od ponad 20 lat pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 przewodnicz\u0105cego Gminy Wyznaniowej \u017bydowskiej w Krakowie. \n    \n    ", "id": 1535529, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/nie-zyje-tadeusz-jakubowicz-przewodniczacy-gminy-wyznaniowej-zydowskiej-st8184374?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Tadeusz Jakubowicz, przewodnicz\u0105cy Gminy Wyznaniowej \u017bydowskiej ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:48:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3967018-ukr3-ph8184379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Horror w Odessie. \"Wr\u00f3g podst\u0119pnie skierowa\u0142 rakiet\u0119\"\" />\n    W poniedzia\u0142ek oko\u0142o po\u0142udnia rosyjska armia przeprowadzi\u0142a atak rakietowy na Odess\u0119. Zgin\u0119\u0142o dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b, a 44 zosta\u0142y ranne - przekaza\u0142y w\u0142adze regionu. \n    \n    ", "id": 1535530, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-atak-na-odesse-sa-zabici-i-ranni-st8184358?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horror w Odessie. \"Wr\u00f3g podst\u0119pnie skierowa\u0142 rakiet\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:36:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vgv7t-rachunki-kalkulator-raty-kredytow-5779877/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z cenami pr\u0105du? Znamy plany rz\u0105du\" />\n    Rz\u0105d zak\u0142ada przed\u0142u\u017cenie obowi\u0105zywania ceny maksymalnej za energi\u0119 elektryczn\u0105 na poziomie ni\u017cszym ni\u017c wynika to z zatwierdzonych taryf oraz zawieszenie pobierania op\u0142aty mocowej dla odbiorc\u00f3w w gospodarstwach domowych w 2025 roku - wynika z wpisu w wykazie prac Rady Ministr\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1535531, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ceny-pradu-maksymalna-cena-za-energie-ma-byc-przedluzona-na-2025-rok-st8184337?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z cenami pr\u0105du? Znamy plany rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:34:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4228747-diuna-proroctwo-kadr-z-serialu-ph8184203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa \"Gra o tron\"? Pierwsze recenzje d\u0142ugo oczekiwanego serialu \"Diuna: Proroctwo\"\" />\n    Polityczne machinacje po\u015br\u00f3d najbogatszych rodzin wszech\u015bwiata, niespodziewane zdrady, zaskakuj\u0105ce \u015bmierci, intryguj\u0105cy z\u0142oczy\u0144cy - oto czego zdaniem redakcji portalu \"Vox\" nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 po serialu \"Diuna: Proroctwo\". Najnowsza produkcja HBO bywa przyr\u00f3wnywana do \"Gry o tron\", jednego z najwi\u0119kszych hit\u00f3w stacji.\n    \n    ", "id": 1535532, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/diuna-proroctwo-premiera-serialu-na-max-i-pierwsze-recenzje-st8184170?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa \"Gra o tron\"? Pierwsze recenzje d\u0142ugo oczekiwanego serialu \"Diuna: Proroctwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:20:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5962012-szczecin-ukradli-lancuszki-ph8183784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukradli bi\u017cuteri\u0119 o warto\u015bci 170 tysi\u0119cy z\u0142otych. Trzy osoby z zarzutami\" />\n    Policjanci zatrzymali podejrzanych w sprawie kradzie\u017cy rozb\u00f3jniczej z\u0142otych \u0142a\u0144cuszk\u00f3w. Do przest\u0119pstwa dosz\u0142o na pocz\u0105tku listopada w Szczecinie. Sprawcy obezw\u0142adnili pokrzywdzonego i zabrali bi\u017cuteri\u0119 o warto\u015bci 170 tysi\u0119cy z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1534920, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-obezwladnili-pokrzywdzonego-i-zabrali-bizuterie-trzy-osoby-z-zarzutami-st8183790?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukradli bi\u017cuteri\u0119 o warto\u015bci 170 tysi\u0119cy z\u0142otych. Trzy osoby z zarzutami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:15:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6859492-wypadek-w-glogowie-ph8183819/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bmw \u015bci\u0119\u0142o s\u0142up, silnik wyl\u0105dowa\u0142 na ulicy. Ranni nastolatkowie\" />\n    18-letni kierowca i jego 19-letnia pasa\u017cerka trafili do szpitala po tym, jak w G\u0142ogowie na Dolnym \u015al\u0105sku wjechali samochodem w s\u0142up o\u015bwietleniowy. Uderzenie by\u0142o tak silne, \u017ce z bmw wypad\u0142 silnik. Policja ma wst\u0119pne ustalenia.\n    \n    ", "id": 1534921, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-bmw-uderzylo-w-slup-oswietleniowy-ranni-nastolatkowie-st8183822?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bmw \u015bci\u0119\u0142o s\u0142up, silnik wyl\u0105dowa\u0142 na ulicy. Ranni nastolatkowie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:12:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hbsnip-shutterstock_628433834-7134447/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pewnego dnia 87-latek nie przyszed\u0142 na obiad, zareagowa\u0142a pracownica. To uratowa\u0142o mu \u017cycie\" />\n    87-latek z Kielc od pi\u0119ciu lat by\u0142 sta\u0142ym go\u015bciem lokalnej restauracji. Na obiad przychodzi\u0142 tam codziennie. Gdy jednak pewnego dnia si\u0119 nie pojawi\u0142, zaniepokojona obs\u0142uga wezwa\u0142a s\u0142u\u017cby do jego mieszkania. To prawdopodobnie uratowa\u0142o mu \u017cycie.\n    \n    ", "id": 1534922, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-87-latek-od-pieciu-lat-codziennie-jadl-obiad-w-restauracji-nagle-nie-przyszedl-st8183987?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pewnego dnia 87-latek nie przyszed\u0142 na obiad, zareagowa\u0142a pracownica. To uratowa\u0142o mu \u017cycie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T11:02:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5248181-w-wypadku-zginal-25-latek-ph8183968/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"25-latek wjecha\u0142 pod tira. Zgin\u0105\u0142 na miejscu\" />\n    Tragiczny wypadek na drodze krajowej numer 53 w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Tylkowo na Warmii i Mazurach. W zderzeniu samochodu osobowego z ci\u0119\u017carowym zgin\u0105\u0142 25-letni kierowca. \n    \n    ", "id": 1534923, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/tylkowo-25-latek-wjechal-pod-tira-zginal-na-miejscu-st8183974?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "25-latek wjecha\u0142 pod tira. Zgin\u0105\u0142 na miejscu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T10:53:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5846615-wladimir-szkliarow-ph8184226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje rosyjska gwiazda baletu. W\u0142adimir Szkliarow wypad\u0142 z balkonu\" />\n    Nie \u017cyje W\u0142adimir Szkliarow, jeden z najwybitniejszych tancerzy baletowych \u015bwiata - informuje \"The New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Teatr Maryjski w Petersburgu, w kt\u00f3rym wyst\u0119powa\u0142 zmar\u0142y. Komitet \u015bledczy wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie i podaje wst\u0119pnie, \u017ce przyczyn\u0105 by\u0142 wypadek.\n    \n    ", "id": 1534924, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wladimir-szkliarow-nie-zyje-rosyjski-tancerz-baletowy-wypadl-z-balkonu-mial-39-lat-st8184179?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje rosyjska gwiazda baletu. W\u0142adimir Szkliarow wypad\u0142 z balkonu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T10:49:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3449246-mezczyzna-poszukiwany-przez-policje-ph8184246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"M\u0119\u017cczyzn\u0119 widocznego na zdj\u0119ciach zach\u0119camy do kontaktu\"\" />\n    Policjanci poszukuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny podejrzewanego o dokonanie p\u0142atno\u015bci cudz\u0105 kart\u0105 w kilku punktach us\u0142ugowych na terenie Bia\u0142o\u0142\u0119ki. Opublikowali jego zdj\u0119cia i prosz\u0105 o kontakt osoby, kt\u00f3re go rozpoznaj\u0105. \n    \n    ", "id": 1534925, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-placil-cudza-karta-policja-poszukuje-tego-mezczyzny-st8184110?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"M\u0119\u017cczyzn\u0119 widocznego na zdj\u0119ciach zach\u0119camy do kontaktu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T10:41:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9499169-snieg-16x9-ph8184158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu spad\u0142 \u015bnieg. I idzie go wi\u0119cej\" />\n    W poniedzia\u0142ek rano w cz\u0119\u015bci Polski pada\u0142 \u015bnieg, a zdj\u0119cia i nagrania dokumentuj\u0105ce pogod\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt24. Jak wynika z prognoz, w kolejnych dniach powinni\u015bmy przygotowa\u0107 si\u0119 na bardziej obfite zimowe opady. \n    \n    ", "id": 1534926, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/snieg-w-polsce-gdzie-o-poranku-zrobilo-sie-bialo-gdzie-spadnie-go-najwiecej-st8184014?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu spad\u0142 \u015bnieg. I idzie go wi\u0119cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T10:36:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8445341-lotnisko-chopina-ph8145562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lotnisko Chopina za sze\u015b\u0107 lat ma przyjmowa\u0107 nawet 30 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w. Plan rozbudowy jeszcze w tym roku\" />\n    Wiceminister infrastruktury i pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw Centralnego Portu Komunikacyjnego Maciej Lasek poinformowa\u0142, \u017ce szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce rozbudowy lotniska na Ok\u0119ciu zostan\u0105 przekazane w przysz\u0142ym miesi\u0105cu. Za sze\u015b\u0107 lat Lotnisko Chopina ma przyjmowa\u0107 nawet 30 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1534927, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-rozbudowa-lotniska-chopina-kiedy-rzad-przedstawi-szczegoly-st8184066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotnisko Chopina za sze\u015b\u0107 lat ma przyjmowa\u0107 nawet 30 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w. Plan rozbudowy jeszcze w tym roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T10:16:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hgbh5v-shutterstock_1202212432-7375091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosn\u0105 szanse na ci\u0119cia st\u00f3p procentowych. Cz\u0142onek RPP komentuje \" />\n    S\u0142absze tempo wzrostu gospodarczego zwi\u0119ksza prawdopodobie\u0144stwo ci\u0119cia st\u00f3p procentowych - przekaza\u0142 w wywiadzie dla \"Pulsu Biznesu\" Ludwik Kotecki, cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. Jak doda\u0142, na pierwsze obni\u017cki trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 co najmniej do marca przysz\u0142ego roku.\n    \n    ", "id": 1534625, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/stopy-procentowe-czlonek-rpp-slabsze-pkb-zwieksza-szanse-na-ciecia-st8184070?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosn\u0105 szanse na ci\u0119cia st\u00f3p procentowych. Cz\u0142onek RPP komentuje ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T10:14:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5071572-motorowerzysta-zderzyl-sie-z-sarna-ph8184068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motorowerzysta zderzy\u0142 si\u0119 z sarn\u0105\" />\n    Wstrz\u0105\u015bnienie m\u00f3zgu, uraz barku oraz nogi \u2013 to obra\u017cenia, kt\u00f3re mieszkaniec gminy K\u0119ty odni\u00f3s\u0142 w zderzeniu z sarn\u0105. Pomocy udzielili mu \u015bwiadkowie.\n    \n    ", "id": 1534626, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/motorowerzysta-zderzyl-sie-z-sarna-st8184109?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motorowerzysta zderzy\u0142 si\u0119 z sarn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T09:09:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-446908-mieszkancy-uciekaja-z-port-au-prince-stolicy-haiti-ph8183832/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Milionowa stolica \"w praktyce odci\u0119ta od \u015bwiata\". W ci\u0105gu 4 dni uciek\u0142o 20 tys. mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Ponad 20 tys. mieszka\u0144c\u00f3w uciek\u0142o w ostatnich dniach ze stolicy Haiti, Port-au-Prince. Narastaj\u0105ca przemoc uniemo\u017cliwia dostarczanie mieszka\u0144com milionowego miasta nawet najbardziej niezb\u0119dnych produkt\u00f3w - informuje Mi\u0119dzynarodowa Organizacja ds. Migracji (OIM). \n    \n    ", "id": 1534338, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/haiti-ponad-20-tys-osob-w-ciagu-czterech-dni-ucieklo-z-port-au-prince-stolicy-haiti-st8183823?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milionowa stolica \"w praktyce odci\u0119ta od \u015bwiata\". W ci\u0105gu 4 dni uciek\u0142o 20 tys. mieszka\u0144c\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T09:06:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-br053o-losie-na-bialolece-7443278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzikie zwierz\u0119ta gin\u0105 na drogach\" />\n    Kolejne wypadki z udzia\u0142em dzikich zwierz\u0105t. Uszkodzone zosta\u0142y auta, ale kierowcy wyszli z nich bez wi\u0119kszych obra\u017ce\u0144. Zgin\u0119\u0142y jednak zwierz\u0119ta \u2013 samica \u0142osia i dzik. Policja apeluje do kierowc\u00f3w, aby zmniejszali pr\u0119dko\u015b\u0107 w rejonach oznaczonych znakami ostrzegawczymi przed dzikimi zwierz\u0119tami i obserwowali pobocza, szczeg\u00f3lnie o \u015bwicie i zmierzchu. \n    \n    ", "id": 1534339, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/dzikie-zwierzeta-gina-na-drogach-st8183935?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzikie zwierz\u0119ta gin\u0105 na drogach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:55:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5868683-kamil-bortniczuk-ph8183963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"NIK zawiadamia prokuratur\u0119 w sprawie Kamila Bortniczuka\" />\n    Najwy\u017csza Izba Kontroli z\u0142o\u017cy\u0142a w prokuraturze zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Kamila Bortniczuka, by\u0142ego ministra sportu i turystyki w rz\u0105dzie Zjednoczonej Prawicy - potwierdzi\u0142 rzecznik prasowy NIK Marcin Marja\u0144ski.\n    \n    ", "id": 1534340, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nik-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-na-kamila-bortniczuka-bylego-ministra-sportu-st8183973?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK zawiadamia prokuratur\u0119 w sprawie Kamila Bortniczuka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:45:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1524996-pijana-matka-miala-pod-opieka-male-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph8106447/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"18 godzin nagrania z przedszkola. \"Prosz\u0119 pani, jak to przes\u0142ucha\u0142am, prze\u017cy\u0142am za\u0142amanie nerwowe\"\" />\n    Krzyki, p\u0142acze, piski dzieci. I nauczycielki, kt\u00f3re m\u00f3wi\u0105 o nich \"oszo\u0142omy\", a wo\u017ana wyzywa od \"czubk\u00f3w\" - opowiada Anna, matka 5-letniego Piotrusia. To nagra\u0142 dyktafon, kt\u00f3ry ukry\u0142a w kieszeni spodni syna. Z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie do prokuratury. Pod koniec grudnia ubieg\u0142ego roku do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia. Przeciwko pani Annie.\n    \n    ", "id": 1534341, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/matka-nagrala-nauczycielki-obrazajace-dzieci-i-to-ona-stanie-przed-sadem-st8148156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18 godzin nagrania z przedszkola. \"Prosz\u0119 pani, jak to przes\u0142ucha\u0142am, prze\u017cy\u0142am za\u0142amanie nerwowe\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:44:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-0ihygx-biedronka-5494940/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142a\u015bcicielowi Biedronki grozi wysoka kara. Prezes UOKiK stawia zarzuty\" />\n    Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w postawi\u0142 sp\u00f3\u0142ce Jeronimo Martins Polska zarzut naruszenia zbiorowych interes\u00f3w konsument\u00f3w w dw\u00f3ch akcjach promocyjnych - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek Urz\u0105d. Je\u015bli zarzuty si\u0119 potwierdz\u0105 w\u0142a\u015bcicielowi Biedronki mo\u017ce grozi\u0107 kara do 10 procent obrotu.\n    \n    ", "id": 1534342, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/biedronka-z-zarzutami-od-prezesa-uokik-w-sprawie-akcji-promocyjnych-st8183924?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bcicielowi Biedronki grozi wysoka kara. Prezes UOKiK stawia zarzuty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:39:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7543569-dom-zniszczony-przez-tajfun-w-prowincji-aurora-ph8183897/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa uderzenia supertajfunu. \"Wiatr by\u0142 bardzo silny i upiornie wy\u0142\"\" />\n    Supertajfun Man-yi przeszed\u0142 nad Filipinami. \u017bywio\u0142 uderzy\u0142 w l\u0105d dwukrotnie, za ka\u017cdym razem przynosz\u0105c niszczycielskie porywy wiatru i obfite opady. Pod wod\u0105 znalaz\u0142y si\u0119 ca\u0142e miejscowo\u015bci. Sytuacj\u0119 pogarsza fakt, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 dotkni\u0119tych region\u00f3w wci\u0105\u017c nie zako\u0144czy\u0142a sprz\u0105tania po poprzednich burzach.\n    \n    ", "id": 1534343, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-dwa-uderzenia-supertajfunu-wiatr-byl-bardzo-silny-i-upiornie-wyl-st8183793?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa uderzenia supertajfunu. \"Wiatr by\u0142 bardzo silny i upiornie wy\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:22:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3928100-atacms-ph7886143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadszed\u0142 ten dzie\u0144. To decyduj\u0105cy moment w walce z agresorem\"\" />\n    To \"decyduj\u0105cy moment\" w walce z Rosj\u0105 - oceni\u0142 prezydent Litwy Gitanas Nauseda, reaguj\u0105c na decyzj\u0119 Joe Bidena w sprawie zezwolenia Ukrainie na u\u017cycie ameryka\u0144skich pocisk\u00f3w do atak\u00f3w na cele w g\u0142\u0119bi Rosji.\n    \n    ", "id": 1534345, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-prezydent-litwy-gitanas-nauseda-reaguje-na-decyzje-joe-bidena-to-decydujacy-moment-st8183899?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nadszed\u0142 ten dzie\u0144. To decyduj\u0105cy moment w walce z agresorem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:18:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5104042-wroclaw-sztab-kryzysowy-21-09-2024-ph8100359/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powodzianie czekaj\u0105 na p\u00f3\u017ane zasi\u0142ki. Odpowied\u017a rz\u0105du\" />\n    - Je\u015bli chodzi o dop\u0142aty do 200 tysi\u0119cy z\u0142otych, u mnie w wiosce nikt jeszcze niczego nie dosta\u0142, a wnioski sk\u0142ada\u0142o oko\u0142o 30 rodzin - m\u00f3wi so\u0142tyska wsi Gosz\u00f3w. Takich miejsc na popowodziowej mapie Polski jest wi\u0119cej. Minister do spraw odbudowy zapewnia, \u017ce tempo wyp\u0142at pomocy dla powodzian b\u0119dzie przyspieszone. Zapytali\u015bmy, co rz\u0105d zamierza zrobi\u0107 poza kolejnymi deklaracjami. \n    \n    ", "id": 1537146, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/powodzianie-czekaja-na-pozne-zasilki-odpowiedz-rzadu-st8183820?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powodzianie czekaj\u0105 na p\u00f3\u017ane zasi\u0142ki. Odpowied\u017a rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T08:05:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8623224-napad-na-kantor-w-szczecinie-ph8175159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weszli z m\u0142otami i pr\u00f3bowali obrabowa\u0107 kantor. Podejrzani zatrzymani\" />\n    Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani w maskach z m\u0142otami weszli w nocy z 10 na 11 listopada do kantoru w Szczecinie. Przez niemal minut\u0119 pr\u00f3bowali rozbi\u0107 szyb\u0119 w okienku kasowym, ale nie osi\u0105gn\u0119li celu. Prawdopodobnie sp\u0142oszy\u0142 ich alarm i pracownik s\u0105siedniego kantoru. W poniedzia\u0142ek policja poinformowa\u0142a, \u017ce zatrzymano sprawc\u00f3w. W\u0142a\u015bciciele plac\u00f3wki opublikowali nagranie z monitoringu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. \n    \n    ", "id": 1534123, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-zatrzymano-dwoch-mezczyzn-podejrzanych-o-usilowanie-napadu-na-kantor-st8183885?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weszli z m\u0142otami i pr\u00f3bowali obrabowa\u0107 kantor. Podejrzani zatrzymani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:59:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6391520-zderzenie-dwoch-samochodow-na-s8-kolo-lasku-ph8183807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gdy wyjecha\u0142 z MOP-u, pojazd zarzuci\u0142o\". Jedna osoba ranna\" />\n    Jedna osoba zosta\u0142a ranna w zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w na drodze ekspresowej S8 w miejscowo\u015bci Rososza ko\u0142o \u0141asku (woj. \u0142\u00f3dzkie). Droga w kierunku Wroc\u0142awia by\u0142a zablokowana przez kilka godzin. Okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bnia policja.\n    \n    ", "id": 1534124, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/rososza-lask-zderzenie-na-s8-jedna-osoba-ranna-st8183817?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gdy wyjecha\u0142 z MOP-u, pojazd zarzuci\u0142o\". Jedna osoba ranna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:58:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4283310-pap-20220929-0oe-1-ph8112996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ro\u015bnie obawa o dywersj\u0119 ze strony Rosji. Sonda\u017c\" />\n    Ro\u015bnie niepok\u00f3j Norweg\u00f3w zwi\u0105zany z Rosj\u0105. 82 procent ankietowanych boi si\u0119 akt\u00f3w dywersji ze strony Moskwy - wynika z sonda\u017cu. Wed\u0142ug bada\u0144 uniwersytetu OsloMet najwi\u0119kszy spadek zaufania nast\u0105pi\u0142 w regionie Finnmark, kt\u00f3ry bezpo\u015brednio graniczy z Rosj\u0105.\n    \n    ", "id": 1534125, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-coraz-wieksza-obawa-o-dywersje-ze-strony-rosji-sondaz-st8183508?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie obawa o dywersj\u0119 ze strony Rosji. Sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:50:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e268zx-wigilia-bozego-narodzenia-oplatek-5517930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy zgodnie o wolnej Wigilii. Nowy sonda\u017c\" />\n    Ponad 65 proc. respondent\u00f3w badanych przez IBRiS chce, by 24 grudnia by\u0142 dniem wolnym od pracy. Sonda\u017c na zlecenie \"Rzeczpospolitej\" pokazuje zdecydowane i ponadpartyjne poparcie dla rozpatrywanego przez Sejm projektu wolnych Wigilii. \n    \n    ", "id": 1534126, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaz-co-polacy-sadza-o-wolnej-wigilii-ibris-dla-rzeczpospolitej-st8183773?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zgodnie o wolnej Wigilii. Nowy sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:45:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8278375-policja-zatrzymala-podejrzanego-o-rozboj-ph8183796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kopa\u0142 swoj\u0105 ofiar\u0119 po ca\u0142ym ciele, zadawa\u0142 ciosy w g\u0142ow\u0119\"\" />\n    12 lat wi\u0119zienia grozi 25-latkowi podejrzanemu o rozb\u00f3j. \u015aledczy ustalili, \u017ce m\u0119\u017cczyzna kopa\u0142 swoj\u0105 ofiar\u0119 po ca\u0142ym ciele, bi\u0142 po g\u0142owie, a nast\u0119pnie ukrad\u0142 telefon i uciek\u0142. Zosta\u0142 zatrzymany pod Warszaw\u0105. \n    \n    ", "id": 1534127, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-mezczyzna-zostal-brutalnie-pobity-skradziono-mu-telefon-policja-zatrzymala-podejrzanego-st8183746?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kopa\u0142 swoj\u0105 ofiar\u0119 po ca\u0142ym ciele, zadawa\u0142 ciosy w g\u0142ow\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:43:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6095296-policjanci-przeprowadzili-ogledziny-na-miejscu-zdarzenia-ph8183760/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"18-latek uderzy\u0142 autem w drzewo. Zgin\u0105\u0142 na miejscu\" />\n    Tragiczny wypadek na trasie Zaborowice-Borszyn Wielki (woj. wielkopolskie). Zgin\u0105\u0142 18-letni kierowca. Pasa\u017cer trafi\u0142 do szpitala.\n    \n    ", "id": 1534128, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/zaborowice-borszyn-wielki-18-latek-uderzyl-autem-w-drzewo-zginal-na-miejscu-st8183734?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18-latek uderzy\u0142 autem w drzewo. Zgin\u0105\u0142 na miejscu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:16:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kuzjp6-shutterstock_2176660861-7711455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rozstajemy si\u0119 te\u017c z cz\u0119\u015bci\u0105 siebie\". Tak got\u00f3wka wp\u0142ywa na ludzi\" />\n    Fizyczna obecno\u015b\u0107 pieni\u0119dzy nie tylko wp\u0142ywa na wydatki, ale powoduje powstanie silnego odczucia posiadania. To wynik badania przeprowadzonego w dw\u00f3ch r\u00f3\u017cnych kulturach i okresach.\n    \n    ", "id": 1534129, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/jak-wydajemy-pieniadze-placac-gotowka-a-jak-placac-karta-wyniki-badania-st8183769?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozstajemy si\u0119 te\u017c z cz\u0119\u015bci\u0105 siebie\". Tak got\u00f3wka wp\u0142ywa na ludzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:03:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4507197-18-0720-jnj-gosc-0003-ph8183752/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karnowski o \"mankamencie prawnym\". \"Sutryk ma teraz zwi\u0105zane r\u0119ce\"\" />\n    Jacek Sutryk ma teraz zwi\u0105zane r\u0119ce i nie mo\u017ce pokaza\u0107, co tak naprawd\u0119 jest w papierach - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej i by\u0142y prezydent Sopotu Jacek Karnowski. Wed\u0142ug Karnowskiego \"mankament prawny\" w sprawie Sutryka polega na tym, \u017ce post\u0119powanie nie jest jawne.  \n    \n    ", "id": 1533920, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-karnowski-o-sprawie-jacka-sutryka-ma-teraz-zwiazane-rece-st8183758?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karnowski o \"mankamencie prawnym\". \"Sutryk ma teraz zwi\u0105zane r\u0119ce\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T07:00:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7691836-pap-20241117-1d7-1-ph8183767/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie sko\u0144czymy w obj\u0119ciach Moskwy\". Protest w stolicy\" />\n    S\u0142owacka opozycja zwo\u0142a\u0142a wiec w Bratys\u0142awie, na kt\u00f3rym pojawi\u0142o si\u0119 oko\u0142o 17 tysi\u0119cy os\u00f3b. Manifestacja zosta\u0142a zorganizowana w 35. rocznic\u0119 wydarze\u0144, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do upadku komunistycznej w\u0142adzy w \u00f3wczesnej Czechos\u0142owacji. Liderzy opozycji zapewniali, \u017ce S\u0142owacja pozostanie cz\u0119\u015bci\u0105 zachodniego \u015bwiata i \"nie sko\u0144czy w obj\u0119ciach Moskwy\".\n    \n    ", "id": 1533921, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-wiec-zorganizowany-przez-opozycje-w-35-rocznice-upadku-komunizmu-slowacja-nie-skonczy-w-objeciach-moskwy-st8183710?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie sko\u0144czymy w obj\u0119ciach Moskwy\". Protest w stolicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T06:59:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7912953-starship-w-bazie-w-boca-chica-w-teksasie-ph8183753/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119ksza rakieta \u015bwiata zn\u00f3w wzbije si\u0119 w przestrze\u0144 kosmiczn\u0105\" />\n    Starship od firmy SpaceX, najwi\u0119ksza rakieta na \u015bwiecie, ponownie wyruszy w przestrze\u0144 pozaziemsk\u0105. Lot orbitalny zaplanowano na wtorek. To sz\u00f3sty test systemu, kt\u00f3ry zosta\u0142 zaprojektowany do transportu du\u017cych \u0142adunk\u00f3w na orbit\u0119, a w przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce pom\u00f3c nam tak\u017ce w kolonizacji Ksi\u0119\u017cyca czy Marsa.\n    \n    ", "id": 1533922, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/starship-spacex-najwieksza-rakieta-swiata-znow-wzbije-sie-w-przestrzen-kosmiczna-st8183731?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza rakieta \u015bwiata zn\u00f3w wzbije si\u0119 w przestrze\u0144 kosmiczn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T06:49:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-364101-potracenie-pieszego-na-mokotowskiej-ph8183280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 pieszego na pasach i odjecha\u0142. Cztery osoby zatrzymane\" />\n    W sobot\u0119 nad ranem na ulicy Mokotowskiej w Warszawie osoba kieruj\u0105ca autem potr\u0105ci\u0142a pieszego i odjecha\u0142a z miejsca wypadku. Ranny 36-latek trafi\u0142 do szpitala. Opr\u00f3cz w\u0142a\u015bciciela auta, policja zatrzyma\u0142a trzy osoby, kt\u00f3re najprawdopodobniej podr\u00f3\u017cowa\u0142y tym pojazdem. Na razie nie wiadomo, kto siedzia\u0142 za kierownic\u0105. \n    \n    ", "id": 1533923, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-potracil-pieszego-na-mokotowskiej-po-wypadku-odjechal-zatrzymania-nagranie-st8183268?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 pieszego na pasach i odjecha\u0142. Cztery osoby zatrzymane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T06:37:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yytgnq-wykresy-firma-biuro-dokumenty-4649682/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Cz\u0119\u015b\u0107 z tych nale\u017cno\u015bci mo\u017ce przepa\u015b\u0107 w sylwestra\"\" />\n    P\u0142atno\u015bci z faktur wystawionych w 2022 roku przedawni\u0105 si\u0119 pod koniec bie\u017c\u0105cego roku. Obliczenie ich \u0142\u0105cznej warto\u015bci jest trudne, ale szacuje si\u0119, \u017ce \u0142\u0105cznie to oko\u0142o 122 miliardy z\u0142otych - ocenia Kaczmarski Inkasso. Z badania na zlecenie firmy wynika, \u017ce problem z nieterminowymi p\u0142atno\u015bciami ma po\u0142owa M\u015aP.\n    \n    ", "id": 1533924, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/na-koniec-roku-przedawniaja-sie-dlugi-z-2022-roku-to-nawet-122-miliardy-zlotych-st8183740?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Cz\u0119\u015b\u0107 z tych nale\u017cno\u015bci mo\u017ce przepa\u015b\u0107 w sylwestra\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T06:34:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7502441-pozar-po-wybuchu-izraelskiej-rakiety-w-bejrucie-ph8183698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzecznik Hezbollahu zgin\u0105\u0142 w izraelskim nalocie\" />\n    Mohammad Afif, szef Hezbollahu do spraw relacji z mediami, zgin\u0105\u0142 podczas niedzielnego ataku rakietowego przeprowadzonego przez Izrael - przekaza\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na liba\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142a.\n    \n    ", "id": 1533925, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/liban-nie-zyje-mohammad-afif-szef-hezbollahu-ds-relacji-z-mediami-zginal-w-izraelskim-ataku-st8183697?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik Hezbollahu zgin\u0105\u0142 w izraelskim nalocie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T06:23:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7066512-radoslaw-sikorski-w-rokietnicy-ph8182795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski przedstawi\u0142 sw\u00f3j pierwszy \"priorytet\"\" />\n    \"Dzisiaj przedstawiam Wam moje priorytety, bo czasy si\u0119 zmieni\u0142y i Polska potrzebuje m\u0119\u017ca stanu z wizj\u0105\" - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek szef MSZ, kt\u00f3ry zabiega o g\u0142osy cz\u0142onk\u00f3w Koalicji Obywatelskiej w prawyborach. \"Priorytet 1. Bezpiecze\u0144stwo jest najwa\u017cniejsze\" - uwa\u017ca Sikorski. \n    \n    ", "id": 1533926, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-przedstawil-swoj-pierwszy-priorytet-bezpieczenstwo-jest-najwazniejsze-st8183733?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski przedstawi\u0142 sw\u00f3j pierwszy \"priorytet\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T06:23:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2874891-sikorski-trzaskowski-sklejka-ph8183896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski napisa\u0142 \"list do przyjaci\u00f3\u0142\", Sikorski pokazuje \"priorytety\"\" />\n    W pi\u0105tek Rados\u0142aw Sikorski i Rafa\u0142 Trzaskowski zmierz\u0105 si\u0119 w prawyborach Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3re wy\u0142oni\u0105 kandydata tego ugrupowania na prezydenta. W poniedzia\u0142ek od rana obaj politycy zabiegaj\u0105 o g\u0142osy. Sikorski publikuje wpisy z \"priorytetami\", kt\u00f3rymi ma si\u0119 kierowa\u0107 podczas prezydentury, a Trzaskowski napisa\u0142 \"list do przyjaci\u00f3\u0142 z KO\", w kt\u00f3rym wylicza cechy dobrego prezydenta. \n    \n    ", "id": 1534344, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawybory-w-ko-radoslaw-sikorski-przedstawia-swoje-priorytety-rafal-trzaskowski-pisze-list-do-przyjaciol-st8183733?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski napisa\u0142 \"list do przyjaci\u00f3\u0142\", Sikorski pokazuje \"priorytety\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T05:43:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1090810-matt-gaetz-ph8178809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nominacja Trumpa w cieniu skandalu z 17-latk\u0105. Senator apeluje: chcemy pozna\u0107 raport\" />\n    Republika\u0144ski senator Markwayne Mullin wezwa\u0142 Izb\u0119 Reprezentant\u00f3w do udost\u0119pnienia Senatowi niepublikowanego dot\u0105d raportu dotycz\u0105cego kongresmena Matta Gaetza z Florydy. Gaetz jest kandydatem Donalda Trumpa na przysz\u0142ego prokuratora generalnego Stan\u00f3w Zjednoczonych. Komisja etyki Izby Reprezentant\u00f3w bada\u0142a doniesienia o jego rzekomych przest\u0119pstwach seksualnych dotycz\u0105cych 17-latki.\n    \n    ", "id": 1533741, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nominacje-donalda-trumpa-matt-gaetz-senator-chce-publikacji-raportu-w-sprawie-gaetza-st8183708?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nominacja Trumpa w cieniu skandalu z 17-latk\u0105. Senator apeluje: chcemy pozna\u0107 raport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T05:37:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17211-silny-wiatr-ph7607531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IMGW ostrzega. Przez ca\u0142y dzie\u0144 mo\u017ce silnie wia\u0107\" />\n    IMGW opublikowa\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W cz\u0119\u015bci p\u00f3\u0142nocnej Polski od rana utrzymywa\u0107 si\u0119 ma wietrzna pogoda, a miejscami podmuchy mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Sprawd\u017a, gdzie zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.\n    \n    ", "id": 1533742, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-uwaga-na-silny-wiatr-st8183718?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW ostrzega. Przez ca\u0142y dzie\u0144 mo\u017ce silnie wia\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T05:37:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pcm3jm-oblodzenia-sprawia-ze-bedzie-slisko-na-drogach-i-chodnikach-5595268/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"L\u00f3d na drogach i sztorm na Ba\u0142tyku. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    IMGW ostrzega przed oblodzeniem dr\u00f3g i chodnik\u00f3w. W cz\u0119\u015bci kraju w nocy i nad ranem we wtorek powinni\u015bmy zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107. Obowi\u0105zuj\u0105 tak\u017ce ostrze\u017cenia przed silnym wiatrem i sztormem na Ba\u0142tyku. \n    \n    ", "id": 1535520, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-uwaga-na-silny-wiatr-i-oblodzone-nawierzchnie-st8183718?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "L\u00f3d na drogach i sztorm na Ba\u0142tyku. Ostrze\u017cenia IMGW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T05:15:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7019419-starosc-starszy-czlowiek-dlonie-ph7938083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybiera\u0142 osoby starsze i nieporadne. Us\u0142ysza\u0142 ju\u017c 39 zarzut\u00f3w\" />\n    Wykorzystywa\u0142 osoby starsze i nieporadne, na kt\u00f3re zak\u0142ada\u0142 rachunki bankowe i zaci\u0105ga\u0142 po\u017cyczki. Zrobi\u0142 sobie z tego sta\u0142e \u017ar\u00f3d\u0142o utrzymania - informuje siedlecka policja. 37-latek us\u0142ysza\u0142 dotychczas 39 zarzut\u00f3w, a prawdopodobnie to jeszcze nie koniec.\n    \n    ", "id": 1533743, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-wybieral-osoby-starsze-i-nieporadne-uslyszal-juz-39-zarzutow-st8183515?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybiera\u0142 osoby starsze i nieporadne. Us\u0142ysza\u0142 ju\u017c 39 zarzut\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T04:45:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3921865-wolodymyr-zelenski-i-joe-biden-w-bialym-domu-ph7357163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 dzia\u0142a\u0144 Ukrainy\" po decyzji Bidena. Ekspert: to ostrze\u017cenie\" />\n    Decyzja Joe Bidena to ostrze\u017cenie wobec Rosji, \u017ce nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 dzia\u0142a\u0144 Ukrainy - komentuje Marek Menkiszak z O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich odnosz\u0105c si\u0119 do zgody ameryka\u0144skiej administracji na uderzenia Ukrainy na g\u0142\u0119bokie terytorium Rosji. Zdaniem eksperta, zgoda na u\u017cycie pocisk\u00f3w maj\u0105cych zasi\u0119g oko\u0142o 300 kilometr\u00f3w mo\u017ce \"wzmocni\u0107 pozycj\u0119 Ukrainy w negocjacjach pokojowych\".\n    \n    ", "id": 1533541, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-bedzie-mogla-uderzac-precyzyjnie-na-zaplecze-rosjan-zgoda-usa-ekspert-to-ostrzezenie-st8183699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 dzia\u0142a\u0144 Ukrainy\" po decyzji Bidena. Ekspert: to ostrze\u017cenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T04:44:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8686754-kim-dzong-un-ph8158090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najwi\u0119ksze w historii\" napi\u0119cie mi\u0119dzy Koreami. Kim zaapelowa\u0142 do swoich \u017co\u0142nierzy\" />\n    Kim Dzong Un, dyktator Korei P\u00f3\u0142nocnej zaapelowa\u0142 do \"poprawy zdolno\u015bci prowadzenia wojny\" przez armi\u0119. Podczas przem\u00f3wienia stwierdzi\u0142,\u00a0\u017ce P\u00f3\u0142wysep Korea\u0144ski sta\u0142 si\u0119 \"najwi\u0119kszym punktem zapalnym na \u015bwiecie\". Zdaniem dyktatora, napi\u0119cie mi\u0119dzy Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 i Po\u0142udniow\u0105 jest \"najwi\u0119ksze w historii\".\n    \n    ", "id": 1533542, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-kim-dzong-un-apeluje-do-wojska-i-mowi-o-najwiekszym-w-historii-napieciu-w-relacjach-z-korea-poludniowa-st8183703?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najwi\u0119ksze w historii\" napi\u0119cie mi\u0119dzy Koreami. Kim zaapelowa\u0142 do swoich \u017co\u0142nierzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T04:29:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7016789-pelniacy-obowiazki-burmistrza-miasta-sumy-artiom-kobzar-pocisk-balistyczny-uderzyl-w-budynek-mieszkalny-ph8183715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bomby spad\u0142y na budynki mieszkalne. W\u015br\u00f3d ofiar dzieci\" />\n    999 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119. W rosyjskim ataku na miasto Sumy zgin\u0119\u0142o co najmniej dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b, kilkadziesi\u0105t jest rannych. Syn prezydenta-elekta Donald Trump Jr. ostro skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 administracji Joe Bidena, kt\u00f3ra da\u0142a Ukrai\u0144com zielone \u015bwiat\u0142o na uderzanie w g\u0142\u0105b Rosji ameryka\u0144skimi pociskami ATACMS. W niedziel\u0119 Rosja przeprowadzi\u0142a zmasowany atak na ukrai\u0144skie terytorium. Podsumowujemy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1533543, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-informacje-18-listopada-st8183712?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bomby spad\u0142y na budynki mieszkalne. W\u015br\u00f3d ofiar dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T04:24:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5104995-skutki-zmasowanego-ostrzalu-ukrainy-przez-rosje-ph8182958/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski atak na Ukrain\u0119 zatrz\u0105s\u0142 szczytem G20. Porozumienie pod znakiem zapytania\" />\n    Zmasowany rosyjski atak na Ukrain\u0119 zachwia\u0142\u00a0kruchym porozumieniem grupy G20, kt\u00f3re - jak podaj\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a agencji Reutera - uda\u0142o si\u0119\u00a0wypracowa\u0107 po wielu dniach negocjacji. \u0179r\u00f3d\u0142a agencji podaj\u0105, \u017ce europejscy dyplomaci naciskaj\u0105 na zmian\u0119 ustalonego pierwotnie zachowawczego stanowiska, w kt\u00f3rym m\u00f3wiono o \"potrzebie negocjacji pokojowych\" i nie krytykowano wprost \u017cadnego z kraj\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1533544, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-g20-w-rio-de-janeiro-po-rosyjskim-ataku-porozumienie-pod-znakiem-zapytania-st8183704?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski atak na Ukrain\u0119 zatrz\u0105s\u0142 szczytem G20. Porozumienie pod znakiem zapytania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T04:06:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aptbtt-atacms-7356812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zielone \u015bwiat\u0142o dla Ukrainy, problemy z pieni\u0119dzmi dla powodzian, rozmowa na szczycie\" />\n    Prezydent Biden zezwoli\u0142 Ukrainie na u\u017cycie dostarczonych przez USA pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu do atak\u00f3w na terytorium Rosji. Przeci\u0105gaj\u0105 si\u0119 procedury zwi\u0105zane z wyp\u0142atami odszkodowa\u0144 dla powodzian. Naukowcy przedstawili pierwsze szczeg\u00f3\u0142owe wyniki bada\u0144 pr\u00f3bek z niewidocznej strony Ksi\u0119\u017cyca. Przedstawiamy pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 18 listopada. \n    \n    ", "id": 1533545, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zielone-swiatlo-dla-ukrainy-problemy-z-pieniedzmi-dla-powodzian-tragiczny-wypadek-pod-brodnica-to-warto-wiedziec-18-listopada-2024-st8183692?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zielone \u015bwiat\u0142o dla Ukrainy, problemy z pieni\u0119dzmi dla powodzian, rozmowa na szczycie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-18T01:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-oqjryk-deszcz-ze-sniegiem-5524565/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 18.11. Opady niemal wsz\u0119dzie, a do tego porywisty wiatr\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W poniedzia\u0142ek 18.11 na p\u00f3\u0142nocy kraju spadnie deszcz ze \u015bniegiem, \u015bnieg, a w niekt\u00f3rych miejscach mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c zagrzmie\u0107. Na po\u0142udniu i wschodzie b\u0119dzie deszczowo. Wiatr mocno si\u0119 rozp\u0119dzi. \n    \n    ", "id": 1533137, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-18-11-opady-niemal-wszedzie-a-do-tego-porywisty-wiatr-st8183599?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 18.11. Opady niemal wsz\u0119dzie, a do tego porywisty wiatr", "vote": 0}]