[{"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Szatan dzi\u0119ki nim trzyma nas w nieustannym strachu. Jak sobie poradzi\u0107?", "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/szatan-dzieki-nim-trzyma-nas-w-nieustannym-strachu-jak-sobie-poradzic,2722355", "date_published": "2024-01-23T23:00:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/26c2ed34c281a18c973e77ef224d8238/jpg/deon/rss-thumbnail/marek-piwnicki-LF0SvuzO9nU-unsplash.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "\u017bona znanego psychologa m\u00f3wi o jej uzdrowieniu. Jordan Peterson: Moja \u017cona mia\u0142a przed sob\u0105 10 miesi\u0119cy", "description": "Moja \u017cona\u00a0 mia\u0142a zdiagnozowan\u0105 bardzo rzadk\u0105 posta\u0107 raka, kt\u00f3ry by\u0142 nie do wyj\u015bcia. Mia\u0142a oko\u0142o 10 miesi\u0119cy \u017cycia - m\u00f3wi o chorobie swojej \u017cony Jordan Peterson, kanadyjski psycholog kliniczny, profesor psychologii na Uniwersytecie w Toronto. Tammy cierpia\u0142a na nowotw\u00f3r nerki.\u00a0Kiedy zosta\u0142a przewieziona do szpitala, odwiedzi\u0142a j\u0105 jej znajoma Queenie, kt\u00f3ra przynios\u0142a jej r\u00f3\u017caniec.", "link": "https://deon.pl/wiara/zona-znanego-psychologa-mowi-o-jej-uzdrowieniu-jordan-peterson-moja-zona-miala-przed-soba-10-miesiecy,2722046", "date_published": "2024-01-23T15:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/c07f645d211bf4953a87db99d8e93515/jpg/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%202024-01-23%20160509.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 63, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 63, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "\u017bona znanego psychologa m\u00f3wi o swoim uzdrowieniu. Jordan Peterson: Moja \u017cona mia\u0142a przed sob\u0105 10 miesi\u0119cy", "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/zona-znanego-psychologa-mowi-o-swoim-uzdrowieniu-jordan-peterson-moja-zona-miala-przed-soba-10-miesiecy,2722046", "date_published": "2024-01-23T15:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/c07f645d211bf4953a87db99d8e93515/jpg/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%202024-01-23%20160509.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Chi\u0144czycy stworzyli nowy szczep wirusa COVID-19. Jego \u015bmiertelno\u015b\u0107 wynosi 100 procent", "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/chinczycy-stworzyli-nowy-szczep-wirusa-covid-19-jego-smiertelnosc-wynosi-100-procent,2722496", "date_published": "2024-01-23T15:00:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/82394c08df471971c46568d8f04b47cd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_29325311_XL.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Chi\u0144czycy stworzyli nowy szczep wirusa COVOD-19. Jego \u015bmiertelno\u015b\u0107 wynosi 100 procent", "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/chinczycy-stworzyli-nowy-szczep-wirusa-covod-19-jego-smiertelnosc-wynosi-100-procent,2722496", "date_published": "2024-01-23T15:00:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/82394c08df471971c46568d8f04b47cd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_29325311_XL.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Na Rok Modlitwy wydano specjaln\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 z przedmow\u0105 papie\u017ca Franciszka", "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/na-rok-modlitwy-wydano-specjalna-ksiazke-z-przedmowa-papieza-franciszka,2722361", "date_published": "2024-01-23T14:42:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/02f68bc739bc77295c43cfad3ff723b9/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11093907.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Litwa/ Zmar\u0142a Alwida Bajor \u2013 polska dziennikarka i scenarzystka", "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/litwa-zmarla-alwida-bajor--polska-dziennikarka-i-scenarzystka,2722121", "date_published": "2024-01-23T13:11:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/81f95560eedf1fd35f61b4a2cef0b464/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(1).png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Roksana W\u0119giel: Ucz\u0119szczam do wsp\u00f3lnoty Franciszkan\u00f3w na cudowne Msze i przepi\u0119kne kazania", "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/roksana-wegiel-uczeszczam-do-wspolnoty-franciszkanow-na-cudowne-msze-i-przepiekne-kazania,2722049", "date_published": "2024-01-23T12:39:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/f719975da8d2d0dda2620c6de4e3f274/jpg/deon/rss-thumbnail/W\u0119giel_20240123124923.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Jak wyleczy\u0107 narzekanie? Kapucyn o. Piotr Kwiatek wyja\u015bnia", "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jak-wyleczyc-narzekanie-kapucyn-o-piotr-kwiatek-wyjasnia,2722022", "date_published": "2024-01-23T11:26:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/06205b9a7a964a1731c35a59b2d21008/JPG/deon/rss-thumbnail/P.%20Kwiatek.JPG", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Wspierajmy Osoby Skrzywdzone! \u2013 zach\u0119ca Delegat KEP ds. ochrony dzieci i m\u0142odzie\u017cy", "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/wspierajmy-osoby-skrzywdzone--zacheca-delegat-kep-ds-ochrony-dzieci-i-mlodziezy,2721992", "date_published": "2024-01-23T11:20:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/b1ede48502b34a056c0a23005c81c14f/jpg/deon/rss-thumbnail/48871250161_7f48208d2b_o.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "W lutym pod has\u0142em \"Czas na mi\u0142o\u015b\u0107!\" odb\u0119dzie si\u0119 pi\u0105ta edycja Tygodnia Ma\u0142\u017ce\u0144stwa w Krakowie", "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/w-lutym-pod-haslem-czas-na-milosc-odbedzie-sie-piata-edycja-tygodnia-malzenstwa-w-krakowie,2721926", "date_published": "2024-01-23T11:00:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/ce88106df2719975f06f67008d247bfb/jpg/deon/rss-thumbnail/freestocks-a1Fmxesw31g-unsplash.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Po \u015bmierci \u017cony 66-letni biznesmen zostaje ksi\u0119dzem. \u201eKap\u0142a\u0144stwo jest dla mnie radosnym do\u015bwiadczeniem\u201d", "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/po-smierci-zony-66-letni-biznesmen-zostaje-ksiedzem-kaplanstwo-jest-dla-mnie-radosnym-doswiadczeniem,2721812", "date_published": "2024-01-23T10:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/21/a3a09554281601470973514c2fb25ff9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_232738580_XL.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Ks. Kneblewski: Biskup zdj\u0105\u0142 ze mnie zakaz wypowiedzi medialnych, co oznacza \"powr\u00f3t smoka\"", "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-kneblewski-biskup-zdjal-ze-mnie-zakaz-wypowiedzi-medialnych-co-oznacza-powrot-smoka,2721857", "date_published": "2024-01-23T10:40:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/d381304b00abff2054c0a0e1425c6c19/jpg/deon/rss-thumbnail/ks%20knebwskie_20240123104721.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Ro\u015bnie plaga samob\u00f3jstw w\u015br\u00f3d dzieci? Ekspert wyja\u015bnia", "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/rosnie-plaga-samobojstw-wsrod-dzieci-ekspert-wyjasnia-,2721758", "date_published": "2024-01-23T09:24:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/f9af40ebf99e7642a1a2f338d6d25fd0/jpg/deon/rss-thumbnail/caleb-woods-VZILDYoqn_U-unsplash.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Wnuczka Franciszka Pieczki chce nagra\u0107 o nim film. Znamy szczeg\u00f3\u0142y", "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/wnuczka-franciszka-pieczki-chce-nagrac-o-nim-film-znamy-szczegoly,2721677", "date_published": "2024-01-23T08:58:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/18c923b36b9e9945f6ef4fd63fdc8a0b/jpg/deon/rss-thumbnail/Franciszek%20Pieczka_20240123093627.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "USA/ Podejrzany o zab\u00f3jstwo o\u015bmiu os\u00f3b na przedmie\u015bciach Chicago znaleziony martwy", "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/usa-podejrzany-o-zabojstwo-osmiu-osob-na-przedmiesciach-chicago-znaleziony-martwy,2721623", "date_published": "2024-01-23T08:30:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/82ea4e34c4d61eaab1cec4e6acf40c8e/jpg/deon/rss-thumbnail/Roman_Forest_Police_directing_traffice_at_Tram_Road_and_2090_(27279009446).jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Gdy do\u015bwiadczy\u0142am spoczynku w Duchu \u015awi\u0119tym, moje \u017cycie si\u0119 zmieni\u0142o [\u015aWIADECTWO]", "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/gdy-doswiadczylam-spoczynku-w-duchu-swietym-moje-zycie-sie-zmienilo-swiadectwo,2721563", "date_published": "2024-01-23T08:14:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/f96972012b62660b82131b47dc487887/jpg/deon/rss-thumbnail/james-forbes-qgh5tuELdx4-unsplash.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Obmywanie ran \u2013 ekumenizm w praktyce", "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/obmywanie-ran--ekumenizm-w-praktyce,2721527", "date_published": "2024-01-23T08:05:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/38a87db862669e3a9785a437fec64051/jpg/deon/rss-thumbnail/GEdzSbrWkAAr3DS_20240123082518.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Tydzie\u0144 Modlitw o Jedno\u015b\u0107 Chrze\u015bcijan. Dlaczego go obchodzimy?", "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/tydzien-modlitw-o-jednosc-chrzescijan-dlaczego-go-obchodzimy,2721404", "date_published": "2024-01-23T07:48:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/94dcd45d958e2a5611386610133bb32b/jpg/deon/rss-thumbnail/cassidy-rowell-aawzgWHBhfE-unsplash.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://deon.pl/rss", "title": "Wiara nie jest ideologi\u0105", "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/wiara-nie-jest-ideologia,2721386", "date_published": "2024-01-23T07:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/23/a3beb53a513204144b64b2c34e293b69/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_183327956_XL_20240123075951.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]