[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kiedy zniesienie embarga na ukrai\u0144skie zbo\u017ce? Minister rolnictwa zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aGsktkuTURBXy9hMWZhZjM0Ny0wZDUwLTRjZmQtOWJhZS02MjRlNTY2MzFjM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Embargo na ukrai\u0144skie zbo\u017ce nie zostanie zniesione, p\u00f3ki Polska nie wynegocjuje z Ukrain\u0105 dwustronnych zasad przep\u0142ywu towar\u00f3w - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek w Brukseli polski minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9409443,kiedy-zniesienie-embarga-na-ukrainskie-zboze-minister-rolnictwa-zabra.html", "date_published": "2024-01-23T21:17:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "SG wycofa\u0142a aukcj\u0119 dla WO\u015aP. Chodzi o udzia\u0142 w patrolu na granicy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LaOktkuTURBXy8zZGFjMjFhNy05ZGE3LTQzMjUtYTkxYS02Yjk2ZDg0MTYwNzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stra\u017c Graniczna wycofa\u0142a przekazan\u0105 dla WO\u015aP aukcj\u0119 udzia\u0142u w patrolu na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - poda\u0142a we wtorek wieczorem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych SG.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9409408,sg-wycofala-aukcje-dla-wosp-chodzi-o-udzial-w-patrolu-na-granicy.html", "date_published": "2024-01-23T21:02:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tusk: Prezydent tym razem prawid\u0142owo skorzysta\u0142 z prawa \u0142aski wobec przest\u0119pc\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ka_ktkuTURBXy9lNjg5ZDEzZi01Yzg5LTRmZTItYTVmYi03NzIwMTYzYzU5YmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent - tym razem prawid\u0142owo - skorzysta\u0142 z prawa \u0142aski wobec przest\u0119pc\u00f3w; to wszystko - napisa\u0142 premier Donald Tusk, komentuj\u0105c decyzj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy o zastosowaniu prawa \u0142aski wobec Mariusza Kami\u0144skiego oraz Macieja W\u0105sika.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409407,tusk-prezydent-tym-razem-prawidlowo-skorzystal-z-prawa-laski-wobec-pr.html", "date_published": "2024-01-23T20:50:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Parlament Turcji ratyfikowa\u0142 wniosek Szwecji o przyst\u0105pienie do NATO", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eLfktkuTURBXy8wODEwZTEyOC0xNzRjLTQ2ZTktYWVhZi0wZDdhMzM0YWIwNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wielkie Zgromadzenie Narodowe Turcji (jednoizbowy parlament) ratyfikowa\u0142o we wtorek zdecydowan\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w wniosek Szwecji o przyst\u0105pienie do NATO.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9409396,parlament-turcji-ratyfikowal-wniosek-szwecji-o-przystapienie-do-nato.html", "date_published": "2024-01-23T20:39:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski wyszli z wi\u0119zienia", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sjUktkuTURBXy8zM2YzZTRiNy1jNjgwLTRiM2EtYjQ1Yy03Nzc5MmZjZGY4NTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik tu\u017c po 21.00 opu\u015bcili zak\u0142ady karne. Od popo\u0142udnia w Radomiu i Przytu\u0142ach Starych na ich wyj\u015bcie oczekiwa\u0142y rodziny, zwolennicy i politycy PiS.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409375,maciej-wasik-i-mariusz-kaminski-wyszli-z-wiezienia.html", "date_published": "2024-01-23T20:23:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W \u015brod\u0119 blokada dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. Protest rolnik\u00f3w [LISTA BLOKOWANYCH ODCINK\u00d3W]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/niJktkuTURBXy9iMGQzODcyYy0yODJjLTRmMTEtODgyNi0zY2Q5OTQ5YWQxMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119, 24 stycznia 2024 roku, odbywa si\u0119 og\u00f3lnopolski protest rolnik\u00f3w. Drogi w Polsce mog\u0105 by\u0107 zablokowane w co najmniej 250 miejscach. Organizatorzy podkre\u015blaj\u0105, \u017ce w akcji uczestnicz\u0105 nie tylko najwa\u017cniejsze zwi\u0105zki rolnicze, ale te\u017c do\u0142\u0105czaj\u0105 do niego spontanicznie kolejni uczestnicy.", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9409374,w-srode-blokada-drog-w-calej-polsce-protest-rolnikow-lista-blokowany.html", "date_published": "2024-01-23T20:18:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Brytyjski i ameryka\u0144ski personel ONZ musi opu\u015bci\u0107 Jemen", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cEHktkuTURBXy9jMzM3ZTBhNy03NDA4LTQ5ZWUtOTlkYy1lYzc3NmFiMWY2ZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeme\u0144scy rebelianci Huti nakazali opuszczenie Jemenu w ci\u0105gu miesi\u0105ca ca\u0142emu ameryka\u0144skiemu i brytyjskiemu personelowi ONZ oraz wszystkich organizacji pomocowych - poinformowa\u0142a we wtorek agencja AFP.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9409312,brytyjski-i-amerykanski-personel-onz-musi-opuscic-jemen.html", "date_published": "2024-01-23T18:50:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jest tak\u017ce \"grupa radomska\", domaga si\u0119 uwolnienia Mariusza Kami\u0144skiego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0fmktkuTURBXy83ODRkNTY3Yi04MWRkLTQ0MTMtOTA2NC03ZjQ2MjNkZTZmZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Grupa zwolennik\u00f3w PiS zgromadzi\u0142a si\u0119 we wtorek pod Aresztem \u015aledczym w Radomiu. W zwi\u0105zku z u\u0142askawieniem przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 protestuj\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 natychmiastowego uwolnienia Mariusza Kami\u0144skiego.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409311,jest-takze-grupa-radomska-domaga-sie-uwolnienia-mariusza-kaminskieg.html", "date_published": "2024-01-23T18:39:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ponad sto os\u00f3b w Przytu\u0142ach Starych czeka na uwolnienie Macieja W\u0105sika", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0fmktkuTURBXy83ODRkNTY3Yi04MWRkLTQ0MTMtOTA2NC03ZjQ2MjNkZTZmZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Demonstranci zgromadzili si\u0119 pod zak\u0142adem karnym w Przytu\u0142ach Starych (woj. mazowieckie). Deklaruj\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 tam czeka\u0107 do momentu uwolnienia Macieja W\u0105sika. Krzycz\u0105: Maciej W\u0105sik, jeste\u015b wolny, tu jest Polska.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409293,ponad-sto-osob-w-przytulach-starych-czeka-na-uwolnienie-macieja-wasika.html", "date_published": "2024-01-23T17:51:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Powstanie telefon zaufania dla \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fpKktkuTURBXy8xZTUxYjQ1Zi05MjQ5LTRiMzEtOTJkYy1jOTMwYWZlZTgzMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier, minister obrony narodowej poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 &quot;o pilnym utworzeniu&quot; w MON telefonu zaufania dla \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego. &quot;B\u0119dzie tam udzielane wszechstronne wsparcie&quot; - napisa\u0142 na platformie X W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9409242,powstanie-telefon-zaufania-dla-zolnierzy-wojska-polskiego.html", "date_published": "2024-01-23T17:48:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zjednoczenie obu Korei jest nierealne. Symboliczne wydarzenie w Pjongjangu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a7PktkuTURBXy9hMTRjZmVlZi1lMmM3LTRmZjYtOWFmNC05OTMxMGM1M2MzMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Symbolizuj\u0105cy nadziej\u0119 na zjednoczenie z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105 pomnik w stolicy Korei P\u00f3\u0142nocnej Pjongjangu zosta\u0142 zburzony \u2013 poda\u0142 we wtorek portal NK News na podstawie zdj\u0119\u0107 satelitarnych. W ubieg\u0142ym tygodniu dyktator Kim Dzong Un og\u0142osi\u0142, \u017ce zjednoczenie nie jest ju\u017c mo\u017cliwe i nakaza\u0142 demonta\u017c &quot;pozosta\u0142o\u015bci minionej epoki&quot;.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9409207,zjednoczenie-obu-korei-jest-nierealne-symboliczne-wydarzenie-w-pjongj.html", "date_published": "2024-01-23T17:28:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bez \"Bezpiecznego Kredytu 2 proc.\" \u0142atwiej o zwyk\u0142\u0105 hipotek\u0119 [ANALIZA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/20ektktTURBXy9jMTFhNWQzNC0wZWY0LTQ2ZDUtOWRjZi1jM2E5ZjQyNTNjYTIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Po nag\u0142ym zako\u0144czeniu programu dop\u0142at do kredyt\u00f3w banki ch\u0119tniej udziela\u0107 b\u0119d\u0105 zwyk\u0142ych hipotek \u2013 sugeruj\u0105 dane zebrane przez HREIT. Ma to sens, bo kolejka ubiegaj\u0105cych si\u0119 o kredyty wyra\u017anie si\u0119 przerzedzi\u0142a. To dlatego o klienta trzeba lepiej zadba\u0107. Efekt? Zdolno\u015b\u0107 kredytowa przyk\u0142adowej trzyosobowej rodziny wzros\u0142a wobec grudnia a\u017c o 5 proc. i przekracza dzi\u015b 670 tys. z\u0142otych.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9409107,zwykla-hipoteka-co-po-bezpieczny-kredyt-2.html", "date_published": "2024-01-23T17:28:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy: Protesty przeciwko AfD. Jak wp\u0142yn\u0119\u0142y na poparcie tej partii? [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2D0ktkuTURBXy8zNGFiNjIxMS1lMzg0LTQyNGUtOWNmYS03ZmEzZmRlNTRlMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Setki tysi\u0119cy ludzi wysz\u0142o w weekend na ulice miast w ca\u0142ych Niemczech, wyra\u017caj\u0105c sprzeciw wobec skrajnej prawicy i prawicowo-populistycznej partii Alternatywa dla Niemiec (AfD). Niemieckie media zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy protesty ju\u017c przynosz\u0105 efekty. Zaznaczaj\u0105 przy tym, \u017ce notowania AfD w najnowszych sonda\u017cach po raz pierwszy od dawna spadaj\u0105.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9409203,niemcy-protesty-przeciwko-afd-jak-wplynely-na-poparcie-tej-partii-.html", "date_published": "2024-01-23T16:57:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 ponownie Kami\u0144skiego i W\u0105sika?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vNRktkuTURBXy9jODU5MmFiZS1hYWQ5LTQ4MjYtYjg2MS02MmZjOGExZDczZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />23 stycznia 2024 roku o godzinie 17.30 prezydent RP Andrzej Duda wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie po tym, jak zosta\u0142y mu przekazane akta s\u0105dowe zwi\u0105zane z post\u0119powaniem u\u0142askawieniowym wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Co powiedzia\u0142 prezydent?", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409074,czy-andrzej-duda-ulaskawil-ponownie-kaminskiego-i-wasika.html", "date_published": "2024-01-23T16:51:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z Barbar\u0105 Kami\u0144sk\u0105 i Romuald\u0105 W\u0105sik", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3j8ktkuTURBXy82NDU2M2RlMC02MGEyLTQ0MWQtYjA3OC1kOTRiNTdmMzEzYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek po po\u0142udniu trwa spotkanie prezydenta Andrzeja Dudy z Barbar\u0105 Kami\u0144sk\u0105 - \u017con\u0105 Mariusza Kami\u0144skiego i Romuald\u0105 W\u0105sik - \u017con\u0105 Macieja W\u0105sika - poinformowa\u0142a Kancelaria Prezydenta.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409111,andrzej-duda-spotkal-sie-z-barbara-kaminska-i-romualda-wasik.html", "date_published": "2024-01-23T16:30:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: Z\u0142oty os\u0142abi\u0142 si\u0119 we wtorek wieczorem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vmMktkuTURBXy83MjQ1YWJiMi01YjRhLTQwNTItYTBlYS04NDExZTRhODljMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty we wtorek po po\u0142udniu os\u0142abi\u0142 si\u0119 wobec g\u0142\u00f3wnych walut. Euro by\u0142o wyceniane na 4,39 z\u0142, dolar ameryka\u0144ski na 4,05 z\u0142, a frank szwajcarski na 4,65 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9409105,kursy-walut-zloty-oslabil-sie-we-wtorek-wieczorem.html", "date_published": "2024-01-23T16:26:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Izrael przedstawia warunki rozejmu, Hamas odrzuca ofert\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCoktkuTURBXy9kZTMwZTgzNC03ZDg4LTQ2NGQtODFjYi0yMDI1Mjc0NTEzNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izrael nie zgodzi na zawieszenie broni z Hamasem, je\u015bli izraelscy zak\u0142adnicy nadal b\u0119d\u0105 w niewoli, a Stref\u0105 Gazy dalej b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 Hamas - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek rzecznik rz\u0105du w Tel Awiwie Ejlon Levy. Wed\u0142ug portalu Times of Israel Hamas odrzuci\u0142 izraelsk\u0105 ofert\u0119 dwumiesi\u0119cznego rozejmu.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9409081,izrael-przedstawia-warunki-rozejmu-hamas-odrzuca-oferte.html", "date_published": "2024-01-23T16:00:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "TVP domaga si\u0119 odszkodowania od Adamczyka, Pereiry i Tulickiego. Zawrotna kwota", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D7dktkuTURBXy8yYjQ2NDk4NS0zNjE5LTQxYTctODM4NS0xZDgzZmY5OWI4OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Likwidator TVP S.A. Daniel Gorgosz skierowa\u0142 do by\u0142ego kierownictwa Telewizyjnej Agencji Informacyjnej przeds\u0105dowe wezwanie do zap\u0142aty odszkodowania w wysoko\u015bci ponad 1,3 mln z\u0142. To r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 szkody, jak\u0105 TVP ponios\u0142a &quot;w zwi\u0105zku z brakiem mo\u017cliwo\u015bci wykonania \u015bwiadcze\u0144 reklamowych oraz sponsorskich w dniach 20-29 grudnia 2023 r.&quot;", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409066,tvp-domaga-sie-odszkodowania-od-adamczyka-pereiry-i-tulickiego-zawro.html", "date_published": "2024-01-23T15:19:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy Adam Bodnar przekroczy\u0142 uprawnienia w zwi\u0105zku z Dariuszem Barskim? Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DBZktkuTURBXy82NjYzYWE2MS1kYjllLTQ2MGUtYjIyYS05ZTFiNjUzZWNiMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W dniu 13 stycznia 2024 r. Prokuratura Regionalna w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 przez funkcjonariuszy publicznych, w tym ministra sprawiedliwo\u015bci \u2013 prokuratora generalnego, poprzez podj\u0119cie bezprawnych dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do odwo\u0142ania Dariusza Barskiego z funkcji Prokuratora Krajowego - poinformowa\u0142a warszawska Prokuratura Regionalna.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9409055,czy-adam-bodnar-przekroczyl-uprawnienia-w-zwiazku-z-dariuszem-barskim.html", "date_published": "2024-01-23T15:01:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "O\u015bwiadczenie Dudy ws. u\u0142askawienia W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/J1dktktTURBXy80ZGIxZWQ3Yi1iYzE3LTRlYmEtOGViMC1kN2Y1ZWNjZmE4NDkucG5nkZMFzQEdzKA\" />Andrzejowi Dudzie zosta\u0142y przekazane akta s\u0105dowe zwi\u0105zane z post\u0119powaniem u\u0142askawieniowym wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. 23.01.2024 roku o godz. 17.30 prezydent wyg\u0142osi o\u015bwiadczenie. Gdzie je obejrze\u0107?", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409054,oswiadczenie-dudy-ws-ulaskawienia-wasika-i-kaminskiego-gdzie-obejrze.html", "date_published": "2024-01-23T14:57:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Transport S-300. Rosja rozmieszcza w Petersburgu systemy obrony powietrznej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MPIktkuTURBXy9hZDBhNTk4NC00ZTgwLTRmNjctYTE3MS0yNDhlYTk1YmMyN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja rozmie\u015bci\u0142a w Petersburgu - mie\u015bcie po\u0142o\u017conym w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej cz\u0119\u015bci kraju - systemy obrony powietrznej S-300 - poinformowa\u0142a we wtorek telewizja ERR.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9409051,rosja-transport-s-300-w-petersburgu.html", "date_published": "2024-01-23T14:51:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "O godz. 17.30 o\u015bwiadczenie prezydenta ws. W\u0105sika i Kami\u0144skiego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KSiktkuTURBXy9lNGE2NmY3Yi01NTBkLTQyZDUtYmIxMi1lMzViYjQxODIxYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na godz. 17.30 zaplanowano o\u015bwiadczenie prezydenta Andrzeja Dudy - poinformowa\u0142a PAP Kancelaria Prezydenta.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409047,o-godz-1730-oswiadczenie-prezydenta-ws-wasika-i-kaminskiego.html", "date_published": "2024-01-23T14:43:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nadchodzi orkan Jocelyn. Szkocja ca\u0142kowicie wstrzyma ruch poci\u0105g\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QRaktkuTURBXy85ZDc0Y2UxMy1hNjEwLTQ5MjEtODViOS1lNWU0ZTFkYjk3OWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cho\u0107 jeszcze nie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 usuwanie szk\u00f3d po orkanie Isha, Wielka Brytania i Irlandia ju\u017c szykuj\u0105 si\u0119 na nadej\u015bcie kolejnego orkanu, Jocelyn. Jego uderzenie spodziewane jest we wtorek wieczorem. W Szkocji z powodu orkanu ca\u0142kowicie wstrzymany zostanie ruch poci\u0105g\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9409042,nadchodzi-orkan-jocelyn-szkocja-calkowicie-wstrzyma-ruch-pociagow.html", "date_published": "2024-01-23T14:30:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Wniosek o nieskorzystanie z prawa \u0142aski\". Akta s\u0105dowe ws. W\u0105sika i Kami\u0144skiego trafi\u0142y do Andrzeja Dudy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6jwktkuTURBXy9kZmVkZmFjNi03NDkyLTQ5YzctYTVhNy04ZmJlYTkzOThhMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do prezydenta zosta\u0142y przekazane akta s\u0105dowe zwi\u0105zane z post\u0119powaniem u\u0142askawieniowym wobec Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego. Do akt za\u0142\u0105czony zosta\u0142 wniosek o nieskorzystanie z prawa \u0142aski wraz ze stanowiskiem Prokuratora Generalnego - poinformowa\u0142 resort sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9409039,wniosek-o-nieskorzystanie-z-prawa-laski-akta-sadowe-ws-wasika-i-ka.html", "date_published": "2024-01-23T14:26:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Znamy filmy, kt\u00f3re w tym roku powalcz\u0105 o Oscara", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jR6ktkuTURBXy8yZTVlNTU0MS00ZjkxLTQ2Y2EtOGY4Mi1iNWNlNGNlYzdhYzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Barbie&quot; Grety Gerwig, &quot;Oppenheimer&quot; Christophera Nolana, &quot;Czas krwawego ksi\u0119\u017cyca&quot; Martina Scorsese, &quot;Strefa interes\u00f3w&quot; Jonathana Glazera i &quot;Anatomia upadku&quot; Justine Triet - m.in. te tytu\u0142y powalcz\u0105 o Oscara w kategorii najlepszy film.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9409029,znamy-filmy-ktore-w-tym-roku-powalcza-o-oscara.html", "date_published": "2024-01-23T14:08:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sunak: Je\u015bli ataki na Morzu Czerwonym nie ustan\u0105, Wielka Brytania odpowie Huti", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VjrktkuTURBXy84YzU3Y2I1Mi05OGFkLTRlZTAtYTZlOC0xY2I4YTdkYTc2YmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wielka Brytania nie d\u0105\u017cy do konfrontacji z jeme\u0144skimi rebeliantami Huti, ale uderzy ponownie, je\u015bli ich ataki na statki na Morzu Czerwonym nie ustan\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek brytyjski premier Rishi Sunak.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9409020,sunak-jesli-ataki-na-morzu-czerwonym-nie-ustana-wielka-brytania-odpo.html", "date_published": "2024-01-23T14:00:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy opuszcz\u0105 Uni\u0119 Europejsk\u0105? AfD planuje \"dexit\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a4DktktTURBXy84YzBiNjUzNy1lYzc1LTRhN2MtYTlkOC03Mzk1ZjhjZDJlOTEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Niemcy powinny g\u0142osowa\u0107 za opuszczeniem Unii Europejskiej \u2013 uwa\u017ca Alice Weidel, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca AfD. Partia chce, by w przysz\u0142o\u015bci zorganizowano referendum ws. obecno\u015bci w UE. Czy nadchodz\u0105ce lata przynios\u0105 \u201edexit&quot;?", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9408914,niemcy-opuszcza-unie-europejska-afd-planuje-dexit.html", "date_published": "2024-01-23T13:46:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Samsung zacie\u015bnia wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Google. Sojusz radykalnie zmieni rynek smartfon\u00f3w?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l_TktkuTURBXy83YmE4OWE0My1hZjVhLTQ1OTEtYTI1Mi1iYjExYmY0Yzg3OTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na naszych oczach tworzy si\u0119 sojusz, kt\u00f3ry mo\u017ce radykalnie zmieni\u0107 sytuacj\u0119 na rynku smartfon\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9408889,samsung-zaciesnia-wspolprace-z-google-sojusz-radykalnie-zmieni-rynek.html", "date_published": "2024-01-23T13:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy: Strajk na kolei. Najd\u0142u\u017cszy i najkosztowniejszy w historii?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vYjktkuTURBXy9hYjU5N2MxYS03ZWU3LTRmMDQtYTIzYS1lYzIzMzdkYjVjZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zwi\u0105zek zawodowy maszynist\u00f3w GDL zapowiada, \u017ce kolejowy ruch towarowy w Niemczech zostanie zatrzymany we wtorek wieczorem, a od \u015brody rano stan\u0105 r\u00f3wnie\u017c poci\u0105gi pasa\u017cerskie. Zaplanowany na sze\u015b\u0107 dni strajk b\u0119dzie najd\u0142u\u017cszy od czasu powstania kolei Deutsche Bahn i mo\u017ce by\u0107 te\u017c najkosztowniejszy.", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9408955,niemcy-strajk-na-kolei-najdluzszy-i-najkosztowniejszy-w-historii.html", "date_published": "2024-01-23T13:34:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niedziele handlowe w 2024 roku. 28 stycznia \u2013 czy sklepy tego dnia s\u0105 otwarte?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Kc-ktkuTURBXy9iMzBhNDE4ZS1iNjgwLTQ4MWItOGM3NC0zMjEzYmZkOTFlYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy w niedziel\u0119 (28 stycznia 2024 r.) zrobimy zakupy w Polsce? Sprawd\u017a harmonogram niedziel handlowych.", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9396847,niedziele-handlowe-w-2024-roku-28-stycznia-czy-sklepy-tego-dnia-sa-otwarte.html", "date_published": "2024-01-23T13:28:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zab\u00f3jca Paw\u0142a Adamowicza skazany. Znamy tre\u015b\u0107 wyroku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/J90ktkuTURBXy9jZWFiYTFlYy0zMzI5LTRkNjktOTkxMi1hZDhlYWU1ZTU5N2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d Apelacyjny w Gda\u0144sku we wtorek utrzyma\u0142 w mocy wcze\u015bniejszy wyrok s\u0105du pierwszej instancji ws. zab\u00f3jstwa prezydenta Gda\u0144ska Paw\u0142a Adamowicza. Stefan Wilmont zosta\u0142 prawomocnie skazany na do\u017cywocie. S\u0105d jednocze\u015bnie zmieni\u0142 wcze\u015bniejsze nieprawomocne uzasadnienie wyroku i uzna\u0142, \u017ce Adamowicz nie by\u0142 przypadkow\u0105 ofiar\u0105 oskar\u017conego.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9408926,zabojca-pawla-adamowicza-skazany-znamy-tresc-wyroku.html", "date_published": "2024-01-23T13:11:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "B\u0119dziemy mieli pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. transformacji energetycznej? Biznes popiera pomys\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3huktkuTURBXy8zZThkYTFjMS1hNGRkLTQwYzItYmM3My04YmQxMTU2NjNkYzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Federacja Przedsi\u0119biorc\u00f3w Polskich w przekazanym PAP stanowisku postuluje powo\u0142anie Pe\u0142nomocnika Rz\u0105du ds. Inwestycji Zwi\u0105zanych z Transformacj\u0105 Energetyczn\u0105 w randze wiceministra, podsekretarza lub sekretarza stanu dla koordynacji ca\u0142ego procesu transformacji.", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9408921,bedziemy-mieli-pelnomocnika-rzadu-ds-transformacji-energetycznej-biz.html", "date_published": "2024-01-23T13:05:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prezydent Finlandii: Europa powoli zdaje sobie spraw\u0119, \u017ce pok\u00f3j nie ju\u017c tak oczywisty", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3iBktkuTURBXy9mMDhjYTM5OS1lZWE0LTRlMjgtODMwYi0zZDRmOTIyMTZmYzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Im silniejsza jest Finlandia i Europa, tym pewniejsza obrona i najlepszy spos\u00f3b na unikni\u0119cie wojny; P\u00f3\u0142noc si\u0119 trzyma \u2013 powiedzia\u0142 prezydent Finlandii Sauli Niinisto po inspekcji lapo\u0144skiego oddzia\u0142u komandos\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9408913,prezydent-finlandii-europa-powoli-zdaje-sobie-sprawe-ze-pokoj-nie-ju.html", "date_published": "2024-01-23T12:55:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "BYD wyprzedzi\u0142 Volkswagena. Niemiecki gigant traci koron\u0119 sprzeda\u017cy w Chinach", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b4VktkuTURBXy9mZTE3YTlkOS04ZGExLTRmMzgtOTQ4YS05Mzk4YjZjMmNlZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />BYD wyprzedzi\u0142a Volkswagena na pozycji najlepiej sprzedaj\u0105cej si\u0119 marki samochod\u00f3w w Chinach w 2023 r. Doskona\u0142y wynik chi\u0144skiej marki pokazuje, \u017ce ca\u0142kowite postawienie na pojazdy elektryczne przynosi efekty.", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9408841,byd-wyprzedzil-volkswagena-niemiecki-gigant-traci-korone-sprzedazy-w.html", "date_published": "2024-01-23T12:09:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mex Polska odnotowa\u0142 wst\u0119pnie 95,3 mln z\u0142 przychod\u00f3w w 2023 r., wzrost o 16,4 proc. r/r", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DtcktkuTURBXy84OTllYTg0Ni0zMWU2LTQwYmQtYjIxZC00NzJiOTQ4MjlmOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9408853,mex-polska-odnotowal-wstepnie-953-mln-zl-przychodow-w-2023-r-wzrost.html", "date_published": "2024-01-23T11:37:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przychody Pointpack wynios\u0142y wst\u0119pnie 35,65 mln z\u0142 w IV kw. 2023 r., wzrost o 83,8 proc. r/r", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/34-ktkuTURBXy80ZmI5ZjBjMS0zZTc1LTRjN2QtYjJkMS00M2YzMzg4M2E3ZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9408850,przychody-pointpack-wyniosly-wstepnie-3565-mln-zl-w-iv-kw-2023-r-w.html", "date_published": "2024-01-23T11:32:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wojna w Ukrainie to \"bitwa na amunicj\u0119\". NATO podpisa\u0142o du\u017cy kontrakt", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-XqktkuTURBXy8zOTIyNzk2NC1mZjY4LTQ5ZWYtOGQwNC0wOGRhMTlkMmQwZWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />NATO podpisa\u0142o we wtorek kontrakt o warto\u015bci 1,1 miliarda euro na dostawy amunicji artyleryjskiej 155 mm - poinformowa\u0142 Sojusz P\u00f3\u0142nocnoatlantycki. Zgodnie z kontraktem cz\u0119\u015b\u0107 pocisk\u00f3w ma zosta\u0107 dostarczona Ukrainie; Kij\u00f3w wcze\u015bniej informowa\u0142 o zapotrzebowaniu na te pociski.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9408845,wojna-w-ukrainie-to-bitwa-na-amunicje-nato-podpisalo-duzy-kontrakt.html", "date_published": "2024-01-23T11:20:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polska i kraje ba\u0142tyckie maj\u0105 nowe propozycje sankcji sektorowych wobec Rosji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ucWktkuTURBXy8xMzczYmRiZC01ODZhLTQzYTEtOWFmNS05MjE1Y2QzNTE3ZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska i pa\u0144stwa ba\u0142tyckie przygotowa\u0142y wsp\u00f3lnie nowe propozycje sankcji sektorowych UE wobec Rosji w zwi\u0105zku z jej inwazj\u0105 na Ukrain\u0119. W\u015br\u00f3d nich jest zakaz importu gazu LNG izakaz importu aluminium z Rosji - przekaza\u0142 we wtorek PAP polski dyplomata.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9408839,polska-i-kraje-baltyckie-maja-nowe-propozycje-sankcji-sektorowych-wobe.html", "date_published": "2024-01-23T11:17:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dlaczego zmieniamy prac\u0119? Oto najcz\u0119stsza przyczyna", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xShktkuTURBXy82M2QyOTVkNy0xZTRkLTQ3OTMtODBjZC0xNmYxOGExZTQ1OGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Blisko po\u0142owa ankietowanych podaje wy\u017csze wynagrodzenie jako najwa\u017cniejsz\u0105 przyczyn\u0119 zmiany pracy - wynika z opublikowanej we wtorek 54. edycji badania Monitor Rynku Pracy. Najcz\u0119\u015bciej prac\u0119 zmieniali sprzedawcy i kasjerzy - dodano.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9408822,dlaczego-zmieniamy-prace-oto-najczestsza-przyczyna.html", "date_published": "2024-01-23T11:02:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "6 na 10 polskich pracownik\u00f3w oczekuje wzrostu pensji w tym roku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/J9MktkuTURBXy9kNTM2NjY5OC03OThjLTQ2ZWMtYjEyYi0xMWQyNGZhOTBhM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podwy\u017cki oczekuje w tym roku 60 proc. polskich pracownik\u00f3w, a prawie co trzeci (30 proc.) chce sam o ni\u0105 wyst\u0105pi\u0107 - wynika z badania Monitor Rynku Pracy, przedstawionego we wtorek przez Randstad.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9408797,6-na-10-polskich-pracownikow-oczekuje-wzrostu-pensji-w-tym-roku.html", "date_published": "2024-01-23T10:36:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Amazon inwigilowa\u0142 pracownik\u00f3w? Francja ukara\u0142a firm\u0119 grzywn\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Vn0ktkuTURBXy84ZDI2N2EwNC02YmEwLTQ5ODQtYjQ0Ni1kNTAxZjE2NTIxZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Francuski organ regulacyjny CNIL poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce ukara\u0142 firm\u0119 Amazon France Logistique grzywn\u0105 w wysoko\u015bci 32 milion\u00f3w euro za &quot;nadmiernie inwazyjny&quot; system nadzoru stworzony w celu monitorowania wydajno\u015bci personelu.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9408791,amazon-inwigilowal-pracownikow-francja-ukarala-firme-grzywna.html", "date_published": "2024-01-23T10:18:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zwrot z inwestycji w ESG dopiero po 3-5 latach? Tak uwa\u017caj\u0105 prezesi, ale i tak wdra\u017caj\u0105 te praktyki [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uz-ktkuTURBXy83ZWU3MmMwNS0zNzAwLTQyZGUtODViMC0zZjhjYzdhNTQyZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9408790,zwrot-z-inwestycji-w-esg-dopiero-po-3-5-latach-tak-uwazaja-prezesi-a.html", "date_published": "2024-01-23T10:14:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Problemy kadrowe w armii. Bundeswehra zmieni zasady dla obcokrajowc\u00f3w?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TlIktkuTURBXy84MWE0MTQ5NS1mYjIxLTRjZGMtOWZiOS1jYjQyYmM2Zjg2YjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do Bundeswehry bez niemieckiego paszportu? Minister obrony Niemiec Boris Pistorius przyznaje, \u017ce takie zmiany mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 w przysz\u0142o\u015bci.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9408761,problemy-kadrowe-w-armii-bundeswehra-zmieni-zasady-dla-obcokrajowcow.html", "date_published": "2024-01-23T09:58:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Transport paliw mocno dro\u017ceje. Pow\u00f3d? Ataki Huti na Morzu Czerwonym", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pkFktkuTURBXy8zOGNjNjZhOC05YzZlLTRjNTMtYjgzYS1jZjdiYTgwOTRmZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przez ataki na \u017ceglug\u0119 na Morzu Czerwonym rosn\u0105 koszty transportu paliw kluczowymi szlakami handlowymi.", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9408759,transport-paliw-mocno-drozeje-powod-ataki-huti-na-morzu-czerwonym.html", "date_published": "2024-01-23T09:56:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co b\u0119dzie g\u0142\u00f3wn\u0105 barier\u0105 inwestycji mieszkaniowych w 2024 r.? Polityka Insight odpowiada", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1g2ktkuTURBXy8yM2FhYmJmMS05ZjdjLTQ1MzUtODM5ZS01NDUyMTNmY2QzZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9408775,co-bedzie-glowna-bariera-inwestycji-mieszkaniowych-w-2024-r-polityka.html", "date_published": "2024-01-23T09:47:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 23.01.2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 937 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 284 ponowne. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o 8 pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano we wtorek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 5,2 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-23012024.html", "date_published": "2024-01-23T09:41:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "MSZ chce rozpocz\u0105\u0107 \u015bcis\u0142\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 mi\u0119dzy przemys\u0142em zbrojeniowym Polski i Ukrainy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KRHktkuTURBXy8wNTI5YmNhNS04MGFhLTRlNTEtODJhMS1iODkyNTIyNzAxODcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chcieliby\u015bmy rozpocz\u0105\u0107 bardzo \u015bcis\u0142\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 mi\u0119dzy przemys\u0142em zbrojeniowym Polski i Ukrainy - zapowiedzia\u0142 we wtorek w RMF FM wiceszef MSZ Andrzej Szejna. Doprecyzowa\u0142, \u017ce chodzi zar\u00f3wno o przekazywanie sprz\u0119tu w ramach wsparcia, jak i na zasadach komercyjnych.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9408768,msz-chce-rozpoczac-scisla-wspolprace-miedzy-przemyslem-zbrojeniowym-po.html", "date_published": "2024-01-23T09:35:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy wy\u015bl\u0105 wojska nad Wis\u0142\u0119? Berlin analizuje scenariusz ataku Rosji na Polsk\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r97ktkuTURBXy9hZjdkN2RiOS1lZmQxLTQ3YjktODEwNS03MGY1YWE5ZGFkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemcy si\u0119 martwi\u0105; z ich ujawnionego tajnego raportu wojskowego wynika, \u017ce analizuj\u0105 wariant porzucenia Ukrainy przez Stany Zjednoczone i o\u015bmielenia Rosji do tego stopnia, \u017ce dokona ona inwazji na Polsk\u0119, napisa\u0142 w niedziel\u0119 najpopularniejszy australijski portal informacyjny news.com.au.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9408752,niemcy-wysla-wojska-nad-wisle-berlin-analizuje-scenariusz-ataku-rosji.html", "date_published": "2024-01-23T09:21:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "MF: Mo\u017cliwa nowelizacja bud\u017cetu?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3KhktkuTURBXy9hOWY4Njc5YS0wNDBhLTQzZjctYWRmYS0xZDA3N2M1MWJhYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mo\u017cliwa jest nowelizacja bud\u017cetu - poinformowa\u0142 we wtorek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w Programie Pierwszym Polskiego Radia.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9408731,mf-mozliwa-nowelizacja-budzetu.html", "date_published": "2024-01-23T08:46:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prace nad podwy\u017cszeniem kwoty wolnej trwaj\u0105? Potrzebne konsultacje z koalicj\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h_sktkuTURBXy80M2Y5NmVjMy0wNmFlLTRkOTctYTU2Ni1mODQ3ZWE5Y2Y5MjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9408700,prace-nad-podwyzszeniem-kwoty-wolnej-trwaja-potrzebne-konsultacje-z-k.html", "date_published": "2024-01-23T07:57:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Emigracyjny Komitet Antywojenny Rosji \"organizacj\u0105 niepo\u017c\u0105dan\u0105\"? Nie on jeden...", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jvRktkuTURBXy8wMDhjYzZkYS02NDk0LTQ2ODYtYTA1Ni0wMzdiNTJhMTU3ZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjska prokuratura generalna uzna\u0142a za &quot;organizacj\u0119 niepo\u017c\u0105dan\u0105&quot; powo\u0142any na emigracji Komitet Antywojenny Rosji - poda\u0142 portal Mediazona w poniedzia\u0142ek wieczorem. Komitet tworz\u0105 znani opozycjoni\u015bci, w tym by\u0142y szef koncernu JukosMichai\u0142 Chodorkowski.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9408691,emigracyjny-komitet-antywojenny-rosji-organizacja-niepozadana-nie-o.html", "date_published": "2024-01-23T07:42:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi w Chinach. Akcj\u0119 ratownicz\u0105 utrudniaj\u0105 silne mrozy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O5VktkuTURBXy8zOGU4M2M4MS0yM2QxLTQ0YjctYWM5Ny1iZmI0ZjRiYTAzZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 7,1 st. nawiedzi\u0142o we wtorek nad ranem s\u0142abo zaludniony rejon Xinjiang, w zachodnich Chinach. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji lokalnych w\u0142adz 120 dom\u00f3w leg\u0142o w gruzach a 6 os\u00f3b zosta\u0142o rannych.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9408682,silne-trzesienie-ziemi-w-chinach-akcje-ratownicza-utrudniaja-silne-mr.html", "date_published": "2024-01-23T07:27:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rekordy na Wall Street. Indeks Dow Jones na historycznym poziomie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KriktkuTURBXy9lNzczYjRjYy0xNDA0LTQ3MTUtOTIzOC1hMTdmYTRmOTAwODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami i historycznymi rekordami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Dow Jones pierwszy raz w historii dotkn\u0105\u0142 poziomu 38 tys. punkt\u00f3w. Najwy\u017cej w historii jest r\u00f3wnie\u017c S&amp;amp;P 500.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9408681,rekordy-na-wall-street-indeks-dow-jones-na-historycznym-poziomie.html", "date_published": "2024-01-23T07:23:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ekspert: Nieprawda, \u017ce mamy rekordowy wzrost liczby pr\u00f3b samob\u00f3jczych w\u015br\u00f3d dzieci. Ale wcale nie jest dobrze", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z6MktkuTURBXy8yMDIwODhhZi05NjZjLTRiMzQtOGY2Yi0zMDEzZDc3YjVlYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od stycznia do listopada 2023 r. zarejestrowano 1966 pr\u00f3b samob\u00f3jczych w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy. To nieprawda, \u017ce mamy rekordowy wzrost liczby pr\u00f3b samob\u00f3jczych - to niewielki wzrost w stosunku do 2022 r. - powiedzia\u0142a PAP dr Halszka Witkowska, ekspert serwisu &quot;\u017bycie warte jest rozmowy&quot;.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9408680,ekspert-nieprawda-ze-mamy-rekordowy-wzrost-liczby-prob-samobojczych.html", "date_published": "2024-01-23T07:15:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kiedy audyt CPK? Lasek: Decyzja o przysz\u0142o\u015bci tego projektu do po\u0142owy roku [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q0nktkuTURBXy9kYzk3Yjk2My0wNGY0LTQ0NzEtYmVmMy03YzBkZWQ1Y2ViNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u2013 Pierwsze wyniki audytu powinny by\u0107 znane do ko\u0144ca tego kwarta\u0142u. To bardzo kr\u00f3tki czas, jak na takie szerokie zagadnienie, ale jeste\u015bmy zdeterminowani, bo chodzi przecie\u017c w wielu przypadkach o losy ludzi i publiczne pieni\u0105dze \u2013 m\u00f3wi w wywiadzie dla DGP Maciej Lasek.", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9408389,kiedy-audyt-cpk-lasek-decyzja-o-przyszlosci-tego-projektu-do-polowy.html", "date_published": "2024-01-23T07:14:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koniec prac domowych? Pr\u00f3bujemy zgadn\u0105\u0107, co ministra ma na my\u015bli [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n_WktkuTURBXy8yZjQxMTVlOC0xNGNiLTQ4OWMtYjdlYi1mOGFiYTViODA0NDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W polityce jest pokusa si\u0119gania po szybkie rozwi\u0105zania bardzo skomplikowanych problem\u00f3w. Tylko \u017ce cz\u0119sto rozwi\u0105zuj\u0105c jeden problem, tworzymy inne - m\u00f3wi w wywiadzie dla DGP dr Iga Kazimierczyk, prezeska fundacji Przestrze\u0144 dla Edukacji.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9408385,koniec-prac-domowych-probujemy-zgadnac-co-ministra-ma-na-mysli-wywi.html", "date_published": "2024-01-23T07:06:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zapewnienia rz\u0105du nie odblokuj\u0105 76 mld euro [OPINIA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LtzktkuTURBXy9iZThkZTZlMy05NmQzLTQ3ZjktOTdkZS1iY2M1MjY3OGRiNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Odblokowanie unijnych pieni\u0119dzy przez koalicyjny rz\u0105d Donalda Tuska by\u0142o jedn\u0105 z istotniejszych zapowiedzi kampanii wyborczej.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9408377,zapewnienia-rzadu-nie-odblokuja-76-mld-euro-opinia.html", "date_published": "2024-01-23T06:57:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: Z\u0142oty os\u0142abi\u0142 si\u0119 w stosunku do euro i franka szwajcarskiego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f02ktkuTURBXy80OTc3OGJhMC1hOWYyLTQ2YjYtODZkMi00M2RhOGY5NGMwODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek ok. godz. 7 z\u0142oty os\u0142ab\u0142 wobec euro o 0,06 proc. do 4,36 z\u0142, wobec franka szwajcarskiego o 0,22 proc. do 4,62 z\u0142. Z\u0142oty wzmocni\u0142 si\u0119 o 0,15 proc. w stosunku do dolara, i kosztowa\u0142 4 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9408666,kursy-walut-zloty-oslabil-sie-w-stosunku-do-euro-i-franka-szwajcarski.html", "date_published": "2024-01-23T06:53:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polska wci\u0105\u017c nie ma potwierdzenia spe\u0142nienia warunk\u00f3w z KE, aby uruchomi\u0107 76 mld euro", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mQlktkuTURBXy9iODljZmJjMC03M2NhLTRlMjItYTUyMS05MzVjY2IxNTEwZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie jest prawd\u0105, \u017ce Komisja Europejska potwierdzi\u0142a wype\u0142nienie ostatnich warunk\u00f3w, kt\u00f3re uruchomi\u0105 76 mld euro dla Polski \u2013 s\u0142yszymy w Brukseli. Na razie wi\u0119c korzystamy z zaliczki, kt\u00f3rej wi\u0119kszo\u015b\u0107 ju\u017c zagospodarowali\u015bmy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9408373,polska-wciaz-nie-ma-potwierdzenia-spelnienia-warunkow-z-ke-aby-urucho.html", "date_published": "2024-01-23T06:53:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Likwidacja TVP i Polskiego Radia niezgodna z prawem? Przejmowanie medi\u00f3w idzie jak po grudzie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/01UktkuTURBXy9hYTAwYWVlZC02YTYxLTQ2NzQtOTA5Yi1lNmNiNTA5Zjk0NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Decyzje o postawieniu TVP i Polskiego Radia w stan likwidacji nie zosta\u0142y podj\u0119te zgodnie z prawem \u2013 wynika z postanowie\u0144 referendarzy s\u0105dowych.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9408365,likwidacja-tvp-i-polskiego-radia-niezgodna-z-prawem-przejmowanie-medi.html", "date_published": "2024-01-23T06:46:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wzmo\u017cona aktywno\u015b\u0107 rosyjskiego lotnictwa. Polskie i sojusznicze samoloty w gotowo\u015bci?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A68ktkuTURBXy9jMGNmZTc5Ni0zNDNhLTRkMzQtYjNkNy04NDQyMmY2ZjY0ODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obserwowana jest intensywna aktywno\u015b\u0107 lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Federacji Rosyjskiej, kt\u00f3ra zwi\u0105zana jest z zamiarem wykonania uderze\u0144 na Ukrain\u0119; aktywowano polskie i sojusznicze lotnictwo - poinformowa\u0142o we wtorek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9408659,wzmozona-aktywnosc-rosyjskiego-lotnictwa-polskie-i-sojusznicze-samolo.html", "date_published": "2024-01-23T06:46:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k: Pracujemy nad mechanizmem drugiej waloryzacji rent i emerytur", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/97GktkuTURBXy9mOGY5YTE1ZC01YmZkLTQ4NDQtOWJhYy00MDMzNGMzNzcyNTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracujemy nad stworzeniem mechanizmu drugiej waloryzacji rent i emerytur tak, by przy okre\u015blonym wska\u017aniku inflacji by\u0142a ona przeprowadzana nie tylko w marcu, ale jeszcze raz w roku, np. we wrze\u015bniu - powiedzia\u0142a PAP szefowa rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9408650,agnieszka-dziemianowicz-bak-pracujemy-nad-mechanizmem-drugiej-waloryz.html", "date_published": "2024-01-23T06:39:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ekspertka: Kontynuowa\u0107 projekty istotne dla rozwoju kraju i poprawy jako\u015bci \u017cycia ludzi", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IDyktkuTURBXy9kMTQyNmMyNi1jMzVkLTQwYTItOTBlYS1jNzYyMTRhZjlhYmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bez wzgl\u0119du na to, kto rz\u0105dzi, projekty istotne dla rozwoju kraju i poprawy jako\u015bci \u017cycia ludzi, powinny by\u0107 kontynuowane - m\u00f3wi w rozmowie z PAP prof. SGH El\u017cbieta M\u0105czy\u0144ska.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9408642,ekspertka-kontynuowac-projekty-istotne-dla-rozwoju-kraju-i-poprawy-ja.html", "date_published": "2024-01-23T06:28:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polscy pracodawcy oczekuj\u0105 na rz\u0105dow\u0105 pomoc w dost\u0119pie do rynku ukrai\u0144skiego. A co z ustaw\u0105 o KUKE?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uRlktkuTURBXy9lNmViODBhMS0wNWJmLTQyMTItYjBiMS1lYTFkNjc1MDA2NjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Konfederacja Lewiatan oczekuje udost\u0119pniania polskim firmom kontakt\u00f3w i dost\u0119pu do rynku ukrai\u0144skiego - powiedzia\u0142 PAP doradca zarz\u0105du tej organizacji Andrzej Rudka.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9408633,polscy-pracodawcy-oczekuja-na-rzadowa-pomoc-w-dostepie-do-rynku-ukrain.html", "date_published": "2024-01-23T06:16:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dlaczego Korea P\u00f3\u0142nocna wsp\u00f3\u0142pracuje z Rosj\u0105? Oto cel Kim Dzong Una", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XRiktkuTURBXy84MjRiNWUyZC05NGFlLTRjYjUtOWQ1Ni03MDU5YmJkNTRhNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowy arsena\u0142 rakiet balistycznych Korei P\u00f3\u0142nocnej zostanie poddany pierwszym testom na rzeczywistym polu bitwy w Ukrainie. Czy ameryka\u0144skie systemy przechwytuj\u0105ce zdo\u0142aj\u0105 broni\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w przed rakietami?", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9408301,dlaczego-korea-polnocna-wspolpracuje-z-rosja-oto-cel-kim-dzong-una.html", "date_published": "2024-01-23T05:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co tu planuje Rosja? \"Bardzo negatywne warianty\" [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FQVktktTURBXy9kOTJjNDBhYy01MmQ4LTQyNmUtYmZmZS03MGQ5ZDE5Nzk1ZTgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Kraje ba\u0142tyckie ze spokojem przyjmuj\u0105 doniesienia o mo\u017cliwej eskalacji dzia\u0142a\u0144 zaczepnych Rosji wobec wschodniej flanki NATO. Litwa, \u0141otwa i Estonia od lat s\u0105 w stanie podwy\u017cszonej czujno\u015bci, ale nie spodziewa\u0142bym si\u0119, \u017ceby w tym roku dosz\u0142o do jakichkolwiek radykalnych ruch\u00f3w ze strony Moskwy \u2013oceniaBartosz Chmielewski, ekspert od kraj\u00f3w ba\u0142tyckich w O\u015brodku Studi\u00f3w Wschodnich (OSW) w rozmowie z Nikodemem Chinowskim.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9408428,rosja-kraje-baltyckie-co-planuje-putin.html", "date_published": "2024-01-23T05:50:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Coraz mniej r\u0105k do pracy w Chinach. Liczba ludno\u015bci w wieku produkcyjnym maleje", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yY1ktkuTURBXy81NDgzZTAwYS1mOTBkLTQxNzEtOThiMy00ZGJhMmE4MTRiNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug oficjalnych danych opublikowanych w ubieg\u0142ym tygodniu liczba ludno\u015bci w wieku produkcyjnym w Chinach zmniejsza si\u0119 w stosunku do ca\u0142kowitej liczby ludno\u015bci - poda\u0142 portal CNBC.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9408194,coraz-mniej-rak-do-pracy-w-chinach-liczba-ludnosci-w-wieku-produkcyjnym-maleje.html", "date_published": "2024-01-23T05:45:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rezygnujesz z PPK? S\u0105d wyda\u0142 wa\u017cny wyrok ws. opodatkowania zwrotu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PFJktkuTURBXy81YzkwMDQ1Ni01NDViLTRhYjItODFmYy1iNDFjM2QzYjFmNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Naczelny S\u0105d Administracyjny wyda\u0142 18 stycznia prze\u0142omowy wyrok, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 istotne konsekwencje dla uczestnik\u00f3w Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych (PPK). Wyrok ten ma kluczowe znaczenie dla tych z nich, kt\u00f3rzy zdecyduj\u0105 si\u0119 na wycofanie \u015brodk\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9408543,rezygnacja-z-ppk-sad-wydal-wyrok-ws-opodatkowania.html", "date_published": "2024-01-23T05:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Studni\u00f3wki 2024. Koszty si\u0119gaj\u0105 zawrotnych sum", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sTQktkuTURBXy9mZmNhNGZmZi03ODQxLTQyMGItYjYxNi03MjY3NDVhYmNlMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wraz z pocz\u0105tkiem roku nowego roku, maturzy\u015bci rozpoczynaj\u0105 sezon studni\u00f3wkowy. Bale przedmaturalne, kt\u00f3re kiedy\u015b by\u0142y prostymi szkolnymi zabawami, dzi\u015b przypominaj\u0105 wydarzenia na skal\u0119 wesel. Koszt takiego wydarzenia w 2024 roku b\u0119dzie wyj\u0105tkowo wysoki.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9408538,studniowki-2024-koszty-siegaja-zawrotnych-sum.html", "date_published": "2024-01-23T05:27:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co\u015b dziwnego b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o w niemieckiej bran\u017cy budowlanej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZQZktkuTURBXy9jM2ZkOTgzNC0zYzhiLTRjOGEtYWU5OC1iMzFmODQ5ZjRkMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Niemczech buduje si\u0119 coraz mniej mieszka\u0144. Stanowi to obci\u0105\u017cenie dla bran\u017cy budowlanej, kt\u00f3ra spodziewa si\u0119 pierwszej redukcji zatrudnienia od ponad 15 lat.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9408566,niemcy-branza-budowalna-kiedy-zwolnienia.html", "date_published": "2024-01-23T05:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy warto inwestowa\u0107 w firm\u0119 Elona Muska? [KOMENTARZ]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qpNktkuTURBXy9mOTk0ODM1Zi03OWM3LTQ5ZmQtOWI2OC1hOTdkODlmNzFmY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Aktualnie akcje Tesli notuj\u0105 30-proc. spadek w stosunku do swoich historycznych maksim\u00f3w, podczas gdy g\u0142\u00f3wny ameryka\u0144ski indeks gie\u0142dowy osi\u0105ga nowe rekordy. Czy z tego powodu akcje Tesli mog\u0105 stanowi\u0107 atrakcyjn\u0105 inwestycj\u0119?", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9408297,czy-warto-inwestowac-w-firme-elona-muska-komentarz.html", "date_published": "2024-01-23T04:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]