[{"source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "title": "Unia ro\u015bnie w gazow\u0105 si\u0142\u0119. Ruszy\u0142 nowy terminal LNG w Grecji", "description": "Do nowego terminalu w Aleksandropolis w p\u00f3\u0142nocnej Grecji dotar\u0142 pierwszy \u0142adunek LNG. Inwestycja otwiera nowe mo\u017cliwo\u015bci importu gazu spoza Rosji na po\u0142udniu Unii.", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art39731271-unia-rosnie-w-gazowa-sile-ruszyl-nowy-terminal-lng-w-grecji", "date_published": "2024-01-23T10:39:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "title": "Sp\u00f3\u0142ki oferuj\u0105 samorz\u0105dom ni\u017csze ceny pr\u0105du", "description": "Najwi\u0119ksi dostawcy proponuj\u0105 na ten rok ni\u017csze ceny, co rodzi pytania o sens ich mro\u017cenia po 30 czerwca. Coraz wi\u0119cej miast pyta te\u017c o zielony pr\u0105d.", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art39729671-spolki-oferuja-samorzadom-nizsze-ceny-pradu", "date_published": "2024-01-23T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "title": "Wed\u0142ug NIK Orlen straci\u0142 miliardy na przej\u0119ciu Lotosu", "description": "Kontrolerzy wycenili aktywa Lotosu zbywane na rzecz saudyjskiego Aramco na 7,2 mld z\u0142 wi\u0119cej, ni\u017c za nie wzi\u0119to.", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39729741-wedlug-nik-orlen-stracil-miliardy-na-przejeciu-lotosu", "date_published": "2024-01-23T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]