[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Magdalena Biejat kandydatk\u0105 Nowej Lewicy na wicemarsza\u0142kini\u0119 Senatu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kO0ktkuTURBXy9jMDE2NjhiYS1lZjg1LTQ3MjYtOGU3OC05NzY4ZmNhZjZjOTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiceszefowa Lewicy Razem Magdalena Biejat b\u0119dzie nasz\u0105 kandydatk\u0105 na wicemarsza\u0142kini\u0119 Senatu - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Polsat News wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144. Przyzna\u0142, \u017ce wola\u0142by, aby politycy Razem wsp\u00f3\u0142tworzyli rz\u0105d.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9347257,magdalena-biejat-kandydatka-nowej-lewicy-na-wicemarszalkinie-senatu.html", "date_published": "2023-11-10T20:32:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\u015awi\u0119to w\u0142oskich \"rogaczy\". W wigili\u0119 \u015bw. Marcina orszak \"zdradzonych m\u0119\u017c\u00f3w\" przechodzi uliczkami San Valentino", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cKHktkuTURBXy81YjJhOGZjZS04ZDc5LTQ4OTYtYmRiYy0zNzBkOWViZjIxMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wigili\u0119 \u015bw. Marcina, 10 listopada, w San Valentino, miasteczku pod g\u00f3rskim masywem Majelli, odbywa si\u0119 \u201eprocesja rogaczy (cornuti)\u201d. Ku czci \u015bw. Marcina, obro\u0144cy zdradzonych m\u0119\u017c\u00f3w i nie\u017conatych &quot;rogaczy&quot;.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9347255,swieto-wloskich-rogaczy-w-wigilie-sw-marcina-orszak-zdradzonych-m.html", "date_published": "2023-11-10T20:22:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ukrai\u0144scy piloci \u0107wicz\u0105 w powietrzu na my\u015bliwcach F-16", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bz9ktkuTURBXy9mNGFjYTFkOC1iYzM0LTRiYjAtYmVjNS1jYjYzZWZkNDhhZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144scy piloci szkol\u0105 si\u0119 w powietrzu na my\u015bliwcach F-16 \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek rzecznik ukrai\u0144skiego lotnictwa wojskowego Jurij Ihnat. Nie poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w; zapewni\u0142 jedynie, \u017ce szkolenie praktyczne przebiega &quot;zgodnie z planem&quot; - poda\u0142 portal RBK Ukraina.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9347134,ukrainscy-piloci-cwicza-w-powietrzu-na-mysliwcach-f-16.html", "date_published": "2023-11-10T17:48:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\u015al\u0105ska GDDKiA ko\u0144czy przebudow\u0119 pierwszego odcinka starej \"gierk\u00f3wki\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CoQktkuTURBXy9iNzVkODJmNi0wY2YxLTQ1YWItYTdkOS0wNDllMTRmNzUxY2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />GDDKiA ko\u0144czy przebudow\u0119 pierwszego odcinka drogi krajowej nr 91, czyli starej &quot;jedynki&quot; czy &quot;gierk\u00f3wki&quot;. W pi\u0105tek mi\u0119dzy Now\u0105 Wsi\u0105 a Zawad\u0105 wdro\u017cono docelow\u0105 organizacj\u0119 ruchu. T\u0105 drog\u0105 na po\u0142udnie od Cz\u0119stochowy do oddania autostrady A1 odbywa\u0142 si\u0119 g\u0142\u00f3wny ruch w kraju w osi p\u00f3\u0142noc-po\u0142udnie.", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9347132,slaska-gddkia-konczy-przebudowe-pierwszego-odcinka-starej-gierkowki.html", "date_published": "2023-11-10T17:42:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ukraina wzmocni\u0142a sw\u00f3j system energetyczny. Rosja nie spowoduje ju\u017c takich szk\u00f3d w sieciach jak rok temu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2_lktkuTURBXy81MDA5Njc2OS0wZjQ5LTQ3OWYtYTViYy0zNTViN2VlM2Q5NTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nadchodz\u0105cej zimy Rosji trudniej b\u0119dzie uszkadza\u0107 system energetyczny Ukrainy, w kraju lepiej dzia\u0142a bowiem obrona przeciwlotnicza, a tak\u017ce sama infrastruktura jest lepiej chroniona - zauwa\u017ca w pi\u0105tek ameryka\u0144ska stacja CNN.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9347124,ukraina-wzmocnila-swoj-system-energetyczny-rosja-nie-spowoduje-juz-ta.html", "date_published": "2023-11-10T16:27:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy chc\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 wydatki na armi\u0119. Jak zmieni si\u0119 Bundeswehra?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3cektkuTURBXy8yYzEwOTEwNi1hY2IxLTQwZTAtYjA4YS0zZTA5OGU0MmQzNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek w Berlinie kanclerz Olaf Scholz zapowiedzia\u0142 znaczne zwi\u0119kszenie \u015brodk\u00f3w finansowych na armi\u0119 i cele obronno\u015bci kraju przez najbli\u017csz\u0105 dekad\u0119. Minister obrony Boris Pistorius przedstawi\u0142 te\u017c plany w zakresie polityki obronnej \u2013 informuje dpa.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9347117,niemcy-chca-zwiekszyc-wydatki-na-armie-jak-zmieni-sie-bundeswehra.html", "date_published": "2023-11-10T15:54:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Uszkodzenie gazoci\u0105gu na Ba\u0142tyku: Fi\u0144ska policja wy\u0142owi\u0142a kotwic\u0119. Mog\u0142a nale\u017ce\u0107 do chi\u0144skiego kontenerowca", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YmWktkuTURBXy83MDZkY2U4Ny0wZWVhLTQwMTEtOGRmOC1hMTc2YmFlNTlkZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Badania techniczne potwierdzaj\u0105 wcze\u015bniejsze podejrzenia, \u017ce wa\u017c\u0105ca kilka ton kotwica, wyci\u0105gni\u0119ta z dna Zatoki Fi\u0144skiej w pobli\u017cu miejsca uszkodzenia gazoci\u0105gu Balticconnector, nale\u017cy do statku towarowego Newnew Polar Bear, p\u0142ywaj\u0105cego pod bander\u0105 Hongkongu \u2212 przekaza\u0142a w pi\u0105tek fi\u0144ska policja.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9347108,uszkodzenie-gazociagu-na-baltyku-finska-policja-wylowila-kotwice-mog.html", "date_published": "2023-11-10T15:28:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jaki b\u0119dzie uk\u0142ad si\u0142 w nowym rz\u0105dzie? Kobosko: Wiele decyzji jeszcze nie zosta\u0142o podj\u0119tych [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B8IktkuTURBXy85YjlmZjJjMi02OTU5LTRmODktYjRhNy1iODc0ZTNlZjdmMDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozmowy b\u0119d\u0105 si\u0119 jeszcze toczy\u0107. Wiele decyzji jeszcze nie zosta\u0142o podj\u0119tych - m\u00f3wi Micha\u0142 Kobosko, pose\u0142 elekt Trzeciej Drogi, wiceprzewodnicz\u0105cy PL 2050.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9347100,tworzenie-nowego-rzadu-kobosko-wiele-decyzji-jeszcze-nie-zostalo-podjetych-wywiad.html", "date_published": "2023-11-10T15:21:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wi\u0119cej dochod\u00f3w z PIT dla samorz\u0105d\u00f3w i odblokowanie \u015brodk\u00f3w z KPO zapowiada nowa koalicja", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m-0ktkuTURBXy82NDg5MmRhNC1hOTY5LTQ0OTgtODg5YS0xNmE1ZjE5YWRhZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9347089,wiecej-dochodow-z-pit-dla-samorzadow-i-odblokowanie-srodkow-z-kpo-zapo.html", "date_published": "2023-11-10T14:46:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nauczyciele dostan\u0105 podwy\u017cki? Szef PSL: Jeste\u015bmy zdeterminowani, \u017ceby wprowadzi\u0107 to jak najszybciej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G0TktkuTURBXy83ZWJhZDY0MC0yODY2LTQ3ZDUtOTlmMS00YTJiYTk0OGQzMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeste\u015bmy zdeterminowani, \u017ceby wprowadzi\u0107 jak najszybciej podwy\u017cki dla nauczycieli - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. W umowie znalaz\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzy innymi takie postanowienia jak modernizacja armii, podwy\u017cki dla sfery bud\u017cetowej i dla sfery administracji publicznej.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9347085,nauczyciele-dostana-podwyzki-szef-psl-jestesmy-zdeterminowani-zeby-wprowadzic-to-jak-najszybciej.html", "date_published": "2023-11-10T14:34:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "50 mld euro pomocy dla Ukrainy? Reuters: UE b\u0119dzie w stanie obej\u015b\u0107 ewentualne weto W\u0119gier", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i_gktkuTURBXy81ZTQxZWYyMC1iMjE0LTQ2ZDUtOGVhNS02NjQzMWUxMjUxMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska b\u0119dzie w stanie obej\u015b\u0107 ewentualne w\u0119gierskie weto i udzieli\u0107 Ukrainie pomocy w wysoko\u015bci 50 mld euro \u2013 poinformowa\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na unijnych urz\u0119dnik\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9347050,50-mld-euro-pomocy-dla-ukrainy-reuters-ue-bedzie-w-stanie-obejsc-ewentualne-weto-wegier.html", "date_published": "2023-11-10T13:30:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Umowa koalicyjna. Tak wygl\u0105daj\u0105 priorytety przysz\u0142ego rz\u0105du", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/99cktkuTURBXy8zZDczODRiMS1kNjUyLTQ2MDQtYjE2Zi1jNjQ1MzcwMjhhNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parafowana dzi\u015b umowa koalicyjna do\u015b\u0107 og\u00f3lnikowo zarysowuje priorytety przysz\u0142ego rz\u0105du. Jakie zapisy znalaz\u0142y si\u0119 w dokumencie?", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9347051,umowa-koalicyjna-tak-wygladaja-priorytety-przyszlego-rzadu.html", "date_published": "2023-11-10T13:30:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Twoje dziecko ma te zabawki? UOKiK ostrzega: 14 modeli z nieprawid\u0142owo\u015bciami", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yj-ktkuTURBXy80MjFiNjdkNi1lZGE5LTQzYzQtYTY4MS03ZGNiYzQwOGEzNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 14 modelach zabawek magnetycznych m.in. puzzlach, klockach stwierdzono nieprawid\u0142owo\u015bciami - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. Za wprowadzenie do obrotu przez producenta lub importera zabawki niezgodnej z wymaganiami grozi kara do 100 tys. z\u0142 - podkre\u015blono.", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9347045,twoje-dziecko-ma-te-zabawki-uokik-ostrzega-14-modeli-z-nieprawidlowosciami.html", "date_published": "2023-11-10T13:15:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Medinice mia\u0142o 4 mln z\u0142 straty netto, 4,41 mln z\u0142 straty EBIT w I-III kw. 2023 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L3YktkuTURBXy82ZDI3OGZmOS1lZGY0LTQxYmMtYWE4OS1hODAyMTYzNWQwNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9347042,medinice-mialo-4-mln-zl-straty-netto-441-mln-zl-straty-ebit-w-i-iii.html", "date_published": "2023-11-10T13:11:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 konstytucyjna urz\u0119dnik\u00f3w. Czy Adam Glapi\u0144ski trafi przed Trybuna\u0142 Stanu? [UMOWA KOALICYJNA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TfuktkuTURBXy9jNWY5YjMwOS1mMTBkLTQ4OGYtYTI0My04YmE3ZTQ5ZGZiNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9347043,odpowiedzialnosc-konstytucyjna-urzednikow-czy-adam-glapinski-trafi-pr.html", "date_published": "2023-11-10T13:07:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Partia Razem i nowy rz\u0105d koalicyjny. Razem, ale osobno", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uhAktkuTURBXy85ZTgxOGI4Yy0wMjJjLTQyYzAtYTRhMy1kNGU1ODc5MmNhZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Partia Razem poprze nowy rz\u0105d koalicyjny, ale jej cz\u0142onkowie nie wejd\u0105 w jego sk\u0142ad - tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a Rada Krajowa partii. Jak podkre\u015blaj\u0105 w rozmowie z PAP liderzy Adrian Zandberg i Magdalena Biejat, nie uda\u0142o si\u0119 przekona\u0107 pozosta\u0142ych partii, aby kluczowe dla ich formacji postulaty zosta\u0142y wprowadzone do umowy koalicyjnej.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9346981,partia-razem-i-nowy-rzad-koalicyjny-razem-ale-osobno.html", "date_published": "2023-11-10T11:33:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ronson mia\u0142 59,6 mln z\u0142 zysku netto w I-III kw. 2023 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EhBktkuTURBXy83NmQxNDRiYi05ZTE3LTQyMjQtYjllMS1kNjEzM2Q2ZmZiZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9346979,ronson-mial-596-mln-zl-zysku-netto-w-i-iii-kw-2023-r.html", "date_published": "2023-11-10T11:33:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bank Handlowy mia\u0142 591,62 mln z\u0142 zysku netto, 30,7 proc. ROE w III kw. 2023 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iKmktkuTURBXy8yMmNmNDM1ZS0zOTY0LTRiZDEtOTExZC1jYmUyNzg2YzA5ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9346978,bank-handlowy-mial-59162-mln-zl-zysku-netto-307-proc-roe-w-iii-kw.html", "date_published": "2023-11-10T11:30:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bumech mia\u0142 wst\u0119pnie 23,34 mln z\u0142 zysku EBITDA w III kw. 2023 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OCpktkuTURBXy9kNTZlOGE1Yy00OTEyLTQ1YjktYTZiNS1lN2Y2YTk1YzIzNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9346973,bumech-mial-wstepnie-2334-mln-zl-zysku-ebitda-w-iii-kw-2023-r.html", "date_published": "2023-11-10T11:27:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Eurocash liczy na wzrost r/r przychod\u00f3w, zysku EBITDA i netto w tym roku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9346971,eurocash-liczy-na-wzrost-rr-przychodow-zysku-ebitda-i-netto-w-tym-ro.html", "date_published": "2023-11-10T11:24:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tworzenie nowego rz\u0105du. Tusk: Parafujemy tekst umowy koalicyjnej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IfsktkuTURBXy9jNmI1ZTg2OS1lMDE1LTQ3ZTQtODIxNC03YTA0NDZmYjVkYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sprawy id\u0105 w dobr\u0105 stron\u0119 i niezale\u017cnie od rozstrzygni\u0119\u0107, kt\u00f3re s\u0105 po stronie pana prezydenta Andrzeja Dudy, jeste\u015bmy gotowi do wzi\u0119cia odpowiedzialno\u015bci za nasza ojczyzn\u0119 i za najbli\u017csze lata - m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek lider KO Donald Tusk.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9346968,tworzenie-nowego-rzadu-tusk-parafujemy-tekst-umowy-koalicyjnej.html", "date_published": "2023-11-10T11:19:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ceny \u017cywno\u015bci i energii w przysz\u0142ym roku b\u0119d\u0105 ros\u0142y wolniej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Cz0ktkuTURBXy9hOWE1ZmU2Zi0yMmM3LTRlMjUtYWNjNC0zNjUyNjQwNDQ2OWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9346925,ceny-zywnosci-i-energii-w-przyszlym-roku-beda-rosly-wolniej.html", "date_published": "2023-11-10T10:05:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Najtrudniejsze za nami? Tak twierdzi Goldman Sachs w prognozie makroekonomicznej [RAPORT]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rPrktkuTURBXy9jOWJjMGRjMi0xNzU0LTQwMGYtOTBiMy03ODE2NjQyZmI3MjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u201eGlobalna gospodarka przekroczy\u0142a nawet nasze optymistyczne oczekiwania w 2023 roku\u201d \u2013 pisz\u0105 autorzy raportu na temat perspektywy makroekonomicznej w 2024 roku, czyli analitycy GS. Ich zdaniem, wzrost PKB jest na dobrej drodze, aby pobi\u0107 konsensus prognoz sprzed roku o 1 punkt procentowy na \u015bwiecie i o 2 punkty procentowe w USA.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9346868,najtrudniejsze-za-nami-tak-twierdzi-goldman-sachs-w-prognozie-makroekonomicznej-raport.html", "date_published": "2023-11-10T08:08:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak sp\u0119dzi\u0107 \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie? Lista wydarze\u0144 kulturalnych w stolicy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2dOktkuTURBXy9hMDQyMTYyMS0yNzVlLTRkYjUtOTE4Ny04NTY1NTc1ZjMxNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Festiwal Niepodleg\u0142a - koncerty Sary James i Kamila Bednarka, pokazy filmowe i atrakcje dla dzieci u\u015bwietni\u0105 Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Muzeum J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Sulej\u00f3wku przygotowa\u0142o wernisa\u017c fotografii z lat 20. i 30. i retro-dancinng. \u0141azienki Kr\u00f3lewskie przybli\u017c\u0105 posta\u0107 gen. Wieniawy-D\u0142ugoszowskiego.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9346864,jak-spedzic-swieto-niepodleglosci-w-warszawie-lista-wydarzen-kultural.html", "date_published": "2023-11-10T08:07:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "M. Kobosko: b\u0119dzie mniej ministr\u00f3w bez teki. Czy dzi\u015b w po\u0142udnie poznamy szczeg\u00f3\u0142y umowy koalicyjnej?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8X5ktkuTURBXy8yZTNiMTM1Ni1kZTMzLTQxMmQtYmRiNC0xMGRlZWQxZjljYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nasi liderzy b\u0119d\u0105 m\u00f3wi\u0107 o umowie koalicyjnej, g\u0142\u00f3wnych stanowiskach, je\u015bli chodzi o prezydium Sejmu i Senatu, by\u0107 mo\u017ce b\u0119dzie tak\u017ce mowa o obsadzie stanowisk wicepremier\u00f3w w przysz\u0142ym rz\u0105dzie - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Polsat News wiceszef Polski 2050 Micha\u0142 Kobosko.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9346858,m-kobosko-bedzie-mniej-ministrow-bez-teki-czy-dzis-w-poludnie-pozna.html", "date_published": "2023-11-10T07:55:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rumuni te\u017c stawiaj\u0105 na czo\u0142gi Abrams. Ile zap\u0142ac\u0105 Amerykanom?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x8KktkuTURBXy8zZTYyMjYxNC0yNmVkLTRjOWUtYjZiNy0xMzNlMjA5YjA5ZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Departament Stanu USA wyrazi\u0142 zgod\u0119 na sprzedanie Rumunii czo\u0142g\u00f3w Abrams w ramach kontraktu o warto\u015bci 2,53 mld dolar\u00f3w \u2013 poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Pentagon.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9346847,rumuni-tez-stawiaja-na-czolgi-abrams-ile-zaplaca-amerykanom.html", "date_published": "2023-11-10T07:33:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "By\u0142y ambasador USA w Polsce: Netanjahu to dla Ameryki problematyczny przyjaciel", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6eZktkuTURBXy8yMTgyYjBiZC1kYTgwLTQ4M2ItYmI4MS02OGIwYzJlZjU1NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Biden musia\u0142 mocno opowiedzie\u0107 si\u0119 po stronie Izraela, by mie\u0107 kapita\u0142 polityczny do wp\u0142ywania na postaw\u0119 Izraelczyk\u00f3w i miarkowania ich odpowiedzi - m\u00f3wi PAP Daniel Fried, by\u0142y ambasador USA w Polsce. Jak wskazuje Fried - premier Izraela Benjamin Netanjahu jest dla Ameryki problematycznym przyjacielem, a jego strategia w Gazie stawia administracj\u0119 USA w trudnej pozycji.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9346812,byly-ambasador-usa-w-polsce-netanjahu-to-dla-ameryki-problematyczny-p.html", "date_published": "2023-11-10T06:48:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rozszerzenie wojny w Strefie Gazy jest nieuniknione? Niepokoj\u0105ce s\u0142owa szefa ira\u0144skiego MSZ", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XsYktkuTURBXy9hOWJlZWNlZS1kOTY2LTQ2NzQtYTcyNS04YWFmZDJlMjJmMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw zagranicznych Iranu Hosejn Amir Abdollahian powiedzia\u0142 swojemu katarskiemu odpowiednikowi, \u017ce rozszerzenie zakresu wojny w Strefie Gazy jest - jak to uj\u0105\u0142 - &quot;nieuniknione&quot;.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9346808,rozszerzenie-wojny-w-strefie-gazy-jest-nieuniknione-niepokojace-slowa.html", "date_published": "2023-11-10T06:41:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy Mateusz Morawiecki powo\u0142a nowy rz\u0105d? Kaczy\u0144ski: To nie jest misja strace\u0144cza [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BYektkuTURBXy9hNDdkYzRjMC04ZjE2LTRhODYtOTY1MC1mMTQ0Y2I1OGRjZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Misja sformowania rz\u0105du przez Mateusza Morawieckiego b\u0119dzie odwo\u0142ywa\u0142a si\u0119 do fakt\u00f3w i interes\u00f3w partii - powiedzia\u0142 w rozmowie z PAP prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Wed\u0142ug Kaczy\u0144skiego, na pocz\u0105tku kadencji Sejmu szefostwo klubu mo\u017ce by\u0107 tymczasowe. Nie wykluczy\u0142, \u017ce w tym czasie pokieruje jego pracami.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9346806,czy-mateusz-morawiecki-powola-nowy-rzad-kaczynski-to-nie-jest-misja.html", "date_published": "2023-11-10T06:38:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jaka jest tajemnica sukcesu miliardera Billa Gatesa? Inna, ni\u017c mo\u017cna przypuszcza\u0107", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a-_ktkuTURBXy8yZjUzZmQ5Ni0zZmU3LTRjNTMtYjA3My1iZmU2YjcwOTUwMmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdaniem Morgana Housela, psychologa specjalizuj\u0105cego si\u0119 w finansach, tw\u00f3rca Microsoft posiada pewn\u0105 rzadk\u0105 umiej\u0119tno\u015b\u0107 godzenia fundamentalnej sprzeczno\u015bci. Dzi\u0119ki temu jest tzw. racjonalnym optymist\u0105.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9341357,jaka-jest-tajemnica-sukcesu-miliardera-billa-gatesa.html", "date_published": "2023-11-10T05:35:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci.  Po raz pierwszy w historii w sk\u0142adzie zabraknie rosyjskiego s\u0119dziego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8XsktkuTURBXy85NjQyY2E1MC04ZmJkLTQzZjItYTM0NS00MTdjZGFmMWEzNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y minister spraw zagranicznych Rumunii Bohdan Aurescu zosta\u0142 w czwartek s\u0119dzi\u0105 Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci ONZ, pokonuj\u0105c w g\u0142osowaniu przedstawiciela Rosji Kiri\u0142a Geworgjana. Po raz pierwszy w historii w sk\u0142adzie tego Trybuna\u0142u zabraknie rosyjskiego s\u0119dziego - poinformowa\u0142 na platformie X prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9346776,miedzynarodowy-trybunal-sprawiedliwosci-po-raz-pierwszy-w-historii-w-skladzie-zabraknie-rosyjskiego-sedziego.html", "date_published": "2023-11-10T04:10:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ponad 1,2 mln dolar\u00f3w za dyskryminacj\u0119. Firma znanego aktora zap\u0142aci odszkodowanie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yhsktkuTURBXy8zM2U1Yjg1ZS0wZTQ0LTQ4NWItOWM4Yi1lMzhhNzkzZjJjZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u0141awa przysi\u0119g\u0142ych w USA przyzna\u0142a by\u0142ej osobistej asystentce aktora Roberta De Niro ponad 1,2 mln dolar\u00f3w odszkodowania. Obarczy\u0142a jego firm\u0119 odpowiedzialno\u015bci\u0105 za dyskryminacj\u0119 ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107 i odwet po tym, jak kobieta oskar\u017cy\u0142a go o stworzenie toksycznego \u015brodowiska pracy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9346775,ponad-12-mln-dolarow-za-dyskryminacje-firma-znanego-aktora-zaplaci-odszkodowanie.html", "date_published": "2023-11-10T04:05:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pentagon: Jeste\u015bmy zmuszeni ogranicza\u0107 pomoc dla Ukrainy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OF-ktkuTURBXy83OGM2NTZlMy1mYzQ4LTRiOGItYjZhZi0xOGQyNDkyNGZhNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeste\u015bmy zmuszeni ogranicza\u0107 nasze wsparcie dla Ukrainy ze wzgl\u0119du na wyczerpywanie si\u0119 udost\u0119pnionych przez Kongres \u015brodk\u00f3w - powiedzia\u0142a w czwartek zast\u0119pczyni rzecznika Pentagonu Sabrina Singh, ponawiaj\u0105c apel do Kongresu o uchwalenie dodatkowego pakietu funduszy. Jak doda\u0142a, Pentagon wykorzysta\u0142 95 proc. przyznanych \u015brodk\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9346773,pentagon-jestesmy-zmuszeni-ograniczac-pomoc-dla-ukrainy.html", "date_published": "2023-11-10T03:28:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]