[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Clarissa Ward: rol\u0105 dziennikarza nie jest rozwi\u0105zanie konfliktu czy zako\u0144czenie wojny, ale rzucenie na to wszystko \u015bwiat\u0142a", "description": "<img alt=\"Clarissa Ward: rol\u0105 dziennikarza nie jest rozwi\u0105zanie konfliktu czy zako\u0144czenie wojny, ale rzucenie na to wszystko \u015bwiat\u0142a\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g66mcd-1011b070x-fos-wywiad-clarissa-ward-003285-7431991/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \"Faktach o \u015awiecie\" pokazujemy zdj\u0119cia i historie z ca\u0142ego \u015bwiata, do kt\u00f3rych docieraj\u0105 dziennikarze, cz\u0119sto ryzykuj\u0105c w\u0142asne \u017cycie. Jedn\u0105 z takich os\u00f3b jest Clarissa Ward - g\u0142\u00f3wna korespondentka zagraniczna CNN, kt\u00f3ra w rejony konfliktu je\u017adzi\u0142a przez ostatnie 20 lat, a za swoje relacje by\u0142a wielokrotnie nagradzana. 8 listopada ukaza\u0142a si\u0119 jej autobiografia \"Na wszystkich frontach. Edukacja reporterki\". S\u0105 tam historie zamachu na dziennikarzy w Bagdadzie, konfrontacji z agentem, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 otru\u0107 Aleksieja Nawalnego czy brutalnego spotkania z synem dyktatora Libii.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/clarissa-ward-w-faktach-o-swiecie-rozmowa-z-glowna-korespondentka-cnn-i-autorka-ksiazki-wszystkie-fronty-edukacja-reporterki-7432036?source=rss", "date_published": "2023-11-10T21:29:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. ujawnienia zdj\u0119\u0107 zw\u0142ok Grzegorza Borysa", "description": "<img alt=\"Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. ujawnienia zdj\u0119\u0107 zw\u0142ok Grzegorza Borysa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x6tzr4-poszukiwania-grzegorza-borysa-w-rejonie-zbiornika-lepusz-7422953/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gda\u0144ska prokuratura poinformowa\u0142a w pi\u0105tek o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa w sprawie ujawnienia w internecie zdj\u0119\u0107 zw\u0142ok Grzegorza Borysa. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany przez s\u0142u\u017cby od 20 pa\u017adziernika, kiedy w jego mieszkaniu znaleziono cia\u0142o 6-letniego syna.", "link": "https://tvn24.pl/polska/pomorskie-prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-ujawnienia-zdjec-zwlok-grzegorza-borysa-7432083?source=rss", "date_published": "2023-11-10T21:16:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rocznica nocy kryszta\u0142owej w cieniu antysemickich demonstracji. \"Dzi\u015b \u017bydzi w Europie odczuwaj\u0105 taki sam strach, jak w 1938 roku w Niemczech\"", "description": "<img alt=\"Rocznica nocy kryszta\u0142owej w cieniu antysemickich demonstracji. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rlgo32-1011b068x-fos-los-antysemicki-reuters-000009-7431993/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    85. rocznica nocy kryszta\u0142owej ma w Niemczech wyj\u0105tkowo aktualne przes\u0142anie. Po Ataku Hamasu na Izrael dosz\u0142o tam bowiem do anty\u017cydowskich manifestacji. W mocnych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tego kanclerz Niemiec - pot\u0119piaj\u0105c ka\u017cd\u0105 form\u0119 antysemityzmu.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/rocznica-nocy-krysztalowej-w-cieniu-antysemickich-demonstracji-dzis-zydzi-w-europie-odczuwaja-taki-sam-strach-jak-w-1938-roku-w-niemczech-7432002?source=rss", "date_published": "2023-11-10T20:17:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a010 listopada 2023. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a010 listopada 2023. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-m7mbjb-eurojackpot-4231552/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Polsce odnotowano wygran\u0105 czwartego stopnia w wysoko\u015bci 529\u00a0756,30\u00a0z\u0142otych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-z-dnia-101123-liczby-z-ostatniego-losowania-7432001?source=rss", "date_published": "2023-11-10T20:16:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kosmiczny Teleskop Jamesa Webba ujawni\u0142 prawd\u0119 o powstawaniu planet", "description": "<img alt=\"Kosmiczny Teleskop Jamesa Webba ujawni\u0142 prawd\u0119 o powstawaniu planet\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-a77jhz-koncepcja-artystyczna-dwoch-typow-dyskow-protoplanetarnych-wokol-nowo-narodzonych-gwiazd-7431759/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzi\u0119ki Kosmicznemu Teleskopowi Jamesa Webba naukowcy potwierdzili jedn\u0105 z najistotniejszych hipotez dotycz\u0105cych powstawania planet. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce planety tworz\u0105 si\u0119 dzi\u0119ki niewielkim, oblodzonym drobinom py\u0142u, kt\u00f3re s\u0105 jednocze\u015bnie ogniskami kondensacji materii i jej \u017ar\u00f3d\u0142em.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/kosmiczny-teleskop-jamesa-webba-ujawnil-prawde-o-powstawaniu-planet-7431755?source=rss", "date_published": "2023-11-10T20:12:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"To co\u015b, z czym chcemy ruszy\u0107 jak najszybciej\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b2pbz1-fpf-1-7431917/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naszym priorytetowym zadaniem jest, (...) aby p\u0142ace dla nauczycieli podnie\u015b\u0107 jak najszybciej i o 30 procent, mog\u0119 to potwierdzi\u0107 - stwierdzi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" Andrzej Doma\u0144ski z Koalicji Obywatelskiej. - Ta umowa zas\u0142uguje my\u015bl\u0119 na tak\u0105 szersz\u0105 uwag\u0119, to jest pierwsza taka transparentna umowa, jawna, tworz\u0105ca koalicj\u0119 - stwierdzi\u0142a na temat umowy koalicyjnej opozycji Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz z Trzeciej Drogi. Odnosz\u0105c si\u0119 do stopnia szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci jej zapis\u00f3w, Tomasz Trela z Nowej Lewicy stwierdzi\u0142, \u017ce \"nie ma takiej mo\u017cliwo\u015bci, \u017ceby ka\u017cdy program, ka\u017cdy postulat roz\u0142o\u017cy\u0107 na czynniki pierwsze\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/negocjatorzy-umowy-koalicyjnej-opozycji-w-faktach-po-faktach-to-cos-z-czym-chcemy-ruszyc-jak-najszybciej-7431894?source=rss", "date_published": "2023-11-10T20:05:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kierwi\u0144ski: Koalicja Obywatelska z\u0142o\u017cy projekt ustawy liberalizuj\u0105cej prawo aborcyjne", "description": "<img alt=\"Kierwi\u0144ski: Koalicja Obywatelska z\u0142o\u017cy projekt ustawy liberalizuj\u0105cej prawo aborcyjne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6cw190-aborcja-5513910/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Kierwi\u0144ski, sekretarz generalny Platformy Obywatelskiej zapowiedzia\u0142, \u017ce Koalicja Obywatelska z\u0142o\u017cy w\u0142asny projekt ustawy liberalizuj\u0105cej prawo aborcyjne. Wcze\u015bniej z\u0142o\u017cenie projektu w tej sprawie zapowiedzia\u0142a Lewica.", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-prawa-kobiet-marcin-kierwinski-ko-zlozy-projekt-ustawy-liberalizujacej-prawo-aborcyjne-7431923?source=rss", "date_published": "2023-11-10T19:13:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - sobota 11.11. W nocy miejscami temperatura spadnie poni\u017cej zera stopni", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota 11.11. W nocy miejscami temperatura spadnie poni\u017cej zera stopni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjeciedcfeef7bc66e82ba97aa51b8e22d93d3-wystapia-przymrozki-5072962/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. W nocy lokalnie temperatura mo\u017ce spa\u015b\u0107 do -1 stopnia Celsjusza. Sobota tak\u017ce zapowiada si\u0119 ch\u0142odno - w najcieplejszej chwili dnia termometry wska\u017c\u0105 10 stopni. Prognozowane s\u0105 te\u017c opady deszczu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-sobota-1111-w-nocy-miejscami-temperatura-spadnie-ponizej-zera-stopni-7431843?source=rss", "date_published": "2023-11-10T18:10:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Szef Polskiego Funduszu Rozwoju zapowiedzia\u0142 swoj\u0105 rezygnacj\u0119", "description": "<img alt=\"Szef Polskiego Funduszu Rozwoju zapowiedzia\u0142 swoj\u0105 rezygnacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jtux4d-pilne-6850732/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pawe\u0142 Borys poinformowa\u0142, \u017ce rezygnuje z ko\u0144cem roku z szefowania Polskiemu Funduszowi Rozwoju.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pawel-borys-szef-polskiego-funduszu-rozwoju-zapowiada-rezygnacje-7431764?source=rss", "date_published": "2023-11-10T16:59:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Fi\u0144ska policja: kotwica znaleziona w pobli\u017cu uszkodzonego gazoci\u0105gu prawdopodobnie nale\u017cy do chi\u0144skiego statku", "description": "<img alt=\"Fi\u0144ska policja: kotwica znaleziona w pobli\u017cu uszkodzonego gazoci\u0105gu prawdopodobnie nale\u017cy do chi\u0144skiego statku \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ypg88x-gazociag-7407370/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kotwica wyci\u0105gni\u0119ta z dna Zatoki Fi\u0144skiej w pobli\u017cu miejsca uszkodzenia gazoci\u0105gu Balticconnector, nale\u017cy do statku towarowego Newnew Polar Bear, p\u0142ywaj\u0105cego pod bander\u0105 Hongkongu - przekaza\u0142a fi\u0144ska policja w pi\u0105tkowym komunikacie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-policja-kotwica-znaleziona-w-poblizu-uszkodzonego-gazociagu-prawdopodobnie-nalezy-do-chinskiego-statku-7431681?source=rss", "date_published": "2023-11-10T16:54:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rosyjski pocisk trafi\u0142 w statek towarowy w ukrai\u0144skim porcie", "description": "<img alt=\"Rosyjski pocisk trafi\u0142 w statek towarowy w ukrai\u0144skim porcie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-or28wn-forum-0820826818-7431495/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Statek towarowy p\u0142ywaj\u0105cy pod liberyjsk\u0105 bander\u0105 zosta\u0142 trafiony przez rosyjski pocisk - poda\u0142o brytyjskie ministerstwo obrony. Jednostka znajdowa\u0142a si\u0119 w porcie Piwdennyj pod Odess\u0105, gdzie mia\u0142 trwa\u0107 za\u0142adunek rudy \u017celaza, kt\u00f3ra mia\u0142a trafi\u0107 Chin. W wyniku eksplozji zgin\u0119\u0142a jedna osoba.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-rosjanie-przypadkiem-ostrzelali-okret-wiozacy-rude-zelaza-dla-chin-7431059?source=rss", "date_published": "2023-11-10T15:52:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Plany koalicji wobec wymiaru sprawiedliwo\u015bci. Mowa o \"przywr\u00f3ceniu porz\u0105dku prawnego\"", "description": "<img alt=\"Plany koalicji wobec wymiaru sprawiedliwo\u015bci. Mowa o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b38wz6-sad-najwyzszy-6948637/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedstawiciele KO, Trzeciej Drogi i Lewicy pisz\u0105 w umowie koalicyjnej o \"przywr\u00f3ceniu porz\u0105dku prawnego\". Zapowiadaj\u0105 mi\u0119dzy innymi \"niezale\u017cn\u0105 i apolityczn\u0105\" prokuratur\u0119 oraz zapewnienie funkcjonowania s\u0105downictwa konstytucyjnego. \"Do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby przywr\u00f3ci\u0107 konstytucyjny i apolityczny kszta\u0142t Krajowej Rady S\u0105downictwa i S\u0105du Najwy\u017cszego\" - czytamy w dokumencie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wymiar-sprawiedliwosci-krs-sad-najwyzszy-zapisy-umowy-koalicyjnej-miedzy-ko-trzecia-droga-i-lewica-7431658?source=rss", "date_published": "2023-11-10T15:51:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Z\u0142e informacje dla kierowc\u00f3w. \"Spodziewane s\u0105 zwy\u017cki\"", "description": "<img alt=\"Z\u0142e informacje dla kierowc\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m5e0rt-stacja-benzynowa-tankowanie-benzyna-shutterstock1704390262jpg/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przysz\u0142ym tygodniu podro\u017cej\u0105 benzyny i olej nap\u0119dowy na stacjach paliw, nie zmieni si\u0119 cena autogazu - przewiduj\u0105 analitycy portalu e-petrol.pl. Dodali, \u017ce cena benzyn nie si\u0119gnie 7 z\u0142otych za litr.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ceny-paliw-na-stacjach-prognozy-7431665?source=rss", "date_published": "2023-11-10T15:44:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Za\u00a0pedofili\u0119 m\u00f3g\u0142 trafi\u0107 na 12 lat do wi\u0119zienia, p\u00f3jdzie na dwa i p\u00f3\u0142 roku. Prokuratura wycofa\u0142a apelacj\u0119", "description": "<img alt=\"Za\u00a0pedofili\u0119 m\u00f3g\u0142 trafi\u0107 na 12 lat do wi\u0119zienia, p\u00f3jdzie na dwa i p\u00f3\u0142 roku. Prokuratura wycofa\u0142a apelacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-157fdq-wioska-zywej-archeologii-na-targowku-6107048/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uprawomocni\u0142 si\u0119 wyrok w sprawie Roberta K., aktywisty z Targ\u00f3wka, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 Wiosk\u0119 \u017bywej Archeologii i zaj\u0119cia dla dzieci w lokalnym domu kultury. Wcze\u015bniej postawiono mu kilka zarzut\u00f3w, mi\u0119dzy innymi wielokrotnego obcowania p\u0142ciowego z osob\u0105 poni\u017cej 15. roku \u017cycia.\u00a0Wyrok w s\u0105dzie drugiej instancji ostatecznie nie zapad\u0142, poniewa\u017c prokuratura wycofa\u0142a apelacj\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-prawomocny-wyrok-dla-aktywisty-z-targowka-za-czyny-pedofilskie-7427572?source=rss", "date_published": "2023-11-10T15:40:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Swastyki na cmentarzu \u017cydowskim. Policja szuka sprawc\u00f3w", "description": "<img alt=\"Swastyki na cmentarzu \u017cydowskim. Policja szuka sprawc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8crzbq-cmentarz1-7431573/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do dw\u00f3ch lat wi\u0119zienia mo\u017ce grozi\u0107 sprawcy lub sprawcom odpowiedzialnym za wymalowanie swastyki na cmentarzu \u017cydowskim w Bielsku Podlaskim. Symbole, jak przekazuje zajmuj\u0105ca si\u0119 spraw\u0105 policja, pojawi\u0142y si\u0119 na tablicy upami\u0119tniaj\u0105cej macewy. - Mam nadziej\u0119, \u017ce to jedynie wynik g\u0142upoty - komentuje Jaros\u0142aw Borowski, burmistrz miasta.", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/swastyki-na-cmentarzu-zydowskim-policja-szuka-sprawcow-7431559?source=rss", "date_published": "2023-11-10T14:52:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Najpierw \u0141\u00f3d\u017a, teraz Katowice. Kolejny samoch\u00f3d uwi\u0119ziony na placu budowy", "description": "<img alt=\"Najpierw \u0141\u00f3d\u017a, teraz Katowice. Kolejny samoch\u00f3d uwi\u0119ziony na placu budowy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m9b11i-samochod-zostal-ogrodzony-przez-pracownikow-wykonujacych-prace-na-ulicy-plebiscytowej-7431546/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na ulicy Plebiscytowej w Katowicach, w miejscu, gdzie trwa wymiana rur ciep\u0142owniczych, za postawionym przez robotnik\u00f3w ogrodzeniem stoi uwi\u0119ziony samoch\u00f3d. Jak informuje stra\u017c miejska, stoi tam legalnie. - Na tej ulicy znak zakazu zatrzymywana si\u0119 jest po prawej stronie, a samoch\u00f3d stoi po lewej stronie w zatoczce parkingowej - przekazuje rzeczniczka formacji.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-samochod-uwieziony-na-placu-budowy-7431564?source=rss", "date_published": "2023-11-10T14:45:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Znaleziono ludzk\u0105 r\u0119k\u0119. Prawdopodobnie zosta\u0142a \"odgryziona od cia\u0142a przez zwierz\u0119ta\"", "description": "<img alt=\"Znaleziono ludzk\u0105 r\u0119k\u0119. Prawdopodobnie zosta\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vs8dh8-policja-zdjecie-ilustracyjne-7405244/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie o\u015brodka wczasowego w Ustroniu Morskim (woj. zachodniopomorskie) znaleziono odgryzion\u0105 ludzk\u0105 r\u0119k\u0119, kt\u00f3ra le\u017ca\u0142a na trawniku. Zdaniem \u015bledczych, nie dosz\u0142o do morderstwa. Badania ustal\u0105, kiedy dok\u0142adnie nast\u0105pi\u0142 zgon osoby, do kt\u00f3rej nale\u017ca\u0142a ko\u0144czyna.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/ustronie-morskie-ludzka-reka-znaleziona-w-osrodku-wczasowym-prawdopodobnie-zostala-odgryziona-od-ciala-przez-zwierzeta-7431525?source=rss", "date_published": "2023-11-10T14:40:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Plac Piotra Szcz\u0119snego zamiast Centralnego? Teatr 6. pi\u0119tro apeluje o zmian\u0119 nazwy", "description": "<img alt=\"Plac Piotra Szcz\u0119snego zamiast Centralnego? Teatr 6. pi\u0119tro apeluje o zmian\u0119 nazwy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wqytqm-rocznica-samopodpalenia-piotra-szczesnego-przed-pkin-5458368/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Teatr 6. pi\u0119tro chce, aby plac przed Pa\u0142acem Kultury nosi\u0142 imi\u0119 Piotra Szcz\u0119snego. Sze\u015b\u0107 lat temu m\u0119\u017cczyzna dokona\u0142 tu samospalenia w prote\u015bcie przeciwko polityce Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Sto\u0142eczni urz\u0119dnicy nie m\u00f3wi\u0105 \"nie\".", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/plac-piotra-szczesnego-zamiast-centralnego-teatr-6-pietro-apeluje-o-zmiane-nazwy-7430919?source=rss", "date_published": "2023-11-10T14:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Lista wydarze\u0144 w Warszawie", "description": "<img alt=\"Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Lista wydarze\u0144 w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-iei5zn-bieg-niepodleglosci-w-warszawie-7431403/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 11 listopada z Okazji Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie zaplanowano szereg wydarze\u0144. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy innymi: Festiwal Niepodleg\u0142a, akcja Niepodleg\u0142a do Hymnu, Bieg Niepodleg\u0142o\u015bci czy parada motocyklist\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/narodowe-swieto-niepodleglosci-lista-wydarzen-w-warszawie-7431221?source=rss", "date_published": "2023-11-10T13:38:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Sekretarz transportu USA: chcia\u0142em zobaczy\u0107, jak Polacy i Ukrai\u0144cy odmieniaj\u0105 swoje \u017cycie", "description": "<img alt=\"Sekretarz transportu USA: chcia\u0142em zobaczy\u0107, jak Polacy i Ukrai\u0144cy odmieniaj\u0105 swoje \u017cycie\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-uudob2-pete-butiggieg-7431350/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chcia\u0142em sam zobaczy\u0107 te mo\u017cliwo\u015bci, to wzajemne wsparcie, to jak wszyscy ci ludzie odmieniaj\u0105 nawzajem swoje \u017cycie, Polacy, Ukrai\u0144cy. Jest to bardzo wa\u017cna opowie\u015b\u0107, kt\u00f3r\u0105 jestem w stanie opowiedzie\u0107 w USA - powiedzia\u0142 w rozmowie z TVN24 sekretarz transportu Stan\u00f3w Zjednoczonych\u00a0Pete Butiggieg po swojej wizycie w Kijowie. Doda\u0142, \u017ce \"kwestia uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy wci\u0105\u017c jest kluczowa dla USA\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sekretarz-usa-do-spraw-transportu-pete-butiggieg-kwestia-uchodzcow-z-ukrainy-wciaz-kluczowa-dla-usa-7431000?source=rss", "date_published": "2023-11-10T13:36:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zauwa\u017cyli j\u0105 na nagraniu z ostatniej karty pami\u0119ci. Prakolczatka jednak nie wymar\u0142a", "description": "<img alt=\"Zauwa\u017cyli j\u0105 na nagraniu z ostatniej karty pami\u0119ci. Prakolczatka jednak nie wymar\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-v88uek-prakolczatka-gorska-zauwazona-w-indonezji-w-lipcu-tego-roku-7431376/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ma kolce je\u017ca, pysk mr\u00f3wkojada i \u0142apy kreta. W g\u00f3rach w Indonezji naukowcy spotkali prakolczatk\u0119 g\u00f3rsk\u0105, kt\u00f3ra by\u0142a uznana za wymar\u0142\u0105. Nagranie, na kt\u00f3rym uda\u0142o si\u0119 zarejestrowa\u0107 spaceruj\u0105ce zwierz\u0119, powsta\u0142o ostatniego dnia miesi\u0119cznej ekspedycji.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/indonezja-prakolczatka-jednak-nie-wymarla-zauwazyli-ja-na-nagraniu-z-ostatniej-karty-pamieci-7431298?source=rss", "date_published": "2023-11-10T13:34:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Samotno\u015b\u0107 mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do przedwczesnej \u015bmierci. Jedna wizyta w miesi\u0105cu potrafi to zmieni\u0107", "description": "<img alt=\"Samotno\u015b\u0107 mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do przedwczesnej \u015bmierci. Jedna wizyta w miesi\u0105cu potrafi to zmieni\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-c5wjow-depresji-nie-wolno-lekcewazyc-5439764/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samotno\u015b\u0107 mo\u017ce przyczynia\u0107 si\u0119 do przedwczesnej \u015bmierci - alarmuj\u0105 naukowcy. W nowym badaniu przypominaj\u0105, dlaczego tak wa\u017cne jest odwiedzanie swoich bliskich. Zauwa\u017caj\u0105, \u017ce osoby \u017cyj\u0105ce samotnie mog\u0105 cz\u0119\u015bciej rozwija\u0107 niezdrowe dla siebie zachowania.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/samotnosc-przyczynia-sie-do-przedwczesnej-smierci-nowe-badanie-7431197?source=rss", "date_published": "2023-11-10T13:01:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Gigantyczny rogal \u015bwi\u0119tomarci\u0144ski na licytacji. Doch\u00f3d trafi na organizacj\u0119 wigilii dla ubogich", "description": "<img alt=\"Gigantyczny rogal \u015bwi\u0119tomarci\u0144ski na licytacji. Doch\u00f3d trafi na organizacj\u0119 wigilii dla ubogich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kr1z9a-rogal-ktory-trafil-na-licytacje-7431106/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do p\u00f3\u0142nocy mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w licytacji gigantycznegi, prawie 5-kilogramowego rogala \u015bwi\u0119tomarci\u0144skiego. Doch\u00f3d ze sprzeda\u017cy tego smako\u0142yka w wersji XXL zostanie przeznaczony na organizacj\u0119 wigilii dla ubogich organizowanej przez Fundacj\u0119 Pomocy Wzajemnej Barka w Poznaniu.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gigantyczny-rogal-swietomarcinski-na-licytacji-dochod-trafi-na-organizacje-wigilii-dla-ubogich-7431097?source=rss", "date_published": "2023-11-10T11:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Alerty IMGW w trzech wojew\u00f3dztwach", "description": "<img alt=\"Alerty IMGW w trzech wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zcmf7n-mgla-zamglenia-geste-mgly-7382420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alerty IMGW. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia, kt\u00f3re dotycz\u0105 trzech wojew\u00f3dztw. W ci\u0105gu najbli\u017cszej nocy pojawi\u0105 si\u0119 g\u0119ste mg\u0142y.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-geste-mgly-w-trzech-wojewodztwach-7431100?source=rss", "date_published": "2023-11-10T11:35:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Cysterna zjecha\u0142a z jezdni i spad\u0142a ze skarpy", "description": "<img alt=\"Cysterna zjecha\u0142a z jezdni i spad\u0142a ze skarpy\" src=\"https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-2262cl-cysterna-zjechala-z-jezdni-spadla-z-wysokosci-8-metrow-7431001/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Gutowie (woj. kujawsko-pomorskie) cysterna z olejem opa\u0142owym niespodziewanie zjecha\u0142a z jezdni i wpad\u0142a do rowu. Kierowcy nic si\u0119 nie sta\u0142o. Nie dosz\u0142o te\u017c do rozszczelnienia cysterny.", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/gutowo-cysterna-zjechala-z-jezdni-spadla-z-wysokosci-8-metrow-7430987?source=rss", "date_published": "2023-11-10T11:27:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zab\u00f3jstwo 65-latka z Bia\u0142ogardu. Zapad\u0142 wyrok", "description": "<img alt=\"Zab\u00f3jstwo 65-latka z Bia\u0142ogardu. Zapad\u0142 wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-61ipje-sedzia-3167351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na kar\u0119 15 lat pozbawienia wolno\u015bci skaza\u0142 w pi\u0105tek S\u0105d Okr\u0119gowy w Koszalinie m\u0119\u017cczyzn\u0119, oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo 65-latka z Bia\u0142ogardu. Do napa\u015bci dosz\u0142o w mieszkaniu starszego m\u0119\u017cczyzny we wrze\u015bniu 2022 roku. Zmar\u0142 na skutek zadanych mu licznych cios\u00f3w no\u017cem.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/zabojstwo-65-latka-z-bialogardu-zapadl-wyrok-7431113?source=rss", "date_published": "2023-11-10T11:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ten kraj mo\u017ce zaton\u0105\u0107. Jest oferta dla wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w", "description": "<img alt=\"Ten kraj mo\u017ce zaton\u0105\u0107. Jest oferta dla wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4wp89d-tuvalu-7430749/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Australia zaoferowa\u0142a azyl wszystkim obywatelom Tuvalu, wyspiarskiego pa\u0144stwa na Oceanie Spokojnym, zagro\u017conego zatopieniem w efekcie zmian klimatycznych. Obydwa kraje podpisa\u0142y umow\u0119 w tej sprawie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zmiany-klimatu-tuvalu-moze-zatonac-australia-ma-oferte-dla-wszystkich-mieszkancow-7430687?source=rss", "date_published": "2023-11-10T09:46:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rogale i festyn wracaj\u0105 na ulic\u0119 \u015awi\u0119ty Marcin. Ta przesz\u0142a metamorfoz\u0119", "description": "<img alt=\"Rogale i festyn wracaj\u0105 na ulic\u0119 \u015awi\u0119ty Marcin. Ta przesz\u0142a metamorfoz\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6c57a1-projekt-dziedzinca-7428093/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    11 listopada w Poznaniu kojarzy si\u0119 przede wszystkim z rogalami \u015bwi\u0119tomarci\u0144skimi, a nie marszami niepodleg\u0142o\u015bci. W tym roku Imieniny Ulicy i kiermasz rogali wracaj\u0105 na wyremontowan\u0105 ulic\u0119 \u015awi\u0119ty Marcin. Gwiazd\u0105 wieczoru b\u0119dzie Majka Je\u017cowska.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/obchody-11-listopada-w-poznaniu-rogale-swietomarcinskie-i-imieniny-ulicy-7424973?source=rss", "date_published": "2023-11-10T08:24:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Esto\u0144ski rz\u0105d chce umo\u017cliwi\u0107 g\u0142osowanie w wyborach za pomoc\u0105 telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych", "description": "<img alt=\"Esto\u0144ski rz\u0105d chce umo\u017cliwi\u0107 g\u0142osowanie w wyborach za pomoc\u0105 telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o1alua-tallin-stolica-estonii-7393753/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Esto\u0144skie w\u0142adze zatwierdzi\u0142y projekt ustawy, kt\u00f3ra umo\u017cliwia g\u0142osowanie w wyborach za pomoc\u0105 telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych. Na potrzeby g\u0142osowania stworzona zostanie aplikacja dla najpopularniejszych system\u00f3w operacyjnych oraz kolejna do weryfikacji g\u0142os\u00f3w dla szeroko rozpowszechnionych system\u00f3w operacyjnych urz\u0105dze\u0144 mobilnych.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/estonia-rzad-chce-umozliwic-glosowanie-w-wyborach-za-pomoca-telefonow-komorkowych-7430499?source=rss", "date_published": "2023-11-10T06:40:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 10.11. Najgorsza aura zapanuje na po\u0142udniu Polski", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 10.11. Najgorsza aura zapanuje na po\u0142udniu Polski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hiyu5v-przelotny-deszcz-silny-wiatr-7430105/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek up\u0142ynie pod znakiem du\u017cego zachmurzenia, ale i rozpogodze\u0144. B\u0119d\u0105 miejsca, w kt\u00f3rych pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu, a tak\u017ce silniejsze porywy wiatru.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-piatek-1011-najgorsza-aura-zapanuje-na-poludniu-polski-7430145?source=rss", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]