[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d w Kolumbii: Pies rozwiedzionej pary legalnym cz\u0142onkiem rodziny", "description": "Kolumbijski s\u0105d orzek\u0142, \u017ce pies o imieniu Simona powinien by\u0107 zgodnie z prawem uwa\u017cany za \u201ec\u00f3rk\u0119\u201d m\u0119\u017cczyzny z Bogoty i tak traktowany w post\u0119powaniu rozwodowym.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39388761-sad-w-kolumbii-pies-rozwiedzionej-pary-legalnym-czlonkiem-rodziny", "date_published": "2023-11-10T22:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sto tysi\u0119cy ludzi opu\u015bci\u0142o Stref\u0119 Gazy w dwa dni. Walki wok\u00f3\u0142 najwi\u0119kszych szpitali", "description": "W czwartek i pi\u0105tek oko\u0142o 100 tysi\u0119cy cywil\u00f3w, kt\u00f3rzy pozostali na p\u00f3\u0142nocy Strefy Gazy, przenios\u0142o si\u0119 na po\u0142udnie korytarzem humanitarnym utworzonym przez Si\u0142y Obronne Izraela (IDF). Izraelska armia otoczy\u0142a szpitale w mie\u015bcie Gaza.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39388721-sto-tysiecy-ludzi-opuscilo-strefe-gazy-w-dwa-dni-walki-wokol-najwiekszych-szpitali", "date_published": "2023-11-10T22:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "11 listopada: Jak komuni\u015bci traktowali w PRL \u015bwi\u0119to niepodleg\u0142o\u015bci", "description": "Komuni\u015bci nie mogli przez 45 lat udawa\u0107, \u017ce w 1918 r. nie nast\u0105pi\u0142a odbudowa pa\u0144stwowo\u015bci po 123 latach zabor\u00f3w. Jednak data 11 listopada \u2013 rocznica przekazania przez Rad\u0119 Regencyjn\u0105 w\u0142adzy J\u00f3zefowi Pi\u0142sudskiemu \u2013 zdecydowanie ich uwiera\u0142a.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art3153431-11-listopada-jak-komunisci-traktowali-w-prl-swieto-niepodleglosci", "date_published": "2023-11-10T22:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ukrai\u0144skie tiry objecha\u0142y w Korczowej blokad\u0119 polskich przewo\u017anik\u00f3w", "description": "Rozmowy protestuj\u0105cych z przedstawicielami rz\u0105du nie da\u0142y efektu, policja i administracja domaga\u0142y si\u0119 zawieszenia blokady.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39388671-ukrainskie-tiry-objechaly-w-korczowej-blokade-polskich-przewoznikow", "date_published": "2023-11-10T21:13:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wniosek o dokonywanie wp\u0142at do PPK warto z\u0142o\u017cy\u0107 z wyprzedzeniem", "description": "Uczestnicy PPK, kt\u00f3rzy w ci\u0105gu roku z\u0142o\u017cyli deklaracj\u0119 o rezygnacji z dokonywania wp\u0142at, powinni sprawdzi\u0107, czy na ich rachunek/rachunki PPK wp\u0142yn\u0119\u0142o w tym roku wystraczaj\u0105co du\u017co \u015brodk\u00f3w, aby w przysz\u0142ym roku mogli otrzyma\u0107 dop\u0142at\u0119 roczn\u0105 od pa\u0144stwa za 2023 rok. Je\u015bli nie \u2013 powinni wr\u00f3ci\u0107 do oszcz\u0119dzania jeszcze w listopadzie br.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39388651-wniosek-o-dokonywanie-wplat-do-ppk-warto-zlozyc-z-wyprzedzeniem", "date_published": "2023-11-10T21:03:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Nasza niepodleg\u0142o\u015b\u0107 ma by\u0107 jeszcze raz tylko historycznym incydentem", "description": "Istnieje perspektywa przej\u0119cia w\u0142adzy przez ob\u00f3z, kt\u00f3ry chce przywr\u00f3ci\u0107 wysokie emerytury esbekom - m\u00f3wi\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed pomnikiem marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39388641-jaroslaw-kaczynski-nasza-niepodleglosc-ma-byc-jeszcze-raz-tylko-historycznym-incydentem", "date_published": "2023-11-10T20:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zdalne posiedzenia i brak oddanych g\u0142os\u00f3w. Ile Ziobro zarobi\u0142 za prac\u0119 dla KRS", "description": "Wirtualna Polska ujawni\u0142a, \u017ce minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro otrzyma\u0142 za pierwsz\u0105 po\u0142ow\u0119 2023 roku 38 tys. z\u0142 diety za udzia\u0142 w posiedzeniach Krajowej Rady S\u0105downictwa. Minister na posiedzeniach Rady obecny by\u0142 zdalnie, nie wzi\u0105\u0142 tak\u017ce udzia\u0142u w \u017cadnym jawnym g\u0142osowaniu.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39388631-zdalne-posiedzenia-i-brak-oddanych-glosow-ile-ziobro-zarobil-za-prace-dla-krs", "date_published": "2023-11-10T20:01:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Patryk Jaki o umowie opozycji: Kuriozum, jakiego \u015bwiat nie widzia\u0142", "description": "Polska takiego kuriozum nie widzia\u0142a, \u017ceby oficjalnie chwali\u0107 si\u0119, \u017ce w ich programie jest zasada \u0142amania prawa, Konstytucji - tak o przedstawionej dzi\u015b umowie koalicyjnej partii opozycyjnych m\u00f3wi\u0142 europose\u0142 Suwerennej Polski Patryk Jaki, kt\u00f3rego Parlament Europejski pozbawi\u0142 immunitetu.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39388591-patryk-jaki-o-umowie-opozycji-kuriozum-jakiego-swiat-nie-widzial", "date_published": "2023-11-10T20:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co \u0142\u0105czy Uni\u0119 Europejsk\u0105 z ZSRR? Europose\u0142 PiS: Zmierzamy w tym kierunku", "description": "- Istniej\u0105 bardzo niepokoj\u0105ce sygna\u0142y, \u017ce zmierzamy w tym kierunku - powiedzia\u0142 europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Ryszard Legutko, pytany o rzekome podobie\u0144stwa Unii Europejskiej do Zwi\u0105zku Socjalistycznych Republik Radzieckich.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39388561-co-laczy-unie-europejska-z-zsrr-europosel-pis-zmierzamy-w-tym-kierunku", "date_published": "2023-11-10T19:16:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bez zmian w\u015br\u00f3d region\u00f3w z najwi\u0119kszymi inwestycjami w Polsce", "description": "Mazowsze wraz ze \u015al\u0105skiem i Dolnym \u015al\u0105skiem oraz Wielkopolsk\u0105 utrzymuj\u0105 si\u0119 na pozycji lidera w\u015br\u00f3d regionach, gdzie firmy inwestuj\u0105 najwi\u0119cej. Jednym powod\u00f3w tego trendu jest wysoki rozw\u00f3j przemys\u0142u w tych o\u015brodkach.", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art39388441-bez-zmian-wsrod-regionow-z-najwiekszymi-inwestycjami-w-polsce", "date_published": "2023-11-10T18:39:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niewykrywalny bombowiec strategiczny Si\u0142 Powietrznych USA odby\u0142 pierwszy lot", "description": "B-21 \"Raider\" Si\u0142 Powietrznych USA  odby\u0142 w pi\u0105tek sw\u00f3j pierwszy lot, przybli\u017caj\u0105c moment wprowadzenia do floty ameryka\u0144skich bombowc\u00f3w maszyny dalekiego zasi\u0119gu, zdolne do przenoszenia broni nuklearnej.", "link": "https://www.rp.pl/nowe-technologie/art39388551-niewykrywalny-bombowiec-strategiczny-sil-powietrznych-usa-odbyl-pierwszy-lot", "date_published": "2023-11-10T18:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Morawiecki komentuje umow\u0119 opozycji: Platforma rozstawia wszystkich po k\u0105tach", "description": "Szef obecnego rz\u0105du skomentowa\u0142  w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych og\u0142oszon\u0105 przez demokratyczn\u0105 opozycj\u0119 umow\u0119 koalicyjn\u0105. \"Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na og\u00f3lnikach\" - pisze.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39388501-premier-morawiecki-komentuje-umowe-opozycji-platforma-rozstawia-wszystkich-po-katach", "date_published": "2023-11-10T17:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tydzie\u0144 pod znakiem w\u0105skiej korekty na GPW", "description": "WIG20 ma za sob\u0105 atak na tegoroczne szczyty. Jak na razie pierwsza pr\u00f3ba okaza\u0142a si\u0119 nieudana, ale kupuj\u0105cy pozostaj\u0105 blisko.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39388491-tydzien-pod-znakiem-waskiej-korekty-na-gpw", "date_published": "2023-11-10T17:28:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Burmistrz Suchej Beskidzkiej: Smog? S\u0105 miejsca, gdzie jest znacznie gorzej", "description": "Uwa\u017cam, \u017ce spos\u00f3b budowania niechlubnych ranking\u00f3w, pod kt\u00f3rymi podpisuje si\u0119 Polski Alarm Smogowy jest nierzetelny i niesprawiedliwy \u2013 m\u00f3wi Stanis\u0142aw Lichosyt, burmistrz Suchej Beskidzkiej.", "link": "https://regiony.rp.pl/jakosc-zycia/art39388451-burmistrz-suchej-beskidzkiej-smog-sa-miejsca-gdzie-jest-znacznie-gorzej", "date_published": "2023-11-10T17:23:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pawe\u0142 Borys rezygnuje z fotela prezesa PFR. Wraca na prywatny rynek", "description": "Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik premiera Mateusza Morawieckiego, Pawe\u0142 Borys og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce rezygnuje ze stanowiska prezesa Polskiego Funduszu Rozwoju. Ma wr\u00f3ci\u0107 na prywatny rynek finansowy.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39388431-pawel-borys-rezygnuje-z-fotela-prezesa-pfr-wraca-na-prywatny-rynek", "date_published": "2023-11-10T17:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zuzanna D\u0105browska: Kl\u0105twa aborcyjna na starcie nowej koalicji", "description": "Nowa koalicja, kt\u00f3ra w pi\u0105tek podpisa\u0142a umow\u0119 polityczn\u0105, posz\u0142a drog\u0105 kompromisu aborcyjnego. Ale to oznacza, \u017ce rozgrywk\u0119 o przerywanie ci\u0105\u017cy wygra\u0142a Trzecia Droga, kt\u00f3ra wobec mandat\u00f3w i KO i Nowej Lewicy \u2013 jest w mniejszo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39388311-zuzanna-dabrowska-klatwa-aborcyjna-na-starcie-nowej-koalicji", "date_published": "2023-11-10T16:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142oty wci\u0105\u017c zyskuje. Dolar zn\u00f3w poni\u017cej 4,15 z\u0142", "description": "Kurs ameryka\u0144skiej waluty pozostaje w okolicach najni\u017cszych poziom\u00f3w od dw\u00f3ch miesi\u0119cy.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39388291-zloty-wciaz-zyskuje-dolar-znow-ponizej-4-15-zl", "date_published": "2023-11-10T16:48:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziennik Ustaw z 10 listopada 2023 (2243-2455)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39388391-dziennik-ustaw-z-10-listopada-2023-2243-2455", "date_published": "2023-11-10T16:43:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Umowa koalicyjna. Program gospodarczy koalicji KO, 3D i Nowa Lewica", "description": "Bia\u0142\u0105 ksi\u0119g\u0119 finans\u00f3w pa\u0144stwa, ich przegl\u0105d i napraw\u0119, ustabilizowanie i obni\u017cenie podatk\u00f3w, u\u0142atwienia dla biznesu, wsparcie budowy mieszka\u0144, dzia\u0142ania na rzecz zahamowania zmian klimatu i wzmocnienie samorz\u0105d\u00f3w \u2013 zapowiada umowa koalicyjna.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39388121-umowa-koalicyjna-program-gospodarczy-koalicji-ko-3d-i-nowa-lewica", "date_published": "2023-11-10T16:36:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski: Kto mnie atakuje, szkodzi Polsce", "description": "Atak na prezesa Narodowego Banku Polskiego to atak na ca\u0142y bank, na Polsk\u0119  \u2013 przekonywa\u0142 w pi\u0105tek prezes NBP Adam Glapi\u0144ski, w czasie specjalnej konferencji prasowej. \u2013 Chodzi o wepchni\u0119cie nas na si\u0142\u0119 do strefy euro \u2013 doda\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39388231-prezes-nbp-adam-glapinski-kto-mnie-atakuje-szkodzi-polsce", "date_published": "2023-11-10T16:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ReImagine TALKS. \"Reimagine Narratives\" z profesorem Marcinem Napi\u00f3rkowskim", "description": "We wsp\u00f3\u0142pracy z think tankiem Re-Imagine Europa i innymi wiod\u0105cymi europejskimi partnerami medialnymi, Rzeczpospolita uruchamia ReImagine TALKS, czyli podcast, kt\u00f3ry rzuca wyzwanie typowemu sposobowi my\u015blenia.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39388321-reimagine-talks-reimagine-narratives-z-profesorem-marcinem-napiorkowskim", "date_published": "2023-11-10T16:23:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Umowa koalicyjna. Kidawa-B\u0142o\u0144ska ma zast\u0105pi\u0107 Tomasza Grodzkiego", "description": "Liderzy dotychczasowej opozycji podpisali umow\u0119 koalicyjn\u0105. Wynika z niej, \u017ce Tomasz Grodzki (PO) przestanie kierowa\u0107 pracami izby wy\u017cszej parlamentu, a nowym marsza\u0142kiem Senatu na dwa lata ma zosta\u0107 Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska (PO).", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39388111-umowa-koalicyjna-kidawa-blonska-ma-zastapic-tomasza-grodzkiego", "date_published": "2023-11-10T16:14:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monitor Polski z 10 listopada 2023 (1214-1217)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39388271-monitor-polski-z-10-listopada-2023-1214-1217", "date_published": "2023-11-10T16:08:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adam Gomo\u0142a: Wielu m\u00f3wi\u0142o o stawianiu na m\u0142odych, a tylko Polska 2050 to zrobi\u0142a", "description": "Ka\u017cde pokolenie w\u00a0historii walczy\u0142o o\u00a0lepsze jutro, a\u00a0nam przysz\u0142o zmaga\u0107 si\u0119 z\u00a0tym, by mie\u0107 jakiekolwiek. Mam nadziej\u0119, \u017ce w\u00a0ci\u0105gu najbli\u017cszych czterech lat uda mi si\u0119 sprawi\u0107, by kwestie klimatu i\u00a0\u015brodowiska zacz\u0119to realnie za\u0142atwia\u0107 - m\u00f3wi Adam Gomo\u0142a z\u00a0Polski 2050, najm\u0142odszy pose\u0142 elekt X kadencji.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383271-adam-gomola-wielu-mowilo-o-stawianiu-na-mlodych-a-tylko-polska-2050-to-zrobila", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andrzej Nowak. Dzieje Polski. Potop i ogie\u0144", "description": "Micha\u0142 Korybut nie okaza\u0142 si\u0119 or\u0142em na miar\u0119 pierwszych i\u00a0ostatnich Piast\u00f3w, ale jego wyb\u00f3r torowa\u0142 drog\u0119 nast\u0119pnej elekcji \u201ePiasta\u201d, kt\u00f3rym b\u0119dzie\u2026 Sobieski.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383321-andrzej-nowak-dzieje-polski-potop-i-ogien", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Beata Bia\u0142y. \u017by\u0107 jak Wielki Szu. Biografia Jana Nowickiego", "description": "\u2013 Tak jak on gra\u0142 Stawrogina, nie zagra\u0142 nikt \u2013 m\u00f3wi Jerzy Fedorowicz. \u2013 Grali\u015bmy to 13 lat. I\u00a013 lat byli\u015bmy na afiszu.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383301-beata-bialy-zyc-jak-wielki-szu-biografia-jana-nowickiego", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Ludzie maj\u0105 prawo do prawdy", "description": "To, do czego doprowadzi\u0142a w\u00a0mediach publicznych ekipa PiS, wymyka si\u0119 wszelkim kategoriom.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383171-boguslaw-chrabota-ludzie-maja-prawo-do-prawdy", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "But od Balenciagi na stopie czy na\u2026 stole?", "description": "Czy maj\u0105c na celu zaspokojenie tak podstawowej potrzeby, jak\u0105 jest ubranie cz\u0142owieka, moda mo\u017ce ignorowa\u0107 ludzk\u0105 anatomi\u0119 i\u00a0by\u0107 tw\u00f3rcza w\u00a0niesko\u0144czono\u015b\u0107?", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383281-but-od-balenciagi-na-stopie-czy-na-stole", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jan Maciejewski: Blu\u017anierscy mieszczanie", "description": "Chrze\u015bcija\u0144stwo nie jest systemem moralnym. B\u0119d\u0105c czym\u015b du\u017co wi\u0119kszym, zwiastunem jakiego\u015b niesko\u0144czenie wy\u017cszego powo\u0142ania, Ko\u015bci\u00f3\u0142 musi by\u0107 przez mieszcza\u0144sk\u0105 moralno\u015b\u0107 odrzucany.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383231-jan-maciejewski-bluznierscy-mieszczanie", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Joanna Szczepkowska: Czy Monika Strz\u0119pka nie powinna sama siebie usun\u0105\u0107 z posady", "description": "W\u00a0felietonach staram si\u0119 nie pisa\u0107 wiele o\u00a0teatrze, jednak tym razem skupi\u0119 si\u0119 na dyskusji wok\u00f3\u0142 Teatru Dramatycznego w\u00a0Warszawie. A\u00a0robi\u0119 to dlatego, \u017ce jest to dyskusja o\u00a0czym\u015b wi\u0119cej ni\u017c o\u00a0zamieszaniu wewn\u0105trz instytucji kultury.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383201-joanna-szczepkowska-czy-monika-strzepka-nie-powinna-sama-siebie-usunac-z-posady", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kataryna: Patopatriotyzm", "description": "Jan \u017baryn: \u201ePanie Robercie, niestety, mo\u017ce pan by\u0107 jedn\u0105 z\u00a0pierwszych ofiar nowych bolszewik\u00f3w. Prosz\u0119 si\u0119 trzyma\u0107 mocno. Pozdrawiam serdecznie\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383211-kataryna-patopatriotyzm", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marian Eile. Poczciwy cynik z \"Przekroju\": Bulgot \u017cycia", "description": "Mariusz Urbanek wyspecjalizowa\u0142 si\u0119 w\u00a0zwi\u0119z\u0142ych biografiach wsp\u00f3\u0142czesnych postaci. Pisa\u0142 m.in. o\u00a0Tyrmandzie, Brzechwie, Broniewskim. Teraz zaj\u0105\u0142 si\u0119 Marianem Eile, kt\u00f3ry za\u0142o\u017cy\u0142 i\u00a0przez prawie \u0107wier\u0107 wieku redagowa\u0142 s\u0142ynny \u201ePrzekr\u00f3j\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383381-marian-eile-poczciwy-cynik-z-przekroju-bulgot-zycia", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Psychotronicy, radiesteci, bioenergoterapeuci. Ko\u015bci\u00f3\u0142 popar\u0142, w\u0142adza nie stan\u0119\u0142a okoniem", "description": "W\u00a0latach 70. i\u00a080. uzdrowiciele gromadzili w\u00a0ko\u015bcio\u0142ach i\u00a0na stadionach dziesi\u0105tki tysi\u0119cy os\u00f3b. Rzemie\u015blnicy produkowali wahade\u0142ka, odpromienniki i\u00a0energetyzatory. Masowe zainteresowanie Polak\u00f3w bioenergoterapi\u0105 i\u00a0parapsychologi\u0105 nie jest jednak niczym nowym.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383331-psychotronicy-radiesteci-bioenergoterapeuci-kosciol-poparl-wladza-nie-stanela-okoniem", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Robert Gwiazdowski: Co\u015b czuj\u0119, \u017ce Amerykanie wspieraj\u0105 CPK", "description": "Trzeba kontynuowa\u0107 zakupy zbrojeniowe i\u00a0inwestycj\u0119 CPK, bo co\u015b tak czuj\u0119, \u017ce to lotnisko mo\u017ce nam si\u0119 przyda\u0107, a\u00a0poza tym mam wra\u017cenie, \u017ce Amerykanie wspieraj\u0105 politycznie ten projekt - m\u00f3wi Robert Gwiazdowski, ekspert podatkowy z\u00a0centrum im. Adama Smitha.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383311-robert-gwiazdowski-cos-czuje-ze-amerykanie-wspieraja-cpk", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Robert Mazurek: Oskar i Pani Zoja", "description": "Na dziedzi\u0144cu w\u00a0Weronie stoi figura pi\u0119knej, m\u0142odej kobiety. Wije si\u0119 do niej kolejka zbere\u017anik\u00f3w, kt\u00f3rzy j\u0105 za biust chwytaj\u0105, bo niby szcz\u0119\u015bcie przynosi. A\u00a0przecie\u017c mi\u0142o\u015b\u0107 Julii i\u00a0Romea by\u0142a inna, by\u0142a czysta i\u00a0pi\u0119kna. Jak dobrze, \u017ce s\u0105 jeszcze takie pary.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383221-robert-mazurek-oskar-i-pani-zoja", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz P. Terlikowski: Chrze\u015bcija\u0144skie zaanga\u017cowanie w wojny", "description": "Wojna w\u00a0Strefie Gazy, tak jak ataki Hamasu, to jest tak\u017ce sprawa chrze\u015bcijan. Nie chodzi o\u00a0to, by jak niekt\u00f3rzy w\u00a0USA bezwarunkowo wspiera\u0107 Izrael albo jak bardziej liberalnie nastawieni \u2013 Palestyn\u0119, ale by u\u015bwiadomi\u0107 sobie, jakie s\u0105 nasze zadania w\u00a0tej sprawie.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383241-tomasz-p-terlikowski-chrzescijanskie-zaangazowanie-w-wojny", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tw\u00f3rca Polish History: Polska staje si\u0119 coraz lepsz\u0105 mark\u0105", "description": "Wizerunek kraju najlepiej buduje si\u0119 dzi\u0119ki pracy u\u00a0podstaw, kiedy np. sami opowiadamy naszym zagranicznym znajomym o\u00a0swojej w\u0142asnej historii. To nie jest trudne, bo w\u0142a\u015bciwie historie wszystkich polskich rodzin s\u0105 warte opowiedzenia - m\u00f3wi Daniel Jankowski, influencer.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383261-tworca-polish-history-polska-staje-sie-coraz-lepsza-marka", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wina Mazurka. \u017bycie po \u015bmierci", "description": "Sherry, porto, madera mo\u017ce cudem przetrwaj\u0105, ale reszta? Wina wzmacniane umieraj\u0105 na naszych oczach. Co w\u00a0zamian?", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383191-wina-mazurka-zycie-po-smierci", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zn\u00f3w pisz\u0119 o\u00a0komunistach", "description": "Ogl\u0105dam mn\u00f3stwo seriali, ale sam jestem zaskoczony, jak ma\u0142o czerpi\u0119 z\u00a0nich inspiracji i\u00a0w\u00a0jak niewielkim stopniu na mnie oddzia\u0142uj\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383351-znow-pisze-o-komunistach", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eCzas na pogod\u0119\u201d: Hektolitry cz\u0142owiecze\u0144stwa", "description": "W\u00a0czasach wielkich widowisk i\u00a0komputerowych sztuczek mamy rzadk\u0105 okazj\u0119 przyjrze\u0107 si\u0119 drgni\u0119ciom i\u00a0zapa\u015bciom ludzkiej natury. Ten koncert dw\u00f3jki \u015bwietnych aktor\u00f3w podpatrujemy w\u00a0ascetycznych wn\u0119trzach starej, \u0142\u00f3dzkiej kamienicy.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383341-czas-na-pogode-hektolitry-czlowieczenstwa", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eKsi\u0119ga zakl\u0119\u0107\": Czary mary na punkty i \u017cetony", "description": "Harry Potter? Gandalf? Merlin? Dzi\u0119ki \u201eKsi\u0119dze zakl\u0119\u0107\u201d mo\u017cesz by\u0107 lepszym czarodziejem od nich.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383401-ksiega-zaklec-czary-mary-na-punkty-i-zetony", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eNemezis\u201d: \u015al\u0105ski komandos Hitlera", "description": "\u201eNemezis\u201d to w\u00a060 proc. fakty historyczne, kt\u00f3re Maciej Siembieda bardzo sprawnie, wr\u0119cz filmowym j\u0119zykiem po\u0142\u0105czy\u0142 z\u00a0fikcj\u0105 literack\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383391-nemezis-slaski-komandos-hitlera", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201ePremierzy i ministrowie Rzeczypospolitej Polskiej 1918 1939\u201d: Parlament pe\u0142en m\u0119\u017cczyzn", "description": "Zbi\u00f3r biogram\u00f3w ponad 200 polskich polityk\u00f3w, premier\u00f3w i\u00a0ministr\u00f3w z\u00a0mi\u0119dzywojnia to fotografia polskiej polityki sprzed wieku.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383371-premierzy-i-ministrowie-rzeczypospolitej-polskiej-1918-1939-parlament-pelen-mezczyzn", "date_published": "2023-11-10T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prokuratura odrzuci\u0142a wniosek o uchylenie aresztu do W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego", "description": "Prokuratura prowadz\u0105ca spraw\u0119 W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego odrzuci\u0142a wniosek jego obro\u0144c\u00f3w o uchylenie wobec niego aresztu. Co wi\u0119cej, do s\u0105du trafi\u0142 wniosek o przed\u0142u\u017cenie aresztu, poinformowa\u0142o rmf24.pl.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39388171-prokuratura-odrzucila-wniosek-o-uchylenie-aresztu-do-wlodzimierza-karpinskiego", "date_published": "2023-11-10T15:37:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "M\u0142odzi ukrai\u0144scy zak\u0142adnicy Putina. Czy dzieci wywiezione z Ukrainy maj\u0105 szans\u0119 na powr\u00f3t?", "description": "Historia 17-letniego Bogdana z Mariupola dobrze obrazuje los wywiezionych do Rosji dzieci z okupowanych terytori\u00f3w Ukrainy. Z kilkunastu tysi\u0119cy deportowanych powr\u00f3ci\u0142o zaledwie kilkaset.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39388081-mlodzi-ukrainscy-zakladnicy-putina-czy-dzieci-wywiezione-z-ukrainy-maja-szanse-na-powrot", "date_published": "2023-11-10T15:10:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ropa wci\u0105\u017c tanieje mimo nadchodz\u0105cej zimy i dzia\u0142a\u0144 Rosji. Jest kilka powod\u00f3w", "description": "Surowiec tanieje ju\u017c trzeci tydzie\u0144 pomimo sezonu grzewczego, zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 zimy i stara\u0144 Rosji zmniejszenia poda\u017cy. W pi\u0105tek cena osi\u0105gn\u0119\u0142a poziom z pierwszej po\u0142owy lipca. Rynek przesta\u0142 si\u0119 ba\u0107 skutk\u00f3w wojen na Bliskim Wschodzie i na Ukrainie. A zapasy w USA szybko rosn\u0105.", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art39388071-ropa-wciaz-tanieje-mimo-nadchodzacej-zimy-i-dzialan-rosji-jest-kilka-powodow", "date_published": "2023-11-10T14:54:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mieszkania z drugiej r\u0119ki. W mniejszych miastach du\u017co taniej", "description": "Przeci\u0119tne ceny ofertowe lokali na rynku wt\u00f3rnym w \u015brednich i ma\u0142ych miastach s\u0105 nawet kilka razy ni\u017csze ni\u017c w najwi\u0119kszych o\u015brodkach. Najdro\u017csze s\u0105 kurorty.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39388011-mieszkania-z-drugiej-reki-w-mniejszych-miastach-duzo-taniej", "date_published": "2023-11-10T13:59:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dlaczego partia Razem nie wejdzie do rz\u0105du Tuska? Adrian Zandberg t\u0142umaczy", "description": "- Zaproponowali\u015bmy rozwi\u0105zania w kluczowych dla nas obszarach, nie uda\u0142o nam si\u0119 uzgodni\u0107 politycznie ze wszystkimi si\u0142ami gwarancji finansowych na realizacj\u0119 tych program\u00f3w - o\u015bwiadczy\u0142 Adrian Zandberg t\u0142umacz\u0105c, dlaczego partia Razem nie wejdzie do rz\u0105du KO-TD-NL, na czele kt\u00f3rego ma stan\u0105\u0107 Donald Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39387721-dlaczego-partia-razem-nie-wejdzie-do-rzadu-tuska-adrian-zandberg-tlumaczy", "date_published": "2023-11-10T13:47:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Protesty p\u0142acowe w Bangladeszu mog\u0105 zaszkodzi\u0107 czo\u0142owym markom modowym", "description": "W Bangladeszu trwaj\u0105 gwa\u0142towne protesty robotnik\u00f3w domagaj\u0105cych si\u0119 wy\u017cszej p\u0142acy minimalnej w przemy\u015ble odzie\u017cowym. Koncerny ostro\u017cnie popieraj\u0105 postulaty pracownik\u00f3w bran\u017cy odzie\u017cowej.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39387621-protesty-placowe-w-bangladeszu-moga-zaszkodzic-czolowym-markom-modowym", "date_published": "2023-11-10T13:44:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty: Razem poza rz\u0105dem? Wiedzia\u0142em od dw\u00f3ch miesi\u0119cy", "description": "Partia Razem tworzy koalicj\u0119, Razem rekomenduje na wicemarsza\u0142kini\u0119 Senatu osob\u0119, popiera rz\u0105d, natomiast zdecydowa\u0142a, \u017ce nie b\u0119dzie uczestniczy\u0142a w Radzie Ministr\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie lider Nowej Lewicy, W\u0142odzimierz Czarzasty", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39387921-wlodzimierz-czarzasty-razem-poza-rzadem-wiedzialem-od-dwoch-miesiecy", "date_published": "2023-11-10T13:38:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ulga IP Box: zapad\u0142 kolejny wyrok w sprawie prowadzenia ewidencji", "description": "Ewidencja wymagana przez ustawodawc\u0119 do skorzystania z ulgi IP Box nie musi by\u0107 prowadzona na bie\u017c\u0105co - wynika z wyroku Naczelnego S\u0105du Administracyjnego.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39387951-ulga-ip-box-zapadl-kolejny-wyrok-w-sprawie-prowadzenia-ewidencji", "date_published": "2023-11-10T13:37:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zwolnienia z PCC na pierwsze mieszkanie nie wyklucza posiadanie dzia\u0142ki", "description": "Kupuj\u0105cy mieszkanie na rynku wt\u00f3rnym nie zap\u0142aci 2 proc. PCC. Pod warunkiem, \u017ce nie ma i nie mia\u0142 wcze\u015bniej w\u0142asnego k\u0105ta.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39387641-zwolnienia-z-pcc-na-pierwsze-mieszkanie-nie-wyklucza-posiadanie-dzialki", "date_published": "2023-11-10T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Biznesy Palikota: Manufaktura z uk\u0142adem, Tenczynek Dystrybucja bez uk\u0142adu", "description": "Inwestorzy zag\u0142osowali za uk\u0142adem w Manufakturze, ale odrzucili uk\u0142ad w Tenczynek Dystrybucja. Janusz Palikot zapowiada oferowanie kolejnych uk\u0142ad\u00f3w inwestorom tej firmy.", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39387911-biznesy-palikota-manufaktura-z-ukladem-tenczynek-dystrybucja-bez-ukladu", "date_published": "2023-11-10T13:26:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "KRS krytykuje niekt\u00f3re \u015brodowiska s\u0119dziowskie ws. kampanii wyborczej", "description": "Krajowa Rada S\u0105downictwa w wydanym stanowisku wyrazi\u0142a \"stanowcz\u0105 dezaprobat\u0119 wobec dzia\u0142alno\u015bci cz\u0119\u015bci \u015brodowisk s\u0119dziowskich w okresie kampanii wyborczej do Sejmu i Senatu w 2023 roku\".", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39387931-krs-krytykuje-niektore-srodowiska-sedziowskie-ws-kampanii-wyborczej", "date_published": "2023-11-10T13:21:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Moskiewska gie\u0142da kwitnie. Bo firmy szukaj\u0105 pieni\u0119dzy", "description": "Inwestorzy indywidualni wywindowali indeks moskiewskiej gie\u0142dy do poziomu sprzed inwazj\u0105 Rosji na Ukrain\u0119. To skutek sankcji, bo rosyjskie pieni\u0105dze nie s\u0105 akceptowane na najwa\u017cniejszych rynkach finansowych.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39387701-moskiewska-gielda-kwitnie-bo-firmy-szukaja-pieniedzy", "date_published": "2023-11-10T12:59:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Badanie: Ilu Polak\u00f3w p\u00f3jdzie na Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci?", "description": "Poznawanie historii w\u0142asnego kraju, dbanie o interesy kraju a tak\u017ce kultywowanie polskich tradycji i zwyczaj\u00f3w oraz obchodzenie \u015bwi\u0105t narodowych to przejaw polskiego patriotyzmu.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39387321-badanie-ilu-polakow-pojdzie-na-marsz-niepodleglosci", "date_published": "2023-11-10T12:58:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przysz\u0142a w\u0142adza o mieszkani\u00f3wce", "description": "W umowie koalicyjnej znalaz\u0142a si\u0119 og\u00f3lna obietnica wspierania wszystkich form budownictwa mieszkaniowego.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39387601-przyszla-wladza-o-mieszkaniowce", "date_published": "2023-11-10T12:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy wyniki ekonomiczne uzbeckiej gospodarki przyci\u0105gn\u0105 inwestor\u00f3w?", "description": "Uzbekistan systematycznie zaskakuje kolejnymi inicjatywami i inwestycjami gospodarczymi. Po rozpocz\u0119ciu budowy najwi\u0119kszej na \u015bwiecie farmy wiatrowej i wielu innych inwestycji w odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii, kraj mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 kolejnym krokiem na drodze promowania zielonych technologii.", "link": "https://firma.rp.pl/azja-centralna/art39387711-czy-wyniki-ekonomiczne-uzbeckiej-gospodarki-przyciagna-inwestorow", "date_published": "2023-11-10T12:53:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Emeryci i renci\u015bci dorobi\u0105 od grudnia wi\u0119cej", "description": "Nowe limity zarobkowe dla emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 w grudniu 2023 r. oraz w styczniu i lutym 2024 r.", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39387661-emeryci-i-rencisci-dorobia-od-grudnia-wiecej", "date_published": "2023-11-10T12:47:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapowiada, \u017ce partie b\u0119d\u0105 same zg\u0142asza\u0107 to, czego nie ma w umowie", "description": "- Wi\u0119cej jest tego co nas po\u0142\u0105czy\u0142o ni\u017c tego, co mog\u0142oby nas por\u00f3\u017cni\u0107 - m\u00f3wi\u0142 o umowie koalicyjnej prezes PSL, W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39387691-wladyslaw-kosiniak-kamysz-zapowiada-ze-partie-beda-same-zglaszac-to-czego-nie-ma-w-umowie", "date_published": "2023-11-10T12:44:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przysz\u0142y rz\u0105d: Uniewa\u017cnimy wyrok Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ws. aborcji", "description": "Zapis o uniewa\u017cnieniu wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego z 2020 roku w sprawie aborcji znalaz\u0142 si\u0119 w zapisach umowy koalicyjnej podpisanej w pi\u0105tek przez lider\u00f3w Koalicji Obywatelskiej, Trzeciej Drogi i Nowej Lewicy.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39387591-przyszly-rzad-uniewaznimy-wyrok-trybunalu-konstytucyjnego-ws-aborcji", "date_published": "2023-11-10T12:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Metamorfoza s\u0142ynnej ruiny w Berlinie. Pami\u0105tka po II wojnie \u015bwiatowej od\u017cyje", "description": "Zniczczony w czasie II wojny \u015bwiatowej ko\u015bci\u00f3\u0142 Pami\u0119ci Cesarza Wilhelma w Berlinie przejdzie metamorfoz\u0119. Po renowacji b\u0119dzie mo\u017cna wspi\u0105\u0107 si\u0119 na szczyt wie\u017cy budowli, kt\u00f3rej celowo nie odnowiono po wojnie.", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art39367271-metamorfoza-slynnej-ruiny-w-berlinie-pamiatka-po-ii-wojnie-swiatowej-odzyje", "date_published": "2023-11-10T12:29:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wszystkie paliwa za granic\u0119. Kreml zniesie ograniczenia eksportowe", "description": "Ropa taniej\u0105ca od trzech tygodni, mimo wysi\u0142k\u00f3w Rosji ograniczenia poda\u017cy, wymusi\u0142a na kremlowskim re\u017cimie zniesienie ogranicze\u0144 na\u0142o\u017conych wcze\u015bniej na krajowych eksporter\u00f3w. Moskwa desperacko potrzebuje pieni\u0119dzy na rozp\u0119tan\u0105 przez siebie wojn\u0119.", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art39387281-wszystkie-paliwa-za-granice-kreml-zniesie-ograniczenia-eksportowe", "date_published": "2023-11-10T12:23:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Film mo\u017ce by\u0107 narz\u0119dziem walki\"- m\u00f3wi re\u017cyserka Elwira Niewiera", "description": "Urodzona w 1976 roku w Raciborzu i mieszkaj\u0105ca w Niemczech polska re\u017cyserka i scenarzystka dokumentalna, wsp\u00f3\u0142autorka film\u00f3w \u201eEfekt domina\u201c, \u201eKsi\u0105\u017c\u0119 i dybuk\u201c, \u201eSyndrom Hamleta\u201c, ma dwa oblicza.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39387401-film-moze-byc-narzedziem-walki-mowi-rezyserka-elwira-niewiera", "date_published": "2023-11-10T12:20:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lista ministr\u00f3w gotowa? Donald Tusk: Gdyby\u015bmy musieli dzi\u015b przedstawi\u0107 rz\u0105d, byliby\u015bmy gotowi", "description": "- Jeszcze pewne kosmetyczne korekty b\u0119d\u0105 potrzebne - powiedzia\u0142 lider PO Donald Tusk, pytany o sk\u0142ad przysz\u0142ego rz\u0105du KO, Trzeciej Drogi i Nowej Lewicy po podpisaniu przez te formacje umowy koalicyjnej.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39387481-lista-ministrow-gotowa-donald-tusk-gdybysmy-musieli-dzis-przedstawic-rzad-bylibysmy-gotowi", "date_published": "2023-11-10T12:18:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105d Donalda Tuska: Znamy pierwsze nazwiska", "description": "W umowie koalicyjnej zawartej 10 listopada 2023 roku mi\u0119dzy KO, Polsk\u0105 2050, PSL i Now\u0105 Lewic\u0105 pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze nazwiska cz\u0142onk\u00f3w koalicyjnego rz\u0105du, kt\u00f3ry partie te chc\u0105 utworzy\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39387531-rzad-donalda-tuska-znamy-pierwsze-nazwiska", "date_published": "2023-11-10T12:15:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pot\u0119ga krytycznego my\u015blenia. Co mo\u017cna dzi\u0119ki niemu zyska\u0107?", "description": "Nie da\u0107 si\u0119 oszuka\u0107, nie bra\u0107 niczego za dobr\u0105 monet\u0119, dostrzega\u0107 wady, braki, sprzeciwia\u0107 si\u0119, os\u0105dza\u0107 \u2013 radzi francuska psychoterapeutka Nathalie Martin.", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39387291-potega-krytycznego-myslenia-co-mozna-dzieki-niemu-zyskac", "date_published": "2023-11-10T12:03:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pe\u0142ny tekst umowy koalicyjnej KO, PSL, Polski 2050 i Lewicy", "description": "\"Wsp\u00f3lnie deklarujemy utworzenie koalicji na rzecz zbudowania trwa\u0142ej wi\u0119kszo\u015bci parlamentarnej, wsp\u00f3lnego rz\u0105du i naprawy Rzeczpospolitej\" - czytamy w umowie koalicyjnej podpisanej 10 listopada przez lider\u00f3w Koalicji Obywatelskiej, Polski 2050, PSL i Nowej Lewicy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39387381-pelny-tekst-umowy-koalicyjnej-ko-psl-polski-2050-i-lewicy", "date_published": "2023-11-10T11:59:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niezwyk\u0142y diament sprzedany za zawrotn\u0105 sum\u0119 ponad 180 mln z\u0142otych", "description": "Najwi\u0119kszy, nieskazitelny niebieski diament, jaki kiedykolwiek wystawiono na licytacj\u0119, zosta\u0142 sprzedany na aukcji rzadkich klejnot\u00f3w Christie\u2019s w Genewie za osza\u0142amiaj\u0105c\u0105 kwot\u0119 43,8 mln dolar\u00f3w (ponad 180 mln z\u0142otych).", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39387411-niezwykly-diament-sprzedany-za-zawrotna-sume-ponad-180-mln-zlotych", "date_published": "2023-11-10T11:36:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ZUS przypomina przedsi\u0119biorcom o wa\u017cnych datach", "description": "Tylko do 1 stycznia 2024 r. p\u0142atnicy sk\u0142adek mog\u0105 przekazywa\u0107 korekty dokument\u00f3w rozliczeniowych za okres od stycznia 1999 r. do grudnia 2021 r. Natomiast za okres od stycznia 2022 r. w ci\u0105gu 5 lat od terminu p\u0142atno\u015bci sk\u0142adek za dany miesi\u0105c kalendarzowy - przypomina Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39387351-zus-przypomina-przedsiebiorcom-o-waznych-datach", "date_published": "2023-11-10T11:22:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosja traci furtki do omijania sankcji. Koniec reeksportu z Emirat\u00f3w", "description": "Zjednoczone Emiraty Arabskie zgodzi\u0142y si\u0119 na ograniczenie reeksportu do Rosji towar\u00f3w unijnych, kt\u00f3rych rosyjski agresor potrzebuje na wojnie z Ukrain\u0105. Podobn\u0105 decyzj\u0119 na niebawem podj\u0105\u0107 Turcja.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39387161-rosja-traci-furtki-do-omijania-sankcji-koniec-reeksportu-z-emiratow", "date_published": "2023-11-10T11:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Partia Razem poprze rz\u0105d Donalda Tuska, ale do niego nie wejdzie", "description": "Partia Razem poprze rz\u0105d Donalda Tuska, ale nie oficjalnie nie wejdzie w jego sk\u0142ad - wynika z uchwa\u0142y przyj\u0119tej przez Rad\u0119 krajow\u0105 Partii Razem.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39387261-partia-razem-poprze-rzad-donalda-tuska-ale-do-niego-nie-wejdzie", "date_published": "2023-11-10T11:08:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Podpisanie umowy koalicyjnej. Liderzy KO, Trzeciej Drogi i Lewicy zawarli porozumienie", "description": "Liderzy Koalicji Obywatelskiej, Trzeciej Drogi i Lewicy oficjalnie podpisuj\u0105 umow\u0119 koalicyjn\u0105. Trzy formacje b\u0119d\u0105 mia\u0142y w Sejmie wi\u0119kszo\u015b\u0107 248 z 460 mandat\u00f3w, ich kandydatem na premiera jest by\u0142y szef rz\u0105du Donald Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39386631-umowa-koalicyjna-podpisana-liderzy-ko-trzeciej-drogi-i-lewicy-zawarli-porozumienie", "date_published": "2023-11-10T11:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d: separacja noworodka od zaka\u017conej matki narusza prawa pacjenta", "description": "Odg\u00f3rna, przymusowa separacja noworodka od matki zaka\u017conej lub podejrzanej o zaka\u017cenie wirusem SARS-CoV-2 narusza zbiorowe prawa pacjent\u00f3w - t\u0119 opini\u0119 rzecznika praw pacjenta podzieli\u0142 Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Warszawie.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39387251-sad-separacja-noworodka-od-zakazonej-matki-narusza-prawa-pacjenta", "date_published": "2023-11-10T10:59:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Anna Maria \u017bukowska por\u00f3wnuje Hamas do UPA. \"Sceny jak podczas masakry na Wo\u0142yniu\"", "description": "- To nie jest taka wojna, z kt\u00f3r\u0105 mamy do czynienia w Ukrainie, gdzie jedno pa\u0144stwo napad\u0142o drugie i s\u0105 armie, kt\u00f3re ze sob\u0105 walcz\u0105 - powiedzia\u0142a pos\u0142anka Anna Maria \u017bukowska z Nowej Lewicy, odnosz\u0105c si\u0119 do wojny Izraela z Hamasem. W rozmowie z Polsat News por\u00f3wna\u0142a dzia\u0142ania Hamasu do zbrodni dokonywanych przez UPA podczas rzezi wo\u0142y\u0144skiej.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39387091-anna-maria-zukowska-porownuje-hamas-do-upa-sceny-jak-podczas-masakry-na-wolyniu", "date_published": "2023-11-10T10:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kolejna wie\u017ca biurowa w Warszawie. 27 pi\u0119ter na Woli", "description": "Budow\u0119 drugiego budynku kompleksu Studio na warszawskiej Woli rozpoczyna Skanska.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39387201-kolejna-wieza-biurowa-w-warszawie-27-pieter-na-woli", "date_published": "2023-11-10T10:54:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mel Robbins i pi\u0119\u0107 sekund na zmian\u0119 \u017cycia", "description": "\u201eMoja misja jest prosta: dzieli\u0107 si\u0119 sprawdzonymi narz\u0119dziami, kt\u00f3re pozwol\u0105 ci stworzy\u0107 lepsze \u017cycie\", m\u00f3wi Mel Robbins, autorka ksi\u0105\u017cek i podcast\u00f3w motywacyjnych, kt\u00f3ra stworzy\u0142a regu\u0142\u0119 pi\u0119ciu sekund.", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39383471-mel-robbins-i-piec-sekund-na-zmiane-zycia", "date_published": "2023-11-10T10:52:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Palesty\u0144czycy: Izraelska armia dotar\u0142a do szpitala Al-Szifa", "description": "Przedstawiciele Hamasu i palesty\u0144skie media podaj\u0105, \u017ce walki w Gazie tocz\u0105 si\u0119 obecnie w bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie szpitala Al-Szifa.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39387171-palestynczycy-izraelska-armia-dotarla-do-szpitala-al-szifa", "date_published": "2023-11-10T10:48:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Apple, Steve Wozniak, dozna\u0142 lekkiego udaru", "description": "Wed\u0142ug doniesie\u0144 ameryka\u0144skich medi\u00f3w wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Apple, Steve Wozniak, wraca do domu po lekkim udarze, kt\u00f3ry przeszed\u0142 podczas forum odbywaj\u0105cego si\u0119 w stolicy Meksyku - informuje BBC.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39387191-wspolzalozyciel-apple-steve-wozniak-doznal-lekkiego-udaru", "date_published": "2023-11-10T10:45:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ronson z sowitymi mar\u017cami", "description": "Deweloper notuje wysok\u0105 bie\u017c\u0105c\u0105 sprzeda\u017c i znakomit\u0105 rentowno\u015b\u0107 przekazywanych nieruchomo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39387111-ronson-z-sowitymi-marzami", "date_published": "2023-11-10T10:27:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Litwiniuk, RPP: Usuni\u0119cie tarcz antyinflacyjnych mo\u017ce szybko podbi\u0107 inflacj\u0119", "description": "Usuni\u0119cie tarcz antyinflacyjnych mo\u017ce podbi\u0107 inflacj\u0119 o 1 pkt proc. w najbli\u017cszych miesi\u0105cach - powiedzia\u0142 w TVN 24 cz\u0142onek RPP, Przemys\u0142aw Litwiniuk. Opowiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c o kulisach konfliktu w zarz\u0105dzie NBP.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39387101-litwiniuk-rpp-usuniecie-tarcz-antyinflacyjnych-moze-szybko-podbic-inflacje", "date_published": "2023-11-10T10:14:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Afera wizowa: Kolejne dymisje w MSZ", "description": "Marcin Jakubowski, dyrektor Departamentu Konsularnego MSZ, zosta\u0142 odwo\u0142any w zwi\u0105zku z tzw. afer\u0105 wizow\u0105 - informuje TVN24.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39387061-afera-wizowa-kolejne-dymisje-w-msz", "date_published": "2023-11-10T10:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowe ustalenia ws. \u015bmierci nurka podczas poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa", "description": "Nurek, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 tragicznie podczas poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa, nie mia\u0142 zapewnionych nadzwyczajnych \u015brodk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa - poda\u0142o Radio Zet informuj\u0105c, \u017ce stra\u017cak m\u00f3g\u0142 wzywa\u0107 pomoc jedynie szarpi\u0105c za tzw. kablolin\u0119, a centrala \u0142\u0105czno\u015bci podwodnej by\u0142a zepsuta.", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39386851-nowe-ustalenia-ws-smierci-nurka-podczas-poszukiwan-grzegorza-borysa", "date_published": "2023-11-10T10:07:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Citi Handlowy na solidnym plusie", "description": "Wyniki w III kwartale by\u0142y bardzo dobre, ale nie rekordowe. W\u0142adze banku licz\u0105, \u017ce o\u017cywienie gospodarcze przyniesie wi\u0119ksze zainteresowanie kredytami ze strony firm.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39386801-citi-handlowy-na-solidnym-plusie", "date_published": "2023-11-10T10:03:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hymn Polski nie taki prosty. Jak poprawnie wykona\u0107 Mazurek D\u0105browskiego?", "description": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci przypadaj\u0105ce w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 11 listopada to najwa\u017cniejsza dla Polak\u00f3w okazja, by od\u015bpiewa\u0107 narodowy hymn. Warto wi\u0119c przypomnie\u0107 pe\u0142ny tekst Mazurka D\u0105browskiego oraz wskaz\u00f3wki, jak wykonywa\u0107 t\u0119 pie\u015b\u0144 i jak si\u0119 przy tym zachowa\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39386991-hymn-polski-nie-taki-prosty-jak-poprawnie-wykonac-mazurek-dabrowskiego", "date_published": "2023-11-10T09:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Do kogo trafi\u0105 gigantyczne nagrody od Mariusza B\u0142aszczaka?", "description": "\u201eRzeczpospolita\u201d zapyta\u0142a do kogo trafi 279 mln z\u0142 nagr\u00f3d, o kt\u00f3re postanowi\u0142 zwi\u0119kszy\u0107 bud\u017cet resortu minister Mariusz B\u0142aszczak. Odpowied\u017a jest jednoznaczna.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39386881-do-kogo-trafia-gigantyczne-nagrody-od-mariusza-blaszczaka", "date_published": "2023-11-10T09:38:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oszustwa by\u0142ego prokuratora Zygmunta K. Dlaczego zosta\u0142 zatrzymany?", "description": "By\u0142y szef Prokuratury Apelacyjnej mia\u0142 przyj\u0105\u0107 800 tys. z\u0142 od r\u00f3\u017cnych os\u00f3b za \u201eza\u0142atwienie\u201d spraw karnych i cywilnych - dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39386861-oszustwa-bylego-prokuratora-zygmunta-k-dlaczego-zostal-zatrzymany", "date_published": "2023-11-10T09:25:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ONZ: Izrael niszczy palesty\u0144sk\u0105 gospodark\u0119 bardziej, ni\u017c Rosjanie ukrai\u0144sk\u0105", "description": "Z raportu ONZ wynika, \u017ce gospodarka Strefy Gazy i Zachodniego Brzegu skurczy\u0142a si\u0119 w ci\u0105gu miesi\u0105ca wojny o 4 proc.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39386871-onz-izrael-niszczy-palestynska-gospodarke-bardziej-niz-rosjanie-ukrainska", "date_published": "2023-11-10T09:18:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "NBP prognozuje dalszy spadek inflacji", "description": "Inflacja konsumencka wyniesie - wed\u0142ug centralnej \u015bcie\u017cki projekcji inflacyjnej - 11,4% w 2023 r., 4,6% w 2024 r. i 3,7% w 2025 r. (wobec odpowiednio: 11,9%, 5,2% i 3,6% dla tych lat w projekcji lipcowej), poda\u0142 Narodowy Bank Polski (NBP).", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39386921-nbp-prognozuje-dalszy-spadek-inflacji", "date_published": "2023-11-10T09:11:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "NBP prognozuje dalszy spadek inflacji, ale cel wci\u0105\u017c ucieka", "description": "Szanse na to, \u017ce inflacja w ostatnim kwartale 2025 r. b\u0119dzie w pa\u015bmie dopuszczalnych odchyle\u0144 od celu NBP wynosi zaledwie 27 proc. \u2013 oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci z NBP. Szybszy spadek inflacji utrudni o\u017cywienie gospodarcze, kt\u00f3re b\u0119dzie silniejsze ni\u017c dot\u0105d oczekiwano.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39386921-nbp-prognozuje-dalszy-spadek-inflacji-ale-cel-wciaz-ucieka", "date_published": "2023-11-10T09:11:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "GUS poda\u0142 najnowsze dane o wynagrodzeniach", "description": "Przeci\u0119tne miesi\u0119czne wynagrodzenie brutto w III kw. 2023 r. wzros\u0142o o 11,0 proc. rdr i wynios\u0142o 7.194,95 z\u0142 - poda\u0142 GUS.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39386681-gus-podal-najnowsze-dane-o-wynagrodzeniach", "date_published": "2023-11-10T09:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ukrai\u0144cy uwi\u0119zili p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca polskich tir\u00f3w", "description": "Przewo\u017anicy alarmuj\u0105, \u017ce Ukrai\u0144cy usun\u0119li z elektronicznej kolejki 500 polskich ci\u0119\u017car\u00f3wek oczekuj\u0105cych w elektronicznej kolejce na wjazd do Polski.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39386831-ukraincy-uwiezili-pol-tysiaca-polskich-tirow", "date_published": "2023-11-10T09:01:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Blik, inteligentne pigu\u0142ki, ZnanyLekarz. Polacy w technologicznej awangardzie", "description": "Cho\u0107 niewiele wskazuje, by nasz samoch\u00f3d elektryczny podbi\u0142 \u015bwiat motoryzacji, nie oznacza to, \u017ce Polacy nie potrafi\u0105 wyznacza\u0107 trend\u00f3w w\u00a0post\u0119pie technologicznym. Dowodem sukcesy naszych bank\u00f3w i\u00a0start-up\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383071-blik-inteligentne-pigulki-znanylekarz-polacy-w-technologicznej-awangardzie", "date_published": "2023-11-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lech Janerka: Historia \u201eGipsowego odlewu falsyfikatu\u201d zacz\u0119\u0142a si\u0119 od tytu\u0142u", "description": "Pojawi\u0142 si\u0119 kontrakt, czyli daty, terminy. Sumy. Nie lubi\u0119. Ale rozumiem. Trzeba. Podpisa\u0142em. Min\u0119\u0142y trzy lata. Nie wywi\u0105za\u0142em si\u0119. Bardzo niedobrze. Pierwszy raz w \u017cyciu co\u015b takiego mi si\u0119 zdarzy\u0142o - m\u00f3wi Lech Janerka, muzyk.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383131-lech-janerka-historia-gipsowego-odlewu-falsyfikatu-zaczela-sie-od-tytulu", "date_published": "2023-11-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Musimy znale\u017a\u0107 miejsce dla uchod\u017ac\u00f3w z Syrii. Poznajcie ich, zanim mnie zakrzyczycie", "description": "Linda robi najpi\u0119kniejsze lalki na Bliskim Wschodzie. Programy z\u00a0jej udzia\u0142em ogl\u0105da\u0142o na YouTubie 8 mln os\u00f3b, czeka\u0142 na ni\u0105 kontrakt w\u00a0Abu Zabi. Ale to przesz\u0142o\u015b\u0107. Po ucieczce z\u00a0piek\u0142a syryjskiej wojny domowej, utkn\u0119\u0142a w\u00a0Bejrucie. Podobnie jak Amal, Joseph, Elie i\u00a0tylu innych, kt\u00f3rych tam spotka\u0142em.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383121-musimy-znalezc-miejsce-dla-uchodzcow-z-syrii-poznajcie-ich-zanim-mnie-zakrzyczycie", "date_published": "2023-11-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowa koalicja u w\u0142adzy. Spodziewam si\u0119 rewolucji kulturowej na spor\u0105 skal\u0119", "description": "Znikn\u0105\u0142 dawny, cho\u0107by grzeczno\u015bciowy, respekt wielu libera\u0142\u00f3w wobec tradycji i\u00a0religii. Zosta\u0142 zast\u0105piony przez ideologiczne histerie.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383101-nowa-koalicja-u-wladzy-spodziewam-sie-rewolucji-kulturowej-na-spora-skale", "date_published": "2023-11-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska Dolina Krzemowa i CPK. Jak si\u0119gn\u0105\u0107 po suwerenno\u015b\u0107 technologiczn\u0105", "description": "Co nam obca przemoc wzi\u0119\u0142a, to mo\u017ce wzi\u0105\u0107 znowu. A\u00a0szabl\u0105 ju\u017c niczego nie odbierzemy. Konieczne s\u0105 huby technologiczne, chmary dron\u00f3w, artyleria i\u00a0nadz\u00f3r sztucznej inteligencji. Si\u0142\u0119 polskiego narodu trzeba budowa\u0107 \u015bwiat\u0142owodem i\u00a0przewag\u0105 technologiczn\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383051-polska-dolina-krzemowa-i-cpk-jak-siegnac-po-suwerennosc-technologiczna", "date_published": "2023-11-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ukrain\u0119 ocali\u0142a armia? Nie tylko. Raport RCB, OSW i PISM wskazuje wnioski dla Polski", "description": "Ta wojna w\u00a0zamy\u015ble Putina mia\u0142a si\u0119 sko\u0144czy\u0107 w\u00a0trzy dni, a\u00a0trwa ju\u017c ponad 20 miesi\u0119cy. Ukrai\u0144cy pokazali, \u017ce dla ocalenia pa\u0144stwa wa\u017cna jest zar\u00f3wno si\u0142a armii, jak i\u00a0odporno\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa. Z\u00a0tego, jak je zbudowali, warto wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383081-ukraine-ocalila-armia-nie-tylko-raport-rcb-osw-i-pism-wskazuje-wnioski-dla-polski", "date_published": "2023-11-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eCzas krwawego ksi\u0119\u017cyca\u201d nie oferuje katharsis", "description": "\u201eCzas krwawego ksi\u0119\u017cyca\u201d to przyk\u0142ad adaptacji radykalnej. Odwracaj\u0105c konstrukcj\u0119 literackiego pierwowzoru, Martin Scorsese atakuje podstawowe intuicje widz\u00f3w. Ka\u017ce nam identyfikowa\u0107 si\u0119 z\u00a0tymi z\u0142ymi i\u00a0nie pozwala uto\u017csami\u0107 z\u00a0ofiarami. Nie dla nas p\u00f3\u0142misek z\u00a0katharsis.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39383141-czas-krwawego-ksiezyca-nie-oferuje-katharsis", "date_published": "2023-11-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ma\u0142y atom: KGHM chce dalszej wsp\u00f3\u0142pracy z NuScale, ale niekoniecznie ich technologii", "description": "KGHM dementuje doniesienia medialne o zako\u0144czeniu wsp\u00f3\u0142pracy z NuScale. \"Ameryka\u0144ska firma nie wypowiedzia\u0142a umowy miedziowej sp\u00f3\u0142ce. KGHM kontynuuje realizacj\u0119 plan\u00f3w zwi\u0105zanych z SMR\" - informuje koncern w kr\u00f3tkim o\u015bwiadczeniu odnosz\u0105c si\u0119 w ten spos\u00f3b do doniesie\u0144 \"Rzeczpospolitej\" o wypowiedzeniu tej umowy. Dystansuje si\u0119 jednak do technologii NuScale.", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art39386451-maly-atom-kghm-chce-dalszej-wspolpracy-z-nuscale-ale-niekoniecznie-ich-technologii", "date_published": "2023-11-10T08:58:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wywieszenie flagi na 11 listopada? To nie jest takie oczywiste", "description": "Nie ka\u017cdy rodzaj flagi powinien by\u0107 wieszany przez obywatela. Niekt\u00f3re wzory s\u0105 prawnie zarezerwowane dla organ\u00f3w, za\u015b prza\u015bne wariacje na temat barw pa\u0144stwowych to objaw patriotycznej ignorancji.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39386811-wywieszenie-flagi-na-11-listopada-to-nie-jest-takie-oczywiste", "date_published": "2023-11-10T08:54:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jeszcze nigdy nie byli\u015bmy tak wybredni i nielojalni. Kim s\u0105 \u201ekonsumenci zero\u201d?", "description": "Badacze zachowa\u0144 konsumenckich zauwa\u017cyli, \u017ce nabywali produkty i us\u0142ugi wed\u0142ug nowych wzor\u00f3w. Kim s\u0105 \u201ekonsumenci zero\u201d?", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39386791-jeszcze-nigdy-nie-bylismy-tak-wybredni-i-nielojalni-kim-sa-konsumenci-zero", "date_published": "2023-11-10T08:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Po co Morawieckiemu misja tworzenia rz\u0105du? \u201ePiS dba o sw\u00f3j elektorat\u201d", "description": "Wkr\u00f3tce rusza kampania samorz\u0105dowa, europejska, a w dalszej kolejno\u015bci prezydencka. PiS buduj\u0105c rz\u0105d w pierwszym kroku konstytucyjnym dba o sw\u00f3j elektorat. Chce pokaza\u0107 zwyci\u0119stwo w wyborach, ale jednocze\u015bnie - \u017ce to opozycja \u201eukrad\u0142a\u201d trzeci\u0105 kadencj\u0119 \u2013 m\u00f3wi\u0142 w nowym odcinku podcastu \"Polityczne Micha\u0142ki\" Micha\u0142 Kolanko.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39386731-po-co-morawieckiemu-misja-tworzenia-rzadu-pis-dba-o-swoj-elektorat", "date_published": "2023-11-10T08:43:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ranking najbardziej warto\u015bciowych marek odzie\u017cowych. Louis Vuitton pokonany", "description": "Kt\u00f3ra z marek odzie\u017cowych jest najbardziej warto\u015bciowa? Z najnowszego raportu ThreadSpy, wynika, \u017ce na pierwsze miejsce zestawienia straci\u0142a marka Louis Vuitton. Kto jest na czele najnowszej edycji rankingu?", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39386671-ranking-najbardziej-wartosciowych-marek-odziezowych-louis-vuitton-pokonany", "date_published": "2023-11-10T08:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Leszek Miller: Zgni\u0142y kompromis w koalicji KO, Trzeciej Drogi i Nowej Lewicy", "description": "Ta koalicja b\u0119dzie trudna, to jest t\u0119czowa koalicja - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Radiem Zet by\u0142y premier, a obecnie europose\u0142, Leszek Miller, maj\u0105c na my\u015bli koalicj\u0119 KO, Trzeciej Drogi i Nowej Lewicy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39386621-leszek-miller-zgnily-kompromis-w-koalicji-ko-trzeciej-drogi-i-nowej-lewicy", "date_published": "2023-11-10T08:26:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Atak haker\u00f3w sparali\u017cowa\u0142 handel obligacjami w ICBC", "description": "Nowojorski oddzia\u0142 ICBC, najwi\u0119kszego banku \u015bwiata, sta\u0142 si\u0119 celem ataku hakerskiego. Bank musia\u0142 rozlicza\u0107 handel obligacjami za pomoc\u0105 pos\u0142a\u0144c\u00f3w z pendrivami.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39386651-atak-hakerow-sparalizowal-handel-obligacjami-w-icbc", "date_published": "2023-11-10T08:22:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0142ynna restauracja straci\u0142a wszystkie trzy gwiazdki. Upadek gwiazdy gastronomii", "description": "Nowojorska restauracja \u201eChef\u2019s Table at Brooklyn Fare\u201d straci\u0142a wszystkie 3 gwiazdki. Szczyci\u0142a si\u0119 nimi od 12 lat. To fina\u0142 zamieszania wok\u00f3\u0142\u00a0restauracji, kt\u00f3re trwa\u0142o w ostatnich latach i kt\u00f3re sko\u0144czy\u0142o si\u0119 spraw\u0105 w s\u0105dzie.", "link": "https://sukces.rp.pl/restauracje/art39384181-slynna-restauracja-stracila-wszystkie-trzy-gwiazdki-upadek-gwiazdy-gastronomii", "date_published": "2023-11-10T08:20:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niez\u0142y tydzie\u0144 z\u0142otego", "description": "Mijaj\u0105cy tydzie\u0144 nie by\u0142 \u0142atwy dla walut rynk\u00f3w wschodz\u0105cych, ale z\u0142oty zachowywa\u0142 si\u0119 stabilnie.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39386581-niezly-tydzien-zlotego", "date_published": "2023-11-10T08:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Orban: UE nie mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 negocjacji akcesyjnych z Ukrain\u0105", "description": "Viktor Orban na antenie w\u0119gierskiego radia przekonywa\u0142, \u017ce stanowisko W\u0119gier ws. rozpocz\u0119cia negocjacji cz\u0142onkowskich z Ukrain\u0105 jest jasne.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39386561-orban-ue-nie-moze-rozpoczac-negocjacji-akcesyjnych-z-ukraina", "date_published": "2023-11-10T08:07:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polki nie zagraj\u0105 w p\u00f3\u0142finale Billie Jean King Cup", "description": "Kobieca reprezentacja Polki przegra\u0142a z Kanada 0:3 pierwszy mecz fina\u0142\u00f3w Pucharu Billie Jean King w Sewilli. Poniewa\u017c by\u0142o to drugie zwyci\u0119stwo Kanadyjek w grupie C, one awansowa\u0142y do p\u00f3\u0142fina\u0142u. Spotkanie Polska \u2013 Hiszpania straci\u0142o znaczenie", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39386101-polki-nie-zagraja-w-polfinale-billie-jean-king-cup", "date_published": "2023-11-10T08:06:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowe muzea, nowe hotele, nowe wizy - Egipt ma plan na rekord w turystyce", "description": "Turystyka w Egipcie prze\u017cywa renesans. W tym roku przyjedzie rekordowe 15 milion\u00f3w go\u015bci, a w 2028 ma ich by\u0107 30 milion\u00f3w. Jednym z motor\u00f3w nap\u0119dzaj\u0105cych ruch b\u0119dzie Wielkie Muzeum Egipskie, kt\u00f3re otworzy si\u0119 lada miesi\u0105c.", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art39386481-nowe-muzea-nowe-hotele-nowe-wizy-egipt-ma-plan-na-rekord-w-turystyce", "date_published": "2023-11-10T07:51:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Porwany\", \"Uwierz w Miko\u0142aja\": Co w weekend warto obejrze\u0107 w kinie?", "description": "Dzi\u015b dwa ca\u0142kowicie r\u00f3\u017cne filmy na r\u00f3\u017cny nastr\u00f3j: \u201ePorwany\u201d - mroczna opowie\u015b\u0107 o indoktrynacji \u017cydowskiego dziecka przez Ko\u015bci\u00f3\u0142 w XIX wieku i co\u015b leciutkiego na popraw\u0119 nastroju \u201eUwierz w \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja\u201d", "link": "https://www.rp.pl/film/art39386411-porwany-uwierz-w-mikolaja-co-w-weekend-warto-obejrzec-w-kinie", "date_published": "2023-11-10T07:48:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ludwik Kotecki: Stopy procentowe powinny by\u0107 utrzymane na d\u0142u\u017cej", "description": "Stopy procentowe powinny by\u0107 utrzymane na d\u0142u\u017cej - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla Business Insider Polska, cz\u0142onek RPP Ludwik Kotecki. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do konfliktu prezesa NBP z cz\u0142onkiem zarz\u0105du NBP Paw\u0142em Much\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39386431-ludwik-kotecki-stopy-procentowe-powinny-byc-utrzymane-na-dluzej", "date_published": "2023-11-10T07:23:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: PiS nadal wygrywa, ale nie ma szans na wi\u0119kszo\u015b\u0107", "description": "Jak wygl\u0105da sytuacja na scenie politycznej dwa tygodnie po wyborach? Odpowied\u017a daje sonda\u017c United Surveys z 3-5 listopada dla Wirtualnej Polski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39386371-sondaz-pis-nadal-wygrywa-ale-nie-ma-szans-na-wiekszosc", "date_published": "2023-11-10T06:45:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prawniczka ukarana. Nie chcia\u0142a pokaza\u0107 klientce pisma \"w sprawie covidowej\"", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy podtrzyma\u0142 kar\u0119 finansow\u0105 4 tys. z\u0142 oraz nagan\u0119 dla pe\u0142nomocniczki, kt\u00f3ra nie chcia\u0142a przekaza\u0107 klientce tre\u015bci pisma z\u0142o\u017conego w jej imieniu.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39385051-prawniczka-ukarana-nie-chciala-pokazac-klientce-pisma-w-sprawie-covidowej", "date_published": "2023-11-10T06:34:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "CBA zatrzyma\u0142o by\u0142ego szefa prokuratury w Warszawie i jego c\u00f3rk\u0119", "description": "Centralne Biuro Antykorupcyjne zatrzyma\u0142o by\u0142ego szefa Prokuratury Apelacyjnej w Warszawie Zygmunta K. i jego c\u00f3rk\u0119 - ujawni\u0142 \"Superwizjer\" TVN. W przesz\u0142o\u015bci by\u0142 jednym z najwa\u017cniejszych prokurator\u00f3w w kraju.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39386361-cba-zatrzymalo-bylego-szefa-prokuratury-w-warszawie-i-jego-corke", "date_published": "2023-11-10T06:26:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Gawkowski przyznaje: Z aborcj\u0105 mieli\u015bmy problem koalicyjny", "description": "W Sejmie jest taka wi\u0119kszo\u015b\u0107, kt\u00f3ra ma przekonanie, \u017ce tego nie nale\u017cy robi\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM pose\u0142 Nowej Lewicy, Krzysztof Gawkowski pytany o wyborcz\u0105 zapowied\u017a wprowadzenia aborcji na \u017cyczenie do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39386351-krzysztof-gawkowski-przyznaje-z-aborcja-mielismy-problem-koalicyjny", "date_published": "2023-11-10T06:22:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Konsekwencje reformy planowania przestrzennego odczuj\u0105 gminy i mieszka\u0144cy", "description": "Zesp\u00f3\u0142 naukowc\u00f3w wskaza\u0142 najwa\u017cniejsze wyzwania zwi\u0105zane z reform\u0105 planowania przestrzennego.", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art39385071-konsekwencje-reformy-planowania-przestrzennego-odczuja-gminy-i-mieszkancy", "date_published": "2023-11-10T06:13:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowa niemiecka marka motoryzacyjna debiutuje na polskim rynku", "description": "Na polskim rynku motoryzacyjnym pojawi si\u0119 nowa marka motoryzacyjna. To niemiecka firma Quantron, kt\u00f3ra zajmuje si\u0119 produkcj\u0105 samochod\u00f3w u\u017cytkowych nap\u0119dzanych wodorem lub energi\u0105 eklektyczn\u0105 z akumulator\u00f3w. Oferuje auta dostawcze, ci\u0119\u017car\u00f3wki i autobusy.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39386281-nowa-niemiecka-marka-motoryzacyjna-debiutuje-na-polskim-rynku", "date_published": "2023-11-10T06:00:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australia przyjmie uchod\u017ac\u00f3w klimatycznych z pa\u0144stwa, kt\u00f3re mo\u017ce znikn\u0105\u0107", "description": "Australia zaoferowa\u0142a azyl obywatelom Tuvalu w zwi\u0105zku ze zmianami klimatycznymi na Ziemi.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39386291-australia-przyjmie-uchodzcow-klimatycznych-z-panstwa-ktore-moze-zniknac", "date_published": "2023-11-10T05:52:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nadchodzi rewolucja \u2013 nowe Audi A4 b\u0119dzie elektryczne i tylnonap\u0119dowe", "description": "Spalinowa odmiana Audi klasy \u015bredniej nie znika z rynku, ale b\u0119dzie si\u0119 nazywa\u0107 A5. Nowe A4 b\u0119dzie interesuj\u0105co wygl\u0105daj\u0105cym \u201eelektrykiem\u201d, nie zabraknie te\u017c wersji S i RS.", "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art39386261-nadchodzi-rewolucja-nowe-audi-a4-bedzie-elektryczne-i-tylnonapedowe", "date_published": "2023-11-10T05:26:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska ma szanse skorzysta\u0107 na konflikcie USA z Chinami", "description": "Polska wymieniana jest jako jeden z pi\u0119ciu kraj\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 odnie\u015b\u0107 znacz\u0105ce korzy\u015bci z trwaj\u0105cej rywalizacji mi\u0119dzy Stanami Zjednoczonymi a Chinami.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39386251-polska-ma-szanse-skorzystac-na-konflikcie-usa-z-chinami", "date_published": "2023-11-10T05:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Izraelska armia zaatakowa\u0142a cele w Syrii. Odwet za atak na szko\u0142\u0119", "description": "Izraelska armia o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce przeprowadzi\u0142a uderzenie na cele w Syrii po ataku drona na szko\u0142\u0119 w Ejlacie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39386211-izraelska-armia-zaatakowala-cele-w-syrii-odwet-za-atak-na-szkole", "date_published": "2023-11-10T04:57:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowa us\u0142uga Porsche. Mo\u017cesz podejrze\u0107 swoje auto w trakcie produkcji", "description": "Porsche wprowadza w Polsce now\u0105 us\u0142ug\u0119 - Track Your Dream (TYD, ang. \u015bled\u017a swoje marzenie). Dzi\u0119ki niej klienci, kt\u00f3rzy zam\u00f3wili nowy samoch\u00f3d, mog\u0105 na bie\u017c\u0105co sprawdza\u0107, jaki jest status jego produkcji \u2013 w tym ogl\u0105da\u0107 zdj\u0119cia z linii produkcyjnej w fabryce.", "link": "https://moto.rp.pl/gadzety/art39381761-nowa-usluga-porsche-mozesz-podejrzec-swoje-auto-w-trakcie-produkcji", "date_published": "2023-11-10T04:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Palesty\u0144czycy: Izrael w nocy bombardowa\u0142 szpitale", "description": "W\u0142adze Strefy Gazy twierdz\u0105, \u017ce w nocy Izrael przeprowadzi\u0142 ataki powietrzne na co najmniej trzy szpitale w enklawie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39386191-palestynczycy-izrael-w-nocy-bombardowal-szpitale", "date_published": "2023-11-10T04:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Beniamin Netanjahu: Nie chcemy podbi\u0107 Strefy Gazy", "description": "W rozmowie z Fox News premier Izraela, Beniamin Netanjahu, przedstawi\u0142 wizj\u0119 tego, jak Strefa Gazy ma wygl\u0105da\u0107 po wojnie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39386171-beniamin-netanjahu-nie-chcemy-podbic-strefy-gazy", "date_published": "2023-11-10T04:14:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Operowe Oscary dla Andrzeja Filo\u0144czyka i dla pozna\u0144skiego Moniuszki", "description": "Baryton Andrzej Filo\u0144czyk jako najlepszy m\u0142ody \u015bpiewak oraz premiera \u201eJawnuty\u201d Stanis\u0142awa Moniuszki w Teatrze Wielkim w Poznaniu to tegoroczni laureaci International Opera Awards.", "link": "https://www.rp.pl/opera/art39386131-operowe-oscary-dla-andrzeja-filonczyka-i-dla-poznanskiego-moniuszki", "date_published": "2023-11-10T03:53:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 625", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Pentagon zapowiada, \u017ce pakiety pomocy wojskowej USA dla Ukrainy zmniejsz\u0105 si\u0119 z powodu braku \u015brodk\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39386151-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-625", "date_published": "2023-11-10T03:44:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eFotografowie w s\u0142u\u017cbie Hamasu\u201d. Izrael kontra wielkie mi\u0119dzynarodowe media", "description": "Jak to mo\u017cliwe, \u017ce wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cy z czo\u0142owymi mediami fotoreporterzy Arabowie robili zdj\u0119cia podczas ataku terrorystycznego Hamasu, kt\u00f3ry by\u0142 zaskoczeniem dla Izraela i ca\u0142ego \u015bwiata? Oburzeni Izraelczycy stawiaj\u0105 trudne pytania.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39386081-fotografowie-w-sluzbie-hamasu-izrael-kontra-wielkie-miedzynarodowe-media", "date_published": "2023-11-10T03:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Aborcja: PiS umywa r\u0119ce?", "description": "Zn\u00f3w odwo\u0142ano posiedzenie zespo\u0142u, kt\u00f3ry mia\u0142 opracowa\u0107 wytyczne w sprawie aborcji. Spraw\u0105 najpewniej zajmie si\u0119 dopiero nowa koalicja.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39385371-aborcja-pis-umywa-rece", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adam Glapi\u0144ski: Stabilizacja st\u00f3p to odpowied\u017a na niepewno\u015b\u0107", "description": "Prognozy inflacji s\u0105 dzi\u015b obarczone du\u017c\u0105 niepewno\u015bci\u0105 ze wzgl\u0119du na zmian\u0119 rz\u0105du \u2013 tak prezes NBP Adam Glapi\u0144ski t\u0142umaczy\u0142 w czwartek decyzj\u0119 RPP o utrzymaniu st\u00f3p procentowych na niezmienionym poziomie.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39385291-adam-glapinski-stabilizacja-stop-to-odpowiedz-na-niepewnosc", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Konfederacja powinna mie\u0107 w Sejmie wicemarsza\u0142ka. Chodzi o standardy i pragmatyzm", "description": "Debat\u0119 o prawie Konfederacji do zasiadania w prezydium Sejmu nale\u017cy szybko zako\u0144czy\u0107 i przyzna\u0107 jej wicemarsza\u0142ka, wystrzegaj\u0105c si\u0119 grzechu pierworodnego X kadencji.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39385161-boguslaw-chrabota-konfederacja-powinna-miec-w-sejmie-wicemarszalka-chodzi-o-standardy-i-pragmatyzm", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "By\u0142y doradca Dudy idzie na wojn\u0119 z Adamem Glapi\u0144skim. Powa\u017cne oskar\u017cenia", "description": "Szef Narodowego Banku Polskiego do\u015b\u0107 szybko mo\u017ce straci\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 pe\u0142nienia swojej funkcji. Postawienie go przed Trybuna\u0142em Stanu mo\u017ce spowodowa\u0107 jego zawieszenie.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39385301-byly-doradca-dudy-idzie-na-wojne-z-adamem-glapinskim-powazne-oskarzenia", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Cyfrowy Polsat liczy na wzrost zysku w 2024 roku", "description": "To mia\u0142 by\u0107 kwarta\u0142 dobrych informacji o zyskach sp\u00f3\u0142ek od zielonej energii. Ale spadki w podstawowym biznesie Zygmunta Solorza zmartwi\u0142y inwestor\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/media/art39385211-cyfrowy-polsat-liczy-na-wzrost-zysku-w-2024-roku", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dosta\u0142e\u015b darowizn\u0119 od rodziny w got\u00f3wce? B\u0119dziesz musia\u0142 zap\u0142aci\u0107 podatek", "description": "Rodzinne darowizny s\u0105 zwolnione z podatku, ale fiskus wykorzysta ka\u017cdy b\u0142\u0105d, \u017ceby podwa\u017cy\u0107 ulg\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39385321-dostales-darowizne-od-rodziny-w-gotowce-bedziesz-musial-zaplacic-podatek", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Estera Flieger: Innego 11 Listopada nie b\u0119dzie", "description": "Amerykanie maj\u0105 4 Lipca, Francuzi \u015bwi\u0119tuj\u0105 10 dni p\u00f3\u017aniej \u2013 wszystko dzieje si\u0119 w atmosferze parady, latem. Wykorzystajmy wi\u0119c mo\u017ce nasz 15 Sierpnia, bo rocznica Bitwy Warszawskiej ma w sobie wszystko, by sta\u0107 si\u0119 naszym najwa\u017cniejszym \u015bwi\u0119tem narodowym.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39385141-estera-flieger-innego-11-listopada-nie-bedzie", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Fury\u2013Usyk: do czterech razy sztuka", "description": "Walka o\u00a0wszystkie mistrzowskie pasy w\u00a0wadze ci\u0119\u017ckiej ma now\u0105, wst\u0119pn\u0105 dat\u0119 \u2013 18 lutego 2024 r. Oczywi\u015bcie w\u00a0Arabii Saudyjskiej, bo tam s\u0105 gigantyczne pieni\u0105dze.", "link": "https://www.rp.pl/boks/art39385101-fury-usyk-do-czterech-razy-sztuka", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jacek Ska\u0142a o wniosku ws. \u201ezamro\u017cenia\u201d pensji prokuratorskich: spokojnie czekamy", "description": "Spokojnie czekamy na rozpoznanie naszej sprawy \u2013 m\u00f3wi Jacek Ska\u0142a, przewodnicz\u0105cy Zwi\u0105zku Zawodowego Prokurator\u00f3w i Pracownik\u00f3w Prokuratury RP, kt\u00f3ry podpisa\u0142 wniosek do TK o zbadanie \u201ezamro\u017cenia\u201d pensji prokuratorskich.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39383541-jacek-skala-o-wniosku-ws-zamrozenia-pensji-prokuratorskich-spokojnie-czekamy", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kappes, Skrzyd\u0142o: Z przywr\u00f3ceniem praworz\u0105dno\u015bci nie mo\u017cna czeka\u0107 na zmian\u0119 prezydenta", "description": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 polityk\u00f3w w tym momencie historii Polski polega nie tylko na tym, by nie i\u015b\u0107 za daleko, ale tak\u017ce na tym, by nie sta\u0107 i nie czeka\u0107. Wa\u017cne, by nowa w\u0142adza potrafi\u0142a si\u0119 samoogranicza\u0107 i wykorzystywa\u0107 instrumenty inne ni\u017c nowelizacje ustaw tylko w niezb\u0119dnym zakresie.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39385081-kappes-skrzydlo-z-przywroceniem-praworzadnosci-nie-mozna-czekac-na-zmiane-prezydenta", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Wypij: Jaki patriotyzm w nowej Polsce", "description": "W\u0142a\u015bnie p\u0119ka ordynarnie po\u0142o\u017cony pisowski szew, kt\u00f3ry mia\u0142 spaja\u0107 syn\u00f3w i c\u00f3rki narodu polskiego, oddzielaj\u0105c ich od reszty nie-Polak\u00f3w \u2013 pisze pose\u0142 KO.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39385131-michal-wypij-jaki-patriotyzm-w-nowej-polsce", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "NIK: Przekop Mierzei Wi\u015blanej jest ekonomiczn\u0105 kl\u0119sk\u0105 PiS", "description": "Raport izby nie pozostawia suchej nitki na sztandarowej inwestycji obecnej w\u0142adzy. Wkr\u00f3tce mo\u017ce si\u0119 ni\u0105 zaj\u0105\u0107 prokurator", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39385281-nik-przekop-mierzei-wislanej-jest-ekonomiczna-kleska-pis", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pawe\u0142 Ro\u017cy\u0144ski: Nie ma co na si\u0142\u0119 usuwa\u0107 Adama Glapi\u0144skiego z NBP, lepiej pomy\u015ble\u0107 o czym\u015b innym", "description": "Kolejne awantury i nieudolna walka z inflacj\u0105 pokazuj\u0105, jak gro\u017ane jest zaw\u0142aszczenie kluczowych instytucji pa\u0144stwa przez polityk\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39385311-pawel-rozynski-nie-ma-co-na-sile-usuwac-adama-glapinskiego-z-nbp-lepiej-pomyslec-o-czyms-innym", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ro\u015bnie liczba zaka\u017ce\u0144 koronawirusem. Czy wr\u00f3c\u0105 maseczki?", "description": "Dzi\u015b nie ma narz\u0119dzi prawnych, by kogokolwiek zmusi\u0107 do noszenia maseczki. Nawet w szpitalu. Warto jednak j\u0105 mie\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39385011-rosnie-liczba-zakazen-koronawirusem-czy-wroca-maseczki", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Polacy chc\u0105 od nowej w\u0142adzy przywr\u00f3cenia praworz\u0105dno\u015bci", "description": "Zmiany w Krajowej Radzie S\u0105downictwa i Trybunale Konstytucyjnym s\u0105 najbardziej oczekiwane przez ankietowanych w badaniu IBRIS dla \u201eRzeczpospolitej\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39385341-sondaz-polacy-chca-od-nowej-wladzy-przywrocenia-praworzadnosci", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trybuna\u0142 Stanu dla szefa NBP? Mucha uderza w Glapi\u0144skiego", "description": "Ostry konflikt we w\u0142adzach banku centralnego mo\u017ce si\u0119 sko\u0144czy\u0107 odsuni\u0119ciem prezesa Adama Glapi\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39385201-trybunal-stanu-dla-szefa-nbp-mucha-uderza-w-glapinskiego", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ulga IP Box: Fiskus bezprawnie odmawia 5 proc. stawki", "description": "Nawet je\u015bli podatnik sporz\u0105dzi ewidencj\u0119 dopiero na potrzeby rozliczenia podatku, nie traci prawa do preferencji IP Box.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39385061-ulga-ip-box-fiskus-bezprawnie-odmawia-5-proc-stawki", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojciech Tumidalski: Zmiana linii orzeczniczej SN ws frankowych ucieszy\u0142aby banki", "description": "Zaskakuj\u0105cy zwrot w S\u0105dzie Najwy\u017cszym, gdzie w sprawach frankowicz\u00f3w zapad\u0142y wyroki na korzy\u015b\u0107 bank\u00f3w, rodzi pytania o pow\u00f3d tej zmiany. I nie ma na nie dobrej odpowiedzi.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39384881-wojciech-tumidalski-zmiana-linii-orzeczniczej-sn-ws-frankowych-ucieszylaby-banki", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0142adimir Putin testuje Zach\u00f3d. A ten nie reaguje", "description": "Prezydent pr\u00f3buje odzyska\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 aktyw\u00f3w blokowanych na Zachodzie, by dalej prowadzi\u0107 wojn\u0119. Ale Zach\u00f3d nie reaguje na jego gesty.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39385151-wladimir-putin-testuje-zachod-a-ten-nie-reaguje", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eTo w\u0142a\u015bnie mi\u0142o\u015b\u0107\u201d wraca po latach", "description": "Wzorzec z S\u00e8vres komedii romantycznych wraca na du\u017cy ekran, cho\u0107 ju\u017c pokazuje go Netflix. Czy to ma biznesowy sens?", "link": "https://www.rp.pl/media/art39385231-to-wlasnie-milosc-wraca-po-latach", "date_published": "2023-11-10T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Cable pooling \u2013 kto i jak mo\u017ce skorzysta\u0107 z \u0142\u0105czenia instalacji OZE?", "description": "1 pa\u017adziernika 2023 roku wesz\u0142y w \u017cycie przepisy, kt\u00f3re umo\u017cliwiaj\u0105 wsp\u00f3\u0142dzielenie infrastruktury elektroenergetycznej przez r\u00f3\u017cne \u017ar\u00f3d\u0142a OZE, np. po\u0142\u0105czenie instalacji wiatrowych i fotowoltaicznych. Z nowych regulacji powinny tak\u017ce m\u00f3c skorzysta\u0107 ju\u017c istniej\u0105ce instalacje.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39372241-cable-pooling-kto-i-jak-moze-skorzystac-z-laczenia-instalacji-oze", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak zapobiega\u0107 kradzie\u017cy sp\u00f3\u0142ki?", "description": "Mo\u017cemy przeciwdzia\u0142a\u0107 kradzie\u017cy sp\u00f3\u0142ki, przeprowadzaj\u0105c wcze\u015bniej analiz\u0119 zagro\u017cenia. Dzi\u0119ki temu unikniemy niepotrzebnego wydatkowania \u015brodk\u00f3w finansowych oraz wieloletnich spor\u00f3w s\u0105dowych.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39372271-jak-zapobiegac-kradziezy-spolki", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oszustwo skarbowe \u2013 wyb\u00f3r ustawy jako linia obrony", "description": "Na wokandach s\u0105dowych w sprawach zwi\u0105zanych z odpowiedzialno\u015bci\u0105 karnoskarbow\u0105 dominuj\u0105 tzw. oszustwa podatkowe, okre\u015blone w art. 56 kodeksu karnego skarbowego. Ewentualne skazanie oraz potencjalna represja karna zale\u017cy jednak od tego, jak zostanie ostatecznie zakwalifikowany czyn zarzucany oskar\u017conemu.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39372261-oszustwo-skarbowe-wybor-ustawy-jako-linia-obrony", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Owoce i warzywa poprawiaj\u0105 wydajno\u015b\u0107 za\u0142ogi", "description": "Firma, kt\u00f3ra dba o zdrowe od\u017cywianie zespo\u0142u, zar\u00f3wno pracownik\u00f3w, jak i\u00a0samozatrudnionych, mo\u017ce zaliczy\u0107 wydatki na owoce i warzywa do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39372331-owoce-i-warzywa-poprawiaja-wydajnosc-zalogi", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Praktyczne problemy z przeniesieniem pozwolenia na budow\u0119", "description": "Nowy inwestor \u2013 co do zasady \u2013 musi z\u0142o\u017cy\u0107 do starosty wniosek o przeniesienie na jego rzecz pozwolenia na budow\u0119 z dotychczasowego inwestora. Do wniosku powinien do\u0142\u0105czy\u0107 wymagane przez prawo dokumenty.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39372281-praktyczne-problemy-z-przeniesieniem-pozwolenia-na-budowe", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sektor e-commerce pod lup\u0105 UOKiK", "description": "Wzmo\u017cona w ostatnich miesi\u0105cach aktywno\u015b\u0107 Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w przynios\u0142a nowe decyzje, zarzuty i post\u0119powania w obszarze konsumenckim. Dotycz\u0105 one m.in. oznaczania cen przez sprzedawc\u00f3w, stosowania promocji, technik manipulacyjnych oraz marketingu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39372291-sektor-e-commerce-pod-lupa-uokik", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Uproszczenia w \u0142\u0105czeniu sp\u00f3\u0142ek \u2013 kt\u00f3re rozwi\u0105zanie wybra\u0107?", "description": "U\u0142atwienia wynikaj\u0105ce z procedur po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ek: bezemisyjnego i uproszczonego s\u0105 bardzo zbli\u017cone, dlatego nale\u017cy uwa\u017ca\u0107 przy wyborze prawid\u0142owego uproszczenia. Zastosowanie niew\u0142a\u015bciwego mo\u017ce spowodowa\u0107 przed\u0142u\u017cenie procedury oraz dodatkowe koszty.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39372251-uproszczenia-w-laczeniu-spolek-ktore-rozwiazanie-wybrac", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u00f3jt okre\u015bli postanowienia umowy restrukturyzacyjnej z przedsi\u0119biorc\u0105", "description": "To w\u00f3jt w imieniu gminy kszta\u0142tuje postanowienia umowy z kontrahentem i ma prawo zabezpieczy\u0107 interes gminy. Mo\u017ce wi\u0119c wprowadza\u0107 zapisy dyscyplinuj\u0105ce przedsi\u0119biorc\u0119 w kontek\u015bcie terminowego wykonywania umowy.", "link": "https://www.rp.pl/ustroj-i-kompetencje/art39372321-wojt-okresli-postanowienia-umowy-restrukturyzacyjnej-z-przedsiebiorca", "date_published": "2023-11-10T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]