[{"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Wall Street odrabia straty. S&P500 ponownie na 5 000 pkt.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/575a095e73d1dd-948-568-37-67-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, gdy\u017c inwestorzy zdecydowali si\u0119 odrobi\u0107 siln\u0105 wtorkow\u0105 przecen\u0119.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-odrabia-straty-S-P500-ponownie-na-5-000-pkt-8695659.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T21:16:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Netanjahu: Pozwolimy cywilom opu\u015bci\u0107 Rafah, a potem rozpoczniemy ofensyw\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/1ee03e718e3af8-948-568-0-100-3612-2167.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Izrael wprowadzi swoje si\u0142y wojskowe do Rafah dopiero wtedy, gdy cywile ukrywaj\u0105cy si\u0119 w tym mie\u015bcie b\u0119d\u0105 mogli je opu\u015bci\u0107. Przed katastrof\u0105 humanitarn\u0105 w Rafah ostrzegaj\u0105 \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Netanjahu-Pozwolimy-cywilom-opuscic-Rafah-a-potem-rozpoczniemy-ofensywe-8695600.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T19:19:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "David Cameron: Je\u015bli nie zatrzymamy Putina, p\u00f3jdzie po wi\u0119cej - jak Hitler", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/2197a28b92167e-945-560-43-8-3456-2073.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie mo\u017cemy wykaza\u0107 wobec W\u0142adimira Putina takiej samej s\u0142abo\u015bci jak wobec Hitlera w latach 30. XX wieku, bo tak samo p\u00f3jdzie po wi\u0119cej - napisa\u0142 w \u015brod\u0119 brytyjski minister spraw zagranicznych David Cameron, wzywaj\u0105c ameryka\u0144skich kongresman\u00f3w do przyj\u0119cia pakietu pomocy dla Ukrainy.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/David-Cameron-Jesli-nie-zatrzymamy-Putina-pojdzie-po-wiecej-jak-Hitler-8695577.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:34:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Orange Polska mia\u0142 w IV kw. 753 mln z\u0142 EBITDAaL wobec 746,9 mln z\u0142 konsensusu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/0ae23a2997544e-948-568-0-51-1475-884.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Orange Polska wypracowa\u0142 w czwartym kwartale 2023 roku 753 mln z\u0142 EBITDA po uwzgl\u0119dnieniu koszt\u00f3w leasingu, o 2,3 proc. wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie. Analitycy ankietowani przez PAP Biznes prognozowali, \u017ce sp\u00f3\u0142ka osi\u0105gnie wynik na poziomie 746,9 mln z\u0142.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orange-Polska-mial-w-IV-kw-753-mln-zl-EBITDAaL-wobec-746-9-mln-zl-konsensusu-8695571.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:18:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "\"Powa\u017cne zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego\". Szef komisji wywiadu zwraca si\u0119 do prezydenta Bidena", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/ba099246c08c48-948-568-43-131-3456-2073.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mike Turner, szef komisji wywiadu w Izbie Reprezentant\u00f3w (ni\u017cszej izbie ameryka\u0144skiego Kongresu), poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce komisja udost\u0119pni\u0142a wszystkim cz\u0142onkom Kongresu informacj\u0119 o \"powa\u017cnym zagro\u017ceniu dla bezpiecze\u0144stwa narodowego\". Turner nie sprecyzowa\u0142 natury tego zagro\u017cenia.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powazne-zagrozenie-dla-bezpieczenstwa-narodowego-Szef-komisji-wywiadu-zwraca-sie-do-prezydenta-Bidena-8695549.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "TikTok i walka z fake newsami. Powodem maj\u0105 by\u0107 zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 wybory", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/fc08bffd9a44ab-948-568-0-81-2507-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Platforma medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych TikTok nasili przed czerwcowymi wyborami do Parlamentu Europejskiego walk\u0119 z fake newsami i operacjami wywierania wp\u0142ywu, korzystaj\u0105c z aplikacji w j\u0119zykach lokalnych wszystkich pa\u0144stw Unii Europejskiej - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 w\u0142adze firmy.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TikTok-i-walka-z-fake-newsami-Powodem-maja-byc-zblizajace-sie-wybory-8695219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Zmienno\u015b\u0107 na GPW i prezes sp\u00f3\u0142ki z NewConnect za kratami", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/9564969c98db60-937-562-0-60-937-562.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gdyby jedno s\u0142owo mia\u0142o okre\u015bli\u0107, co w tym tygodniu dzieje\nsi\u0119 na rynkach, by\u0142oby to s\u0142owo \u201ezmienno\u015b\u0107\u201d. W poniedzia\u0142ek spore wzrosty, we wtorek\njeszcze wi\u0119ksze spadki, a w \u015brod\u0119 na powr\u00f3t \u015bmia\u0142e wzrosty, jednak przy niskich\nobrotach. W efekcie mimo du\u017cej zmienno\u015bci WIG20 w zasadzie stoi w miejscu.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiennosc-na-GPW-i-prezes-spolki-z-NewConnect-za-kratami-8695420.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:08:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "W sezonie letnim Ryanair b\u0119dzie oferowa\u0142 osiem kierunk\u00f3w z Jasionki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/b802583232a8d5-948-567-5-32-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Irlandzka linia lotnicza Ryanair og\u0142osi\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce w sezonie letnim z portu lotniczego Rzesz\u00f3w-Jasionka oferowa\u0107 b\u0119dzie osiem tras. W\u015br\u00f3d nich b\u0119dzie nowa trasa do hiszpa\u0144skiego miasta Alicante.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-sezonie-letnim-Ryanair-bedzie-oferowal-osiem-kierunkow-z-Jasionki-8695375.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:31:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Szymon Midera delegowany do kierowania pracami zarz\u0105du PKO BP", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/3ae5a80b6e93cc-945-567-0-0-988-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada nadzorcza PKO BP odwo\u0142a\u0142a sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du banku i delegowa\u0142a trzech cz\u0142onk\u00f3w rady do czasowego wykonywania czynno\u015bci wiceprezes\u00f3w. Szymon Midera jednocze\u015bnie ma kierowa\u0107 pracami zarz\u0105du - poinformowa\u0142 bank w komunikacie.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szymon-Midera-delegowany-do-kierowania-pracami-zarzadu-PKO-BP-8695362.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:12:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Proces Jerzego Zi\u0119by. Propagator pseudomedycyny stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/e1cc88ec9f469f-948-568-16-16-1090-654.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przed warszawskim s\u0105dem trwa proces propagatora pseudomedycyny Jerzego Zi\u0119by, kt\u00f3ry oskar\u017cony zosta\u0142 o sprzeda\u017c produkt\u00f3w leczniczych bez pozwolenia. Podczas \u015brodowej rozprawy zeznawa\u0142y bieg\u0142e, emerytowane pracowniczki Narodowego Instytutu Zdrowia.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Proces-Jerzego-Zieby-Propagator-pseudomedycyny-stanal-przed-sadem-8695308.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:23:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Prezes Polic Mariusz Grab zrezygnowa\u0142 ze stanowiska", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/5458ac393bf3ed-948-568-22-0-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mariusz Grab, prezes sp\u00f3\u0142ki Grupa Azoty Zak\u0142ady Chemiczne Police, zrezygnowa\u0142 ze stanowiska - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Polic-Mariusz-Grab-zrezygnowal-ze-stanowiska-8695305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:22:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Problemy Sasina i Obajtka. Jest kolejne zawiadomienie do prokuratury ws. wyprzeda\u017cy aktyw\u00f3w Lotosu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/f8687d146687da-948-568-31-42-3490-2094.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pos\u0142owie KO Agnieszka Pomaska i Jacek Karnowski poinformowali w \u015brod\u0119 o skierowaniu kolejnych zawiadomie\u0144 do prokuratury w sprawie wyprzeda\u017cy aktyw\u00f3w Lotosu. Zawiadomienia dotycz\u0105 m.in. b. prezesa PKN Orlen Daniela Obajtka oraz innych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce b. szefa MAP Jacka Sasina.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problemy-Sasina-i-Obajtka-Jest-kolejne-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-wyprzedazy-aktywow-Lotosu-8695300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:20:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Ile kraje NATO wydaj\u0105 na zbrojenia? Coraz wi\u0119cej z nich przeznacza 2 proc. PKB", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/ac5a9914bb8e18-948-568-0-0-1875-1124.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przez lata NATO utrzymywa\u0142y na swych barkach Stany \nZjednoczone. Ostatnie s\u0142owa Donalda Trumpa o zbyt niskich wydatkach na \nwojsko padaj\u0105 w niefortunnym momencie - dziesi\u0119ciu europejskich cz\u0142onk\u00f3w\n sojuszu osi\u0105gn\u0119\u0142o w zesz\u0142ym roku cel w postaci przeznaczenia na \nobronno\u015b\u0107 co najmniej 2 proc. PKB. Jak na tym tle wypada Polska?</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-kraje-NATO-wydaja-na-zbrojenia-Coraz-wiecej-z-nich-przeznacza-2-proc-PKB-8695215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:15:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "El\u017cbieta Witek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych. By\u0142a marsza\u0142ek Sejmu odpowiada na pytania", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/24e28aad799940-948-568-33-109-3326-1995.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych zeznaje marsza\u0142ek Sejmu IX kadencji El\u017cbieta Witek.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elzbieta-Witek-przed-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-Byla-marszalek-Sejmu-odpowiada-na-pytania-8695226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:10:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy dla Narodowego Centrum Nauki. Minister zwi\u0119kszy bud\u017cet", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/e51a003a076461-948-568-0-22-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister nauki Dariusz Wieczorek poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zwi\u0119kszeniu bud\u017cetu Narodowego Centrum Nauki (NCN) na 2024 rok o 200 mln z\u0142. To otwiera nowy etap w traktowaniu nauki - doda\u0142 wiceminister nauki Maciej Gdula.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiecej-pieniedzy-dla-Narodowego-Centrum-Nauki-Minister-zwiekszy-budzet-8695200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:28:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Niemcy pozb\u0119d\u0105 si\u0119 Rosjan z rafinerii w Schwedt? W\u0142adze Brandenburgii chc\u0105 pozostawienia jej w r\u0119kach pa\u0144stwa", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/11c445407ba459-948-568-20-280-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Brandenburgii Dietmar Woidke wezwa\u0142 niemiecki rz\u0105d federalny do utrzymania kontroli nad rafineri\u0105 PCK w Schwedt przez co najmniej dwa lata. Woidke skierowa\u0142 swoje postulaty do kanclerza Olafa Scholza i ministra gospodarki Roberta Habecka \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek portal dziennika \u201eTagesspiegel\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ustalenia portalu Maerkische Oderzeitung.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-pozbeda-sie-Rosjan-z-rafinerii-w-Schwedt-Wladze-Brandenburgii-chca-pozostawienia-jej-w-rekach-panstwa-8695194.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:25:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Nowe rynki u najstarszego polskiego brokera forex. Dost\u0119p do 2200 akcji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/58012228739901-948-568-0-158-3502-2101.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Broker OANDA TMS Brokers poszerzy\u0142 gam\u0119 oferowanych instrument\u00f3w. Jego klienci maj\u0105 teraz dost\u0119p do ponad 2200 akcji, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych pojawi\u0142y si\u0119 papiery warto\u015bciowe notowane na europejskich rynkach. Do tej pory TMS oferowa\u0142 dost\u0119p tylko do GPW oraz gie\u0142d z USA.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-rynki-u-najstarszego-polskiego-brokera-Dostep-do-2200-akcji-8695158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:15:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Banki \"rozbi\u0142y bank\". Zyski w 2023 roku wzros\u0142y prawie o 160 proc. rdr", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/0af870bfaf62d4-948-567-0-60-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zysk netto sektora bankowego w okresie stycze\u0144-grudzie\u0144 2023 roku wyni\u00f3s\u0142 27,56 mld z\u0142, co oznacza wzrost rok do roku o 159,7 proc. - poinformowa\u0142 Narodowy Bank Polski.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-rozbily-bank-Zyski-w-2023-roku-wzrosly-prawie-o-160-proc-rdr-8695138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:22:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Kadrowa miot\u0142a w PZU. Budka odwo\u0142a\u0142 G\u00f3reckiego z RN", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/b9c5d20dd5299c-945-560-0-191-3324-1994.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych odwo\u0142a\u0142 Paw\u0142a G\u00f3reckiego ze sk\u0142adu rady nadzorczej PZU - poinformowa\u0142 ubezpieczyciel w komunikacie. Tre\u015b\u0107 odwo\u0142ania nie zawiera informacji o jego przyczynach.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MAP-odwolal-Pawla-Goreckiego-ze-skladu-rady-nadzorczej-PZU-8695133.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:18:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Kolejne ABB na GPW. Bohater hossy na OZE sprzedaje akcje, a kurs traci", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/c8c6656cea998f-948-568-0-31-2510-1505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do ostatniej serii ABB na GPW do\u0142\u0105czy\u0142 Sunex. Prezes sp\u00f3\u0142ki sprzeda w przyspieszonym trybie prawie 10% akcji, \u017ceby pozyska\u0107 \u015brodki na akwizycje w Niemczech. Kurs akcji firmy zareagowa\u0142 spadkami.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-ABB-na-GPW-Bohater-hossy-na-OZE-sprzedaje-akcje-a-kurs-traci-8695087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:05:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Co dalej z ukrai\u0144skim zbo\u017cem? \"Nie boimy si\u0119 kontroli\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/4784e5059555b0-948-568-10-60-1990-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukraina jest gotowa na dodatkowe kontrole zbo\u017ca, eksportowanego z tego kraju przez Polsk\u0119 - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 minister rolnictwa Myko\u0142a Solski, odnosz\u0105c si\u0119 do wypowiedzi polskiego wiceministra rolnictwa Micha\u0142a Ko\u0142odziejczaka, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 badanie na granicy wszystkich transport\u00f3w zbo\u017ca z Ukrainy.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-dalej-z-ukrainskim-zbozem-Nie-boimy-sie-kontroli-8695096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:50:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Zyski przekraczaj\u0105ce 150 proc. i miliard dop\u0142at rocznych. Wp\u0142aty powitalne z PPK powinny by\u0107 ju\u017c na kontach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/46ae944d60ee6b-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najnowszy zestaw danych dotycz\u0105cy funkcjonowania PPK pokazuje, \u017ce zysk statystycznego uczestnika programu mo\u017ce przekracza\u0107 ju\u017c 150 proc. po nieco ponad 4 latach oszcz\u0119dzania. Ro\u015bnie te\u017c liczba rachunk\u00f3w, kt\u00f3ra przekroczy\u0142a na koniec stycznia 4 miliony.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zyski-przekraczajace-150-proc-i-miliard-doplat-rocznych-Wplaty-powitalne-z-PPK-powinny-byc-juz-na-kontach-8695084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:36:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "NATO i wydatki na obronno\u015b\u0107. W tym roku 18 kraj\u00f3w ma osi\u0105gn\u0105\u0107 cel", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/ff4e7d6058fba2-948-568-327-276-3768-2260.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spodziewam si\u0119, \u017ce w tym roku 18 cz\u0142onk\u00f3w NATO osi\u0105gnie cel, jakim jest wydawanie co najmniej 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 na konferencji prasowej w kwaterze g\u0142\u00f3wnej Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego w Brukseli sekretarz generalny Jens Stoltenberg.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NATO-i-wydatki-na-obronnosc-W-tym-roku-18-krajow-ma-osiagnac-cel-8695083.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:34:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Muzeum Rydzyka nie powstanie? Ministerstwo wstrzyma\u0142o kolejn\u0105 dotacj\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/1e6a60f6e033fb-948-568-380-250-3183-1910.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na razie wstrzymali\u015bmy kolejn\u0105 dotacj\u0119, o kt\u00f3r\u0105 prosi\u0142 o. Tadeusz Rydzyk - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 sekretarz stanu w MKiDN Joanna Scheuring-Wielgus, pytana o to, czy budowa Muzeum \"Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107\" b\u0119dzie kontynuowana. Przekaza\u0142a, \u017ce umowa w tej sprawie jest niekorzystna dla MKiDN.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Muzeum-Rydzyka-Pamiec-i-Tozsamosc-nie-powstanie-Ministerstwo-wstrzymalo-kolejna-dotacje-8695080.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:31:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Andrusiewicz nie jest ju\u017c rzecznikiem NBP. Pracowa\u0142 przez trzy miesi\u0105ce", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/2d23e812ac671c-948-568-0-31-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nDosz\u0142o do dosy\u0107 niespodziewanej zmiany na stanowisku rzecznika prasowego w Narodowym Banku Polskim. Jak poda\u0142 portal rmf24.pl, Wojciech Andrusiewicz nie b\u0119dzie ju\u017c piastowa\u0142 tej funkcji i sam podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o odej\u015bciu.\n\n</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojciech-Andrusiewicz-nie-jest-juz-rzecznikiem-NBP-Pracowal-przez-trzy-miesiace-8695075.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:27:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "4-dniowy tydzie\u0144 pracy benefitem? Chce tego niemal 40 proc. pracownic IT", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/58381b160756ac-945-560-0-86-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug bada\u0144 Polacy\nsp\u0119dzaj\u0105 w pracy \u015brednio od blisko 40 do ponad 43 godzin w tygodniu, co czyni\nnas jednym z najbardziej zapracowanych narod\u00f3w Europy. St\u0105d te\u017c pomys\u0142\n4-dniowego tygodnia pracy cieszy si\u0119 coraz wi\u0119kszym zainteresowaniem. Wed\u0142ug\ndanych No Fluff Jobs prawie 40 proc. ankietowanych pracownic IT uwa\u017ca, \u017ce to\nwa\u017cny benefit, istotniejszy m.in. od s\u0142u\u017cbowego sprz\u0119tu do pracy i karty\nsportowej.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/4-dniowy-tydzien-pracy-benefitem-Chce-tego-niemal-40-proc-pracownic-IT-8694988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "EuroPKB: stagnacja w Europie. Po\u0142udnie lepsze od P\u00f3\u0142nocy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/c109f5298c22e4-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na tle pogr\u0105\u017conego w\nmarazmie kontynentu pozytywnie wyr\u00f3\u017cni\u0142y si\u0119 gospodarki europejskiego Po\u0142udnia.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKB-Unii-Euopejskiej-w-IV-kwartale-2023-roku-8695045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Bezos sprzeda\u0142 poka\u017any pakiet akcji Amazona. Fundusze wystrzeli w kosmos?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/bdd45c0f11169e-948-568-135-127-2837-1702.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Multimiliarder Jeff Bezos zdecydowa\u0142 si\u0119 sprzeda\u0107 kolejn\u0105 transz\u0119 swoich udzia\u0142\u00f3w w Amazonie. Tym razem by\u0142o to 24 mln akcji wartych ponad 4 mld dolar\u00f3w. To jednak nie koniec - wcze\u015bniej poinformowa\u0142, \u017ce planuje w sumie pozby\u0107 si\u0119 50 mln akcji za 8,4 mld dolar\u00f3w.\u00a0</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezos-sprzedal-pokazny-pakiet-akcji-Amazona-Fundusze-wystrzeli-w-kosmos-8694981.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:58:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Hermeli\u0144ski o wyborach kopertowych 2020: naruszono kilka przepis\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/ca2c2cc38c0744-945-560-63-25-1046-627.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y szef PKW Wojciech Hermeli\u0144ski, jako bieg\u0142y, udziela opinii Komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. \"Dzi\u015b komisja b\u0119dzie koncentrowa\u0107 si\u0119 na  procesie legislacyjnym dot. ustawy ws. wybor\u00f3w korespondencyjnych\" - powiedzia\u0142 przewodnicz\u0105cy komisji Dariusz Jo\u0144ski (KO) na pocz\u0105tku posiedzenia.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-ds-wyborow-korespondencyjnych-Wojciech-Hermelinski-zeznaje-jako-biegly-8695038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:45:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Zwroty z PIT 2023 nie b\u0119d\u0105 hojne? KAS komentuje", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/6923265135b110-948-568-0-19-2592-1555.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 w ubieg\u0142ym roku wielu Polak\u00f3w otrzyma\u0142o rekordowe zwroty podatku PIT, to w 2024 r. zwroty te nie b\u0119d\u0105 a\u017c tak du\u017ce jak w 2023 roku - poinformowa\u0142 na briefingu prasowym szef Krajowej Administracji Skarbowej Marcina \u0141oboda.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwroty-z-PIT-2023-nie-beda-hojne-KAS-komentuje-8695037.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:44:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Minister rolnictwa o dochodach rolnik\u00f3w: sytuacja jest trudna. \"Rolnicy protestuj\u0105 w s\u0142usznej sprawie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/b4e16cf7abccfa-948-568-0-35-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d nie popiera protest\u00f3w, ale tym razem rolnicy protestuj\u0105 w s\u0142usznej sprawie - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski. Zaznaczy\u0142, \u017ce sytuacja jest bardzo trudna, je\u015bli chodzi o poziom dochod\u00f3w rolnik\u00f3w.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-rolnictwa-o-dochodach-rolnikow-sytuacja-jest-trudna-Rolnicy-protestuja-w-slusznej-sprawie-8695032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:41:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "\u015aledztwo ws. fuzji Orlenu i Lotosu. Prokuratura chce specjalnego zespo\u0142u", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/4e063a16270482-945-560-0-9-1290-773.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w P\u0142ocku w \u015bledztwie dotycz\u0105cym po\u0142\u0105czenia Orlenu z Grup\u0105 Lotos chce powo\u0142a\u0107 specjalny zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w i oficer\u00f3w s\u0142u\u017cb specjalnych. W ramach post\u0119powania odby\u0142y si\u0119 ju\u017c pierwsze przes\u0142uchania - poinformowa\u0142a PAP wiceszefowa tej prokuratury Monika Mieczykowska.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plock-W-sledztwie-ws-fuzji-Orlenu-i-Lotosu-prokuratura-chce-powolac-specjalny-zespol-8695022.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:31:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "\u017bywno\u015b\u0107 na Wyspach stania\u0142a pierwszy raz od 2 lat. Dzi\u0119ki temu inflacja pozosta\u0142a bez zmian", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/96a4f2885e989f-948-568-0-107-991-594.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po raz pierwszy od ponad dw\u00f3ch lat ceny \u017cywno\u015bci w Wielkiej Brytanii spad\u0142y i jest to jedna z g\u0142\u00f3wnych przyczyn tego, \u017ce roczna stopa inflacji w styczniu. wbrew prognozom nie wzros\u0142a, lecz pozosta\u0142a na poziomie 4 proc. - poda\u0142 w \u015brod\u0119 urz\u0105d statystyczny ONS.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zywnosc-na-Wyspach-staniala-pierwszy-raz-od-2-lat-Dzieki-temu-inflacja-pozostala-bez-zmian-8695016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:22:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Ustawa o Radzie Medi\u00f3w Narodowych ma by\u0107 gotowa. Ale na uchwalenie poczekamy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/f3476c7ae7cda2-948-568-0-296-1604-962.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ustawa o Radzie Medi\u00f3w Narodowych jest gotowa. Wydaje mi si\u0119, \u017ce jej uchwalenie b\u0119dzie mo\u017cliwe dopiero po tym, jak prezydent Andrzej Duda nie b\u0119dzie ju\u017c prezydentem - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 wiceszefowa MKiDN Joanna Scheuring-Wielgus.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ustawa-o-Radzie-Mediow-Narodowych-ma-byc-gotowa-Ale-na-uchwalenie-poczekamy-8695014.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:21:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Zlecenia na GPW z 29 lutego nie wejd\u0105? Dzie\u0144 wype\u0142niony po brzegi, a Bossa ostrzega przed problemami", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/58012228739901-948-568-0-158-3502-2101.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przest\u0119pny 2024 rok oznacza, \u017ce w lutym mamy 29 dni, a w zwi\u0105zku z tym, wed\u0142ug dzia\u0142u obs\u0142ugi klienta DM BO\u015a, system transakcyjny GPW mo\u017ce odrzuca\u0107 zlecenia gie\u0142dowe z t\u0105 dat\u0105. Dom maklerski informuje klient\u00f3w jak poradzi\u0107 sobie z potencjalnymi problemami, a Bankier.pl pyta Gie\u0142d\u0119, czy system poradzi sobie z nietypow\u0105 dat\u0105.\u00a0</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlecenia-na-GPW-z-29-lutego-nie-wejda-Dzien-wypelniony-po-brzegi-a-Bossa-ostrzega-przed-problemami-8695009.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:19:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Du\u017cy bank chce wycofa\u0107 si\u0119 z Polski. \"Czeka na w\u0142a\u015bciwy moment\"", "description": "<p>Citi czeka na w\u0142a\u015bciwy moment do wyj\u015bcia na rynek z ofert\u0105 sprzeda\u017cy biznesu detalicznego w Polsce - poinformowa\u0142a prezes Banku Handlowego El\u017cbieta Czetwerty\u0144ska. Prezes spodziewa si\u0119, \u017ce rozmowy z potencjalnymi zainteresowanymi rozpoczn\u0105 si\u0119 w nied\u0142ugim czasie.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Citi-czeka-na-wlasciwy-moment-do-wyjscia-na-rynek-z-oferta-sprzedazy-biznesu-detalicznego-w-Polsce-8695005.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:16:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Siekierski: Polska powinna niekiedy zakaza\u0107 importu towar\u00f3w rolnych z Ukrainy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/e754d529968222-948-568-61-0-1986-1191.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli b\u0119d\u0105 naruszone rynki, to w stosunku do poszczeg\u00f3lnych towar\u00f3w, w niekt\u00f3rych przypadkach Polska powinna wprowadzi\u0107 zakaz importu towar\u00f3w rolnych z Ukrainy - wynika ze \u015brodowej wypowiedzi ministra rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142awa Siekierskiego.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Siekierski-Polska-powinna-niekiedy-zakazac-importu-towarow-rolnych-z-Ukrainy-8694997.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:04:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Polski PKB jednak nie taki z\u0142y, jak s\u0105dzono? Niejednoznaczne dane GUS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/c0c603ca725da7-948-568-857-837-3203-1922.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dynamika kwartalna okaza\u0142a si\u0119 nadspodziewanie dobra, lecz wzrost\nw uj\u0119ciu rocznym nieco rozczarowa\u0142.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKB-Polski-w-IV-kwartale-2024-szybki-szacunek-8694989.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Rolnicy wznowili marsz na Delhi. Zn\u00f3w starcia z policj\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/991db98da54564-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Indyjscy rolnicy, kt\u00f3rzy we wtorek og\u0142osili \"zawieszenie broni\", wznowili w \u015brod\u0119 marsz pod has\u0142em \"Dilli chalo\" (Jed\u017amy do Delhi), domagaj\u0105c si\u0119 od rz\u0105du m.in. ustalenia minimalnych cen na szereg upraw. W \u015brod\u0119 protestuj\u0105cy ponownie starli si\u0119 z si\u0142ami bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re u\u017cy\u0142y gazu \u0142zawi\u0105cego.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-wznowili-marsz-na-Delhi-Znow-starcia-z-policja-8694984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:47:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Z\u0142oty s\u0142abnie drugi dzie\u0144 z rz\u0119du. Kurs euro mocno w g\u00f3r\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/5bc5b95dc646fb-948-568-277-172-2722-1633.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska waluta s\u0142abnie od czasu publikacji danych inflacyjnych ze Stan\u00f3w\nZjednoczonych. Uporczywie wysoka inflacja w Ameryce mo\u017ce pokrzy\u017cowa\u0107 rachuby na\nrych\u0142e ci\u0119cia st\u00f3p procentowych w Fedzie.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-slabnie-drugi-dzien-z-rzedu-Kurs-euro-mocno-w-gore-8694983.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:45:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Rz\u0105d bierze si\u0119 za jednorazowe e-papierosy. \"Rozpoczynamy prace nad zmianami\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/43cc17d90379d5-948-568-394-4-1277-766.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozpoczynamy prace nas zmianami dotycz\u0105cymi jednorazowych e-papieros\u00f3w; te papierosy to plaga, b\u0119dziemy chroni\u0107 szczeg\u00f3lnie m\u0142odych ludzi \u2013 powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 na antenie radiowej Tr\u00f3jki minister zdrowia Izabela Leszczyna.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-bierze-sie-za-jednorazowe-e-papierosy-Rozpoczynamy-prace-nad-zmianami-8694978.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:39:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Banki podpad\u0142y klientom? UOKiK wszcz\u0105\u0142 kolejnych 6 post\u0119powa\u0144", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/67e6652e048bac-948-567-0-30-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes UOKiK wszcz\u0105\u0142 6 post\u0119powa\u0144 wobec: Alior Banku, Banku Handlowego, Banku Ochrony \u015arodowiska, Pekao SA, PKO BP i Plus Banku w zwi\u0105zku ze sposobem rozliczania si\u0119 z konsumentem oraz odpowiedziami na reklamacje w przypadku nieautoryzowanych transakcji - poda\u0142 UOKiK w komunikacie.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-UOKiK-wszczal-6-postepowan-wobec-bankow-8694977.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:38:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "\u015aledczy w siedzibie Newagu. Awarie Impuls\u00f3w pod lup\u0105 prokuratury", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/233cbe82fca469-948-568-0-153-1024-614.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wieczorem 12 lutego do siedziby Newagu w Nowym S\u0105czu weszli przedstawiciele Prokuratury Regionalnej w Krakowie - poinformowa\u0142 portal \"Rynek Kolejowy\".</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sledczy-w-siedzibie-Newagu-Awarie-Impulsow-pod-lupa-prokuratury-8694913.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:15:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Kiedy podwy\u017cka kwoty wolnej do 60 tys. z\u0142? Na realizacj\u0119 tej obietnicy trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 d\u0142u\u017cej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/1ebd26cee73c4d-948-568-0-32-2583-1549.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w pracuje nad podwy\u017cszeniem kwoty wolnej od podatku do 60 tys. z\u0142. Resort ma na stole trzy rozwi\u0105zania. Jak podaje \"Dziennik Gazeta Prawna\" wszystko wskazuje na to, \u017ce zmiany wejd\u0105 w \u017cycie nie wcze\u015bniej ni\u017c w 2026 r.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzszenie-kwoty-wolnej-od-podatku-do-60-tys-zl-potrwa-dluzej-Resort-analizuje-rozne-rozwiazania-8694923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:05:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Z\u0142e warunki pracy w \u201ePanoramie\u201d? Pracownicy niezadowoleni", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/b23c4fa9d11afe-945-560-0-80-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Brak komputer\u00f3w,\nokien w pomieszczeniach oraz dost\u0119pu do sprz\u0119tu monta\u017cowego \u2013 to g\u0142\u00f3wne powody\nniezadowolenia pracownik\u00f3w \u201ePanoramy\u201d, kt\u00f3rzy napisali w tej sprawie list do\nszefa Telewizyjnej Agencji Informacyjnej \u2013 poda\u0142 portal Wirtualnemedia.pl.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zle-warunki-pracy-w-Panoramie-Pracownicy-niezadowoleni-8694949.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:50:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Zmiany w TK coraz bli\u017cej. Kosiniak-Kamysz zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/f850a711ede5a5-948-568-0-10-4134-2480.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W najbli\u017cszych dniach poznamy projekt zmian ws. TK; my\u015bl\u0119, \u017ce to jest kwestia przysz\u0142ego tygodnia - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wicepremier, szef MON, W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. \"Reforma wymiaru sprawiedliwo\u015bci powinna by\u0107 ca\u0142o\u015bciowa, obejmowa\u0107 w szczeg\u00f3lny spos\u00f3b zmiany konstytucji w zakresie TK\" - doda\u0142.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-TK-coraz-blizej-Kosiniak-Kamysz-zabral-glos-8694945.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:49:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Rosyjski okr\u0119t desantowy poszed\u0142 na dno. To zas\u0142uga ukrai\u0144skich dron\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/9762ba390ea72b-948-568-0-76-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wywiad wojskowy Ukrainy (HUR) zatopi\u0142 w \u015brod\u0119 rano u\u017cywaj\u0105c dron\u00f3w rosyjski okr\u0119t desantowy Cezar Kunikow na Morzu Czarnym - poinformowa\u0142 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoich rozm\u00f3wc\u00f3w w HUR.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-okret-desantowy-Cezar-Kunikow-poszedl-na-dno-To-zasluga-ukrainskich-dronow-8694943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:48:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "NBP chwali si\u0119 z\u0142otem. Bus ponownie wyjecha\u0142 na ulice", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/0411e665eeddb5-948-568-46-0-2001-1201.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nCho\u0107 banery na budynku Narodowego Banku Polskiego nie generuj\u0105 ju\u017c takich emocji jak jeszcze jaki\u015b czas temu, to NBP nie zrezygnowa\u0142 z inicjatywy informowania Polak\u00f3w o podejmowanych dzia\u0142aniach. Tym razem na ulice Gda\u0144ska wyjecha\u0142 bus.\n\n</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-chwali-sie-zlotem-Bus-ponownie-wyjechal-na-ulice-8694932.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:32:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Zysk netto Banku Handlowego nieco ni\u017cszy od oczekiwa\u0144", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/3f1c92c9bbcf5b-948-568-0-110-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zysk netto grupy Banku Handlowego w czwartym kwartale 2023 roku wyni\u00f3s\u0142 449,4 mln z\u0142 - wynika z oblicze\u0144 PAP Biznes na podstawie wst\u0119pnych danych finansowych banku. Zysk banku okaza\u0142 si\u0119 nieco ni\u017cszy od oczekiwa\u0144 rynku, kt\u00f3ry zak\u0142ada\u0142 zysk na poziomie 476 mln z\u0142.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Banku-Handlowego-w-IV-kw-wyniosl-449-4-mln-zl-wobec-oczekiwanych-476-mln-zl-8694896.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:18:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Trzecia Droga o projekcie ws. aborcji: prace na finalnym etapie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/c4af404661f05a-948-568-0-82-1730-1037.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeste\u015bmy na finalnym etapie przygotowa\u0144 wsp\u00f3lnego projektu Trzeciej Drogi ws. aborcji; dzieli nas kilka dni od uko\u0144czenia prac - poinformowa\u0142 PAP przewodnicz\u0105cy klubu PSL-TD Krzysztof Paszyk. \"Pracujemy te\u017c nad uchwa\u0142\u0105 dot. przeprowadzenia referendum w tej sprawie\" - doda\u0142 szef klubu Polska 2050-TD Miros\u0142aw Sucho\u0144.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzecia-Droga-o-projekcie-ws-aborcji-prace-na-finalnym-etapie-8694894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:16:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Nowa polityka migracyjna UE. \"Odmowa azylu b\u0119dzie oznacza\u0107 odes\u0142anie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/42c874e7bec37d-948-568-465-262-2535-1520.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowe zasady polityki migracyjnej UE przyspiesz\u0105 proces azylowy, odmowa azylu b\u0119dzie oznacza\u0107 odes\u0142anie - podkre\u015bla w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\" unijna komisarz spraw wewn\u0119trznych Ylva Johansson. Jestem przekonana, \u017ce Polska b\u0119dzie w pe\u0142ni wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 w polityce migracyjnej - m\u00f3wi.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-polityka-migracyjna-UE-Odmowa-azylu-bedzie-oznaczac-odeslanie-8694889.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:12:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Oszukali \"na blika\" ponad 50 os\u00f3b. Wpadli w r\u0119ce policji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/50516eabaafb66-948-568-30-120-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Funkcjonariusze zwalczaj\u0105cy cyberprzest\u0119pczo\u015b\u0107 zatrzymali pi\u0119ciu podejrzanych o udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, pranie pieni\u0119dzy oraz liczne oszustwa internetowe. Sprawcy wy\u0142udzali kody blik. Oszukali wed\u0142ug \u015bledczych ponad 50 os\u00f3b.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszukali-na-blika-ponad-50-osob-Wpadli-w-rece-policji-8694880.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:01:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Polskie firmy wyprzedzaj\u0105 nawet unijne regulacje. \"Liderem bran\u017ca opakowa\u0144\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/8d867419e368fe-948-568-2-22-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />- Polskie firmy naprawd\u0119 posun\u0119\u0142y si\u0119 w\u00a0rozumieniu znaczenia dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re powinny podejmowa\u0107 w\u00a0kierunku ochrony \u015brodowiska i\u00a0klimatu\u00a0- m\u00f3wi ekonomistka UW dr Ma\u0142gorzata Starczewska-Krzysztoszek. Wida\u0107 to m.in. po raportach sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych. Doskona\u0142ym przyk\u0142adem jest bran\u017ca opakowaniowa, kt\u00f3ra ju\u017c w\u00a0tej chwili wdra\u017ca na szerok\u0105 skal\u0119 recykling i\u00a0szuka mo\u017cliwo\u015bci zast\u0105pienia tworzyw sztucznych.\u00a0</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-firmy-wyprzedzaja-nawet-unijne-regulacje-Liderem-branza-opakowan-8694875.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:50:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Rz\u0105d powinien kontynuowa\u0107 budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/2edc5cdb7609ff-948-568-0-431-2974-1784.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 uczestnik\u00f3w opublikowanego w \u015brod\u0119 sonda\u017cu dla RMF FM i \"Dziennika Gazety Prawnej\" oceni\u0142o, \u017ce obecny rz\u0105d powinien kontynuowa\u0107 budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej oraz terminala kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-powinien-kontynuowac-budowe-elektrowni-jadrowej-8694872.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:44:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "NWZA Grupy Azoty ma dokona\u0107 zmian w radzie nadzorczej sp\u00f3\u0142ki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/d898ffb1ac7691-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u015brod\u0119 akcjonariusze Grupy Azoty maj\u0105 dokona\u0107 m.in. zmian w radzie nadzorczej, zaktualizowa\u0107 statut sp\u00f3\u0142ki oraz zaj\u0105\u0107 si\u0119 uchwa\u0142\u0105 dotycz\u0105c\u0105 nabycia 100 proc. udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Solarfarm Brzezinka.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NWZA-Grupy-Azoty-ma-dokonac-zmian-w-radzie-nadzorczej-spolki-8694867.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:31:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Minister klimatu: pracujemy nad korzystniejszym rozliczaniem prosument\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/a61eb7763124c9-948-568-0-202-1470-881.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Resort pracuje nad zmian\u0105 w sposobie rozliczania prosument\u00f3w tak, by by\u0142a dla nich bardziej korzystna; nie b\u0119dzie jednak powrotu do starych zasad, czyli rozliczania ilo\u015bciowego (net meteringu) - poinformowa\u0142a PAP minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Zapowiedzia\u0142a te\u017c 400 mln z\u0142 na przydomowe wiatraki.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-klimatu-pracujemy-nad-korzystniejszym-rozliczaniem-prosumentow-8694866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:26:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Dysproporcje w zarobkach par? Daleko nam do r\u00f3wnouprawnienia finansowego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/7f574c01fe9875-948-568-78-19-2528-1516.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tylko w co pi\u0105tej parze kobieta i m\u0119\u017cczyzna zarabiaj\u0105 na podobnym poziomie. Zwykle wi\u0119cej do domowego bud\u017cetu wnosi m\u0119\u017cczyzna. Por\u00f3wnywalne dochody uzyskuj\u0105 te\u017c cz\u0119\u015bciej osoby \u017cyj\u0105ce w zwi\u0105zkach partnerskich ni\u017c ma\u0142\u017ce\u0144skich - wynika z badania \"Finanse w zwi\u0105zkach\u201d zrealizowanego dla BIG InfoMonitor.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dysproporcje-w-zarobkach-par-Daleko-nam-do-rownouprawnienia-finansowego-8694859.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:06:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Mi\u0142o\u015b\u0107 a podatki. Czy wsp\u00f3lne rozliczenie z ma\u0142\u017conkiem si\u0119 op\u0142aca? Niekt\u00f3rzy mog\u0105 sporo zaoszcz\u0119dzi\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/e982dfd4918daf-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Osoby rozliczaj\u0105ce si\u0119 na zasadach og\u00f3lnych maj\u0105 prawo do wsp\u00f3lnego rozliczenia z ma\u0142\u017conkiem. Wyja\u015bniamy, kiedy takie rozwi\u0105zanie jest korzystne dla bud\u017cetu domowego i mo\u017ce zwi\u0119kszy\u0107 zwrot podatku. Podpowiadamy te\u017c, na co nale\u017cy zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, by rozliczy\u0107 si\u0119 korzystniej z fiskusem za 2023 rok.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PIT-2023-Wspolne-rozliczenie-podatku-z-malzonkiem-kiedy-sie-oplaca-8694055.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Podatnicy wp\u0142acili rekordow\u0105 sum\u0119 do bud\u017cetu. Pieni\u0105dze z PIT pop\u0142yn\u0119\u0142y szerokim strumieniem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/79db0b04c1d8ae-948-568-0-0-2262-1357.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podatnicy podatku PIT wp\u0142acili do bud\u017cetu rekordow\u0105 sum\u0119 \u015brodk\u00f3w: 91,7 mld z\u0142. To najwy\u017csza w historii kwota podatku od os\u00f3b fizycznych, kt\u00f3ra wp\u0142yn\u0119\u0142a do bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatnicy-wplacili-rekordowa-sume-do-budzetu-Pieniadze-z-PIT-poplynely-szerokim-strumieniem-Wykres-dnia-8694291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Praca w walentynki si\u0119 op\u0142aca. W tych zawodach mo\u017cna wtedy sporo zarobi\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/4ea436d2556776-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wynagrodzenia kurier\u00f3w, kwiaciarzy, kelner\u00f3w i fryzjer\u00f3w wzros\u0142y o oko\u0142o 10-15 proc. wzgl\u0119dem zesz\u0142ego roku - wynika z analizy Personnel Service \"Gdzie najlepiej pracowa\u0107 w \u015bwi\u0119to zakochanych?\".</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praca-w-walentynki-sie-oplaca-W-tych-zawodach-mozna-wtedy-sporo-zarobic-8693707.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Samolot odlecia\u0142 za p\u00f3\u017ano? Nale\u017cy si\u0119 nawet 600 euro", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/7804808ce8da51-948-568-0-134-4891-2934.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\nubieg\u0142ym roku z polskich lotnisk zrealizowano \u0142\u0105cznie ponad 160 tysi\u0119cy lot\u00f3w. Z tej liczby ponad 34 tysi\u0105ce by\u0142o op\u00f3\u017anionych lub odwo\u0142anych \u2013\nwynika z danych AirHelp \u2013 firmy chroni\u0105cej prawa pasa\u017cer\u00f3w linii\nlotniczych.\u00a0 Warto pami\u0119ta\u0107 o tym, \u017ce w\ntakim przypadku pasa\u017cer ma prawo do odszkodowania.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Samolot-odlecial-za-pozno-Nalezy-sie-nawet-600-euro-8694733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "W hipotecznych cennikach aptekarskie zmiany. 7 procent \u201ez groszami\u201d to nadal standard", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/fb6aa807d4aa09-948-568-350-0-1650-989.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Brakuje bod\u017aca do zdecydowanych zmian w hipotecznych cennikach, ale niekt\u00f3re banki poprawiaj\u0105 swoj\u0105 ofert\u0119. W lutowym rankingu odnotowujemy nieliczne przetasowania zachodz\u0105ce na rynku, kt\u00f3ry ogarn\u0119\u0142a zimowa senno\u015b\u0107.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kredytow-hipotecznych-luty-2024-najlepsze-kredyty-hipoteczne-8694381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 47, "title": "Sekretarz bezpiecze\u0144stwa jest \"zagro\u017ceniem dla bezpiecze\u0144stwa\". Kongres reaguje", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/57550602bd9579-948-568-44-97-3498-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kontrolowana przez Republikan\u00f3w Izba Reprezentant\u00f3w USA postawi\u0142a we wtorek w stan oskar\u017cenia sekretarza bezpiecze\u0144stwa krajowego Alejandro Mayorkasa. Jest to pierwszy przypadek pr\u00f3by zdj\u0119cia z urz\u0119du cz\u0142onka gabinetu prezydenta od 1876 roku.</p>", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sekretarz-bezpieczenstwa-jest-zagrozeniem-dla-bezpieczenstwa-Kongres-reaguje-8694845.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T03:38:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}]