[{"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Wojciechowski podzi\u0119kowa\u0142 rolnikom za protesty: Wymusz\u0105 popraw\u0119 unijnej polityki rolnej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CR5ktkuTURBXy9lODE5MmE0MC1hM2Y3LTQwMDItYWZmZi1mODIyZTczZmVlNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u0119kuj\u0119 rolnikom za protesty, bo dzi\u0119ki temu mo\u017ce doj\u015b\u0107 do wzmocnienia europejskiego rolnictwa i poprawy polityki rolnej - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 unijny komisarz ds. rolnictwa Janusz Wojciechowski podczas spotkania z przedstawicielami hiszpa\u0144skich zrzesze\u0144 rolniczych w Parlamencie Europejskim.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9432405,wojciechowski-podziekowal-rolnikom-za-protesty-wymusza-poprawe-unijne.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:56:03+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Netanjahu: Pozwolimy cywilom opu\u015bci\u0107 Rafah. Ofensywa rozpocznie si\u0119 po ich wyj\u015bciu z miasta", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LOxktkuTURBXy9jODJlOTM4OC0zOWRjLTRmMGItOTlhNi01YjBlMTE3Y2MyNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Izrael wprowadzi swoje si\u0142y wojskowe do Rafah dopiero wtedy, gdy cywile ukrywaj\u0105cy si\u0119 w tym mie\u015bcie b\u0119d\u0105 mogli je opu\u015bci\u0107. Przed katastrof\u0105 humanitarn\u0105 w Rafah ostrzegaj\u0105 \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9432403,netanjahu-pozwolimy-cywilom-opuscic-rafah-ofensywa-rozpocznie-sie-po.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:43:45+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Zysk netto PLL LOT za 2023 r. na rekordowym poziomie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3yjktkuTURBXy9iZTlkZjdjNy1iZWFiLTQwZTgtYTY5NS00YTY3YzAyYTA2NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PLL LOT, zgodnie z wcze\u015bniejszymi zapowiedziami, prognozuj\u0105 za 2023 rok zysk netto na rekordowym poziomie 1 mld z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych rzecznik prasowy przewo\u017anika Krzysztof Moczulski.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9432401,zysk-netto-pll-lot-za-2023-r-na-rekordowym-poziomie.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:29:08+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Kanada przeka\u017ce wielomilionowe wsparcie dla ukrai\u0144skich F-16", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FGkktkuTURBXy9jODZiY2IxYy1jMTVhLTRhYzktODMyZi0xNjVjNzZkOGRkZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kanada przeznacza 60 mln dolar\u00f3w kanadyjskich (CAD) na wsparcie i wyposa\u017cenie dla ukrai\u0144skich samolot\u00f3w F-16 \u2013 poinformowa\u0142 minister obrony Kanady Bill Blair w \u015brod\u0119 po spotkaniu online Grupy Kontaktowej ds. Obrony Ukrainy, tzw. Grupy Ramstein, koordynuj\u0105cej zachodni\u0105 pomoc zbrojeniow\u0105 dla Ukrainy walcz\u0105cej z Rosj\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9432397,kanada-przekaze-wielomilionowe-wsparcie-dla-ukrainskich-f-16.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:22:31+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Rosyjska gospodarka coraz bardziej uzale\u017cnia si\u0119 od Azji. Eksport powa\u017cnie spad\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YsiktkuTURBXy84MjU4OGYzNy0xNTBhLTRiODEtYWMyMy1hYjk3YzBhNzdlMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjski eksport bez uwzgl\u0119dnienia surowc\u00f3w naturalnych i paliw zmniejszy\u0142 si\u0119 o 23 proc. (o 44,1 mld USD) w 2023 roku - poda\u0142 w \u015brod\u0119 portal The Moscow Times. Dane o eksporcie i imporcie \u015bwiadcz\u0105 te\u017c, \u017ce w wymianie handlowej Rosja staje si\u0119 coraz bardziej zale\u017cna od Azji.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9432389,rosyjska-gospodarka-coraz-bardziej-uzaleznia-sie-od-azji-eksport-powa.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T19:42:35+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "W\u0119gierskie PKB na minusie w 2023 roku. Powodem k\u0142opoty niemieckiej gospodarki i wysokie stopy procentowe", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/N_fktkuTURBXy9mOWMxNGIzYy0xNDAyLTRjNDYtYTU4ZS0zN2VhMzk3OWU1OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 roku w\u0119gierska gospodarka skurczy\u0142a si\u0119 o 0,8 proc. \u2013 wynika z danych opublikowanych w \u015brod\u0119 przez w\u0119gierski Centralny Urz\u0105d Statystyczny (KSH). To czwarty taki przypadek w ci\u0105gu minionych 30 lat \u2013 zauwa\u017caj\u0105 komentatorzy.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9432387,wegierskie-pkb-na-minusie-w-2023-roku-powodem-klopoty-niemieckiej-gos.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T19:35:45+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Przed czym szef ameryka\u0144skiej komisji wywiadu ostrzega kongresmen\u00f3w?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZxZktkuTURBXy8xOWM0ZDM4ZC03N2I0LTRlMTUtOGQ2Yi0yYWE3ZmM2Y2M1NDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mike Turner, szef komisji wywiadu w Izbie Reprezentant\u00f3w (ni\u017cszej izbie ameryka\u0144skiego Kongresu), poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce komisja udost\u0119pni\u0142a wszystkim cz\u0142onkom Kongresu informacj\u0119 o &quot;powa\u017cnym zagro\u017ceniu dla bezpiecze\u0144stwa narodowego&quot;. Turner nie sprecyzowa\u0142 natury tego zagro\u017cenia.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9432373,przed-czym-szef-amerykanskiej-komisji-wywiadu-ostrzega-kongresmenow.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:46:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Przed czym szef ameryka\u0144skiej komisji wywiadu ostrzega kongresmen\u00f3w?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZxZktkuTURBXy8xOWM0ZDM4ZC03N2I0LTRlMTUtOGQ2Yi0yYWE3ZmM2Y2M1NDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mike Turner, szef komisji wywiadu w Izbie Reprezentant\u00f3w (ni\u017cszej izbie ameryka\u0144skiego Kongresu), poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce komisja udost\u0119pni\u0142a wszystkim cz\u0142onkom Kongresu informacj\u0119 o &quot;powa\u017cnym zagro\u017ceniu dla bezpiecze\u0144stwa narodowego&quot;. Turner nie sprecyzowa\u0142 natury tego zagro\u017cenia.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9432373,przed-czym-mike-turner-ostrzega-kongresmenow.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:46:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Nowacka: Odchudzimy podstaw\u0119 programow\u0105. Nowa b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 od wrze\u015bnia 2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PmMktkuTURBXy9lNTUzMzE2NS0xNjg2LTRhNDItODRlMy0yNjM4NmVkODliM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo Edukacji Narodowej proponuje zmiany w szkolnej podstawie programowej. Chce j\u0105 zmniejszy\u0107 o 20 proc. Pozwoli to na dog\u0142\u0119bne przerobienie ca\u0142ego materia\u0142u \u2013 uwa\u017ca ministra edukacji Barbara Nowacka.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9432370,nowacka-odchudzimy-podstawe-programowa-nowa-bedzie-obowiazywac-od-wr.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:41:40+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Malepszak: MI zrewiduje koszty gotowych studi\u00f3w wykonalno\u015bci. Budowa lokalnych linie kolejowych musi by\u0107 ta\u0144sza", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9MRktkuTURBXy82NzIzYTYyNS1jMWUyLTQxM2UtYjBiNy0zZmRmOTdhNWRmYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mo\u017cliwa jest rewizja za\u0142o\u017ce\u0144 Krajowego Programu Kolejowego i programu Kolej Plus, szczeg\u00f3lnie pod k\u0105tem budowy linii w nowym \u015bladzie, przy rosn\u0105cych kosztach budowy, a nieadekwatnych potokach pasa\u017cerskich - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na senackiej komisji wiceszef MI Piotr Malepszak.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9432365,malepszak-mi-zrewiduje-koszty-gotowych-studiow-wykonalnosci-budowa-l.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:23:23+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Polacy 50+ wierz\u0105 w mi\u0142o\u015b\u0107. Coraz cz\u0119\u015bciej ponownie staj\u0105 na \u015blubnym kobiercu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/chkktkuTURBXy81MGVjMTI3NS1kM2QzLTRlNDktYjI1My1lMmFmMDY2Y2ZlNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W latach 2010-2022 o 40 proc. wzros\u0142a liczba nowo\u017ce\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy uko\u0144czyli 50 lat - wynika z analizy demografa prof. Piotra Szukalskiego z Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego, opublikowanej w Biuletynie Informacyjnym &quot;Demografia i Gerontologia Spo\u0142eczna&quot;.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9432278,polacy-50-wierza-w-milosc-coraz-czesciej-ponownie-staja-na-slubnym-k.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:43:22+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Jak bardzo Niemcy s\u0105 wa\u017cne dla polskiej gospodarki? Te dane nie pozostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4L7ktktTURBXy9iYzRlYzhkZi05YTE5LTRmMmUtYTYxZi00MDg1NTc3NjFjMDMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Dwustronne obroty handlowe mi\u0119dzy Niemcami a Polsk\u0105 w ca\u0142ym 2023 r. nieznacznie spad\u0142y i wynios\u0142y prawie 170 mld euro. Polska pozosta\u0142a jednak 5. najwa\u017cniejszym partnerem handlowym RFN.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9431269,niemcy-sa-wazne-dla-polskiej-gospodarki-wymiana-handlowa-eksport-import.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:30:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Kontrowersyjny pomys\u0142 brytyjskiego MSW. Zatrudnieni zagraniczni influencerzy maj\u0105 zniech\u0119ci\u0107 do nielegalnej imigracji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gyFktkuTURBXy9kN2MzZDhjMS00MzY0LTRlY2QtOGI5Mi0zY2QxN2Y2MjVhYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Op\u0142acani przez brytyjskie ministerstwo spraw wewn\u0119trznych influencerzy z sze\u015bciu kraj\u00f3w b\u0119d\u0105 przekonywa\u0107 na TikToku rodak\u00f3w, by nie podejmowali nielegalnych pr\u00f3b przedostania si\u0119 przez kana\u0142 La Manche do Wielkiej Brytanii - ujawni\u0142 w \u015brod\u0119 dziennik &quot;The Times&quot;.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/brexit/artykuly/9432186,kontrowersyjny-pomysl-brytyjskiego-msw-zatrudnieni-zagraniczni-influe.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:23:26+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Rada nadzorcza PKO BP odwo\u0142a\u0142a cz\u0142onk\u00f3w dotychczasowego zarz\u0105du", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C3zktkuTURBXy9hYTlhZjlmOS00YmI1LTQ4NTgtYTQ5MC0wZDU0OWFjMmFlNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada nadzorcza PKO BP odwo\u0142a\u0142a przedstawicieli dotychczasowego zarz\u0105du banku, a tak\u017ce poinformowa\u0142a o uruchomieniu otwartego konkursu na stanowiska prezesa i wiceprezes\u00f3w zarz\u0105du - wskaza\u0142 w \u015brod\u0119 w komunikacie PKO BP. Do kierowania pracami zarz\u0105du czasowo oddelegowany zosta\u0142 Szymon Midera.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9432158,rada-nadzorcza-pko-bp-odwolala-czlonkow-dotychczasowego-zarzadu.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:49:19+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Sowi\u0144ska z MKi\u015a: Przygotowujemy nowelizacj\u0119 ustawy kaucyjnej. System ma ruszy\u0107 od 2025 roku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G6pktkuTURBXy9mZGU0ZDE5Zi0zMjUzLTQxYzYtYjE1OS02N2NmNTMwYTViZDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przepisy wdra\u017caj\u0105ce do Polski system kaucyjny b\u0119d\u0105 znowelizowane \u2013 zapowiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 wiceminister klimatu i \u015brodowiska Anita Sowi\u0144ska. Podkre\u015bli\u0142a jednocze\u015bnie, \u017ce kaucje - tak jak za\u0142o\u017cono \u2013 mia\u0142yby ruszy\u0107 od 1 stycznia 2025 r. Nowela ma dotyczy\u0107 operator\u00f3w systemu - doda\u0142a.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9432154,sowinska-z-mkis-przygotowujemy-nowelizacje-ustawy-kaucyjnej-system-m.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:33:22+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Inwestorzy spodziewaj\u0105 si\u0119 wzrostu cen bitcoina", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H3kktktTURBXy9jMDQ1ZGIyYS1jYzExLTRmMjEtYTcyOS0xNTVlYjAxZTVlZmIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Bitcoin podro\u017ca\u0142 do 50 tys. dolar\u00f3w po raz pierwszy od dw\u00f3ch lat. Zawdzi\u0119cza to przede wszystkim entuzjazmowi nowych inwestor\u00f3w i rosn\u0105cym oczekiwaniem na tajemniczo brzmi\u0105ce zjawisko znane jako \u201ehalving\u201d. Kryptowalucie wprawdzie wci\u0105\u017c daleko do rekordowego pu\u0142apu 69 tys. dolar\u00f3w, ale to i tak znacz\u0105cy powr\u00f3t, pami\u0119taj\u0105c, \u017ce w 2022 r. jej cena spad\u0142a do 16 tys. dolar\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9432113,bitcoin-jaka-cena-prognozy.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:25:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "El\u017cbieta Witek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: Prosz\u0119 nie \u0142\u0105czy\u0107 mnie z decyzjami rz\u0105du", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/21FktkuTURBXy9iMjYyZDI4NC1mMTE2LTRkOWQtODBkYS1hY2M4NjQ1MzlkNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142a marsza\u0142ek Sejmu na komisji \u015bledczej odci\u0119\u0142a si\u0119 od decyzji w sprawie wybor\u00f3w kopertowych. Wcze\u015bniej krytyczn\u0105 opini\u0119 wobec jej dzia\u0142a\u0144 wyg\u0142osi\u0142 Wojciech Hermeli\u0144ski", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9432128,elzbieta-witek-przed-komisja-sledcza-prosze-nie-laczyc-mnie-z-decyzja.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:09:12+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Witek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: Wsp\u00f3\u0142odpowiedzialni za \"wywalenie\" wybor\u00f3w kopertowych s\u0105 Kidawa-B\u0142o\u0144ska, Trzaskowski i Budka", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q5ektkuTURBXy8wMDg3NjA0YS1kMTAxLTRmMWEtYmY2MC0yZDhhZTMzOGFkZGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />My\u015bl\u0119, \u017ce gdyby\u015bmy wszyscy odpowiedzialnie do tego podeszli, to przeprowadziliby\u015bmy wybory korespondencyjne 10 maja 2020 roku - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 na komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych b. marsza\u0142ek Sejmu El\u017cbieta Witek.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9432066,witek-przed-komisja-sledcza-wspolodpowiedzialni-za-wywalenie-wyboro.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:53:33+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Hiszpa\u0144scy rolnicy zablokowali autostrady. Jedna z nich prowadzi do Francji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ARXktkuTURBXy8yYzU0MjMyZS02OTViLTQyZWUtYjZmMC1mOTQ1ZTU4ZmY0NGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tysi\u0105ce rolnik\u00f3w z Hiszpanii zintensyfikowa\u0142y w \u015brod\u0119 trwaj\u0105ce od ponad tygodnia protesty na drogach ca\u0142ego kraju, blokuj\u0105c kilka autostrad oraz tras szybkiego ruchu. Jedn\u0105 z blokowanych ci\u0105gnikami dr\u00f3g jest autostrada \u0142\u0105cz\u0105ca Hiszpani\u0119 z Francj\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9432054,hiszpanscy-rolnicy-zablokowali-autostrady-jedna-z-nich-prowadzi-do-fr.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:40:32+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Komisja PE debatowa\u0142a nad afer\u0105 wizow\u0105 w Polsce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bnDktkuTURBXy81ZTEwMzNkNC0xNjU0LTQ2ODktYTI4Yy1jZDQ1MTkyNzE3NGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisja Wolno\u015bci Obywatelskich, Sprawiedliwo\u015bci i Spraw Wewn\u0119trznych (LIBE) PE dyskutowa\u0142a w \u015brod\u0119 o aferze wizowej w Polsce. Opr\u00f3cz eurodeputowanych w debacie wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 wiceszefowa polskiego MSZ Henryka Mo\u015bcicka-Dendys i przedstawiciel Komisji Europejskiej.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9432041,komisja-pe-debatowala-nad-afera-wizowa-w-polsce.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:22:59+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Digital Network zamierza poda\u0107 rekomendacj\u0119 ws. dywidendy na prze\u0142omie I/II kwarta\u0142u", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9432031,digital-network-zamierza-podac-rekomendacje-ws-dywidendy-na-przelomie.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:01:19+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Wyprzeda\u017cy aktyw\u00f3w Lotosu. Do prokuratury trafi\u0142y zawiadomienia dotycz\u0105ce cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du PKN Orlen i by\u0142ego szefa MAP", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gbGktkuTURBXy9hOTgzY2NhZi0yNGI5LTRjOTktODlkOC05ODI2ZWMxODNjN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pos\u0142owie KO Agnieszka Pomaska i Jacek Karnowski poinformowali w \u015brod\u0119 o skierowaniu kolejnych zawiadomie\u0144 do prokuratury w sprawie wyprzeda\u017cy aktyw\u00f3w Lotosu. Zawiadomienia dotycz\u0105 m.in. b. prezesa PKN Orlen Daniela Obajtka oraz innych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce b. szefa MAP Jacka Sasina.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9432030,wyprzedazy-aktywow-lotosu-do-prokuratury-trafily-zawiadomienia-dotycz.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:01:16+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Bank Handlowy chce wyp\u0142aci\u0107 dywidend\u0119 z zysku za 2023 rok", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IwNktkuTURBXy9iODY2ZWM0NC0xZmY1LTQ4MzctYTZiYS0wYzU1OTViNDM4NDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9432024,bank-handlowy-chce-wyplacic-dywidende-z-zysku-za-2023-rok.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:57:05+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Hermeli\u0144ski przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: Pandemia nie uzasadnia przeprowadzenia wybor\u00f3w z naruszeniem Kodeksu wyborczego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2RDktkuTURBXy84ODFmZjAzZC0zZDY4LTRhOWQtYWViYS0yZjkzNGFiNDM3NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie mog\u0119 zaakceptowa\u0107 t\u0142umaczenia, \u017ce skoro jest pandemia i trzeba przeprowadzi\u0107 wybory, to przekraczane s\u0105 wszystkie terminy, naruszany jest Kodeks wyborczy, regulamin i konstytucja - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 podczas posiedzenia komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych by\u0142y szef PKW Wojciech Hermeli\u0144ski.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9432001,hermelinski-przed-komisja-sledcza-pandemia-nie-uzasadnia-przeprowadze.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:35:03+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Sonda\u017c prezydencki: Morawiecki wyprzedzi\u0142 Trzaskowskiego. Ponad 60 proc. Polak\u00f3w chce i\u015b\u0107 na wybory.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBektkuTURBXy80ZmI3ZjhkOC0yY2M5LTQ5ODUtYjQzMi1hNWY3MjBiNmQwZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poparcie w wyborach prezydenckich dla Szymona Ho\u0142owni deklaruje 24,8 proc. badanych, Mateusz Morawiecki mo\u017ce liczy\u0107 na 24,3 proc. g\u0142os\u00f3w, a Rafa\u0142 Trzaskowski mo\u017ce liczy\u0107 na 22,2 proc. g\u0142os\u00f3w - wynika z sonda\u017cu United Survey dla Wirtualnej Polski.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431956,sondaz-prezydencki-morawiecki-wyprzedzil-trzaskowskiego-ponad-60-pro.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:44:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "By\u0142a marsza\u0142ek Sejmu El\u017cbieta Witek zeznaje przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d57ktkuTURBXy9kYzViMzBiNi1hOTg0LTQzNWItOThhMC1mYzNlOWQyOThiOTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych stan\u0119\u0142a marsza\u0142ek Sejmu IX kadencji El\u017cbieta Witek.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431928,byla-marszalek-sejmu-elzbieta-witek-zeznaje-przed-komisja-sledcza-ds.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:29:39+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "TikTok zapowiada walk\u0119 z fake newsami przed wyborami do PE", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lqjktkuTURBXy83Nzc4MWUwNC00MmM2LTRlNTktYTkyNy05N2RjOGNkNjlhYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Platforma medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych TikTok nasili przed czerwcowymi wyborami do Parlamentu Europejskiego walk\u0119 z fake newsami i operacjami wywierania wp\u0142ywu, korzystaj\u0105c z aplikacji w j\u0119zykach lokalnych wszystkich pa\u0144stw Unii Europejskiej - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 w\u0142adze firmy.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431914,tiktok-zapowiada-walke-z-fake-newsami-przed-wyborami-do-pe.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:02:29+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Jakie perspektywy gospodarcze ma Polska? Zaskakuj\u0105cy g\u0142os mened\u017cer\u00f3w [BADANIE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FXzktkuTURBXy9hMWYyYzI3My1jMDZlLTQ3ODYtYjBmMy02OWVjYzA4YWIxNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dyrektorzy finansowi firm w Polsce patrz\u0105 na perspektywy gospodarcze swojego rynku z nieco wi\u0119kszym pesymizmem ni\u017c ich koledzy z Europy \u015arodkowej \u2013 wynika z corocznego badania Deloitte, do kt\u00f3rego dotar\u0142 Forsal. Og\u00f3lne nastroje biznesowe w regionie s\u0105 lepsze ni\u017c rok temu.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431475,jakie-perspektywy-gospodarcze-ma-polska-menedzerowie-badanie.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:00:03+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Popyt spada, a ceny rosn\u0105: przyk\u0142ad gastronomii", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/676ktkuTURBXy9jNmI0ZjBkMy1kYmYzLTQ3NTYtOTMxOS0wNjExMWE1NWMzYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bardzo interesuj\u0105cy tekst autorstwa red. Piotra Mazurkiewicza \u201eW cztery lata znikn\u0119\u0142a co czwarta restauracja\u201d ukaza\u0142 si\u0119 na \u0142amach dziennika Rzeczpospolita 14 grudnia 2023 r. Opieraj\u0105c si\u0119 m.in. na danych raportu Consumer Panel Services GfK, autor dokumentuje w nim zachodz\u0105ce do\u015b\u0107 dramatyczne wci\u0105\u017c kurczenie si\u0119 bran\u017cy gastronomicznej, przypisuj\u0105c je g\u0142\u00f3wnie rosn\u0105cym kosztom prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci oraz obni\u017caniu si\u0119 realnego popytu na tego typu us\u0142ugi.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9431191,popyt-spada-a-ceny-rosna-przyklad-gastronomii.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Indonezja: Znamy wst\u0119pne wyniki wybor\u00f3w prezydenckich", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QqBktkuTURBXy9iN2VmMTUxZC03NWFkLTQ3YWMtOWZjZS1lNjc4MzZiYWUzYTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nieoficjalne wyniki wybor\u00f3w prezydenckich w Indonezji pokazuj\u0105, \u017ce minister obrony Prabowo Subianto, kt\u00f3remu zarzuca si\u0119 \u0142amanie praw cz\u0142owieka, zdoby\u0142 blisko 60 proc. g\u0142os\u00f3w. Sztaby wyborcze dw\u00f3ch pozosta\u0142ych kandydat\u00f3w poinformowa\u0142y o nieprawid\u0142owo\u015bciach wykrytych podczas \u015brodowego g\u0142osowania.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431912,indonezja-znamy-wstepne-wyniki-wyborow-prezydenckich.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:58:23+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Zysk bank\u00f3w najwy\u017cszy w historii. Zyskowno\u015b\u0107 najwy\u017csza od p\u00f3\u0142torej dekady", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AycktkuTURBXy81ODBhMTkzYi01OGZhLTQ4ZjEtOTIzYi02M2U2MmY0ODc4M2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Krajowe banki mia\u0142y w 2023 r. 27,3 mld z\u0142 zysku netto \u2013 wynika z danych opublikowanych przez Bankowy Fundusz Gwarancyjny.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9431871,zysk-bankow-najwyzszy-w-historii-zyskownosc-najwyzsza-od-poltorej-dek.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:14:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych. \"Spiesz\u0105c si\u0119, aby by\u0142y wybory, wybrano najgorsze rozwi\u0105zanie\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0anktkuTURBXy9mYzVhNzQwNS0zZmVkLTRmYjAtODM0Zi05MDBlOGYzNjcxMjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spiesz\u0105c si\u0119 do tego, aby wybory prezydenckie w 2020 roku si\u0119 odby\u0142y, wybrano najgorsze rozwi\u0105zanie - oceni\u0142 b. przewodnicz\u0105cy PKW przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych, przed kt\u00f3r\u0105 stawi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 jako bieg\u0142y.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431868,komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-spieszac-sie-aby-byly-wybor.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:11:59+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Polska radzi sobie lepiej ni\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 kraj\u00f3w UE. Eurostat poda\u0142 nowe dane o PKB [MAPA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b0QktkuTURBXy9kZThlYzJhNC1mMzRlLTRlZjEtODMzMy00OWM3NDU3NWQ0NmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartym kwartale 2023 r. PKB po wyr\u00f3wnaniu sezonowym utrzyma\u0142 si\u0119 na stabilnym poziomie w strefie euro, a w UE wzr\u00f3s\u0142 o 0,1 proc. w por\u00f3wnaniu z poprzednim kwarta\u0142em - wynika ze wst\u0119pnych szacunk\u00f3w opublikowanych w \u015brod\u0119 przez Eurostat.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9431813,pkb-w-ue-polska-radzi-sobie-lepiej-niz-wiekszosc-krajow-unii.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:03:28+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Bud\u017cet Narodowego Centrum Nauki na 2024 rok wi\u0119kszy o 200 mln z\u0142. \"To jest nasza walentynka dla nauki\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rBDktkuTURBXy9jMDAwMzNkZS1lODBiLTRlY2MtYmY2OS1jNGVkOTZhZTMyMjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister nauki Dariusz Wieczorek zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce zwi\u0119kszy bud\u017cet Narodowego Centrum Nauki (NCN) na 2024 rok o 200 mln z\u0142. &quot;Dzisiaj mamy walentynki, to jest nasza walentynka dla nauki&quot; - doda\u0142 wiceminister nauki Maciej Gdula.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9431861,budzet-narodowego-centrum-nauki-na-2024-rok-wiekszy-o-200-mln-zl-to.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:55:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Czystki w \u017bandarmerii Wojskowej. Komendant G\u0142\u00f3wny odwo\u0142any", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tZsktkuTURBXy9hMWE3NzkwMi1iOTkzLTQ1ZDMtODE3NC0yZDJkNDdhM2RhMDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak podaje MON, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz odwo\u0142a\u0142 w \u015brod\u0119 gen. dyw. Tomasza Po\u0142ucha ze stanowiska Komendanta G\u0142\u00f3wnego \u017bandarmerii Wojskowej.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431858,czystki-w-zandarmerii-wojskowej-komendant-glowny-odwolany.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:49:15+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "ChatGPT dostanie pami\u0119\u0107. Ruszaj\u0105 testy nowej funkcji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pROktkuTURBXy8yY2Q2NDg4Yi1kOWY2LTQ5NmYtOTA1Zi04YWZlYmJmY2YwZWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Interakcja z chatbotem stanie si\u0119 bardziej osobista \u2013 b\u0119dzie w stanie zapami\u0119ta\u0107 rozmowy i wyci\u0105ga\u0107 z nich wnioski.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9431779,chatgpt-dostanie-pamiec-ruszaja-testy-nowej-funkcji.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:26:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Co b\u0119d\u0105 czyta\u0107 uczniowie w Polsce? MEN planuje zmiany na li\u015bcie lektur", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KdlktkuTURBXy8xYmZiODI1My03YTU4LTQ2MzAtYmUyOC01Y2IyNDRiYjIyOTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Co mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107 ws. listy lektur obowi\u0105zkowych, kr\u00f3tkich utwor\u00f3w literackich i poetyckich dla uczni\u00f3w w Polsce? Resort edukacji opublikowa\u0142 propozycje. \u201eZach\u0119camy do przesy\u0142ania uwag i opinii\u201d \u2013 podkre\u015bla MEN.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9431646,co-beda-czytac-uczniowie-w-polsce-men-planuje-zmiany-na-liscie-lektur.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:25:59+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Inflacja zaboli zakochanych. Tak du\u017co na walentynki jeszcze nie wydawali\u015bmy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3JjktkuTURBXy9kNzBjNDQ5Yy05ZTQzLTQ1NjQtOTIxYS00ZjRiNmM4MWI1MjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tak du\u017co na walentynki jeszcze nie wydawali\u015bmy \u2013 sugeruj\u0105 dane zebrane przez HREIT. Szczeg\u00f3lnie wida\u0107 to na przyk\u0142adzie upomink\u00f3w, na kt\u00f3re z okazji walentynek liczy\u0107 mog\u0105 wybranki serc. Wi\u0119cej wydamy jednak nie tylko na bi\u017cuteri\u0119. Dro\u017csze ni\u017c przed rokiem s\u0105 te\u017c s\u0142odycze, r\u00f3\u017ce, restauracje czy kina.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9431806,inflacja-zaboli-zakochanych-tak-duzo-na-walentynki-jeszcze-nie-wydawa.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:13:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "CDU czy AfD? Niemiecki sonda\u017c przedwyborczy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JYtktkuTURBXy9iOTAyYzhmOS0yODk3LTRhMTEtODhkMi1jN2NmMDUzY2Y4ODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chadecka unia CDU/CSU oraz prawicowo-populistyczna AfD s\u0105 partiami, kt\u00f3re uzyska\u0142y najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w w sonda\u017cu, maj\u0105cym wskaza\u0107 wygranych w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach do Parlamentu Europejskiego; poparcie dla Zielonych spad\u0142o od poprzednich eurowybor\u00f3w prawie o po\u0142ow\u0119 \u2013 pisze portal dziennika \u201eWelt\u201d.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431804,cdu-czy-afd-niemiecki-sondaz-przedwyborczy.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:11:42+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Jeste\u015bmy stali czy zmienni w uczuciach do naszych pracodawc\u00f3w? [ANKIETA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-9RktkuTURBXy8xNTFkNjBmNy04NmZhLTRjMGYtYTRkNC03Y2UyYzQwNDhhMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z okazji Walentynek Gi Group Holding przyjrza\u0142o si\u0119 zwi\u0105zkowi tworzonemu ka\u017cdego dnia - relacji z prac\u0105. Z przeprowadzonej w lutym br. ankiety wynika, \u017ce 43 proc. pracuj\u0105cych pozostaje wierna obecnemu pracodawcy przez ponad 3 lata, pozostali s\u0105 gotowi na zmian\u0119, je\u015bli warunki by\u0142yby odpowiednie. Co ciekawe, w podj\u0119ciu decyzji wa\u017cne okazuje si\u0119 nie tylko wynagrodzenie (36 proc. wskaza\u0144), ale r\u00f3wnie\u017c atmosfera w zespole, kt\u00f3ra stanowi priorytet dla 27,5 proc. respondent\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9431780,jestesmy-stali-czy-zmienni-w-uczuciach-do-naszych-pracodawcow-ankiet.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:04:45+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Jens Stoltenberg: Licz\u0119, \u017ce w tym roku 18 kraj\u00f3w osi\u0105gnie cel 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vz0ktkuTURBXy8yNjgzZTlmZC0yMTRkLTQ5NmYtYWU4YS02MDMxN2I3ZjZiMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spodziewam si\u0119, \u017ce w tym roku 18 cz\u0142onk\u00f3w NATO osi\u0105gnie cel, jakim jest wydawanie co najmniej 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 na konferencji prasowej w kwaterze g\u0142\u00f3wnej Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego w Brukseli sekretarz generalny Jens Stoltenberg.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9431762,jens-stoltenberg-licze-ze-w-tym-roku-18-krajow-osiagnie-cel-2-proc.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:40:50+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Duda spotka\u0142 si\u0119 z Bosakiem. Konfederacja promuje \"reset konstytucyjny\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EnHktkuTURBXy9lMzdkNzE5Yy0wZDhhLTRmNTUtOTVhZi1jODE3MGZkOWIwZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dla dobra obywateli, dla dobra pa\u0144stwa, dla dobra gospodarki potrzebujemy jedno\u015bci wymiaru sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ry b\u0119dzie respektowany przez wszystkich obywateli - powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu, lider Konfederacji Krzysztof Bosak przed spotkaniem z prezydentem.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431757,duda-spotkal-sie-z-bosakiem-konfederacja-promuje-reset-konstytucyjny.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:38:07+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "W czwartek wchodzi w \u017cycie tzw. ustawa Kamilka", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wDcktkuTURBXy81YTU2NGVhZi1mNjdkLTRmMmUtOWViYi1kMThhYjFiYTUxNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek wejdzie w \u017cycie nowelizacja Kodeksu rodzinnego i opieku\u0144czego, tzw. ustawa Kamilka. Nowe przepisy maj\u0105 na celu zapewnienie ochrony ma\u0142oletnim, kt\u00f3rzy stali si\u0119 ofiarami przemocy. Cz\u0119\u015b\u0107 przepis\u00f3w ustawy obowi\u0105zuje ju\u017c od 29 sierpnia ub.r.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9431732,w-czwartek-wchodzi-w-zycie-tzw-ustawa-kamilka.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:21:50+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Jest nowy projekt zmian w KRS. Resort sprawiedliwo\u015bci opublikowa\u0142 dokument", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/elCktkuTURBXy9lYTU1YzZjOS1mYTY0LTQxM2QtYTJmMC01ZmVhZDUxODE1YjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obywatele oraz organy samorz\u0105d\u00f3w prawniczych nie b\u0119d\u0105 jednak mogli zg\u0142asza\u0107 kandydat\u00f3w do Krajowej Rady S\u0105downictwa \u2013 przewiduje nowa wersja projektu nowelizacji ustawy o KRS, kt\u00f3ra zosta\u0142a w\u0142a\u015bnie opublikowana przez resort sprawiedliwo\u015bci.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9431739,jest-nowy-projekt-zmian-w-krs-resort-sprawiedliwosci-opublikowal-doku.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:20:45+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Liczba zaka\u017ce\u0144 spad\u0142a o ponad 31 proc. w ci\u0105gu tygodnia [WYKRES]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y42ktkuTURBXy8yNmQ2NzhlMS00YmY1LTQ3ZDQtODc2YS0zODU0NjY0ODkwZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich tygodniach wida\u0107 zdecydowany wzrost infekcji koronawirusem. Obecnie dominuje nowy podwariant koronawirusa XBB.1.5 (kraken).W ostatnim tygodniu by\u0142o o ponad 31 proc. zaka\u017ce\u0144 mniej ni\u017c w poprzednim tygodniu.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/8491577,liczba-zakazen-spadla-o-ponad-31-proc-w-ciagu-tygodnia-wykres.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:02:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "W tym roku zwrot podatku z tytu\u0142u rozlicze\u0144 PIT b\u0119dzie ni\u017cszy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/USsktkuTURBXy83YzAwZTQ4NS05MjM2LTRiNzgtOWI3Yi02OTViMmNlYTJmNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9431704,w-tym-roku-zwrot-podatku-z-tytulu-rozliczen-pit-bedzie-nizszy.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:55:54+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 14.02.2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 259 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 71 ponownych. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o 8 pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano w \u015brod\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 3,7 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-14022024.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:40:40+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "W Ministerstwie Kultury powstanie specjalna kom\u00f3rka ds. mobbingu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/se_ktkuTURBXy9kMzM1YTc5NC0yYmQzLTQ2ZjQtODQwZC03MTg1ZDkyODU1OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Powo\u0142amy w MKiDN specjaln\u0105 kom\u00f3rk\u0119 ds. mobbingu, zastraszania - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 sekretarz stanu w MKiDN Joanna Scheuring-Wielgus. W jej ocenie, ludzie w instytucjach kultury, w MKiDN byli &quot;zastraszani&quot;, a problem jest &quot;wielki&quot;.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9431688,w-ministerstwie-kultury-powstanie-specjalna-komorka-ds-mobbingu.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:34:40+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "PKB Polski w czwartym kwartale 2023 roku. S\u0105 dane GUS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SZmktktTURBXy9jMjM5M2FmMS1hODlhLTQ1Y2QtYmI0ZS05ZGZkZTkxOWQ4ZTAucG5nkZMFzQEdzKA\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9431676,pkb-polski-w-czwartym-kwartale-2023-roku-sa-dane-gus.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:24:19+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "UOKiK wszczyna post\u0119powanie przeciwko 6 du\u017cym bankom", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QFBktkuTURBXy9jNjU2MjgzYS0xN2E3LTQxZTgtOTgzYy1mZjc4MzRmM2EzOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9431670,uokik-wszczyna-postepowanie-przeciwko-6-duzym-bankom.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:20:22+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Indie: Rolnicy wznowili marsz na Delhi", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1hBktkuTURBXy9jYmQ1ZWJlZi1jMTFiLTQyOTItYTk4Yi02MmM1Yzg4M2ZkYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Indyjscy rolnicy, kt\u00f3rzy we wtorek og\u0142osili &quot;zawieszenie broni&quot;, wznowili w \u015brod\u0119 marsz pod has\u0142em &quot;Dilli chalo&quot; (Jed\u017amy do Delhi), domagaj\u0105c si\u0119 od rz\u0105du m.in. ustalenia minimalnych cen na szereg upraw. W \u015brod\u0119 protestuj\u0105cy ponownie starli si\u0119 z si\u0142ami bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re u\u017cy\u0142y gazu \u0142zawi\u0105cego.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431648,indie-rolnicy-wznowili-marsz-na-delhi.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:02:59+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Synektik mia\u0142 34,67 mln z\u0142 zysku netto, 53,15 mln z\u0142 znorm. EBITDA w I kw. r.obr. 2023/24", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9431639,synektik-mial-3467-mln-zl-zysku-netto-5315-mln-zl-znorm-ebitda-w-i.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:55:59+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Og\u0142oszono konkurs na prezesa i wiceprezes\u00f3w KGHM", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tuwktkuTURBXy8wOGI0M2U4ZC1lZTgwLTQwMWMtOWQ2ZS0xZmZjYWI2MmI0Y2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na stronie internetowej Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych pojawi\u0142o si\u0119 og\u0142oszenie o konkursach na stanowisko prezesa i wiceprezes\u00f3w KGHM Polska Mied\u017a S.A. Kandydatury mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 do 28 lutego. We wtorek rada nadzorcza odwo\u0142a\u0142a dotychczasowy zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431638,ogloszono-konkurs-na-prezesa-i-wiceprezesow-kghm.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:55:38+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Software Mansion mia\u0142o 2,26 mln z\u0142 zysku netto, 5,96 mln z\u0142 skoryg. EBITDA w IV kw. 2023", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hZ5ktkuTURBXy85ZDYyNDNjYi1mMTQzLTQzZGUtYTQyMS0xNGQ2YWVhNmQ3MTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9431637,software-mansion-mialo-226-mln-zl-zysku-netto-596-mln-zl-skoryg-eb.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:52:56+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych. Przes\u0142uchanie El\u017cbiety Witek [TRANSMISJA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KsdktkuTURBXy85NGFkNTVmMy0xZmExLTQ0YTctOTAxOC02NzQ1MWI3MTAyZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na wtorkowe posiedzenie komisji \u015bledczej ws. wybor\u00f3w kopertowych planowane jest przes\u0142uchanie by\u0142ej Marsza\u0142ek Sejmu El\u017cbiety Witek.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431618,komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-transmisja.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:45:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy potwierdza: Rosyjski okr\u0119t Cezar Kunikow zniszczony", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lLvktkuTURBXy9hZTkwMTY3Mi02NzQ4LTQyM2YtOWFiZi1kZDZiN2FhNWRiMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy potwierdzi\u0142 zniszczenie w \u015brod\u0119 rano na Morzu Czarnym rosyjskiego okr\u0119tu desantowego Cezar Kunikow. Wcze\u015bniej poinformowa\u0142 o tym za swoimi \u017ar\u00f3d\u0142ami portal Ukrainska Prawda.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9431625,sztab-generalny-sil-zbrojnych-ukrainy-potwierdza-rosyjski-okret-cezar.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:39:25+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Onde prowadzi zaawansowane rozmowy ws. sprzeda\u017cy dw\u00f3ch budowanych farm PV o mocy 19 MW", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NVbktkuTURBXy82NjQyZGNiZi0yYzE4LTQyNDEtYWM3MC0zM2QwMjY3ODI4MGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9431593,onde-prowadzi-zaawansowane-rozmowy-ws-sprzedazy-dwoch-budowanych-farm.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:04:54+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Umicore Battery Materials Poland odst\u0105pi\u0142o od umowy z Unibepem, domaga si\u0119 6 mln z\u0142 kar", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fOzktkuTURBXy85MjNlMTUxMy03YjVmLTRmMDEtYWQxYS1lN2IzZDQ5Nzc2OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9431590,umicore-battery-materials-poland-odstapilo-od-umowy-z-unibepem-domaga.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:01:26+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Bank Handlowy mia\u0142 wst\u0119pnie 2 256,35 mln z\u0142 zysku netto w 2023 r.", "description": "", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9431588,bank-handlowy-mial-wstepnie-2-25635-mln-zl-zysku-netto-w-2023-r.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:57:23+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "G\u0142\u00f3wny akcjonariusz Suneksu zaoferuje w ramach ABB do 2 mln akcji sp\u00f3\u0142ki", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zn1ktkuTURBXy8yN2U3OTYxYS0wNWVmLTRmYzctOTgwNC1mZjkyOWJkYjkyZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9431585,glowny-akcjonariusz-suneksu-zaoferuje-w-ramach-abb-do-2-mln-akcji-spol.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:53:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Stalexport Autostrady mia\u0142 wst\u0119pnie 109,23 mln z\u0142 zysku netto w 2023 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/md7ktkuTURBXy8xMjU0ODUzZi1mZGNiLTRjMzQtODc0MS1hYmE4NjAyMjIzMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9431578,stalexport-autostrady-mial-wstepnie-10923-mln-zl-zysku-netto-w-2023-r.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:48:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Wiemy, kto b\u0119dzie kandydowa\u0107 z Lewicy na prezydenta Warszawy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/14mktkuTURBXy9kMDRmZWRkZS1iMWYxLTQ0ZWEtYTEwOS1mZGNmNDU4OWIwNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 przedstawimy kandydatk\u0119 Lewicy na prezydenta Warszawy; b\u0119dzie ni\u0105 Magdalena Biejat - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431549,wiemy-kto-bedzie-kandydowac-z-lewicy-na-prezydenta-warszawy.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:31:08+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Ro\u015bnie liczba zwolnie\u0144 lekarskich w Polsce. ZUS poda\u0142 pow\u00f3d", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U8uktkuTURBXy8wODQyNWZhZS1iODlkLTRjMTgtOTRiMy0wOWY1MzZkZjZmOGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ro\u015bnie liczba zwolnie\u0144 lekarskich wystawionych z powodu zaburze\u0144 psychicznych i zaburze\u0144 zachowania, to m.in. depresja, nerwica, reakcje na ci\u0119\u017cki stres - wynika z danych Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. W 2023 r. do ZUS-u wp\u0142yn\u0119\u0142o o 8,7 procent wi\u0119cej takich zwolnie\u0144 ni\u017c w 2022 r.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9431546,rosnie-liczba-zwolnien-lekarskich-w-polsce-zus-podal-powod.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:28:19+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Politolodzy: PiS traci w sonda\u017cach, bo Polak\u00f3w nie przekonuje taktyka obrana przez t\u0119 parti\u0119 po wyborach", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7MCktkuTURBXy9lYTRjMjEzNi01YjZkLTRkNDQtODQxZS1hYWQ3ZmNmMmMxZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PiS traci w sonda\u017cach, bo Polak\u00f3w nie przekonuje taktyka obrana przez t\u0119 parti\u0119 po wyborach - powiedzieli PAP politolodzy. Wskazali, \u017ce w pierwszej kolejno\u015bci odp\u0142ywa\u0107 b\u0119dzie elektorat, kt\u00f3remu zale\u017cy na kwestiach socjalnych; ich zdaniem du\u017ce znaczenie ma te\u017c struktura demograficzna wyborc\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431544,politolodzy-pis-traci-w-sondazach-bo-polakow-nie-przekonuje-taktyka.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:27:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty zyska\u0142 na warto\u015bci wobec dolara, a straci\u0142 do euro i franka", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6c7ktkuTURBXy81YWIyMTQ5Zi1iYjI5LTQ3NzQtYTEyMy1lMmI3ZDhjMWJjZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 rano polska waluta zyska\u0142a na warto\u015bci wobec dolara ameryka\u0144skiego, straci\u0142a za\u015b do euro i franka szwajcarskiego. Euro kosztowa\u0142o 4,33 z\u0142, frank szwajcarski 4,56 z\u0142, a dolar 4,04 z\u0142.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9431540,kursy-walut-zloty-zyskal-na-wartosci-wobec-dolara-a-stracil-do-euro.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:20:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "USA: Szef Pentagonu Lloyd Austin wypisany ze szpitala", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MQRktkuTURBXy85ODMwNGI4NS0zNThhLTRmMGMtYWM2ZS01MjJiNDUwNjAzZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144ski minister obrony Lloyd Austin zosta\u0142 we wtorek wypisany z wojskowego szpitala i wr\u00f3ci\u0142 do pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w - poinformowa\u0142 w o\u015bwiadczeniu Pentagon. 70-letni Austin, kt\u00f3ry w grudniu przeszed\u0142 operacj\u0119 raka prostaty, trafi\u0142 do szpitala w niedziel\u0119 w zwi\u0105zku z problemami z p\u0119cherzem.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9431536,usa-szef-pentagonu-lloyd-austin-wypisany-ze-szpitala.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:18:18+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Na Wall Street Spadki g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Dow Jones zaliczy\u0142 najgorszy dzie\u0144 od marca", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zC2ktkuTURBXy8wOTYyZjJjNi1mNTU2LTQwOTEtYTBlNy00MGM5OGJjZDcwOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wtorek na Wall Street zako\u0144czy\u0142 si\u0119 spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a Dow Jones zaliczy\u0142 najgorszy dzie\u0144 od marca 2023 roku w reakcji na wy\u017csz\u0105 ni\u017c oczekiwano styczniow\u0105 inflacj\u0119 w USA. Analitycy zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy trend wzrostowy na ameryka\u0144skich gie\u0142dach utrzyma si\u0119 w najbli\u017cszym czasie.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431530,na-wall-street-spadki-glownych-indeksow-dow-jones-zaliczyl-najgorszy.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:14:36+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Kongo protestuje przeciwko Zachodowi i oskar\u017ca Polsk\u0119 o dwulicowo\u015b\u0107", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YtQktkuTURBXy9hMTA4M2ExNS1lZmIzLTRmNDAtOWUzYi04Zjk5OGJkYThlNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od tygodnia w stolicy Demokratycznej Republiki Konga, Kinszasie, trwaj\u0105 demonstracje, podczas kt\u00f3rych t\u0142umy protestuj\u0105 przeciwko zachodnim rz\u0105dom. R\u00f3wnie\u017c przeciwko Polsce, kt\u00f3r\u0105 oskar\u017ca si\u0119 o dwulicow\u0105 postaw\u0119, w zwi\u0105zku z poparciem dla Rwandy, wyra\u017conym przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 podczas jego niedawnej podr\u00f3\u017cy do Afryki. DRK oskar\u017ca Rwand\u0119 o wspieranie dzia\u0142aj\u0105cych na wschodzie kraju rebeliant\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431525,kongo-protestuje-przeciwko-zachodowi-i-oskarza-polske-o-dwulicowosc.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:07:05+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Zmiany w szko\u0142ach. Oto pomys\u0142y na odchudzenie podstawy programowej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G0TktkuTURBXy83ZWJhZDY0MC0yODY2LTQ3ZDUtOTlmMS00YTJiYTk0OGQzMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Resort edukacji pokaza\u0142 pomys\u0142 na odchudzanie podstaw programowych. Znikaj\u0105 m.in. nauka o cyklu miesi\u0105czkowym i wiadomo\u015bci o zaka\u017ceniu toksoplazmoz\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9431402,zmiany-w-szkolach-oto-pomysly-na-odchudzenie-podstawy-programowej.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:05:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Coraz wi\u0119cej \u017cywno\u015bci z Rosji w Polsce? Import produkt\u00f3w wi\u0119kszy ni\u017c przed wojn\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3xnktkuTURBXy80OGJjODE0OC03YzVlLTRiMjgtYmM5Yy1jNjAwMGZkMDA1Y2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska i inne pa\u0144stwa UE sprowadzaj\u0105 z Rosji coraz wi\u0119cej \u017cywno\u015bci, ale nie s\u0105 to ilo\u015bci maj\u0105ce du\u017ce znaczenie gospodarcze.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9431426,coraz-wiecej-zywnosci-z-rosji-w-polsce-import-produktow-wiekszy-niz-przed-wojna.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:54:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Epidemia odry w Rumunii", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ecmktkuTURBXy9hNmE2NDk4NS1iYjcyLTQ4YWQtYWRlZS0yMWQ5MGY1ZjJkN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W minionym tygodniu w Rumunii zarejestrowano 559 przypadk\u00f3w zara\u017cenia odr\u0105, a od stycznia 2023 r. do 13 lutego potwierdzono 5238 zachorowa\u0144 \u2013 wynika z danych Narodowego Instytutu Zdrowia Publicznego. W grudniu 2023 r. w Rumunii og\u0142oszono epidemi\u0119 odry.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9431516,epidemia-odry-w-rumunii.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:51:08+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "TikTok i inteligentne odkurzacze. Tak szpieguj\u0105 nas Chiny [RAPORT]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AIyktkuTURBXy8yNjlmZDczZS0xZDlhLTQ0NGEtYmFjMC0yM2UyYjNjNWExYjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny wykorzystuj\u0105 technologi\u0119 do gromadzenia danych wywiadowczych, a zagro\u017cenia czaj\u0105 si\u0119 m.in. w popularnej aplikacji spo\u0142eczno\u015bciowej TikTok, a nawet w inteligentnych odkurzaczach chi\u0144skiego pochodzenia - wynika z raportu wywiadu zagranicznego Estonii.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9431513,tiktok-i-inteligentne-odkurzacze-tak-szpieguja-nas-chiny-raport.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:47:14+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "USA: Izba Reprezentant\u00f3w stawia w stan oskar\u017cenia sekretarza bezpiecze\u0144stwa krajowego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TsSktkuTURBXy9jYjg2YjlmZi1hZWZkLTRmMzAtODUzMi1hODk3YWI3YzA1ODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kontrolowana przez Republikan\u00f3w Izba Reprezentant\u00f3w USA postawi\u0142a we wtorek w stan oskar\u017cenia sekretarza bezpiecze\u0144stwa krajowego Alejandro Mayorkasa. Jest to pierwszy przypadek pr\u00f3by zdj\u0119cia z urz\u0119du cz\u0142onka gabinetu prezydenta od 1876 roku.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9431511,usa-izba-reprezentantow-stawia-w-stan-oskarzenia-sekretarza-bezpiecze.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:42:44+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Co dalej z kwot\u0105 woln\u0105 od podatku? Trwaj\u0105 analizy co najmniej trzech wariant\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-bFktkuTURBXy9kNzIzZWRkOC04MmYwLTQ3MTAtODliNy1iMzNjMzhhMDQ2ZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W rz\u0105dzie trwaj\u0105 analizy co najmniej trzech wariant\u00f3w podwy\u017cszenia kwoty wolnej od podatku. Coraz wi\u0119cej jednak wskazuje na to, \u017ce sztandarowa obietnica wyborcza KO wejdzie w \u017cycie nie wcze\u015bniej ni\u017c w 2026 r.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9431394,kwota-wolna-od-podatku-trwaja-analizy-co-najmniej-trzech-wariantow.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:41:25+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Apel Narodowego Centrum Krwi. Potrzebna krew grup minusowych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qrjktkuTURBXy9mMzZmOWIwZS1jYmU0LTQyNDItYmViOS0zZjYwMzkwMDExMGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Narodowe Centrum Krwi apeluje do honorowych dawc\u00f3w o oddawanie krwi; najbardziej oczekiwana jest aktualnie krew grup ujemnych.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9431508,apel-narodowego-centrum-krwi-potrzebna-krew-grup-minusowych.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:37:04+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Premia za niechorowanie? Sp\u00f3r o \u015bwiadczenie dla pracownik\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ojrktkuTURBXy8xYWQyMmVjYi05YWUxLTRkMDAtOWI1YS1lZDUzNGZjZGU4NjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister pracy uwa\u017ca, \u017ce takie \u015bwiadczenia nie powinny mie\u0107 miejsca. Tak\u017ce w\u015br\u00f3d partner\u00f3w spo\u0142ecznych s\u0142ycha\u0107 g\u0142osy, \u017ce powinny odej\u015b\u0107 do lamusa. Wci\u0105\u017c jednak, jak podkre\u015blaj\u0105 prawnicy, s\u0105 one legalne, a zmiana oznacza\u0142aby rewolucj\u0119 w systemach wynagradzania.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9431346,premia-za-niechorowanie-spor-o-swiadczenie-dla-pracownikow.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:33:46+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Finansowe r\u00f3wnouprawnienie w zwi\u0105zku? Tylko w co pi\u0105tym [BADANIE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_V0ktkuTURBXy9kMjcxYmIwMi1jOTkyLTRjZGItOWU0OS02MGQwMjYyZDI3MTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tylko w co pi\u0105tej parze kobieta i m\u0119\u017cczyzna zarabiaj\u0105 na podobnym poziomie; por\u00f3wnywalne dochody uzyskuj\u0105 te\u017c cz\u0119\u015bciej osoby \u017cyj\u0105ce w zwi\u0105zkach partnerskich ni\u017c ma\u0142\u017ce\u0144skich - wynika z badania &quot;Finanse w zwi\u0105zkach\u201d zrealizowanego dla BIG InfoMonitor.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9431505,finansowe-rownouprawnienie-w-zwiazku-tylko-w-co-piatym-badanie.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:32:41+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Bazar z pami\u0105tkami po by\u0142ych partnerach. \"Sprzedaj to, co zosta\u0142o po dawnym kochanku, kup prezent nowemu\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ab0ktkuTURBXy8wNzg2NDI5ZC1lZWE3LTQ3ZDktYTg1YS0xMDc2ZjUyYmI1MDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Stambule otworzono bazar, na kt\u00f3rym ludzie sprzedaj\u0105 przedmioty nale\u017c\u0105ce do swoich by\u0142ych partner\u00f3w lub b\u0119d\u0105ce podarowanymi przez nich prezentami - poda\u0142 we wtorek dziennik &quot;Hurriyet&quot;.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431502,bazar-z-pamiatkami-po-bylych-partnerach-sprzedaj-to-co-zostalo-po-d.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:28:11+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Banki centralne rzuci\u0142y si\u0119 na z\u0142oto. Drugi rok z rz\u0119du", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wLaktkuTURBXy82YjM5Yjg1Ny1lMGE2LTQ1MzItYjhhZS0zNTgxMDQ4MDA1MzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Drugi rok z rz\u0119du banki centralne dokonywa\u0142y rekordowych zakup\u00f3w z\u0142ota - pisze w \u015brod\u0119 &quot;Puls Biznesu&quot;. Kruszcu pozbywaj\u0105 si\u0119 natomiast fundusze ETF, b\u0119d\u0105ce po\u015brednikiem dla spekulacyjnie nastawionego kapita\u0142u - dodaje gazeta.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9431498,banki-centralne-rzucily-sie-na-zloto-drugi-rok-z-rzedu.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:23:29+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "USA: Kto zast\u0105pi George'a Santosa w Izbie Reprezentant\u00f3w? Znamy nazwisko", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z83ktkuTURBXy9iZWZkM2IyMi1iYzA1LTRhYjItOGQxYS1hNmFmZjVhYjVlYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tom Suozzi z Partii Demokratycznej pokona\u0142 we wtorek w wyborach uzupe\u0142niaj\u0105cych do Izby Reprezentant\u00f3w USA sw\u0105 republika\u0144sk\u0105 rywalk\u0119 Mazi Pilip. Suozzi zast\u0105pi usuni\u0119tego z Kongresu m.in. za sprzeniewierzenie funduszy wyborczych George'a Santosa.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9431497,usa-kto-zastapi-georgea-santosa-w-izbie-reprezentantow-znamy-nazwis.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:19:36+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 nierejestrowana - wychodz\u0105 kolejne pu\u0142apki. Te osoby mog\u0105 mie\u0107 problem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UibktkuTURBXy8wMGExOGZlYy1iZmU1LTQ1ZjItYjBmZC0xZmNhNjE2OTJmYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Eksperci wskazuj\u0105 na nowe zagro\u017cenia zwi\u0105zane z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 nierejestrowan\u0105. Problemy mog\u0105 mie\u0107 nie tylko prowadz\u0105ce j\u0105 osoby, ale te\u017c ich klienci i kontrahenci.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431452,dzialalnosc-nierejestrowana-wychodza-kolejne-pulapki-te-osoby-moga.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Co oznaczaj\u0105 szokuj\u0105ce s\u0142owa Trumpa o NATO? \u201ePutin b\u0119dzie zach\u0119cony, \u017ceby testowa\u0107 Sojusz\u201d [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PNQktktTURBXy8wOTBjODFkYS1hZGRhLTRkZTAtOGRkYi04NzhkNDQ2OGEwYTQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Gdy Donald Trump b\u0119dzie w Bia\u0142ym Domu, pa\u0144stwa, takie jak Rosja, z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 b\u0119d\u0105 chcia\u0142y sprawdzi\u0107, czy faktycznie USA s\u0105 gotowe broni\u0107 ka\u017cdego centymetra terytorium NATO - m\u00f3wi w podca\u015bcie Szymona Glonka &quot;DGPtalk: Dzieje si\u0119 \u015bwiat&quot; prof. Katarzyna Pisarska, przewodnicz\u0105ca Rady Fundacji im. Kazimierza Pu\u0142askiego, przewodnicz\u0105ca Warsaw Security Forum.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9431466,slowa-trumpa-o-nato-rosja-putin-bedzie-testowac-nato-pisarska.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:12:15+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "A co, je\u015bli dziecko za\u017c\u0105da zwrotu 800 plus?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cJQktkuTURBXy84ODZjODllNy04Y2NmLTQ2ODItODBkOC1mOTExNWFiNjNkZDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W obliczu rosn\u0105cych wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z wychowaniem dzieci, rz\u0105dowe wsparcie finansowe, znane jako program &quot;Rodzina 800 plus&quot;, stanowi istotn\u0105 pomoc dla wielu polskich rodzin. Mimo jasnych zasad przyznawania i celu tego wsparcia pojawiaj\u0105 si\u0119 sytuacje, w kt\u00f3rych dzieci, zw\u0142aszcza nastolatki, wyra\u017caj\u0105 oczekiwania dotycz\u0105ce bezpo\u015bredniego dysponowania \u015brodkami.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9431358,a-co-jesli-dziecko-zazada-zwrotu-800-plus.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Chiny czeka pot\u0119\u017cna transformacja. Analitycy wskazali najwi\u0119kszy problem dla Pekinu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/McEktkuTURBXy9lMTM0OGEwNC1mZDRmLTQ4MTktOGQ5MC05NmExN2M5OTJmYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny stoj\u0105 w obliczu deficytu zaufania w zwi\u0105zku z tym, \u017ce ich gospodarka przechodzi pot\u0119\u017cn\u0105 transformacj\u0119 i narastaj\u0105 obawy zwi\u0105zane z trwaj\u0105cym kryzysem na rynku nieruchomo\u015bci, powiedzia\u0142 CNBC Bill Winters, dyrektor generalny banku Standard Chartered.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9431042,chiny-czeka-potezna-transformacja-analitycy-wskazali-najwiekszy-probl.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Dodatkowe \u015bwiadczenie dla emeryt\u00f3w. Mo\u017cna otrzyma\u0107 ponad 5 tysi\u0119cy z\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JWpktkuTURBXy8yYzcwMWEzOS02MDU2LTQ2YzctOGFmZS03NWExMWFkM2ZlNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u0119ki emeryturze honorowej, osoby spe\u0142niaj\u0105ce okre\u015blone kryteria, w tym roku mog\u0105 otrzyma\u0107 nawet 5500 z\u0142. Sprawd\u017a i dowiedz si\u0119, czy kwalifikujesz si\u0119 do tego, by otrzyma\u0107 \u015bwiadczenie.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9430481,dodatkowe-swiadczenie-dla-emerytow-mozna-otrzymac-ponad-5-tysiecy-zl.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Ekspert: Hossa na Wall Street w 2024 roku b\u0119dzie trwa\u0142a. Podaje jednak jeden warunek", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Od5ktkuTURBXy9kZGQ1NTA1NC0xYjEwLTQ2ZmUtYmMyZC03MDMyYzNiMWQ3YjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obserwowane ostatnio na gie\u0142dach wzrosty cen akcji utrzymaj\u0105 si\u0119 do ko\u0144ca roku i przetrwaj\u0105 \u015br\u00f3droczn\u0105 korekt\u0119 rynkow\u0105, je\u015bli banki centralne wprowadz\u0105 obni\u017cki st\u00f3p procentowych p\u00f3\u017aniej, ni\u017c obecnie oczekuj\u0105 inwestorzy, powiedzia\u0142 CNBC jeden z ekonomist\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9430786,jakie-wyniki-osiagnie-gielda-wall-street-w-2024-roku.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Polscy m\u0119\u017cczy\u017ani umieraj\u0105 m\u0142odo i cz\u0119\u015bciej pope\u0142niaj\u0105 samob\u00f3jstwa. Szokuj\u0105ce dane GUS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z20ktktTURBXy84Mjk3OGU0Mi05MGYwLTQzZGMtYWJmMS0xMDBhNmYyNTNhM2MucG5nkZMFzQEdzKA\" />Brutalne dla polskich m\u0119\u017cczyzn dane GUS: w ka\u017cdym tygodniu 2023 r. umiera\u0142o \u015brednio a\u017c trzy razy wi\u0119cej Polak\u00f3w ni\u017c Polek w przedziale wiekowym od 20 do 59 lat. W grupie 60-69 lat zgon\u00f3w m\u0119\u017cczyzn by\u0142o dwa razy wi\u0119cej. Panie maj\u0105 natomiast trzy razy wi\u0119ksze szanse do\u017cy\u0107 90 lat. Mimo to na emerytury przechodz\u0105 o 5 lat wcze\u015bniej.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9431261,polscy-mezczyzni-umieraja-mlodo-wypadki-drogowe-dane-gus.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Polska wyda miliardy na cztery sterowce. Wiadomo, gdzie zostan\u0105 rozlokowane [MAPA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p0tktkuTURBXy9hNGVjZTlkNS0wY2UxLTQ1ZTItYmIxNS04ZDMyOTJmZDYxYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska wydaje na budow\u0119 nowoczesnej obrony przeciwlotniczej bardzo du\u017ce kwoty. Jednym z doskona\u0142ych przyk\u0142ad\u00f3w jest planowany zakup czterech aerostat\u00f3w kr. Barbara. Amerykanie poinformowali, \u017ce udzielili nam zgody na zakup tych system\u00f3w rozpoznawczych. Koszt? Maksymalnie 1,2 mld dol. netto, czyli do 5,8 mld z\u0142 brutto.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9431270,aerostaty-barbara-polska-wyda-miliardy-na-cztery-sterowce.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 110, "title": "Rozw\u00f3j Bundeswehry to na razie pora\u017cka. Odtworzenie jej zdolno\u015bci mo\u017ce kosztowa\u0107 ponad 300 mld euro", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nnvktktTURBXy83YmQ2NmE4NC0wODk0LTQzMTgtOTg4Yi0yYWUzYmFhNjA1ZjkucG5nkZMFzQEdzKA\" />Bundeswehra, jak si\u0142y zbrojne wielu innych pa\u0144stw europejskich, w przededniu rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 by\u0142a w nie najlepszym stanie. Wed\u0142ug oficjalnych komunikat\u00f3w rz\u0105du federalnego po 24.02.2022 nast\u0105pi\u0142o przebudzenie, ale czy na pewno?", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://forsal.pl/artykuly/9430938,rozwoj-bundeswehry-to-na-razie-porazka-odtworzenie-jej-zdolnosci-moze.html", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": "Forsal.pl"}]