[{"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Internetowy gigant turystyczny miga si\u0119 od p\u0142acenia podatk\u00f3w. Jak mu si\u0119 to udaje?", "description": "Siedziba europejskiego oddzia\u0142u Booking.com, portalu po\u015brednicz\u0105cego w sprzedawaniu nocleg\u00f3w i innych us\u0142ug turystycznych, znajduje si\u0119 w Holandii i w\u0142a\u015bnie tam firma p\u0142aci podatki od du\u017cej cz\u0119\u015bci swojej sprzeda\u017cy. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce s\u0105 one o wiele ni\u017csze ni\u017c by\u0107 powinny. Jak to si\u0119 dzieje?", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art39836291-internetowy-gigant-turystyczny-miga-sie-od-placenia-podatkow-jak-mu-sie-to-udaje", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T23:33:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Kansas City. Strzelanina na paradzie Super Bowl. Jedna osoba nie \u017cyje", "description": "Co najmniej jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a 15 zosta\u0142o rannych w strzelaninie podczas parady upami\u0119tniaj\u0105cej zwyci\u0119stwo dru\u017cyny Kansas City Chiefs w Super Bowl, ostatnim meczu o tytu\u0142 w futbolu ameryka\u0144skim.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39845601-kansas-city-strzelanina-na-paradzie-super-bowl-jedna-osoba-nie-zyje", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T23:04:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Alarm w USA. Media: Rosja chce umie\u015bci\u0107 bro\u0144 nuklearn\u0105 w kosmosie", "description": "\"Zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego\", o kt\u00f3rym w \u015brod\u0119 informowa\u0142 Kongres przewodnicz\u0105cy Komisji ds. Wywiadu Izby Reprezentant\u00f3w Mike Turner, ma dotyczy\u0107 rosyjskich zamiar\u00f3w ulokowania  broni nuklearnej w przestrzeni kosmicznej.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39845401-alarm-w-usa-media-rosja-chce-umiescic-bron-nuklearna-w-kosmosie", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T22:50:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Liga Mistrz\u00f3w: PSG \u2014 Real Sociedad. Kylian Mbappe uderzy\u0142 w dzwon", "description": "Paris Saint-Germain pokona\u0142o Realem Sociedad w 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w 2:0, bo cho\u0107 wi\u0119cej mi\u0142o\u015bci do pi\u0142ki pokazywali Baskowie, to g\u00f3r\u0105 by\u0142 pragmatyzm, kt\u00f3ry zaszczepi\u0142 gwiazdom Luis Enrique.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39838101-liga-mistrzow-psg-real-sociedad-kylian-mbappe-uderzyl-w-dzwon", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T22:00:16+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Magdalena Biejat kandydatk\u0105 Lewicy i stowaryszenia Miasto Jest Nasze w Warszawie", "description": "To ju\u017c oficjalna informacja. W Warszawie kandydatk\u0105 Nowej Lewicy, partii Razem i Miasto Jest Nasze b\u0119dzie Magdalena Biejat, wicemarsza\u0142ek Senatu. Deklaracja pad\u0142a w \u015brod\u0119 i zapowiada w stolicy kampani\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce by\u0107 zupe\u0142nie inna ni\u017c w 2018 roku.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39835621-magdalena-biejat-kandydatka-lewicy-i-stowaryszenia-miasto-jest-nasze-w-warszawie", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T21:30:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Kto zdecydowa\u0142 o zakupie Pegasusa? Bosacki: Dokument zakupu podpisali Wo\u015b i Ziobro", "description": "Pose\u0142 Platformy Obywatelskiej Marcin Bosacki powiedzia\u0142, \u017ce  widzia\u0142 dokument, na mocy kt\u00f3rego rz\u0105d PiS-u kupi\u0142 Pegasusa. S\u0105 na nim dwa nazwiska i kwota, jaka za niego zap\u0142acono.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39844981-kto-zdecydowal-o-zakupie-pegasusa-bosacki-dokument-zakupu-podpisali-wos-i-ziobro", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T21:27:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Wystawa Andrzeja Wr\u00f3blewskiego na Biennale Sztuki w Wenecji", "description": "Wystawa jednego z najwa\u017cniejszych polskich artyst\u00f3w XX wieku, zatytu\u0142owania \u201eIn the First Person\u201d, na zaproszenie Adriano Pedrosa, kuratora tegorocznego 60. Biennale, zosta\u0142a w\u0142\u0105czona do jego oficjalnego programu towarzysz\u0105cego", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art39844621-wystawa-andrzeja-wroblewskiego-na-biennale-sztuki-w-wenecji", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T21:02:13+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "B\u0142aszczak: Kaczy\u0144ski izolowany od informacji? To taki fake news, jak rozpad PiS", "description": "- To jest fake news. Pojawia si\u0119, odk\u0105d pami\u0119tam. To tak jak z ko\u0144cem PiS-u, kt\u00f3ry jest og\u0142aszany po raz 372 - tak by\u0142y szef MON Mariusz B\u0142aszczak skomentowa\u0142 w Polsat News wypowied\u017a innego polityka PiS,  Jana Krzysztofa Ardanowskiego.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39843761-blaszczak-kaczynski-izolowany-od-informacji-to-taki-fake-news-jak-rozpad-pis", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:45:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Jacek Nizinkiewicz: Trzy problemy Andrzeja Dudy, najbardziej samotnego cz\u0142owieka w Polsce", "description": "Rada Gabinetowa okaza\u0142a si\u0119 dla Andrzeja Dudy twardym zderzeniem z rzeczywisto\u015bci\u0105. Premier Donald Tusk \u0142atwo przywo\u0142a\u0142 prezydenta do porz\u0105dku. W sporze o krzes\u0142o g\u0142owa pa\u0144stwa jest bez szans. Prezydent gra w gr\u0119, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce tylko przegra\u0107.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39836091-jacek-nizinkiewicz-trzy-problemy-andrzeja-dudy-najbardziej-samotnego-czlowieka-w-polsce", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:41:11+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Na froncie Ukrai\u0144cy musz\u0105 si\u0119 obej\u015b\u0107 bez Pepsi, baton\u00f3w Mars, czekolady Nestle", "description": "Na ukrai\u0144skiej li\u015bcie mi\u0119dzynarodowych sponsor\u00f3w rosyjskiej wojny znalaz\u0142o si\u0119 m.in. PepsiCo, Nestle oraz Mars. Decyzj\u0105 w\u0142adz Ukrainy koncerny te nie mog\u0105 dostarcza\u0107 swojej \u017cywno\u015bci ukrai\u0144skiej armii, ani zawiera\u0107 z ni\u0105 \u017cadnych kontrakt\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39843461-na-froncie-ukraincy-musza-sie-obejsc-bez-pepsi-batonow-mars-czekolady-nestle", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:25:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Gorszy rok dla francuskich win i mocnych alkohol", "description": "Eksport francuskich win i mocnych alkoholi zmala\u0142 w 2023r. o prawie 6 proc. do 16,2 mld euro g\u0142\u00f3wnie na skutek tendencji spadkowej w USA, na najwi\u0119kszym rynku. Tamtejsi handlowcy pozbywali si\u0119 zapas\u00f3w, przez co wywo\u0142ali spadek o 22 proc. - poda\u0142a organizacja eksporter\u00f3w FEVS.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39838981-gorszy-rok-dla-francuskich-win-i-mocnych-alkohol", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:21:25+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Tenis w Dausze. Iga \u015awi\u0105tek pospiesznym do \u0107wier\u0107fina\u0142u", "description": "Jekaterina Aleksandrowa stawia\u0142a w drugim secie op\u00f3r, ale Polka pokona\u0142a Rosjank\u0119 w dobrym stylu 6:1, 6:4 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju WTA 1000 w stolicy Kataru. Przed Ig\u0105 w czwartek mecz z Jelen\u0105 Ostapenko lub Wiktori\u0105 Azarenk\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39842871-tenis-w-dausze-iga-swiatek-pospiesznym-do-cwiercfinalu", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:56:25+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "\"Zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego\". Wywiad USA ujawnia alarmuj\u0105ce dane", "description": "Przewodnicz\u0105cy Komisji ds. Wywiadu Izby Reprezentant\u00f3w Mike Turner udost\u0119pni\u0142 wszystkim cz\u0142onkom Kongresu do wgl\u0105du informacje dotycz\u0105ce \u201epowa\u017cnego zagro\u017cenia bezpiecze\u0144stwa narodowego\u201d. CNN informuje, \u017ce zagro\u017cenie ma by\u0107 zwi\u0105zane z Rosj\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39841511-zagrozenie-dla-bezpieczenstwa-narodowego-wywiad-usa-ujawnia-alarmujace-dane", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:37:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Od kiedy ludzie si\u0119 ca\u0142uj\u0105? Nowe ustalenia naukowc\u00f3w obalaj\u0105 dotychczasowe teorie na ten temat", "description": "Poca\u0142unek jako spos\u00f3b na wyra\u017cenie uczucia funkcjonuje w \u015bwiecie ludzi od co najmniej czterech i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca lat \u2013 a by\u0107 mo\u017ce nawet jeszcze d\u0142u\u017cej. Para archeolog\u00f3w odkry\u0142a najstarsze znane nauce dowody, kt\u00f3re potwierdzaj\u0105 istnienie zwyczaju ca\u0142owania si\u0119.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39841861-od-kiedy-ludzie-sie-caluja-nowe-ustalenia-naukowcow-obalaja-dotychczasowe-teorie-na-ten-temat", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:17:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Nietrafiony prezent na walentynki: Mo\u017cna spr\u00f3bowa\u0107 zwrotu", "description": "W przypadku upomink\u00f3w zakupionych przez internet, mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwrotu przys\u0142uguje z mocy samego prawa, cho\u0107 zdarzaj\u0105 si\u0119 pewne wyj\u0105tki. Je\u015bli jednak kupowali\u015bmy w sklepie stacjonarnym, przyj\u0119cie zwrotu zale\u017cy od dobrej woli sprzedawcy.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39838191-nietrafiony-prezent-na-walentynki-mozna-sprobowac-zwrotu", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:12:56+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Zamordowani zadzwoni\u0105 do kongresmen\u00f3w USA dzi\u0119ki polskiej AI. Szokuj\u0105ca kampania", "description": "G\u0142osy uczni\u00f3w zabitych z broni palnej odtworzono przy u\u017cyciu sztucznej inteligencji, aby wezwa\u0107 prawodawc\u00f3w do dzia\u0142ania. W niezwyk\u0142ej akcji w rocznic\u0119 strzelaniny w Parkland, w kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o 17 os\u00f3b, bierze udzia\u0142 wart miliard dolar\u00f3w polski start-up.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39840801-zamordowani-zadzwonia-do-kongresmenow-usa-dzieki-polskiej-ai-szokujaca-kampania", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:07:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Po porwaniu Polki w Czadzie MSZ radzi, gdzie szuka\u0107 pomocy", "description": "Po porwaniu polskiej lekarki w Czadzie rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski wskaza\u0142 kraje, kt\u00f3re s\u0105 jako cel podr\u00f3\u017cy potencjalnie niebezpieczne i instruowa\u0142, gdzie nale\u017cy si\u0119 uda\u0107 po pomoc.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39840141-po-porwaniu-polki-w-czadzie-msz-radzi-gdzie-szukac-pomocy", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Artur Bartkiewicz: Przysz\u0142y obro\u0144ca przesmyku suwalskiego patrzy na Donalda Trumpa", "description": "Kiedy doradca Donalda Trumpa m\u00f3wi, \u017ce chcia\u0142by takich zmian w NATO, by kraje niep\u0142ac\u0105ce 2 proc. PKB na swoj\u0105 obronno\u015b\u0107 by\u0142y pozbawione ochrony sojuszu, to ka\u017cdemu Polakowi w\u0142os powinien si\u0119 je\u017cy\u0107 na g\u0142owie.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39836981-artur-bartkiewicz-przyszly-obronca-przesmyku-suwalskiego-patrzy-na-donalda-trumpa", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:55:47+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Dziennik Ustaw z 14 lutego 2024 (181-186)", "description": "", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39840791-dziennik-ustaw-z-14-lutego-2024-181-186", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:30:35+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Brytyjczycy w strachu, \u017ce zostan\u0105 bez herbaty. Zagro\u017cony transport", "description": "Kryzys na Morzu Czerwonym za spraw\u0105 atak\u00f3w bojownik\u00f3w Huti na statki mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 niedobory herbaty na rynku brytyjskim \u2014 og\u0142osi\u0142a organizacja handlu detalicznego British Retail Consortium.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39837761-brytyjczycy-w-strachu-ze-zostana-bez-herbaty-zagrozony-transport", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:27:44+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Monitor Polski z 14 lutego 2024 (115-121)", "description": "", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39840131-monitor-polski-z-14-lutego-2024-115-121", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:27:25+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Dolar pozostaje poni\u017cej 4,05 z\u0142. Jest najdro\u017cszy od listopada", "description": "Na rynku walut w ci\u0105gu ostatnich kilkudziesi\u0119ciu godzin by\u0142o wprawdzie nerwowo, ale teraz obawy rozchodz\u0105 si\u0119 po ko\u015bciach.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39839031-dolar-pozostaje-ponizej-4-05-zl-jest-najdrozszy-od-listopada", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:15:43+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "KRS skierowa\u0142a wniosek do TK ws. rozporz\u0105dzenia Adama Bodnara. Chodzi o neo-s\u0119dzi\u00f3w", "description": "Krajowa Rada S\u0105downictwa podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego wniosku o zbadanie zgodno\u015bci z Konstytucj\u0105 Rzeczypospolitej Polskiej przepis\u00f3w rozporz\u0105dzenia Ministra Sprawiedliwo\u015bci zmieniaj\u0105cego rozporz\u0105dzenie \u2013 Regulamin urz\u0119dowania s\u0105d\u00f3w powszechnych.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39838471-krs-skierowala-wniosek-do-tk-ws-rozporzadzenia-adama-bodnara-chodzi-o-neo-sedziow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Komisja Europejska mi\u0119knie pod wp\u0142ywem protest\u00f3w rolnik\u00f3w", "description": "Bruksela z\u0142agodzi\u0142a obowi\u0105zek ugorowania p\u00f3l przez rolnik\u00f3w w Unii, aby mogli nadal korzysta\u0107 z dop\u0142at w ramach wsp\u00f3lnej polityki rolnej. Szef francuskich rolnik\u00f3w z organizacji FNSEA zapowiedzia\u0142 wznowienie protest\u00f3w, je\u015bli rz\u0105d nie zacznie realizowa\u0107 postulat\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39837031-komisja-europejska-mieknie-pod-wplywem-protestow-rolnikow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:31:21+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Putin sugerowa\u0142 USA zamro\u017cenie konfliktu na Ukrainie? \"Teorie spiskowe i plotki\"", "description": "Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow nazwa\u0142 \u201enieprawdziwymi\u201d doniesienia agencji Reuters, jakoby W\u0142adimir Putin przez po\u015brednik\u00f3w proponowa\u0142 Stanom Zjednoczonym zawieszenie broni na Ukrainie. Rzeczniczka rosyjskiego MSZ m\u00f3wi o \"teoriach spiskowych\" i \"plotkach\"", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39838121-putin-sugerowal-usa-zamrozenie-konfliktu-na-ukrainie-teorie-spiskowe-i-plotki", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:09:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Pawe\u0142 Ro\u017cy\u0144ski: Zmiany podstawy programowej do poprawki. Przed szko\u0142\u0105 wa\u017cniejsze wyzwania", "description": "Ci\u0119cie programu i likwidacja prac domowych to dopiero pocz\u0105tek koniecznych zmian w szkole. Najwa\u017cniejsze wyzwanie, przed kt\u00f3rym staje obecnie nasz system edukacji, to pojawienie si\u0119 sztucznej inteligencji i bot\u00f3w w rodzaju ChatGPT.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39836541-pawel-rozynski-zmiany-podstawy-programowej-do-poprawki-przed-szkola-wazniejsze-wyzwania", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:01:05+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Jadwiga Emilewicz: Ukraina nie odbuduje si\u0119 bez dostaw broni. Co mo\u017ce zrobi\u0107 dzi\u015b Polska?", "description": "Najbardziej racjonaln\u0105 inwestycj\u0105 w odbudow\u0119 Ukrainy s\u0105 my\u015bliwce i bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu. Przekazanie przez Niemcy pocisk\u00f3w Taurus pomog\u0142oby bardziej ni\u017c dziesi\u0119\u0107 lat projekt\u00f3w realizowanych przez Niemieck\u0105 Agencj\u0119 Wsp\u00f3\u0142pracy Mi\u0119dzynarodowej.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39836211-jadwiga-emilewicz-ukraina-nie-odbuduje-sie-bez-dostaw-broni-co-moze-zrobic-dzis-polska", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:01:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Czarne owce s\u0105 w\u015br\u00f3d nas. I ca\u0142kiem nie\u017ale sobie radz\u0105. Mastercard OFF CAMERA 2024", "description": "Od greckiej komedii \u201eThe Summer with Carmen\u201d, przenosz\u0105cej nas w \u015bwiat queerowych romans\u00f3w, przez \u201eThe Practice\u201d, w kt\u00f3rym \u017cyciowe zawirowania instruktora jogi ods\u0142aniaj\u0105 g\u0142\u0119bsze warstwy ludzkiej egzystencji.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/film/art39838821-czarne-owce-sa-wsrod-nas-i-calkiem-niezle-sobie-radza-mastercard-off-camera-2024", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Brexit bije w handel kwiatami na Wyspach. Walentynki podro\u017cej\u0105", "description": "Doroczne \u015bwi\u0119to zakochanych 14 lutego wi\u0105\u017ce si\u0119 z wr\u0119czaniem bukiet\u00f3w kwiat\u00f3w. W\u0142a\u015bciciele kwiaciarni w Wielkiej Brytanii obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce brexit mocno zaszkodzi ich walentynkowym wp\u0142ywom.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/handel/art39832091-brexit-bije-w-handel-kwiatami-na-wyspach-walentynki-podrozeja", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:51:05+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "B\u0119dzie reset konstytucyjny? Bosak i Tyszka u prezydenta Andrzeja Dudy", "description": "W Pa\u0142acu Prezydenckim odby\u0142o si\u0119 spotkanie prezydenta Andrzeja Dudy i jego wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w z politykami Konfederacji Krzysztofem Bosakiem i Stanis\u0142awem Tyszk\u0105. Rozmowy dotyczy\u0142y kwestii tzw. resetu konstytucyjnego. Bosak m\u00f3wi\u0142, \u017ce chodzi o zako\u0144czenie chaosu w pa\u0144stwie i ostrzega\u0142 przed anarchi\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39833851-bedzie-reset-konstytucyjny-bosak-i-tyszka-u-prezydenta-andrzeja-dudy", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:50:56+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Tomasz Pietryga: Czy s\u0119dziowie oczyszcz\u0105 si\u0119 sami? Czeka nas lawina k\u0142opotliwych wniosk\u00f3w", "description": "S\u0119dzia Anna Kalbarczyk, kt\u00f3ra sama zanegowa\u0142a sw\u00f3j status, deklaruj\u0105c, \u017ce mo\u017ce podda\u0107 si\u0119 weryfikacji, mo\u017ce uruchomi\u0107 lawin\u0119 podobnych wniosk\u00f3w. Inni mogliby potraktowa\u0107 ten ruch z nadziej\u0105, \u017ce mo\u017ce by\u0107 okoliczno\u015bci\u0105 \u0142agodz\u0105c\u0105, zmywaj\u0105c\u0105 \u0142atk\u0119 \u201eneos\u0119dziego\u201d.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39836491-tomasz-pietryga-czy-sedziowie-oczyszcza-sie-sami-czeka-nas-lawina-klopotliwych-wnioskow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:49:46+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Szymon Midera b\u0119dzie tymczasowym prezesem PKO BP", "description": "Rada Nadzorcza najwi\u0119kszego banku w Polsce odwo\u0142a\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du. Wskaza\u0142a te\u017c ze swojego grona osoby, kt\u00f3re czasowo pokieruj\u0105 PKO BP do czasu wy\u0142onienia nowych w\u0142adz.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/banki/art39837411-szymon-midera-bedzie-tymczasowym-prezesem-pko-bp", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:28:32+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Diuna w nowej ods\u0142onie. Sztuka wchodzi do biurowc\u00f3w", "description": "Nowe przestrzenie wsp\u00f3lne, rze\u017aby, kolekcja sztuki \u2013 tak wygl\u0105daj\u0105 odnowione lobby biurowc\u00f3w Diuny.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39837291-diuna-w-nowej-odslonie-sztuka-wchodzi-do-biurowcow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:24:48+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "W lutym powia\u0142o lekkim optymizmem w Niemczech. Inwestorzy wierz\u0105 w spadek st\u00f3p", "description": "Nastroje niemieckich inwestor\u00f3w poprawi\u0142y si\u0119 w lutym wraz z nadziejami, \u017ce stopy procentowe b\u0119d\u0105 male\u0107 \u2014 wynika z sonda\u017cu instytutu badania koniunktury ZEW z Mannheim.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39832081-w-lutym-powialo-lekkim-optymizmem-w-niemczech-inwestorzy-wierza-w-spadek-stop", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:22:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Sankcje jednak dzia\u0142aj\u0105. Rosyjska flota tankowc\u00f3w nie mo\u017ce za\u0142adowa\u0107 ropy", "description": "Du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 tankowc\u00f3w u\u017cywanych przez Rosj\u0119 zosta\u0142a uziemiona przez ameryka\u0144skie sankcje. Spo\u015br\u00f3d 50 jednostek wpisanych na czarn\u0105 list\u0119, na po\u0142ow\u0119 nie za\u0142adowano rosyjskiej ropy od pa\u017adziernika minionego roku.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/transport/art39834281-sankcje-jednak-dzialaja-rosyjska-flota-tankowcow-nie-moze-zaladowac-ropy", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:14:53+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "\u201eWstydliwa\u201d odbudowa zabytku w Rzymie. Pieni\u0105dze wyk\u0142ada rosyjski oligarcha", "description": "Rekonstrukcja Basilica Ulpia w Rzymie budzi kontrowersje. Fundatorem odbudowy jest obj\u0119ty sankcjami rosyjski oligarcha i miliarder Aliszer Usmanow. W\u0142osi nazywaj\u0105\u00a0ten projekt \u201ewstydliw\u0105 budow\u0105\u201d, cho\u0107 urz\u0119dnicy broni\u0105\u00a0przedsi\u0119wzi\u0119cia.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art39836741-wstydliwa-odbudowa-zabytku-w-rzymie-pieniadze-wyklada-rosyjski-oligarcha", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:57:08+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Wielki talent bez filtr\u00f3w. 9-letnia Chinka Zou Shengyu robi osza\u0142amiaj\u0105c\u0105 karier\u0119 jako fotograf", "description": "Dzie\u0144 dobry, czy mog\u0119 zrobi\u0107 zdj\u0119cie? \u2013 pyta, mijaj\u0105c na ulicy interesuj\u0105ce osoby warte sfotografowania. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 odpowiedzi jest pozytywna, bo jak tu odm\u00f3wi\u0107 fotografowi u\u017cywaj\u0105cemu profesjonalnego sprz\u0119tu. Zw\u0142aszcza, je\u015bli za obiektywem stoi 9-letnia dziewczynka.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39819701-wielki-talent-bez-filtrow-9-letnia-chinka-zou-shengyu-robi-oszalamiajaca-kariere-jako-fotograf", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:49:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "S\u0105dy potrzebuj\u0105 wsparcia by lepiej chroni\u0107 sygnalist\u00f3w", "description": "Resort sprawiedliwo\u015bci chce, aby za wprowadzeniem nowych regulacji, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 chroni\u0107 osoby zg\u0142aszaj\u0105ce naruszenia prawa, sz\u0142o wsparcie kadrowe s\u0105d\u00f3w. MS spodziewa si\u0119 nap\u0142ywu tysi\u0119cy nowych spraw do s\u0105d\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39836031-sady-potrzebuja-wsparcia-by-lepiej-chronic-sygnalistow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:44:59+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "KPO to tak\u017ce nowe podatki dla zmotoryzowanych i transportu", "description": "Wraz z KPO pojawi\u0105 si\u0119 nowe stawki op\u0142at drogowych oraz podatki od pojazd\u00f3w spalinowych. Transport podro\u017ceje.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art39833211-kpo-to-takze-nowe-podatki-dla-zmotoryzowanych-i-transportu", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:40:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Prawo jazdy po 65. roku \u017cycia tylko po zaliczeniu testu percepcji", "description": "Jeszcze w tym roku Unia Europejska ma wprowadzi\u0107 przepisy dotycz\u0105ce prawa jazdy po 65. roku \u017cycia. Kierowcy-seniorzy zostan\u0105 zobowi\u0105zani do zg\u0142oszenia si\u0119 na badania, kt\u00f3re potwierdz\u0105 lub wyklucz\u0105 ich zdolno\u015b\u0107 do prowadzenia pojazdu. Planowane s\u0105 tak\u017ce zmiany dla innych kierowc\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art39835491-prawo-jazdy-po-65-roku-zycia-tylko-po-zaliczeniu-testu-percepcji", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:07:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Kolejna pr\u00f3ba wyboru s\u0119dziego ETPC z Polski. Apel do ministra Sikorskiego", "description": "Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka i Naczelna Rada Adwokacka wystosowa\u0142y apel do ministra spraw zagranicznych Rados\u0142awa Sikorskiego w zwi\u0105zku z nadchodz\u0105cymi wyborami na stanowisko s\u0119dziego Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka w Strasburgu.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39835981-kolejna-proba-wyboru-sedziego-etpc-z-polski-apel-do-ministra-sikorskiego", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:55:46+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Po co Rosja hurtowo rozsy\u0142a listy go\u0144cze za zagranicznymi politykami", "description": "Ponad o\u015bmiuset cudzoziemc\u00f3w jest poszukiwanych z przyczyn politycznych przez rosyjskie ministerstwo spraw wewn\u0119trznych.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39834351-po-co-rosja-hurtowo-rozsyla-listy-goncze-za-zagranicznymi-politykami", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:51:30+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "NBP potwierdza rekordowe zyski sektora bankowego. Gigantyczne wzrosty", "description": "W ca\u0142ym 2023 banki zarobi\u0142y na czysto niemal 27,6 mld z\u0142. To o 160 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej \u2013 wynika z danych Narodowego Banku Polskiego.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/banki/art39835011-nbp-potwierdza-rekordowe-zyski-sektora-bankowego-gigantyczne-wzrosty", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:38:06+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Adam Szymczyk: Aborcja zatrzyma poch\u00f3d Donalda Trumpa po zwyci\u0119stwo? Joe Biden ma mocne karty", "description": "Coraz cz\u0119\u015bciej s\u0142ycha\u0107 o ju\u017c prawie \u017ce \u201epewnym\u201d zwyci\u0119stwie Donalda Trumpa w listopadowych wyborach na prezydenta USA. Jednak pog\u0142oski o politycznej \u015bmierci Joe Bidena s\u0105 mocno przesadzone. Cho\u0107 os\u0142abiony, nadal ma w r\u0119kach wiele mocnych kart.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39835541-adam-szymczyk-aborcja-zatrzyma-pochod-donalda-trumpa-po-zwyciestwo-joe-biden-ma-mocne-karty", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:36:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Pawlak i Kargul na Ukrainie, czyli reaktywacja \u201eSamych swoich\u201d", "description": "\u201eSami swoi. Pocz\u0105tek\u201d, prequel s\u0142ynnego cyklu o Pawlakach i Kargulach wejdzie na ekrany w pi\u0105tek. W roli re\u017cysera debiutuje Artur \u017bmijewski. G\u0142\u00f3wne role graj\u0105 Adam Bobik i Karol Dziuba.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/film/art39835421-pawlak-i-kargul-na-ukrainie-czyli-reaktywacja-samych-swoich", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:31:30+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy: niewierna \u017cona dostanie mniej po rozwodzie", "description": "Niewierno\u015b\u0107 ma\u0142\u017conka mo\u017ce zmniejszy\u0107 jego cz\u0119\u015b\u0107 z maj\u0105tku wsp\u00f3lnego po rozwodzie.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawo-rodzinne/art39834231-sad-najwyzszy-niewierna-zona-dostanie-mniej-po-rozwodzie", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:24:19+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Klimatyczna Bzdura Roku dla pos\u0142anki Suwerennej Polski. Internauci wybrali", "description": "Tegoroczn\u0105 laureatk\u0105 plebiscytu Klimatyczna Bzdura Roku, organizowanego przez serwis Nauka o Klimacie, zosta\u0142a Maria Kurowska. Internauci uznali, \u017ce to w\u0142a\u015bnie s\u0142owa pos\u0142anki Solidarnej Polski zas\u0142uguj\u0105 na \"wygran\u0105\".", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art39835211-klimatyczna-bzdura-roku-dla-poslanki-suwerennej-polski-internauci-wybrali", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:23:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Prezydent Andrzej Duda: CPK? Donald Tusk nie przedstawi\u0142 krytycznych ekspertyz", "description": "Na posiedzeniu Rady Gabinetowej premier Donald Tusk nie przedstawi\u0142 \u017cadnych ekspertyz krytycznych wobec budowy CPK - ujawni\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 prezydent Andrzej Duda.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39834361-prezydent-andrzej-duda-cpk-donald-tusk-nie-przedstawil-krytycznych-ekspertyz", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:06:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Znane nazwiska kandydat\u00f3w do rady nadzorczej PZU", "description": "Ruszy\u0142 proces wymiany w\u0142adz Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144. Przed jutrzejszym wlanym zgromadzeniem sp\u00f3\u0142ki skarb pa\u0144stwa zg\u0142osi\u0142 dzi\u015b kandydat\u00f3w do nowej rady nadzorczej. Na li\u015bcie nazwiska znane na rynku finansowym i ubezpieczeniowym.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39835171-znane-nazwiska-kandydatow-do-rady-nadzorczej-pzu", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:53:52+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Trudna mi\u0142o\u015b\u0107 Dudy i Kaczy\u0144skiego. Walentynek w obozie prawicy nie b\u0119dzie", "description": "Warto przeanalizowa\u0107 sygna\u0142y p\u0142yn\u0105ce z Pa\u0142acu Prezydenckiego po wtorkowej Radzie Gabinetowej. Czy Andrzej Duda postawi\u0142 ju\u017c krzy\u017cyk na Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim i zaczyna my\u015ble\u0107 o tym, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 prawica po prezesie? Co dalej z PiS?", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39834751-michal-szuldrzynski-trudna-milosc-dudy-i-kaczynskiego-walentynek-w-obozie-prawicy-nie-bedzie", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:47:12+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Pomoc prawna tylko od adwokata i radcy. Wznowiono prace nad nowymi przepisami", "description": "Komisja senacka wznowi\u0142a prace nad projektem ustawy reguluj\u0105cej rynek pomocy prawnej przygotowanym przez Naczeln\u0105 Rad\u0119 Adwokack\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39834891-pomoc-prawna-tylko-od-adwokata-i-radcy-wznowiono-prace-nad-nowymi-przepisami", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:29:28+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Najwi\u0119cej b\u0119dzie elektronicznych rozlicze\u0144 PIT", "description": "Sezon rozlicze\u0144 PIT rozpocz\u0119ty. Podatnik\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci przy wype\u0142nianiu PIT-\u00f3w wspomog\u0105 fiskalni asystenci: \u017cywi i elektroniczni.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39834491-najwiecej-bedzie-elektronicznych-rozliczen-pit", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:25:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Belgijski deweloper we W\u0142ochach. Startuje Orzechowa", "description": "Mieszkania i lokale us\u0142ugowe przy ul. Orzechowej w sto\u0142ecznych W\u0142ochach wybuduje belgijska firma GH Development.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39834481-belgijski-deweloper-we-wlochach-startuje-orzechowa", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:13:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Kakao stanie si\u0119\u00a0towarem luksusowym? Zmiany klimatu dewastuj\u0105\u00a0uprawy", "description": "Susza w Afryce Zachodniej wywar\u0142a negatywny skutek na uprawy kakao, kt\u00f3rego cena osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom. Producenci czekolady ostrzegaj\u0105, \u017ce obecna sytuacja mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny w sklepach.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://klimat.rp.pl/susza/art39828301-kakao-stanie-sie-towarem-luksusowym-zmiany-klimatu-dewastuja-uprawy", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:07:08+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "K\u0142\u00f3tnia na komisji \u015bledczej. Dariusz Jo\u0144ski do Przemys\u0142awa Czarnka: Jest pan przyk\u0142adem upadku presti\u017cu pos\u0142a", "description": "- Pan obra\u017ca bieg\u0142ego insynuuj\u0105c, \u017ce pan nie zna przepis\u00f3w prawa - m\u00f3wi\u0142 przewodnicz\u0105cy komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych, Dariusz Jo\u0144ski do cz\u0142onka komisji, pos\u0142a PiS, Przemys\u0142awa Czarnka.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39834381-klotnia-na-komisji-sledczej-dariusz-jonski-do-przemyslawa-czarnka-jest-pan-przykladem-upadku-prestizu-posla", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:54:18+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Joanna Scheuring-Wielgus: Ministerstwo Kultury powo\u0142a kom\u00f3rk\u0119 ds. mobbingu. \"Po wyborach ludzie si\u0119 otworzyli\"", "description": "Joanna Scheuring-Wielgus poinformowa\u0142a w rozmowie z TVP Info, \u017ce w ministerstwie kultury powo\u0142ana zostanie specjalna kom\u00f3rka ds. mobbingu. Jak zaznaczy\u0142a, ludzie w instytucjach kultury byli \"zastraszani\".", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39834411-joanna-scheuring-wielgus-ministerstwo-kultury-powola-komorke-ds-mobbingu-po-wyborach-ludzie-sie-otworzyli", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:46:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Pierwsze futro ro\u015blinne to rewolucja. Koniec futer zwierz\u0119cych w \u015bwiecie mody?", "description": "Pierwsze futro w stu procentach ro\u015blinne to rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re mo\u017ce pom\u00f3c wyeliminowa\u0107 na sta\u0142e futra zwierz\u0119ce ze \u015bwiata mody. Producent nowatorskiego materia\u0142u, startup BioFluff, zaprezentowa\u0142 swoj\u0105\u00a0technologi\u0119\u00a0na kopenhaskim tygodniu mody.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sukces.rp.pl/ekologia/art39822151-pierwsze-futro-roslinne-to-rewolucja-koniec-futer-zwierzecych-w-swiecie-mody", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:46:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Tajemnicze awarie poci\u0105g\u00f3w Newagu. Prokurator z policj\u0105 weszli do siedziby sp\u00f3\u0142ki", "description": "\u015aledztwo w sprawie tajemniczych awarii poci\u0105g\u00f3w Newagu. Prokuratura ma zbada\u0107, czy by\u0142y zaprogramowane, \u017ceby psu\u0107 si\u0119 po serwisach u konkurencji.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/transport/art39834111-tajemnicze-awarie-pociagow-newagu-prokurator-z-policja-weszli-do-siedziby-spolki", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:41:41+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "KGHM og\u0142asza konkurs na cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du. Przynale\u017cno\u015b\u0107 polityczna dyskwalifikuje", "description": "Do obsadzenia jest stanowisko prezesa i czterech wiceprezes\u00f3w. Wymagania wobec nich s\u0105 do\u015b\u0107 rygorystyczne. Dyskwalifikuje m.in. przynale\u017cno\u015b\u0107 i wsp\u00f3\u0142praca z partiami politycznymi. Zg\u0142oszenia maj\u0105 by\u0107 przyjmowane do 28 lutego, a rozmowy kwalifikacyjne zaplanowano na 6 marca.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39834221-kghm-oglasza-konkurs-na-czlonkow-zarzadu-przynaleznosc-polityczna-dyskwalifikuje", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:24:33+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Magdalena Biejat chce by\u0107 prezydentem Warszawy. Obiecuje mieszkania o niskim regulowanym czynszu", "description": "Warszawa powinna by\u0107 stolic\u0105, kt\u00f3ra buduje mieszkania dla klasy \u015bredniej i nie sprzedaje grunt\u00f3w deweloperom, lecz przeznacza je pod budow\u0119 mieszka\u0144 w dobrej jako\u015bci o niskim regulowanym czynszu - m\u00f3wi\u0142a Magdalena Biejat, oficjalnie przedstawiona jako kandydatka Lewicy na prezydenta Warszawy.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39833761-magdalena-biejat-chce-byc-prezydentem-warszawy-obiecuje-mieszkania-o-niskim-regulowanym-czynszu", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:21:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Ukradli nazwy Ho\u0142owni i Kosiniakowi-Kamyszowi. Licz\u0105\u00a0na pomy\u0142ki wyborc\u00f3w", "description": "W wyborach samorz\u0105dowych zamierzaj\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 PSL, Trzecia Droga i Polska 2050, kt\u00f3re nie s\u0105 powszechnie znanymi ugrupowaniami, lecz jedynie si\u0119 do nich \u0142udz\u0105co podobnie nazywaj\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39828701-ukradli-nazwy-holowni-i-kosiniakowi-kamyszowi-licza-na-pomylki-wyborcow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:12:29+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Konferencja Episkopatu Polski o planach MEN ws. lekcji religii: Krzywdz\u0105ce i dyskryminuj\u0105ce", "description": "Komisja Wychowania Katolickiego Konferencji Episkopatu Polski wyrazi\u0142a \u201eg\u0142\u0119bokie zaniepokojenie i sprzeciw wobec informacji p\u0142yn\u0105cych ze strony Ministerstwa Edukacji Narodowej zapowiadaj\u0105cych zmian\u0119 w organizacji lekcji religii\u201d.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art39834011-konferencja-episkopatu-polski-o-planach-men-ws-lekcji-religii-krzywdzace-i-dyskryminujace", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:47:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Sekretarz generalny NATO ma przes\u0142anie dla Donalda Trumpa", "description": "- Ca\u0142a idea NATO jest taka, \u017ce atak na jednego sojusznika powoduje reakcj\u0119 ca\u0142ego Sojuszu - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Brukseli sekretarz generalny NATO, Jens Stoltenberg.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39833951-sekretarz-generalny-nato-ma-przeslanie-dla-donalda-trumpa", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:46:39+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "500 kamer wkr\u00f3tce wystawi mandat ignoruj\u0105cym znak STOP", "description": "Kierowcy, kt\u00f3rzy nie zatrzymuj\u0105 si\u0119 przed przejazdem kolejowym ze znakiem STOP, mog\u0105 wkr\u00f3tce spodziewa\u0107 si\u0119 mandat\u00f3w. Kolejarze chc\u0105 pilnie zainstalowa\u0107 500 urz\u0105dze\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 analizowa\u0107 monitoring i automatycznie wystawia\u0107 mandaty - informuje brd24.pl.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art39833751-500-kamer-wkrotce-wystawi-mandat-ignorujacym-znak-stop", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:39:12+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Wojciech Andrusiewicz nie jest ju\u017c rzecznikiem NBP", "description": "Narodowy Bank Polski nie ma rzecznika. Ze stanowiska odszed\u0142 Wojciech Andrusiewicz, w przesz\u0142o\u015bci rzecznik Ministerstwa Zdrowia - poda\u0142o RMF FM.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39833881-wojciech-andrusiewicz-nie-jest-juz-rzecznikiem-nbp", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:35:13+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "W Kijowie chc\u0105 wymieni\u0107 szcz\u0105tki Sto\u0142ypina na ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w", "description": "Pochowany na terenie \u0141awry Kijowsko-Peczerskiej premier imperium rosyjskiego zosta\u0142 zamordowany 1911 roku. W Kijowie zaproponowano przekaza\u0107 jego szcz\u0105tki Rosjanom.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39828371-w-kijowie-chca-wymienic-szczatki-stolypina-na-ukrainskich-jencow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:32:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna przechwyci\u0142a e-maile doradcy prezydenta Korei Po\u0142udniowej", "description": "Wyciek\u0142y e-maile doradcy prezydenta Korei Po\u0142udniowej. Przez Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105 przechwycone mia\u0142y zosta\u0107 mi\u0119dzy innymi wiadomo\u015bci wys\u0142ane przez samego Yoon Suk Yeola \u2013 informuje BBC.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39833891-korea-polnocna-przechwycila-e-maile-doradcy-prezydenta-korei-poludniowej", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:20:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Sze\u015b\u0107 bank\u00f3w pod lup\u0105 UOKIK. Dlaczego ofiary nie odzyskuj\u0105 pieni\u0119dzy?", "description": "Post\u0119powania urz\u0119du dotycz\u0105 trudnych dla konsument\u00f3w spraw, gdy w skutek cyberatak\u00f3w dochodzi do nieautoryzowanych transakcji. Pieni\u0105dze znikaj\u0105 z kont, a banki nie chc\u0105 uwzgl\u0119dnia\u0107 reklamacji.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://pieniadze.rp.pl/konta-bankowe/art39833811-szesc-bankow-pod-lupa-uokik-dlaczego-ofiary-nie-odzyskuja-pieniedzy", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:17:38+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "SpaceX Elona Muska ma powa\u017cny problem. Pracownicy masowo ulegaj\u0105 wypadkom", "description": "Wygl\u0105da na to, \u017ce firma miliardera lekcewa\u017cy przepisy dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa pracownik\u00f3w. W zak\u0142adach kosmicznego giganta dochodzi\u0142o bowiem do zaskakuj\u0105co licznych wypadk\u00f3w.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39833911-spacex-elona-muska-ma-powazny-problem-pracownicy-masowo-ulegaja-wypadkom", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:17:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Sonda\u017c prezydencki: Wygrywa Szymon Ho\u0142ownia, II tura nie dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego", "description": "Wirtualna Polska opublikowa\u0142a wyniki najnowszego sonda\u017cu prezydenckiego, przeprowadzonego w dniach 10-11 lutego.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39833831-sondaz-prezydencki-wygrywa-szymon-holownia-ii-tura-nie-dla-rafala-trzaskowskiego", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:13:09+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Koniec mody na niechlujno\u015b\u0107. S\u0142ynny projektant og\u0142asza: wraca elegancja", "description": "\u201eElegancja powraca, czuj\u0119\u00a0to w powietrzu\u201d \u2013 zapowiada Tommy Hilfiger, ameryka\u0144ski projektant, kt\u00f3ry od kilku dekad ma ogromny wp\u0142yw na to, jak ubieraj\u0105 si\u0119\u00a0ludzie na ca\u0142ym \u015bwiecie.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39828211-koniec-mody-na-niechlujnosc-slynny-projektant-oglasza-wraca-elegancja", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:06:48+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Gie\u0142da w Moskwie zn\u00f3w przerwa\u0142a prac\u0119. Atak hakerski?", "description": "Drugi dzie\u0144 z rz\u0119du moskiewska gie\u0142da zawiesza handel. We wtorek zatrzymanie jej pracy t\u0142umaczono b\u0142\u0119dem serwera. Pow\u00f3d dzisiejszej pauzy jest nieznany. Podobnie jak godzina ponownego uruchomienia pracy moskiewskiego parkietu.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39833471-gielda-w-moskwie-znow-przerwala-prace-atak-hakerski", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:05:47+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Kt\u00f3rych pa\u0144stw NATO Donald Trump nie broni\u0142by przed Rosj\u0105?", "description": "Gdyby Donald Trump uzale\u017cnia\u0142 stosowanie artyku\u0142u 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego od wydawania co najmniej 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107, wi\u0119kszo\u015b\u0107 sojusznik\u00f3w USA z NATO nie mog\u0142oby liczy\u0107 na wsparcie ze strony USA.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39833681-ktorych-panstw-nato-donald-trump-nie-bronilby-przed-rosja", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:50:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Francuska bro\u0144 atomowa w Polsce? Szef BBN Jacek Siewiera zabiera g\u0142os", "description": "Rozmowy dotycz\u0105ce doktryny j\u0105drowej jako cz\u0119\u015bci odstraszania Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego trwaj\u0105 z oczywistych wzgl\u0119d\u00f3w od mniej wi\u0119cej roku - powiedzia\u0142 szef BBN Jacek Siewiera, odnosz\u0105c si\u0119 w Polsat News do spekulacji dotycz\u0105cych mo\u017cliwo\u015bci rozmieszczenia w Polsce francuskiej broni atomowej.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39833091-francuska-bron-atomowa-w-polsce-szef-bbn-jacek-siewiera-zabiera-glos", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:42:33+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Florencja: Protest w galerii Uffizi. Zdj\u0119cia przyklejone do obrazu \"Narodziny Wenus\u201d", "description": "Aktywi\u015bci klimatyczni nale\u017c\u0105cy do organizacji Last Generation przeprowadzili swoj\u0105 kolejn\u0105 akcj\u0119 we W\u0142oszech. Do szyby chroni\u0105cej \"Narodziny Wenus\u201d \u2013 s\u0142ynny obraz Sandra Boticellego \u2013 przykleili fotografie pokazuj\u0105ce efekty powodzi, b\u0119d\u0105ce konsekwencj\u0105 zmian klimatycznych.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39833561-florencja-protest-w-galerii-uffizi-zdjecia-przyklejone-do-obrazu-narodziny-wenus", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:34:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "\u201eSober dating\u201d - nowy trend w randkowaniu ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Na czym polega?", "description": "Przez wiele dekad nieod\u0142\u0105cznym elementem randek by\u0142 kieliszek wina, a najlepiej \u2013 szampana. Tymczasem w\u015br\u00f3d os\u00f3b poszukuj\u0105cych swojej \u201edrugiej po\u0142\u00f3wki\u201d coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 zyskuje trend o nazwie \u201esober dating\u201d \u2013 czyli randkowanie na trze\u017awo. Z czego wynika to zjawisko?", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39829041-sober-dating-nowy-trend-w-randkowaniu-rosnie-w-sile-na-czym-polega", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:26:16+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Nowe odkrycie astronom\u00f3w. Wa\u017cne pod k\u0105tem szukania \u017cycia poza Ziemi\u0105", "description": "Wykorzystuj\u0105c dane zebrane przez Stratosferyczne Obserwatorium Astronomii Podczerwonej (SOFIA), kt\u00f3re ostatni lot odby\u0142o w 2022 roku, naukowcy odkryli, po raz pierwszy, cz\u0105steczki wody na powierzchni asteroidy \u2014 informuje serwis phys.org.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art39833461-nowe-odkrycie-astronomow-wazne-pod-katem-szukania-zycia-poza-ziemia", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:25:46+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Fatalny stycze\u0144 w fabryce B737. Boeing drogo p\u0142aci za usterk\u0119 w samolocie", "description": "Boeing ustabilizuje w tym roku produkcj\u0119 MAX-\u00f3w - obieca\u0142 szef pionu finansowego Brian West. Na razie nowe k\u0142opoty z tymi samolotami sprawi\u0142y, \u017ce dostawy zmala\u0142y w styczniu o 29 proc. do 27 sztuk, a kolejnych maszyn nikt nie zam\u00f3wi\u0142.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/transport/art39832101-fatalny-styczen-w-fabryce-b737-boeing-drogo-placi-za-usterke-w-samolocie", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:22:46+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Zakaz prac domowych. Rzecznik radzi Nowackiej: lepiej to przemy\u015ble\u0107", "description": "Ca\u0142kowity zakaz prac domowych - nawet je\u015bli dotyczy\u0142by jedynie klas I-III szko\u0142y podstawowej - oraz odst\u0105pienie od ich oceniania mo\u017ce by\u0107 postrzegane jako niezgodne z deklaracjami o potrzebie wzmocnienia pozycji nauczycieli oraz autonomii szk\u00f3\u0142 - twierdzi RPO Marcin Wi\u0105cek w wyst\u0105pieniu ws. projektu rozporz\u0105dzenia MEN, zmieniaj\u0105cego przepisy o pracach domowych.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39833331-zakaz-prac-domowych-rzecznik-radzi-nowackiej-lepiej-to-przemyslec", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:14:40+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Walentynki - (nie) lubi\u0119. Trener mentalny wyja\u015bnia, co m\u00f3wi o cz\u0142owieku jego podej\u015bcie do \u015bwi\u0119ta mi\u0142o\u015bci", "description": "S\u0105dz\u0105c po rosn\u0105cej liczbie \"manifest\u00f3w nielubienia\" walentynek publikowanych w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, mo\u017cna domniemywa\u0107, \u017ce osi\u0105gn\u0119li\u015bmy punkt krytyczny w celebrowaniu tego \u015bwi\u0119ta i obchodzimy je mniej ch\u0119tnie ni\u017c wcze\u015bniej. Czego mo\u017cna si\u0119 dowiedzie\u0107 o cz\u0142owieku, znaj\u0105c jego nastawienie do \u015bwi\u0119ta mi\u0142o\u015bci?", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39830261-walentynki-nie-lubie-trener-mentalny-wyjasnia-co-mowi-o-czlowieku-jego-podejscie-do-swieta-milosci", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:07:10+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Startuj\u0105 rozliczenia PIT za 2023 rok. Jest nowo\u015b\u0107 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w", "description": "Po raz pierwszy przedsi\u0119biorcy otrzymaj\u0105 od skarb\u00f3wki wst\u0119pnie wype\u0142nione zeznania PIT za 2023 rok w ramach us\u0142ugi Tw\u00f3j e-PIT.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39833431-startuja-rozliczenia-pit-za-2023-rok-jest-nowosc-dla-przedsiebiorcow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:00:24+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "GUS poda\u0142 nowe dane o stanie polskiej gospodarki", "description": "G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny opublikowa\u0142 szybki szacunek produktu krajowego brutto (PKB) Polski w IV kw. 2023 roku.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39832611-gus-podal-nowe-dane-o-stanie-polskiej-gospodarki", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "\u0141ukasz Giba\u0142a: Kampania samorz\u0105dowa w cieniu tego, co si\u0119 dzieje w Warszawie. To z\u0142e", "description": "Atmosfera w Warszawie \u2013 wojna polsko-polska i nieustanna walka \u2013 to jest co\u015b, co przykuwa uwag\u0119 w du\u017co wi\u0119kszym stopniu ni\u017c to, co m\u00f3wi\u0105 kandydaci do samorz\u0105du (\u2026) Mam wra\u017cenie, \u017ce ta kampania jeszcze si\u0119 nie rozkr\u0119ci\u0142a, a do wybor\u00f3w 1,5 miesi\u0105ca - powiedzia\u0142 w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem \u0141ukasz Giba\u0142a, niezale\u017cny kandydat na prezydenta Krakowa.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art39833411-lukasz-gibala-kampania-samorzadowa-w-cieniu-tego-co-sie-dzieje-w-warszawie-to-zle", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:55:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Citi Handlowy pochwali\u0142 si\u0119 rekordowym zyskiem. Pomog\u0142y wysokie stopy procentowe", "description": "Cho\u0107 w samym IV kwartale ubieg\u0142ego roku Bank Handlowy zarobi\u0142 mniej od oczekiwa\u0144 rynkowych, ca\u0142y miniony rok mo\u017ce zaliczy\u0107 do bardzo udanych.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/banki/art39832741-citi-handlowy-pochwalil-sie-rekordowym-zyskiem-pomogly-wysokie-stopy-procentowe", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:52:41+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Bia\u0142oru\u015b na aucie, ale Polacy zmarnowali olimpijsk\u0105 szans\u0119", "description": "Polacy zaj\u0119li trzecie miejsce w turnieju prekwalifikacyjnym do igrzysk olimpijskich i do Mediolanu nie pojad\u0105, cho\u0107 sami mogli sobie da\u0107 dodatkow\u0105 szans\u0119 na sukces.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art39828821-bialorus-na-aucie-ale-polacy-zmarnowali-olimpijska-szanse", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:45:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Z\u0142oty dalej traci. Dolar wybija si\u0119 z konsolidacji", "description": "W \u015brod\u0119 z rana euro i dolar zyskuj\u0105 do z\u0142otego. Rynek nadal jest rozchwiany po wtorkowej publikacji danych o inflacji w USA.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39833281-zloty-dalej-traci-dolar-wybija-sie-z-konsolidacji", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:30:10+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "InPost pomaga Poczcie Polskiej", "description": "Wiosenna fala podwy\u017cek cen us\u0142ug kurierskich pomo\u017ce Poczcie Polskiej, kt\u00f3ra czeka na rekompensat\u0119 za \u015bwiadczenie us\u0142ug powszechnych.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art39830321-inpost-pomaga-poczcie-polskiej", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:25:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy podwa\u017cy\u0142 legalno\u015b\u0107 nowej izby powo\u0142anej przez prezydenta", "description": "Izba Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej ma \u201estrukturaln\u0105 i ustrojow\u0105 wad\u0119\u201d - stwierdzi\u0142a w precedensowym orzeczeniu s\u0119dzia SN, Barbara Skoczkowska.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39833081-sad-najwyzszy-podwazyl-legalnosc-nowej-izby-powolanej-przez-prezydenta", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:14:29+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Ukrai\u0144cy podaj\u0105, \u017ce zatopili rosyjski okr\u0119t desantowy", "description": "Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy poda\u0142, \u017ce si\u0142y zbrojne we wsp\u00f3\u0142pracy z G\u0142\u00f3wnym Wydzia\u0142em Wywiadu (HUR) Ministerstwa Obrony Ukrainy zatopi\u0142y du\u017cy rosyjski okr\u0119t desantowy \"Cezar Kunikow\".", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39832991-ukraincy-podaja-ze-zatopili-rosyjski-okret-desantowy", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:12:37+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Zaawansowane rozwi\u0105zania Shell API \u2013 jak u\u0142atwiaj\u0105 zarz\u0105dzanie kartami paliwowymi?", "description": "Dzi\u0119ki zaawansowanym rozwi\u0105zaniom technologicznym mo\u017cna zoptymalizowa\u0107 w\u0142a\u015bciwie wszystkie procesy biznesowe. Firmy szukaj\u0105 narz\u0119dzi, dzi\u0119ki kt\u00f3rym ich dzia\u0142alno\u015b\u0107 b\u0119dzie przynosi\u0107 wi\u0119ksze zyski, a praca stanie si\u0119 wydajniejsza i efektywniejsza. W przypadku, kiedy w organizacji korzysta si\u0119 z samochod\u00f3w s\u0142u\u017cbowych, jednym z takich narz\u0119dzi jest Shell API. Dzi\u0119ki temu rozwi\u0105zaniu zarz\u0105dzanie kartami paliwowymi wejdzie na nowy poziom.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://moto.rp.pl/za-ile-jezdzic/art39833011-zaawansowane-rozwiazania-shell-api-jak-ulatwiaja-zarzadzanie-kartami-paliwowymi", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:01:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Zakochani w \u015bwietle prawa. Adwokat o randkach, ma\u0142\u017ce\u0144stwie i konkubinacie", "description": "Tworzymy w \u017cyciu r\u00f3\u017cne zwi\u0105zki, kt\u00f3rych si\u0142\u0105 nap\u0119dow\u0105 jest najcz\u0119\u015bciej uczucie zakochania. I cho\u0107 wydaje si\u0119, \u017ce relacje, kt\u00f3re bazuj\u0105 na mi\u0142o\u015bci, to wy\u0142\u0105cznie nasza sprawa, okazuje si\u0119, \u017ce jest wiele prawnych regulacji, zabezpieczaj\u0105cych obie \u201ezakochane\u201d strony przed ewentualnymi trudno\u015bciami, jakie stan\u0105 na mi\u0142osnej drodze.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawo/art39832791-zakochani-w-swietle-prawa-adwokat-o-randkach-malzenstwie-i-konkubinacie", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:56:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Karina Kunkiewicz: Jako aktorka by\u0142am oceniana przez pryzmat tego, jak wygl\u0105dam; w bran\u017cy nieruchomo\u015bci zmarszczki s\u0105 bez znaczenia", "description": "Kiedy czekanie na przys\u0142owiowy telefon sta\u0142o si\u0119 nie do zniesienia, porzuci\u0142a marzenie o karierze aktorki na rzecz pracy w agencji nieruchomo\u015bci. Ostatnio obj\u0119\u0142a w niej stanowisko doradcy do spraw kluczowych klient\u00f3w. - Najlepsze jest to, \u017ce w \u017cyciu, inaczej ni\u017c w filmie, ka\u017cdego dnia mog\u0119 pisa\u0107 sama dla siebie ca\u0142kiem nowy scenariusz. I sam\u0105 siebie obsadzi\u0107 w g\u0142\u00f3wnej roli- m\u00f3wi Karina Kunkiewicz.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39827681-karina-kunkiewicz-jako-aktorka-bylam-oceniana-przez-pryzmat-tego-jak-wygladam-w-branzy-nieruchomosci-zmarszczki-sa-bez-znaczenia", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:55:33+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Karina Kunkiewicz o swoim przebran\u017cowieniu: W nieruchomo\u015bciach zmarszczki s\u0105 bez znaczenia", "description": "Kiedy czekanie na przys\u0142owiowy telefon sta\u0142o si\u0119 nie do zniesienia, porzuci\u0142a marzenie o karierze aktorki na rzecz pracy w agencji nieruchomo\u015bci. Ostatnio obj\u0119\u0142a w niej stanowisko doradcy do spraw kluczowych klient\u00f3w. - Najlepsze jest to, \u017ce w \u017cyciu, inaczej ni\u017c w filmie, ka\u017cdego dnia mog\u0119 pisa\u0107 sama dla siebie ca\u0142kiem nowy scenariusz. I sam\u0105 siebie obsadzi\u0107 w g\u0142\u00f3wnej roli - m\u00f3wi Karina Kunkiewicz.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39827681-karina-kunkiewicz-o-swoim-przebranzowieniu-w-nieruchomosciach-zmarszczki-sa-bez-znaczenia", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:55:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Malta\u0144czycy zanotowali rekord w turystyce. \"Kluczowa rola go\u015bci z Polski\"", "description": "Ubieg\u0142y rok zako\u0144czy\u0142 si\u0119 przekroczeniem 3 milion\u00f3w turyst\u00f3w na Malcie. To historyczny rekord, w kt\u00f3rym spory udzia\u0142 mieli go\u015bcie z Polski.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art39832871-maltanczycy-zanotowali-rekord-w-turystyce-kluczowa-rola-gosci-z-polski", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:50:43+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Remont i modernizacja s\u0142ynnej Gierk\u00f3wki poch\u0142onie prawie miliard z\u0142otych", "description": "Remont jednej z nowocze\u015bniejszych niegdy\u015b tras polski podzielono na osiem odcink\u00f3w. Ich zako\u0144czenie ma sprawi\u0107 dostosowanie drogi do najnowszych wymaga\u0144, dzi\u0119ki czemu ma sta\u0107 si\u0119 bezpieczniejsza i bardziej komfortowa dla podr\u00f3\u017cnych. Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad na modernizacj\u0119 przeznaczy \u0142\u0105cznie 900 milion\u00f3w z\u0142otych.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39832621-remont-i-modernizacja-slynnej-gierkowki-pochlonie-prawie-miliard-zlotych", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:22:31+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Marcin Mastalerek o Radzie Gabinetowej: Gdy nie by\u0142o kamer Donald Tusk zachowywa\u0142 si\u0119 inaczej", "description": "Donald Tusk o Pegasusie rozmawia\u0142 tylko przy mediach. P\u00f3\u017aniej nie by\u0142o mowy o Pegasusie - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy, Marcin Mastalerek.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39832571-marcin-mastalerek-o-radzie-gabinetowej-gdy-nie-bylo-kamer-donald-tusk-zachowywal-sie-inaczej", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:14:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Jak wygra\u0107 wybory samorz\u0105dowe? Powsta\u0142 specjalny kurs", "description": "Jednym z najwa\u017cniejszych wyzwa\u0144 dla nowych samorz\u0105d\u00f3w wy\u0142onionych w kwietniowych wyborach b\u0119dzie usprawnienie miejskiego publicznego transportu. Grupa ekspert\u00f3w z dziedziny transportu i infrastruktury znalaz\u0142a spos\u00f3b na zmotywowanie polityk\u00f3w, by ten temat sta\u0142 si\u0119 dla nich priorytetem: przygotowa\u0142a darmowy kurs internetowy \u201ePostaw na transport publiczny i wygraj wybory\u201d.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art39832561-jak-wygrac-wybory-samorzadowe-powstal-specjalny-kurs", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:56:21+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Od 1 lipca 2024 r. e-platformy przeka\u017c\u0105 skarb\u00f3wce dane u\u017cytkownik\u00f3w", "description": "Polskie przepisy o\u00a0raportowaniu przez e-platformy u\u017cytkownik\u00f3w handluj\u0105cych w sieci maj\u0105 wej\u015b\u0107 w drugiej po\u0142owie roku, ale do fiskusa trafi\u0105 dane za\u00a02023 r. oraz ca\u0142y 2024 r.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39830501-od-1-lipca-2024-r-e-platformy-przekaza-skarbowce-dane-uzytkownikow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:24:26+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Robert Biedro\u0144 o CPK: Potrzebne. O wyborach: Pomogli\u015bmy PiS-owi", "description": "My wierzymy w to, \u017ce tego typu projekty walcz\u0105 z wykluczeniem komunikacyjnym - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM europose\u0142 Nowej Lewicy, Robert Biedro\u0144, pytany o to czy Polsce potrzebny jest Centralny Port Komunikacyjny.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39832421-robert-biedron-o-cpk-potrzebne-o-wyborach-pomoglismy-pis-owi", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:22:37+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Krzysztof Kurowski: Jednostronny punkt widzenia w kwestii renty socjalnej", "description": "Pomys\u0142 o podwy\u017cszeniu renty socjalnej do kwoty minimalnego wynagrodzenia nie\u00a0mo\u017ce by\u0107 realizowany w oderwaniu od \u015bwiadcze\u0144 z systemu rentowego. Inaczej\u00a0b\u0119dzie to rozwi\u0105zanie niekonstytucyjne i niesprawiedliwe spo\u0142ecznie.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39830481-krzysztof-kurowski-jednostronny-punkt-widzenia-w-kwestii-renty-socjalnej", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:14:10+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Wybory samorz\u0105dowe: kandydata zg\u0142osi koalicja stowarzysze\u0144", "description": "Nie ma podstaw do nieprzyj\u0119cia rejestracji w wyborach samorz\u0105dowych komitetu wyborczego utworzonego przez zwi\u0105zek stowarzysze\u0144.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/ustroj-i-kompetencje/art39829671-wybory-samorzadowe-kandydata-zglosi-koalicja-stowarzyszen", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:07:57+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Indie: Rolnicy maszeruj\u0105 na stolic\u0119. Przeciwko nim u\u017cyto dron\u00f3w", "description": "Od dw\u00f3ch dni trwaj\u0105 starcia indyjskich si\u0142 bezpiecze\u0144stwa z rolnikami, kt\u00f3rzy maszeruj\u0105 na stolic\u0119, New Delhi.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39832351-indie-rolnicy-maszeruja-na-stolice-przeciwko-nim-uzyto-dronow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:02:27+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Porsche Taycan po zmianach. Za prawie 1000 KM zap\u0142acimy prawie milion z\u0142", "description": "Porsche Taycan przesz\u0142o lifting. Zmiany z zewn\u0105trz s\u0105 kosmetyczne, ale wa\u017cniejsze jest tu to, co dzieje si\u0119 pod spodem. Przyby\u0142o mocy i zasi\u0119gu.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://moto.rp.pl/w-salonach/art39825881-porsche-taycan-po-zmianach-za-prawie-1000-km-zaplacimy-prawie-milion-zl", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T04:51:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Think tank: Rosja chce egzekwowa\u0107 swoje prawo wobec urz\u0119dnik\u00f3w pa\u0144stw NATO, w tym Polak\u00f3w", "description": "Kreml upomina si\u0119 o prawo egzekwowania przepis\u00f3w (Kodeksu karnego) Federacji Rosyjskiej wobec przedstawicieli w\u0142adz pa\u0144stw NATO w zwi\u0105zku z ich dzia\u0142aniami podj\u0119tymi w ramach obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych na terytorium ich kraj\u00f3w - zauwa\u017ca think tank z USA, Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39832331-think-tank-rosja-chce-egzekwowac-swoje-prawo-wobec-urzednikow-panstw-nato-w-tym-polakow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T04:46:27+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Rosja zawiesi udzia\u0142 w organizacji, kt\u00f3rej celem jest zapobieganie konfliktom", "description": "Rosyjski parlament 21 lutego b\u0119dzie g\u0142osowa\u0142 ws. zawieszenia udzia\u0142u kraju w Zgromadzeniu Parlamentarnym Organizacji Bezpiecze\u0144stwa i Wsp\u00f3\u0142pracy w Europie (OBWE).", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39832311-rosja-zawiesi-udzial-w-organizacji-ktorej-celem-jest-zapobieganie-konfliktom", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T04:21:45+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Joe Biden krytykuje wypowied\u017a Donalda Trumpa. \"Zach\u0119ca Rosj\u0119 do naje\u017cd\u017cania sojusznik\u00f3w USA\"", "description": "Prezydent Joe Biden skrytykowa\u0142 wypowied\u017a Donalda Trumpa, w kt\u00f3rej by\u0142y prezydent podwa\u017cy\u0142 artyku\u0142 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39832291-joe-biden-krytykuje-wypowiedz-donalda-trumpa-zacheca-rosje-do-najezdzania-sojusznikow-usa", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T04:04:57+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 721", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Zast\u0119pca sekretarza Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej wyra\u017ca zaniepokojenie bezpiecze\u0144stwem ameryka\u0144skiej broni atomowej.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39832261-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-721", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T03:45:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Jaka dieta jest najlepsza dla zachowania zdrowia? Naukowcy znale\u017ali\u00a0odpowied\u017a", "description": "Jaka dieta pozwala jak najd\u0142u\u017cej zachowa\u0107 zdrowie fizyczne i psychiczne? Nowe badanie pozwala lepiej zrozumie\u0107, jakiego rodzaju bia\u0142ka potrzebuje ludzki organizm, by zdrowo si\u0119\u00a0starze\u0107.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://klimat.rp.pl/na-talerzu/art39748301-jaka-dieta-jest-najlepsza-dla-zachowania-zdrowia-naukowcy-znalezli-odpowiedz", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T03:35:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Zaginiona biblioteka Karola Darwina otwarta po raz pierwszy w historii", "description": "Biblioteka Karola Darwina przez wiele dekad uchodzi\u0142a za zaginion\u0105. Uda\u0142o si\u0119 jednak odtworzy\u0107. Po raz pierwszy w historii tysi\u0105ce ksi\u0105\u017cek z jego prywatnej biblioteki sta\u0142y si\u0119\u00a0dost\u0119pne. Dzi\u0119ki temu ka\u017cdy mo\u017ce sprawdzi\u0107, co czyta\u0142 tw\u00f3rca teorii ewolucji.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39821411-zaginiona-biblioteka-karola-darwina-otwarta-po-raz-pierwszy-w-historii", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T03:11:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Hindusi i Nepalczycy ratuj\u0105 polski rynek pracy", "description": "Ponad 1,5 mln cudzoziemc\u00f3w mia\u0142o w ko\u0144cu roku 2023 zalegalizowan\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 podj\u0119cia pracy w Polsce. Dzi\u0119ki popytowi na pracownik\u00f3w z Azji to o 261 tys. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39831141-hindusi-i-nepalczycy-ratuja-polski-rynek-pracy", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Iga \u015awi\u0105tek szuka r\u00f3wnowagi. Zagra o\u00a0awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju w\u00a0Dausze", "description": "Polka zagra w\u00a0\u015brod\u0119 z\u00a0Jekaterin\u0105 Aleksandrow\u0105 o\u00a0awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju w\u00a0Dausze oraz podtrzymanie marze\u0144 o\u00a0trzecim z\u00a0rz\u0119du sukcesie w\u00a0Qatar Open.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39831521-iga-swiatek-szuka-rownowagi-zagra-o-awans-do-cwiercfinalu-turnieju-w-dausze", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Indonezja. Prezydent Joko Widodo odchodzi, by pozosta\u0107", "description": "W oczekiwaniu na wynik \u015brodowych wybor\u00f3w w\u00a0Indonezji pada coraz cz\u0119\u015bciej pytanie, czy kraj ten przekszta\u0142ci si\u0119 w\u00a0republik\u0119 dynastyczn\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39831221-indonezja-prezydent-joko-widodo-odchodzi-by-pozostac", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Inspiruj\u0105ca historia Sebastiena Hallera: na szczycie w p\u00f3\u0142tora roku od strasznej diagnozy", "description": "Puchar Narod\u00f3w Afryki organizowany przez Wybrze\u017ce Ko\u015bci S\u0142oniowej zapisa\u0142 si\u0119 w\u00a0historii futbolu, a\u00a0wyczyn Sebastiena Hallera wykracza nawet poza sport. - To inspiracja oraz uniwersalne przes\u0142anie - m\u00f3wi jego rodak Adriel Ba Loua z Lecha Pozna\u0144.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39831761-inspirujaca-historia-sebastiena-hallera-na-szczycie-w-poltora-roku-od-strasznej-diagnozy", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Jak Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 sta\u0142o si\u0119 ofiar\u0105 w\u0142asnej inwigilacji  Pegasusem", "description": "PiS wyposa\u017cy\u0142 praktycznie wszystkie s\u0142u\u017cby w mo\u017cliwo\u015b\u0107 stosowania pods\u0142uch\u00f3w. Dzi\u015b partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego dostaje za to rykoszetem.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39831641-jak-prawo-i-sprawiedliwosc-stalo-sie-ofiara-wlasnej-inwigilacji-pegasusem", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Janusz Jankowiak: Walka postu z karnawa\u0142em", "description": "Nie widz\u0119 jeszcze zbyt wielu powod\u00f3w do og\u0142aszania sukcesu w stabilizacji finans\u00f3w publicznych w Polsce. Ogrom pracy do wykonania jest wci\u0105\u017c przyt\u0142aczaj\u0105cy.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39831091-janusz-jankowiak-walka-postu-z-karnawalem", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Budowa\u0107 CPK? Najpierw policzmy, czy si\u0119 op\u0142aca", "description": "Politycy PiS przeciwstawiali CPK portom lotniczym we Frankfurcie czy Berlinie. Centralnemu Portowi Komunikacyjnemu najbardziej szkodzi to, \u017ce sta\u0142 si\u0119 centralnym projektem politycznym. A powinien \u2013 biznesowym. Co zrobi z nim rz\u0105d Donalda Tuska?", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39828161-krzysztof-a-kowalczyk-budowac-cpk-najpierw-policzmy-czy-sie-oplaca", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Marek Kozubal: Fundamentalne za\u0142o\u017cenia samoobrony", "description": "Przygotowujmy si\u0119 do dzia\u0142ania w sytuacji zagro\u017cenia i niedobor\u00f3w. Patrzmy na Ukrain\u0119.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39830231-marek-kozubal-fundamentalne-zalozenia-samoobrony", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Niekorzystne stanowisko Ministerstwa Finans\u00f3w ws. samotnych rodzic\u00f3w", "description": "Samotny rodzic nie ma prawa do korzystniejszego rozliczenia podatku, je\u015bli sprawuje opiek\u0119 naprzemienn\u0105 i ma potencjalne prawo do \u015bwiadczenia wychowawczego, tzw. 800+.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39828841-niekorzystne-stanowisko-ministerstwa-finansow-ws-samotnych-rodzicow", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Nowa ustawa o Krajowej Radzie S\u0105downictwa wzbudzi\u0142a ogromne emocje", "description": "Nowela ustawy o Krajowej Radzie S\u0105downictwa zbiera skrajne opinie.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39830471-nowa-ustawa-o-krajowej-radzie-sadownictwa-wzbudzila-ogromne-emocje", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Pierwsza s\u0119dzia, kt\u00f3ra chce cofni\u0119cia swojej nominacji zdradza powody decyzji", "description": "Wiedzia\u0142am, \u017ce ta nominacja jest do potwierdzenia \u2013 m\u00f3wi Anna Kalbarczyk, s\u0119dzia S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie, kt\u00f3ra chce si\u0119 podda\u0107 ponownej weryfikacji.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39828551-pierwsza-sedzia-ktora-chce-cofniecia-swojej-nominacji-zdradza-powody-decyzji", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Przez pogod\u0119 w Afryce walentynki b\u0119d\u0105 mniej s\u0142odkie?", "description": "Ekstremalna pogoda na zachodzie Afryki nap\u0119dza wzrost cen kakao. Przy r\u00f3wnie\u017c dro\u017cej\u0105cym cukrze oznacza to, \u017ce pod presj\u0105 pozostan\u0105 ceny czekolady i s\u0142odyczy.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39831121-przez-pogode-w-afryce-walentynki-beda-mniej-slodkie", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Roch Zygmunt: Tobiasz Boche\u0144ski zmian nie przyniesie", "description": "Zapowiedzi odm\u0142odzenia PiS, wystylizowania tej partii na nowoczesn\u0105 chadecj\u0119 \u2013 wyra\u017cane mniej lub bardziej wprost \u2013 musz\u0105 spe\u0142zn\u0105\u0107 na niczym.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39830441-roch-zygmunt-tobiasz-bochenski-zmian-nie-przyniesie", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Rusza akcja Tw\u00f3j e-PIT. Zwroty podatku b\u0119d\u0105 mniejsze ni\u017c w 2023 roku", "description": "15 lutego skarb\u00f3wka na stronie podatki.gov.pl udost\u0119pni podatnikom wst\u0119pnie wype\u0142nione zeznania PIT za 2023 r. w ramach us\u0142ugi Tw\u00f3j e-PIT. Po raz pierwszy dostan\u0105 je tak\u017ce przedsi\u0119biorcy.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39828691-rusza-akcja-twoj-e-pit-zwroty-podatku-beda-mniejsze-niz-w-2023-roku", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Sebastien zawsze wierzy\u0142. Droga na szczyt Sebastiena Hallera", "description": "Puchar Narod\u00f3w Afryki organizowany przez Wybrze\u017ce Ko\u015bci S\u0142oniowej zapisa\u0142 si\u0119 w\u00a0historii futbolu, a\u00a0wyczyn Sebastiena Hallera wykracza nawet poza sport.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39831761-sebastien-zawsze-wierzyl-droga-na-szczyt-sebastiena-hallera", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Sklepy nadal b\u0119d\u0105 znika\u0142y w Polsce tysi\u0105cami. Zw\u0142aszcza spo\u017cywcze", "description": "W 2023 r. zamkni\u0119to ok. 3 tys. plac\u00f3wek, w tym roku b\u0119dzie podobnie, poniewa\u017c sytuacja sektora nadal jest mocno niepewna. Konsumenci wci\u0105\u017c g\u0142\u00f3wnie zaciskaj\u0105 pasa.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/handel/art39831041-sklepy-nadal-beda-znikaly-w-polsce-tysiacami-zwlaszcza-spozywcze", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Sonda\u017c. Du\u017ce poparcie dla kontynuacji prac nad CPK", "description": "Niemal 60 proc. ankietowanych chce, by rz\u0105d Donalda Tuska nadal budowa\u0142 CPK. Wok\u00f3\u0142 nowego lotniska i jego infrastruktury toczy si\u0119 polityczna i spo\u0142eczna debata.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39831621-sondaz-duze-poparcie-dla-kontynuacji-prac-nad-cpk", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Sonda\u017c. Kto chce kontynuacji budowy CPK?", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych w badaniu IBRiS chce kontynuacji budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39831751-sondaz-kto-chce-kontynuacji-budowy-cpk", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "\u0141ukasz Warzecha: Donald Trump ma  racj\u0119", "description": "USA nie mog\u0105 zapewnia\u0107 sojusznikom darmowej obrony, je\u015bli nie chc\u0105 si\u0119 oni broni\u0107 sami.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39830291-lukasz-warzecha-donald-trump-ma-racje", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "\u201ePianoforte\u201d. Gotowi na pora\u017ck\u0119 w Konkursie Chopinowskim", "description": "\u201ePianoforte\u201d to opowie\u015b\u0107 o tym, jak okrutna bywa ch\u0119\u0107 realizacji marze\u0144.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art39830421-pianoforte-gotowi-na-porazke-w-konkursie-chopinowskim", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Ewa Szadkowska: KRS nauczy etyki", "description": "Czy s\u0119dziowie wezm\u0105 sobie do serca etyczne wskaz\u00f3wki cz\u0142onk\u00f3w obecnej KRS? \u015amiem w\u0105tpi\u0107.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art39831771-ewa-szadkowska-krs-nauczy-etyki", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T01:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Jacek Dubois: Konstytucyjne przebudzenie prezydenta", "description": "W ca\u0142ej Galaktyce nie ma g\u0142owy pa\u0144stwa, kt\u00f3ra by z r\u00f3wn\u0105 systematyczno\u015bci\u0105 i nabo\u017cno\u015bci\u0105 pos\u0142ugiwa\u0142a si\u0119 s\u0142owem \u201ekonstytucja\u201d.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art39831791-jacek-dubois-konstytucyjne-przebudzenie-prezydenta", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T01:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Joanna Parafianowicz: Zawinili politycy, p\u0142ac\u0105 obywatele", "description": "Licz\u0119, \u017ce autorzy niekonstytucyjnych rozwi\u0105za\u0144 odczuj\u0105 skutki swoich dzia\u0142a\u0144.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art39831801-joanna-parafianowicz-zawinili-politycy-placa-obywatele", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T01:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 332, "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Poczet przest\u0119pstw pope\u0142nionych Pegasusem", "description": "Ka\u017cda osoba zaanga\u017cowana w tego typu nielegalny proceder mo\u017ce ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 karn\u0105.", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art39831781-mikolaj-malecki-poczet-przestepstw-popelnionych-pegasusem", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T01:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}]