[{"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "LM: Wpadka Bayernu w Rzymie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lm-wpadka-bayernu-w-rzymie,nId,7331985\"><img align=\"left\" alt=\"LM: Wpadka Bayernu w Rzymie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lm-wpadka-bayernu-w-rzymie/000ILZ8PVYBK0867-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze Bayernu Monachium niespodziewanie przegrali w Rzymie z Lazio 0:1 w pierwszym meczu 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w. Pewne zwyci\u0119stwo odnios\u0142a natomiast ekipa Paris Saint-Germain, kt\u00f3ra pokona\u0142a u siebie Real Sociedad 2:0. Rewan\u017ce w tych parach rozegrane zostan\u0105 5 marca.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lm-wpadka-bayernu-w-rzymie,nId,7331985", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T22:57:29+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Orlen szuka prezesa i cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du. Jakie warunki musz\u0105 spe\u0142nia\u0107 kandydaci?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-orlen-szuka-prezesa-i-czlonkow-zarzadu-jakie-warunki-musza-s,nId,7331931\"><img align=\"left\" alt=\"Orlen szuka prezesa i cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du. Jakie warunki musz\u0105 spe\u0142nia\u0107 kandydaci?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orlen-szuka-prezesa-i-czlonkow-zarzadu-jakie-warunki-musza-s/000ILYZ90KUMKX2G-C307.jpg\" /></a>Na stronach internetowych Orlenu zosta\u0142y opublikowane w \u015brod\u0119 og\u0142oszenia o rozpocz\u0119ciu przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 sp\u00f3\u0142ki post\u0119powa\u0144 kwalifikacyjnych na stanowisko prezesa i cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-orlen-szuka-prezesa-i-czlonkow-zarzadu-jakie-warunki-musza-s,nId,7331931", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T21:34:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 nadchodzi. W Dubaju b\u0119d\u0105 lataj\u0105ce taks\u00f3wki [WIDEO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-przyszlosc-nadchodzi-w-dubaju-beda-latajace-taksowki-wideo,nId,7331879\"><img align=\"left\" alt=\"Przysz\u0142o\u015b\u0107 nadchodzi. W Dubaju b\u0119d\u0105 lataj\u0105ce taks\u00f3wki [WIDEO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przyszlosc-nadchodzi-w-dubaju-beda-latajace-taksowki-wideo/000ILYOLEEU41QQE-C307.jpg\" /></a>W Dubaju ju\u017c nied\u0142ugo b\u0119dzie mo\u017cna podr\u00f3\u017cowa\u0107 podniebnymi taks\u00f3wkami. Pierwsze loty zostan\u0105 zorganizowane by\u0107 mo\u017ce ju\u017c w 2025 roku.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-przyszlosc-nadchodzi-w-dubaju-beda-latajace-taksowki-wideo,nId,7331879", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:32:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Strzelanina podczas parady zwyci\u0119zc\u00f3w Super Bowl", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-podczas-parady-zwyciezcow-super-bowl,nId,7331886\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina podczas parady zwyci\u0119zc\u00f3w Super Bowl\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-podczas-parady-zwyciezcow-super-bowl/000ILYPSG9WS7P0T-C307.jpg\" /></a>Radosne \u015bwi\u0119towanie w Kansas City szybko przerodzi\u0142o si\u0119 w chaos. Podczas parady zwyci\u0119zc\u00f3w Super Bowl \u2013 Kansas City Chiefs \u2013 dosz\u0142o do strzelaniny. </p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-podczas-parady-zwyciezcow-super-bowl,nId,7331886", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:25:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Micha\u0142 Kobosko go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24!", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-michal-kobosko-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7331884\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Kobosko go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-kobosko-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000ILYPCEHB2DQNY-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Wery\u0144skiego w czwartek w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Micha\u0142 Kobosko - pose\u0142, wiceprzewodnicz\u0105cy Polski 2050 Szymona Ho\u0142owni. Porozmawiamy m.in. o unijnych pieni\u0105dzach z Krajowego Planu Odbudowy oraz zagro\u017ceniach dotycz\u0105cych wydatkowania tych \u015brodk\u00f3w. B\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c o CPK, armii i trudnych czasach dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-michal-kobosko-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7331884", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T20:25:13+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Iga \u015awi\u0105tek w \u0107wier\u0107finale turnieju w Dausze", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-w-cwiercfinale-turnieju-w-dausze,nId,7331837\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek w \u0107wier\u0107finale turnieju w Dausze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-w-cwiercfinale-turnieju-w-dausze/000ILYFCHP280AFD-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Rosjank\u0119 Jekaterin\u0119 Aleksandrow\u0105 6:1, 6:4 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju WTA 1000 w Dausze. Spotkanie trwa\u0142o godzin\u0119 i 31 minut. </p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-w-cwiercfinale-turnieju-w-dausze,nId,7331837", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:43:17+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Alarm w USA. \"Powa\u017cne zagro\u017cenie bezpiecze\u0144stwa narodowego\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-w-usa-powazne-zagrozenie-bezpieczenstwa-narodowego,nId,7331822\"><img align=\"left\" alt=\"Alarm w USA. &quot;Powa\u017cne zagro\u017cenie bezpiecze\u0144stwa narodowego&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-w-usa-powazne-zagrozenie-bezpieczenstwa-narodowego/000ILY797AVK65AX-C307.jpg\" /></a>Cz\u0142onkowie Kongresu USA otrzymali do wgl\u0105du dokumenty zawieraj\u0105ce tajne informacje wywiadowcze. Dane maj\u0105 dotyczy\u0107 &quot;powa\u017cnego zagro\u017cenia bezpiecze\u0144stwa narodowego&quot;. CNN przekazuje, \u017ce potencjalne zagro\u017cenie mo\u017cna powi\u0105za\u0107 z Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-w-usa-powazne-zagrozenie-bezpieczenstwa-narodowego,nId,7331822", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:24:35+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "KE zapowiada kontrole w niekt\u00f3rych polskich konsulatach. Chodzi o afer\u0119 wizow\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-ke-zapowiada-kontrole-w-niektorych-polskich-konsulatach-chod,nId,7331833\"><img align=\"left\" alt=\"KE zapowiada kontrole w niekt\u00f3rych polskich konsulatach. Chodzi o afer\u0119 wizow\u0105 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ke-zapowiada-kontrole-w-niektorych-polskich-konsulatach-chod/000ILY7SPSV0CPLT-C307.jpg\" /></a>Komisja Europejska zapowiada w tym p\u00f3\u0142roczu kontrole w niekt\u00f3rych polskich konsulatach w ramach &quot;oceny dzia\u0142ania strefy Schengen&quot;. Ma to zwi\u0105zek z afer\u0105 wizow\u0105. Zapowied\u017a ta pad\u0142a podczas debaty w Parlamencie Europejskim na temat afery wizowej. </p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-ke-zapowiada-kontrole-w-niektorych-polskich-konsulatach-chod,nId,7331833", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T18:24:33+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Kowal krytykuje wypowied\u017a Czarnka o Rosji. \u201eNawet tego nie byli w stanie nauczy\u0107 si\u0119 w szkole\u201d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kowal-krytykuje-wypowiedz-czarnka-o-rosji-nawet-tego-nie-byl,nId,7331547\"><img align=\"left\" alt=\"Kowal krytykuje wypowied\u017a Czarnka o Rosji. \u201eNawet tego nie byli w stanie nauczy\u0107 si\u0119 w szkole\u201d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kowal-krytykuje-wypowiedz-czarnka-o-rosji-nawet-tego-nie-byl/000ILX4OFMT8NL5U-C307.jpg\" /></a>\u201eJa mam tak\u0105 teori\u0119: jak kto\u015b na Zachodzie zaczyna straszy\u0107 to lepiej niech nie straszy, tylko niech szykuje lepiej koalicj\u0119 amunicyjn\u0105. Produkujmy wi\u0119cej amunicji, bo straszenie to te\u017c mo\u017ce by\u0107 czasem taktyka Putina\u201d - powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Pawe\u0142 Kowal pytany o analizy ekspert\u00f3w i wypowiedzi, kt\u00f3re sugeruj\u0105, \u017ce Europie grozi wojna z Rosj\u0105. Przewodnicz\u0105cy sejmowej Komisji Spraw Zagranicznych skrytykowa\u0142 te\u017c twierdzenia Przemys\u0142awa Czarnka, kt\u00f3ry przekonuje, \u017ce gdyby nie Biden, to Rosja nie zaatakowa\u0142aby Ukrainy. \u201eNie...</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kowal-krytykuje-wypowiedz-czarnka-o-rosji-nawet-tego-nie-byl,nId,7331547", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T17:02:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Nowy komendant \u017bandarmerii Wojskowej. Szef MON mianowa\u0142 p\u0142k. Tomasza Kajzera", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowy-komendant-zandarmerii-wojskowej-szef-mon-mianowal-plk-t,nId,7331603\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy komendant \u017bandarmerii Wojskowej. Szef MON mianowa\u0142 p\u0142k. Tomasza Kajzera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-komendant-zandarmerii-wojskowej-szef-mon-mianowal-plk-t/000ILXG0HP8WY5TO-C307.jpg\" /></a>Minister obrony narodowej powo\u0142a\u0142 nowego Komendanta G\u0142\u00f3wnego \u017bandarmerii Wojskowej. Nast\u0119pc\u0105 gen. Tomasza Po\u0142ucha zosta\u0142 p\u0142k Tomasz Kajzer. Jego zast\u0119pc\u0105 b\u0119dzie natomiast pp\u0142k Edyta Korolczuk - poinformowa\u0142 Janusz Sejmej, rzecznik prasowy resortu obrony.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowy-komendant-zandarmerii-wojskowej-szef-mon-mianowal-plk-t,nId,7331603", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:53:58+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Pawe\u0142 Kowal go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pawel-kowal-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7331547\"><img align=\"left\" alt=\"Pawe\u0142 Kowal go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-kowal-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000ILX4OFMT8NL5U-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem dzisiejszej Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie Pawe\u0142 Kowal, pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, przewodnicz\u0105cy sejmowej Komisji Spraw Zagranicznych oraz pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. odbudowy Ukrainy. Porozmawiamy z nim mi\u0119dzy innymi o tym, czy Europie, w tym tak\u017ce Polsce grozi wojna z Rosj\u0105. Czy nasz kraj jest gotowy na tego typu scenariusz?</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pawel-kowal-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7331547", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:43:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Szokuj\u0105ce zachowanie. Pijany kierowca wi\u00f3z\u0142 koleg\u0119 na dachu auta [WIDEO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szokujace-zachowanie-pijany-kierowca-wiozl-kolege-na-dachu-a,nId,7331613\"><img align=\"left\" alt=\"Szokuj\u0105ce zachowanie. Pijany kierowca wi\u00f3z\u0142 koleg\u0119 na dachu auta [WIDEO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-zachowanie-pijany-kierowca-wiozl-kolege-na-dachu-a/000ILXGET446KBXQ-C307.jpg\" /></a>Pijany kierowca przewozi\u0142 swojego koleg\u0119 na dachu auta. Do zdarzenia dosz\u0142o ko\u0142o Garwolina w woj. mazowieckim. Policja opublikowa\u0142a nagranie &quot;ku przestrodze&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szokujace-zachowanie-pijany-kierowca-wiozl-kolege-na-dachu-a,nId,7331613", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:29:45+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Afera Pegasusa. Naczelna Rada Adwokacka pisze do Tuska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-pegasusa-naczelna-rada-adwokacka-pisze-do-tuska,nId,7331617\"><img align=\"left\" alt=\"Afera Pegasusa. Naczelna Rada Adwokacka pisze do Tuska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-pegasusa-naczelna-rada-adwokacka-pisze-do-tuska/000ILXGDQLVMHI69-C307.jpg\" /></a>Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do premiera Donalda Tuska i do ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara z pytaniem, czy Pegasus by\u0142 wykorzystywany w spos\u00f3b nielegalny do pods\u0142uchiwania adwokat\u00f3w wykonuj\u0105cych sw\u00f3j zaw\u00f3d \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. W wys\u0142anym dzisiaj pi\u015bmie Naczelna Rada Adwokacka przypomina, \u017ce stosowanie pods\u0142uch\u00f3w wobec adwokat\u00f3w narusza tajemnic\u0119 adwokack\u0105 i obro\u0144cz\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-pegasusa-naczelna-rada-adwokacka-pisze-do-tuska,nId,7331617", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:27:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Niewybuch w Skawinie. Ewakuacja 200 os\u00f3b", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-niewybuch-w-skawinie-ewakuacja-200-osob,nId,7331597\"><img align=\"left\" alt=\"Niewybuch w Skawinie. Ewakuacja 200 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niewybuch-w-skawinie-ewakuacja-200-osob/000ILXFFIRDII3ST-C307.jpg\" /></a>W Skawinie trwa ewakuacja oko\u0142o dwustu os\u00f3b z dw\u00f3ch blok\u00f3w po tym, jak w trakcie prac ziemnych na ulicy Pachla odkryto niewybuch. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-niewybuch-w-skawinie-ewakuacja-200-osob,nId,7331597", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:19:56+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Niewybuch w Skawinie. Policja na miejscu czeka na saper\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-niewybuch-w-skawinie-policja-na-miejscu-czeka-na-saperow,nId,7331597\"><img align=\"left\" alt=\"Niewybuch w Skawinie. Policja na miejscu czeka na saper\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niewybuch-w-skawinie-policja-na-miejscu-czeka-na-saperow/000ILXFFIRDII3ST-C307.jpg\" /></a>Policja zabezpiecza teren przy ulicy Pachla w Skawinie. W czasie prac ziemnych znaleziono tam niewybuch. Na razie nie ma decyzji o ewakuacji.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-niewybuch-w-skawinie-policja-na-miejscu-czeka-na-saperow,nId,7331597", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T16:19:56+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Rolnicy zaostrzaj\u0105 protest. Jest reakcja ambasadora Ukrainy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rolnicy-zaostrzaja-protest-jest-reakcja-ambasadora-ukrainy,nId,7331578\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy zaostrzaj\u0105 protest. Jest reakcja ambasadora Ukrainy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-zaostrzaja-protest-jest-reakcja-ambasadora-ukrainy/000ILXCOYL1F1WFF-C307.jpg\" /></a>&quot;Polscy rolnicy nie maj\u0105 powodu, aby eskalowa\u0107 sw\u00f3j protest na granicy z Ukrain\u0105, poniewa\u017c ich \u017c\u0105dania s\u0105 ju\u017c s\u0142yszalne w ca\u0142ej Europie i poszukiwane s\u0105 sposoby rozwi\u0105zania problemu&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 ambasador Ukrainy w Polsce Wasyl Zwarycz w rozmowie z agencj\u0105 Ukrinform. 20 lutego polscy rolnicy zablokuj\u0105 wszystkie przej\u015bcia graniczne mi\u0119dzy Polsk\u0105 i Ukrain\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rolnicy-zaostrzaja-protest-jest-reakcja-ambasadora-ukrainy,nId,7331578", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:59:31+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Zmiana w PKO BP. Jest tymczasowy prezes", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmiana-w-pko-bp-jest-tymczasowy-prezes,nId,7331556\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiana w PKO BP. Jest tymczasowy prezes\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiana-w-pko-bp-jest-tymczasowy-prezes/000ILX6F79NJR8TI-C307.jpg\" /></a>Rada nadzorcza PKO BP delegowa\u0142a Szymona Mider\u0119 do wykonywania czynno\u015bci wiceprezesa zarz\u0105du. Jednocze\u015bnie powierzy\u0142a mu kierowanie pracami zarz\u0105du. Poinformowano r\u00f3wnie\u017c o uruchomieniu otwartego konkursu na stanowiska prezesa i wiceprezes\u00f3w zarz\u0105du banku.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmiana-w-pko-bp-jest-tymczasowy-prezes,nId,7331556", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:41:40+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Propozycja trumpist\u00f3w: Artyku\u0142 5. NATO tylko dla p\u0142ac\u0105cych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-propozycja-trumpistow-artykul-5-nato-tylko-dla-placacych,nId,7331452\"><img align=\"left\" alt=\"Propozycja trumpist\u00f3w: Artyku\u0142 5. NATO tylko dla p\u0142ac\u0105cych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/propozycja-trumpistow-artykul-5-nato-tylko-dla-placacych/000ILX0UV2M2CLWU-C307.jpg\" /></a>Keith Kellogg, doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Donalda Trumpa, zaproponowa\u0142 zmiany w traktatach NATO. Jego zdaniem, je\u015bli by\u0142y prezydent powr\u00f3ci na stanowisko, niekt\u00f3re z kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich Sojuszu b\u0119d\u0105 mog\u0142y &quot;straci\u0107 ochron\u0119 przed zewn\u0119trzn\u0105 agresj\u0105&quot;. Chodzi o pa\u0144stwa, kt\u00f3re nie przeznaczaj\u0105 traktatowych 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 - podaje agencja Reuters.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-propozycja-trumpistow-artykul-5-nato-tylko-dla-placacych,nId,7331452", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:29:10+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Drogi diesel b\u0119dzie jeszcze dro\u017cszy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-drogi-diesel-bedzie-jeszcze-drozszy,nId,7331529\"><img align=\"left\" alt=\"Drogi diesel b\u0119dzie jeszcze dro\u017cszy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drogi-diesel-bedzie-jeszcze-drozszy/000ILX28ABOJMJVS-C307.jpg\" /></a>Diesel jest najdro\u017cszy od roku. Jego cena ro\u015bnie du\u017co szybciej ni\u017c bezo\u0142owiowej benzyny. Niestety prognozy przewiduj\u0105 dalszy wzrost.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-drogi-diesel-bedzie-jeszcze-drozszy,nId,7331529", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T15:21:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "El\u017cbieta Witek wymienia trzech polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy powinni stan\u0105\u0107 przed komisj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-elzbieta-witek-wymienia-trzech-politykow-ktorzy-powinni-stan,nId,7331436\"><img align=\"left\" alt=\"El\u017cbieta Witek wymienia trzech polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy powinni stan\u0105\u0107 przed komisj\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/elzbieta-witek-wymienia-trzech-politykow-ktorzy-powinni-stan/000ILVOI0KTI2STO-C307.jpg\" /></a>W czasie dzisiejszych obrad komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych koncentruje si\u0119 przede wszystkim na dzia\u0142aniach dotycz\u0105cych procesu legislacyjnego. W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych zeznaje marsza\u0142ek Sejmu IX kadencji El\u017cbieta Witek. &quot;Nie pami\u0119tam, kiedy i od kogo dowiedzia\u0142am si\u0119 o pomy\u015ble wybor\u00f3w korespondencyjnych&quot; - zezna\u0142a marsza\u0142kini Sejmu IX kadencji.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-elzbieta-witek-wymienia-trzech-politykow-ktorzy-powinni-stan,nId,7331436", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:13:04+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Wypadek awionetki w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-wypadek-awionetki-w-warminsko-mazurskiem-jedna-osoba-zginela,nId,7331457\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek awionetki w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-awionetki-w-warminsko-mazurskiem-jedna-osoba-zginela/000ILVPN2ERQDN70-C307.jpg\" /></a>Wypadek awionetki w miejscowo\u015bci Kaplityny ko\u0142o Barczewa w woj. warmi\u0144sko-mazurskim. Jedna osoba nie \u017cyje, a druga jest w ci\u0119\u017ckim stanie. Na razie nie wiadomo, co by\u0142o przyczyn\u0105 tragedii. </p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-wypadek-awionetki-w-warminsko-mazurskiem-jedna-osoba-zginela,nId,7331457", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:10:55+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Nicolas Sarkozy skazany za nielegalne finansowanie kampanii wyborczej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nicolas-sarkozy-skazany-za-nielegalne-finansowanie-kampanii-,nId,7331432\"><img align=\"left\" alt=\"Nicolas Sarkozy skazany za nielegalne finansowanie kampanii wyborczej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nicolas-sarkozy-skazany-za-nielegalne-finansowanie-kampanii/000ILV8AIDCM4MVK-C307.jpg\" /></a>By\u0142y prezydent Francji Nicolas Sarkozy zosta\u0142 skazany na rok wi\u0119zienia - w tym 6 miesi\u0119cy bez zawieszenia - za nielegalne finansowanie kampanii wyborczej z 2012 r. Ju\u017c wcze\u015bniej skazano go tak\u017ce na rok wi\u0119zienia bez zawieszenia za pr\u00f3b\u0119 przekupienia s\u0119dziego.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nicolas-sarkozy-skazany-za-nielegalne-finansowanie-kampanii-,nId,7331432", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T14:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Pieskow jedno, \u0141awrow drugie. Chodzi o zawieszenie broni w Ukrainie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pieskow-jedno-lawrow-drugie-chodzi-o-zawieszenie-broni-w-ukr,nId,7331442\"><img align=\"left\" alt=\"Pieskow jedno, \u0141awrow drugie. Chodzi o zawieszenie broni w Ukrainie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pieskow-jedno-lawrow-drugie-chodzi-o-zawieszenie-broni-w-ukr/000ILVMCHDDSUUTK-C307.jpg\" /></a>Rzecznik Kremla skomentowa\u0142 ostatnie doniesienia Reutersa, jakoby W\u0142adimir Putin sygnalizowa\u0142 Amerykanom, \u017ce jest gotowy rozwa\u017cy\u0107 kwesti\u0119 zawieszenia broni w Ukrainie. &quot;To nieprawda\u201d \u2013 przekaza\u0142 Dmitrij Pieskow. Co ciekawe, szef rosyjskiego MSZ Siergiej \u0141awrow stwierdzi\u0142, \u017ce Moskwa jest gotowa zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 \u201edyplomatycznie\u201d, je\u015bli \u201elokalne realia zostan\u0105 wzi\u0119te pod uwag\u0119\u201d. </p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pieskow-jedno-lawrow-drugie-chodzi-o-zawieszenie-broni-w-ukr,nId,7331442", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T13:57:50+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Bosak w go\u015bcinie u prezydenta. \"Powinno doj\u015b\u0107 do resetu\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-bosak-w-goscinie-u-prezydenta-powinno-dojsc-do-resetu,nId,7331331\"><img align=\"left\" alt=\"Bosak w go\u015bcinie u prezydenta. &quot;Powinno doj\u015b\u0107 do resetu&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bosak-w-goscinie-u-prezydenta-powinno-dojsc-do-resetu/000ILTP0AMDVFG2X-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda wykaza\u0142 otwarto\u015b\u0107 na nasze propozycje dotycz\u0105ce &quot;resetu konstytucyjnego&quot; - poinformowa\u0142 lider Konfederacji Krzysztof Bosak po spotkaniu w Pa\u0142acu Prezydenckim. O planowanym spotkaniu Dudy z Bosakiem poinformowa\u0142 dzi\u015b w Porannej rozmowie w RMF FM Marcin Mastalerek.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-bosak-w-goscinie-u-prezydenta-powinno-dojsc-do-resetu,nId,7331331", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:27:11+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "\u015al\u0105skie: Dziecko rozgryz\u0142o \u015brodek do udra\u017cniania rur", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-dziecko-rozgryzlo-srodek-do-udrazniania-rur,nId,7331314\"><img align=\"left\" alt=\"\u015al\u0105skie: Dziecko rozgryz\u0142o \u015brodek do udra\u017cniania rur\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slaskie-dziecko-rozgryzlo-srodek-do-udrazniania-rur/000ILTOKSB9APN7Y-C307.jpg\" /></a>Dramatyczne wydarzenia w Rogo\u017aniku w \u015al\u0105skiem. 2,5-letnie dziecko rozgryz\u0142o \u015brodek s\u0142u\u017c\u0105cy do udra\u017cniania rur. Informacj\u0119 z Gor\u0105cej Linii RMF FM potwierdzi\u0142 nasz dziennikarz Marcin Buczek.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-dziecko-rozgryzlo-srodek-do-udrazniania-rur,nId,7331314", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T12:03:40+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Rzecznik MSZ: Samolot leci po Polk\u0119 uwolnion\u0105 w Czadzie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzecznik-msz-samolot-leci-po-polke-uwolniona-w-czadzie,nId,7331280\"><img align=\"left\" alt=\"Rzecznik MSZ: Samolot leci po Polk\u0119 uwolnion\u0105 w Czadzie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzecznik-msz-samolot-leci-po-polke-uwolniona-w-czadzie/000ILTI0Y4MUEF0O-C307.jpg\" /></a>Samolot leci po polsk\u0105 lekark\u0119 uwolnion\u0105 po porwaniu w Czadzie - poinformowa\u0142 rzecznik MSZ. Wed\u0142ug Paw\u0142a Wro\u0144skiego, nie wiadomo jednak na razie, kiedy wolontariuszka wr\u00f3ci do Polski.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzecznik-msz-samolot-leci-po-polke-uwolniona-w-czadzie,nId,7331280", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T11:23:56+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "By\u0142y szef PKW przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 m\u00f3wi o naruszeniu przepis\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-kopertowe/news-byly-szef-pkw-przed-komisja-sledcza-mowi-o-naruszeniu-przepi,nId,7331231\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y szef PKW przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 m\u00f3wi o naruszeniu przepis\u00f3w \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-szef-pkw-przed-komisja-sledcza-mowi-o-naruszeniu-przepi/000ILSYTEKLBS46I-C307.jpg\" /></a>W moim przekonaniu przy uchwalaniu ustawy z dnia 6 kwietnia 2020 r. zmieniaj\u0105cej Kodeks wyborczy nast\u0105pi\u0142o naruszenie kilku przepis\u00f3w - powiedzia\u0142 na posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych by\u0142y szef PKW Wojciech Hermeli\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-kopertowe/news-byly-szef-pkw-przed-komisja-sledcza-mowi-o-naruszeniu-przepi,nId,7331231", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:52:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Kosiniak-Kamysz odwo\u0142a\u0142 szef\u00f3w \u017bandarmenii Wojskowej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kosiniak-kamysz-odwolal-szefow-zandarmenii-wojskowej,nId,7331209\"><img align=\"left\" alt=\"Kosiniak-Kamysz odwo\u0142a\u0142 szef\u00f3w \u017bandarmenii Wojskowej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosiniak-kamysz-odwolal-szefow-zandarmenii-wojskowej/000ILSY2IP24EN6W-C307.jpg\" /></a>Szefowie \u017bandarmerii Wojskowej odwo\u0142ani. Stanowiska stracili gen. Tomasz Po\u0142uch, komendant g\u0142\u00f3wny \u017bandarmerii Wojskowej, oraz gen. Robert J\u0119drychowski - poinformowa\u0142 Onet.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kosiniak-kamysz-odwolal-szefow-zandarmenii-wojskowej,nId,7331209", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:45:43+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Szef NATO: Europejscy cz\u0142onkowie wydadz\u0105 380 mld dolar\u00f3w na obronno\u015b\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-nato-europejscy-czlonkowie-wydadza-380-mld-dolarow-na-o,nId,7331221\"><img align=\"left\" alt=\"Szef NATO: Europejscy cz\u0142onkowie wydadz\u0105 380 mld dolar\u00f3w na obronno\u015b\u0107 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-nato-europejscy-czlonkowie-wydadza-380-mld-dolarow-na-o/000ILSZLQERP82N2-C307.jpg\" /></a>Spodziewam si\u0119, \u017ce w tym roku 18 cz\u0142onk\u00f3w NATO osi\u0105gnie cel, jakim jest wydawanie co najmniej 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 sekretarz generalny Jens Stoltenberg. Obliczy\u0142, \u017ce w 2024 roku europejskiej kraje b\u0119d\u0105ce cz\u0142onkami Sojuszu zainwestuj\u0105 razem 380 mld dolar\u00f3w w obronno\u015b\u0107. Polska jest w\u015br\u00f3d nich jednym z lider\u00f3w. Polskie wydatki na obron\u0119 wzros\u0142y do 3,8 proc. PKB. Kilka dni temu Donald Trump zagrozi\u0142, \u017ce gdy ponownie zostanie prezydentem USA, nie b\u0119dzie chroni\u0142 przed potencjaln\u0105 rosyjsk\u0105 agresj\u0105 pa\u0144stw NATO, kt\u00f3re nie wype\u0142niaj\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-nato-europejscy-czlonkowie-wydadza-380-mld-dolarow-na-o,nId,7331221", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:44:53+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "\"Kaczy\u0144ski jest izolowany od informacji\". Ardanowski ostro o sytuacji w PiS", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-jest-izolowany-od-informacji-ardanowski-ostro-o-sy,nId,7331147\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Kaczy\u0144ski jest izolowany od informacji&quot;. Ardanowski ostro o sytuacji w PiS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-jest-izolowany-od-informacji-ardanowski-ostro-o-sy/000ILS0TFA62PG7K-C307.jpg\" /></a>&quot;Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie ma pe\u0142nego rozeznania w z\u0142o\u017cono\u015bci polskich spraw. Jest do\u015b\u0107 skutecznie izolowany przez kierownictwo od faktycznych informacji&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Radiu RMF24 pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jan Krzysztof Ardanowski. &quot;Kiedy byli\u015bmy w opozycji, by\u0142y wewn\u0119trzne dyskusje. Ostatnia kadencja to by\u0142o wykonywanie polece\u0144 mitycznego kierownictwa&quot; - t\u0142umaczy\u0142, opisuj\u0105c sytuacj\u0119 w swojej partii. Zauwa\u017cy\u0142 te\u017c, \u017ce &quot;podejmowanie decyzji przez prezesa Kaczy\u0144skiego w du\u017cej mierze opiera\u0142o si\u0119 na nieprecyzyjnych danych, dostarczanych przez...</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-jest-izolowany-od-informacji-ardanowski-ostro-o-sy,nId,7331147", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:44:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Co z zapowiadanymi wnioskami prezydenta do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-co-z-zapowiadanymi-wnioskami-prezydenta-do-trybunalu-konstyt,nId,7331211\"><img align=\"left\" alt=\"Co z zapowiadanymi wnioskami prezydenta do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-zapowiadanymi-wnioskami-prezydenta-do-trybunalu-konstyt/000ILSWR47LEA8BU-C307.jpg\" /></a>Min\u0119\u0142y ju\u017c dwa tygodnie od prezydenckiej zapowiedzi skierowania do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego tegorocznego bud\u017cetu i dw\u00f3ch innych ustaw. Andrzej Duda zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce to samo zrobi z ka\u017cd\u0105 ustaw\u0105, uchwalon\u0105 przez Sejm bez udzia\u0142u Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Do dzi\u015b \u017cadnej z tych deklaracji nie spe\u0142ni\u0142 i mo\u017cna odnie\u015b\u0107 wra\u017cenie, \u017ce urz\u0105d prezydencki ma z nimi k\u0142opot.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-co-z-zapowiadanymi-wnioskami-prezydenta-do-trybunalu-konstyt,nId,7331211", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:35:58+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Nocna akcja TOPR. Nieprzygotowany turysta utkn\u0105\u0142 na szlaku na Rysy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nocna-akcja-topr-nieprzygotowany-turysta-utknal-na-szlaku-na,nId,7331192\"><img align=\"left\" alt=\"Nocna akcja TOPR. Nieprzygotowany turysta utkn\u0105\u0142 na szlaku na Rysy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-akcja-topr-nieprzygotowany-turysta-utknal-na-szlaku-na/000ILSOKF20UAVMH-C307.jpg\" /></a>O godz. 1.30 z wtorku na \u015brod\u0119 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wyprawa ratunkowa po samotnego turyst\u0119, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 w rejonie tzw. Kamienia na szlaku z Morskiego Oka na Rysy. M\u0119\u017cczyzna nie mia\u0142 podstawowego sprz\u0119tu, a nawet stosownej, ciep\u0142ej odzie\u017cy - poinformowa\u0142 ratownik dy\u017curny TOPR.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nocna-akcja-topr-nieprzygotowany-turysta-utknal-na-szlaku-na,nId,7331192", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:15:37+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Sze\u015b\u0107 bank\u00f3w na celowniku UOKiK. Jest post\u0119powanie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-szesc-bankow-na-celowniku-uokik-jest-postepowanie,nId,7331183\"><img align=\"left\" alt=\"Sze\u015b\u0107 bank\u00f3w na celowniku UOKiK. Jest post\u0119powanie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szesc-bankow-na-celowniku-uokik-jest-postepowanie/000ILSNHDLXYYYXT-C307.jpg\" /></a>UOKiK wszcz\u0105\u0142 post\u0119powania wobec Alior Banku, Banku Handlowego, Banku Ochrony \u015arodowiska, Pekao SA, PKO BP, Plus Banku. Zarzuty dotycz\u0105 reakcji bank\u00f3w w sytuacji zg\u0142oszenia przez konsument\u00f3w nieautoryzowanych transakcji.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-szesc-bankow-na-celowniku-uokik-jest-postepowanie,nId,7331183", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T10:14:10+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Magdalena Biejat oficjalnie kandydatk\u0105 na prezydenta Warszawy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-magdalena-biejat-oficjalnie-kandydatka-na-prezydenta-warszaw,nId,7331167\"><img align=\"left\" alt=\"Magdalena Biejat oficjalnie kandydatk\u0105 na prezydenta Warszawy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-biejat-oficjalnie-kandydatka-na-prezydenta-warszaw/000ILSBJC72PF0OE-C307.jpg\" /></a>To ju\u017c oficjalna informacja. Magdalena Biejat z Partii Razem b\u0119dzie walczy\u0107 o stanowisko prezydenta Warszawy. Jak stwierdzi\u0142a, stolica &quot;zas\u0142uguje na wizj\u0119 i na odwag\u0119&quot;. O kandydaturze Biejat m\u00f3wi\u0142 dzi\u015b w Radiu RMF24 Robert Biedro\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-magdalena-biejat-oficjalnie-kandydatka-na-prezydenta-warszaw,nId,7331167", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:55:30+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "M\u0119\u017cczyzna ton\u0105\u0142 w basenie. Ratownicy nie zauwa\u017cyli", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-mezczyzna-tonal-w-basenie-w-nowym-targu-ratownicy-nie-zauwaz,nId,7331168\"><img align=\"left\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna ton\u0105\u0142 w basenie. Ratownicy nie zauwa\u017cyli\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-tonal-w-basenie-ratownicy-nie-zauwazyli/000ILSBK4MT9SA05-C307.jpg\" /></a>Policja wszcz\u0119\u0142a dochodzenie, kt\u00f3re ma wyja\u015bni\u0107 okoliczno\u015bci zdarzenia na miejskiej p\u0142ywalni w Nowym Targu w woj. ma\u0142opolskim. Jak poinformowa\u0142a rzeczniczka policji Sabina Iskrzycka, ton\u0105cego m\u0119\u017cczyzn\u0119 zauwa\u017cy\u0142a 13-latka i wszcz\u0119\u0142a alarm. Poszkodowany w ci\u0119\u017ckim stanie przebywa w szpitalu.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-mezczyzna-tonal-w-basenie-w-nowym-targu-ratownicy-nie-zauwaz,nId,7331168", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:48:19+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Akcja GOPR w rejonie Pilska. Ratownicy szukali turyst\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-akcja-gopr-w-rejonie-pilska-ratownicy-szukali-turystow,nId,7331155\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja GOPR w rejonie Pilska. Ratownicy szukali turyst\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-gopr-w-rejonie-pilska-ratownicy-szukali-turystow/000ILS94AFB86AVM-C307.jpg\" /></a>Grupa turyst\u00f3w zgubi\u0142a si\u0119 we wtorek wieczorem w rejonie Pilska. Konieczna by\u0142a interwencja ratownik\u00f3w beskidzkiego GOPR-u.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-akcja-gopr-w-rejonie-pilska-ratownicy-szukali-turystow,nId,7331155", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:35:55+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Siedmioletnia gehenna. Matka celowo oszpeca\u0142a c\u00f3reczk\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-siedmioletnia-gehenna-matka-celowo-oszpecala-coreczke,nId,7331151\"><img align=\"left\" alt=\"Siedmioletnia gehenna. Matka celowo oszpeca\u0142a c\u00f3reczk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siedmioletnia-gehenna-matka-celowo-oszpecala-coreczke/000ILS25ELS9XVMI-C307.jpg\" /></a>Zarzut zn\u0119cania ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem nad kilkuletni\u0105 c\u00f3rk\u0105 us\u0142ysza\u0142a 43-letnia Monika B. z powiatu \u0142ukowskiego na Lubelszczy\u017anie. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych kobieta aplikowa\u0142a toksyczn\u0105 substancj\u0119 w twarz i kark dziecka. W ten spos\u00f3b oszpeci\u0142a dziewczynk\u0119. Na leczenie 9-latki wielokrotnie prowadzone by\u0142y zbi\u00f3rki pieni\u0119dzy.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-siedmioletnia-gehenna-matka-celowo-oszpecala-coreczke,nId,7331151", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T09:27:08+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Kartel narkotykowy \"Dwudziestki\" rozbity. Polsko-ukrai\u0144ska akcja", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kartel-narkotykowy-dwudziestki-rozbity-polsko-ukrainska-akcj,nId,7331120\"><img align=\"left\" alt=\"Kartel narkotykowy &quot;Dwudziestki&quot; rozbity. Polsko-ukrai\u0144ska akcja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kartel-narkotykowy-dwudziestki-rozbity-polsko-ukrainska-akcj/000ILRTD1AE5JBWL-C307.jpg\" /></a>Funkcjonariusze CB\u015aP oraz ukrai\u0144ska policja doprowadzili do rozbicia kartelu narkotykowego &quot;Dwudziestki&quot;. Zatrzymano 15 os\u00f3b, skonfiskowano substancje o warto\u015bci ponad 11 mln z\u0142. W Polsce funkcjonariusze zatrzymali trzy kurierki i przej\u0119li 77 kg pseudoefedryny.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kartel-narkotykowy-dwudziestki-rozbity-polsko-ukrainska-akcj,nId,7331120", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:59:32+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Rzecznik Narodowego Banku Polskiego rezygnuje ze stanowiska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-rzecznik-narodowego-banku-polskiego-rezygnuje-ze-stanowiska,nId,7331121\"><img align=\"left\" alt=\"Rzecznik Narodowego Banku Polskiego rezygnuje ze stanowiska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzecznik-narodowego-banku-polskiego-rezygnuje-ze-stanowiska/000ILRSGPVD8X5W3-C307.jpg\" /></a>Wojciech Andrusiewicz odszed\u0142 ze stanowiska rzecznika Narodowego Banku Polskiego - dowiedzieli si\u0119 dziennikarze RMF FM. Pracowa\u0142 tam od listopada zesz\u0142ego roku. Wcze\u015bniej Andrusiewicz by\u0142 rzecznikiem Ministerstwa Zdrowia.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-rzecznik-narodowego-banku-polskiego-rezygnuje-ze-stanowiska,nId,7331121", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:45:02+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Rosyjski okr\u0119t desantowy zatopiony przez ukrai\u0144skie drony [FILMY]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-okret-desantowy-zatopiony-przez-ukrainskie-drony-fi,nId,7331084\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski okr\u0119t desantowy zatopiony przez ukrai\u0144skie drony [FILMY]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-okret-desantowy-zatopiony-przez-ukrainskie-drony-fi/000ILRFZ3TUVTJAR-C307.jpg\" /></a>&quot;Cezar Kunikow&quot; - rosyjski okr\u0119t desantowy - zosta\u0142 zatopiony na Morzu Czarnym przez ukrai\u0144ski wywiad wojskowy HUR - poda\u0142 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rozm\u00f3wc\u00f3w w HUR. W akcji zosta\u0142y wykorzystane ukrai\u0144skie drony. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142o ministerstwo obrony Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-okret-desantowy-zatopiony-przez-ukrainskie-drony-fi,nId,7331084", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T08:15:47+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105 tira, zniszczy\u0142 dwa auta [NAGRANIE]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-zasnal-za-kierownica-tira-uderzyl-w-ogrodzenie-i-zniszczyl-d,nId,7331075\"><img align=\"left\" alt=\"Zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105 tira, zniszczy\u0142 dwa auta [NAGRANIE]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zasnal-za-kierownica-tira-zniszczyl-dwa-auta-nagranie/000ILRDLE94SP7TI-C307.jpg\" /></a>Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o na jednym ze skrzy\u017cowa\u0144 w \u0141odzi. Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105, a nast\u0119pnie uderzy\u0142 w ogrodzenie i staczaj\u0105c si\u0119 uszkodzi\u0142 dwa zaparkowane samochody. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-zasnal-za-kierownica-tira-uderzyl-w-ogrodzenie-i-zniszczyl-d,nId,7331075", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:55:10+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Koszmarny wypadek niedaleko \u0141owicza. Auta stan\u0119\u0142y w p\u0142omieniach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-koszmarny-wypadek-niedaleko-lowicza-auta-stanely-w-plomienia,nId,7331066\"><img align=\"left\" alt=\"Koszmarny wypadek niedaleko \u0141owicza. Auta stan\u0119\u0142y w p\u0142omieniach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmarny-wypadek-niedaleko-lowicza-auta-stanely-w-plomienia/000ILREPIC4IB15P-C307.jpg\" /></a>25-letni m\u0119\u017cczyzna straci\u0142 \u017cycie w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o nad ranem w miejscowo\u015bci Gzinka w woj. \u0142\u00f3dzkim niedaleko \u0141owicza. Zderzy\u0142y si\u0119 tam dwa auta. Oba stan\u0119\u0142y w p\u0142omieniach.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-koszmarny-wypadek-niedaleko-lowicza-auta-stanely-w-plomienia,nId,7331066", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:46:02+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Nocny atak rakietowy Rosjan na Se\u0142ydowe. S\u0105 ofiary [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-nocny-atak-rakietowy-rosjan-na-selydowe-sa-ofiary-relacja,nId,7330996\"><img align=\"left\" alt=\"Nocny atak rakietowy Rosjan na Se\u0142ydowe. S\u0105 ofiary [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-atak-rakietowy-rosjan-na-selydowe-sa-ofiary-relacja/000ILQT0BAIRB88F-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie drony uderzy\u0142y i zniszczy\u0142y okr\u0119t desantowy stacjonuj\u0105cy u wybrze\u017cy okupowanego przez Rosjan Krymu - poinformowa\u0142a &quot;Ukrai\u0144ska Prawda&quot;. Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y w nocy w wyniku rosyjskiego ataku rakietowego na miasteczko Se\u0142ydowe w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy. \u015aroda to 721. dzie\u0144 wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce rosyjskiej inwazji zbieramy w naszej relacji z 14.02.2024 roku.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-nocny-atak-rakietowy-rosjan-na-selydowe-sa-ofiary-relacja,nId,7330996", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:17:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Szokuj\u0105ce nagranie: Rozp\u0119dzone auto wjecha\u0142o na oddzia\u0142 ratunkowy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujace-nagranie-rozpedzone-auto-wjechalo-na-oddzial-ratun,nId,7331028\"><img align=\"left\" alt=\"Szokuj\u0105ce nagranie: Rozp\u0119dzone auto wjecha\u0142o na oddzia\u0142 ratunkowy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-nagranie-rozpedzone-auto-wjechalo-na-oddzial-ratun/000ILQZG1M5RH58R-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a 5 zosta\u0142o rannych po tym, jak rozp\u0119dzone auto z impetem wjecha\u0142o na oddzia\u0142 ratunkowy szpitala w Austin w Stanach Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujace-nagranie-rozpedzone-auto-wjechalo-na-oddzial-ratun,nId,7331028", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:13:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Marcin Mastalerek go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-marcin-mastalerek-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7329280\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Mastalerek go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-mastalerek-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000ILN2JXTB3IAVL-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM jest Marcin Mastalerek, szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy. Porozmawiamy o wnioskach po zwo\u0142anej przez prezydenta Radzie Gabinetowej. Co dalej z Centralnym Portem Komunikacyjnym i innymi inwestycjami?</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-marcin-mastalerek-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7329280", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:02:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Mastalerek: Je\u017celi Tusk chce, CPK mo\u017ce nosi\u0107 imi\u0119 Pegasusa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-mastalerek-jezeli-tusk-chce-cpk-moze-nosic-imie-pegasusa,nId,7329280\"><img align=\"left\" alt=\"Mastalerek: Je\u017celi Tusk chce, CPK mo\u017ce nosi\u0107 imi\u0119 Pegasusa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mastalerek-jezeli-tusk-chce-cpk-moze-nosic-imie-pegasusa/000ILN2JXTB3IAVL-C307.jpg\" /></a>Donald Tusk o Pegasusie rozmawia\u0142 tylko przy mediach. P\u00f3\u017aniej by\u0142a rozmowa mi\u0119dzy prezydentem, premierem i poszczeg\u00f3lnymi ministrami na temat atomu, Centralnego Portu Komunikacyjnego, zbroje\u0144 - tak o wtorkowym posiedzeniu Rady Gabinetowej m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Marcin Mastalerek. Szef gabinetu Andrzeja Dudy poinformowa\u0142, \u017ce prezydent spotka si\u0119 dzi\u015b z Krzysztofem Bosakiem.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-mastalerek-jezeli-tusk-chce-cpk-moze-nosic-imie-pegasusa,nId,7329280", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T07:02:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Policjanci przej\u0119li 110 kilogram\u00f3w marihuany. Trzy osoby zatrzymane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policjanci-przejeli-110-kilogramow-marihuany-trzy-osoby-zatr,nId,7329563\"><img align=\"left\" alt=\"Policjanci przej\u0119li 110 kilogram\u00f3w marihuany. Trzy osoby zatrzymane \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policjanci-przejeli-110-kilogramow-marihuany-trzy-osoby-zatr/000ILP329Y5RH45C-C307.jpg\" /></a>110 kilogram\u00f3w marihuany przej\u0119li policjanci na warszawskim Mokotowie. Co ciekawe, nie by\u0142a to specjalna akcja wymierzona w handlarzy narkotyk\u00f3w, a ta poka\u017ana partia \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych wpad\u0142a w r\u0119ce funkcjonariuszy przypadkowo - podczas patrolu.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policjanci-przejeli-110-kilogramow-marihuany-trzy-osoby-zatr,nId,7329563", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Robert Biedro\u0144: CPK na pewno jest potrzebny", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-robert-biedron-cpk-na-pewno-jest-potrzebny,nId,7329291\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Biedro\u0144: CPK na pewno jest potrzebny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/robert-biedron-cpk-na-pewno-jest-potrzebny/000ILN429S5EIDBG-C307.jpg\" /></a>\u201eCPK to wa\u017cny projekt, kt\u00f3ry Lewica zawsze popiera\u0142a, uwa\u017cali\u015bmy, \u017ce tego typu inwestycje s\u0105 Polsce potrzebne\u201d - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Robert Biedro\u0144. \u201eB\u0119dziemy wspiera\u0107 oczywi\u015bcie ten projekt, jednocze\u015bnie rozliczaj\u0105c rz\u0105dy poprzednik\u00f3w, kt\u00f3rzy nie tylko w tej sprawie prowadzili bardzo z\u0142\u0105, nieodpowiedzialn\u0105 polityk\u0119. Jest potrzebny CPK na pewno\u201d \u2013 zapewni\u0142 nasz go\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-robert-biedron-cpk-na-pewno-jest-potrzebny,nId,7329291", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T06:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Epidemia odry w Rumunii. W tydzie\u0144 ponad 500 przypadk\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-epidemia-odry-w-rumunii-w-tydzien-ponad-500-przypadkow,nId,7330998\"><img align=\"left\" alt=\"Epidemia odry w Rumunii. W tydzie\u0144 ponad 500 przypadk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/epidemia-odry-w-rumunii-w-tydzien-ponad-500-przypadkow/000ILQTAVR4B9D14-C307.jpg\" /></a>W minionym tygodniu w Rumunii zarejestrowano 559 przypadk\u00f3w zara\u017cenia odr\u0105, a od stycznia 2023 r. do 13 lutego potwierdzono 5238 zachorowa\u0144. W grudniu zesz\u0142ego kraju og\u0142oszono w tym kraju epidemi\u0119 odry.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-epidemia-odry-w-rumunii-w-tydzien-ponad-500-przypadkow,nId,7330998", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:49:46+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Co ze \u015brodkami z KPO? Wci\u0105\u017c nie ma porozumienia z KE", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-co-ze-srodkami-z-kpo-wciaz-nie-ma-porozumienia-z-ke,nId,7329608\"><img align=\"left\" alt=\"Co ze \u015brodkami z KPO? Wci\u0105\u017c nie ma porozumienia z KE\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-srodkami-z-kpo-wciaz-nie-ma-porozumienia-z-ke/000ILPKXFFU0F4BB-C307.jpg\" /></a>\u200b&quot;Wci\u0105\u017c nie ma prze\u0142omu w sprawie spe\u0142nienia przez Polsk\u0119 kamieni milowych niezb\u0119dnych do wyp\u0142aty pierwszej transzy z KPO&quot; - us\u0142ysza\u0142a dziennikarka RMF FM w Komisji Europejskiej. Bruksela ma wyda\u0107 ocen\u0119 niezb\u0119dn\u0105 do wyp\u0142aty ponad 6 mld euro do ko\u0144ca miesi\u0105ca, zosta\u0142o wi\u0119c ju\u017c ma\u0142o czasu na porozumienie mi\u0119dzy polskimi w\u0142adzami a KE. Mo\u017cliwe jest wi\u0119c op\u00f3\u017anienie.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-co-ze-srodkami-z-kpo-wciaz-nie-ma-porozumienia-z-ke,nId,7329608", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:30:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Media w Czadzie: Porywacze polskiej lekarki zostali zabici", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-w-czadzie-porywacze-polskiej-lekarki-zostali-zabici,nId,7330991\"><img align=\"left\" alt=\"Media w Czadzie: Porywacze polskiej lekarki zostali zabici\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-w-czadzie-porywacze-polskiej-lekarki-zostali-zabici/000ILQU9WK1HB5TN-C307.jpg\" /></a>W czasie wojskowej operacji uwolnienia polskiej lekarki uprowadzonej w Czadzie wszyscy porywacze zostali &quot;zneutralizowani&quot; - co oznacza, \u017ce nie \u017cyj\u0105. To informacje medi\u00f3w w Czadzie. Dodaj\u0105 one, \u017ce Polka w momencie oswobodzenia by\u0142a os\u0142abiona i zszokowana, ale generalnie czu\u0142a si\u0119 dobrze. </p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-w-czadzie-porywacze-polskiej-lekarki-zostali-zabici,nId,7330991", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:29:11+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Polacy chc\u0105 elektrowni j\u0105drowej. A co z CPK? [SONDA\u017b]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-polacy-chca-elektrowni-jadrowej-a-co-z-cpk-sondaz,nId,7329153\"><img align=\"left\" alt=\"Polacy chc\u0105 elektrowni j\u0105drowej. A co z CPK? [SONDA\u017b]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-chca-elektrowni-jadrowej-a-co-z-cpk-sondaz/000ILMBBB4MUEDQK-C307.jpg\" /></a>Kt\u00f3re inwestycje rozpocz\u0119te przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 s\u0105 najwa\u017cniejsze dla Polak\u00f3w? Kt\u00f3re projekty rz\u0105d nowej koalicji powinien kontynuowa\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119? O najwa\u017cniejsze projekty PiS, odziedziczone przez rz\u0105d Donalda Tuska, zapytali\u015bmy w sonda\u017cu przygotowanym na zlecenie RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-polacy-chca-elektrowni-jadrowej-a-co-z-cpk-sondaz,nId,7329153", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T05:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}, {"bookmarked": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "title": "Demokratyczna Republika Konga oburzona po s\u0142owach Dudy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-protesty-przeciwko-polsce-w-demokratycznej-republice-konga-w,nId,7330989\"><img align=\"left\" alt=\"Demokratyczna Republika Konga oburzona po s\u0142owach Dudy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/demokratyczna-republika-konga-oburzona-po-slowach-dudy/000ILQQVWJ0F48WW-C307.jpg\" /></a>Protesty przeciwko zachodnim rz\u0105dom, w tym Polsce, trwaj\u0105 od tygodnia w stolicy Demokratycznej Republiki Konga, Kinszasie. Nasz kraj oskar\u017ca si\u0119 o dwulicow\u0105 postaw\u0119 w zwi\u0105zku z poparciem dla Rwandy, wyra\u017conym przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 podczas jego niedawnej podr\u00f3\u017cy do Afryki. DRK oskar\u017ca Rwand\u0119 o wspieranie dzia\u0142aj\u0105cych na wschodzie kraju rebeliant\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "thumbnail": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "vote": 0, "age": null, "comments": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-protesty-przeciwko-polsce-w-demokratycznej-republice-konga-w,nId,7330989", "tags": [], "dead": false, "album": "", "user": null, "date_published": "2024-02-14T04:34:30+00:00", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "artist": null}]