[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak prezes PiS mia\u0142 prezesa TVP na telefon i dlaczego to nie mo\u017ce si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107", "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski boi si\u0119 ludzi protestuj\u0105cych na ulicy przeciwko jego w\u0142adzy i negatywnego przekazu medialnego. Przez manifestacje w sprawie aborcji PiS zacz\u0119\u0142o traci\u0107 poparcie, a utrata wp\u0142ywu na media pa\u0144stwowe mo\u017ce ten stan tylko pogorszy\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39615961-jak-prezes-pis-mial-prezesa-tvp-na-telefon-i-dlaczego-to-nie-moze-sie-powtorzyc", "date_published": "2023-12-23T19:12:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Korupcja w ministerstwie obrony Ukrainy. A na froncie brakuje pocisk\u00f3w", "description": "S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) zatrzyma\u0142a szefa jednego z g\u0142\u00f3wnych departament\u00f3w ministerstwa obrony Ukrainy. Jest on podejrzany o kradzie\u017c 1,5 miliarda hrywien (157 mln z\u0142) przeznaczonych na zakup pocisk\u00f3w artyleryjskich dla Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy (AFU).", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39616571-korupcja-w-ministerstwie-obrony-ukrainy-a-na-froncie-brakuje-pociskow", "date_published": "2023-12-23T18:28:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Choinka z Wilna ma szans\u0119 trafi\u0107 do Rekord\u00f3w Guinnessa. Powsta\u0142a z muszli ostryg", "description": "Choinka wystawiona przed jednym z bar\u00f3w w stolicy Litwy ma szans\u0119 znale\u017a\u0107 si\u0119 w Ksi\u0119dze Rekord\u00f3w Guinnessa. Zrobiono j\u0105 z tego, czego nie zjedli klienci baru. Obrzydliwe? Sk\u0105d\u017ce. \u201eDrzewko\u201d przyci\u0105ga wzrok swoj\u0105 oryginaln\u0105 urod\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39616341-choinka-z-wilna-ma-szanse-trafic-do-rekordow-guinnessa-powstala-z-muszli-ostryg", "date_published": "2023-12-23T18:21:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Aryna Sabalenka nieco lepsza od Igi \u015awi\u0105tek w pokaz\u00f3wce w Abu Zabi", "description": "Wspierana przez Ig\u0119 \u015awi\u0105tek i Huberta Hurkacza dru\u017cyna Hawks nie awansowa\u0142a do fina\u0142u pokazowego turnieju World Tennis League w Abu Zabi. W meczu najlepszych rakiet kobiecych Polka przegra\u0142a z Aryn\u0105 Sabalenk\u0105 4:6", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39616481-aryna-sabalenka-nieco-lepsza-od-igi-swiatek-w-pokazowce-w-abu-zabi", "date_published": "2023-12-23T17:47:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Vena. 12-kondygnacyjny biurowiec na warszawskiej Woli", "description": "Budynek klasy A przy al. Prymasa Tysi\u0105clecia w Warszawie wybuduje PHN. Szacunkowy koszt inwestycji to ok. 200 mln z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39616471-vena-12-kondygnacyjny-biurowiec-na-warszawskiej-woli", "date_published": "2023-12-23T17:37:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na Opoczy\u0144skiej. Kameralnie we Wroc\u0142awiu", "description": "Mieszkania na wroc\u0142awskich Z\u0142otnikach wybuduje Atal. Ceny mieszka\u0144 zaczynaj\u0105 si\u0119 od 11 tys. z\u0142 za metr.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39616621-na-opoczynskiej-kameralnie-we-wroclawiu", "date_published": "2023-12-23T17:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zuzanna D\u0105browska: Prezydent wetuje przej\u0119cie medi\u00f3w, graj\u0105c podwy\u017ckami dla bud\u017cet\u00f3wki", "description": "Prezydent Andrzej Duda wetuj\u0105c ustaw\u0119 oko\u0142obud\u017cetow\u0105 na 2024 rok, chce postawi\u0107 tam\u0119 przejmowaniu medi\u00f3w publicznych przez now\u0105 w\u0142adz\u0119. Nawet, je\u015bli ucierpi\u0105 na tym obywatele.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39616441-zuzanna-dabrowska-prezydent-wetuje-przejecie-mediow-grajac-podwyzkami-dla-budzetowki", "date_published": "2023-12-23T17:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Diasfera \u0141\u00f3dzka III z generalnym wykonawc\u0105", "description": "Generalnym wykonawc\u0105 kolejnego etapu \u0142\u00f3dzkiego osiedla sp\u00f3\u0142ki Duda Development zosta\u0142 Alstal.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39616551-diasfera-lodzka-iii-z-generalnym-wykonawca", "date_published": "2023-12-23T17:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kardyna\u0142 Kazimierz Nycz rezygnuje z urz\u0119du arcybiskupa warszawskiego", "description": "Kardyna\u0142 Kazimierz Nycz z\u0142o\u017cy\u0142 na r\u0119ce papie\u017ca rezygnacj\u0119 z urz\u0119du arcybiskupa warszawskiego - poinformowa\u0142 rzecznik archidiecezji warszawskiej ksi\u0105dz Przemys\u0142aw \u015aliwi\u0144ski.", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art39616531-kardynal-kazimierz-nycz-rezygnuje-z-urzedu-arcybiskupa-warszawskiego", "date_published": "2023-12-23T17:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ma\u0142gorzata Paprocka o zmianach w TVP: Dosz\u0142o do ra\u017c\u0105cego naruszenia prawa", "description": "Prezydent jest gotowy do rozmowy o zmianach legislacyjnych, przywracaj\u0105cych \u0142ad medialny \u2013 twierdzi Ma\u0142gorzata Paprocka, minister w Kancelarii Prezydenta RP.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39616461-malgorzata-paprocka-o-zmianach-w-tvp-doszlo-do-razacego-naruszenia-prawa", "date_published": "2023-12-23T17:19:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Isa\u0144ski: O s\u0119dziowskich nominacjach. Czy Prezydent wie kogo/czego broni?", "description": "Patow\u0105 sytuacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 \u201elegalnie\u201d powo\u0142anych przez Prezydenta RP tysi\u0119cy s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy s\u0105 nieusuwalni, nominowanych przez neo KRS trzeba rozwi\u0105za\u0107. Nie mo\u017cna ani \u0142ama\u0107 prawa ani nic nie robi\u0107. Proponuj\u0119 zacz\u0105\u0107 od takich sytuacji, kt\u00f3re a\u017c si\u0119 same prosz\u0105 o rozwi\u0105zanie, o naprawienie prezydenckich \u201epomy\u0142ek\u201d, kurioz\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39616451-marek-isanski-o-sedziowskich-nominacjach-czy-prezydent-wie-kogo-czego-broni", "date_published": "2023-12-23T17:13:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezydent Duda wetuje 3 mld z\u0142 na TVP. Wzywa Ho\u0142owni\u0119 i Kidaw\u0119-B\u0142o\u0144sk\u0105", "description": "Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o zawetowaniu ustawy oko\u0142obud\u017cetowej na rok 2024, w kt\u00f3rej znalaz\u0142y si\u0119 3 miliardy z\u0142otych na media publiczne - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 prezydent Andrzej Duda. - Nie mo\u017ce by\u0107 na to zgody wobec ra\u017c\u0105cego \u0142amania Konstytucji i zasad demokratycznego pa\u0144stwa prawa. Media publiczne trzeba najpierw rzetelnie i zgodnie z prawem naprawi\u0107 - doda\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39616391-prezydent-duda-wetuje-3-mld-zl-na-tvp-wzywa-holownie-i-kidawe-blonska", "date_published": "2023-12-23T16:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy Volkswagen Transporter coraz bli\u017cej. B\u0119dzie dost\u0119pny tak\u017ce jako elektryk", "description": "Oto ma\u0142a rewolucja w stylistyce Transportera. Nowy, u\u017cytkowy Volkswagen b\u0119dzie mia\u0142 pionowe tylne lampy \u2013 zupe\u0142nie jak Ford Transit. To nie jest przypadek.", "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art39616301-nowy-volkswagen-transporter-coraz-blizej-bedzie-dostepny-takze-jako-elektryk", "date_published": "2023-12-23T15:39:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W Czechach dokona\u0142o si\u0119 jedno z wi\u0119kszych przej\u0119\u0107 w bran\u017cy kurierskiej", "description": "W pi\u0105tek du\u017cy gracz na wschodnioeuropejskim rynku us\u0142ug kurierskich, Packeta, znalaz\u0142 nowych w\u0142a\u015bcicieli.", "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art39616281-w-czechach-dokonalo-sie-jedno-z-wiekszych-przejec-w-branzy-kurierskiej", "date_published": "2023-12-23T15:21:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Audi trzyma si\u0119 planu Formu\u0142y 1. Pierwsza wypowied\u017a nowego szefa marki", "description": "Wraz ze zmian\u0105 szefa Audi pojawi\u0142y si\u0119 ostatnio plotki, \u017ce projekt Formu\u0142y 1 mo\u017ce nie doj\u015b\u0107 do skutku. Teraz w swoim pierwszym publicznym wywiadzie Gernot D\u00f6llner, nowy szef Audi zako\u0144czy\u0142 te spekulacje.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39616231-audi-trzyma-sie-planu-formuly-1-pierwsza-wypowiedz-nowego-szefa-marki", "date_published": "2023-12-23T15:16:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Medyka odblokowana, na pozosta\u0142ych przej\u015bciach blokada trwa", "description": "Rolnicy zejd\u0105 z blokady w niedziel\u0119 24 grudnia, o 8 rano. Otrzymali wszystko, czego \u017c\u0105dali.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39616201-medyka-odblokowana-na-pozostalych-przejsciach-blokada-trwa", "date_published": "2023-12-23T14:42:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezesi w Europie ko\u0144cz\u0105 rok w r\u00f3\u017cnych nastrojach. W Niemczech gorzej, W\u0142osi si\u0119 ciesz\u0105", "description": "Prezesi niemieckich firm s\u0105 w gorszych nastrojach, a konsumenci licz\u0105 na popraw\u0119 z pocz\u0105tkiem nowego roku. We Francji szefowie maj\u0105 fatalne humory, Bank Francji gorzej ocenia perspektywy, ale wyklucza recesj\u0119 w 2024 r. Bank Anglii potwierdza recesj\u0119. We W\u0142oszech firmy i konsumenci s\u0105 w znacznie lepszych humorach.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39616171-prezesi-w-europie-koncza-rok-w-roznych-nastrojach-w-niemczech-gorzej-wlosi-sie-ciesza", "date_published": "2023-12-23T14:42:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Daihatsu oszukiwa\u0142o podczas test\u00f3w zderzeniowych. Podstawia\u0142o zmodyfikowane auta", "description": "Wyniki \u015bledztwa w sprawie sfa\u0142szowanych test\u00f3w bezpiecze\u0144stwa doprowadzi\u0142y do wstrzymania przez Toyot\u0119, do kt\u00f3rej nale\u017cy Daihatsu sprzeda\u017cy niekt\u00f3rych modeli. Firmie gro\u017c\u0105 powa\u017cne konsekwencje.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39616181-daihatsu-oszukiwalo-podczas-testow-zderzeniowych-podstawialo-zmodyfikowane-auta", "date_published": "2023-12-23T14:40:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wysyp fa\u0142szywych L4 w grudniu. Kontrole ujawniaj\u0105, co robi\u0105 w tym czasie Polacy", "description": "\u2014 Najpierw zarabiamy na prezenty, a p\u00f3\u017aniej bierzemy L4, by sprz\u0105ta\u0107, gotowa\u0107 i szykowa\u0107 \u015bwi\u0119ta \u2014 powiedzia\u0142 Miko\u0142aj Zaj\u0105c, prezes firmy Conperio, specjalizuj\u0105cej si\u0119 w zarz\u0105dzaniu absencjami chorobowymi w firmach, w rozmowie z Business Insider Polska.", "link": "https://www.rp.pl/praca/art39616191-wysyp-falszywych-l4-w-grudniu-kontrole-ujawniaja-co-robia-w-tym-czasie-polacy", "date_published": "2023-12-23T14:23:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PKOl szkoli trener\u00f3w i animator\u00f3w. Czas na sporty miejskie", "description": "Psychologia sportu oraz sporty miejskie by\u0142y tematami dw\u00f3ch spotka\u0144 \u201eKreator sportu\u201d, organizowanych przez Polski Komitet Olimpijski (PKOl). To zaj\u0119cia edukacyjne dla nauczycieli, trener\u00f3w, instruktor\u00f3w i animator\u00f3w sportu.", "link": "https://www.rp.pl/sport/art39612861-pkol-szkoli-trenerow-i-animatorow-czas-na-sporty-miejskie", "date_published": "2023-12-23T13:58:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najatrakcyjniejsze miasta \u015bwiata. Nowy ranking", "description": "Pary\u017c kolejny raz okaza\u0142 si\u0119 zwyci\u0119zc\u0105 w rankingu najciekawszym miast dla turyst\u00f3w. Zaraz za nim znalaz\u0142y si\u0119 Dubaj i Madryt. W pierwszej dziesi\u0105tce jest a\u017c siedem europejskich metropolii.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39615001-najatrakcyjniejsze-miasta-swiata-nowy-ranking", "date_published": "2023-12-23T13:57:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ordo Iuris: Strefa Czystego Transportu w Warszawie narusza zapisy konstytucji", "description": "Instytut Ordo Iuris z\u0142o\u017cy\u0142 do wojewody mazowieckiego wniosek o stwierdzenie niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y, wprowadzaj\u0105cej Stref\u0119 Czystego Transportu w Warszawie.", "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art39616081-ordo-iuris-strefa-czystego-transportu-w-warszawie-narusza-zapisy-konstytucji", "date_published": "2023-12-23T13:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polka na obczy\u017anie Ola Kuhn o pracy t\u0142umacza i nie tylko: Od pocz\u0105tku trzeba ustala\u0107 swoje stawki tak, aby si\u0119 z nich utrzyma\u0107", "description": "O swoich do\u015bwiadczeniach zawodowych w pracy z Niemcami, o tym, jak komunikacja m\u0142odych pokole\u0144 w \u015bwiecie biznesu zmienia si\u0119 z roku na rok i dlaczego przygotowania do \u015bwi\u0105t zaczynaj\u0105 si\u0119 w Niemczech ju\u017c w listopadzie, m\u00f3wi t\u0142umacz przysi\u0119g\u0142y Ola Kuhn.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39615971-polka-na-obczyznie-ola-kuhn-o-pracy-tlumacza-i-nie-tylko-od-poczatku-trzeba-ustalac-swoje-stawki-tak-aby-sie-z-nich-utrzymac", "date_published": "2023-12-23T12:48:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Artur Bartkiewicz: Wida\u0107 ju\u017c pierwszy s\u0142aby punkt koalicji KO, Polski 2050, PSL i Nowej Lewicy", "description": "W polityce stopniowanie s\u0142owa \u201ewr\u00f3g\u201d cz\u0119sto wygl\u0105da tak: wr\u00f3g, \u015bmiertelny wr\u00f3g, koalicjant. Nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cona z czterech partii powoli zaczyna tego do\u015bwiadcza\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39615711-artur-bartkiewicz-widac-juz-pierwszy-slaby-punkt-koalicji-ko-polski-2050-psl-i-nowej-lewicy", "date_published": "2023-12-23T12:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Doradca Orbana krytykuje rz\u0105d Tuska. \"Lewicowe przej\u0119cie przez imperium Sorosa\"", "description": "Doradca premiera W\u0119gier Viktora Orbana, Bal\u00e1zs Orb\u00e1n krytycznie wypowiedzia\u0142 si\u0119 na temat rz\u0105du premiera Donalda Tuska. M\u00f3wi o \"lewicowym przej\u0119ciu zaaran\u017cowane przez imperium Sorosa w Polsce\". Wskazuje jednocze\u015bnie, \u017ce W\u0119gry s\u0105 stabilne politycznie i nie mog\u0105 przerwa\u0107 walki o swoj\u0105 suwerenno\u015b\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39616041-doradca-orbana-krytykuje-rzad-tuska-lewicowe-przejecie-przez-imperium-sorosa", "date_published": "2023-12-23T12:10:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy \u015bwiatowej gospodarce uda si\u0119 unikn\u0105\u0107 recesji? Wszystko w r\u0119kach tego banku", "description": "Bankowi centralnemu USA tylko raz w\u00a0ostatnich sze\u015bciu dekadach uda\u0142o si\u0119 st\u0142umi\u0107 inflacj\u0119, nie powoduj\u0105c recesji. Teraz jest o\u00a0krok od powt\u00f3rki tego sukcesu. Rokowania strefy euro s\u0105 gorsze.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39600881-czy-swiatowej-gospodarce-uda-sie-uniknac-recesji-wszystko-w-rekach-tego-banku", "date_published": "2023-12-23T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mi\u0119kkie l\u0105dowanie, czyli \u015awi\u0119ty Graal ekonomii", "description": "Bankowi centralnemu USA tylko raz w\u00a0ostatnich sze\u015bciu dekadach uda\u0142o si\u0119 st\u0142umi\u0107 inflacj\u0119, nie powoduj\u0105c recesji. Teraz jest o\u00a0krok od powt\u00f3rki tego sukcesu. Rokowania strefy euro s\u0105 gorsze.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39600881-miekkie-ladowanie-czyli-swiety-graal-ekonomii", "date_published": "2023-12-23T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awi\u0105teczne wypieki si\u0119\u00a0nie uda\u0142y? To nic. \u201eBrzydkie ciasta\u201d to nowy trend", "description": "\u201eBrzydkie ciasta\u201d to nowy trend kulinarny. Polubi\u0105 go niedo\u015bwiadczeni domoro\u015bli cukiernicy i fani artystycznego chaosu. Niedoskona\u0142o\u015b\u0107 w kuchni staje si\u0119\u00a0zalet\u0105.", "link": "https://sukces.rp.pl/slodycze/art39615951-swiateczne-wypieki-sie-nie-udaly-to-nic-brzydkie-ciasta-to-nowy-trend", "date_published": "2023-12-23T10:59:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Fala odej\u015b\u0107 z wojska za szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka", "description": "Z Wojska Polskiego odesz\u0142o w tym roku wi\u0119cej \u017co\u0142nierzy ni\u017c w poprzednich latach. Takie dane przez wiele miesi\u0119cy utajnia\u0142 by\u0142y szef Ministerstwa Obrony Narodowej Mariusz B\u0142aszczak.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39615921-fala-odejsc-z-wojska-za-szefa-mon-mariusza-blaszczaka", "date_published": "2023-12-23T10:23:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ochroniarze w siedzibie PAP. Pos\u0142owie PiS: Si\u0142owe wej\u015bcie uzurpator\u00f3w", "description": "Na zlecenie nowo powo\u0142anego prezesa PAP Marka B\u0142o\u0144skiego do siedziby agencji przyjechali pracownicy firm ochroniarskich. W nocy dosz\u0142o do przepychanki z pos\u0142ami Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3rzy na miejscu nieprzerwanie prowadz\u0105 interwencj\u0119 poselsk\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39615821-ochroniarze-w-siedzibie-pap-poslowie-pis-silowe-wejscie-uzurpatorow", "date_published": "2023-12-23T09:28:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0119dziowie odpowiadaj\u0105 na atak Andrzeja Dudy. \"RP to republika, a nie monarchia\"", "description": "W\u0142adze sto\u0142ecznego oddzia\u0142u Stowarzyszenia S\u0119dzi\u00f3w Polskich \u201eIustitia\u201d odpowiedzieli na s\u0142owa prezydenta Andrzeja Dudy o motywowanym politycznie wyroku w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39615811-sedziowie-odpowiadaja-na-atak-andrzeja-dudy-rp-to-republika-a-nie-monarchia", "date_published": "2023-12-23T09:18:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Industria Kielce ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Reprezentant W\u0119gier zagra w Polsce", "description": "Dominik Mathe podpisa\u0142 kontrakt z Industri\u0105 Kielce. Reprezentant W\u0119gier w pi\u0142ce r\u0119cznej zostanie zawodnikiem mistrz\u00f3w Polski w lipcu przysz\u0142ego roku.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-reczna/art39614611-industria-kielce-rosnie-w-sile-reprezentant-wegier-zagra-w-polsce", "date_published": "2023-12-23T08:51:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "FIS chce naprawia\u0107 skoki narciarskie. Polacy protestuj\u0105, ale cicho", "description": "60 zawodnik\u00f3w zg\u0142asza si\u0119 tej zimy do zawod\u00f3w Pucharu \u015awiata, a inauguracja w Ruce by\u0142a rekordowo skromna, ale w\u0142a\u015bnie tak Mi\u0119dzynarodowa Federacja Narciarska (FIS) chce budowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 skok\u00f3w. Polacy protestuj\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39614381-fis-chce-naprawiac-skoki-narciarskie-polacy-protestuja-ale-cicho", "date_published": "2023-12-23T08:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy Myszka Miki obrabuje bank lub b\u0119dzie straszy\u0107 w horrorze?", "description": "Myszka Miki od 1 stycznia 2024 roku przestanie by\u0107 wy\u0142\u0105czn\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 Disneya. Kto j\u0105 wykorzysta i do czego?", "link": "https://www.rp.pl/film/art39615691-czy-myszka-miki-obrabuje-bank-lub-bedzie-straszyc-w-horrorze", "date_published": "2023-12-23T08:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Donald Tusk z \u017cyczeniami: Dzi\u015b chc\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do tych, kt\u00f3rzy tej zmiany nie chcieli", "description": "- Dzi\u015b chc\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do tych, kt\u00f3rzy tej zmiany nie chcieli i w kt\u00f3rych wywo\u0142uje niepok\u00f3j. Szanuj\u0119 wasze pogl\u0105dy i wasze obawy. B\u0119d\u0119 was przekonywa\u0142 do swoich racji, ale przede wszystkim b\u0119d\u0105 uwa\u017cnie s\u0142ucha\u0142 tego, co wy m\u00f3wicie - m\u00f3wi\u0142 w \u015bwi\u0105tecznych \u017cyczeniach premier Donald Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39615741-premier-donald-tusk-z-zyczeniami-dzis-chce-zwrocic-sie-rowniez-do-tych-ktorzy-tej-zmiany-nie-chcieli", "date_published": "2023-12-23T07:32:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adam Bodnar ma kolejnego zast\u0119pc\u0119. To znany s\u0119dzia z Krakowa", "description": "Na wniosek ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara premier powo\u0142a\u0142 s\u0119dziego Dariusza Mazura na stanowisko podsekretarza stanu w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39615751-adam-bodnar-ma-kolejnego-zastepce-to-znany-sedzia-z-krakowa", "date_published": "2023-12-23T07:31:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna na Ukrainie: Rosjanie zaczynaj\u0105 zdobywa\u0107 przewag\u0119 na froncie", "description": "W ostatnich tygodniach rosyjskie wojsko wykorzysta\u0142o swoj\u0105 przewag\u0119 liczebn\u0105 na froncie i przej\u0119\u0142o kontrol\u0119 nad niewielkimi obszarami. Ukrai\u0144cy zmuszani s\u0105 do rozwa\u017cenia og\u0142oszenia mobilizacji do 500 tys. os\u00f3b, aby utrzyma\u0107 swoje pozycje.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39615721-wojna-na-ukrainie-rosjanie-zaczynaja-zdobywac-przewage-na-froncie", "date_published": "2023-12-23T07:08:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Unia naciska na dekarbonizacj\u0119 system\u00f3w grzewczych", "description": "Unijni prawodawcy zdecydowali, \u017ce do 2040 roku kot\u0142y na paliwa kopalne zostan\u0105 ca\u0142kowicie wycofane, a od 2025 roku nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci uzyskania dop\u0142at do kot\u0142\u00f3w gazowych.", "link": "https://klimat.rp.pl/energia/art39548321-unia-naciska-na-dekarbonizacje-systemow-grzewczych", "date_published": "2023-12-23T06:02:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zn\u00f3w b\u0119d\u0105 strzela\u0107 do wilk\u00f3w? UE chce obni\u017cy\u0107 poziom ochrony tych zwierz\u0105t", "description": "Komisja Europejska zaproponowa\u0142a obni\u017cenie statusu ochronnego wilka w Konwencji Berne\u0144skiej. Zwierz\u0119ta mog\u0105 przez to straci\u0107 status skutkuj\u0105cy zakazem polowa\u0144.", "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art39614331-znow-beda-strzelac-do-wilkow-ue-chce-obnizyc-poziom-ochrony-tych-zwierzat", "date_published": "2023-12-23T05:58:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 668", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39615651-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-668", "date_published": "2023-12-23T05:54:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Jak Polacy oceniaj\u0105 prace podkomisji Antoniego Macierewicza?", "description": "\"Jak ocenia Pani/Pan prace podkomisji smole\u0144skiej Antoniego Macierewicza?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39615641-sondaz-jak-polacy-oceniaja-prace-podkomisji-antoniego-macierewicza", "date_published": "2023-12-23T05:48:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]