[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk o wecie Dudy: Wstyd. Weso\u0142ych \u015awi\u0105t, Prezydencie. Poradzimy sobie z tym [KOMENTARZE]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3a/1f/1d/z30537530M,Premier-Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />\"Prezydenckie weto zabiera pieni\u0105dze nauczycielom przedszkolnym i pocz\u0105tkuj\u0105cym, za to znosi \"komin\u0102\u0142wk\u0119\", czyli umo\u017cliwia nieograniczone podwy\u017cki dla prezes\u0102\u0142w pa\u0144stwowych sp\u0102\u0142\u0142ek i agencji. Wstyd. Weso\u0142ych \u015awi\u0105t, Prezydencie. Poszkodowanych uspokajam: poradzimy sobie z tym\" - napisa\u0142 w komentarzu do prezydenckiego weta premier Donald Tusk. Decyzja Andrzeja Dudy, kt\u0102\u0142ry odm\u0102\u0142wi\u0142 podpisu w zwi\u0105zku z zapisan\u0105 w ustawie mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przekazania ok. 3 mld z\u0142 mediom publicznym, jest szeroko komentowana tak\u017ce przez dziennikarzy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538977,burza-po-decyzji-dudy-ws-weta-broni-funkcjonariuszy-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T18:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kierowca wjecha\u0142 w pieszych w Mi\u0119dzyzdrojach. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby, w tym 7-letnie dziecko", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/1f/1d/z30539022M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci tragedii, do kt\u0102\u0142rej dosz\u0142o w sobot\u0119 w Mi\u0119dzyzdrojach w woj. zachodniopomorskim. W pieszych wjecha\u0142 kierowca. Na miejscu zgin\u0119\u0142y dwie osoby, trzecia - 7-letnia dziewczynka - zmar\u0142a w szpitalu. Ranna zosta\u0142a 12-latka, kt\u0102\u0142ra przebywa obecnie w szpitalu. Trwa ob\u0142awa na m\u0119\u017cczyzn\u0119.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539009,kierowca-wjechal-w-pieszych-w-miedzyzdrojach-nie-zyja-trzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T18:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kardyna\u0142 Kazimierz Nycz z\u0142o\u017cy\u0142 na r\u0119ce papie\u017ca rezygnacj\u0119 z urz\u0119du arcybiskupa warszawskiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e4/1f/1d/z30538980M,Kardynal-Kazimierz-Nycz.jpg\" vspace=\"2\" />Kardyna\u0142 Kazimierz Nycz z\u0142o\u017cy\u0142 na r\u0119ce papie\u017ca rezygnacj\u0119 z urz\u0119du arcybiskupa warszawskiego - poinformowa\u0142 rzecznik archidiecezji warszawskiej ksi\u0105dz Przemys\u0142aw \u015aliwi\u0144ski.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30538963,kardynal-kazimierz-nycz-zlozyl-na-rece-papieza-rezygnacje-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T17:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Duda zawetowa\u0142 ustaw\u0119 oko\u0142obud\u017cetow\u0105. Paprocka: Podwy\u017cki nie s\u0105 zagro\u017cone", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d7/1f/1d/z30538967M,Malgorzata-Paprocka.jpg\" vspace=\"2\" />- Weto wynika z kwestii niestety oczywistej, czyli ra\u017c\u0105cego z\u0142amania Konstytucji i ustaw wok\u0102\u0142\u0142 tego, co dzia\u0142o si\u0119 w tym tygodniu w mediach publicznych - tak o sobotniej decyzji Andrzeja Dudy m\u0102\u0142wi\u0142a w TVN24 Ma\u0142gorzata Paprocka z Kancelarii Prezydenta. Duda przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 zawetowa\u0107 ustaw\u0119 oko\u0142obud\u017cetow\u0105 na przysz\u0142y rok w zwi\u0105zku z zapisem dotycz\u0105cym mo\u017cliwo\u015bci przekazania ok. 3 mld z\u0142 na media publiczne.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538959,duda-zawetowal-ustawe-okolobudzetowa-paprocka-podwyzki-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T17:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szef KPRM o wecie Dudy ws. ustawy oko\u0142obud\u017cetowej: Absurdalna i szkodliwa decyzja", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/1e/1d/z30533743M,Jan-Grabiec.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda zdecydowa\u0142 o zawetowaniu ustawy oko\u0142obud\u017cetowej na przysz\u0142y rok. \"Pr\u0102\u0142ba finansowania medi\u0102\u0142w publicznych przy pomocy ustawy oko\u0142obud\u017cetowej (przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarn\u0105) jest w obecnej sytuacji niemo\u017cliwa do zaakceptowania\" - napisa\u0142 na portalu X. - \u015arodki by\u0142y przekazywane rokrocznie przez ostatnie 6 lat przez PiS. (...) Prezydent nie widzia\u0142 w tym nic zdro\u017cnego i podpisywa\u0142 tego rodzaju ustawy. Mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce kibicowa\u0142 temu przekazywaniu pieni\u0119dzy - m\u0102\u0142wi\u0142 w TVN24 szef KPRM Jan Grabiec.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538945,szef-kprm-o-wecie-dudy-ws-ustawy-okolobudzetowej-absurdalna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T17:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemiecka prasa o Polsce: Tusk znalaz\u0142 skuteczn\u0105 strategi\u0119 odsuni\u0119cia od w\u0142adzy populist\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/82/1f/1d/z30535810M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Sytuacja w Polsce pozostaje w polu zainteresowania niemieckich medi\u0102\u0142w. Komentatorzy zwracaj\u0105 uwag\u0119 na \"rewolucyjny nastr\u0102\u0142j\", ale i na \"prawne miny\" pod\u0142o\u017cone przez PiS. Czy uda si\u0119 przywr\u0102\u0142ci\u0107 sprawiedliwo\u015b\u0107 bez zemsty?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30538829,niemiecka-prasa-o-polsce-tusk-znalazl-skuteczna-strategie-odsuniecia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T17:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Doradczyni Dudy o TVP: To, co Kurski wyprawia\u0142 na Woronicza, by\u0142o skandaliczne", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a1/1f/1d/z30538913M,Zofia-Romaszewska.jpg\" vspace=\"2\" />- Kiedy\u015b by\u0142 bardzo sympatycznym ch\u0142opakiem. Teraz jest prawdziwym paskudnikiem - tak w rozmowie z Wprost.pl powiedzia\u0142a o premierze Donaldzie Tusku doradczyni prezydenta Andrzeja Dudy Zofia Romaszewska. Doda\u0142a r\u0102\u0142wnie\u017c, \u017ce \"prezydent jest przygotowany do tego, \u017ce relacje z Tuskiem nie b\u0119d\u0105 \u0142atwe\". Dzia\u0142aczka odnios\u0142a si\u0119 te\u017c m.in. do sytuacji w TVP i podpisanej przez prezydenta Andrzeja Dudy ustawy o in vitro.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538902,doradczyni-dudy-o-tvp-to-co-kurski-wyprawial-na-woronicza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T16:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wawrzyk domaga si\u0119 przeprosin od pos\u0142a KO za s\u0142owa o \"przest\u0119pcy\". \"Nikt mnie jeszcze nigdzie nie wezwa\u0142\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/1f/1d/z30538726M,Piotr-Wawrzyk--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Przeprosin i wp\u0142aty 20 tys. z\u0142 na cele charytatywne domaga si\u0119 od pos\u0142a PO Micha\u0142a Szczerby by\u0142y pose\u0142 PiS i by\u0142y wiceszef MSZ Piotr Wawrzyk. Ma to zwi\u0105zek z wypowiedzi\u0105 parlamentarzysty obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej, kt\u0102\u0142ry z sejmowej m\u0102\u0142wnicy nazwa\u0142 Wawrzyka \"przest\u0119pc\u0105\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538681,wawrzyk-domaga-sie-przeprosin-od-posla-ko-za-slowa-o-przestepcy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T16:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awantura w TAI. Ozdoba pyta\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, czy ma bro\u0144. \"Prosz\u0119 si\u0119 nie zbli\u017ca\u0107\". Interweniowa\u0142a policja", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/50/1f/1d/z30538832M,Protest-w-siedzibie-TVP-w-Warszawie--20-12-2023-r-.jpg\" vspace=\"2\" />W siedzibie Telewizyjnej Agencji Informacyjnej interweniowa\u0142a policja. Funkcjonariusze wyprowadzili z budynku m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u0102\u0142ry nie chcia\u0142 ujawni\u0107 swojej to\u017csamo\u015bci by\u0142ym pracownikom Telewizji Polskiej ani politykom Zjednoczonej Prawicy. Ci ostatni twierdz\u0105, \u017ce m\u0119\u017cczyzna \"usi\u0142owa\u0142 wywozi\u0107 sprz\u0119t nale\u017c\u0105cy do TVP\". Poinformowano r\u0102\u0142wnie\u017c, \u017ce dosz\u0142o do \"naruszenia nietykalno\u015bci pos\u0142a Sebastiana Kalety\" z Suwerennej Polski.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538667,policja-wyprowadzila-z-tvp-tajemniczego-mezczyzne-doszlo-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T15:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ozdoba chcia\u0142 sprawdzi\u0107, czy pracownik TVP \"nie kradnie\". \"To nie jest interwencja, tylko bandyterka\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/30/1f/1d/z30538800M,Jacek-Ozdoba-i-pracownik-TVP.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Suwerennej Polski Jacek Ozdoba w sobot\u0119 po po\u0142udniu pr\u0102\u0142bowa\u0142 dowiedzie\u0107 si\u0119 od jednego z pracownik\u0102\u0142w TVP, dlaczego ten wynosi sprz\u0119t z siedziby Telewizji Polskiej przy ul. Powsta\u0144c\u0102\u0142w. M\u0119\u017cczyzna przekaza\u0142, \u017ce dosta\u0142 zgod\u0119 od kierownictwa. - Chc\u0119 ustali\u0107, czy na pewno pan nie kradnie - stwierdzi\u0142 Ozdoba. Zachowanie parlamentarzysty spotka\u0142o si\u0119 ze spor\u0105 krytyk\u0105 nie tylko ze strony polityk\u0102\u0142w, ale r\u0102\u0142wnie\u017c \u015brodowiska dziennikarskiego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538771,ozdoba-chcial-sprawdzic-czy-pracownik-tvp-nie-kradnie-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T15:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk zabra\u0142 g\u0142os ws. wyroku wi\u0119zienia dla Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Stanowcza deklaracja premiera", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/90/1b/1d/z30522000M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk zosta\u0142 zapytany o to, czy po prawomocnym skazaniu Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika w sprawie \"afery gruntowej\" politycy PiS powinni trafi\u0107 do wi\u0119zienia. W odpowiedzi premier stwierdzi\u0142, \u017ce \"politycy nie zast\u0119puj\u0105 s\u0105d\u0102\u0142w\". - Ja te\u017c b\u0119d\u0119 dostosowywa\u0142 si\u0119 i respektowa\u0142 wyroki s\u0105du - doda\u0142 Tusk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538553,tusk-zabral-glos-ws-wyroku-wiezienia-dla-kaminskiego-i-wasika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy zn\u0102\u0142w rozbrzmi w TVP? Wyciek\u0142 mail prezesa", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a3/1f/1d/z30538659M,Wielka-Orkiestra-Swiatecznej-Pomocy-znow-rozbrzmi-.jpg\" vspace=\"2\" />Po sze\u015bciu latach nieobecno\u015bci fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy ma zn\u0102\u0142w by\u0107 transmitowany w TVP. Tak wynika z maila, kt\u0102\u0142ry Tomasz Sygut, nowy prezes stacji, mia\u0142 wys\u0142a\u0107 do pracownik\u0102\u0142w. - Zn\u0102\u0142w zagra tu najwi\u0119ksza na \u015bwiecie orkiestra ludzkich serc - zapowiada szef telewizji publicznej. Co na to Jurek Owsiak?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30538618,wielka-orkiestra-swiatecznej-pomocy-znow-rozbrzmi-w-tvp-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T14:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski i Morawiecki sk\u0142adaj\u0105 \u017cyczenia. Prezes PiS m\u0102\u0142wi, co jest \"bardzo wa\u017cne dla Polski i \u015bwiata\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/85/1f/1d/z30538629M,Jaroslaw-Kaczynski-zlozyl-swiateczne-zyczenia.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Morawiecki i Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski z\u0142o\u017cyli Polakom \u017cyczenia z okazji \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia. By\u0142y premier zauwa\u017cy\u0142, \u017ce \"s\u0105 sprawy wi\u0119ksze od nas\" i przypomnia\u0142 pewn\u0105 \"uniwersaln\u0105 prawd\u0119\". Z kolei prezes PiS \u017cyczy\u0142, aby \u015bwi\u0119ta by\u0142y \"czasem odnowienia wsp\u0102\u0142lnoty\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538484,kaczynski-i-morawiecki-skladaja-zyczenia-prezes-pis-mowi-co.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T13:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pose\u0142 PiS pokaza\u0142 zdj\u0119cie z siedziby PAP. W sieci lawina komentarzy i przypomnienie afery mailowej", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/60/1f/1d/z30538592M,Waldemar-Buda-z-PiS-u-zdradzil-swoje-plany-na-swie.jpg\" vspace=\"2\" />\u015apiw\u0102\u0142r, karimata i choinka - z takim wyposa\u017ceniem pose\u0142 PiS-u Waldemar Buda stawi\u0142 si\u0119 w siedzibie Polskiej Agencji Prasowej i zapowiedzia\u0142, \u017ce ma zamiar sp\u0119dzi\u0107 tam \u015bwi\u0119ta. Chce broni\u0107 zasad. Cz\u0119\u015b\u0107 komentuj\u0105cych pyta wprost: jakich zasad? I przypomina korespondencj\u0119, kt\u0102\u0142r\u0105 Mateusz Morawiecki mia\u0142 przeprowadzi\u0107 z by\u0142ym szefem PAP w czasie rz\u0105d\u0102\u0142w PiS.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538507,posel-pis-u-zdradzil-swoje-plany-na-swieta-chce-bronic-zasad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T13:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemcy pisz\u0105 o rewolucji w TVP. \"Zmiany wywo\u0142a\u0142y histeryczne oburzenie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/eb/1f/1d/z30538475M,Niemcy-pisza-o-rewolucji-w-TVP---Zmiany-wywolaly-h.jpg\" vspace=\"2\" />- Zmiany wywo\u0142a\u0142y histeryczne oburzenie w\u015br\u0102\u0142d polityk\u0102\u0142w i zwolennik\u0102\u0142w PiS - ocenia \"Die Welt\". W niemieckim dzienniku pojawi\u0142 si\u0119 tekst na temat zmian w Polsce. Du\u017c\u0105 jego cz\u0119\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cono mediom publicznym, w kt\u0102\u0142rych Bart\u0142omiej Sienkiewicz i Donald Tusk rozpocz\u0119li swoist\u0105 rewolucj\u0119. Tymczasem nasi zachodni s\u0105siedzi ostrzegaj\u0105 premiera przed politycznymi konsekwencjami tych gwa\u0142townych zmian.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538366,niemcy-pisza-o-rewolucji-w-tvp-zmiany-wywolaly-histeryczne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T12:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Che\u0142mno. Szukali m\u0119\u017cczyzny, znale\u017ali cia\u0142o 19-latki. Zagin\u0119\u0142a ponad miesi\u0105c temu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4f/1c/1d/z30526287M,Poszukiwania.jpg\" vspace=\"2\" />Trwaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb w zwi\u0105zku z zagini\u0119ciem 26-letniego m\u0119\u017cczyzny. W trakcie akcji poszukiwawczej w Wi\u015ble na wysoko\u015bci Che\u0142mna z wody wy\u0142owiono cia\u0142o kobiety. Wst\u0119pne ustalenia policji wykaza\u0142y, \u017ce to 19-latka, kt\u0102\u0142ra zagin\u0119\u0142a na pocz\u0105tku listopada na bydgoskim Fordonie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30538321,z-wisly-wylowiono-cialo-19-latki-policjanci-szukali-zaginionego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T11:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczny wypadek na Podlasiu. Dw\u0102\u0142ch 20-latk\u0102\u0142w zgin\u0119\u0142o na miejscu. Policja ustali\u0142a przyczyn\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/98/1f/1d/z30538392M,Dwie-osoby-zginely-w-wypadku-w-miejscowosci-Rajgro.jpg\" vspace=\"2\" />Dw\u0102\u0142ch 20-latk\u0102\u0142w zgin\u0119\u0142o w wypadku w miejscowo\u015bci Rajgr\u0102\u0142d. Trzej pasa\u017cerowie trafili do szpitala. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce pojazd, kt\u0102\u0142ry jecha\u0142 z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105, uderzy\u0142 w s\u0142up energetyczny.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30538292,tragiczny-wypadek-na-podlasiu-dwoch-20-latkow-zginelo-na-miejscu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T11:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marek Suski o \"napadzie bandyt\u0102\u0142w\" na PAP. Zadzwoni\u0142 do Borysa Budki. \"My\u015bla\u0142em, \u017ce nie odbierze\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/1e/1d/z30533546M,Posel-PiS-Marek-Suski-podczas-protestu-przed-siedz.jpg\" vspace=\"2\" />Po nocnej awanturze w siedzibie Polskiej Agencji Prasowej Marek Suski na antenie TV Republika przekonywa\u0142 o \"napadzie bandyt\u0102\u0142w na mienie skarbu pa\u0144stwa\". Pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zrelacjonowa\u0142 tak\u017ce swoj\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z ministrem aktyw\u0102\u0142w pa\u0144stwowych, Borysem Budk\u0105. - Odebra\u0142 telefon, my\u015bla\u0142em, \u017ce nie odbierze - m\u0102\u0142wi\u0142 polityk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538250,marek-suski-o-napadzie-bandytow-na-pap-zadzwonil-do-borysa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T10:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pos\u0142owie PiS okupuj\u0105 siedzib\u0119 PAP. Prezes wprowadzi\u0142 prac\u0119 zdaln\u0105. Jest te\u017c zawiadomienie na policj\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/89/1d/1d/z30530953M.jpg\" vspace=\"2\" />- Wprowadzili\u015bmy prac\u0119 zdaln\u0105 w Polskiej Agencji Prasowej dla wszystkich pracownik\u0102\u0142w. Potrwa do odwo\u0142ania - przekaza\u0142 naszej redakcji w sobot\u0119 przed po\u0142udniem prezes PAP Marek B\u0142o\u0144ski. Zapewni\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce on, jak i ca\u0142y zarz\u0105d podejmuj\u0105 decyzje i pracuj\u0105 normalnie, po prostu nie ma potrzeby, \u017ceby w gmachu przy ulicy Brackiej kto\u015b by\u0142. W budynku zostali pracownicy firm ochroniarskich, politycy PiS, kt\u0102\u0142rzy od \u015brody prowadz\u0105 tam \"interwencj\u0119 poselsk\u0105\" oraz odwo\u0142any przez ministra zarz\u0105d.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30538259,poslowie-pis-okupuja-siedzibe-pap-prezes-wprowadzil-prace-zdalna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T10:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ujawniono, kto mia\u0142 sta\u0107 za zab\u0102\u0142jstwem Prigo\u017cyna. Putin zaakceptowa\u0142 plan zamachu? Jest reakcja Kremla", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/1f/1d/z30538279M,Jewgienij-Prigozyn.jpg\" vspace=\"2\" />Jewgienij Prigo\u017cyn zosta\u0142 zamordowany, poniewa\u017c Grupa Wagnera sta\u0142a si\u0119 zbyt siln\u0105 organizacj\u0105 - twierdzi \"Wall Street Journal\". Dziennikarze poinformowali, \u017ce zamach na przyw\u0102\u0142dc\u0119 wagnerowc\u0102\u0142w zorganizowa\u0142 sekretarz Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej Niko\u0142aj Patruszew. Putin mia\u0142 zaakceptowa\u0107 plan swojego wsp\u0102\u0142\u0142pracownika. Kreml skomentowa\u0142 te doniesienia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30538232,ujawniono-kto-mial-stac-za-zabojstwem-prigozyna-putin-zaakceptowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T10:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prezes TVP napisa\u0142 list do pracownik\u0102\u0142w. O nowym programie \"19:30\". \"Wymarzona opinia\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/08/1f/1d/z30538248M,Prezes-TVP-Tomasz-Sygut-w-liscie-do-pracownikow-o-.jpg\" vspace=\"2\" />\"To wymarzona opinia\" - tak pierwsze komentarze na temat serwisu informacyjnego TVP1 \"19:30\" oceni\u0142 nowy prezes publicznej telewizji Tomasz Sygut. W li\u015bcie do pracownik\u0102\u0142w i wsp\u0102\u0142\u0142pracownik\u0102\u0142w podkre\u015bli\u0142, \u017ce pierwszym wydaniu us\u0142ysza\u0142, i\u017c program by\u0142 \"rzetelny, ale troch\u0119 nudny\". W ocenie szefa TVP powo\u0142anego przez ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza, to najlepsze, co mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 o audycji informacyjnej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30538204,prezes-tvp-w-liscie-do-pracownikow-o-nowym-programie-19-30.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T09:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Patryk Jaki nie m\u0102\u0142g\u0142 wyst\u0119powa\u0107 w TVP. Ujawni\u0142 zaskakuj\u0105cy pow\u0102\u0142d. Zada\u0142 te\u017c niewygodne pytania Dudzie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/1f/1d/z30538226M,Patryk-Jaki.jpg\" vspace=\"2\" />Patryk Jaki przekaza\u0142, \u017ce przez ponad rok nie m\u0102\u0142g\u0142 wyst\u0119powa\u0107 w TVP. Europose\u0142 ujawni\u0142, \u017ce mia\u0142o to zwi\u0105zek z krytyk\u0105 Mateusza Morawieckiego. Jaki opublikowa\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c list otwarty do Andrzeja Dudy, w kt\u0102\u0142rym zasugerowa\u0142, \u017ce prezydent w niew\u0142a\u015bciwy spos\u0102\u0142b zareagowa\u0142 na zmiany w mediach publicznych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538143,patryk-jaki-nie-mogl-wystepowac-w-tvp-ujawnil-zaskakujacy-powod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T09:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "To nie koniec wichur. Wiatr nie odpu\u015bci nawet w \u015bwi\u0119ta. Nadal obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia IMGW", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/1f/1d/z30538218M,Prognoza-pogody--Wiatr-nie-odpusci-nawet-w-swieta-.jpg\" vspace=\"2\" />Po niebezpiecznych wichurach z pi\u0105tku na sobot\u0119 (22/23.12) nadejdzie niewielkie rozpogodzenie. Silny wiatr nadal b\u0119dzie si\u0119 utrzymywa\u0142 w niekt\u0102\u0142rych rejonach kraju. IMGW utrzymuje ostrze\u017cenia pogodowe w p\u0102\u0142\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Polski i Sudetach. A jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30538148,prognoza-pogody-wiatr-nie-odpusci-nawet-w-swieta-nadal-obowiazuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T09:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk: Dzi\u015b chc\u0119 zwr\u0102\u0142ci\u0107 si\u0119 do tych, kt\u0102\u0142rzy tej zmiany nie chcieli", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/1f/1d/z30538150M,Zyczenia-swiateczne-premiera-Donalda-Tuska--23-gru.jpg\" vspace=\"2\" />\"B\u0105d\u017amy wsp\u0102\u0142lnot\u0105\" - tak zatytu\u0142owa\u0142 \u017cyczenia \u015bwi\u0105teczne dla Polak\u0102\u0142w premier Donald Tusk. Szef rz\u0105du nawi\u0105za\u0142 do zmiany w\u0142adzy, kt\u0102\u0142ra dokona\u0142a si\u0119 po 15 pa\u017adziernika i zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 \"do tych, kt\u0102\u0142rzy tej zmiany nie chcieli\". Do wszystkich mia\u0142 jedno \u017cyczenie: \"Zostawmy na tych par\u0119 pi\u0119knych dni polityk\u0119 i spory. Zobaczmy w nas to, co \u0142\u0105czy i pomy\u015blmy, jakie to wa\u017cne m\u0102\u0142c by\u0107 razem\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538140,premier-sklada-zyczenia-polakom-i-mowi-do-tych-ktorzy-tej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T08:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Politycy Konfederacji nie b\u0119d\u0105 zadowoleni. S\u0105 wyniki sonda\u017cu ws. sejmowego skandalu z udzia\u0142em Brauna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/1c/1d/z30523957M,12-12-2023--Sejm--posel-Grzegorz-Braun-po-zgaszeni.jpg\" vspace=\"2\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u0102\u0142w ocenia, \u017ce Grzegorz Braun nie powinien by\u0107 pos\u0142em - wynika z sonda\u017cu dla \"Super Expressu\". Jego wyniki nie pozostawiaj\u0105 praktycznie w\u0105tpliwo\u015bci w sprawie politycznej przysz\u0142o\u015bci dzia\u0142acza Konfederacji, kt\u0102\u0142ry 12 grudnia w Sejmie ga\u015bnic\u0105 proszkow\u0105 zgasi\u0142 chanukowe \u015bwiece. Post\u0119powanie w sprawie antysemickiego ataku prowadzi prokuratura.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538097,politycy-konfederacji-nie-beda-zadowoleni-sa-wyniki-sondazu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T08:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nocna awantura w siedzibie PAP. Prezes wzmocni\u0142 ochron\u0119 budynku. \"Kim panowie s\u0105?\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/1f/1d/z30538093M,PAP--interwencja-poselska-PIS--23-grudnia-2023-r-.jpg\" vspace=\"2\" />W nocy w siedzibie Polskiej Agencji Prasowej przy ulicy Brackiej w Warszawie dosz\u0142o do przepychanek mi\u0119dzy ochron\u0105 i politykami PiS-u, kt\u0102\u0142rzy nie opuszczaj\u0105 budynku Agencji. Zarz\u0105d PAP zdecydowa\u0142, \u017ce wzmocni ochron\u0119 siedziby i zatrudni\u0142 zewn\u0119trzne firmy ochroniarskie. Wykonywanie ich pracy utrudniali jednak politycy partii Kaczy\u0144skiego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30538078,nocna-awantura-w-siedzibie-pap-prezes-wzmocnil-ochrone-budynku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T07:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmiany w mediach publicznych. PiS ma niedosyt ws. dzia\u0142a\u0144 Dudy. \"Nawarzyli piwa, to niech je pij\u0105\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c2/1f/1d/z30537922M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Pa\u0142ac Prezydencki jest zirytowany presj\u0105 polityk\u0102\u0142w Zjednoczonej Prawicy, oczekuj\u0105cych wi\u0119kszego zaanga\u017cowania Andrzeja Dudy w spraw\u0119 medi\u0102\u0142w publicznych - podaje Wp.pl. - Pami\u0119ta pan, jak politycy PiS rechotali w 2020 roku, gdy uwa\u017cali, \u017ce ograli prezydenta po przywr\u0102\u0142ceniu na fotel prezesa TVP Jacka Kurskiego? Albo jak odbierali prezydentowi wp\u0142yw na TVP i media publiczne w og\u0102\u0142le? To niech rechocz\u0105 dalej - m\u0102\u0142wi portalowi osoba z otoczenia prezydenta.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30537882,zmiany-w-mediach-publicznych-pis-ma-niedosyt-ws-dzialan-dudy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - sobota 23 grudnia 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fb/1d/1d/z30530299M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na sobot\u0119 23 grudnia. Co przyniesie nowy dzie\u0144 dla Skorpiona, Kozioro\u017cca i Panny? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a, co los dla ciebie przygotowa\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30537038,horoskop-dzienny-sobota-23-grudnia-2023-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W QUIZIE historycznym pytamy o w\u0142adc\u0102\u0142w Polski! Pami\u0119tacie o nich cokolwiek?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/bf/1c/z30144266M,Quiz-historyczny.jpg\" vspace=\"2\" />Wiesz, z kt\u0102\u0142rych dynastii pochodzili ci w\u0142adcy?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19586,w-quizie-historycznym-pytamy-o-wladcow-polski-pamietacie-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-23T03:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]