[{"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Zaginiony 16-latek by\u0142 widziany w Poznaniu? Jest apel mamy", "description": "Krzysztofa Dymi\u0144skiego, mieszka\u0144ca Mazowsza od 7 miesi\u0119cy szukaj\u0105 tysi\u0105ce Polak\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146325-zaginiony_16_latek_byl_widziany_w_poznaniu_jest_apel_mamy?rss=1", "date_published": "2023-12-23T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Pozna\u0144 i metropolia ma plan zr\u00f3wnowa\u017conej mobilno\u015bci... do 2040 roku!", "description": "Radni przyj\u0119li &quot;Plan Zr\u00f3wnowa\u017conej Mobilno\u015bci dla Metropolii Pozna\u0144 do roku 2040&quot;. To d\u0142ugoterminowa wizja, zawieraj\u0105ca konkretne cele w zakresie poprawy transportu na jej obszarze.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146322-poznan_i_metropolia_ma_plan_zrownowazonej_mobilnosci_do_2040_roku?rss=1", "date_published": "2023-12-23T16:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146309-szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1", "date_published": "2023-12-23T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Po\u017car domu jednorodzinnego. Wewn\u0105trz znaleziono zw\u0119glone zw\u0142oki", "description": "W powiecie koni\u0144skim.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146324-pozar_domu_jednorodzinnego_wewnatrz_znaleziono_zweglone_zwloki?rss=1", "date_published": "2023-12-23T15:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Ogromny po\u017car Biedronki. Ca\u0142y dach w ogniu a nad dachem wybuchaj\u0105 fajerwerki", "description": "W powiecie w\u0105growieckim.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146323-ogromny_pozar_biedronki_caly_dach_w_ogniu_a_nad_dachem_wybuchaja_fajerwerki?rss=1", "date_published": "2023-12-23T15:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Ogromny po\u017car Biedronki. Kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w w akcji i ca\u0142y dach w ogniu", "description": "Powiecie w\u0105growieckim.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146323-ogromny_pozar_biedronki_kilkanascie_zastepow_w_akcji_i_caly_dach_w_ogniu?rss=1", "date_published": "2023-12-23T15:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Robot &quot;Kasia&quot; wr\u00f3ci\u0142 do pracy. Mo\u017cna go spotka\u0107 na ulicach", "description": "Uleg\u0142 uszkodzeniu podczas po\u017caru restauracji.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146307-robot_kasia_wrocil_do_pracy_mozna_go_spotkac_na_ulicach?rss=1", "date_published": "2023-12-23T15:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Takim banknotem chcia\u0142 zap\u0142aci\u0107 w sklepie. Jest apel do sprzedawc\u00f3w, bo podobnych przypadk\u00f3w by\u0142o wi\u0119cej", "description": "40-latek zosta\u0142 zatrzymany na gor\u0105cym uczynku.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146321-takim_banknotem_chcial_zaplacic_w_sklepie_jest_apel_do_sprzedawcow_bo_podobnych_przypadkow_bylo_wiecej?rss=1", "date_published": "2023-12-23T15:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Hulajnoga mo\u017ce zaskoczy\u0107... zagra s\u0142ynn\u0105 \u015bwi\u0105teczn\u0105 melodi\u0119", "description": "Na pocz\u0105tku ka\u017cdego przejazdu.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146320-hulajnoga_moze_zaskoczyc_zagra_slynna_swiateczna_melodie?rss=1", "date_published": "2023-12-23T15:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "W Poznaniu mamy nowy mural. Pierwszy taki w Wielkopolsce!", "description": "To mural infograficzny na temat pragnie\u0144 dzieci umieszczonych w pieczy zast\u0119pczej.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146314-w_poznaniu_mamy_nowy_mural_pierwszy_taki_w_wielkopolsce?rss=1", "date_published": "2023-12-23T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Z promilami wpad\u0142a po kolizji pod Poznaniem. &quot;Niestety kursantka do egzaminu ju\u017c nie przyst\u0105pi&quot;", "description": "To sytuacja z ubieg\u0142ej nocy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146315-z_promilami_wpadla_po_kolizji_pod_poznaniem_niestety_kursantka_do_egzaminu_juz_nie_przystapi?rss=1", "date_published": "2023-12-23T14:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Instalacja pozna\u0144skiego teatru z szans\u0105 na nagrod\u0119 Inavation Awards. &quot;G\u0142o\u015bniki i mikrofony ukryte w zabytkowym suficie oraz masywnym \u017cyrandolu&quot;", "description": "Zwyci\u0119zc\u00f3w poznamy w styczniu.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146319-instalacja_poznanskiego_teatru_z_szansa_na_nagrode_inavation_awards_glosniki_i_mikrofony_ukryte_w_zabytkowym_suficie_oraz_masywnym_zyrandolu?rss=1", "date_published": "2023-12-23T14:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "&quot;Atak no\u017cownika w Netto na os. \u0141okietka&quot;? Zatrzymano 75-latka", "description": "Faktycznie m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 n\u00f3\u017c.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146318-atak_nozownika_w_netto_na_os_lokietka_zatrzymano_75_latka?rss=1", "date_published": "2023-12-23T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Por\u00f3d w pozna\u0144skiej taks\u00f3wce", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 rano.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146317-porod_w_poznanskiej_taksowce?rss=1", "date_published": "2023-12-23T13:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "W Poznaniu zawyj\u0105 syreny. Autobusy i tramwaje zatrzymaj\u0105 si\u0119 na minut\u0119", "description": "Mi\u0119dzy innymi tak uczcimy \u015bwi\u0119to pa\u0144stwowe. Cho\u0107 warto przypomnie\u0107, \u017ce nie jest to dzie\u0144 wolny od pracy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146316-w_poznaniu_zawyja_syreny_autobusy_i_tramwaje_zatrzymaja_sie_na_minute?rss=1", "date_published": "2023-12-23T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "W tych pozna\u0144skich szko\u0142ach b\u0119dzie cieplej", "description": "Chodzi o trzy plac\u00f3wki.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146306-w_tych_poznanskich_szkolach_bedzie_cieplej?rss=1", "date_published": "2023-12-23T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Magda Gessler zn\u00f3w odwiedzi\u0142a Pozna\u0144", "description": "W nowym roku rezultaty zobaczymy w telewizji.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146308-magda_gessler_znow_odwiedzila_poznan?rss=1", "date_published": "2023-12-23T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Zagin\u0105\u0142 44-latek. Od wczoraj nie wr\u00f3ci\u0142 do domu", "description": "M\u0119\u017cczyzna od pi\u0105tku nie kontaktowa\u0142 si\u0119 z rodzin\u0105.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146313-zaginal_44_latek_od_wczoraj_nie_wrocil_do_domu?rss=1", "date_published": "2023-12-23T11:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 przechodz\u0105cego przez pasy i uciek\u0142", "description": "Ju\u017c go maj\u0105.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146312-potracil_mezczyzne_przechodzacego_przez_pasy_i_uciekl?rss=1", "date_published": "2023-12-23T11:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Ostatnia szansa, by zrobi\u0107 przed\u015bwi\u0105teczne zakupy. Przez trzy kolejne dni sklepy b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te!", "description": "Osoby, kt\u00f3re nie zd\u0105\u017cy\u0142y zrobi\u0107 \u015bwi\u0105tecznych zakup\u00f3w mog\u0105 to jeszcze zrobi\u0107 w sobot\u0119.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146311-ostatnia_szansa_by_zrobic_przedswiateczne_zakupy_przez_trzy_kolejne_dni_sklepy_beda_zamkniete?rss=1", "date_published": "2023-12-23T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "\u015awi\u0119ta dla aktywnych. Czynne b\u0119d\u0105 niekt\u00f3re pozna\u0144skie obiekty sportowe", "description": "W \u015bwi\u0119ta mo\u017cna si\u0119 wybra\u0107 mi\u0119dzy innymi na lodowisko.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146310-swieta_dla_aktywnych_czynne_beda_niektore_poznanskie_obiekty_sportowe?rss=1", "date_published": "2023-12-23T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Akcja policji na rynku Je\u017cyckim", "description": "Ostrzegali.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146305-akcja_policji_na_rynku_jezyckim?rss=1", "date_published": "2023-12-23T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Prace oficjalnie zako\u0144czone. Utrzymano historyczny wygl\u0105d ulicy", "description": "Na \u015ar\u00f3dce.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146304-prace_oficjalnie_zakonczone_utrzymano_historyczny_wyglad_ulicy?rss=1", "date_published": "2023-12-23T09:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Jest ostrze\u017cenie IMGW drugiego stopnia. Ju\u017c obowi\u0105zuje!", "description": "To ostrze\u017cenie hydrologiczne.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146303-jest_ostrzezenie_imgw_drugiego_stopnia_juz_obowiazuje?rss=1", "date_published": "2023-12-23T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Jest ostrze\u017cenie IMGW drugiego stopnia. Obowi\u0105zuje do niedzieli", "description": "To ostrze\u017cenie hydrologiczne.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146303-jest_ostrzezenie_imgw_drugiego_stopnia_obowiazuje_do_niedzieli?rss=1", "date_published": "2023-12-23T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Wichura w Wielkopolsce: stra\u017cacy odebrali kilkaset zg\u0142osze\u0144", "description": "Usuwali skutki silnego wiatru, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 w Wielkopolsce.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-146302-wichura_w_wielkopolsce_strazacy_odebrali_kilkaset_zgloszen?rss=1", "date_published": "2023-12-23T08:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]