[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T18:34:15.129205+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/392ece9f5cb881-948-567-0-40-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Seria fatalnych wyst\u0105pie\u0144 publicznych wywo\u0142a\u0142a presj\u0119 polityczn\u0105 i spo\u0142eczn\u0105, by urz\u0119duj\u0105cy prezydent USA Joe Biden zrezygnowa\u0142 z walki o reelekcj\u0119. 81-letni polityk ugi\u0105\u0142 si\u0119 i w niedziel\u0119 swoj\u0105 kampani\u0119 reelekcyjn\u0105.</p>", "id": 904246, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Joe-Biden-rezygnuje-z-walki-o-Bialy-Dom-To-koniec-kampanii-wyborczej-8785787.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden rezygnuje z walki o Bia\u0142y Dom. \"W najlepszym interesie mojej partii i kraju\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T17:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/9b6a5059fb71de-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />53,9 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien przesta\u0107 pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 prezesa PiS; za jego pozostaniem jest 16,5 proc., a dla 20,4 proc. jest to oboj\u0119tne, z kolei 9,2 proc. badanych nie ma zdania w tej sprawie - wynika z sonda\u017cu SW Research dla \"Rzeczpospolitej\".</p>", "id": 904247, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-powinien-przestac-rzadzic-w-PiS-Wiekszosc-Polakow-mowi-wprost-8785780.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski powinien przesta\u0107 rz\u0105dzi\u0107 w PiS. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w m\u00f3wi wprost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T17:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/e177fa7cb2cb1c-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ka\u017cdego roku 1,2 mln ludzi na \u015bwiecie ginie w\u00a0wypadkach drogowych. Chocia\u017c w\u00a0ostatnich latach bezpiecze\u0144stwo na drogach si\u0119 stopniowo poprawia, to wci\u0105\u017c daleko nam do wizji zero, kt\u00f3ra zak\u0142ada ograniczenie do minimum...</p>", "id": 904249, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sztuczna-inteligencja-pomaga-identyfikowac-czynniki-ryzyka-wypadkow-samochodowych-8783672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja pomaga identyfikowa\u0107 czynniki ryzyka wypadk\u00f3w samochodowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T15:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/d58748c06da442-948-568-0-269-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mer Kijowa Witalij Kliczko powiedzia\u0142, \u017ce je\u015bli Ukraina chcia\u0142aby zawrze\u0107 porozumienie z Rosj\u0105, prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski musia\u0142by rozpisa\u0107 referendum w tej sprawie. \"Nie s\u0105dz\u0119, by sam m\u00f3g\u0142 zawrze\u0107 porozumienia tak bolesne i wa\u017cne bez legitymizacji spo\u0142ecze\u0144stwa\u201d - oceni\u0142 Kliczko w wywiadzie dla w\u0142oskiego dziennika \"Corriere della Sera\" w niedziel\u0119.</p>", "id": 904248, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-zawrze-porozumienie-z-Rosja-Kliczko-mowi-o-referendum-8785767.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski zawrze porozumienie z Rosj\u0105? Kliczko m\u00f3wi o referendum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T15:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/426ae8ef6c632f-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wprowadzenie op\u0142aty za wst\u0119p do Wenecji by\u0142o spektakularnym sukcesem - powiedzia\u0142 PAP szef wydzia\u0142u ds. turystyki w zarz\u0105dzie miasta Simone Venturini, podsumowuj\u0105c zako\u0144czony 14 lipca eksperyment. Poinformowa\u0142, \u017ce rozwa\u017cane jest podniesienie tej op\u0142aty od przysz\u0142ego roku. Dot\u0105d wynosi\u0142a ona 5 euro.</p>", "id": 903827, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wenecja-rozwaza-podniesienie-oplaty-za-wstep-do-miasta-To-nie-narzedzie-do-zarabiania-pieniedzy-8784349.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenecja rozwa\u017ca podniesienie op\u0142aty za wst\u0119p do miasta. \"To nie narz\u0119dzie do zarabiania pieni\u0119dzy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T13:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/11010b3f75f6ff-948-568-0-428-4037-2422.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska jest trzecim krajem pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci finansowania, kt\u00f3re Europejski Bank Inwestycyjny (EBI) przyzna\u0142 w 2023 roku na rozw\u00f3j s\u0142abiej radz\u0105cych sobie region\u00f3w. Na ten cel do Polski trafi\u0142o 4,2 mld euro po\u017cyczek z EBI; 127 mln euro otrzyma\u0142 Krak\u00f3w.</p>", "id": 903130, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pieniadze-z-EBI-plyna-do-Polski-szerokim-strumieniem-8782675.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze z EBI p\u0142yn\u0105 do Polski szerokim strumieniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T13:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/7ea3bab86a9313-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od pocz\u0105tku roku do czerwca br. Cypr odwiedzi\u0142o ponad 110 tysi\u0119cy turyst\u00f3w z Polski - poinformowa\u0142 portal Cyprus Mail, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na tamtejszy resort turystyki.  \"Polska jest w czo\u0142\u00f3wce kraj\u00f3w pod wzgl\u0119dem liczby przybywaj\u0105cych go\u015bci\" - podkre\u015bli\u0142 portal.</p>", "id": 903129, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-zmieniaja-swoje-upodobania-podroznicze-Jestesmy-w-czolowce-odwiedzajacych-Cypr-8784678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zmieniaj\u0105 swoje upodobania podr\u00f3\u017cnicze? Jeste\u015bmy w czo\u0142\u00f3wce odwiedzaj\u0105cych Cypr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T12:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/0cd68ed33dca4e-948-568-0-62-4176-2505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli b\u0119dzie to konieczne, zbudujemy bazy marynarki wojennej albo inne obiekty morskie na Cyprze P\u00f3\u0142nocnym - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Turcji Recep Tayyip Erdogan.</p>", "id": 903132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bazy-tureckiej-marynarki-wojennej-na-Cyprze-Pln-Erdogan-zabral-glos-8785735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bazy tureckiej marynarki wojennej na Cyprze P\u0142n.? Erdogan zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T11:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/4a749460f57caf-948-568-0-31-1043-625.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukraina potrzebuje broni dalekiego zasi\u0119gu, aby chroni\u0107 swoje miasta i \u017co\u0142nierzy na linii frontu przed rosyjskimi bombami i dronami - wezwa\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski po nocnym ostrzale kraju przez Rosj\u0119.</p>", "id": 903134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Potrzebujemy-broni-dalekiego-zasiegu-8785732.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Potrzebujemy broni dalekiego zasi\u0119gu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T11:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/17f47640893dec-948-567-0-42-990-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />30 proc. firm handlowych uwa\u017ca niedost\u0119pno\u015b\u0107 pracownik\u00f3w za wa\u017cn\u0105 lub bardzo wa\u017cn\u0105 barier\u0119 w\u00a0rozwoju - wynika z\u00a0Miesi\u0119cznego Indeksu Koniunktury PIE z\u00a0lipca br. Ponad dwukrotnie wi\u0119cej uzna\u0142o, \u017ce s\u0105 ni\u0105...</p>", "id": 903133, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Handel-odczuwa-kryzys-demograficzny-Imigranci-i-automatyzacja-sposobem-na-niedobor-kadr-8783022.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Handel odczuwa kryzys demograficzny. Imigranci i automatyzacja sposobem na niedob\u00f3r kadr?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T11:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/3a2031fc9bf1d6-945-567-0-13-1078-647.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Produkcja sprzedana pojazd\u00f3w w I kwartale br. przekroczy\u0142a 60 mld z\u0142, ale og\u00f3lne wyniki bran\u017cy wskazuj\u0105, \u017ce dobra passa przemys\u0142u motoryzacyjnego w naszym kraju dobiega ko\u0144ca - poinformowa\u0142a firma AutomotiveSuppliers.pl.</p>", "id": 903131, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mimo-rekordowej-produkcji-samochodow-dobra-passa-motoryzacji-dobiega-konca-8782577.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mimo rekordowej produkcji samochod\u00f3w dobra passa motoryzacji dobiega ko\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/29ad0317a3209c-948-568-0-288-4272-2563.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 986,4 tys. firm, najwi\u0119cej w historii Korei Po\u0142udniowej, znikn\u0119\u0142o z krajowego rynku w 2023 roku \u2013 wynika z danych Krajowej S\u0142u\u017cby Podatkowej.</p>", "id": 902544, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-milion-firm-zniknelo-w-Korei-Poludniowej-w-2023-roku-To-historyczny-wynik-8782560.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blisko milion firm znikn\u0119\u0142o w Korei Po\u0142udniowej w 2023 roku. To historyczny wynik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/3def07e4d6ce4c-948-568-0-58-1813-1087.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Weteran II wojny \u015bwiatowej, 100-letni Ed Marshall, postanowi\u0142 zebra\u0107 100 tys. dolar\u00f3w kanadyjskich na szpital dla dzieci SickKids w Toronto, skacz\u0105c na spadochronie. Cel przekroczy\u0142 \u2013 wynika z informacji szpitala.</p>", "id": 902542, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stulatek-skoczyl-na-spadochronie-i-zebral-ponad-100-tys-dolarow-na-szpital-dla-dzieci-8783599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stulatek skoczy\u0142 na spadochronie i zebra\u0142 ponad 100 tys. dolar\u00f3w na szpital dla dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T06:39:38.131172+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/17573ee3f358cd-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czarnog\u00f3ra nie posiada \u017cadnych przepis\u00f3w chroni\u0105cych jej dno morskie. Sytuacja ta jest wykorzystywana przez nurk\u00f3w, kt\u00f3rzy wy\u0142awiaj\u0105 i sprzedaj\u0105 podwodne dobra kultury, czyni\u0105c z kraju Eldorado czarnego rynku obrotu zabytkami - poinformowa\u0142o Radio Wolna Europa.</p>", "id": 902177, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarnogora-zostala-Eldorado-czarnego-rynku-podwodnych-skarbow-8783656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnog\u00f3ra zosta\u0142a Eldorado czarnego rynku podwodnych skarb\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T06:39:37.755190+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/ee39618b161631-948-568-140-0-3333-2000.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />80 proc. Rosjan nie mo\u017ce pozwoli\u0107 sobie na wakacje w kraju - poinformowa\u0142 niezale\u017cny rosyjski portal Moscow Times, opieraj\u0105c si\u0119 na oficjalnych danych z bran\u017cy turystycznej.</p>", "id": 902174, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdecydowana-wiekszosc-Rosjan-nie-moze-pozwolic-sobie-na-wakacje-w-kraju-8782607.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Rosjan nie mo\u017ce pozwoli\u0107 sobie na wakacje w kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T06:39:37.415499+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/5087225777dc80-948-568-0-129-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od wrze\u015bnia ruszy sejmowa komisja ds. dzieci i \nm\u0142odzie\u017cy. Jednym z pierwszych temat\u00f3w ma by\u0107 zarz\u0105dzana przez rodzic\u00f3w \npraca najm\u0142odszych w internecie Sejm powo\u0142a\u0142 sta\u0142\u0105 komisj\u0119 ds. dzieci i \nm\u0142odzie\u017cy - pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "id": 902172, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzieci-pracuja-w-mediach-spolecznosciowych-a-rodzice-tym-kieruja-Politycy-zajma-sie-tematem-8783017.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzieci pracuj\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, a rodzice tym kieruj\u0105. Politycy zajm\u0105 si\u0119 tematem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T06:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/975e05f7e5c4f7-948-568-0-1240-2667-1600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W szans\u0119 otrzymania kredytu na zakup pierwszego mieszkania w obecnej sytuacji gospodarczej wierzy 24 proc. tzw. gniazdownik\u00f3w - wynika z badania Otodom. Jednak dodano, 40 proc. pozytywnie patrzy w przysz\u0142o\u015b\u0107, licz\u0105c na zmiany na rynku i pomoc w sfinansowaniu lokum.</p>", "id": 902173, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiekszosc-gniazdownikow-nie-widzi-szans-na-hipoteke-8785689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 \"gniazdownik\u00f3w\" nie widzi szans na hipotek\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T06:09:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/39cec748448a77-948-568-0-157-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z powodu wyboru otwartego systemu ch\u0142odzenia, elektrownia j\u0105drowa maj\u0105ca powsta\u0107 w gminie Choczewo mo\u017ce mie\u0107 trwa\u0142y negatywny wp\u0142yw na ekosystem po\u0142udniowego Ba\u0142tyku - oceniaj\u0105 naukowcy z Instytutu Oceanologii PAN. Z tak\u0105 ocen\u0105 nie zgadza si\u0119 Pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej,  Maciej Bando.</p>", "id": 902543, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektrownia-jadrowa-negatywnie-wplynie-na-ekosystem-Baltyku-Naukowcy-ostrzegaja-8785680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektrownia j\u0105drowa negatywnie wp\u0142ynie na ekosystem Ba\u0142tyku? Naukowcy ostrzegaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T05:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/ea451375be34c7-948-568-810-247-1965-1178.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Orlen analizuje kilkadziesi\u0105t lokalizacji pod budow\u0119 biometanowni i rozwa\u017ca realizacj\u0119 projekt\u00f3w w\u0142asnych z partnerami zewn\u0119trznymi - przekaza\u0142o PAP biuro prasowe koncernu. Na rozw\u00f3j biogazowni firma mia\u0142a wyda\u0107 kilka miliard\u00f3w z\u0142, ale zrewiduje te plany, aktualizuj\u0105c strategi\u0119 - dodano.</p>", "id": 902178, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-analizuje-kilkadziesiat-lokalizacji-pod-budowe-biometanowni-8785675.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen analizuje kilkadziesi\u0105t lokalizacji pod budow\u0119 biometanowni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:28:50.108481+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/8dcc4251002a59-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli matka i ojciec nie maj\u0105 ograniczonej w\u0142adzy rodzicielskiej i oboje zajmuj\u0105 si\u0119 dzieckiem, to samotnie wychowuj\u0105cym rodzicem jest ten, kt\u00f3ry w wi\u0119kszym stopniu uczestniczy w procesie wychowawczym. Taki rodzic mo\u017ce korzysta\u0107 z preferencyjnego rozliczenia podatk\u00f3w - podaje Prawo.pl.</p>", "id": 901967, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozwod-a-ulga-podatkowa-na-dziecko-Ktoremu-rodzicowy-przysluguej-Stanowisko-Ministerstwa-Finansow-8783874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulga podatkowa dla samotnie wychowuj\u0105cego rodzica, czyli kt\u00f3rego? Nowe stanowisko Ministerstwa Finans\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:28:49.973923+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/dabd70af9c5f5a-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czerwcu br. najwi\u0119cej ofert pracy ukaza\u0142o si\u0119 dla przedstawicieli zawod\u00f3w fizycznych - wynika z najnowszego Barometru Ofert Pracy. Dodano, \u017ce ro\u015bnie r\u00f3wnie\u017c liczba wakat\u00f3w w profesjach zwi\u0105zanych z nieruchomo\u015bciami i  obs\u0142ug\u0105 klienta.</p>", "id": 901966, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tu-liczba-wakatow-bije-historyczne-rekordy-Ci-pracownicy-nie-beda-mieli-problemow-z-zatrudnieniem-8783071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu liczba wakat\u00f3w bije historyczne rekordy. Ci pracownicy nie b\u0119d\u0105 mieli problem\u00f3w z zatrudnieniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:28:49.844626+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/47c14bafaf3a33-948-568-0-116-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemal 3/4 piel\u0119gniarek pozytywnie ocenia swoj\u0105 satysfakcj\u0119 zawodow\u0105 z\u00a0pracy, przede wszystkim doceniaj\u0105c zr\u00f3\u017cnicowanie zaj\u0119\u0107 i\u00a0dobre relacje ze wsp\u00f3\u0142pracownikami - wynika z\u00a0badania SGGW w\u00a0Warszawie....</p>", "id": 901965, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-cierpi-na-brak-pielegniarek-Najwieksza-bolaczka-sa-przeciazenie-praca-i-braki-kadrowe-8783676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska cierpi na brak piel\u0119gniarek. Najwi\u0119ksz\u0105 bol\u0105czk\u0105 s\u0105 przeci\u0105\u017cenie prac\u0105 i braki kadrowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:28:49.715611+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/c4e5b80e374b55-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nieruchomo\u015bci na s\u0142onecznym\npo\u0142udniu Europy od lat ciesz\u0105 si\u0119 rosn\u0105cym zainteresowaniem Polak\u00f3w. Coraz\nwi\u0119cej os\u00f3b decyduje si\u0119 na zakup mieszka\u0144 i apartament\u00f3w za granic\u0105, co wynika\nz ich wi\u0119kszej dost\u0119pno\u015bci finansowej. Tego typu lokale przesta\u0142y by\u0107 bowiem\npoza zasi\u0119giem przeci\u0119tnego nabywcy.</p>", "id": 901964, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkania-za-granica-na-celowniku-Polakow-Tu-ceny-sa-zblizone-a-nawet-nizsze-niz-w-kraju-8781630.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkania za granic\u0105 na celowniku Polak\u00f3w. Tu ceny s\u0105 zbli\u017cone, a nawet ni\u017csze ni\u017c w kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:28:49.586379+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/02284dfb325c9e-948-568-9-104-1890-1134.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Polsce jedna\ntoaleta publiczna przypada na 12000 mieszka\u0144c\u00f3w. Oznacza to, \u017ce wci\u0105\u017c jest ich\nzdecydowanie za ma\u0142o. W dodatku cz\u0119sto trudno je zlokalizowa\u0107. Jedne s\u0105 bezp\u0142atne,\na za korzystanie z innych trzeba niema\u0142o zap\u0142aci\u0107. Mo\u017ce to by\u0107 odczuwalne\nzw\u0142aszcza na wakacjach, gdy za\u0142atwi\u0107 si\u0119 potrzebuje ca\u0142a rodzina.\u00a0</p>", "id": 901963, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-toalety-publicznej-toytoy-a-czy-lasu-Tyle-kosztuje-skorzystanie-w-wychodka-8785463.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do toalety publicznej, toytoy-a czy\u2026 lasu? Tyle kosztuje skorzystanie w wychodka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:28:49.445926+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/a45b2f38dc1fbb-948-568-0-310-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Skamienia\u0142e ko\u015bci dinozaur\u00f3w potrafi\u0105 osi\u0105ga\u0107 imponuj\u0105ce ceny, zw\u0142aszcza kiedy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na szkielet lub jego wyra\u017an\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Stanowi to jednak bol\u0105czk\u0119 paleontolog\u00f3w, wed\u0142ug kt\u00f3rych biznesowe podej\u015bcie do odkrywania \u015blad\u00f3w po prehistorycznych jaszczurach stanowi olbrzymi\u0105 strat\u0119 dla \u015bwiata naukowego.</p>", "id": 901962, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliony-dolarow-za-kosc-dinozaura-Paleontologom-nie-podoba-sie-trend-wsrod-bogaczy-ktory-pompuje-ceny-8782640.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony dolar\u00f3w za ko\u015b\u0107 dinozaura. Paleontologom nie podoba si\u0119 trend w\u015br\u00f3d bogaczy, kt\u00f3ry pompuje ceny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T02:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/e5046bd74bc163-948-568-0-21-2873-1723.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na swym pierwszym po zamachu na jego \u017cycie wiecu, by\u0142y prezydent Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119, \u017ce \"przyj\u0105\u0142 kul\u0119 za demokracj\u0119\". Oskar\u017cy\u0142 r\u00f3wnie\u017c Parti\u0119 Demokratyczn\u0105, \u017ce \"nie jest parti\u0105 demokracji\".</p>", "id": 902175, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Przyjalem-kule-za-demokracje-Bardzo-dobrze-dogadywalem-sie-z-Xi-8785664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump: Przyj\u0105\u0142em kul\u0119 za demokracj\u0119. Bardzo dobrze dogadywa\u0142em si\u0119 z Xi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T00:23:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/2f671fa8088c20-948-568-50-300-3950-2369.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izraelska armia poda\u0142a, \u017ce w sobot\u0119 na p\u00f3\u0142noc kraju wystrzelono z Libanu ok. 45 rakiet. Ostrza\u0142y prowadzi\u0142 nie tylko Hezbollah, kt\u00f3ry pierwszy raz od miesi\u0119cy wzi\u0105\u0142 na cel kibuc, ale i Hamas - zaznaczy\u0142a agencja AP. Hezbollah og\u0142osi\u0142, \u017ce izraelski atak na jeme\u0144skich Huti zwiastuje \"now\u0105 faz\u0119 konfrontacji\".</p>", "id": 902176, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hezbollah-wystrzelil-na-Izrael-dziesiatki-rakiet-Oglasza-nowa-faze-wojny-8785662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah wystrzeli\u0142 na Izrael dziesi\u0105tki rakiet. Og\u0142asza now\u0105 faz\u0119 wojny", "user": null, "vote": 0}]