[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T20:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/e6/1d/z31352398M,Atak-na-Izrael.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Iran zaatakowa\u0142 Izrael, wystrzeliwuj\u0105c seri\u0119 rakiet balistycznych. Wed\u0142ug wst\u0119pnych wylicze\u0144 izraelskiej armii by\u0142o to oko\u0142o 180 pocisk\u010f\u017c\u02ddw, z czego wi\u0119kszo\u015b\u0107 mia\u0142a zosta\u0107 zestrzelona. W ca\u0142ym kraju rozbrzmia\u0142y syreny alarmowe. Co si\u0119 dzieje na Bliskim Wschodzie?", "id": 1249571, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31352405,iran-zaatakowal-izrael-zapowiada-potezny-odwet-tej-nocy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran zaatakowa\u0142. Izrael zapowiada pot\u0119\u017cny odwet. \"Tej nocy\" [PODSUMOWANIE]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T19:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/30/6e/1b/z28765744M,Magdalena-Zuk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od \u015bmierci 27-letniej Magdaleny \u017buk w Egipcie min\u0119\u0142o ju\u017c ponad 7 lat, a polska prokuratura wci\u0105\u017c nie zako\u0144czy\u0142a \u015bledztwa - ustali\u0142 portal Gazeta.pl. Jak przekazali nam \u015bledczy, problemem jest wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142praca ze stron\u0105 egipsk\u0105. Konieczne by\u0142o skierowanie noty ponaglaj\u0105cej.", "id": 1249293, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31350799,sprawa-magdaleny-zuk-wciaz-nierozwiazana-prokuratura-wskazuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Magdaleny \u017buk wci\u0105\u017c nierozwi\u0105zana. Prokuratura wskazuje przyczyn\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T19:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/e6/1d/z31352396M,Masud-Pezeszkian.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Iranu Masud Pezeszkian zabra\u0142 g\u0142os po ataku jego kraju na Izrael. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 bezpo\u015brednio do premiera Izraela Benjamina Netanjahu. Co dok\u0142adnie napisa\u0142 w o\u015bwiadczeniu?", "id": 1249294, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31352384,jest-oswiadczenie-prezydenta-iranu-to-tylko-czesc-naszych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest o\u015bwiadczenie prezydenta Iranu. \"To tylko cz\u0119\u015b\u0107 naszych mo\u017cliwo\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T19:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/e6/1d/z31352319M,Olena-Kondratiuk---wiceprzewodniczaca-Rady-Najwyzs.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceprzewodnicz\u0105ca Rady Najwy\u017cszej Ukrainy oceni\u0142a, \u017ce wypowied\u017a Dmytra Ku\u0142eby na temat ekshumacji ofiar Wo\u0142ynia by\u0142a \"niefortunna\". - Jako politycy wszyscy odpowiadamy za to, co m\u010f\u017c\u02ddwimy - powiedzia\u0142a.", "id": 1248869, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31352220,slowa-kuleby-ws-ekshumacji-na-wolyniu-przepelnily-czare-goryczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owa Ku\u0142eby ws. ekshumacji na Wo\u0142yniu przepe\u0142ni\u0142y czar\u0119 goryczy. \"Kropka nad i\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T18:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/e6/1d/z31352293M,Daniel-Hagari.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Si\u0142y Obronne Izraela zabra\u0142y po raz pierwszy g\u0142os od czasu ataku Iranu. Co powiedzia\u0142 rzecznik izraelskiej armii?", "id": 1248870, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31352263,jest-pierwsza-odpowiedz-izraela-na-iranski-atak-beda-konsekwencje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest pierwsza odpowied\u017a Izraela na ira\u0144ski atak. \"B\u0119d\u0105 konsekwencje\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T17:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/82/e6/1d/z31352194M,Joe-Biden.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent USA Joe Biden poleci\u0142 ameryka\u0144skiemu wojsku, aby pomogli Izraelowi w zestrzeleniu rakiet wymierzonych w ten kraj przez Iran. Takie informacje przekaza\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Bia\u0142ego Domu.", "id": 1248378, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31352175,atak-iranu-na-izrael-joe-biden-wydal-wazny-rozkaz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak Iranu na Izrael. Joe Biden wyda\u0142 wa\u017cny rozkaz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T17:42:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/e6/1d/z31352160M,Atak-terrorystyczny--Izrael--Jaffa-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Tel Awiwie dosz\u0142o do ataku terrorystycznego. Dw\u010f\u017c\u02ddch m\u0119\u017cczyzn zacz\u0119\u0142o strzela\u0107 do ludzi w dzielnicy Jaffa. Kilka os\u010f\u017c\u02ddb zgin\u0119\u0142o. Co jeszcze wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1248379, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31352130,atak-terrorystyczny-w-tel-awiwie-sprawcy-uchwyceni-na-monitoringu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak terrorystyczny w Tel Awiwie. Sprawcy uchwyceni na monitoringu, jeden mia\u0142 karabin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T17:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fb/e6/1d/z31352059M,Ryszard-Kalisz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ryszard Kalisz zosta\u0142 adwokatem Micha\u0142a Dworczyka. Cz\u0142onek Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej ujawni\u0142, dlaczego podj\u0105\u0142 tak\u0105 decyzj\u0119 i opowiedzia\u0142 o jej skutkach.", "id": 1248380, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31352052,kalisz-obronca-dworczyka-ws-afery-mailowej-spotkal-mnie-hejt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalisz obro\u0144c\u0105 Dworczyka ws. afery mailowej. \"Spotka\u0142 mnie hejt\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T16:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/e6/1d/z31351885M,Joanna-z-Krakowa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We wtorek odby\u0142a si\u0119 druga rozprawa w sprawie pani Joanny i kontrowersyjnej interwencji policji w ubieg\u0142ym roku. Funkcjonariusze mieli w\u010f\u017c\u02ddwczas wtargn\u0105\u0107 do gabinetu ginekologicznego po otrzymaniu informacji, \u017ce kobieta za\u017cy\u0142a tabletk\u0119 poronn\u0105.", "id": 1247982, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31351863,proces-pani-joanny-z-krakowa-kobieta-domaga-sie-100-tys-zl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proces pani Joanny z Krakowa. Kobieta domaga si\u0119 100 tys. z\u0142 zado\u015b\u0107uczynienia od policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T16:20:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/8f/1c/z29945997M,Europejski-Trybunal-Praw-Czlowieka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska s\u0119dzia zosta\u0142a wybrana do Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka w Strasburgu. Wcze\u015bniej przez trzy lata odrzucano kandydatury proponowane przez PiS. Kto zosta\u0142 przedstawicielk\u0105 Polski w ETPCz?", "id": 1247983, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31351873,polska-sedzia-w-koncu-w-europejskim-trybunale-wczesniejsze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska s\u0119dzia w ko\u0144cu w europejskim trybunale. Kandydatury PiS by\u0142y odrzucane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T15:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/e5/1d/z31348307M,To-Giertych-decyduje--co-mysli-wyborca-PO--Wywiady.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzisiaj trendami politycznymi po stronie koalicji 15 pa\u017adziernika zarz\u0105dzaj\u0105 dwie grupy: \"Silni Razem\" oraz \"Sie\u0107 na wybory\". Potrafi\u0105 po\u0142owie u\u017cytkownik\u010f\u017c\u02ddw wyt\u0142umaczy\u0107 \u015bwiat. I to jest w\u0142adza do\u015b\u0107 powa\u017cna - z analitykiem internetu Micha\u0142em Fedorowiczem z Res Futura rozmawia Grzegorz Sroczy\u0144ski", "id": 1247383, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31345440,to-giertych-decyduje-co-mysli-wyborca-po-wywiady-sroczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To Giertych decyduje, co my\u015bli wyborca PO [Wywiady Sroczy\u0144skiego]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T15:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/e6/1d/z31351636M,Stronie-Slaskie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy Stronia \u015al\u0105skiego snuj\u0105 teorie na temat tego, dlaczego p\u0119k\u0142a tama w tej miejscowo\u015bci. Dziennikarze \"GW\" rozmawiali z pracownikami firm, kt\u010f\u017c\u02ddre wykonywa\u0142y prace w pobli\u017cu. M\u010f\u017c\u02ddwili m.in. o \"rozje\u017cd\u017caj\u0105cych wa\u0142 koparkach\".", "id": 1247384, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31351591,dlaczego-tama-w-stroniu-slaskim-pekla-wina-jest-po-stronie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego tama w Stroniu \u015al\u0105skim p\u0119k\u0142a? \"Wina jest po stronie cz\u0142owieka\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T15:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/e6/1d/z31351685M,Wypadek-w-Legu-Tarnowskim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ubieg\u0142ym tygodniu w \u0141\u0119gu Tarnowskim zosta\u0142 potr\u0105cony czteroletni ch\u0142opiec, kt\u010f\u017c\u02ddry razem z matk\u0105 i rodze\u0144stwem przechodzi\u0142 przez przej\u015bcie dla pieszych. W poniedzia\u0142ek (30 wrze\u015bnia) poinformowano, \u017ce ch\u0142opiec zmar\u0142 w krakowskim szpitalu. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo.", "id": 1247385, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31351370,wypadek-w-legu-tarnowskim-zmarl-czterolatek-potracony-przez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w \u0141\u0119gu Tarnowskim. Zmar\u0142 czterolatek potr\u0105cony przez samoch\u010f\u017c\u02ddd", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T14:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/e6/1d/z31351444M,Marcin-Romanowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marcin Romanowski zapewnia, \u017ce je\u015bli zostanie mu odebrany immunitet Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy, to stawi si\u0119 w prokuraturze. Wyja\u015bni\u0142 te\u017c, czemu nie by\u0142 na posiedzeniu komisji ZPRE.", "id": 1246835, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31351733,romanowski-moze-stracic-immunitet-polityk-zapewnia-stawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski mo\u017ce straci\u0107 immunitet. Polityk zapewnia: Stawi\u0119 si\u0119 w prokuraturze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T14:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/e5/1d/z31350181M,Rosyjski-mysliwiec-Su-35-wykonujacy-ryzykowny-mane.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjski my\u015bliwiec Su-35 spowodowa\u0142 incydent, kt\u010f\u017c\u02ddry wojsko USA oficjalnie okre\u015bla \"nieprofesjonalnym i niebezpiecznym\". Pilot ameryka\u0144skiego F-16 uj\u0105\u0142 to dosadniej - zareagowa\u0142 szybkim unikiem i rzuceniem w eter: \"holy f**k!\". NORAD pokaza\u0142 nagranie i zdj\u0119cia.", "id": 1246836, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31350064,szarza-rosyjskiego-su-35-tuz-obok-f-16-reakcja-amerykanina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szar\u017ca rosyjskiego Su-35 przed dziobem F-16. Ameryka\u0144scy piloci b\u0119d\u0105 cz\u0119sto ogl\u0105da\u0107 to nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T14:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/e5/1d/z31350297M,Syryjscy-uchodzacy--ktorzy-uciekli-z-poludnia-Liba.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nikt nie jest w stanie przewidzie\u0107, jak d\u0142ugo ta wojna potrwa. Bardzo obawiamy si\u0119 nadchodz\u0105cej zimy - ostrzeg\u0142 dr Wojtek Wilk, prezes Polskiego Centrum Pomocy Mi\u0119dzynarodowej. Organizacja od lat pomaga potrzebuj\u0105cym w Libanie, a teraz reaguje na kryzys humanitarny wywo\u0142any konfliktem Izraela i Hezbollahu. W kraju, kt\u010f\u017c\u02ddrego powierzchnia jest mniejsza od wojew\u010f\u017c\u02dddztwa \u015bwi\u0119tokrzyskiego, ju\u017c milion os\u010f\u017c\u02ddb opu\u015bci\u0142o swoje domy.", "id": 1246837, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31350210,polacy-pomagaja-w-libanie-sytuacja-byla-trudna-teraz-mozemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy pomagaj\u0105 w Libanie. \"Sytuacja by\u0142a trudna, teraz mo\u017cemy ju\u017c m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 o dramatycznej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T13:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/e6/1d/z31351160M,Mariusz-Blaszczak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 czekaj\u0105 powa\u017cne zmiany. Tak wynika ze s\u0142\u010f\u017c\u02ddw szefa klubu tego ugrupowania. Co dok\u0142adnie powiedzia\u0142 Mariusz B\u0142aszczak?", "id": 1246369, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31351137,pis-i-suwerenna-polska-sie-polacza-zaskakujace-slowa-mariusza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS i Suwerenna Polska si\u0119 po\u0142\u0105cz\u0105? Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Mariusza B\u0142aszczaka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T13:17:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/e6/1d/z31351441M,Marcin-Romanowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rada Europy zabra\u0142a g\u0142os w sprawie immunitetu polityka Suwerennej Polski Marcina Romanowskiego. Co zdecydowano?", "id": 1246370, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31351382,co-z-immunitetem-romanowskiego-jest-opinia-rady-europy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z immunitetem Romanowskiego? Jest opinia Rady Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T12:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/51/1c/z29694202M,Komputer--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Regionalna w Rzeszowie prowadzi \u015bledztwo w sprawie podejrzenia pope\u0142nienia przest\u0119pstwa kwalifikowanego zwi\u0105zanego z zakupem przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 oprogramowania Hermes. Obecnie prowadzone s\u0105 przes\u0142uchania \u015bwiadk\u010f\u017c\u02ddw. Co ju\u017c wiadomo w tej sprawie?", "id": 1246371, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31351138,prokuratura-ujawnila-szczegoly-sledztwa-ws-hermesa-koszty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura ujawni\u0142a szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y \u015bledztwa ws. Hermesa. Koszty oprogramowania wynios\u0142y ponad 15 mln z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T12:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/aa/1d/z31107398M,Szkola--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>17-letni ucze\u0144 szko\u0142y w O\u015bwi\u0119cimiu przyszed\u0142 do plac\u010f\u017c\u02ddwki pod wp\u0142ywem alkoholu. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniejsze badania wykaza\u0142y, \u017ce nastolatek mia\u0142 ponad 2 promile alkoholu we krwi. Co teraz go czeka?", "id": 1246372, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31350881,17-latek-wszedl-slalomem-do-szkoly-byl-pijany-interweniowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17-latek wszed\u0142 \"slalomem\" do szko\u0142y. By\u0142 pijany. Interweniowa\u0142a policja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T12:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/e6/1d/z31351049M,Premier-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do poruszaj\u0105cego opini\u0119 publiczn\u0105 tematu \"alkotubek\". Premier poinformowa\u0142, \u017ce do rozwi\u0105zania problemu oddelegowany zosta\u0142 jeden z ministr\u010f\u017c\u02ddw. Zapowiedzia\u0142 ponadto \"konsekwencje personalne\".", "id": 1245910, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31351007,problem-alkotubek-podczas-posiedzenia-rzadu-donald-tusk-mowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problem \"alkotubek\" podczas posiedzenia rz\u0105du. Donald Tusk m\u010f\u017c\u02ddwi o \"szybkim rozwi\u0105zaniu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T11:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/e5/1d/z31350768M,Rafal-Trzaskowski--Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kt\u010f\u017c\u02ddremu z polityk\u010f\u017c\u02ddw Polacy ufaj\u0105 najbardziej? O to zapytano w najnowszej ods\u0142onie sonda\u017cu IBRiS dla Onet.pl. Wiadomo te\u017c, kt\u010f\u017c\u02ddry z parlamentarzyst\u010f\u017c\u02ddw ma najbardziej negatywne oceny.", "id": 1245911, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31350645,ranking-zaufania-wobec-politykow-jest-nowy-lider-najlepszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking zaufania wobec polityk\u010f\u017c\u02ddw. Jest nowy lider. \"Najlepszy wynik od listopada 2018 r.\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T11:50:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/e6/1d/z31350897M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jeste\u015bmy \u015bwiadkami tego, \u017ce rozszerza si\u0119 geografia dzia\u0142a\u0144 wojennych - skomentowa\u0142 obecne dzia\u0142ania Izraela Dmitrij Pieskow. Rzecznik Kremla przekaza\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce Rosja pot\u0119pia dzia\u0142ania prowadzone w Syrii i Libanie. Co jeszcze powiedzia\u0142?", "id": 1245912, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31350590,kreml-reaguje-na-ataki-izraela-w-libanie-i-syrii-potepiamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml reaguje na atak Izraela w Libanie i Syrii. \"Pot\u0119piamy uderzenia na suwerenne pa\u0144stwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T11:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/e5/1d/z31350627M,Rafal-P--zatrzymany-w-Niemczech.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>30-letni Rafa\u0142 P., kt\u010f\u017c\u02ddry wed\u0142ug niemieckich \u015bledczych mia\u0142 zabi\u0107 57-latka kopni\u0119ciem w g\u0142ow\u0119, zosta\u0142 zatrzymany w D\u010f\u017c\u02ddsseldorfie. Policja \u015bciga\u0142a Polaka przez blisko tydzie\u0144.", "id": 1245435, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31350536,morderstwo-w-monachium-rafal-p-w-rekach-sluzb-policja-zatrzymala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morderstwo w Monachium. Rafa\u0142 P. w r\u0119kach s\u0142u\u017cb. Policja zatrzyma\u0142a Polaka po tygodniowej ob\u0142awie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T11:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/cc/1d/z31246579M,Michal-K-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku o wydanie listu \u017celaznego by\u0142emu prezesowi Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych Micha\u0142owi K.", "id": 1245436, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31350658,sad-podjal-decyzje-w-sprawie-listu-zelaznego-dla-michala-k.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie listu \u017celaznego dla Micha\u0142a K.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T10:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/e5/1d/z31350577M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci 17-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 w pi\u0105tek zaatakowany no\u017cem w pobli\u017cu stacji metra Centrum Nauki Kopernik w Warszawie. Co wiadomo o nastolatce, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a pchn\u0105\u0107 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119 no\u017cem?", "id": 1245437, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31350324,15-latka-miala-dzgnac-nozem-17-letniego-znajomego-sa-nieoficjalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa. 15-latka mia\u0142a d\u017agn\u0105\u0107 no\u017cem 17-letniego znajomego. Media o motywach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T10:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/e5/1d/z31350479M,Lesnicy-zaapelowali-do-grzybiarzy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Le\u015bnicy zaapelowali do grzybiarzy \"o uruchomienie wyobra\u017ani\". Chodzi o zachowanie bezpiecze\u0144stwa podczas grzybobrania. W ostatni weekend karetka nie mog\u0142a dojecha\u0107 do poszkodowanej, poniewa\u017c wjazd do lasu blokowa\u0142y samochody.", "id": 1245438, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31350153,chwile-grozy-podczas-grzybobrania-na-podkarpaciu-karetka-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karetka nie mog\u0142a dojecha\u0107 do kobiety, bo grzybiarze zablokowali przejazd. Jest apel le\u015bnik\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T10:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/e5/1d/z31348964M,Kamala-Harris.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na miesi\u0105c przed wyborami Donald Trump nagle sta\u0142 si\u0119 wybitnym zegarmistrzem i sprzedaje nieistniej\u0105ce czasomierze za 100 tysi\u0119cy dolar\u010f\u017c\u02ddw. Kamala Harris traci poparcie w\u015br\u010f\u017c\u02ddd Amerykan\u010f\u017c\u02ddw latynoskiego pochodzenia i mo\u017ce mie\u0107 problem w Arizonie i Nevadzie. Przed nami debata wiceprezydencka. Co dzieje si\u0119 w ameryka\u0144skiej kampanii, \u015bledzi wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autor podcastu \"Co to b\u0119dzie\" Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.", "id": 1245439, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31348936,trump-sprzedaje-zegarki-ktore-nie-istnieja-cena-zwala-z-nog.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump sprzedaje zegarki, kt\u010f\u017c\u02ddre nie istniej\u0105. Cena zwala z n\u010f\u017c\u02ddg", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T10:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/e5/1d/z31350246M,Spotkanie-Andrzeja-Dudy-i-Dariusza-Barskiego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We wtorek przed po\u0142udniem z wizyt\u0105 w Pa\u0142acu Prezydenckim pojawi\u0142 si\u0119 Dariusz Barski. Andrzej Duda wci\u0105\u017c uwa\u017ca Barskiego za Prokuratora Krajowego. Co wiadomo na temat spotkania?", "id": 1245034, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31350049,dariusz-barski-z-wizyta-u-andrzeja-dudy-prezydent-przyjal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dariusz Barski z wizyt\u0105 u Andrzeja Dudy. \"Prezydent przyj\u0105\u0142 Prokuratora Krajowego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T09:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/9b/1d/z31046049M,Barbara-Nowacka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Barbara Nowacka zapowiedzia\u0142a interwencj\u0119 w sprawie pojawiaj\u0105cego si\u0119 w sklepach alkoholu w tubkach. - Wydaje mi si\u0119, \u017ce dzia\u0142ania potrzebne s\u0105 wyj\u0105tkowo pilnie - przekaza\u0142a ministerka. O co dok\u0142adnie chodzi?", "id": 1245035, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31349865,nowacka-oburzona-alkotubka-ujawnila-co-zrobi-dzialania-potrzebne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowacka oburzona alkotubk\u0105. Ujawni\u0142a, co zrobi. \"Dzia\u0142ania potrzebne wyj\u0105tkowo pilnie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T09:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/e5/1d/z31349978M,Rafal-Trzaskowski--prezydent-Warszawy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do \u015bmierci 17-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry kilka dni temu zosta\u0142 d\u017agni\u0119ty no\u017cem w Warszawie. \"Do ko\u0144ca wierzyli\u015bmy, \u017ce lekarzom uda si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycie ch\u0142opca\" - napisa\u0142 polityk.", "id": 1245036, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31349922,nie-zyje-17-latek-dzgniety-nozem-w-warszawie-trzaskowski-reaguje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje 17-latek d\u017agni\u0119ty no\u017cem w Warszawie. Trzaskowski reaguje. \"Do ko\u0144ca wierzyli\u015bmy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T09:22:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/e5/1d/z31350054M,Rosjanie-ostrzelali-Cherson--1-pazdziernika-2024-r.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co najmniej sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb cywilnych zgin\u0119\u0142o w rosyjskim nalocie na Cherso\u0144. Pociski spad\u0142y w pobli\u017cu targu i przystanku autobusowego. \"Ten podst\u0119pny atak po raz kolejny pokaza\u0142 niegodziwo\u015b\u0107 naszego wroga\" - oceni\u0142o ukrai\u0144skie Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych.", "id": 1244690, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31350023,podstepny-atak-na-cherson-na-miasto-spadly-rosyjskie-pociski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Podst\u0119pny atak\" na Cherso\u0144. Na miasto spad\u0142y rosyjskie pociski. S\u0105 ofiary cywilne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T09:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/e5/1d/z31349965M,Arkadiusz-Myrcha--Kinga-Gajewska--Zdjecie-archiwal.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zar\u010f\u017c\u02ddwno Kinga Gajewska, jak i Arkadiusz Myrcha pobieraj\u0105 dodatek na wynajem mieszkania - poda\u0142 na portalu X Rados\u0142aw Karbowski. Pos\u0142owie PO od kilku lat s\u0105 ma\u0142\u017ce\u0144stwem, ponadto jeszcze w ubieg\u0142ym roku Gajewska deklarowa\u0142a zameldowanie w B\u0142oniu pod Warszaw\u0105. Co wiadomo o \u015brodkach otrzymywanych przez parlamentarzyst\u010f\u017c\u02ddw z Kancelarii Sejmu?", "id": 1244691, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31349836,gajewska-i-myrcha-pobieraja-poselski-dodatek-na-mieszkanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gajewska i Myrcha pobieraj\u0105 poselski dodatek na mieszkanie. Od kilku lat s\u0105 ma\u0142\u017ce\u0144stwem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T08:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/14/e4/1d/z31345428M,Marcin-Romanowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 Suwerennej Polski Marcin Romanowski nie stawi\u0142 si\u0119 we wtorek rano przed Komisj\u0105 Regulaminow\u0105 Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy. Jej cz\u0142onkowie maj\u0105 wyrazi\u0107 opini\u0119 ws. wniosku Adama Bodnara o uchylenie immunitetu parlamentarzy\u015bcie. Dlaczego Romanowski nie wzi\u0105\u0142 udzia\u0142u w posiedzeniu?", "id": 1244409, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31349597,waza-sie-losy-immunitetu-marcina-romanowskiego-posel-nie-stawil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy immunitetu Marcina Romanowskiego. Pose\u0142 nie stawi\u0142 si\u0119 na posiedzeniu komisji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T08:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/e5/1d/z31349544M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy \"zab\u010f\u017c\u02ddjstwo drogowe\" powinno znale\u017a\u0107 si\u0119 w polskim kodeksie karnym? O to zapytano w sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET. Opinia badanych by\u0142a w tej sprawie niemal jednomy\u015blna.", "id": 1244410, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31349445,czy-polacy-chca-wpisania-zabojstwa-drogowego-do-kodeksu-karnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polacy chc\u0105 wpisania \"zab\u010f\u017c\u02ddjstwa drogowego\" do kodeksu karnego? Jest sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T07:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/a3/1d/z31079065M,Grzyby--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektorat Sanitarny (GIS) zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119 na grzyby, kt\u010f\u017c\u02ddre rosn\u0105 na terenach dotkni\u0119tych powodzi\u0105. Jak si\u0119 okazuje, grzybiarze b\u0119d\u0105 musieli zachowa\u0107 czujno\u015b\u0107, a tak\u017ce zrezygnowa\u0107 ze zbierania grzyb\u010f\u017c\u02ddw w okre\u015blonych miejscach, poniewa\u017c mog\u0105 by\u0107 niebezpieczne.", "id": 1244411, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31349439,gis-ostrzega-przed-grzybami-w-tych-miejscach-nie-zaleca-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GIS ostrzega przed grzybami w tych miejscach. \"Nie zaleca si\u0119 zbierania i spo\u017cywania\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T07:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/6a/1d/z30843424M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratora Okr\u0119gowa w Zielonej G\u010f\u017c\u02ddrze zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 do Prokuratora Generalnego Adama Bodnara o zgod\u0119 na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej \u0141ukasza Mejzy. Ma to zwi\u0105zek z nieprawid\u0142owo\u015bciami w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym pos\u0142a PiS.", "id": 1244412, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31349589,lukasz-mejza-moze-stracic-immunitet-jest-wniosek-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Mejza mo\u017ce straci\u0107 immunitet. Jest wniosek prokuratury ws. pos\u0142a PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T07:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/6a/1d/z30843424M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratora Okr\u0119gowa w Zielonej G\u010f\u017c\u02ddrze zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 do Prokuratora Generalnego Adama Bodnara o zgod\u0119 na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej \u0141ukasza Mejzy. Ma to zwi\u0105zek z nieprawid\u0142owo\u015bciami w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym pos\u0142a PiS.", "id": 1245037, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31349589,lukasz-mejza-moze-stracic-immunitet-jest-wniosek-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Mejza mo\u017ce straci\u0107 immunitet. Jest wniosek prokuratury ws. pos\u0142a PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T07:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/dd/1d/z31316782M,Flagi-Polski-i-Unii-Europejskiej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To s\u0105 naprawd\u0119 pot\u0119\u017cne pieni\u0105dze. W\u0142a\u015bciwie u\u017cyte mog\u0105 pchn\u0105\u0107 gospodark\u0119 do przodu - m\u010f\u017c\u02ddwi o \u015brodkach z KPO Piotr Kuczy\u0144ski, g\u0142\u010f\u017c\u02ddwny analityk Domu Maklerskiego Xelion. W rozmowie z Gazeta.pl wskaza\u0142, jak Polska skorzysta\u0142a na 20 latach w Unii Europejskiej i jakie wyzwania wci\u0105\u017c nas czekaj\u0105.", "id": 1244413, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31316758,jak-kpo-wplynie-na-polske-analityk-wskazal-dwa-kluczowe-obszary.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak KPO wp\u0142ynie na Polsk\u0119? Analityk wskaza\u0142 dwa kluczowe obszary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T07:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/e1/1d/z31332023M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw 19-latki, kt\u010f\u017c\u02ddra zgin\u0119\u0142a w wypadku samochodowym, jej 20-letni partner nigdy nie mia\u0142 prawa jazdy. Mia\u0142 o tym wiedzie\u0107 ojciec dziewczyny, kt\u010f\u017c\u02ddry mimo wszystko mia\u0142 udost\u0119pnia\u0107 mu samoch\u010f\u017c\u02ddd. Patrycj\u0119 wspominaj\u0105 jako \"mi\u0142\u0105, grzeczn\u0105 i porz\u0105dn\u0105 dziewczyn\u0119\".", "id": 1244414, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31349276,nowe-ustalenia-ws-smierci-19-letniej-patrycji-na-podlasiu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe ustalenia ws. \u015bmierci 19-letniej Patrycji na Podlasiu. \"Ojciec o tym wiedzia\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T07:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/e5/1d/z31349399M,Liban-1-pazdziernika-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek wieczorem Izrael zaatakowa\u0142 Liban, ale konflikt mi\u0119dzy pa\u0144stwami trwa od lat. Jaki jest pow\u010f\u017c\u02ddd izraelskiej operacji?", "id": 1244415, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31349315,dlaczego-izrael-zaatakowal-liban-to-jest-ten-moment.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Izrael zaatakowa\u0142 Liban? \"To jest ten moment\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T07:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/e5/1d/z31349488M,Brytyjski-dziennikarz-oskarza-PLL-LOT.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Frank Gardner, brytyjski dziennikarz poruszaj\u0105cy si\u0119 na w\u010f\u017c\u02ddzku inwalidzkim, poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce musia\u0142 czo\u0142ga\u0107 si\u0119 do \u0142azienki w samolocie PLL LOT. Od za\u0142ogi mia\u0142 dowiedzie\u0107 si\u0119, \u017ce zgodnie z polityk\u0105 linii lotniczej na pok\u0142adzie nie jest dost\u0119pny \u017caden w\u010f\u017c\u02ddzek.", "id": 1244185, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31349460,brytyjski-dziennikarz-z-niepelnosprawnoscia-oskarza-pll-lot.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjski dziennikarz z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 oskar\u017ca PLL LOT. \"To dyskryminuj\u0105ce\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T06:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/e5/1d/z31349394M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"W zale\u017cno\u015bci od rozwoju sytuacji b\u0119dziemy podejmowa\u0107 dalsze decyzje\" - poinformowa\u0142 we wtorek rano wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, odnosz\u0105c si\u0119 do ataku Izraela prowadzonego na po\u0142udniu Libanu. Co wiadomo o stacjonuj\u0105cych tam polskich \u017co\u0142nierzach?", "id": 1244186, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31349338,izrael-zaatakowal-na-poludniu-libanu-kosiniak-kamysz-wydal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelski atak na Liban. Co z polskimi \u017co\u0142nierzami? Jest komunikat szefa MON", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T06:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/e5/1d/z31349374M,Dym-unoszacy-sie-nad-poludniowymi-przedmiesciami-B.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa operacja wojskowa w po\u0142udniowym Libanie. Jednocze\u015bnie Izrael wci\u0105\u017c przeprowadza ataki na innych kierunkach. W nocy ostrzelana zosta\u0142a Strefa Gazy oraz Damaszek. Pociski spad\u0142y na ob\u010f\u017c\u02ddz dla palesty\u0144skich uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw oraz zabi\u0142y syryjsk\u0105 prezenterk\u0119 telewizyjn\u0105.", "id": 1244187, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31349370,izrael-atakuje-nie-tylko-liban-pociski-spadly-na-strefe-gazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael atakuje nie tylko Liban. Pociski spad\u0142y na Stref\u0119 Gazy i Syri\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T06:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/e5/1d/z31349327M,Mateusz-Morawiecki-i-Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy Suwerennej Polski negatywnie zareagowali na sugesti\u0119 Micha\u0142a Dworczyka, \u017ce nie powinno doj\u015b\u0107 do po\u0142\u0105czenia ich partii z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105. W rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105 oskar\u017cyli stronnictwo Mateusza Morawieckiego o \"wyci\u0105ganie r\u0119ki do Tuska\".", "id": 1244188, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31349285,ziobrysci-kloca-sie-ze-stronnictwem-morawieckiego-to-wyciaganie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobry\u015bci k\u0142\u010f\u017c\u02ddc\u0105 si\u0119 ze stronnictwem Morawieckiego. \"To wyci\u0105ganie r\u0119ki do Tuska\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T06:13:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/e5/1d/z31349317M,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemal 5 punkt\u010f\u017c\u02ddw procentowych dzieli obecnie Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 oraz Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wp.pl. Jak roz\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 poparcie uczestnik\u010f\u017c\u02ddw badania?", "id": 1244189, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31349282,sondaz-pis-ponizej-30-proc-zyskuje-konfederacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: PiS spada poni\u017cej 30 proc. Zyskuje Konfederacja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T06:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/e5/1d/z31349298M,Emigracja-Libanczykow-i-Syryjczykow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Masowa emigracja Liba\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw i Syryjczyk\u010f\u017c\u02ddw przybiera na sile. Wed\u0142ug szacunk\u010f\u017c\u02ddw Wysokiego Komisarza Narod\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych ds. Uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw (UNHCR) Filippo Grandiego liczba uciekaj\u0105cych z zagro\u017conego kraju osi\u0105gn\u0119\u0142a 100 tys. Co si\u0119 dzieje?", "id": 1244190, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31349265,masowa-emigracja-przybiera-na-sile.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowa emigracja z Libanu przybiera na sile. Komisarz ds. uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw poda\u0142 liczb\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T05:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/e5/1d/z31349269M,Lloyd-Austin--sekretarz-obrony-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sekretarz obrony USA Lloyd Austin odby\u0142 rozmow\u0119 z ministrem obrony Izraela w sprawie operacji l\u0105dowej w po\u0142udniowym Libanie. Pentagon zgodzi\u0142 si\u0119, \u017ce konieczny jest demonta\u017c infrastruktury wojskowej na granicy oraz ostrzeg\u0142 Iran przed pr\u010f\u017c\u02ddb\u0105 wykorzystania konfliktu.", "id": 1244009, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31349261,izrael-rozpoczal-operacje-wojskowa-w-poludniowym-libanie-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael rozpocz\u0105\u0142 operacj\u0119 wojskow\u0105 w po\u0142udniowym Libanie. Jest reakcja Pentagonu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T05:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/e5/1d/z31349278M,Jaroslaw-Kaczynski--Mateusz-Morawiecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski jest \"w\u015bciek\u0142y\" na by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego - twierdzi jeden z polityk\u010f\u017c\u02ddw ugrupowania w rozmowie z Wp.pl. Sprawa ma zwi\u0105zek z planowanym po\u0142\u0105czeniem z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. Co doprowadzi\u0142o do wzrostu napi\u0119\u0107 w PiS?", "id": 1244010, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31349234,nieoficjalnie-kaczynski-wsciekly-na-morawieckiego-i-jego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Kaczy\u0144ski \"w\u015bciek\u0142y\" na Morawieckiego i jego ludzi. \"Zaczynaj\u0105 fika\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T04:17:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/e5/1d/z31349218M,Poludniowy-Liban--1-pazdziernika.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael rozpocz\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem \"ograniczon\u0105\" operacj\u0119 l\u0105dow\u0105 w po\u0142udniowym Libanie. Izraelska armia twierdzi, \u017ce chce zniszczy\u0107 infrastruktur\u0119 Hezbollahu oraz wyeliminowa\u0107 oddzia\u0142y bojownik\u010f\u017c\u02ddw na pograniczu. Co wiadomo o dzia\u0142aniach Izraela?", "id": 1243754, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31349207,izrael-rozpoczal-inwazje-ladowa-w-libanie-ograniczone-zlokalizowane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael rozpocz\u0105\u0142 inwazj\u0119 l\u0105dow\u0105 w Libanie. \"Ograniczone, zlokalizowane i ukierunkowane ataki\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T04:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/e4/1d/z31345519M,zapozyczenia---quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz o zapo\u017cyczeniach w j\u0119zyku polskim. Zadamy ci 13 kr\u010f\u017c\u02ddtkich pyta\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre skutecznie zweryfikuj\u0105 twoj\u0105 wiedz\u0119. Komplet rezerwujemy tylko dla prawdziwych humanist\u010f\u017c\u02ddw. My\u015blisz, \u017ce uda ci si\u0119 zdoby\u0107 chocia\u017c 7/13? Powodzenia!", "id": 1243755, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22699,wyzwanie-dla-humanistow-rozwiaz-quiz-o-zapozyczeniach-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyzwanie dla humanist\u010f\u017c\u02ddw! Rozwi\u0105\u017c quiz o zapo\u017cyczeniach w j\u0119zyku polskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T04:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/e5/1d/z31349079M,Miejsce-zdarzenia-w-miejscowosci-Lubowidza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znajomi Dawida M. twierdz\u0105, \u017ce by\u0142 porywczy i agresywny. W rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" zwracaj\u0105 uwag\u0119 na kryminaln\u0105 przesz\u0142o\u015b\u0107 m\u0119\u017cczyzny. - S\u0105siedzi si\u0119 go bali - m\u010f\u017c\u02ddwi jedna z mieszkanek G\u0142owna.", "id": 1243756, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31349051,znajomi-o-dawidzie-m-sasiedzi-sie-go-bali-bo-byl-bardzo-porywczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbrodnia w Lubowidzy. Znajomi o Dawidzie M.: S\u0105siedzi si\u0119 go bali, bo by\u0142 bardzo porywczy i agresywny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T03:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/e5/1d/z31348880M,Park-Debnicki-w-Krakowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W jednym z krakowskich park\u010f\u017c\u02ddw znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny. Mia\u0142 na nie natrafi\u0107 przypadkowy przechodzie\u0144. Co ustali\u0142a prokuratura?", "id": 1243568, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31348876,zwloki-41-latka-w-krakowskim-parku-jest-apel-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zw\u0142oki 41-latka w krakowskim parku. Jest apel prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T03:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/e5/1d/z31349129M,glowy-panstw-quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz o g\u0142owach pa\u0144stw. Je\u015bli \u015bledzisz \u015bwiatow\u0105 polityk\u0119, z pewno\u015bci\u0105 mo\u017cesz liczy\u0107 na wysoki wynik. Droga do kompletu prowadzi przez 12 pyta\u0144. Spr\u010f\u017c\u02ddbujesz zdoby\u0107 przynajmniej 8 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Pytanie 10. mo\u017ce ci\u0119 zaskoczy\u0107, wi\u0119c miej si\u0119 na baczno\u015bci!", "id": 1243569, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22731,ten-quiz-o-glowach-panstw-zweryfikuje-twoja-wiedze-jestes.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten quiz o g\u0142owach pa\u0144stw zweryfikuje twoj\u0105 wiedz\u0119. Jeste\u015b na bie\u017c\u0105co?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-01T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/6c/1d/z30854314M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - wtorek 1 pa\u017adziernika 2024. Ten dzie\u0144 na d\u0142ugo zostanie w pami\u0119ci Baranom, Wodnikom, Strzelcom i Wagom. Z jakiego powodu? Sprawd\u017a!", "id": 1243570, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31326945,horoskop-dzienny-wtorek-1-pazdziernika-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 1 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}]