[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:03:18.082032+00:00", "description": "Od 1 wrze\u015bnia 2024 r. dzieci i m\u0142odzie\u017c b\u0119d\u0105cy obywatelami Ukrainy (w wieku 7-18 lat) i przebywaj\u0105cy na terytorium Polski spe\u0142niaj\u0105 obowi\u0105zek rocznego przygotowania przedszkolnego, obowi\u0105zek szkolny oraz obowi\u0105zek nauki w polskich szko\u0142ach.", "id": 1305625, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art41280451-ilu-uczniow-z-ukrainy-jest-w-polskim-systemie-edukacji-nowe-dane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 270, "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ilu uczni\u00f3w z Ukrainy jest w polskim systemie edukacji? Nowe dane", "vote": 0}]