[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T20:28:53.839392+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/f409bbdd30e2d7-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pi\u0105tkowa sesja na nowojorskich gie\u0142dach przynios\u0142a nowe\nrekordy wszech czas\u00f3w w wykonaniu S&amp;P500 oraz \u015bredniej przemys\u0142owej Dow Jonesa.</p>", "id": 1309274, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-rekordy-na-Wall-Street-S-P500-i-Dow-Jones-najwyzej-w-historii-8827849.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe rekordy na Wall Street. S&P500 i Dow Jones najwy\u017cej w historii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T19:23:55.430600+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/d3489faf8ff644-948-568-0-282-4349-2609.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sztab Donalda Trumpa za\u017c\u0105da\u0142 od Secret Service przydzielenia mu wojskowego samolotu i pojazd\u00f3w, wi\u0119kszych restrykcji w przestrzeni powietrznej nad jego posiad\u0142o\u015bciami i wiecami oraz pancernego szk\u0142a na u\u017cytek kampanii, wi\u0105\u017c\u0105c to z ira\u0144skimi planami zamachu na by\u0142ego prezydenta.</p>", "id": 1307793, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-planuje-zamach-na-Trumpa-Byly-prezydent-chce-wojskowego-samolotu-i-dodatkowej-ochrony-8827823.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran planuje zamach na Trumpa? By\u0142y prezydent chce wojskowego samolotu i dodatkowej ochrony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T18:08:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/0ceb6308576bf7-948-568-40-48-3160-1895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjska firma farmaceutyczna GSK poinformowa\u0142a, \u017ce zap\u0142aci nawet 2,2 mld dolar\u00f3w (mniej ni\u017c przewidywano) w ramach ugody dotycz\u0105cej tysi\u0119cy spraw w ameryka\u0144skich s\u0105dach. Firmie zarzucano, \u017ce zawieraj\u0105ca ranitydyn\u0119, wycofana ze sprzeda\u017cy wersja jej leku Zantac mo\u017ce powodowa\u0107 raka - poda\u0142 Reuters.</p>", "id": 1307792, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-2-mld-dolarow-odszkodowan-za-lek-na-zgage-Po-ogloszeniu-decyzji-notowania-GSK-wzrosly-8827787.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 2 mld dolar\u00f3w odszkodowa\u0144 za lek na zgag\u0119. Rynek zareagowa\u0142 pozytywnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T17:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/ceed907a62be4e-948-568-0-214-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministra ds. spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego Agnieszka Buczy\u0144ska planuje z\u0142o\u017cy\u0107 rezygnacj\u0119 ze sprawowanej funkcji; stanowisko to obejmie obecna wiceprezydent m.st. Warszawy Adriana Porowska - dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP w \u017ar\u00f3d\u0142ach zbli\u017conych do resortu. Zmiany maj\u0105 zosta\u0107 dokonane w przysz\u0142ym tygodniu.</p>", "id": 1307790, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-rzadzie-na-horyzoncie-Porowska-zastapi-Buczynska-8827747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w rz\u0105dzie na horyzoncie? Porowska ma zast\u0105pi\u0107 Buczy\u0144sk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T17:10:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/0411fbcacd313f-948-568-20-50-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprzyjaj\u0105ce nastroje na \u015bwiatowych gie\u0142dach ponios\u0142y w g\u00f3r\u0119\ntak\u017ce warszawski parkiet, na kt\u00f3rym negatywnie wyr\u00f3\u017cni\u0142y si\u0119 walory CD\nProjektu.</p>", "id": 1307789, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zielono-na-GPW-CD-Projekt-czerwona-latarnia-WIG20-8827730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zielono na GPW. CD Projekt czerwon\u0105 latarni\u0105 WIG20", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T16:44:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/0f8e5507db7e8a-948-568-45-105-2955-1772.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Serbia i Turcja b\u0119d\u0105 wsp\u00f3lnie rozwija\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w przemy\u015ble obronnym, by zachowa\u0107 na Ba\u0142kanach pok\u00f3j i stabilno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Belgradzie turecki prezydent Recep Tayyip Erdogan.</p>", "id": 1307794, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turcja-wraz-z-Serbia-bedazie-rozwijac-przemysl-obronny-8827722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turcja wraz z Serbi\u0105 b\u0119dzie rozwija\u0107 przemys\u0142 obronny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T16:32:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/0675ecad86fcf3-948-568-37-0-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz Niemiec Olaf Scholz zapowiedzia\u0142 wsparcie militarne dla Ukrainy od zachodnich partner\u00f3w o warto\u015bci 1,4 mld euro. Obejmie ono systemy obrony powietrznej, artyleri\u0119 i drony \u2013 og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek Scholz po spotkaniu z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Berlinie.</p>", "id": 1307791, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1-4-mld-euro-dla-Ukrainy-Kanclerz-Niemiec-zapowiedzial-wsparcie-militarne-8827712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1,4 mld euro dla Ukrainy. Kanclerz Scholz zapowiedzia\u0142 wsparcie militarne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T16:19:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/2845afa6ef888d-948-568-720-427-3150-1890.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Kamerunu zakaza\u0142 wszelkich rozm\u00f3w na temat zdrowia 91-letniego prezydenta Paula Biyi - wynika z listu ministerstwa spraw wewn\u0119trznych do gubernator\u00f3w. Kraj obieg\u0142y w ostatnich dniach plotki o jego problemach zdrowotnych - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera.</p>", "id": 1307799, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Kamerunu-powaznie-chory-Rzad-wprowadzil-oficjalny-zakaz-rozmow-8827651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Kamerunu powa\u017cnie chory? Rz\u0105d wprowadzi\u0142 oficjalny zakaz rozm\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T16:15:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/d0f65356cb3b51-948-568-0-17-1737-1042.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y burmistrz Warny wraz z by\u0142ym gubernatorem regionu zostali oskar\u017ceni o pr\u00f3b\u0119 wy\u0142udzenia unijnych funduszy na remont portu rybackiego, kt\u00f3ry nie istnia\u0142 - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Prokuratura Europejska (EPPO). By otrzyma\u0107 \u0142\u0105cznie 3,4 mln euro, oskar\u017ceni po\u0142\u0105czyli kilka p\u0142ywaj\u0105cych ponton\u00f3w.</p>", "id": 1307798, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyludzenie-funduszy-UE-na-port-ktory-nie-istnial-Byle-wladze-Warny-oskarzone-8827654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wy\u0142udzenie funduszy UE na port, kt\u00f3ry nie istnia\u0142. By\u0142e w\u0142adze Warny oskar\u017cone", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T15:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/18eb71acbe3c55-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W niedziel\u0119 na Litwie odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory parlamentarne, w kt\u00f3rych o 141 mandat\u00f3w b\u0119dzie walczy\u0142o 15 partii i dwie koalicje. Obserwatorzy litewskiej sceny politycznej podkre\u015blaj\u0105, \u017ce niezale\u017cnie od tego, czy zwyci\u0119\u017cy opozycyjna lewica, czy rz\u0105dz\u0105ca obecnie centroprawica kurs polityki pa\u0144stwa zostanie zachowany.</p>", "id": 1307800, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-parlamentarne-na-Litwie-nie-wplyna-na-zmiane-polityki-panstwa-8827669.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory parlamentarne na Litwie nie wp\u0142yn\u0105 na zmian\u0119 polityki pa\u0144stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T15:16:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/ad7c0efe478912-948-568-690-614-2310-1385.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby wybory parlamentarne odbywa\u0142y si\u0119 w pierwszej po\u0142owie pa\u017adziernika, na KO zag\u0142osowa\u0142oby 29 proc. badanych, na PiS - 28 proc., na Konfederacj\u0119 - 13 proc., a na Lewic\u0119 i Trzeci\u0105 Drog\u0119 - po 8 proc. - wynika z sonda\u017cu CBOS.</p>", "id": 1307795, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KO-i-PiS-ida-leb-w-leb-Konfederacja-rosnie-w-sile-8827647.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KO i PiS id\u0105 \"\u0142eb w \u0142eb\". Konfederacja ro\u015bnie w si\u0142\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T14:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/3f6821f69ba113-948-568-0-42-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska w pi\u0105tek ponownie za\u017c\u0105da\u0142a wyja\u015bnie\u0144 od chi\u0144skiej platformy sprzeda\u017cowej Temu. Serwis ma dostarczy\u0107 dowody m.in. na to, \u017ce walczy ze sprzedawcami oferuj\u0105cymi nielegalne produkty. O dzia\u0142anie w tej sprawie apelowa\u0142o niedawno sze\u015b\u0107 kraj\u00f3w, w tym Polska.</p>", "id": 1307796, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-zwieksza-presje-na-Temu-Chodzi-m-in-o-nielegalne-produkty-8827615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE zwi\u0119ksza presj\u0119 na Temu. Chodzi m.in. o nielegalne produkty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T13:54:32.539655+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/078f930d2883e0-948-568-35-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKP Cargo podpisa\u0142o z Alstom Polska list intencyjny w sprawie zatrudniania pracownik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki - poda\u0142o PKP Cargo w komunikacie prasowym.</p>", "id": 1307197, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-podpisalo-z-Alstom-Polska-list-intencyjny-w-sprawie-zatrudniania-pracownikow-8827591.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z PKP Cargo do Alstomu. Podpisano list intencyjny ws. zatrudniania pracownik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T13:54:32.102901+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/734a9c89441d76-948-568-0-142-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska op\u00f3\u017ani wprowadzenie nowego biometrycznego systemu kontroli wjazdu dla obywateli spoza UE, kt\u00f3ry mia\u0142 obowi\u0105zywa\u0107 od 10 listopada. Wed\u0142ug agencji Reutera Niemcy, Francja i Holandia poinformowa\u0142y, \u017ce systemy komputerowe na granicach nie s\u0105 jeszcze gotowe.</p>", "id": 1307196, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-opoznia-biometryczny-system-kontroli-wjazdu-dla-obywateli-spoza-Unii-8827205.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE op\u00f3\u017ania biometryczny system kontroli wjazdu dla obywateli spoza Unii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T13:54:31.627119+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/f8f25844b2444d-948-568-0-39-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Planujemy wprowadzi\u0107 przepis, zgodnie z kt\u00f3rym kierowca, kt\u00f3ry b\u0119dzie prowadzi\u0142 pojazd mimo zatrzymanych uprawnie\u0144, straci prawo jazdy na sta\u0142e - zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Sejmie minister infrastruktury Dariusz Klimczak.</p>", "id": 1307195, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zaostrzy-Kodeks-drogowy-Bedzie-latwiej-stracic-prawo-jazdy-na-stale-8827585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zaostrzy Kodeks drogowy. B\u0119dzie \u0142atwiej straci\u0107 prawo jazdy na sta\u0142e", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T13:54:31.022654+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/81ab322f1f931b-948-568-0-148-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />UOKiK nie otrzyma\u0142 zawiadomie\u0144 Cinkciarza. pl w sprawie SGB Banku - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek PAP urz\u0105d. Bank t\u0142umaczy, \u017ce czeka na rozstrzygni\u0119cie s\u0105du, kt\u00f3ry od kilku lat zajmuje si\u0119 spraw\u0105. Kantor zarzuca bankowi, \u017ce sugerowa\u0142 ryzyko finansowe w zwi\u0105zku z wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z Cinkciarzem.</p>", "id": 1307194, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-nie-otrzymal-zawiadomien-Cinkciarz-pl-w-sprawie-SGB-Banku-8827626.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK nie otrzyma\u0142 zawiadomie\u0144 Cinkciarz.pl w sprawie SGB Banku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T13:54:30.229850+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/b289e87c6a8bb5-948-568-124-9-1014-608.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c 25 pa\u017adziernika, w pi\u0105tek, na Uniwersytecie Ekonomicznym we Wroc\u0142awiu odb\u0119dzie si\u0119 prawdziwe \u015bwi\u0119to finans\u00f3w i inwestycji. Zapraszamy do udzia\u0142u!</p>", "id": 1307193, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapraszamy-na-Forum-finansow-z-Bankier-pl-Inwestuj-z-glowa-8827573.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapraszamy na Forum finans\u00f3w z Bankier.pl \u2013 \u201eInwestuj z g\u0142ow\u0105\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T13:16:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/c389c156e46dbe-948-568-0-9-3752-2251.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa \u017babka zadebiutuje na GPW w czwartek, 17 pa\u017adziernika - wynika z przes\u0142anego zaproszenia.</p>", "id": 1307797, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zabka-w-drodze-na-GPW-Znamy-date-debiutu-8827531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017babka w drodze na GPW. Znamy dat\u0119 debiutu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T12:49:24.527937+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/6db7cd19bb201a-948-568-0-220-2013-1208.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W porcie gda\u0144skim powstanie zaplecze przemys\u0142owo-us\u0142ugowe, kt\u00f3re umo\u017cliwi obs\u0142ug\u0119 statk\u00f3w instalacyjnych przy budowie i eksploatacji morskich farm wiatrowych. Centrum Unijnych Projekt\u00f3w Transportowych podpisa\u0142o umow\u0119 z wykonawc\u0105 terminala instalacyjnego - poda\u0142o Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej.</p>", "id": 1306724, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podpisano-umowe-na-budowe-terminala-offshore-w-Gdansku-8827528.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podpisano umow\u0119 na budow\u0119 terminala offshore w Gda\u0144sku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T12:49:24.324459+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/109b6b2434b276-948-568-0-129-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Geopolityka i pogoda kluczowe dla notowa\u0144 na rynku gazu - oceniaj\u0105 analitycy E.ON w raporcie podsumowuj\u0105cym sytuacj\u0119 na rynku energii.</p>", "id": 1306723, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Geopolityka-i-pogoda-kluczowe-dla-notowan-na-rynku-gazu-8827544.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Geopolityka i pogoda kluczowe dla notowa\u0144 na rynku gazu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T12:49:24.120033+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/5ef12cce3f0578-948-568-367-127-2632-1579.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W po\u0142owie pa\u017adziernika mamy przewidziany debiut na GPW Grupy \u017babka po najwi\u0119kszej od 2020 r. ofercie publicznej w Polsce. Inwestorzy tego samego dnia gdy akcje \u017babki wejd\u0105 na gie\u0142d\u0119, b\u0119d\u0105 reagowali na decyzj\u0119 EBC w sprawie st\u00f3p procentowych. Dojd\u0105 finalne odczyty inflacyjne, kolejne raporty wynikowe z Wall Street, a u naszych s\u0105siad\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory do Sejmu.</p>", "id": 1306722, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Debiut-roku-na-GPW-Odpowiedzi-na-pytania-co-zrobi-EBC-i-skad-Litwini-wracali-8827536.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Debiut roku na GPW. Ale i odpowiedzi na pytania: co zrobi EBC i sk\u0105d Litwini wracali? ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T12:49:23.792838+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/221799db0cd21c-948-568-15-69-3084-1850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na GPW w pi\u0105tek obserwowano oko\u0142o 5-procentowy spadek cen akcji CD Projektu. W sieci zacz\u0119\u0142y kr\u0105\u017cy\u0107 plotki o rzekomych insiderskich informacjach dotycz\u0105cych odej\u015b\u0107 utalentowanych pracownik\u00f3w ze studia. Informacjom na platformie X zaprzeczy\u0142 joint CEO sp\u00f3\u0142ki Micha\u0142 Nowakowski.</p>", "id": 1306721, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-CD-Projektu-spada-o-ponad-4-5-proc-joint-CEO-dementuje-informacje-o-odejsciach-pracownikow-8827575.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przecena CD Projektu. Prezes m\u00f3wi o wyssanej z palca historii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T12:49:23.572057+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/68d9a1de13bde4-948-568-0-37-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniu Ministerstwo Finans\u00f3w sprzeda\u0142o niemal o po\u0142ow\u0119\nmniej detalicznych obligacji skarbowych ni\u017c przed miesi\u0105cem.</p>", "id": 1306720, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzedaz-obligacji-skarbowych-mocno-spadla-we-wrzesniu-2024-8827545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c obligacji skarbowych mocno spad\u0142a po pogorszeniu oferty.  Ju\u017c nie rozchodz\u0105 si\u0119 jak ciep\u0142e bu\u0142eczki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T11:29:55.747750+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/51d12fc0ceab60-945-567-40-7-963-578.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Nadzoru Finansowego zgodzi\u0142a si\u0119 na powo\u0142anie Cezarego Kocika na stanowisko prezesa mBanku - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek KNF.</p>", "id": 1306321, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-zgodzila-sie-na-powolanie-Cezarego-Kocika-na-stanowisko-prezesa-mBanku-8827514.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cezary Kocik prezesem mBanku. KNF wyda\u0142a zgod\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T11:29:55.273070+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/32f3a17fdb1f66-948-568-0-76-3808-2284.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek KO z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa m.in. przez polityka Suwerennej Polski, pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego. Jak wyja\u015bni\u0142a europos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej Marta Wcis\u0142o, chodzi o wspieranie przez Lasy Pa\u0144stwowe kampanii wyborczej Romanowskiego.</p>", "id": 1306320, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lasy-Panstwowe-wspieraly-kampanie-wyborcza-Romanowskiego-KO-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-8827478.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lasy Pa\u0144stwowe wspiera\u0142y kampani\u0119 wyborcz\u0105 Romanowskiego? KO sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T11:29:54.574233+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/da6feccbb6930d-948-568-57-0-1715-1029.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Politycy PiS oczekuj\u0105 informacji od Tauronu i MAP w sprawie podwy\u017cek dla kadry zarz\u0105dzaj\u0105cej tej sp\u00f3\u0142ki. Jak poinformowa\u0142 w pi\u0105tek rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek, ugrupowanie dotar\u0142o do uchwa\u0142y sp\u00f3\u0142ki w tej sprawie z lipca br. Sp\u00f3\u0142ka odpowiada, \u017ce wynagrodzenie zarz\u0105du jest niezmienne od 2017 r.</p>", "id": 1306319, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prad-coraz-drozszy-a-zarzad-Tauronu-z-podwyzkami-PiS-pyta-spolka-odpowiada-8827509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u0105d coraz dro\u017cszy, a zarz\u0105d Tauronu z podwy\u017ckami? PiS pyta, sp\u00f3\u0142ka odpowiada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T11:29:54.045930+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/ecf4e8af1989ab-948-568-122-9-3527-2116.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powstanie rejestr najmu kr\u00f3tkoterminowego, dzi\u0119ki czemu ta dzia\u0142alno\u015b\u0107 zostanie wyj\u0119ta z szarej strefy - poinformowa\u0142a minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce dobrym rozwi\u0105zaniem jest, \u017ceby do dalszych dzia\u0142a\u0144 mia\u0142y kompetencje samorz\u0105dy i wsp\u00f3lnoty lokalne.</p>", "id": 1306318, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Pelczynska-Powstanie-rejestr-najmu-krotkoterminowego-Ta-dzialalnosc-zostanie-wyjeta-z-szarej-strefy-8827497.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Pe\u0142czy\u0144ska: Powstanie rejestr najmu kr\u00f3tkoterminowego. Ta dzia\u0142alno\u015b\u0107 zostanie wyj\u0119ta z szarej strefy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:15:42.969922+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/c5e0acf53bffdf-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar oznajmi\u0142 w pi\u0105tek podczas posiedzenia unijnych ministr\u00f3w sprawiedliwo\u015bci w Luksemburgu, \u017ce prezydent Andrzej Duda pr\u00f3buje broni\u0107 z\u0142ych zmian w s\u0105downictwie w Polsce. W jego ocenie prezydent chce chroni\u0107 dorobek swojej prezydentury, w czasie kt\u00f3rej autoryzowa\u0142 te niekorzystne zmiany.</p>", "id": 1305869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-Prezydent-Duda-probuje-bronic-zlych-zmian-w-sadownictwie-8827430.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: Prezydent Duda pr\u00f3buje broni\u0107 z\u0142ych zmian w s\u0105downictwie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:15:42.285187+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/66b9cbab3ba790-948-568-0-0-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym roku do Polski wp\u0142ynie 67 mld z\u0142 z Krajowego Planu Odbudowy \u2013 powiedzia\u0142a podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Jak doda\u0142a, 27 mld z\u0142 ju\u017c wp\u0142yn\u0119\u0142o, a  40 mld planowane jest do ko\u0144ca roku.</p>", "id": 1305868, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-W-tym-roku-do-Polski-wplynie-67-mld-zl-z-KPO-8827400.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: W tym roku do Polski wp\u0142ynie 67 mld z\u0142 z KPO ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:15:41.690354+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/9df62cb532c403-948-568-0-56-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do wroc\u0142awskiego s\u0105du wp\u0142yn\u0119\u0142o za\u017calenie \nprokuratury na zastosowanie wobec Janusza Palikota dwumiesi\u0119cznego, \nwarunkowego aresztu. By\u0142y polityk podejrzany jest o oszustwo i \nprzyw\u0142aszczenie mienia. Sprawa dotyczy doprowadzenia do niekorzystnego \nrozporz\u0105dzenia mieniem kilku tysi\u0119cy os\u00f3b na kwot\u0119 blisko 70 mln z\u0142.</p>", "id": 1305867, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warunkowy-areszt-dla-Palikota-Prokuratura-zlozyla-zazalenie-w-sprawie-8827414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warunkowy areszt dla Palikota. Prokuratura z\u0142o\u017cy\u0142a za\u017calenie w sprawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:15:40.982631+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/8c2b8cd9d0737b-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm RP odwo\u0142a\u0142 w pi\u0105tek Krzysztofa Czaba\u0144skiego z\n Rady Medi\u00f3w Narodowych. Argumentem wnioskuj\u0105cej o odwo\u0142anie KO by\u0142o \nz\u0142amanie przez Czaba\u0144skiego zakazu \u0142\u0105czenia funkcji w Radzie z \nuczestniczeniem w podmiocie b\u0119d\u0105cym dostawc\u0105 us\u0142ugi medialnej.</p>", "id": 1305866, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-odwolal-Krzysztofa-Czabanskiego-z-Rady-Mediow-Narodowych-8827445.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm odwo\u0142a\u0142 Krzysztofa Czaba\u0144skiego z Rady Medi\u00f3w Narodowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:15:40.057242+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/411e4344b012bc-948-568-0-0-1991-1195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Redaktor naczelny Andrzej Stec szczeg\u00f3lnie poleca s\u0142uchaczom weekendowego podcastu pt.: Bankomat dwa tematy: \"6 500 z\u0142otych brutto \u2013 tyle lub mniej zarabia po\u0142owa pracuj\u0105cych w Polsce. W tych bran\u017cach p\u0142ac\u0105 najlepiej\" oraz\u00a0\"Nowy lider w\u015br\u00f3d polskich banknot\u00f3w \u2013 Jagie\u0142\u0142o zdetronizowany\".</p>", "id": 1305865, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ten-poziom-zarobkow-gwarantuje-placowa-elite-w-Polsce-8827405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten poziom zarobk\u00f3w gwarantuje p\u0142acow\u0105 elit\u0119 w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:15:39.281737+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/c25aa3dbf71741-948-568-32-140-3263-1957.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do wykazu prac legislacyjnych rz\u0105du trafi\u0142 projekt rozporz\u0105dzenia ws. maksymalnych liczb powo\u0142a\u0144 do wojska w 2025 r. - w tym powo\u0142a\u0144 do s\u0142u\u017cby zawodowej, dobrowolnej s\u0142u\u017cby zasadniczej i WOT; projekt okre\u015bla te\u017c maksymaln\u0105 liczb\u0119 rezerwist\u00f3w, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 mogli zosta\u0107 wezwani na \u0107wiczenia.</p>", "id": 1305864, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-bedzie-wzywac-do-sluzby-Powstaje-projekt-dotyczacy-limitow-powolan-w-2025-r-8827438.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko b\u0119dzie wzywa\u0107 do s\u0142u\u017cby. Powstaje projekt dotycz\u0105cy limit\u00f3w powo\u0142a\u0144 w 2025 r.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:15:38.498638+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/0918ecb0587b56-948-568-0-97-3532-2119.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie widz\u0119, \u017ceby Arkadiusz Myrcha i Kinga Gajewska z\u0142amali jakiekolwiek przepisy - oceni\u0142 pi\u0105tek w radiowej Jedynce wiceprzewodnicz\u0105cy Platformy Obywatelskiej Tomasz Siemoniak. Przyzna\u0142, \u017ce by\u0107 mo\u017ce przepisy powinny zosta\u0107 zmienione, skoro sprawa budzi tak wiele emocji.</p>", "id": 1305863, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Myrcha-i-Gajewska-PO-bieraja-dodatki-i-robia-zakupy-do-biur-Nie-zlamali-przepisow-8827333.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Myrcha i Gajewska (PO)bieraj\u0105 dodatki i robi\u0105 zakupy do biur. \"Nie z\u0142amali przepis\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T10:15:37.588012+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/87bf97aa248191-948-568-90-45-2775-1665.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z naszymi przypuszczeniami sprzed tygodnia pocz\u0105tek\npa\u017adziernika przyni\u00f3s\u0142 pierwsze od p\u00f3\u0142 roku podwy\u017cki cen na stacjach paliw.</p>", "id": 1305862, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paliwa-znow-zaczely-drozec-O-ile-podrozala-benzyna-i-olej-napedowy-w-pazdzierniku-2024-8827422.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potwierdzi\u0142o si\u0119. Paliwa zn\u00f3w zacz\u0119\u0142y dro\u017ce\u0107 - pierwszy raz od p\u00f3\u0142 roku ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:32:41.156842+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/044aef60b954db-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nadal nie s\u0105dzimy, \u017ce Iran zdecydowa\u0142 si\u0119 na budow\u0119 broni j\u0105drowej \u2013 powiedzia\u0142o Reuterowi dw\u00f3ch przedstawicieli ameryka\u0144skiej administracji i wywiadu. Agencja zauwa\u017cy\u0142a, \u017ce mo\u017ce to t\u0142umaczy\u0107 niech\u0119\u0107 Waszyngtonu do poparcia ewentualnego ataku Izraela na ira\u0144skie obiekty nuklearne.</p>", "id": 1305432, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-nadal-nie-sadzimy-ze-Iran-zdecydowal-sie-na-budowe-broni-jadrowej-8827366.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: nadal nie s\u0105dzimy, \u017ce Iran zdecydowa\u0142 si\u0119 na budow\u0119 broni j\u0105drowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:32:40.732339+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/cb61c7d1293ea6-948-567-0-54-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />C\u0142a na elektryki z Chin nie zatrzymaj\u0105 importu, ale mog\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 chi\u0144skie inwestycje w motoryzacj\u0119 w UE - oceniaj\u0105 analitycy Polskiego Instytutu Ekonomicznego.</p>", "id": 1305431, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PIE-cla-na-elektryki-z-Chin-nie-zatrzymaja-importu-ale-moga-zwiekszyc-chinskie-inwestycje-w-motoryzacje-w-UE-8826820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PIE: c\u0142a na elektryki z Chin nie zatrzymaj\u0105 importu, ale mog\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 chi\u0144skie inwestycje w motoryzacj\u0119 w UE ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:32:40.317217+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/fd30b354cfd529-948-568-160-169-3840-2303.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dane o inflacji CPI w Stanach Zjednoczonych jednak nie\nwzmocni\u0142y dolara, co pozwoli\u0142o z\u0142apa\u0107 oddech polskiej walucie. Kurs euro w pi\u0105tek\nznalaz\u0142 si\u0119 poni\u017cej linii 4,30 z\u0142 i czeka na rozw\u00f3j wydarze\u0144.</p>", "id": 1305430, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolar-juz-nie-taki-mocny-Kurs-euro-spadl-ponizej-4-30-zl-8827385.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolar ju\u017c nie taki mocny. Kurs euro spad\u0142 poni\u017cej 4,30 z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:32:39.878697+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/e0785aa122d916-945-567-7-181-2893-1736.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 kolejne posiedzenie sejmowej komisji ds. Pegasusa. Zeznania z\u0142o\u017cy\u0107 mia\u0142 b. szef ABW Piotr Pogonowski, jednak po raz trzeci nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie.</p>", "id": 1305429, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-sledcza-ds-Pegasusa-Byly-szef-ABW-znow-nie-stawil-sie-na-przesluchanie-8827379.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa. By\u0142y szef ABW zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:32:38.097749+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/0e6a26d6693b6b-948-567-5-0-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Web Archive, unikalne archiwum internetu, pad\u0142o ofiar\u0105 haker\u00f3w. Wykradziono\u00a0baz\u0119 danych uwierzytelniania u\u017cytkownik\u00f3w zawieraj\u0105c\u0105 31 milion\u00f3w unikalnych rekord\u00f3w, a sama strona nie dzia\u0142a, bo jednocze\u015bnie... zmaga si\u0119 z atakiem\u00a0DDoS.</p>", "id": 1305425, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gigawyciek-danych-Baza-31-mln-uzytkownikow-w-rekach-hakerow-8827328.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigawyciek danych. Baza 31 mln u\u017cytkownik\u00f3w w r\u0119kach haker\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:32:37.183030+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/778132e63c429e-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Moim marzeniem by\u0142oby, aby rocznica powo\u0142ania rz\u0105du pana premiera Donalda Tuska by\u0142a tym terminem, kiedy b\u0119dzie przyj\u0119ty program mieszkaniowy \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk.</p>", "id": 1305423, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-na-start-ruszy-w-tym-roku-Minister-Paszyk-dal-nadzieje-kredytobiorcom-8827327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kredyt na start\" ruszy w tym roku? Minister Paszyk da\u0142 nadziej\u0119 kredytobiorcom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:30:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/6049377cb6b04c-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Modu\u0142y Starlink wykorzystywane przez ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy nie s\u0105 sponsorowane przez Elona Muska ani przez nikogo innego - s\u0105 i b\u0119d\u0105 fundowane wy\u0142\u0105cznie przez Polsk\u0119  - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.</p>", "id": 1305426, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Starlinki-na-Ukrainie-nie-sa-sponsorowane-przez-Muska-ale-wylacznie-przez-Polske-8826897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ: Starlinki na Ukrainie nie s\u0105 sponsorowane przez Muska, ale wy\u0142\u0105cznie przez Polsk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:28:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/fc3cfb084f2d3f-948-568-250-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja Rozwoju Przemys\u0142u planuje budow\u0119 na \u015al\u0105sku fabryki wodoru w ramach sp\u00f3\u0142ki joint venture z trzema partnerami, w tym jednym technologicznym - poinformowa\u0142 PAP prezes ARP Micha\u0142 D\u0105browski. Docelowo inwestycja poch\u0142onie 1,5 - 2 mld euro - doda\u0142.</p>", "id": 1305428, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wodorowa-rewolucja-Na-Slasku-powstanie-fabryka-za-2-miliardy-zlotych-8827325.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wodorowa rewolucja. Na \u015al\u0105sku powstanie fabryka za 2 miliardy z\u0142otych ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T08:15:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/21acce3a90847a-948-568-0-0-1992-1195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas spotkania prasowego Santander Bank Polska podsumowa\u0142 rok z now\u0105 aplikacj\u0105 mobiln\u0105 i ujawni\u0142 plany na przysz\u0142o\u015b\u0107. Bank pokaza\u0142 te\u017c gar\u015b\u0107 ciekawych statystyk dotycz\u0105cych korzystania z bankowo\u015bci elektronicznej. Jak si\u0119 okazuje, mobilni klienci stanowi\u0105 ju\u017c 82 proc. klient\u00f3w korzystaj\u0105cych z kana\u0142\u00f3w cyfrowych.</p>", "id": 1305424, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bankowosc-internetowa-odchodzi-do-lamusa-Santander-goni-mobilna-czolowke-8827315.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bankowo\u015b\u0107 internetowa odchodzi do lamusa. Santander goni mobiln\u0105 czo\u0142\u00f3wk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T07:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/9ce8dd5b46a6c1-948-567-5-70-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek zalewa rzeka tanich produkt\u00f3w bez atest\u00f3w i bada\u0144. A rygorystyczne przepisy, nad jakimi pracuje Bruksela, mog\u0105 wymierzy\u0107 kolejny cios rodzimym producentom i importerom zabawek \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\".</p>", "id": 1305427, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-zalewa-rzeka-tanich-produktow-Polskie-firmy-padaja-przez-konkurencje-z-Chin-8827314.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek zalewa rzeka tanich produkt\u00f3w. Polskie firmy padaj\u0105 przez konkurencj\u0119 z Chin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:07:11.906750+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/eb52f0f7aaeff1-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fan Yifei, by\u0142y wiceszef Ludowego Banku Chin, us\u0142ysza\u0142 w czwartek wyrok \u015bmierci w zawieszeniu na dwa lata za przyjmowanie \u0142ap\u00f3wek - poinformowa\u0142y pa\u0144stwowe media. Fan jest najwy\u017cszym rang\u0105 urz\u0119dnikiem bankowym skazanym w ramach kampanii antykorupcyjnej Xi Jinpinga, uznawanej przez krytyk\u00f3w za narz\u0119dzie do eliminacji rywali.</p>", "id": 1303933, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-wiceszef-Ludowego-Banku-Chin-z-wyrokiem-smierci-w-zawieszeniu-na-dwa-lata-za-lapowki-8827125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y wiceszef Ludowego Banku Chin z wyrokiem \u015bmierci w zawieszeniu na dwa lata za \u0142ap\u00f3wki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:07:11.660774+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/390571bd40b36a-948-568-0-0-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W stanowi\u0105cej obecnie atrakcj\u0119 turystyczn\u0105 dawnej kopalni z\u0142ota w miasteczku Cripple Creek w stanie Kolorado w USA dosz\u0142o do awarii windy. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a 12 jest uwi\u0119zionych pod ziemi\u0105 - poda\u0142a w czwartek AP powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne w\u0142adze.</p>", "id": 1303932, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tragiczna-wycieczka-do-kopalni-zlota-Jedna-osoba-nie-zyje-12-uwiezionych-pod-ziemia-8827264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna wycieczka do kopalni z\u0142ota. Jedna osoba nie \u017cyje, 12 uwi\u0119zionych pod ziemi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:07:10.674846+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/40dd60ecf069b2-948-568-0-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107, bo 81 proc. firm szkoli pracownik\u00f3w z ochrony danych osobowych, ale niemal 59 proc. robi to tylko raz po przyj\u0119ciu pracownika do pracy - wynika z badania przeprowadzonego na zlecenie serwisu ChronPESEL.pl i KRD. Jednocze\u015bnie szkole\u0144 dla pracownik\u00f3w nie robi 20 proc. przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>", "id": 1303928, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RORO-Jakie-RODO-Czesc-firm-nie-dopelnia-obowiazkow-8827294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RORO? Jakie RODO? Cz\u0119\u015b\u0107 firm nie dope\u0142nia obowi\u0105zk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:07:10.430008+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/e1273b7de9c4a7-948-568-420-0-3200-1920.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />495 etat\u00f3w s\u0119dziowskich jest nieobsadzonych w s\u0105dach. A przez najbli\u017cszy rok mog\u0105 przyby\u0107 setki kolejnych \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\".</p>", "id": 1303927, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sady-zmagaja-sie-z-niedoborami-kadr-Wolnych-wakatow-ma-byc-tylko-wiecej-8827311.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105dy zmagaj\u0105 si\u0119 z niedoborami kadr. Wolnych wakat\u00f3w ma by\u0107 tylko wi\u0119cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:07:09.379977+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/e5972394446b8c-948-568-30-30-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem Daniela Obajtka Unia Europejska nie\u00a0doros\u0142a technologicznie i\u00a0gospodarczo do rezygnacji z\u00a0silnik\u00f3w spalinowych. W ocenie pos\u0142a do Parlamentu Europejskiego obecna polityka Brukseli zwi\u0105zana z\u00a0transformacj\u0105...</p>", "id": 1303923, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obajtek-UE-nie-dorosla-technologicznie-do-rezygnacji-z-aut-spalinowych-Europejski-rynek-motoryzacyjny-upada-8827301.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek: UE nie doros\u0142a technologicznie do rezygnacji z aut spalinowych. Europejski rynek motoryzacyjny upada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:07:09.137017+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/99665304942b10-948-567-0-15-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y szef koncernu Jukos, jeden z czo\u0142owych przeciwnik\u00f3w Kremla Michai\u0142 Chodorkowski podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z PAP, \u017ce mimo sankcji, Zach\u00f3d nadal kupuje rosyjski gaz, ale w formie produkt\u00f3w pochodnych. Wed\u0142ug niego, system sankcyjny nale\u017cy zinstytucjonalizowa\u0107.</p>", "id": 1303922, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chodorkowski-Zachod-nadal-kupuje-rosyjski-gaz-Sankcje-trzeba-uszczelnic-8827302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chodorkowski: Zach\u00f3d nadal kupuje rosyjski gaz. Sankcje trzeba uszczelni\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:07:08.643124+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/d6d59d691e3cad-948-568-0-1000-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przybywa ofert pracy dla informatyk\u00f3w, in\u017cynier\u00f3w i sprzedawc\u00f3w. Czy to zapowied\u017a o\u017cywienia? \u2013 pyta w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1303920, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tych-branzach-czeka-praca-Rekrutacje-lapia-rytm-8827300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tych bran\u017cach czeka praca. \"Rekrutacje \u0142api\u0105 rytm\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/92e8b4091b79ca-945-560-478-63-3387-2032.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przygotowanie i przeprowadzenie oferty publicznej takiej wielko\u015bci jak Grupy \u017babka to oczywi\u015bcie tak\u017ce spory wydatek dla samego emitenta. Wprowadzenie na gie\u0142d\u0119 kosztuje i jak si\u0119 okazuje niema\u0142o.</p>", "id": 1303916, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kazdy-chce-zarobic-na-IPO-Zabki-i-innych-A-kto-zarabia-na-pewno-8827148.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ka\u017cdy chce zarobi\u0107 na IPO. A kto zarabia na pewno?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/bcdee44ad4af71-948-568-0-157-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ustawodawca chce \u201eochroni\u0107\u201d m\u0142odych ludzi przed konsekwencjami u\u017cywania papieros\u00f3w elektronicznych. W tym celu przygotowa\u0142 ustaw\u0119, kt\u00f3rej przepisy zakazuj\u0105 sprzeda\u017cy tzw. p\u0142yn\u00f3w beznikotynowych przez internet oraz osobom poni\u017cej 18. roku \u017cycia. Co oznacza, \u017ce e-papierosy z nikotyn\u0105 b\u0119d\u0105 wci\u0105\u017c dost\u0119pne zar\u00f3wno w sklepach stacjonarnych, jak i internetowych. Przy czym, podczas zakupu online weryfikacja wieku praktycznie nie istnieje. Rz\u0105d pracuje r\u00f3wnie\u017c nad wprowadzeniem zakazu stosowania aromat\u00f3w w nowatorskich wyrobach tytoniowych.</p>", "id": 1303917, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-chce-ukrocic-papierosowe-eldorado-Plany-dotycza-podwyzki-akcyzy-i-zakazu-sprzedazy-8826018.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce ukr\u00f3ci\u0107 papierosowe eldorado. Plany dotycz\u0105 podwy\u017cki akcyzy i zakazu sprzeda\u017cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/b49b242ddfe938-948-568-85-19-1915-1148.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oprocentowanie niekt\u00f3rych kredyt\u00f3w hipotecznych jest ni\u017csze ni\u017c najlepszych promocyjnych lokat. Rzadko spotykany fenomen to efekt trwaj\u0105cej kilka miesi\u0119cy passy obni\u017cek stawek u kredytodawc\u00f3w oferuj\u0105cych sta\u0142oprocentowe finansowanie.</p>", "id": 1303918, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kredytow-hipotecznych-pazdziernik-2024-najlepsze-kredyty-hipoteczne-8826846.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W hipotekach procenty dalej w d\u00f3\u0142, na pok\u0142adzie wszystkie banki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/e958c0560edb67-948-568-18-0-2481-1488.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy wyp\u0142ata oszcz\u0119dno\u015bci z lokaty terminowej mo\u017ce przysparza\u0107 trudno\u015bci? Okazuje si\u0119, \u017ce owszem, je\u015bli \u015brodki z depozytu maj\u0105 trafi\u0107 bezpo\u015brednio na rachunek prowadzony w innym banku. Konieczne b\u0119dzie przeksi\u0119gowanie \u015brodk\u00f3w przez wymagane konto osobiste lub\u2026 wycieczka do plac\u00f3wki.</p>", "id": 1303919, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyplata-srodkow-z-lokaty-na-inny-rachunek-W-ktorych-bankach-to-mozliwe-8826146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyp\u0142acasz \u015brodki z lokaty? To mo\u017ce nie by\u0107 takie proste ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T05:31:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/a4c1e7e3c7a32d-948-568-2-20-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zainteresowanie debiutami gie\u0142dowymi ro\u015bnie, a w br. ponownie pojawi\u0142y si\u0119 oferty zwane \"jumbo IPO\", kt\u00f3rych warto\u015b\u0107 przekracza miliard euro lub dolar\u00f3w - powiedzia\u0142 PAP Bartosz Margol z PwC. Jednym z nich jest IPO \u017babki, kt\u00f3re mo\u017ce by\u0107 czwart\u0105 ofert\u0105 w Europie w tym roku pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci.</p>", "id": 1303921, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Wreszcie-pojawily-sie-jumbo-IPO-w-Europie-ktorych-wartosc-przekracza-miliard-euro-lub-dolarow-8827281.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Wreszcie pojawi\u0142y si\u0119 \u201cjumbo IPO\u201d w Europie, kt\u00f3rych warto\u015b\u0107 przekracza miliard euro lub dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T04:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/682cd2800217a9-948-568-22-97-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ch\u0119tnie przypisz\u0119 sobie sukcesy Funduszu Sprawiedliwo\u015bci \u2013 deklaruje Zbigniew Ziobro, Suwerenna Polska, pose\u0142 Klubu PiS, by\u0142y prokurator generalny i minister sprawiedliwo\u015bci. W wywiadzie dla pi\u0105tkowej \"Rzeczpospolitej\" Ziobro by\u0142 pytany m.in., czy PiS i Suwerenna Polska wr\u00f3c\u0105 do w\u0142adzy.</p>", "id": 1303929, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-Chetnie-przypisze-sobie-sukcesy-Funduszu-Sprawiedliwosci-8827266.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro: Ch\u0119tnie przypisz\u0119 sobie sukcesy Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-11T02:46:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/c24ae52ea18a5c-945-560-0-250-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSW Austrii Gerhard Karner o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek, \u017ce \"nie nadszed\u0142 jeszcze czas na pe\u0142ne przyj\u0119cie Rumunii i Bu\u0142garii do strefy Schengen\" \u2013 odnotowuj\u0105 rumu\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na austriacki dziennik \"Kurier\".</p>", "id": 1303935, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Austria-wciaz-sprzeciwia-sie-pelnemu-wejsciu-do-Schengen-Rumunii-i-Bulgarii-8827263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Austria wci\u0105\u017c sprzeciwia si\u0119 pe\u0142nemu wej\u015bciu do Schengen Rumunii i Bu\u0142garii", "vote": 0}]