[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:34:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ixqktkuTURBXy9lZGU2N2UxMi02OGRlLTRhOGMtOGUwNi0zNzdiMWJkOTE3ZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug opublikowanego w sobot\u0119 sonda\u017cu Yahoo News/YouGov Joe Biden prowadzi pierwszy raz od kilku miesi\u0119cy w wy\u015bcigu prezydenckim w USA. Zamierza na niego g\u0142osowa\u0107 46 proc. wyborc\u00f3w, a na Donalda Trumpa - 44 proc. To efekt pierwszego przegranego przez by\u0142ego prezydenta procesu s\u0105dowego - oceniaj\u0105 analitycy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9522795,joe-biden-wysuwa-sie-na-prowadzenie-po-raz-pierwszy-od-kilku-miesiecy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden wysuwa si\u0119 na prowadzenie. Po raz pierwszy od kilku miesi\u0119cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:31:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/W_gktkuTURBXy8yYjgwYjIzNi00MDhjLTQ2MjctOGUzYy1jNjRiZTllNGFhMGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Francja z zadowoleniem przyjmuje uwolnienie czterech zak\u0142adnik\u00f3w uprowadzonych przez Hamas i chcia\u0142aby, by wszyscy zak\u0142adnicy zostali bezzw\u0142ocznie uwolnieni - m\u00f3wi\u0142 w sobot\u0119 prezydent Emmanuel Macron po rozmowach z przyw\u00f3dc\u0105 USA Joe Bidenem w Pary\u017cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9522794,macron-chcemy-uwolnienia-wszystkich-zakladnikow-w-gazie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macron: Chcemy uwolnienia wszystkich zak\u0142adnik\u00f3w w Gazie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:28:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Pr9ktkuTURBXy9iZGRkODk0ZC03MGQzLTQ3NTYtYmM1Zi1jNTY3MmQyYWU3NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Zimbabwe Emmerson Mnangagwa poskar\u017cy\u0142 si\u0119 Putinowi, \u017ce USA buduj\u0105 w s\u0105siedniej Zambii bazy wojskowe, zagra\u017caj\u0105c bezpiecze\u0144stwu i integralno\u015bci jego kraju. Poprosi\u0142 rosyjskiego dyktatora o wsparcie militarne, by m\u00f3g\u0142 obroni\u0107 Zimbabwe przed s\u0105siadem wspieranym przez Zach\u00f3d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9522797,zimbabwe-skarzy-sie-na-usa-i-prosi-rosje-o-pomoc-wojskowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zimbabwe skar\u017cy si\u0119 na USA i prosi Rosj\u0119 o pomoc wojskow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:24:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nFcktkuTURBXy80YWNjM2JjNy0zZTkxLTRhYzUtODBmZS0xNTM4Mjg2ODU2OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W nocy z soboty na niedziel\u0119 nad Polsk\u0105 b\u0119dzie mo\u017cna obserwowa\u0107 lot s\u00adatelit\u00f3w Starlink, tworz\u0105cych na niebie charakterystyczny &quot;poci\u0105g&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9522796,sznur-satelitow-starlink-nad-polska-kiedy-bedzie-mozna-je-zobaczyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sznur satelit\u00f3w Starlink nad Polsk\u0105. Kiedy b\u0119dzie mo\u017cna je zobaczy\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T15:48:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/404ktkuTURBXy8yZDZhMjJmNi0yODYxLTRhMTMtOGVjYy01MTcyZTUwZTAyNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mieszka\u0144cy Dalmacji, rozci\u0105gaj\u0105cej si\u0119 wzd\u0142u\u017c wybrze\u017ca Adriatyku cz\u0119\u015bci Chorwacji, tocz\u0105 b\u00f3j z bezczelnymi turystami, r\u00f3wnie\u017c tymi, kt\u00f3rzy w miastach prezentuj\u0105 si\u0119 w strojach k\u0105pielowych - poda\u0142 w sobot\u0119 dziennik &quot;Slobodna Dalmacija&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9522764,mieszkancy-dalmacji-maja-dosc-bezczelnych-turystow-zakazy-nie-pomagaj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy Dalmacji maj\u0105 do\u015b\u0107 bezczelnych turyst\u00f3w. Zakazy nie pomagaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T15:46:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w4uktkuTURBXy8wMzhhNzEyYy0yODA3LTQyZmQtYTU1NS00NWE4Zjc1M2RhNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Niemc\u00f3w opowiada si\u0119 za obowi\u0105zkow\u0105 s\u0142u\u017cb\u0105 wojskow\u0105 - wynika z opublikowanego w sobot\u0119 sonda\u017cu dla niemieckiej gazety \u201eWelt am Sonntag\u201d. Pomys\u0142 ten ma najwi\u0119cej zwolennik\u00f3w w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w CDU/ CSU, SPD oraz Alternatywy dla Niemiec.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9522762,obowiazkowa-sluzba-wojskowa-wiekszosc-niemcow-jest-za.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obowi\u0105zkowa s\u0142u\u017cba wojskowa? Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Niemc\u00f3w jest za", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T12:33:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mgvktkuTURBXy85MjE4ZmY4OS0wZmYwLTQyMzktOTMxZS02NTViNjRjYmIwMmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Planowany w dniach 15-16 czerwca szczyt pokojowy w Szwajcarii wywo\u0142uje histeri\u0119 Rosji \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 minister spraw zagranicznych Ukrainy Dmytro Ku\u0142eba w opublikowanym w sobot\u0119 wywiadzie dla pa\u0144stwowej agencji Ukrinform.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9522733,szczyt-pokojowy-w-szwajcarii-ws-ukrainy-kuleba-to-wywoluje-histerie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt pokojowy w Szwajcarii ws. Ukrainy. Ku\u0142eba: To wywo\u0142uje histeri\u0119 w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T12:31:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ypbktkuTURBXy8wMWMwYTVlMS0zODY0LTRhZTItYTJlOC1hNTU0MmU1NzQxN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izrael nie narzuci Hamasowi swoich warunk\u00f3w, a my nie zaakceptujemy \u017cadnego porozumienia, kt\u00f3re nie zapewni Palesty\u0144czykom bezpiecze\u0144stwa - powiedzia\u0142 lider Hamasu Ismail Hanije, cytowany w sobot\u0119 przez portal Times of Israel.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9522734,lider-hamasu-izrael-nie-narzuci-nam-swoich-warunkow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lider Hamasu: Izrael nie narzuci nam swoich warunk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T12:29:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fGuktkuTURBXy9kNDExYzMwMS01M2E1LTQ3MGQtYmMxMC1kNzY1OGEzOTVhNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W sobot\u0119 o godzinie 14 zamkni\u0119to w Czechach lokale wyborcze i zako\u0144czono dwudniowe g\u0142osowanie w wyborach do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9522732,wybory-do-parlamentu-europejskiego-w-czechach-zakonczylo-sie-glosowan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. W Czechach zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T11:19:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D9CktkuTURBXy8zNDEyMGU3NS0yODg5LTQ4ZWUtOGM1Ni00NTA5NTE0MjBlN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uprawa wina w Polsce to dalej nisza, ale jest to rynek, kt\u00f3ry bardzo szybko si\u0119 rozwija - wskaza\u0142 analityk sektora food and agri banku BNP Paribas Jakub Jakubczak. Zdaniem zapytanych przez PAP ekspert\u00f3w, rynek wina w Polsce ma przed sob\u0105 dobre perspektywy, tak\u017ce zagranic\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9522680,polacy-coraz-bardziej-cenia-dobre-wina-ten-rynek-bardzo-szybko-sie-ro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy coraz bardziej ceni\u0105 dobre wina. Ten rynek bardzo szybko si\u0119 rozwija", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T10:15:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3bFktkuTURBXy9iNTJmNGQwMi1kMWIzLTQ3NjUtYTI5MC03ZDQ2NmI3MWEyMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny przestrzega przed wykonywaniem tatua\u017cu i makija\u017cu permanentnego tuszami nieoznaczonymi zwrotem \u201eMieszanina do stosowania w tatua\u017cach lub makija\u017cu permanentnym\u201d. Przypadki wykorzystywania tusz\u00f3w niezgodnych z wymaganiami nale\u017cy zg\u0142asza\u0107 do pa\u0144stwowego powiatowego inspektora sanitarnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9522682,nowy-tatuaz-gis-ostrzega-te-tusze-nie-sa-bezpieczne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy tatua\u017c? GIS ostrzega: Te tusze nie s\u0105 bezpieczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T09:51:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FehktkuTURBXy9kOTQ5NDc5MS03ZjUyLTQ2MWItYmNkNi03ZTFhODJkOTk2NDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Danii Mette Frederiksen dozna\u0142a lekkiego urazu kr\u0119gos\u0142upa szyjnego - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 jej kancelaria. W pi\u0105tek wieczorem szefowa du\u0144skiego rz\u0105du zosta\u0142a zaatakowana przez m\u0119\u017cczyzn\u0119 na placu Kultorvet w centrum Kopenhagi.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9522718,atak-na-premier-danii-mette-frederiksen-doznala-lekkiego-urazu-kregos.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na premier Danii. Mette Frederiksen dozna\u0142a lekkiego urazu kr\u0119gos\u0142upa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T09:00:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pDcktkuTURBXy80ZDk4MDJlNi1lMjhjLTQ2NmUtOTc4Ni1hNzc0MzFkYzliYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mamy kolejne prze\u0142omowe metody leczenia chorych na raka p\u0142uca, dzi\u0119ki kt\u00f3rym staje si\u0119 on chorob\u0105 przewlek\u0142\u0105 \u2013 powiedzia\u0142 PAP onkolog prof. Dariusz M. Kowalski. Wyniki bada\u0144 nad nimi przedstawiono na pocz\u0105tku czerwca na najwi\u0119kszym kongresie onkologicznym ASCO w Chicago.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9522684,rak-pluca-stanie-sie-choroba-przewlekla-onkolog-mamy-kolejne-przelom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rak p\u0142uca stanie si\u0119 chorob\u0105 przewlek\u0142\u0105? Onkolog: Mamy kolejne prze\u0142omowe terapie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T07:42:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ClnktkuTURBXy8xNzQxNDlmNy05ZmVjLTQyNzctODc3Ny0zYWRiZjFhOTBiYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adimir Putin zak\u0142ada, \u017ce Rosja wygra wojn\u0119 z Ukrain\u0105 poprzez stopniowe powolne post\u0119py i uniemo\u017cliwienie Ukrai\u0144com dzia\u0142a\u0144 kontrofensywnych \u2013 pisze Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105, analizuj\u0105c wyst\u0105pienie rosyjskiego przyw\u00f3dcy podczas Forum Ekonomicznego w Petersburgu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9522700,putin-przedstawil-teorie-zwyciestwa-wcale-nie-chodzi-o-to-aby-szybko.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin przedstawi\u0142 teori\u0119 zwyci\u0119stwa. Wcale nie chodzi o to, aby szybko wygra\u0107 w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T07:14:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aezktkuTURBXy82YzFjNTI1ZS1iZTY0LTRkYzgtYjVlNi1lMjQyYzI5N2JhY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie wierz\u0119 w teori\u0119 &quot;zjaranej ma\u0142py&quot; - powiedzia\u0142 PAP prof. Micha\u0142 Bola z Centrum Bada\u0144 M\u00f3zgu UJ. Nie widz\u0119 mo\u017cliwo\u015bci, aby spo\u017cywanie halucynogen\u00f3w mog\u0142o si\u0119 prze\u0142o\u017cy\u0107 na proces ewolucyjny - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9522696,teoria-zjaranej-malpy-czy-psychodeliki-przyspieszyly-ewolucje-czlow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teoria \"zjaranej ma\u0142py\". Czy psychodeliki przyspieszy\u0142y ewolucj\u0119 cz\u0142owieka? [WYWIAD]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T07:02:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JirktkuTURBXy83ODZiYTMyZC02OTlhLTQ4MTAtYTNjZS1mZGNmMTA4NTQ1MDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />O p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 cisza wyborcza w zwi\u0105zku z wyborami do PE. Za jej z\u0142amanie grozi nawet 1 mln z\u0142 grzywny; zabronione jest publikowanie sonda\u017cy, agitowanie na rzecz konkretnych kandydat\u00f3w i list. Zakaz obowi\u0105zuje te\u017c w internecie. Cisza potrwa do ko\u0144ca g\u0142osowania w niedziel\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9522686,wybory-do-parlamentu-europejskiego-rozpoczela-sie-cisza-wyborcza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 cisza wyborcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T06:59:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iUvktkuTURBXy9kMDhmZjBkNC03ZDg4LTRiYmUtYmFlMS04MTljZGY3MzA5YWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Biden od pocz\u0105tku jasno m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie wy\u015ble wojsk do Ukrainy, bo nie chce III wojny \u015bwiatowej - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b w przeddzie\u0144 spotkania z prezydentem Macronem do sugestii francuskiego przyw\u00f3dcy na temat ewentualnego wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9522688,amerykanie-nie-wysla-wojsk-do-ukrainy-kirby-nie-chcemy-iii-wojny-swi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie nie wy\u015bl\u0105 wojsk do Ukrainy. Kirby: Nie chcemy III wojny \u015bwiatowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T06:57:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ngcktkuTURBXy8zMDA3YTBmNC0yYjA2LTRmNGItYWExMC01ZWU4YTI4NWQ3ODkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Je\u015bli Rosja, Chiny i Korea P\u00f3\u0142nocna nie zejd\u0105 z obecnego kursu, mo\u017cemy by\u0107 zmuszeni zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 rozmieszczonych g\u0142owic j\u0105drowych - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek dyrektor ds. kontroli zbroje\u0144 w Radzie Bezpiecze\u0144stwa Narodowego USA Pranay Vaddi. Doradca prezydenta zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce USA wci\u0105\u017c trzymaj\u0105 si\u0119 limit\u00f3w wyznaczonych przez ameryka\u0144sko-rosyjski traktat Nowy START mimo zawieszenia go przez Rosj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9522690,usa-zwieksza-liczbe-rozmieszczonych-glowic-jadrowych-mozemy-byc-zmus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA zwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 rozmieszczonych g\u0142owic j\u0105drowych? \"Mo\u017cemy by\u0107 zmuszeni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T06:28:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L4MktktTURBXy8wODUxZmQxMC00ZThiLTQyODItYjgwMy03OGNiYjM5N2I4YzgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Ukrai\u0144cy \u015bmia\u0142o ostrzeliwuj\u0105 cele w g\u0142\u0119bi Rosji, gospodarka agresora s\u0142abnie, a niekt\u00f3rzy politycy z okolic Kremla zaczynaj\u0105 otwarcie m\u00f3wi\u0107 o problemach. Europejski Bank Centralny optymistycznie obni\u017cy\u0142 stopy procentowe, Bundesbank s\u0105czy\u0142 ostro\u017cny pesymizm, a eks-kanclerz Schroeder poczu\u0142 (z lekka, ale dobre i to), \u017ce nie\u0142adnie jest by\u0107 putinowskim agentem wp\u0142ywu. U nas za\u015b tradycyjnie \u2013 w obliczu rosyjskiej agresji hybrydowej wci\u0105\u017c trwa\u0142a radosna naparzanka, zamiast refleksji nad jako\u015bci\u0105 instytucji. Oto Tydzie\u0144 Okiem Soka\u0142y \u2013 podsumowanie mijaj\u0105cego tygodnia w polityce i gospodarce.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9522693,rosja-stoi-nad-przepascia-demograficzna-nie-wiemy-co-z-tym-zrobic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja stoi nad przepa\u015bci\u0105 demograficzn\u0105. \"Nie wiemy, co z tym zrobi\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L-xktkuTURBXy9kMWRjMTBlNi0zOTA0LTQ0N2MtODcwYi1hMjk1Y2RlNGI4YTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cztery lata temu pisa\u0142am, \u017ce kandydaci na prezydenta Ameryki, walcz\u0105c o g\u0142osy, obiecuj\u0105 m.in. umorzenie d\u0142ug\u00f3w studenckich. W tym roku, w listopadzie, zn\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory, za\u015b umorzenie kredyt\u00f3w na nauk\u0119 staje si\u0119 faktem. Ale od pocz\u0105tku: jak du\u017co m\u0142odzi Amerykanie po\u017cyczaj\u0105 na studia? Ile w sumie wynosi d\u0142ug studencki? I dlaczego tak bardzo wzr\u00f3s\u0142 w ostatnich latach?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9521974,jak-duzo-mlodzi-amerykanie-pozyczaja-na-studia-i-dlaczego-ich-dlug-wz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak du\u017co m\u0142odzi Amerykanie po\u017cyczaj\u0105 na studia? I dlaczego ich d\u0142ug wzr\u00f3s\u0142 tak bardzo?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Zh_ktktTURBXy9mM2Q5MjZlOS1hNDI2LTQ3MGMtOTIyMi04MDE3ZmQ0OWQwYmQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Cho\u0107 wynik wybor\u00f3w 4 czerwca by\u0142 dla komunistycznego re\u017cimu niczym nokaut, nie zamierza\u0142 zrezygnowa\u0107 z rz\u0105dzenia Polsk\u0105", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9522521,komunistyczny-rezim-nie-zamierzal-rezygnowac-z-wladzy-po-przegranych-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komunistyczny re\u017cim nie zamierza\u0142 rezygnowa\u0107 z w\u0142adzy po przegranych wyborach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SURktkuTURBXy8zYTMwNmFiNS0xZTE4LTQxYTEtOWZkMC02ZjI3ZmU3MmQxMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Popyt na kredyty mieszkaniowe by\u0142 w maju o ponad 45% wy\u017cszy ni\u017c przed rokiem \u2013 sugeruj\u0105 najnowsze dane BIK. Martwi\u0107 mo\u017ce jednak spadek liczby wniosk\u00f3w o kredyt wobec poprzedniego miesi\u0105ca. Zanim jednak zaczniemy m\u00f3wi\u0107 o problemach, to przypomnijmy sobie, \u017ce w maju Polacy a\u017c dwa razy mogli korzysta\u0107 z dobrodziejstw d\u0142ugich weekend\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9521669,mieszane-dane-o-hipotekach-czy-trend-wzrostu-ich-liczby-sie-utrzyma.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszane dane o hipotekach. Czy trend wzrostu ich liczby si\u0119 utrzyma?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rKDktkuTURBXy82NmI2M2NiMC0wOTczLTRlNDAtOGRmNy1jOTFjZWQ1Njg3YjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Historycy wskazuj\u0105 r\u00f3\u017cne kluczowe momenty II wojny \u015bwiatowej. Dla wielu tym najwa\u017cniejszym dla odwr\u00f3cenia jej los\u00f3w by\u0142o otwarcie frontu na zachodzie Europy", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9522517,otwarcie-frontu-na-zachodzie-europy-to-najwazniejszy-moment-ii-wojny.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otwarcie frontu na Zachodzie Europy. To najwa\u017cniejszy moment II wojny \u015bwiatowej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B4NktkuTURBXy85YWVhZTc4Zi1hZjg1LTQ4ZjMtYTUwMi0zNmU1Njk4YmIzZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Warszawie na niezagospodarowanym do tej pory terenie ma powsta\u0107 nowa dzielnica. Gdzie b\u0119dzie zlokalizowany Mokot\u00f3w Sportowy i kiedy nast\u0105pi\u0105 te zmiany?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9522653,w-warszawie-powstanie-nowa-dzielnica-mokotow-sportowy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Warszawie powstanie nowa dzielnica. Mokot\u00f3w Sportowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AGqktkuTURBXy82YTE3ODdiZC01NTY3LTRhYjUtYWM3MS01NTBiNTFiYTgxNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pojedynczy hejter znaczy niewiele w por\u00f3wnaniu z systemowym wykorzystywaniem nienawi\u015bci do walki politycznej", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9522514,walka-z-hejtem-jest-jak-walka-z-wiatrakami-dopoki-beda-go-akceptowali.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka z hejtem jest jak walka z wiatrakami. Dop\u00f3ki b\u0119d\u0105 go akceptowali politycy", "user": null, "vote": 0}]