[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T19:42:50+00:00", "description": "<img alt=\"J\u00f3zef Peruga ma 85 lat i w\u0142a\u015bnie przyst\u0105pi\u0142 do matury. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x6fjgc-jozef-peruga-ma-85-lat-i-wlasnie-przystapil-do-matury-zdam-dobra-nie-zdam-tez-dobra-ph7953919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkaniec Kalisza udowadnia, \u017ce mo\u017cna matur\u0119 napisa\u0107 nawet w wieku 85 lat. Trzymajmy za niego kciuki, bo czeka na wyniki. W ka\u017cdym wieku mo\u017cna te\u017c pomy\u015ble\u0107 o studiach. Z kolei uczelnie ca\u0142y czas my\u015bl\u0105 o nowych kierunkach.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/jozef-peruga-ma-85-lat-i-wlasnie-przystapil-do-matury-zdam-dobra-nie-zdam-tez-dobra-st7953792?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u00f3zef Peruga ma 85 lat i w\u0142a\u015bnie przyst\u0105pi\u0142 do matury. \"Zdam, dobra. Nie zdam, te\u017c dobra\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T19:32:08+00:00", "description": "<img alt=\"Alert RCB dla o\u015bmiu wojew\u00f3dztw. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-lcqk8f-rcb-ph7953912/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alert RCB zosta\u0142 zosta\u0142 wys\u0142any w sobot\u0119 do os\u00f3b przebywaj\u0105cych na terenie o\u015bmiu wojew\u00f3dztw. S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 przed silnym wiatrem i ulewnym deszczem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-dla-osmiu-wojewodztw-niebezpieczny-weekend-jesli-mozesz-zostan-w-domu-st7953903?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB dla o\u015bmiu wojew\u00f3dztw. \"Je\u015bli mo\u017cesz, zosta\u0144 w domu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T19:03:55+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Christophe Deloire, sekretarz generalny Reporter\u00f3w bez Granic\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-to9jhl-christophe-deloire-ph7953890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmar\u0142 Christophe Deloire, sekretarz generalny organizacji Reporterzy bez Granic. Francuz mia\u0142 53 lata. Organizacja oceni\u0142a, \u017ce Deloire w ci\u0105gu 12 lat kierowania ni\u0105 sprawi\u0142, \u017ce sta\u0142a si\u0119 jednym z najwa\u017cniejszych mi\u0119dzynarodowych stowarzysze\u0144 dzia\u0142aj\u0105cych na rzecz wolno\u015bci medi\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/christophe-deloire-nie-zyje-sekretarz-generalny-reporterow-bez-granic-mial-53-lata-st7953892?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Christophe Deloire, sekretarz generalny Reporter\u00f3w bez Granic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T19:01:04+00:00", "description": "<img alt=\"Prawnik zosta\u0142 pobity w Poznaniu, bo zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 naganiaczom z klubu go-go. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ej8ye1-kostkowski-ph7953891/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niebezpiecznie na Starym Mie\u015bcie w Poznaniu. Naganiacze z klubu go-go uzbrojeni w pa\u0142ki pobili m\u0119\u017cczyzn\u0119, prawnika, kt\u00f3ry wcze\u015bniej zwr\u00f3ci\u0142 im uwag\u0119 po tym, jak uderzyli innego przechodnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/prawnik-zostal-pobity-w-poznaniu-bo-zwrocil-uwage-naganiaczom-z-klubu-go-go-przerosla-mnie-reakcja-st7953889?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawnik zosta\u0142 pobity w Poznaniu, bo zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 naganiaczom z klubu go-go. \"Przeros\u0142a mnie reakcja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:56:39+00:00", "description": "<img alt=\"Polak w Donbasie: Rosjanie poluj\u0105 na personel medyczny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tf90wy-damian-duda-ph7953841/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    My\u015bl\u0119, \u017ce nawet je\u017celi moje \u017cycie jutro mia\u0142oby si\u0119 sko\u0144czy\u0107, to jest to warte tych wszystkich \u017cy\u0107, kt\u00f3re uda\u0142o si\u0119 przez ten czas uratowa\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" Damian Duda, medyk pola walki z fundacji \"W mi\u0119dzyczasie\", kt\u00f3ry przebywa na froncie w ukrai\u0144skim Donbasie. Jak opowiada\u0142, Rosjanie strzelaj\u0105 do medyk\u00f3w nawet kiedy ewakuuj\u0105 poszkodowanych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/polak-w-donbasie-rosjanie-poluja-na-personel-medyczny-st7953876?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak w Donbasie: Rosjanie poluj\u0105 na personel medyczny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:26:28+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent Zimbabwe poprosi\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wnfbfy-wladimir-putin-i-emmerson-mnangagwa-na-miedzynarodowym-forum-ekonomicznym-w-petersburgu-ph7953844/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Zimbabwe Emmerson Mnangagwa poskar\u017cy\u0142 si\u0119 prezydentowi Rosji W\u0142adimirowi Putinowi, \u017ce USA buduj\u0105 w s\u0105siedniej Zambii bazy wojskowe. W jego ocenie zagra\u017ca to bezpiecze\u0144stwu i integralno\u015bci jego kraju. Mnangagwa zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do rosyjskiego dyktatora o wsparcie militarne, by m\u00f3g\u0142 obroni\u0107 Zimbabwe przed s\u0105siadem wspieranym przez Zach\u00f3d.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-zimbabwe-poprosil-swojego-brata-putina-o-pomoc-st7953830?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Zimbabwe poprosi\u0142 \"swojego brata\" Putina o pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:17:34+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? Grzmi i b\u0142yska si\u0119 w cz\u0119\u015bci kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tls6zj-pioruny-burze-noc-5166238/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W sobot\u0119 08.06 nad Polsk\u0105 pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Miejscami wieje wiatr i pada deszcz. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-sobote-0806-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7953865?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? Grzmi i b\u0142yska si\u0119 w cz\u0119\u015bci kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Szef policji i prokurator krajowy na granicy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qtxv0o-strefa-buforowa-przy-granicy-z-bialorusia-ph7948669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119 w sobot\u0119 pojechali komendant g\u0142\u00f3wny policji Marek Boro\u0144 i prokurator krajowy Dariusz Korneluk - przekaza\u0142a rzeczniczka KGP Katarzyna Nowak. Boro\u0144 podkre\u015bla\u0142, \u017ce \"stoi murem\" za policjantami i b\u0119dzie ich wspiera\u0142. - Je\u017celi b\u0119d\u0105 te sytuacje, kt\u00f3re s\u0105 niejasne przy u\u017cywaniu \u015brodk\u00f3w, to b\u0119d\u0105 na pewno rozpatrywane w spos\u00f3b taki, w jakich warunkach dzisiaj policjanci musz\u0105 te ataki odpiera\u0107 - m\u00f3wi\u0142 komendant.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-policji-i-prokurator-krajowy-na-granicy-st7953470?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef policji i prokurator krajowy na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T17:57:44+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 9.06. Noc\u0105 lokalnie zagrzmi i popada, w dzie\u0144 do 24 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sph0qa-noc-burza-7183846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na niedziel\u0119 9.06. W nocy przelotne opady deszczu b\u0119d\u0105 przemieszcza\u0107 si\u0119 z zachodu na wsch\u00f3d. Miejscami pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c burze. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c zagrzmi, a termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 24 stopnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-906-noca-lokalnie-zagrzmi-i-popada-w-dzien-do-24-stopni-st7953753?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 9.06. Noc\u0105 lokalnie zagrzmi i popada, w dzie\u0144 do 24 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T17:19:51+00:00", "description": "<img alt=\"Seria wypadk\u00f3w w Tatrach. Zgin\u0105\u0142 turysta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3qn8ed-maly-kozi-wierch-tatry-gory-adobestock_662166726_1-ph7953801/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w Tatarach dosz\u0142o do kilkunastu wypadk\u00f3w, w tym jednego \u015bmiertelnego. M\u0119\u017cczyzna po\u015blizgn\u0105\u0142 si\u0119 na p\u0142acie \u015bniegu w rejonie Ma\u0142ego Koziego Wierchu i spad\u0142 \u017clebem do podstawy skalnej \u015bciany doznaj\u0105c \u015bmiertelnych obra\u017ce\u0144 - przekaza\u0142 ratownik dy\u017curny TOPR.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/seria-wypadkow-w-tatrach-zginal-turysta-w-rejonie-malego-koziego-wierchu-st7953796?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria wypadk\u00f3w w Tatrach. Zgin\u0105\u0142 turysta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T17:03:50+00:00", "description": "<img alt=\"Ataki rekin\u00f3w u wybrze\u017cy Florydy. Trzy osoby zosta\u0142y ranne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3g8vlb-rekin-zarlacz-bialy-7897973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    U wybrze\u017cy Florydy dosz\u0142o do dw\u00f3ch atak\u00f3w rekin\u00f3w. Nast\u0105pi\u0142y one na s\u0105siednich pla\u017cach w odst\u0119pstwie zaledwie 90 minut. Trzy osoby zosta\u0142y ranne - poda\u0142a ameryka\u0144ska stacja CNN.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ataki-rekinow-u-wybrzezy-florydy-trzy-osoby-zostaly-ranne-st7953718?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki rekin\u00f3w u wybrze\u017cy Florydy. Trzy osoby zosta\u0142y ranne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T17:00:39+00:00", "description": "<img alt=\"Polak zaatakowa\u0142 premier Danii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dg7jcc-mette-frederiksen-ph7953158/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podejrzany o napa\u015b\u0107 na premier\u00a0Danii Mette Frederiksen m\u0119\u017cczyzna jest Polakiem i w chwili zdarzenia mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w oraz alkoholu - powiedzia\u0142 Polskiej Agencji Prasowej rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski, potwierdzaj\u0105c wcze\u015bniejsze doniesienia du\u0144skich medi\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/polak-zaatakowal-premier-danii-st7953774?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak zaatakowa\u0142 premier Danii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T16:46:21+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xoev8v-twarde-ladowanie-szybowca-w-katowicach-ph7953749/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 po po\u0142udniu w okolicach lotniska Muchowiec w Katowicach spad\u0142 szybowiec. Pilot wyszed\u0142 z maszyny o w\u0142asnych si\u0142ach. Zosta\u0142 przetransportowany do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/twarde-ladowanie-na-lotnisku-w-katowicach-pilot-w-szpitalu-st7953748?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Twarde l\u0105dowanie\" na lotnisku w Katowicach. Pilot w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T15:08:58+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fspxno-maciej-gozdowski-ph7953684/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    B\u0119d\u0105 absolutne hity filmowe, spektakularne seriale oraz biblioteka kochanych i ikonicznych seriali HBO - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 szef streamingu Warner Bros. Discovery w Polsce Maciej Gozdowski. Ju\u017c za kilka dni zadebiutuje w Polsce nowy serwis streamingowy Max.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wszystko-co-zrobilismy-bedzie-w-maxie-a-nawet-wiecej-st7953689?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wszystko, co zrobili\u015bmy, b\u0119dzie w Maxie, a nawet wi\u0119cej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T14:58:36+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na pi\u0119\u0107 dni: znajdziemy si\u0119 w zasi\u0119gu deszczono\u015bnych wir\u00f3w ni\u017cowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pwctnz-pogoda-burzowo-ph7953725/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najbli\u017csze dni przynios\u0105 obfite opady deszczu, a tak\u017ce i burze. - Mo\u017cliwe s\u0105 podtopienia, szczeg\u00f3lnie w obszarach podg\u00f3rskich - ostrzega synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-piec-dni-pogoda-w-polsce-znajdziemy-sie-w-zasiegu-deszczonosnych-wirow-nizowych-st7953663?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na pi\u0119\u0107 dni: znajdziemy si\u0119 w zasi\u0119gu deszczono\u015bnych wir\u00f3w ni\u017cowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T14:53:38+00:00", "description": "<img alt=\"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kierowc\u00f3w nie wie, jak u\u017cywa\u0107 tej technologii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pyuym-auta-autostrada-7334826/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    80 procent badanych nie wie, jak u\u017cywa\u0107 system\u00f3w wspomagaj\u0105cych kierowc\u0119, a 53 procent przyznaje, \u017ce obs\u0142ugi tej technologii uczy\u0142o si\u0119 metod\u0105 pr\u00f3b i b\u0142\u0119d\u00f3w - wynika z bada\u0144, jakie przeprowadzi\u0142 Instytut Transportu Samochodowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/kierowcy-nie-wiedza-jak-uzywac-systemow-wspomagajacych-kierowce-badanie-its-st7953427?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kierowc\u00f3w nie wie, jak u\u017cywa\u0107 tej technologii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T14:32:24+00:00", "description": "<img alt=\"Wypadek na obwodnicy Jab\u0142onny, tr\u00f3jka dzieci w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z1vxgj-wypadek-na-obwodnicy-jablonny-ph7953696/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypadek na drodze krajowej numer 61 niedaleko Legionowa. Na obwodnicy Jab\u0142onny zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody osobowe. Stra\u017c po\u017carna przekaza\u0142a, \u017ce poszkodowanych zosta\u0142o troje dzieci. Wszystkie trafi\u0142y do szpitala, w tym jedno \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/dk61-wypadek-na-obwodnicy-jablonny-trojka-dzieci-w-szpitalu-st7953687?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na obwodnicy Jab\u0142onny, tr\u00f3jka dzieci w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T14:31:27+00:00", "description": "<img alt=\"Parada r\u00f3wno\u015bci w Warszawie, w czerwcu b\u0119d\u0105 jeszcze dwie kolejne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9l04ed-parada-rownosci-w-warszawie-ph7953673/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 przez praskie ulice przesz\u0142a parada r\u00f3wno\u015bci. To pierwsze takie wydarzenie w czerwcu - miesi\u0105cu dumy. Policja przekaza\u0142a, \u017ce by\u0142o spokojnie. Organizatorzy zapowiadaj\u0105 jeszcze kolejne dwa marsze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/parada-rownosci-w-warszawie-st7953667?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parada r\u00f3wno\u015bci w Warszawie, w czerwcu b\u0119d\u0105 jeszcze dwie kolejne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T14:10:04+00:00", "description": "<img alt=\"Papie\u017c spotka\u0142 si\u0119 z szefem gabinetu Ze\u0142enskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q61x2y-papiez-franciszek-7939304/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Papie\u017c Franciszek przyj\u0105\u0142 w sobot\u0119 na audiencji Andrija Jermaka - szefa gabinetu prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. O spotkaniu poinformowa\u0142o biuro prasowe Watykanu. Nie poda\u0142o szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-spotkal-sie-z-szefem-gabinetu-zelenskiego-st7953633?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c spotka\u0142 si\u0119 z szefem gabinetu Ze\u0142enskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T13:56:01+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mhpcuv-seniorka-uwierzyl-w-historie-przestawiona-przez-oszustow-zdjecie-ilustracyjne-7825195/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    87-latka z Sopotu straci\u0142a prawie 200 tysi\u0119cy z\u0142otych. Kobieta by\u0142a pewna, \u017ce pomaga swojej c\u00f3rce, kt\u00f3ra mia\u0142a spowodowa\u0107 wypadek. Poinstruowana przez oszust\u00f3w, spakowa\u0142a do reklam\u00f3wki pieni\u0105dze i bi\u017cuteri\u0119. Nast\u0119pnie przekaza\u0142a torb\u0119 obcej kobiecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-seniorka-uwierzyla-w-wypadek-corki-stracila-prawie-200-tysiecy-zlotych-st7953332?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"C\u00f3rka spowodowa\u0142a wypadek i potrzebuje pieni\u0119dzy\". Seniorka straci\u0142a prawie 200 tysi\u0119cy z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T13:38:52+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny wy\u0142owione z Kana\u0142u \u017bera\u0144skiego, w pobli\u017cu spalonej hali przy Marywilskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-codbps-cialo-mezczyzny-wylowiono-z-kanalu-zeranskiego-zdj-ilustracyjne-ph7953655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek wieczorem s\u0142u\u017cby wy\u0142owi\u0142y z Kana\u0142u \u017bera\u0144skiego cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Trwaj\u0105 czynno\u015bci z udzia\u0142em prokuratury.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-cialo-mezczyzny-wylowione-z-kanalu-zeranskiego-st7953654?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny wy\u0142owione z Kana\u0142u \u017bera\u0144skiego, w pobli\u017cu spalonej hali przy Marywilskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T13:33:32+00:00", "description": "<img alt=\"Kosmiczne poci\u0105gi przetn\u0105 niebo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pw3o1r-starlinki-na-niebie-zdj-ilustracyjne-7748737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzisiejszej nocy warto spojrze\u0107 w niebo. Dlaczego? Bo jest szansa, \u017ce pojawi\u0105 si\u0119 dwa niezale\u017cne \"kosmiczne poci\u0105gi\". Sprawd\u017a, o kt\u00f3rej godzinie maj\u0105 nast\u0105pi\u0107 przeloty Starlik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/kosmiczne-pociagi-przetna-niebo-starlinki-nad-polska-st7953497?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosmiczne poci\u0105gi przetn\u0105 niebo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T13:31:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ten rynek szybko si\u0119 rozwija w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1lrrfx-shutterstock_2351867531-ph7953579/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rynek wina w Polsce rozwija si\u0119, szczeg\u00f3lnie w por\u00f3wnaniu do innych alkoholi, kt\u00f3re prze\u017cywaj\u0105 stagnacj\u0119, czy nawet spadek produkcji i konsumpcji - ocenia Jakub Jakubczak, analityk sektora food and agri. Z kolei Wiktor Gowin, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Klubu Polskiego Wina podkre\u015bla, \u017ce\u00a0Polacy zaczynaj\u0105 coraz bardziej docenia\u0107 jako\u015b\u0107 polskich win i s\u0105 gotowi ich pr\u00f3bowa\u0107. Polskie wino jest r\u00f3wnie\u017c coraz bardziej doceniane na zagranicznych rynkach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eksperci-rynek-wina-w-polsce-szybko-sie-rozwija-st7953571?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten rynek szybko si\u0119 rozwija w Polsce. \"Ciekawe czasy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T13:28:12+00:00", "description": "<img alt=\"Ta rosyjska amunicja pali wszystko na swojej drodze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nbtxpa-dym-nad-miastem-czasiw-jar-ph6891709/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosjanie nie rezygnuj\u0105 z pr\u00f3b znalezienia s\u0142abych punkt\u00f3w w ukrai\u0144skich liniach obronnych - poinformowa\u0142 w sobotnim sprawozdaniu sztab generalny w Kijowie. Wr\u00f3g u\u017cywa do atak\u00f3w na  Czasiw Jar amunicji z \u0142adunkami termobarycznymi, kt\u00f3ra niszczy i pali wszystko na swojej drodze - przekaza\u0142 rzecznik Zgrupowania Operacyjno-Strategicznego Chortyca Nazar Wo\u0142oszyn. Podsumowujemy\u00a0miniony tydzie\u0144 w Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ta-rosyjska-amunicja-pali-wszystko-na-swojej-drodze-st7951689?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta rosyjska amunicja pali wszystko na swojej drodze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T12:40:03+00:00", "description": "<img alt=\"Najwi\u0119ksza taka operacja od pocz\u0105tku wojny. Uwolniono czterech zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2ipg7u-almog-meir-jan-a-released-hostage-reacts-after-the-military-said-that-israeli-forces-have-rescued-four-hostages-alive-from-the-central-gaza-strip-on-saturday-in-ramat-gan-israel-june-8-2024-ph7953592/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Si\u0142y Obronne Izraela uwolni\u0142y w sobot\u0119 czterech zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu. By\u0142a to najwi\u0119ksza operacja ratunkowa od pocz\u0105tku wojny toczonej w Strefie Gazy, od pa\u017adziernika 2023 roku. Rzecznik izraelskiej armii powiedzia\u0142, \u017ce akcja uwolnienia czw\u00f3rki zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu by\u0142a \"brawurowa\" i prowadzona pod ostrza\u0142em. Izraelskie media donosz\u0105, \u017ce podczas jej realizacji jeden z \u017co\u0142nierzy si\u0142 specjalnych zosta\u0142 powa\u017cnie ranny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-uwolnil-czterech-zakladnikow-hamasu-st7953586?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza taka operacja od pocz\u0105tku wojny. Uwolniono czterech zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T12:18:08+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8evplm-aktor_still-ph7953583/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c wkr\u00f3tce premiera drugiego sezonu \"Rodu Smoka\". Z Mattem Smithem, odtw\u00f3rc\u0105 roli Daemona Targaryena, rozmawia\u0142a dziennikarka TVN24 Ewelina Witenberg. - Smoki, kazirodztwo, socjopaci i nieko\u0144cz\u0105ce si\u0119 intrygi. Ten \u015bwiat jest pe\u0142ny \u015bmierci, ale i fantazji. My\u015bl\u0119, \u017ce dla telewizyjnej publiczno\u015bci jest to bardzo poci\u0105gaj\u0105ce, aby si\u0119 w nim zatraci\u0107 - powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rod-smoka-drugi-sezon-rozmowa-z-mattem-smithem-st7953578?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u015awiat pe\u0142ny \u015bmierci, ale i fantazji. To bardzo poci\u0105gaj\u0105ce, by si\u0119 w nim zatraci\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T11:56:08+00:00", "description": "<img alt=\"Fala powodziowa na Dunaju. Budapeszt przygotowuje si\u0119 na kulminacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cnmn2z-rosnie-stan-dunaju-w-budapeszcie-ph7953573/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kulminacja fali powodziowej przechodzi przez Dunaj na W\u0119grzech. W sobot\u0119 wysoki stan wody zanotowano w Budapeszcie, gdzie rzeka mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 poziom ponad 6,5 metra. Zamkni\u0119te zosta\u0142y dolne nabrze\u017ca, a woda zagrozi\u0142a jednemu z budynk\u00f3w Politechniki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/fala-powodziowa-na-dunaju-na-wegrzech-budapeszt-przygotowuje-sie-na-kulminacje-st7953513?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala powodziowa na Dunaju. Budapeszt przygotowuje si\u0119 na kulminacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T11:38:59+00:00", "description": "<img alt=\"Z Wembley do Poznania. Historia, kt\u00f3ra znalaz\u0142a sw\u00f3j koniec w Hollywood\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-olugun-panorama-poznania-z-1927-r-ph7939867/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto lat temu ca\u0142y Pozna\u0144 \u017cy\u0142 wizyt\u0105 egzotycznej delegacji. W mie\u015bcie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o okrzyki: \"Niech \u017cyje Belud\u017cystan!\", a \"trzech osobnik\u00f3w w turbanach, szofera oraz pana w cylindrze\" witali z honorami policjanci na koniach, przedstawiciele Uniwersytetu Pozna\u0144skiego, a nawet sam prezydent Cyryl Ratajski. Pod wiecz\u00f3r wszystkim jednak zrzed\u0142a mina. U\u015bmiech z twarzy nie znika\u0142 tylko siedmiu osobom.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/z-wembley-do-poznania-historia-ktora-znalazla-swoj-koniec-w-hollywood-st7938646?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Wembley do Poznania. Historia, kt\u00f3ra znalaz\u0142a sw\u00f3j koniec w Hollywood", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T11:38:00+00:00", "description": "<img alt=\"Na Suwalszczy\u017anie poszukuj\u0105 z\u0142\u00f3\u017c krytycznych, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-htzile-na-suwalszczyznie-poszukuja-zloz-krytycznych-ktore-maja-trafic-do-niemiec-wyjasniamy-ph7952688/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W popularnym przekazie Niemcy i niemiecka firma rzekomo maj\u0105 kontrolowa\u0107 poszukiwania \"z\u0142\u00f3\u017c surowc\u00f3w krytycznych\" w okolicy Suwa\u0142k. Bogate z\u0142o\u017ca m.in. tytanu i wanadu jakoby \"maj\u0105 trafi\u0107 do UE, a g\u0142\u00f3wnie do Niemiec\". Poszukiwania rzeczywi\u015bcie mia\u0142y miejsce, ale ich celem wcale nie by\u0142o wydobycie.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/na-suwalszczyznie-poszukuja-zloz-krytycznych-ktore-maja-trafic-do-niemiec-wyjasniamy-st7952485?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Suwalszczy\u017anie poszukuj\u0105 z\u0142\u00f3\u017c krytycznych, \"kt\u00f3re maj\u0105 trafi\u0107 do Niemiec\"? Wyja\u015bniamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T11:11:54+00:00", "description": "<img alt=\"Dom z kultowego serialu na sprzeda\u017c. Kosztuje fortun\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8a12e3-shutterstock_2404310441-ph7953535/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u0142o\u017cona w San Francisco s\u0142ynna rezydencja bohater\u00f3w kultowego serialu \"Pe\u0142na chata\" trafi\u0142a na sprzeda\u017c - donosi serwis TMZ. Utrzymana w wiktoria\u0144skim stylu willa posiada mi\u0119dzy innymi cztery sypialnie, gustownie urz\u0105dzon\u0105, nowoczesn\u0105 kuchni\u0119, salon z imponuj\u0105cym widokiem na okolic\u0119 oraz kino domowe. Nowy nabywca zap\u0142aci za rezydencj\u0119 fortun\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/dom-z-serialu-pelna-chata-na-sprzedaz-kosztuje-fortune-st7953474?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dom z kultowego serialu na sprzeda\u017c. Kosztuje fortun\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T11:04:02+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6kh8my-08-0950-s2-cl-0009-ph7953424/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piotr Krzy\u017cowski, himalaista z Bielska-Bia\u0142ej, wszed\u0142 na o\u015bmiotysi\u0119czniki Lhotse i Mount Everest w ci\u0105gu zaledwie dw\u00f3ch dni, wspinaj\u0105c si\u0119 samotnie i bez u\u017cycia dodatkowego tlenu z butli. - Za tym sukcesem jest ogromna praca, 10 miesi\u0119cy planowania i 10 miesi\u0119cy trening\u00f3w, przygotowywania logistyki - powiedzia\u0142 w programie \"Wstajesz i weekend\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piotr-krzyzowski-himalaista-z-bielska-bialej-gosc-programu-wstajesz-i-weekend-st7953418?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przebywa\u0142em w okolicach strefy \u015bmierci cztery doby\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T10:37:18+00:00", "description": "<img alt=\"Ptak wpad\u0142 do silnika podczas startu. Samolot pasa\u017cerski musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ep6gav-lotnisko-katowice-ph7953525/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Boeing 737 lecia\u0142 z Dortmundu do Katowic. Na pok\u0142adzie by\u0142o 190 pasa\u017cer\u00f3w. Podczas startu do silnika wpad\u0142 ptak. Kapitan zdecydowa\u0142 o powrocie na niemieckie lotnisko. L\u0105dowanie przebieg\u0142o sprawnie, nikt nie ucierpia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/dortmund-boeing-737-musial-zawrocic-lecial-do-katowic-podczas-startu-do-silnika-samolotu-wpadl-patk-st7953507?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ptak wpad\u0142 do silnika podczas startu. Samolot pasa\u017cerski musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T10:19:51+00:00", "description": "<img alt=\"Szef policji i prokurator krajowy jad\u0105 na granic\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qtxv0o-strefa-buforowa-przy-granicy-z-bialorusia-ph7948669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119 jad\u0105 komendant g\u0142\u00f3wny policji Marek Boro\u0144 i prokurator krajowy Dariusz Korneluk - przekaza\u0142a rzeczniczka KGP Katarzyna Nowak.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-policji-i-prokurator-krajowy-jada-na-granice-st7953470?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef policji i prokurator krajowy jad\u0105 na granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T10:10:26+00:00", "description": "<img alt=\"Rzeka poch\u0142on\u0119\u0142a most, przez tam\u0119 przela\u0142a si\u0119 woda\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8tgq0t-powodzie-blyskawiczne-w-australii-ph7953236/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewy nawiedzi\u0142y wsch\u00f3d Australii. Pod wod\u0105 znalaz\u0142y si\u0119 przedmie\u015bcia i dzielnice Sydney, najwi\u0119kszego miasta w kraju. Powodzie uszkodzi\u0142y drogi, zala\u0142y mosty i zmusi\u0142y cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w do ewakuacji. W sobot\u0119 deszcz na chwil\u0119 os\u0142ab\u0142, ale sytuacja wci\u0105\u017c jest trudna.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodzie-w-australii-rzeka-pochlonela-most-przez-tame-przelala-sie-woda-st7953237?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzeka poch\u0142on\u0119\u0142a most, przez tam\u0119 przela\u0142a si\u0119 woda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T10:06:50+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6q1onp-shutterstock_1954135651-ph7953398/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mo\u017cliwo\u015b\u0107 pracy zdalnej sprawi\u0142a, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 polskich pracownik\u00f3w \u0142\u0105czy wyjazdy z zawodowymi obowi\u0105zkami. - Mo\u017ce to by\u0107 \u015bwietne rozwi\u0105zanie, ale s\u0105 te\u017c pu\u0142apki. Nasze cia\u0142o nie wie, czy jest na wakacjach, czy w pracy - m\u00f3wi psycholo\u017cka Joanna Chmura.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/workation-czyli-polaczenie-pracy-i-wakacji-st7947491?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niekt\u00f3rych mogli\u015bmy irytowa\u0107\". Tak wygl\u0105da workation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T10:03:46+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eqbrve-08-0950-s2-cl-0011-ph7953420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktorka Marta Malikowska opowiedzia\u0142a w TVN24 o pracach nad czwartym sezonem serialu \"Skazana\". - Jest surowo, bo nie by\u0142o charakteryzacji. Ja nie zagra\u0142am w \u017cadnym odcinku, w \u017cadnej scenie z gramem pudru czy podk\u0142adu, by\u0142am kompletnie saut\u00e9. To by\u0142o bardzo wyzwalaj\u0105ce - powiedzia\u0142a. Serial b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na nowej platformie streamingowej Max.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/serial-skazana-na-platformie-max-marta-malikowska-o-pracach-nad-czwartym-sezonem-st7953365?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bez grama pudru, by\u0142am naga. To by\u0142o wyzwalaj\u0105ce\". Malikowska o czwartym sezonie \"Skazanej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T09:45:27+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o2suyf-ambasador-ph7953438/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza \u015bp. Mateusza Sitka to wielki smutek i b\u00f3l\" - przekaza\u0142 we wpisie kondolencyjnym ambasador Ukrainy w Polsce Wasyl Zwarycz. \"Rozumiemy i \u0142\u0105czymy si\u0119 w \u017ca\u0142obie z narodem polskim odczuwaj\u0105c Wasz b\u00f3l jak sw\u00f3j w\u0142asny\" - doda\u0142 dyplomata. W czwartek Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o o \u015bmierci \u017co\u0142nierza ugodzonego no\u017cem przez jednego z grupy m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali sforsowa\u0107 stalow\u0105 zapor\u0119 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ambasador-ukrainy-wasyl-zwarycz-sklada-kondolencje-st7953430?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozumiemy i \u0142\u0105czymy si\u0119 w \u017ca\u0142obie z narodem polskim\". Ambasador Ukrainy sk\u0142ada kondolencje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T09:27:42+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142amanie do mieszkania i kradzie\u017c. Policja szuka tego m\u0119\u017cczyzny \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8ygn12-policjanci-szukaja-tego-mezczyzny-ph7953374/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z warszawskiej Pragi Po\u0142udnie szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z w\u0142amaniem i kradzie\u017c\u0105 w mieszkaniu przy ulicy Meissnera. Publikuj\u0105 jego wizerunek, kt\u00f3ry zarejestrowa\u0142y kamery monitoringu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/wlamanie-do-mieszkania-na-pradze-poludnie-policja-szuka-tego-mezczyzny-st7953384?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142amanie do mieszkania i kradzie\u017c. Policja szuka tego m\u0119\u017cczyzny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T09:24:32+00:00", "description": "<img alt=\"Nie zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do wi\u0119zienia, wpad\u0142, bo wyprowadzi\u0142 psa bez kaga\u0144ca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mrl12y-kaganiec-zdj-ilustracyjne-ph7953357/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci ze Szczecina zatrzymali 44-latka, kt\u00f3ry wyprowadzi\u0142 agresywnego psa bez smyczy i kaga\u0144ca. Podczas sprawdzenia to\u017csamo\u015bci m\u0119\u017cczyzny w policyjnych systemach okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 poszukiwany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-byl-poszukiwany-wpadl-przez-psa-bez-kaganca-st7953362?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do wi\u0119zienia, wpad\u0142, bo wyprowadzi\u0142 psa bez kaga\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T09:06:49+00:00", "description": "<img alt=\"Na Podhalu lato, ale w Tatrach wci\u0105\u017c przyda si\u0119 zimowy sprz\u0119t\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-t11121-gory-ph7953411/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 pogoda zach\u0119ca do g\u00f3rskich wypraw, ale nawet w dobrych warunkach nie nale\u017cy zapomina\u0107 o odpowiednim sprz\u0119cie. Jak opowiada\u0142 reporter TVN24 Maciej Stasi\u0144ski, wysoko w Tatrach miejscami wci\u0105\u017c zalega twardy, zbity \u015bnieg, na kt\u00f3rym \u0142atwo o po\u015blizgni\u0119cie si\u0119. Trasy nale\u017cy r\u00f3wnie\u017c dostosowywa\u0107 do swoich umiej\u0119tno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tatry-w-gory-warto-zabrac-zimowy-sprzet-st7953367?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Podhalu lato, ale w Tatrach wci\u0105\u017c przyda si\u0119 zimowy sprz\u0119t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T08:38:47+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142oskie opery w Sopocie. Ju\u017c nied\u0142ugo kolejna ods\u0142ona\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e5ru9g-inscenizacja-latajacego-holendra-ryszarda-wagnera-baltic-opera-festival-w-2023-roku-opera-lesna-w-sopocie-ph7953354/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Baltic Opera Festival jest jednym z najwi\u0119kszych plenerowych wydarze\u0144 operowych w Europie. Najbardziej znane w\u0142oskie opery b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 na scenie opery le\u015bnej w Sopocie. Tegoroczna ods\u0142ona festiwalu rusza 20 lipca.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wloskie-opery-w-sopocie-druga-edycja-baltic-opera-festival-20-lipca-st7953214?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142oskie opery w Sopocie. Ju\u017c nied\u0142ugo kolejna ods\u0142ona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T08:29:38+00:00", "description": "<img alt=\"Odcinkowa kontrola pr\u0119dko\u015bci wielokrotnie skuteczniejsza ni\u017c fotoradar, ale z mandatami jest problem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6uclg9-systemow-badajacych-srednia-predkosc-na-danym-odcinku-ma-przybywac-ph7952650/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ubieg\u0142ym roku 36 dzia\u0142aj\u0105cych w Polsce system\u00f3w odcinkowej kontroli pr\u0119dko\u015bci wykry\u0142o ponad 320 tysi\u0119cy kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy z\u0142amali przepisy. To znaczy, \u017ce na ka\u017cdy przypada oko\u0142o dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy narusze\u0144. Dla por\u00f3wnania, statystyczny fotoradar w Polsce rocznie \"\u0142apie\" nieca\u0142e 1300 kieruj\u0105cych. W obu przypadkach problemem jest \u015bci\u0105galno\u015b\u0107 mandat\u00f3w, kt\u00f3ra w Polsce wynosi 60 procent.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/odcinkowe-pomiary-predkosci-siedmiokrotnie-skuteczniejsze-niz-fotoradar-resort-chce-poprawic-sciagalnosc-mandatow-st7952411?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odcinkowa kontrola pr\u0119dko\u015bci wielokrotnie skuteczniejsza ni\u017c fotoradar, ale z mandatami jest problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T08:18:52+00:00", "description": "<img alt=\"ISW o \" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-e6z6pq-wladimir-putin-ph7953321/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 przeanalizowa\u0142 wyst\u0105pienie W\u0142adimira Putina na Forum Ekonomicznym w Petersburgu. Rosyjski dyktator przedstawi\u0142 tam swoj\u0105 teori\u0119 zwyci\u0119stwa w wojnie z Ukrain\u0105.  Zak\u0142ada, \u017ce Rosja zwyci\u0119\u017cy poprzez stopniowe powolne post\u0119py i uniemo\u017cliwienie Ukrai\u0144com dzia\u0142a\u0144 kontrofensywnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-wladimir-putin-oglosil-swoja-teorie-zwyciestwa-st7953306?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISW o \"kluczowych elementach putinowskiej teorii zwyci\u0119stwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T08:06:37+00:00", "description": "<img alt=\"Przez trzy tygodnie b\u0119dzie mieszka\u0142a w Zach\u0119cie. Performans Katarzyny Kozyry\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sgcixb-katarzyna-kozyra-ph7953343/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek wieczorem w warszawskiej Zach\u0119cie zaprezentowano wystaw\u0119 \"\u0141zy szcz\u0119\u015bcia\", na kt\u00f3rej mo\u017cna zobaczy\u0107 dzie\u0142a najwa\u017cniejszych polskich tw\u00f3rc\u00f3w XX i XXI wieku. Cz\u0119\u015bci\u0105 wydarzenia jest performans Katarzyny Kozyry, kt\u00f3ra wprowadzi\u0142a si\u0119 do Zach\u0119ty. Artystka zamierza sp\u0119dzi\u0107 tam najbli\u017csze trzy tygodnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-katarzyna-kozyra-przez-trzy-tygodnie-zamieszka-w-zachecie-st7953314?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez trzy tygodnie b\u0119dzie mieszka\u0142a w Zach\u0119cie. Performans Katarzyny Kozyry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T08:06:26+00:00", "description": "<img alt=\"K\u0142uj\u0105, brz\u0119cz\u0105, przenosz\u0105 choroby. Po co nam komary?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xg3fvu-komar-brzeczacy-culex-pipiens-zdj-ilustracyjne-ph7953342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z punktu widzenia cz\u0142owieka komary to uci\u0105\u017cliwe owady, kt\u00f3re na dodatek mog\u0105 przenosi\u0107 chorobotw\u00f3rcze mikroorganizmy. Jak wyja\u015bni\u0142 profesor Stanis\u0142aw Ignatowicz ze Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego, nie wszystkie \u017cywe organizmy podzielaj\u0105 to zdanie. Owady te stanowi\u0105 bowiem wa\u017cny element wielu ekosystem\u00f3w, a nawet potrafi\u0105 oczyszcza\u0107 wod\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/po-co-komary-w-przyrodzie-uciazliwe-owady-pelnia-wazna-role-st7953310?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142uj\u0105, brz\u0119cz\u0105, przenosz\u0105 choroby. Po co nam komary?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T07:58:18+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8vx8um-stracila-wzrok-kiedy-tylko-tatuazysta-do-jej-galek-ocznych-wstrzyknal-czarny-tusz-7107513/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny przestrzega przed wykonywaniem tatua\u017cu i makija\u017cu permanentnego tuszami nieoznaczonymi zwrotem \"Mieszanina do stosowania w tatua\u017cach lub makija\u017cu permanentnym\". Jak dodaje GIS, przed wykonaniem tatua\u017cu tatuator powinien przekaza\u0107 klientowi informacje z etykiety tuszu, kt\u00f3rego u\u017cywa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gis-przestrzega-przed-wykonywaniem-tatuazu-nieoznaczonymi-tuszami-st7953304?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie wszystkie maj\u0105 zastosowanie u ludzi\". Sanepid ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T07:46:45+00:00", "description": "<img alt=\"Ta kamienica pami\u0119ta getto i powstania. Doczeka\u0142a si\u0119 remontu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-k0fl0r-kamienica-anny-kozminskiej-przy-zelaznej-ph7953000/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed wojn\u0105 dzia\u0142a\u0142o w niej kino Cristal. Znalaz\u0142a si\u0119 na skraju getta, by\u0142a \u015bwiadkiem zaci\u0119tych walk powsta\u0144czych. Po wojnie Leopold Tyrmand umie\u015bci\u0142 w niej bar S\u0142odycz w powie\u015bci \"Z\u0142y\". Trwa remont zabytkowej kamienicy u zbiegu \u017belaznej i Krochmalnej. Koniec prac planowany jest na przysz\u0142y rok.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kino-cristal-bar-slodycz-ze-zlego-tyrmanda-zelazna-64-remont-kamienicy-st7952854?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta kamienica pami\u0119ta getto i powstania. Doczeka\u0142a si\u0119 remontu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T07:25:34+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142 uczestnikiem misji Apollo-8. 90-letni astronauta zgin\u0105\u0142 w katastrofie lotniczej \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sjmsdv-william-anders-zdjecie-ziemi-z-kosmosu-ph7953307/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y ameryka\u0144ski astronauta, 90-letni William Anders, zgin\u0105\u0142 w katastrofie samolotu turystycznego, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w stanie Waszyngton. W 1968 roku Anders by\u0142 uczestnikiem misji kosmicznej Apollo-8. Wykona\u0142 w\u00f3wczas s\u0142ynne zdj\u0119cie \"Wschodu Ziemi\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/90-letni-astronauta-william-anders-zginal-w-katastrofie-lotniczej-st7953261?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 uczestnikiem misji Apollo-8. 90-letni astronauta zgin\u0105\u0142 w katastrofie lotniczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T07:18:20+00:00", "description": "<img alt=\"Od niedzieli poci\u0105gi Warszawskiej Kolei Dojazdowej pojad\u0105 inaczej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4uyapp-od-niedzieli-zmiany-w-kursowaniu-pociagow-wkd-zdjecie-ilustracyjne-ph7953276/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Utrudnienia s\u0105 zwi\u0105zane z przebudow\u0105 przystanku Regu\u0142y. Poci\u0105gi pojad\u0105 zmienionymi trasami od niedzieli, 9 czerwca. Na niekt\u00f3rych odcinkach wprowadzona zostanie zast\u0119pcza komunikacja autobusowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/od-niedzieli-9-czerwca-zmiany-w-kursowaniu-pociagow-wkd-st7953269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od niedzieli poci\u0105gi Warszawskiej Kolei Dojazdowej pojad\u0105 inaczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T06:56:37+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lzatj3-dagmara-dominczyk-ph7953279/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie zawsze mamy czas, \u017ceby i\u015b\u0107 do kina, ale zawsze, jak ju\u017c dzieci p\u00f3jd\u0105 do siebie, siadamy w fotelach i w\u0142\u0105czamy seriale i filmy - m\u00f3wi\u0142a Dagmara Domi\u0144czyk, aktorka polskiego pochodzenia, gwiazda \"Sukcesji\". Ju\u017c za kilka dni zadebiutuje w Polsce nowy serwis streamingowy Max.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/dagmara-dominczyk-o-streamingu-i-serwisie-max-st7953256?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W\u0142\u0105czam kiedy i co chc\u0119. Dobrze mie\u0107 tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107\". Gwiazda \"Sukcesji\" o streamingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T06:55:22+00:00", "description": "<img alt=\"Chodniki jak patelnie i 30 stopni w nocy. Upa\u0142y od Kalifornii po Teksas\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2c1pnt-upaly-w-arizonie-ph7953297/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwsza w tym roku fala upa\u0142\u00f3w obj\u0119\u0142a po\u0142udniowo-zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Stan\u00f3w Zjednoczonych. Gor\u0105co rozci\u0105ga si\u0119 od Kalifornii po Teksas, przynosz\u0105c temperatury si\u0119gaj\u0105ce 45 stopni Celsjusza w dzie\u0144 i 30 stopni w nocy. Meteorolodzy przewiduj\u0105, \u017ce w niekt\u00f3rych stanach skwar utrzyma si\u0119 jeszcze przez wiele dni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stany-zjednoczone-upaly-od-kalifornii-po-teksas-chodniki-jak-patelnie-i-30-stopni-w-nocy-st7953258?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chodniki jak patelnie i 30 stopni w nocy. Upa\u0142y od Kalifornii po Teksas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T06:37:30+00:00", "description": "<img alt=\"Huti zatrzymali 11 pracownik\u00f3w agencji ONZ w Jemenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-okq20w-huti-zatrzymali-pracownikow-agencji-onz-w-jemenie-ph7953196/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ci\u0105gu ostatnich trzech dni rebelianci Huti zatrzymali w Jemenie 11 pracownik\u00f3w Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych. ONZ domaga si\u0119 ich bezpiecznego i bezwarunkowego uwolnienia tak szybko, jak to mo\u017cliwe \u2013 powiedzia\u0142 rzecznik ONZ Stephane Dujarric.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/huti-zatrzymali-11-pracownikow-agencji-onz-w-jemenie-st7953199?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huti zatrzymali 11 pracownik\u00f3w agencji ONZ w Jemenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T06:21:44+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z6mzye-kasyno2-ph7953248/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Emmanuel Mutumwa, arcybiskup chrze\u015bcija\u0144skiego ko\u015bcio\u0142a apostolskiego Johanne Masowe Echishanu z Zimbabwe, otrzyma\u0142 od lokalnych kasyn zakaz wst\u0119pu i gry. Po wygraniu 30 tysi\u0119cy dolar\u00f3w zarzucono mu, \u017ce to \"B\u00f3g udziela mu instrukcji, jak powinien obstawia\u0107\". O sprawie poinformowa\u0142y lokalne media.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bog-udziela-instrukcji-arcybiskup-nie-moze-grac-w-kasynach-w-zimbabwe-st7953242?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"B\u00f3g udziela mu instrukcji\". Arcybiskup nie mo\u017ce gra\u0107 w kasynach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T06:02:56+00:00", "description": "<img alt=\"Bia\u0142y Dom: nie wy\u015blemy wojsk do Ukrainy, bo nie chcemy III wojny \u015bwiatowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1piive-joe-biden-i-wolodymyr-zelenski-podczas-uroczystosci-80-rocznicy-ladowania-aliantow-w-normandii-ph7952603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby \u2013 odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezydenta Francji Emmanuela Macrona o mo\u017cliwo\u015bci wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119 - przypomnia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce prezydent Joe Biden nie wy\u015ble wojsk do Ukrainy, bo nie chce III wojny \u015bwiatowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-bialy-dom-nie-wyslemy-wojsk-do-ukrainy-bo-nie-chcemy-iii-wojny-swiatowej-st7953185?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142y Dom: nie wy\u015blemy wojsk do Ukrainy, bo nie chcemy III wojny \u015bwiatowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T05:48:10+00:00", "description": "<img alt=\"Nadci\u0105ga letni europejski monsun. Przyniesie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a0n8n5-opady-ph7952696/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pocz\u0105tek czerwca przyni\u00f3s\u0142 podtopienia na G\u00f3rnym \u015al\u0105sku. Wszystko wskazuje na to, \u017ce w tym miesi\u0105cu czeka nas wiele bardzo deszczowych chwil. O letnim europejskim monsunie i jego wp\u0142ywie na aur\u0119 w kraju pisze synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/letni-europejski-monsun-nad-polska-otworza-sie-wrota-dla-wielkich-mas-wilgoci-st7952480?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadci\u0105ga letni europejski monsun. Przyniesie \"\u017cywio\u0142 nie do opanowania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T05:37:23+00:00", "description": "<img alt=\"Doradca Bidena: mo\u017cemy by\u0107 zmuszeni do zwi\u0119kszenia liczby rozmieszczonych g\u0142owic j\u0105drowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie1f281c01bcd0099db0e6f68a40bd9606-amerykanskie-glowice-termojadrowe-izraelczycy-maja-miec-podobny-potencjal-badawczy-w-dziedzinie-broni-jadrowej-jak-usa-3804885/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyrektor ds. kontroli zbroje\u0144 w Radzie Bezpiecze\u0144stwa Narodowego USA Pranay Vaddi ostrzega, \u017ce je\u015bli Rosja, Chiny i Korea P\u00f3\u0142nocna nie zejd\u0105 z obecnego kursu, USA mog\u0105 by\u0107 zmuszone zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 rozmieszczonych g\u0142owic j\u0105drowych. Doradca prezydenta zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce USA wci\u0105\u017c trzymaj\u0105 si\u0119 limit\u00f3w wyznaczonych przez ameryka\u0144sko-rosyjski traktat Nowy START, mimo zawieszenia jego stosowania przesz\u0142o rok temu przez Rosj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-doradca-joe-bidena-mozemy-byc-zmuszeni-do-zwiekszenia-liczby-rozmieszczonych-glowic-jadrowych-st7953189?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doradca Bidena: mo\u017cemy by\u0107 zmuszeni do zwi\u0119kszenia liczby rozmieszczonych g\u0142owic j\u0105drowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T04:53:54+00:00", "description": "<img alt=\"Gro\u017ane godziny. IMGW podni\u00f3s\u0142 stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1x78rl-burze-6105351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed burzami. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed burzami, podczas kt\u00f3rych wiatr rozp\u0119dza\u0107 si\u0119 mo\u017ce do 95 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-pierwszego-i-drugiego-stopnia-burze-w-czesci-kraju-w-weekend-moze-mocno-lac-st7953224?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017ane godziny. IMGW podni\u00f3s\u0142 stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T04:53:54+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW dla 14 wojew\u00f3dztw\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qqlimx-burze-pochmurno-7933351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W sobotni wiecz\u00f3r i niedzieln\u0105 noc w 14 wojew\u00f3dztwach spodziewane s\u0105 burze, kt\u00f3rym towarzyszy\u0107 b\u0119dzie silny wiatr i opady. Obowi\u0105zuje r\u00f3wnie\u017c prognoza zagro\u017ce\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-burze-w-czesci-kraju-w-weekend-moze-mocno-lac-st7953224?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW dla 14 wojew\u00f3dztw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T04:53:54+00:00", "description": "<img alt=\"Uwa\u017cajmy. W weekend mo\u017ce mocno la\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-jsn74k-spadnie-ulewny-deszcz-5184132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 meteorologicznych. Kolejne dni przynios\u0105 nam dalsze zagro\u017cenia pogodowe - burze i intensywne opady deszczu. Miejscami mog\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 ostrze\u017cenia drugiego stopnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-zagrozen-imgw-w-czesci-kraju-w-weekend-moze-mocno-lac-st7953224?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwa\u017cajmy. W weekend mo\u017ce mocno la\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T04:52:58+00:00", "description": "<img alt=\"Niemcy wprowadzaj\u0105 kontrole na granicach. Decyzja zwi\u0105zana z Mistrzostwami Europy w pi\u0142ce no\u017cnej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l63mmm-kontrola-na-granicy-polsko-niemieckiej-7407222/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zwi\u0105zku z rozpoczynaj\u0105cymi si\u0119 za tydzie\u0144 Mistrzostwami Europy w pi\u0142ce no\u017cnej, od pi\u0105tku do 19 lipca mo\u017cliwe s\u0105 kontrole na wszystkich niemieckich granicach. Wed\u0142ug MSW tymczasowe kontrole obejmuj\u0105 tak\u017ce przej\u015bcia graniczne z Dani\u0105, Francj\u0105 i krajami Beneluksu, na kt\u00f3rych dot\u0105d ich nie by\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-wprowadzaja-kontrole-na-granicach-decyzja-zwiazana-z-mistrzostwami-europy-w-pilce-noznej-st7953192?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy wprowadzaj\u0105 kontrole na granicach. Decyzja zwi\u0105zana z Mistrzostwami Europy w pi\u0142ce no\u017cnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T04:43:28+00:00", "description": "<img alt=\"ONZ wpisa\u0142a Izrael i Hamas na \" list=\"list\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j4hrv1-premier-izraela-benjamin-netanjahu-ph7953194/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izrael i Hamas zosta\u0142y wpisane przez ONZ na tak zwan\u0105 \"list\u0119 wstydu\", dotycz\u0105c\u0105 \u0142amania praw dzieci w konfliktach zbrojnych. Dokument ten jest za\u0142\u0105czony do rocznego raportu biura Sekretarza Generalnego ONZ Antonio Guterresa, kt\u00f3ry ma zosta\u0107 przed\u0142o\u017cony 14 czerwca Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/onz-wpisala-izrael-i-hamas-na-liste-wstydu-w-zwiazku-z-lamaniem-praw-dzieci-st7953195?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ONZ wpisa\u0142a Izrael i Hamas na \"list\u0119 wstydu\" w zwi\u0105zku z \u0142amaniem praw dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T04:38:11+00:00", "description": "<img alt=\"Po atakach w rejonie Charkowa. Liczba ofiar w\u015br\u00f3d cywil\u00f3w drastycznie wzros\u0142a  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-buzquf-charkow-drukarnia-7934540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 174 cywil\u00f3w zgin\u0119\u0142o w maju w Ukrainie, co jest najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 wojennych ofiar cywilnych od czerwca ubieg\u0142ego roku \u2013 poda\u0142a pa\u0144stwowa agencja informacyjna Ukrinform za doniesieniami ONZ.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/raport-onz-liczba-ofiar-wsrod-ukrainskich-cywilow-drastycznie-wzrosla-st7953220?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po atakach w rejonie Charkowa. Liczba ofiar w\u015br\u00f3d cywil\u00f3w drastycznie wzros\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T04:33:16+00:00", "description": "<img alt=\"HUR: Rosja przygotowuje operacj\u0119 wymierzon\u0105 w ukrai\u0144ski wywiad\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2vcz9-podziemne-przejscie-w-moskwie-ph7953200/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy (HUR) informuje, \u017ce rosyjskie s\u0142u\u017cby specjalne przygotowuj\u0105 operacj\u0119 dezinformacyjn\u0105 maj\u0105c\u0105 na celu zdyskredytowanie ukrai\u0144skiego kierownictwa wojskowego, a zw\u0142aszcza wywiadu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-hur-rosja-przygotowuje-operacje-wymierzona-w-ukrainski-wywiad-st7953201?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HUR: Rosja przygotowuje operacj\u0119 wymierzon\u0105 w ukrai\u0144ski wywiad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T03:51:59+00:00", "description": "<img alt=\"Oszust udawa\u0142 Poroszenk\u0119. Cameron ofiar\u0105 manipulacji \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nlme17-cameron-ph7953213/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister spraw zagranicznych David Cameron przeprowadzi\u0142 rozmow\u0119 wideo z osob\u0105 podszywaj\u0105c\u0105 si\u0119 pod by\u0142ego prezydenta Ukrainy Petro Poroszenk\u0119 - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek brytyjskie ministerstwo spraw zagranicznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/david-cameron-ofiara-manipulacji-st7953212?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszust udawa\u0142 Poroszenk\u0119. Cameron ofiar\u0105 manipulacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T03:44:24+00:00", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z1vmj4-ukrainski-zolnierz-7919340/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    836 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Prorosyjskie w\u0142adze na okupowanych przez Rosj\u0119 terenach Ukrainy poinformowa\u0142y, \u017ce w kilku ukrai\u0144skich atakach na te terytoria zgin\u0119\u0142y co najmniej 23 osoby. Kij\u00f3w nie skomentowa\u0142 tych doniesie\u0144. Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7953206?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T03:40:39+00:00", "description": "<img alt=\"Sonda\u017c: ponad po\u0142owa W\u0119gr\u00f3w chce ust\u0105pienia nowego prezydenta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-486lbo-pap_20240310_106-ph7953228/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wi\u0119kszo\u015b\u0107 W\u0119gr\u00f3w chce, aby prezydent Tamas Sulyok ust\u0105pi\u0142. Prezydent, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 urz\u0105d w marcu spotyka\u0142 si\u0119 z krytyk\u0105 w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniami o przest\u0119pstwo. Jego \"presti\u017c polityczny zosta\u0142 nadszarpni\u0119ty\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-sondaz-ponad-polowa-spoleczenstwa-chce-ustapienia-nowego-prezydenta-st7953193?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: ponad po\u0142owa W\u0119gr\u00f3w chce ust\u0105pienia nowego prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T03:35:18+00:00", "description": "<img alt=\"Ze\u0142enski: bitwa o Europ\u0119 nadal trwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yszrt1-wolodymyr-zelenski-ph7953190/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas konferencji prasowej z przyw\u00f3dc\u0105 Francji Emmanuelem Macronem m\u00f3wi\u0142 m.in. o podpisanym w pi\u0105tek porozumieniu o utworzeniu na Ukrainie filii francusko-niemieckiej grupy zbrojeniowej KNDS. Prezydent Ukrainy podzi\u0119kowa\u0142 Macronowi za \"odwa\u017cne\" i \"s\u0142uszne\" decyzje w sprawie wsparcia dla Kijowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-wolodymyr-zelenski-bitwa-o-europe-nadal-trwa-st7953191?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: bitwa o Europ\u0119 nadal trwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T03:23:47+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5y4mwd-dunska-policja-ph7953204/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 cisza wyborcza w zwi\u0105zku z wyborami do Parlamentu Europejskiego. Premier Danii Mette Frederiksen zosta\u0142a zaatakowana przez m\u0119\u017cczyzn\u0119 na placu Kultorvet w centrum Kopenhagi. Z kolei aktywistki Just Stop Oil zak\u0142\u00f3ci\u0142y \"\u015blub roku\" ksi\u0119cia Hugh Grosvenora z Olivi\u0105 Henson. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 8 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-sobote-8-czerwca-st7953205?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 8.06. Sporo s\u0142o\u0144ca i korzystny biomet\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cqt2ha-pogodnie-chmury-deszcz-burza-7931357/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W sobot\u0119 8.06 wyst\u0105pi ma\u0142e i umiarkowane zachmurzenie. Lokalnie popada deszcz. Warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 korzystne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-806-sporo-slonca-i-korzystny-biomet-st7953115?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 8.06. Sporo s\u0142o\u0144ca i korzystny biomet", "user": null, "vote": 0}]