[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T21:34:09+00:00", "title": "Zmasowany atak Ukrai\u0144c\u00f3w. Ostrzelali P\u00f3\u0142wysep Krymski", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-ukraincow-ostrzelali-polwysep-krymski,nId,7408257", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-ukraincow-ostrzelali-polwysep-krymski,nId,7408257\"><img align=\"left\" alt=\"Zmasowany atak Ukrai\u0144c\u00f3w. Ostrzelali P\u00f3\u0142wysep Krymski\" src=\"https://i.iplsc.com/zmasowany-atak-ukraincow-ostrzelali-polwysep-krymski/000ITVY8K7C4KIVW-C321.jpg\" /></a>Si\u0142y zbrojne Ukrainy zaatakowa\u0142y P\u00f3\u0142wysep Krymski. - Nasze wojsko odpiera zmasowany atak na Sewastopol - poinformowa\u0142 lokalny gubernator Michai\u0142 Razwo\u017cajew. Zestrzelono ponad 10 rakiet, jedna osoba zosta\u0142 ranna - przekaza\u0142 Reuters.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T21:08:49+00:00", "title": "Biskup poprosi\u0142 o danin\u0119 dla diecezji. Apel podzieli\u0142 Polak\u00f3w", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-biskup-poprosil-o-danine-dla-diecezji-apel-podzielil-polakow,nId,7408252", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-biskup-poprosil-o-danine-dla-diecezji-apel-podzielil-polakow,nId,7408252\"><img align=\"left\" alt=\"Biskup poprosi\u0142 o danin\u0119 dla diecezji. Apel podzieli\u0142 Polak\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/biskup-poprosil-o-danine-dla-diecezji-apel-podzielil-polakow/000IH311C5P7TI7F-C321.jpg\" /></a>Danina dla diecezji pozna\u0144skiej na czas Wielkiego Postu - o to apelowa\u0142 abp Stanis\u0142aw G\u0105decki. Polacy zostali zapytani o stosunek do s\u0142\u00f3w hierarchy. W sonda\u017cu 60 proc. ankietowanych oceni\u0142o apel negatywnie, twierdz\u0105c, \u017ce biskup nie powinien wywiera\u0107 presji na wiernych. Przeciwnego zdania by\u0142o zaledwie 14 proc. respondent\u00f3w. A\u017c 26 proc. wybra\u0142o odpowied\u017a &quot;trudno powiedzie\u0107&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T20:31:50+00:00", "title": "Ostra odpowied\u017a Ze\u0142enskiego na oskar\u017cenia Rosji. \"N\u0119dznik Putin\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ostra-odpowiedz-zelenskiego-na-oskarzenia-rosji-nedznik-puti,nId,7408251", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ostra-odpowiedz-zelenskiego-na-oskarzenia-rosji-nedznik-puti,nId,7408251\"><img align=\"left\" alt=\"Ostra odpowied\u017a Ze\u0142enskiego na oskar\u017cenia Rosji. &quot;N\u0119dznik Putin&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ostra-odpowiedz-zelenskiego-na-oskarzenia-rosji-nedznik-puti/000ITVRXDBINSYJS-C321.jpg\" /></a>- N\u0119dznik Putin, zamiast zaj\u0105\u0107 si\u0119 swoimi rosyjskimi obywatelami, zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 do nich, milcza\u0142 przez jeden dzie\u0144 - my\u015bla\u0142 o tym, jak zrzuci\u0107 win\u0119 na Ukrain\u0119. Wszystko to jest absolutnie przewidywalne - powiedzia\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Rosja usi\u0142uje zrzuci\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za zamach na Kij\u00f3w. Kreml przekonuje, \u017ce zamachowcy planowali uciec na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T20:05:55+00:00", "title": "Tajny plan Kremla. Ukrai\u0144skie miasto na celowniku", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-tajny-plan-kremla-ukrainskie-miasto-na-celowniku,nId,7408243", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-tajny-plan-kremla-ukrainskie-miasto-na-celowniku,nId,7408243\"><img align=\"left\" alt=\"Tajny plan Kremla. Ukrai\u0144skie miasto na celowniku\" src=\"https://i.iplsc.com/tajny-plan-kremla-ukrainskie-miasto-na-celowniku/000ITVOYVVSCCNCO-C321.jpg\" /></a>Rosja szykuje okr\u0105\u017cenie Charkowa na wschodzie Ukrainy. W tym celu Kreml generuje wi\u0119ksze si\u0142y na terenie obwodu - informuje Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Moskwa stawia przed dow\u00f3dztwem wojskowym ambitny cel. Chodzi o przej\u0119cie kontroli nad Charkowem i niepowt\u00f3rzenie sytuacji z Mariupola. Miasto w obwodzie donieckim zosta\u0142o niemal ca\u0142kowicie zbombardowane, staj\u0105c si\u0119 ruin\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T19:49:44+00:00", "title": "Drzewa l\u0105dowa\u0142y na autach. Ogromna wichura nad Krakowem", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-drzewa-ladowaly-na-autach-ogromna-wichura-nad-krakowem,nId,7408241", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-drzewa-ladowaly-na-autach-ogromna-wichura-nad-krakowem,nId,7408241\"><img align=\"left\" alt=\"Drzewa l\u0105dowa\u0142y na autach. Ogromna wichura nad Krakowem\" src=\"https://i.iplsc.com/drzewa-ladowaly-na-autach-ogromna-wichura-nad-krakowem/000ITVNA03DO99IS-C321.jpg\" /></a>Nad Ma\u0142opolsk\u0105 przesz\u0142y gwa\u0142towne wichury. Stra\u017cacy interweniowali kilkaset razy. W krakowskiej Nowej Hucie drzewo zawali\u0142o si\u0119 na zaparkowane samochody. Silnie wia\u0142o tak\u017ce w innych wojew\u00f3dztwach. Dwie osoby zosta\u0142y ranne w Myszkowie, pr\u00f3buj\u0105c ustabilizowa\u0107 namiot przed zniszczeniem. IMGW ostrzega przed silnym wiatrem na Dolnym \u015al\u0105sku i Opolszczy\u017anie.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T17:50:03+00:00", "title": "Wi\u0119cej wojsk w kilku regionach. Kosiniak-Kamysz wskazuje", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wiecej-wojsk-w-kilku-regionach-kosiniak-kamysz-wskazuje,nId,7408227", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wiecej-wojsk-w-kilku-regionach-kosiniak-kamysz-wskazuje,nId,7408227\"><img align=\"left\" alt=\"Wi\u0119cej wojsk w kilku regionach. Kosiniak-Kamysz wskazuje\" src=\"https://i.iplsc.com/wiecej-wojsk-w-kilku-regionach-kosiniak-kamysz-wskazuje/000ITVDCV1F4CDSW-C321.jpg\" /></a>B\u0119dzie wi\u0119cej wojska w przygranicznych wojew\u00f3dztwach: warmi\u0144sko-mazurskim, podlaskim, lubelskim i podkarpackim - powiedzia\u0142 w Bia\u0142ymstoku wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. - Nie m\u00f3wi\u0119 tego \u017ceby straszy\u0107, ale \u017ceby odstraszy\u0107 naszych przeciwnik\u00f3w, \u017ceby nigdy \u017cadne imperium z\u0142a nie zaatakowa\u0142o naszej ojczyzny i pa\u0144stw NATO - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T17:25:47+00:00", "title": "Wielka akcja ratowania \u017cab. Grozi im niebezpiecze\u0144stwo", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wielka-akcja-ratowania-zab-grozi-im-niebezpieczenstwo,nId,7408217", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wielka-akcja-ratowania-zab-grozi-im-niebezpieczenstwo,nId,7408217\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka akcja ratowania \u017cab. Grozi im niebezpiecze\u0144stwo \" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-akcja-ratowania-zab-grozi-im-niebezpieczenstwo/000ITVA6LXVK8ISI-C321.jpg\" /></a>Kulminacja god\u00f3w \u017cab w Tatrza\u0144skim Parku Narodowym. Wolontariusze oraz pracownicy TPN postanowili wzi\u0105\u0107 sprawy w swoje r\u0119ce i uchroni\u0107 niewielkie zwierz\u0119ta przed niebezpiecze\u0144stwem. W Dolinie Olczyskiej trwa przenoszenie \u017cab przez drog\u0119 do znajduj\u0105cego si\u0119 po drugiej stronie szosy jeziorka. Brak interwencji m\u00f3g\u0142by sko\u0144czy\u0107 si\u0119 \u015bmierci\u0105 p\u0142az\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T17:25:47+00:00", "title": "Wielka akcja ratowania \u017cab. Wolontariusze dzia\u0142aj\u0105 w Tatrach", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wielka-akcja-ratowania-zab-wolontariusze-dzialaja-w-tatrach,nId,7408217", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wielka-akcja-ratowania-zab-wolontariusze-dzialaja-w-tatrach,nId,7408217\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka akcja ratowania \u017cab. Wolontariusze dzia\u0142aj\u0105 w Tatrach\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-akcja-ratowania-zab-wolontariusze-dzialaja-w-tatrach/000ITVA6LXVK8ISI-C321.jpg\" /></a>W Dolinie Olczyskiej w Tatrach trwa przenoszenie \u017cab przez drog\u0119 do znajduj\u0105cego si\u0119 po drugiej stronie szosy jeziorka. Wolontariusze oraz pracownicy TPN postanowili wzi\u0105\u0107 sprawy w swoje r\u0119ce i uchroni\u0107 niewielkie zwierz\u0119ta przed niebezpiecze\u0144stwem. Brak interwencji m\u00f3g\u0142by sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragedi\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T16:43:31+00:00", "title": "Ukraina odpowiada Rosji ws. zamachu w Moskwie. Pad\u0142y mocne s\u0142owa", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraina-odpowiada-rosji-ws-zamachu-w-moskwie-padly-mocne-slo,nId,7408214", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraina-odpowiada-rosji-ws-zamachu-w-moskwie-padly-mocne-slo,nId,7408214\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina odpowiada Rosji ws. zamachu w Moskwie. Pad\u0142y mocne s\u0142owa\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-odpowiada-rosji-ws-zamachu-w-moskwie-padly-mocne-slo/000ITV8NYWMFB89M-C321.jpg\" /></a>- Wersja Kremla, \u017ce wykonawcy ataku w sali koncertowej pod Moskw\u0105 zamierzali uciec na Ukrain\u0119, nie wytrzymuje krytyki - oceni\u0142 w sobot\u0119 przedstawiciel ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego HUR Andrij Jusow. Rosja pr\u00f3buje zrzuci\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za zamach na Kij\u00f3w. Kreml przekonuje, \u017ce zamachowcy planowali uciec na Ukrain\u0119.\n</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T16:23:27+00:00", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ostrzega. M\u00f3wi o \"konsekwencjach\" dla Polski", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-jaroslaw-kaczynski-ostrzega-mowi-o-konsekwencjach-dla-polski,nId,7408199", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-jaroslaw-kaczynski-ostrzega-mowi-o-konsekwencjach-dla-polski,nId,7408199\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ostrzega. M\u00f3wi o &quot;konsekwencjach&quot; dla Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-ostrzega-mowi-o-konsekwencjach-dla-polski/000IMQHXCKSCCOCR-C321.jpg\" /></a>- Konsekwencj\u0105 uderzenia w prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego, kt\u00f3ry jest bardzo dobrym szefem banku narodowego, b\u0119dzie obni\u017cenie wiarygodno\u015bci Polski, os\u0142abienie waluty oraz niech\u0119\u0107 zagranicznych firm do inwestowania w Polsce - oceni\u0142 w sobot\u0119 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jego zdaniem rz\u0105d Donalda Tuska chce si\u0119 pozby\u0107 Glapi\u0144skiego, by wprowadzi\u0107 euro, \u0142ami\u0105c Konstytucj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T16:23:27+00:00", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ostrzega: To bardzo mocno uderzy w Polsk\u0119", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-jaroslaw-kaczynski-ostrzega-to-bardzo-mocno-uderzy-w-polske,nId,7408199", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-jaroslaw-kaczynski-ostrzega-to-bardzo-mocno-uderzy-w-polske,nId,7408199\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ostrzega: To bardzo mocno uderzy w Polsk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-ostrzega-to-bardzo-mocno-uderzy-w-polske/000ITV4J3LT9VMHI-C321.jpg\" /></a>- Konsekwencj\u0105 uderzenia w prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego, kt\u00f3ry jest bardzo dobrym szefem banku narodowego, b\u0119dzie obni\u017cenie wiarygodno\u015bci Polski, os\u0142abienie waluty oraz niech\u0119\u0107 zagranicznych firm do inwestowania w Polsce - oceni\u0142 w sobot\u0119 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jego zdaniem rz\u0105d Donalda Tuska chce si\u0119 pozby\u0107 Glapi\u0144skiego, by wprowadzi\u0107 euro, \u0142ami\u0105c Konstytucj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T15:43:37+00:00", "title": "Cyklon Kilia szaleje nad Polsk\u0105. Skoki temperatur, opady i wichury", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyklon-kilia-szaleje-nad-polska-skoki-temperatur-opady-i-wic,nId,7408213", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyklon-kilia-szaleje-nad-polska-skoki-temperatur-opady-i-wic,nId,7408213\"><img align=\"left\" alt=\"Cyklon Kilia szaleje nad Polsk\u0105. Skoki temperatur, opady i wichury\" src=\"https://i.iplsc.com/cyklon-kilia-szaleje-nad-polska-skoki-temperatur-opady-i-wic/000ITV66B5SJD6SJ-C321.jpg\" /></a>Pogoda w weekend zale\u017cna jest od przemierzaj\u0105cego Polsk\u0119 cyklonu Kilia. Ten, jak czytamy, odpowiada za za\u0142amanie pogody, jakiego mo\u017cemy do\u015bwiadczy\u0107 od sobotniego popo\u0142udnia. Kilia przyniesie nam jednak nie tylko deszcz, ale tak\u017ce opady \u015bniegu i znaczny spadek temperatury. Prognozy pogody wskazuj\u0105 tak\u017ce na ryzyko silnych powiew\u00f3w wiatru.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T15:20:05+00:00", "title": "Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w Wi\u015ble. Akcja sto\u0142ecznej policji, wiele niewiadomych", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-cialo-mezczyzny-w-wisle-akcja-stolecznej-policji-wiele-niewi,nId,7408207", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-cialo-mezczyzny-w-wisle-akcja-stolecznej-policji-wiele-niewi,nId,7408207\"><img align=\"left\" alt=\"Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w Wi\u015ble. Akcja sto\u0142ecznej policji, wiele niewiadomych\" src=\"https://i.iplsc.com/cialo-mezczyzny-w-wisle-akcja-stolecznej-policji-wiele-niewi/000ITV5YXHJ9QV8J-C321.jpg\" /></a>Przed po\u0142udniem w Warszawie z Wis\u0142y wy\u0142owiono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 w rozmowie z policj\u0105 portal polsatnews.pl. - Cia\u0142o znajdowa\u0142o si\u0119 niedaleko Mostu P\u00f3\u0142nocnego - przekaza\u0142 podkom. Jacek Wi\u015bniewski ze sto\u0142ecznej policji. Na miejscu pracuje prokuratura, kt\u00f3ra chce pozna\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 ofiary.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T14:33:33+00:00", "title": "Zamach w Rosji. Nowe informacje o sprawcach", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-w-rosji-nowe-informacje-o-sprawcach,nId,7408155", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-w-rosji-nowe-informacje-o-sprawcach,nId,7408155\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach w Rosji. Nowe informacje o sprawcach\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-w-rosji-nowe-informacje-o-sprawcach/000ITUAFEDRQDM2G-C321.jpg\" /></a>Za pi\u0105tkowy zamach w Moskwie odpowiedzialna jest jedna z kom\u00f3rek organizacji Pa\u0144stwa Islamskiego. W marcu USA zdoby\u0142y informacje, z kt\u00f3rych wynika\u0142o, \u017ce ISIS planuje przeprowadzenie ataku terrorystycznego w Rosji - informuje dziennik &quot;The New York Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane ameryka\u0144skiego wywiadu.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T13:59:54+00:00", "title": "Zamach w Rosji. Donald Tusk ponownie zabiera g\u0142os", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-w-rosji-donald-tusk-ponownie-zabiera-glos,nId,7408188", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-w-rosji-donald-tusk-ponownie-zabiera-glos,nId,7408188\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach w Rosji. Donald Tusk ponownie zabiera g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-w-rosji-donald-tusk-ponownie-zabiera-glos/0007OGCWD95XCVFG-C321.jpg\" /></a>Najnowszy komunikat Donalda Tuska w sprawie zamachu w Moskwie. Szef polskiego rz\u0105du pot\u0119pi\u0142 przemoc i dzia\u0142ania sprawc\u00f3w, kt\u00f3re wstrz\u0105sn\u0119\u0142y stolic\u0105 Rosji. &quot;Mamy nadziej\u0119, \u017ce ta straszna tragedia nie stanie si\u0119 dla nikogo pretekstem&quot; - doda\u0142 Tusk we wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T13:37:41+00:00", "title": "Pa\u0144stwo Islamskie wyda\u0142o o\u015bwiadczenie. M\u00f3wi o \"szerszej wojnie\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-panstwo-islamskie-wydalo-oswiadczenie-mowi-o-szerszej-wojnie,nId,7408183", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-panstwo-islamskie-wydalo-oswiadczenie-mowi-o-szerszej-wojnie,nId,7408183\"><img align=\"left\" alt=\"Pa\u0144stwo Islamskie wyda\u0142o o\u015bwiadczenie. M\u00f3wi o &quot;szerszej wojnie&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/panstwo-islamskie-wydalo-oswiadczenie-mowi-o-szerszej-wojnie/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>Pa\u0144stwo Islamskie deklaruje, \u017ce strzelanina w Rosji jest elementem &quot;szerszej wojny&quot; mi\u0119dzy Pa\u0144stwem Islamskim a krajami, kt\u00f3re walcz\u0105 z islamem - przekazano w o\u015bwiadczeniu, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 w sobot\u0119 agencja Reutera. W pi\u0105tkowym zamachu pod Moskw\u0105 zgin\u0119\u0142y co najmniej 143 osoby.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T12:54:24+00:00", "title": "Rosja wiedzia\u0142a o zagro\u017ceniu? Teraz twierdzi, \u017ce by\u0142o inaczej", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-wiedziala-o-zagrozeniu-teraz-twierdzi-ze-bylo-inaczej,nId,7408165", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-wiedziala-o-zagrozeniu-teraz-twierdzi-ze-bylo-inaczej,nId,7408165\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja wiedzia\u0142a o zagro\u017ceniu? Teraz twierdzi, \u017ce by\u0142o inaczej\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wiedziala-o-zagrozeniu-teraz-twierdzi-ze-bylo-inaczej/000ITU722IGO3CIL-C321.jpg\" /></a>Informacje o zagro\u017ceniu atakami ze strony ekstremist\u00f3w, jakie w marcu przekaza\u0142y Stany Zjednoczone, &quot;nie by\u0142y konkretne&quot; oraz &quot;mia\u0142y charakter og\u00f3lny, bez \u017cadnych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w&quot; - uwa\u017caj\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a rosyjskich agencji. Pojawi\u0142a si\u0119 tak\u017ce wzmianka, \u017ce Rosja oficjalnie nie potwierdzi\u0142a otrzymania takowych informacji od USA. W sobot\u0119 rano rzeczniczka Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Stan\u00f3w Zjednoczonych zapewni\u0142a, \u017ce rosyjskie w\u0142adze ostrze\u017cenie dosta\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T12:37:41+00:00", "title": "Zamach pod Moskw\u0105. W\u0142adimir Putin przerywa milczenie", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-pod-moskwa-wladimir-putin-przerywa-milczenie,nId,7408168", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-pod-moskwa-wladimir-putin-przerywa-milczenie,nId,7408168\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach pod Moskw\u0105. W\u0142adimir Putin przerywa milczenie\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-pod-moskwa-wladimir-putin-przerywa-milczenie/000ITU7DMHI55A08-C321.jpg\" /></a>Dziesi\u0105tki spokojnych, niewinnych ludzi sta\u0142y si\u0119 ofiarami ataku terrorystycznego - powiedzia\u0142 W\u0142adimir Putin po pi\u0105tkowym ataku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o pod Moskw\u0105. Rosyjski przyw\u00f3dca nazwa\u0142 atak &quot;krwawym i barbarzy\u0144skim aktem terroryzmu&quot;. Putin zapewni\u0142, \u017ce sprawcy zostan\u0105 ukarani. Powieli\u0142 przekaz, \u017ce uciekali oni w kierunku Ukrainy. Poinformowa\u0142 o zatrzymaniach os\u00f3b odpowiedzialnych za zamach. \n</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T12:22:33+00:00", "title": "Strza\u0142y na komendzie w Warszawie. \"Oddane przez funkcjonariusza\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-strzaly-na-komendzie-w-warszawie-oddane-przez-funkcjonariusz,nId,7408146", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-strzaly-na-komendzie-w-warszawie-oddane-przez-funkcjonariusz,nId,7408146\"><img align=\"left\" alt=\"Strza\u0142y na komendzie w Warszawie. &quot;Oddane przez funkcjonariusza&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/strzaly-na-komendzie-w-warszawie-oddane-przez-funkcjonariusz/000HWDDL5MRYJSCE-C321.jpg\" /></a>Dwa strza\u0142y oddane przez jednego z funkcjonariuszy pad\u0142y w budynku komendy policji na warszawskim Goc\u0142awiu. W pomieszczeniu, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do zdarzenia, mia\u0142y w tamtym czasie przebywa\u0107 inne osoby. Jak jednak zapewnia rzeczniczka komendy, nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T11:30:00+00:00", "title": "Zamachy, kt\u00f3re da\u0142y w\u0142adz\u0119 Putinowi. Seria eksplozji w Rosji", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-zamachy-ktore-daly-wladze-putinowi-seria-eksplozji-w-rosji,nId,7406748", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-zamachy-ktore-daly-wladze-putinowi-seria-eksplozji-w-rosji,nId,7406748\"><img align=\"left\" alt=\"Zamachy, kt\u00f3re da\u0142y w\u0142adz\u0119 Putinowi. Seria eksplozji w Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/zamachy-ktore-daly-wladze-putinowi-seria-eksplozji-w-rosji/000ITSVDRH8MGEPD-C321.jpg\" /></a>Cztery zamachy bombowe w 1999 roku zmieni\u0142y histori\u0119 Rosji. O wszystkie oskar\u017cono czecze\u0144skich separatyst\u00f3w, cho\u0107 do dzi\u015b w\u0105tpliwo\u015bci budz\u0105 dzia\u0142ania podejmowane w\u00f3wczas przez FSB. W tym samym czasie do w\u0142adzy doszed\u0142 W\u0142adimir Putin, kt\u00f3ry na walce z terroryzmem zbudowa\u0142 swoje poparcie spo\u0142eczne.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T10:56:30+00:00", "title": "Rozmawiali po zamachu pod Moskw\u0105. \"Potwierdzili gotowo\u015b\u0107\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmawiali-po-zamachu-pod-moskwa-potwierdzili-gotowosc,nId,7408121", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmawiali-po-zamachu-pod-moskwa-potwierdzili-gotowosc,nId,7408121\"><img align=\"left\" alt=\"Rozmawiali po zamachu pod Moskw\u0105. &quot;Potwierdzili gotowo\u015b\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rozmawiali-po-zamachu-pod-moskwa-potwierdzili-gotowosc/000ITTTVJX3LS6I1-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin odby\u0142 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z Alaksandrem \u0141ukaszenk\u0105 - przekaza\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Jak doda\u0142, &quot;strony potwierdzi\u0142y gotowo\u015b\u0107 do wsp\u00f3\u0142pracy w walce z terroryzmem&quot;. Prezydent Bia\u0142orusi z\u0142o\u017cy\u0142 tak\u017ce kondolencje. Z kolei sekretarz generalny Interpolu J\u00fcrgen Stock poinformowa\u0142, \u017ce organizacja jest &quot;gotowa udzieli\u0107 wsparcia w dochodzeniu prowadzonym przez Rosj\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T10:42:36+00:00", "title": "Rosja: Nowe informacje o sprawcach zamachu. \"Zmierzali w kierunku granicy\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-nowe-informacje-o-sprawcach-zamachu-zmierzali-w-kierun,nId,7408131", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-nowe-informacje-o-sprawcach-zamachu-zmierzali-w-kierun,nId,7408131\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja: Nowe informacje o sprawcach zamachu. &quot;Zmierzali w kierunku granicy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-nowe-informacje-o-sprawcach-zamachu-zmierzali-w-kierun/000ITTXS62QLS6GS-C321.jpg\" /></a>Cztery podejrzane osoby o udzia\u0142 w ataku na sali koncertowej pod Moskw\u0105, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce w pi\u0105tek, zmierza\u0142y w stron\u0119 granicy Rosji z Ukrain\u0105 - podaje rosyjska, prokremlowska agencja Interfax, kt\u00f3r\u0105 cytuje Reuters. Zgodnie z t\u0105 informacj\u0105 zatrzymane w sobot\u0119 rano osoby mia\u0142y &quot;mie\u0107 kontakty&quot; po stronie ukrai\u0144skiej. Doradca prezydenta Ukrainy Mychaj\u0142o Podolak po pi\u0105tkowym ataku przekaza\u0142, \u017ce Kij\u00f3w nie ma nic wsp\u00f3lnego z atakiem. Agencja Reutera podawa\u0142a, \u017ce do zamachu przyzna\u0142o si\u0119 Pa\u0144stwo Islamskie (ISIS).</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T10:00:00+00:00", "title": "1300 z\u0142 dodatkowego dochodu od pa\u0144stwa? Pomys\u0142 kie\u0142kuje od wielu lat", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-1300-zl-dodatkowego-dochodu-od-panstwa-pomysl-kielkuje-od-wi,nId,7385432", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-1300-zl-dodatkowego-dochodu-od-panstwa-pomysl-kielkuje-od-wi,nId,7385432\"><img align=\"left\" alt=\"1300 z\u0142 dodatkowego dochodu od pa\u0144stwa? Pomys\u0142 kie\u0142kuje od wielu lat\" src=\"https://i.iplsc.com/1300-zl-dodatkowego-dochodu-od-panstwa-pomysl-kielkuje-od-wi/000IR9S7R6LGKFI9-C321.jpg\" /></a>Doniesienia o wprowadzeniu dochodu bezwarunkowego pojawiaj\u0105 si\u0119 w Polsce ju\u017c od kilku lat. Ma on zapewnia\u0107 zaspokojenie podstawowych potrzeb ka\u017cdego obywatela. Ze wst\u0119pnych analiz wynika, \u017ce w Polsce wysoko\u015b\u0107 tego \u015bwiadczenia mog\u0142aby wynosi\u0107 1300 z\u0142. Sprawdzamy, czy i kiedy b\u0119dzie mo\u017cliwe wprowadzenie dochodu bezwarunkowego w naszym kraju. </p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T09:57:17+00:00", "title": "Rosja: Coraz wi\u0119cej ofiar zamachu pod Moskw\u0105. Najnowszy bilans", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-coraz-wiecej-ofiar-zamachu-pod-moskwa-najnowszy-bilans,nId,7408123", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-coraz-wiecej-ofiar-zamachu-pod-moskwa-najnowszy-bilans,nId,7408123\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja: Coraz wi\u0119cej ofiar zamachu pod Moskw\u0105. Najnowszy bilans\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-coraz-wiecej-ofiar-zamachu-pod-moskwa-najnowszy-bilans/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>Liczba ofiar \u015bmiertelnych w strzelaninie pod Moskw\u0105 wzros\u0142a do 115 - przekaza\u0142 rosyjski Komitet \u015aledczy, kt\u00f3ry cytuje agencja Reutera.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T09:32:43+00:00", "title": "Prezydent usuni\u0119ty ze stanowiska. Partia komunistyczna w powa\u017cnym kryzysie", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-usuniety-ze-stanowiska-partia-komunistyczna-w-powa,nId,7408111", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-usuniety-ze-stanowiska-partia-komunistyczna-w-powa,nId,7408111\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent usuni\u0119ty ze stanowiska. Partia komunistyczna w powa\u017cnym kryzysie\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-usuniety-ze-stanowiska-partia-komunistyczna-w-powa/000ITTSLE4CEYNF5-C321.jpg\" /></a>Polityczna burza w Wietnamie po usuni\u0119ciu ze stanowiska prezydenta Vo Van Thuonga. Decyzj\u0119 najwy\u017cszych w\u0142adz partii komunistycznej w czwartek zatwierdzi\u0142 parlament. Wymuszona rezygnacja jednej z najwa\u017cniejszych os\u00f3b w pa\u0144stwie to efekt za\u017cartej walki o w\u0142adz\u0119 w autorytarnym kraju.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T08:55:53+00:00", "title": "Zamach pod Moskw\u0105. Polski genera\u0142 wprost: Pos\u0142u\u017cy Putinowi", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zamach-pod-moskwa-polski-general-wprost-posluzy-putinowi,nId,7408107", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zamach-pod-moskwa-polski-general-wprost-posluzy-putinowi,nId,7408107\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach pod Moskw\u0105. Polski genera\u0142 wprost: Pos\u0142u\u017cy Putinowi\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-pod-moskwa-polski-general-wprost-posluzy-putinowi/000ITTQ1QO5O1296-C321.jpg\" /></a>&quot;Jedno jest prawie pewne: Zamach terrorystyczny w Krasnogorsku pod Moskw\u0105 pos\u0142u\u017cy Putinowi&quot; - oceni\u0142 genera\u0142 Stanis\u0142aw Koziej. Wojskowy podkre\u015bli\u0142, \u017ce mia\u0142oby to u\u0142atwi\u0107 rosyjskiemu re\u017cimowi &quot;podejmowanie spo\u0142ecznie niepopularnych decyzji wojennych&quot; oraz skonsolidowa\u0107 jego poparcie w\u015br\u00f3d Rosjan. W strzelaninie pod Moskw\u0105, jak przekaza\u0142a strona rosyjska, zgin\u0119\u0142y 93 osoby.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T08:36:41+00:00", "title": "Prezes PiS przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Polacy zabrali g\u0142os", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-przed-komisja-sledcza-polacy-zabrali-glos,nId,7408100", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-przed-komisja-sledcza-polacy-zabrali-glos,nId,7408100\"><img align=\"left\" alt=\"Prezes PiS przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Polacy zabrali g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/prezes-pis-przed-komisja-sledcza-polacy-zabrali-glos/000ITTPRPDQIGO3F-C321.jpg\" /></a>Jak wypad\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas zezna\u0144 przed komisj\u0105 ds. Pegasusa? Pozytywne zdanie na temat wyst\u0105pienia prezesa PiS ma 19,4 proc. uczestnik\u00f3w sonda\u017cu SW Research, negatywne natomiast - 42,1 proc. badanych. 15,7 proc. respondent\u00f3w stwierdzi\u0142o natomiast, \u017ce prace tej komisji \u015bledczej ich nie interesuj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T08:29:17+00:00", "title": "Zamach w Rosji: Sprawcy maj\u0105 pochodzi\u0107 z Tad\u017cykistanu. W\u0142adze zabra\u0142y g\u0142os", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-w-rosji-sprawcy-maja-pochodzic-z-tadzykistanu-wladze-,nId,7408099", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-w-rosji-sprawcy-maja-pochodzic-z-tadzykistanu-wladze-,nId,7408099\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach w Rosji: Sprawcy maj\u0105 pochodzi\u0107 z Tad\u017cykistanu. W\u0142adze zabra\u0142y g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-w-rosji-sprawcy-maja-pochodzic-z-tadzykistanu-wladze/000ITTP75VX4QCLV-C321.jpg\" /></a>Tad\u017cykistan nie otrzyma\u0142 od Rosji informacji o udziale swoich obywateli w zamachu w Crocus City Hall, obecnie traktuje doniesienia na ten temat jako fake news - przekaza\u0142o w komunikacie MSZ tego kraju, gdy w mediach pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia na temat zatrzymania zamachowc\u00f3w. MSZ Tad\u017cykistanu zaapelowa\u0142o o rzetelno\u015b\u0107 i opieranie si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na oficjalnych danych - przekazuje niezale\u017cny rosyjski portal Meduza.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T07:32:00+00:00", "title": "Epidemia dziesi\u0105tkuje stada fok. Naukowcy rozk\u0142adaj\u0105 r\u0119ce", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-epidemia-dziesiatkuje-stada-fok-naukowcy-rozkladaja-rece,nId,7406536", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-epidemia-dziesiatkuje-stada-fok-naukowcy-rozkladaja-rece,nId,7406536\"><img align=\"left\" alt=\"Epidemia dziesi\u0105tkuje stada fok. Naukowcy rozk\u0142adaj\u0105 r\u0119ce\" src=\"https://i.iplsc.com/epidemia-dziesiatkuje-stada-fok-naukowcy-rozkladaja-rece/000ITRLF84W8HNUD-C321.jpg\" /></a>Ptasia grypa atakuje tysi\u0105ce fok i lw\u00f3w morskich w r\u00f3\u017cnych zak\u0105tkach \u015bwiata. Sytuacja zaczyna wymyka\u0107 si\u0119 spod kontroli, wprawiaj\u0105c w zak\u0142opotanie naukowc\u00f3w, kt\u00f3rzy nie widz\u0105 sposobu na zatrzymanie rozprzestrzeniania si\u0119 wirusa.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T07:17:56+00:00", "title": "Ma zosta\u0107 ambasadorem w USA. PiS wytyka mu Smole\u0144sk", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ma-zostac-ambasadorem-w-usa-pis-wytyka-mu-smolensk,nId,7408078", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ma-zostac-ambasadorem-w-usa-pis-wytyka-mu-smolensk,nId,7408078\"><img align=\"left\" alt=\"Ma zosta\u0107 ambasadorem w USA. PiS wytyka mu Smole\u0144sk\" src=\"https://i.iplsc.com/ma-zostac-ambasadorem-w-usa-pis-wytyka-mu-smolensk/000ITTJYGIAUGO4I-C321.jpg\" /></a>- Jedna polityczna kandydatura to by\u0142y minister obrony, by\u0142y szef Komisji Spraw Zagranicznych Sejmu, Bogdan Klich - przekaza\u0142 Rados\u0142aw Sikorski, pytany o odwo\u0142anie 50 ambasador\u00f3w i powo\u0142anie nowych. Szef MSZ u\u015bci\u015bli\u0142, \u017ce w tym wypadku mowa o plac\u00f3wce w USA. Wspominaj\u0105c o krytyce Klicha ze strony PiS za rzekomy udzia\u0142 w &quot;zamachu smole\u0144skim&quot;, Sikorski powiedzia\u0142: - Niech poka\u017c\u0105 cie\u0144 dowodu na zamach, to obiecuj\u0119, \u017ce zrezygnuj\u0119 z tej kandydatury.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T07:00:00+00:00", "title": "Rekordowa kara za brak OC. W 2024 roku lepiej pilnuj termin\u00f3w polisy", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-rekordowa-kara-za-brak-oc-w-2024-roku-lepiej-pilnuj-terminow,nId,7383300", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-rekordowa-kara-za-brak-oc-w-2024-roku-lepiej-pilnuj-terminow,nId,7383300\"><img align=\"left\" alt=\"Rekordowa kara za brak OC. W 2024 roku lepiej pilnuj termin\u00f3w polisy\" src=\"https://i.iplsc.com/rekordowa-kara-za-brak-oc-w-2024-roku-lepiej-pilnuj-terminow/000ISN4WV0DVD5MQ-C321.jpg\" /></a>W 2024 roku kierowcy zap\u0142ac\u0105 rekordowe kary za brak OC. Wszystko to jest spowodowane wzrostem p\u0142acy minimalnej, na podstawie kt\u00f3rej, zgodnie z Ustaw\u0105 o ubezpieczeniach obowi\u0105zkowych, obliczana jest wysoko\u015b\u0107 kary. Maksymalna grzywna, jak\u0105 w tym momencie mo\u017ce otrzyma\u0107 kierowca samochodu osobowego wynosi 8480 z\u0142. Jednak w 2024 roku p\u0142aca minimalna wzrasta dwukrotnie, a z ni\u0105 wysoko\u015b\u0107 kary.  </p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T06:48:57+00:00", "title": "Ekonomista: Polakom nigdy nie \u017cy\u0142o si\u0119 tak dobrze, jak teraz", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekonomista-polakom-nigdy-nie-zylo-sie-tak-dobrze-jak-teraz,nId,7408069", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekonomista-polakom-nigdy-nie-zylo-sie-tak-dobrze-jak-teraz,nId,7408069\"><img align=\"left\" alt=\"Ekonomista: Polakom nigdy nie \u017cy\u0142o si\u0119 tak dobrze, jak teraz\" src=\"https://i.iplsc.com/ekonomista-polakom-nigdy-nie-zylo-sie-tak-dobrze-jak-teraz/000ITTGXR5EKPVAS-C321.jpg\" /></a>- Nigdy Polakom nie \u017cy\u0142o si\u0119 tak dobrze, jak teraz - uwa\u017ca prof. Marcin Pi\u0105tkowski. - Nigdy w historii nie byli\u015bmy tak blisko Zachodu pod wzgl\u0119dem poziomu dochodu i poziomu jako\u015bci \u017cycia - przekaza\u0142 te\u017c w rozmowie z &quot;Super Expressem&quot; ekonomista. Prof. Pi\u0105tkowski obawia si\u0119 jednak, czy uda nam si\u0119 dogoni\u0107 najbogatsze gospodarki na \u015bwiecie, bo za ma\u0142o w siebie inwestujemy.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T06:44:04+00:00", "title": "Strzelanina w Rosji. Nieoficjalnie: Zatrzymano sprawc\u00f3w", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strzelanina-w-rosji-nieoficjalnie-zatrzymano-sprawcow,nId,7408077", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strzelanina-w-rosji-nieoficjalnie-zatrzymano-sprawcow,nId,7408077\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w Rosji. Nieoficjalnie: Zatrzymano sprawc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/strzelanina-w-rosji-nieoficjalnie-zatrzymano-sprawcow/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>Samoch\u00f3d z domniemanymi sprawcami strzelaniny w sali koncertowej pod Moskw\u0105 zosta\u0142 zatrzymany w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Teply - przekaza\u0142 rano kana\u0142 Baza. Jak dodano, zatrzymane mia\u0142y zosta\u0107 dwie osoby, z kolei czterem pozosta\u0142ym mia\u0142o uda\u0107 si\u0119 uciec. W zdarzeniu zmar\u0142o ponad 60 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T06:20:00+00:00", "title": "Rosja zmienia retoryk\u0119. Sikorski kpi ze s\u0142\u00f3w rzecznika Kremla", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zmienia-retoryke-sikorski-kpi-ze-slow-rzecznika-kremla,nId,7406665", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zmienia-retoryke-sikorski-kpi-ze-slow-rzecznika-kremla,nId,7406665\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja zmienia retoryk\u0119. Sikorski kpi ze s\u0142\u00f3w rzecznika Kremla\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zmienia-retoryke-sikorski-kpi-ze-slow-rzecznika-kremla/000ITRYVIP0XPPID-C321.jpg\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski skomentowa\u0142 s\u0142owa rzecznika Kremla Dmitrija Pieskowa, kt\u00f3ry po raz pierwszy powiedzia\u0142 oficjalnie, \u017ce Rosja &quot;jest w stanie wojny z Ukrain\u0105&quot;. Szef polskiej dyplomacji zakpi\u0142 z retoryki Moskwy, wskazuj\u0105c na brak logiki w dzia\u0142aniach re\u017cimu Putina. Polski minister napisa\u0142 przy tym o odwa\u017cnych obywatelach Rosji przebywaj\u0105cych w rosyjskich wi\u0119zieniach. </p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T06:09:01+00:00", "title": "Eksplozja w Rosji. P\u0142onie kolejna rafineria", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozja-w-rosji-plonie-kolejna-rafineria,nId,7408068", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozja-w-rosji-plonie-kolejna-rafineria,nId,7408068\"><img align=\"left\" alt=\"Eksplozja w Rosji. P\u0142onie kolejna rafineria\" src=\"https://i.iplsc.com/eksplozja-w-rosji-plonie-kolejna-rafineria/000ITTFI0EYPM1AC-C321.jpg\" /></a>Dron uderzy\u0142 w kolejn\u0105 rafineri\u0119 w Rosji - donosz\u0105 rosyjskie kana\u0142y informacyjne. W zak\u0142adzie w Kujbyszewie wybuch\u0142 po\u017car, a lokalni mieszka\u0144cy informowali o eksplozji. Gubernator obwodu samarskiego przekaza\u0142, \u017ce nie ma ofiar ani rannych. &quot;Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby ratunkowe&quot; - doda\u0142 Dmitrij Azarow.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-23T05:20:56+00:00", "title": "Zamach pod Moskw\u0105. \"Rz\u0105d USA mia\u0142 informacje\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-pod-moskwa-rzad-usa-mial-informacje,nId,7408067", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-pod-moskwa-rzad-usa-mial-informacje,nId,7408067\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach pod Moskw\u0105. &quot;Rz\u0105d USA mia\u0142 informacje&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-pod-moskwa-rzad-usa-mial-informacje/000ITTE6OM5SJFG3-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105d USA mia\u0142 informacje o planowanym zamachu w Moskwie i w marcu przekaza\u0142 je tamtejszym w\u0142adzom - o\u015bwiadczy\u0142a w pi\u0105tek rzeczniczka Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Adrienne Watson. Jak doda\u0142a, dzia\u0142anie podj\u0119to zgodnie ze stosowan\u0105 polityk\u0105 &quot;obowi\u0105zku ostrzegania&quot;. Alerty, jakie otrzymali obywatele USA w Rosji dotyczy\u0142y unikania du\u017cych zgromadze\u0144, w tym koncert\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}]