[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T17:00:00+00:00", "title": "Domowe zwierz\u0119ta sp\u0142acaj\u0105 d\u0142ugi w\u0142a\u015bcicieli. \"Prawo upad\u0142o\u015bciowe koniecznie do zmiany\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domowe-zwierzeta-splacaja-dlugi-wlascicieli-Prawo-upadlosciowe-koniecznie-do-zmiany-8712564.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/3a4219f9355361-948-568-0-1532-2666-1599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prawo upad\u0142o\u015bciowe traktuje zwierz\u0119ta domowe w taki sam spos\u00f3b jak zwierz\u0119ta hodowlane i gospodarskie. Pies, ko\u0144, kot, krowa albo pszczo\u0142y (z ma\u0142ymi wyj\u0105tkami) wchodz\u0105 w sk\u0142ad masy upad\u0142o\u015bci i syndyk mo\u017ce je sprzeda\u0107. W prawie upad\u0142o\u015bciowym brakuje przepis\u00f3w, kt\u00f3re inaczej traktowa\u0142yby zwierz\u0119ta hodowlane, a inaczej domowe - informuje serwis Prawo.pl.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T17:00:00+00:00", "title": "Pierwszy w Anglii wyrok wi\u0119zienia za cyberflashing - wysy\u0142anie nieprzyzwoitych zdj\u0119\u0107 do nieznajomych w sieci", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-w-Anglii-wyrok-wiezienia-za-cyberflashing-wysylanie-nieprzyzwoitych-zdjec-do-nieznajomych-w-sieci-8713686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/754bb40837ff24-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />39-letni m\u0119\u017cczyzna sta\u0142 si\u0119 pierwsz\u0105 osob\u0105 skazan\u0105 w \nAnglii i Walii za cyberflashing, czyli wysy\u0142anie poprzez komunikatory \ninternetowe niechcianych przez odbiorc\u0119 zdj\u0119\u0107 natury seksualnej.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T16:46:00+00:00", "title": "Zamachowcy w Crocus City Hall byli Rosjanami? Rosyjskie MSW dementuje", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamach-w-Moskwie-Czterej-glowni-zatrzymani-byli-Rosjanami-8716246.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/6998c7750210b1-945-560-0-0-1200-719.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czterej g\u0142\u00f3wni zatrzymani w zwi\u0105zku z pi\u0105tkowym atakiem terrorystycznym w sali koncertowej Crocus City Hall w Krasnogorsku pod Moskw\u0105 nie s\u0105 obywatelami Rosji \u2013 powiadomi\u0142o w sobot\u0119 rosyjskie MSW. W zamachu \u015bmier\u0107 ponios\u0142y co najmniej 133 osoby.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T15:47:00+00:00", "title": "Brytyjczycy doceniaj\u0105 kana\u0142 przez Mierzej\u0119 Wi\u015blan\u0105. \"Niemal jak Kana\u0142 Sueski\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjczycy-doceniaja-kanal-przez-Mierzeje-Wislana-Niemal-jak-Kanal-Sueski-8716233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/3358f8a5b4d797-948-568-100-0-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kana\u0142 przez Mierzej\u0119 Wi\u015blan\u0105, kt\u00f3rego budowie sprzeciwia\u0142a si\u0119 Rosja, jest symbolem determinacji Polski do wytyczania w\u0142asnego kursu w stale zmieniaj\u0105cym si\u0119 krajobrazie mi\u0119dzynarodowego handlu i dyplomacji - pisze w sobot\u0119 na swoim portalu brytyjski dziennik \"Daily Express\".</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T15:29:00+00:00", "title": "Ho\u0142ownia chce 15 proc. To cel Trzeciej Drogi w wyborach samorz\u0105dowych", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-chce-15-proc-To-cel-Trzeciej-Drogi-w-wyborach-samorzadowych-8716228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/d72b0a6f94b990-948-568-0-0-3883-2330.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia liczy, \u017ce Trzecia Droga, kt\u00f3r\u0105 Polska 2050 tworzy z Polskim Stronnictwem Ludowym, uzyska w kwietniowych wyborach samorz\u0105dowych 15 proc. g\u0142os\u00f3w.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T15:00:00+00:00", "title": "Biedronka, KFC czy McDonald\u2019s. Sieci handlowe i producenci \u017cywno\u015bci wycofuj\u0105 jaja z chowu klatkowego", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biedronka-KFC-czy-McDonald-s-Sieci-handlowe-i-producenci-zywnosci-wycofuja-jaja-z-chowu-klatkowego-8712423.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/551446dcb71c75-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemal 75 proc. Polak\u00f3w negatywnie ocenia hodowl\u0119 klatkow\u0105. Podobny odsetek uwa\u017ca, \u017ce firmy powinny publicznie informowa\u0107 o\u00a0post\u0119pach w\u00a0wycofywaniu jaj klatkowych. W \u015blad za rosn\u0105c\u0105 \u015bwiadomo\u015bci\u0105 spo\u0142eczn\u0105 firmy...</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T15:00:00+00:00", "title": "Krytykowa\u0142 wojn\u0119, zosta\u0142 pozbawiony obywatelstwa. To pierwszy taki przypadek w Rosji", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krytykowal-wojne-zostal-pozbawiony-obywatelstwa-To-pierwszy-taki-przypadek-w-Rosji-8713706.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/7a3f1b233bc507-948-568-0-1217-3024-1814.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mieszkaniec rosyjskiego Krasnodaru Aleksandr Somriakow, skazany wcze\u015bniej na sze\u015b\u0107 lat wi\u0119zienia za rzekome \"fake newsy\" na temat armii, zosta\u0142 w lutym pozbawiony obywatelstwa; to pierwszy taki przypadek w Rosji od pocz\u0105tku inwazji Kremla na Ukrain\u0119 - powiadomi\u0142y opozycyjne rosyjskie media.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T13:44:00+00:00", "title": "Atak na Glapi\u0144skiego? Kaczy\u0144ski: To obni\u017cenie wiarygodno\u015bci Polski i os\u0142abienie waluty", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atak-na-Glapinskiego-Kaczynski-mowi-o-konsekwencjach-8716211.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/d6b5a7e0f6d161-948-568-0-20-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Konsekwencj\u0105 uderzenia w prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego, kt\u00f3ry jest bardzo dobrym szefem banku narodowego, b\u0119dzie obni\u017cenie wiarygodno\u015bci Polski, os\u0142abienie waluty oraz niech\u0119\u0107 zagranicznych firm do inwestowania w Polsce \u2013 oceni\u0142 w sobot\u0119 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T13:35:00+00:00", "title": "Zamach terrorystyczny w Rosji. Putin wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie po blisko 20 godzinach", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamach-terrorystyczny-w-Rosji-Putin-wyglosil-oswiadczenie-po-blisko-20-godzinach-8716208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/9c3a4cdb1ed8f8-948-568-0-87-2498-1499.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po niemal 20 godzinach od rozpocz\u0119cia strzelaniny w Sali koncertowej Crocus City Hall, W\u0142adimir Putin wyg\u0142osi\u0142 specjalne o\u015bwiadczenie. Zapewni\u0142, \u017ce wszyscy zaanga\u017cowani w \u201ekrwawy i barbarzy\u0144ski zamach\u201d zostan\u0105 ukarani.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T13:00:00+00:00", "title": "Liberia nie podnios\u0142a si\u0119 z biedy. Na 5 mln mieszkanc\u00f3w milion \u017cyje w skrajnym ub\u00f3stwie, a 2,5 mln w ub\u00f3stwie absolutnym", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liberia-nie-podniosla-sie-z-biedy-Na-5-mln-mieszkancow-milion-zyje-w-skrajnym-ubostwie-a-2-5-mln-w-ubostwie-absolutnym-8713787.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/ed9ea59fb873ad-948-568-0-223-4256-2553.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spo\u015br\u00f3d nieco ponad 5 mln Liberyjczyk\u00f3w milion \u017cyje w skrajnym ub\u00f3stwie, a 2,5 mln w ub\u00f3stwie absolutnym  - powiedzia\u0142a Georgia Wallen, reprezentuj\u0105ca w Monrowii Bank \u015awiatowy. Ub\u00f3stwo absolutne oznacza, \u017ce osoba ma na utrzymanie mniej ni\u017c r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 jednego dolara dziennie.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T13:00:00+00:00", "title": "Szef Banku Anglii nie do ruszenia? \u017baden ze 121 gubernator\u00f3w nie stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Banku-Anglii-nie-do-ruszenia-Zaden-ze-121-gubernatorow-nie-stanal-przed-sadem-8715318.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/0c7e79dbb61882-948-568-157-382-2587-1552.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u017baden ze 121 dotychczasowych gubernator\u00f3w Banku Anglii nie stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem za przest\u0119pstwa pope\u0142nione w zwi\u0105zku ze sprawowaniem tej funkcji, cho\u0107 blisko tego by\u0142 Humphry Morice, gubernator w latach 1727-1729, kt\u00f3ry dokona\u0142 malwersacji finansowych na du\u017c\u0105 skal\u0119.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T11:00:00+00:00", "title": "Minister cyfryzacji: Sztuczna inteligencja powinna pom\u00f3c przej\u015b\u0107 na kr\u00f3tszy tydzie\u0144 pracy", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-cyfryzacji-Sztuczna-inteligencja-powinna-pomoc-przejsc-na-krotszy-tydzien-pracy-8713963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/6099ec4144ccf5-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sztuczna inteligencja powinna pom\u00f3c przej\u015b\u0107 na 35-godzinny tydzie\u0144 pracy - poinformowa\u0142 PAP Biznes wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Wicepremier wskaza\u0142, \u017ce powinny powsta\u0107 jasne deklaracje dotycz\u0105ce patostreamingu, a jednym z priorytet\u00f3w resortu obok cyberbezpiecze\u0144stwa jest zapewnienie obywatelom dost\u0119pu do szybkiego internetu.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T11:00:00+00:00", "title": "Przed nami niedziela handlowa. Nast\u0119pna dopiero pod koniec kwietnia", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-niedziele-24-marca-sklepy-beda-otwarte-8715433.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/09744bfa378eda-948-568-0-152-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W niedziel\u0119, 24 marca br., sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Nast\u0119pna handlowa niedziela przypada 28 kwietnia 2024 roku.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T10:00:00+00:00", "title": "Bran\u017ca hotelarska zadowolona z ferii zimowych. Okaza\u0142y si\u0119 lepsze od prognoz", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-hotelarska-zadowolona-z-ferii-zimowych-Okazaly-sie-lepsze-od-prognoz-8712650.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/d4e1fddc35e225-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ferie zimowe okaza\u0142y si\u0119 dla hoteli lepsze od prognoz; w lutym br. ich wyniki poprawi\u0142y si\u0119 wobec stycznia, ale by\u0142y s\u0142absze od tych za luty 2023 r. - poinformowa\u0142a Izba Gospodarcza Hotelarstwa Polskiego. Dane o rezerwacjach na marzec wskazuj\u0105 na o\u017cywienie w hotelach biznesowych - doda\u0142a.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T09:51:00+00:00", "title": "Rosjanie ponownie zaatakowali podczas gaszenia po\u017caru w Charkowie", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosjanie-ponownie-zaatakowali-podczas-gaszenia-pozaru-w-Charkowie-8716173.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/c1db31734f8d24-948-568-0-0-3688-2212.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Charkowie ratownik i policjant zostali ranni podczas gaszenia po\u017caru w Charkowie, gdy w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 ponownie zaatakowali Rosjanie - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 Pa\u0144stwowa S\u0142u\u017cba ds. Sytuacji Nadzwyczajnych (DSNS) na Telegramie.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T09:47:00+00:00", "title": "Trybuna\u0142 Stanu dla Glapi\u0144skiego? \"Prezes NBP nie odsunie si\u0119 od obowi\u0105zk\u00f3w\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trybunal-Stanu-dla-Glapinskiego-Prezes-NBP-nie-odsunie-sie-od-obowiazkow-8716171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/78d6d30ae9bd0b-948-568-0-115-1775-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski \"nie odsunie si\u0119\" od obowi\u0105zk\u00f3w na czas procedury maj\u0105cej postawi\u0107 go przed Trybuna\u0142em Stanu - wynika z sobotniej wypowiedzi wiceprezes NBP Marty Kightley.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T09:00:00+00:00", "title": "Majonez i cha\u0142wa zamiast czekolady za oddanie krwi. Akcja w Krakowie cieszy si\u0119 powodzeniem", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Majonez-i-chalwa-zamiast-czekolady-za-oddanie-krwi-Akcja-w-Krakowie-cieszy-sie-powodzeniem-8713654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/7be1b4d7863218-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Majonez i cha\u0142w\u0119 zamiast czekolady oferuje krwiodawcom \u2013 przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 \u015bwi\u0119tami wielkanocnymi \u2013 Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Krakowie. W pierwszym dniu akcji darczy\u0144cy krwi ch\u0119tniej wybierali zestaw majonez\u00f3w i cha\u0142w ni\u017c czekolad.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T09:00:00+00:00", "title": "Oto najszcz\u0119\u015bliwsze pa\u0144stwa na \u015bwiecie - Polska pnie si\u0119 w g\u00f3r\u0119. \"Dane wskazuj\u0105 na niepokoj\u0105c\u0105 tendencj\u0119\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-najszczesliwsze-panstwa-na-swiecie-Polska-pnie-sie-w-gore-Dane-wskazuja-na-niepokojaca-tendencje-8713896.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/cf6b98f0a0b60f-948-568-5-570-2324-1394.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Za Urugwajem, Kosowem i Rumuni\u0105 - Polska uplasowa\u0142a si\u0119 w czwartej dziesi\u0105tce rankingu najszcz\u0119\u015bliwszych kraj\u00f3w \u015bwiata. Wyprzedzi\u0142a za to W\u0142ochy, Grecj\u0119 i Argentyn\u0119 (chocia\u017c to akurat trudne nie by\u0142o). Lider od siedmiu lat pozostaje taki sam - Finlandia.\u00a0</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T08:57:00+00:00", "title": "Abonament dla medi\u00f3w publicznych w likwidacji? KRRiT: dzia\u0142ania s\u0105 legalne", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Abonament-dla-mediow-publicznych-w-likwidacji-KRRiT-dzialania-sa-legalne-8716165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/9c0913b5eb2db2-948-568-0-207-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wszystkie dzia\u0142ania dotycz\u0105ce przekazania sp\u00f3\u0142kom medi\u00f3w publicznych, b\u0119d\u0105cych w likwidacji, \u015brodk\u00f3w z wp\u0142yw\u00f3w abonamentowych s\u0105 ca\u0142kowicie legalne - napisano w komunikacie opublikowanym w sobot\u0119 na stronie Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T08:01:00+00:00", "title": "Sp\u00f3r o sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 dla biznesu. \"Ustalanie kwotowe nie ma uzasadnienia\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spor-o-skladke-zdrowotna-dla-biznesu-Ustalanie-kwotowe-nie-ma-uzasadnienia-8716157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/58b9d2e92161d9-948-568-0-84-1250-749.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma uzasadnienia dla sk\u0142adki zdrowotnej ustalanej kwotowo. Obci\u0105\u017cenia podatkowe ustalane w sta\u0142ej wysoko\u015bci silnie obci\u0105\u017caj\u0105 osoby o niskich dochodach \u2013 powiedzia\u0142 PAP g\u0142\u00f3wny ekonomista fundacji Instrat Jakub Sawulski.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T07:15:00+00:00", "title": "Wojna o handel. Dwie niedziele w miesi\u0105cu wolne dla ka\u017cdego?", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-o-handel-Dwie-niedziele-w-miesiacu-wolne-dla-kazdego-8716115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/559d13364af3a2-945-560-2-0-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Szykuje si\u0119 wojna o niedzielne zakupy\" \u2013 donosi \"Fakt\".  Jak zauwa\u017ca dziennik, otwarcie sklep\u00f3w w niedziel\u0119 to jedna z obietnic Koalicji Obywatelskiej i Trzeciej Drogi, jednak lewicowa minister rodziny Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k przyznaje, \u017ce w jej resorcie nie tocz\u0105 si\u0119 prace nad uwolnieniem handlu.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T07:09:00+00:00", "title": "Druga waloryzacja rent i emerytur. \"Na prognozy inflacji nale\u017cy patrze\u0107 ostro\u017cnie\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Druga-waloryzacja-rent-i-emerytur-Na-prognozy-inflacji-nalezy-patrzec-ostroznie-8716151.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/7837764d043dff-948-567-0-55-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Druga waloryzacja rent i emerytur b\u0119dzie zastosowana, je\u015bli inflacja w pierwszym p\u00f3\u0142roczu przekroczy 5 proc.; ustawa zostanie uchwalona do sierpnia, b\u0119dzie to rozwi\u0105zanie systemowe - powiedzia\u0142 PAP wiceminister rodziny Sebastian Gajewski. Doda\u0142, \u017ce na prognozy dotycz\u0105ce inflacji nale\u017cy patrze\u0107 ostro\u017cnie.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T07:00:00+00:00", "title": "Do\u0142ek dla przedsi\u0119biorcy. Liczba aresztowanych mocno wzros\u0142a", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolek-dla-przedsiebiorcy-Liczba-aresztowanych-mocno-wzrosla-8715486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/98df41b618d389-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Za rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy liczba os\u00f3b tymczasowo aresztowanych pod zarzutem fa\u0142szowania faktur wzros\u0142a dziesi\u0119ciokrotnie.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T07:00:00+00:00", "title": "Ministerstwo Zdrowia pracuje nad zakazem papieros\u00f3w jednorazowych. \"To niezb\u0119dne\"", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Zdrowia-pracuje-nad-zakazem-papierosow-jednorazowych-To-niezbedne-8713636.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/a4d24afa71b5b1-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zakaz dla jednorazowych papieros\u00f3w jest niezb\u0119dny, bo bez tego zatrzymamy si\u0119 na cz\u0105stkowych rozwi\u0105zaniach, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 obchodzone - powiedzia\u0142 podczas posiedzenia senackich komisji wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T07:00:00+00:00", "title": "Populacja Londynu zn\u00f3w ro\u015bnie i osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom. Du\u017cym problemem niedob\u00f3r dom\u00f3w", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Populacja-Londynu-znow-rosnie-i-osiagnela-rekordowy-poziom-Duzym-problemem-niedobor-domow-8712790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/3b18bda4055be6-948-568-0-245-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wysoki poziom imigracji oraz odwr\u00f3cenie si\u0119 pandemicznego trendu wyprowadzania si\u0119 ludzi z du\u017cych miast spowodowa\u0142y, \u017ce populacja Londynu osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom - poda\u0142 think tank Centre for Cities. Nowa sytuacja rodzi liczne problemy, z niedoborem dom\u00f3w na czele - zauwa\u017cy\u0142.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T05:21:00+00:00", "title": "Kongres USA nie zdo\u0142a\u0142 uchwali\u0107 bud\u017cetu na czas, lecz uniknie shutdownu", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kongres-USA-nie-zdolal-uchwalic-budzetu-na-czas-lecz-uniknie-shutdownu-8716134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/8e84cd806680f5-945-560-7-0-1492-895.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kongres USA nie zdo\u0142a\u0142 przyj\u0105\u0107 nowego rocznego bud\u017cetu przed ko\u0144cem pi\u0105tku, co w teorii oznacza wyga\u015bni\u0119cie finansowania, zamkni\u0119cie pracy cz\u0119\u015bci agencji i instytucji pa\u0144stwa. Stan ten prawdopodobnie potrwa jedynie kilka godzin, bo Senat zamierza przeprowadzi\u0107 seri\u0119 g\u0142osowa\u0144 w tej sprawie ju\u017c po p\u00f3\u0142nocy.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T05:00:00+00:00", "title": "KO wyprzedza PiS. Konfederacja ro\u015bnie w si\u0142\u0119?", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KO-wyprzedza-PiS-Konfederacja-rosnie-w-sile-8715833.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/e53558382b0303-948-568-39-236-3896-2337.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gdyby wybory parlamentarne odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, na KO zag\u0142osowa\u0142oby 29 proc. badanych, a na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - 24 proc. - wynika z badania CBOS. 13 proc. respondent\u00f3w odda\u0142oby g\u0142os na Konfederacj\u0119. W Sejmie znalaz\u0142yby si\u0119 tak\u017ce Trzecia Droga (9 proc.) i Lewica 8 proc.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T05:00:00+00:00", "title": "Lodowe imperium warte 8 mld dolar\u00f3w. Pi\u0119\u0107 najwi\u0119kszych marek zwiera szyki", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lodowe-imperium-warte-8-mld-dolarow-Piec-najwiekszych-marek-zwiera-szyki-8714090.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/aab53ef7fe9b43-948-567-30-0-970-581.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Takiego imperium nie powstydzi\u0142aby si\u0119 Elsa z Krainy Lodu. Ben&amp;Jerry's i Magnum si\u0119 usamodzielni\u0105 i stworz\u0105 firm\u0119 produkuj\u0105c\u0105 lody, kt\u00f3rej ostro\u017cnie szacowana warto\u015b\u0107 oscyluje wok\u00f3\u0142 8 mld dolar\u00f3w.\u00a0</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T05:00:00+00:00", "title": "Praca przymusowa to lukratywny biznes. Globalny zysk wynosi 236 mld dolar\u00f3w rocznie", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praca-przymusowa-to-lukratywny-biznes-Globalny-zysk-wynosi-236-mld-dolarow-rocznie-8713312.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/ae852105470855-948-568-0-194-4573-2743.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Globalny zysk z pracy przymusowej wynosi 236 mld dolar\u00f3w rocznie, czyli o 37 proc. wi\u0119cej ni\u017c dekad\u0119 wcze\u015bniej - poinformowa\u0142a w raporcie Mi\u0119dzynarodowa Organizacja Pracy (MOP). Definiuje ona prac\u0119 przymusow\u0105 jako narzucon\u0105 wbrew woli i wykonywan\u0105 pod gro\u017ab\u0105 kary.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T05:00:00+00:00", "title": "R\u00f3wne czy malej\u0105ce - kt\u00f3re raty kredytu wybra\u0107? Jedne pozwol\u0105 sporo zaoszcz\u0119dzi\u0107, ale nie s\u0105 dla wszystkich", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raty-kredytow-rowne-i-malejace-Ktore-oplacaja-sie-bardziej-8708059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/70f49ca93244dd-948-568-0-289-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kupuj\u0105cy mieszkanie,\nkt\u00f3ry przymierza si\u0119 do zaci\u0105gni\u0119cia zobowi\u0105zania kredytowego, musi rozwa\u017cy\u0107\nszereg czynnik\u00f3w, wp\u0142ywaj\u0105cych na parametry przysz\u0142ego kredytu \u2013 chodzi tu w\nszczeg\u00f3lno\u015bci o wyb\u00f3r konkretnego produktu kredytowego, koszty dodatkowe\n(ubezpieczenia, op\u0142aty itp.) czy rodzaj oprocentowania kredytu (sta\u0142e czy\nzmienne). Bardzo wa\u017cn\u0105 kwesti\u0105 dla ca\u0142o\u015bci koszt\u00f3w jest te\u017c tryb sp\u0142aty rat\nkredytowych \u2013 r\u00f3wnych b\u0105d\u017a malej\u0105cych.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T05:00:00+00:00", "title": "Spotify wyp\u0142aci\u0142o polskim artystom ponad 150 milion\u00f3w z\u0142otych tantiem w 2023 roku", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spotify-wyplacilo-polskim-artystom-ponad-150-milionow-zlotych-tantiem-w-2023-roku-8714737.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/f950992b7b2beb-948-568-0-150-3990-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wraz z opublikowaniem \u201eLoud &amp; Clear\u201d, corocznego \nraportu dotycz\u0105cego muzycznych tantiem, Spotify po raz pierwszy \nudost\u0119pni\u0142o dane o przychodach polskich artyst\u00f3w z platformy za 2023 \nrok. \u0141\u0105cznie w ubieg\u0142ym roku wynios\u0142y one ponad 150 milion\u00f3w z\u0142otych, co\n stanowi wzrost o 20% w por\u00f3wnaniu z rokiem 2022.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T05:00:00+00:00", "title": "To by\u0142 tydzie\u0144 rekord\u00f3w. Dane z gospodarki rozpali\u0142y rynki", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-byl-tydzien-rekordow-Dane-z-gospodarki-rozpalily-rynki-8714770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/8a0f6bba1852a8-879-527-120-2-879-527.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ten tydzie\u0144 nas nie oszcz\u0119dza\u0142. Nie by\u0142o dnia bez \nmocnych odczyt\u00f3w danych makroekonomicznych, spektakularnych spadk\u00f3w \nnotowa\u0144 czy decyzji bank\u00f3w centralnych, kt\u00f3re mocno odbija\u0142y si\u0119 na \nrynkach. Oto kilka najwa\u017cniejszych - na dziesi\u0119ciu wykresach.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-23T03:01:00+00:00", "title": "W Rosji p\u0142onie kolejna rafineria. Zak\u0142ad zosta\u0142 zaatakowany przez drona", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 32, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Rosji-plonie-kolejna-rafineria-Zaklad-zostal-zaatakowany-przez-drona-8716114.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "dead": false, "tags": [], "language": "pl", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/fc90d53988243a-948-568-0-115-1280-767.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kana\u0142y rosyjskiego Telegramu donios\u0142y o eksplozjach i po\u017carze w rafinerii w Kujbyszewie, w rosyjskim obwodzie samarskim, przekaza\u0142a Ukrai\u0144ska Prawda.</p>", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}]