[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T22:32:00+00:00", "title": "B\u0119dzie dogrywka w prezydenckich wyborach na S\u0142owacji", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40051731-bedzie-dogrywka-w-prezydenckich-wyborach-na-slowacji", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "S\u0142owackie lokale wyborcze zosta\u0142y zamkni\u0119te w sobot\u0119 po pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich. Trwa liczenie g\u0142os\u00f3w.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T20:28:17+00:00", "title": "Co wiemy o ataku na moskiewsk\u0105 sal\u0119 koncertow\u0105", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40051771-co-wiemy-o-ataku-na-moskiewska-sale-koncertowa", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Pi\u0105tkowy atak na moskiewsk\u0105 sal\u0119 koncertow\u0105 by\u0142 najgorszym atakiem terrorystycznym w Rosji od lat.  Ponad 130 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku szturmu bandyt\u00f3w na kompleks kilka dni po rozpocz\u0119ciu pi\u0105tej kadencji prezydenta W\u0142adimira Putina. Pa\u0144stwo Islamskie (ISIS) twierdzi, \u017ce ataku dokona\u0142o czterech jego cz\u0142onk\u00f3w.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T18:18:15+00:00", "title": "Czy poparcie dla Izraela s\u0142abnie? Odwracaj\u0105 si\u0119 nawet najbli\u017csi partnerzy", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40051691-czy-poparcie-dla-izraela-slabnie-odwracaja-sie-nawet-najblizsi-partnerzy", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Stany Zjednoczone wzywaj\u0105 do zawieszenia broni, Kanada przestaje j\u0105 dostarcza\u0107, UE r\u00f3wnie\u017c zaostrza ton: dzia\u0142ania Izraela w Strefie Gazy coraz bardziej niepokoj\u0105 nawet jego najbli\u017cszych partner\u00f3w.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T17:27:39+00:00", "title": "Die Welt o stu dniach rz\u0105du Tuska: bez euforii", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40051661-die-welt-o-stu-dniach-rzadu-tuska-bez-euforii", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Podsumowuj\u0105c sto dni rz\u0105du Donalda Tuska, \u201eDie Welt\u201d zwraca uwag\u0119 na trudno\u015bci w realizacji obietnic wyborczych i ostrzega przed chaosem prawnym mog\u0105cym zniech\u0119ci\u0107 inwestor\u00f3w.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T16:51:00+00:00", "title": "\u0141ukasz Guza: \"Janusze biznesu\"? Pracownicy te\u017c Janusze", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art40051121-lukasz-guza-janusze-biznesu-pracownicy-tez-janusze", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Sprawa zwolnionej z pracy graficzki wzbudzi\u0142a oburzenie sposobem zarz\u0105dzania pracownikami w Polsce. Ci jednak te\u017c maj\u0105 sporo na sumieniu.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T15:20:19+00:00", "title": "Stopy procentowe na \u015bwiecie b\u0119d\u0105 male\u0107, ale nie drastycznie", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40051641-stopy-procentowe-na-swiecie-beda-malec-ale-nie-drastycznie", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Banki centralne na \u015bwiecie przygotowuj\u0105 si\u0119 do obni\u017cania st\u00f3p procentowych, po licznych podwy\u017ckach w ramach walki z inflacj\u0105, ale nie spodziewaj\u0105 si\u0119 powrotu do bardzo niskich st\u00f3p czy nawet ujemnych. A banki europejskie ju\u017c zapomnia\u0142y o kryzysie sprzed roku.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T14:46:00+00:00", "title": "Nowa definicja zgwa\u0142cenia. Prawnicy: Nie id\u017amy t\u0105 drog\u0105", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art40051031-nowa-definicja-zgwalcenia-prawnicy-nie-idzmy-ta-droga", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zaostrzanie prawa karnego to nie jest zabawa w z\u0142ych i dobrych. Do zmiany definicji zgwa\u0142cenia nale\u017cy podchodzi\u0107 z du\u017c\u0105 ostro\u017cno\u015bci\u0105.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T14:46:00+00:00", "title": "Nowa definicja zgwa\u0142cenia. Prawnicy: Nie id\u017amy t\u0105 drog\u0105", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-prokuratura/art40051031-nowa-definicja-zgwalcenia-prawnicy-nie-idzmy-ta-droga", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zaostrzanie prawa karnego to nie jest zabawa w z\u0142ych i dobrych. Do zmiany definicji zgwa\u0142cenia nale\u017cy podchodzi\u0107 z du\u017c\u0105 ostro\u017cno\u015bci\u0105.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T14:29:53+00:00", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski murem za Adamem Glapi\u0144skim. \u201eWiem, dlaczego to robi\u0105\u201d", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/banki/art40051571-jaroslaw-kaczynski-murem-za-adamem-glapinskim-wiem-dlaczego-to-robia", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "\u2013 Wiem, dlaczego to robi\u0105. Robi\u0105 to po to, \u017ceby wprowadzi\u0107 do Polski euro. Wprowadzi\u0107, sk\u0105din\u0105d, \u0142ami\u0105c konstytucj\u0119, bo w polskiej konstytucji jest napisane czarno na bia\u0142ym, \u017ce polsk\u0105 walut\u0105 jest z\u0142oty \u2013 powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, staj\u0105c w obronie szefa NBP Adama Glapi\u0144skiego.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T13:55:19+00:00", "title": "Ukraina odpiera insynuacje Moskwy. \u201eNie mieli\u015bmy nic wsp\u00f3lnego z zamachem\u201d", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40051551-ukraina-odpiera-insynuacje-moskwy-nie-mielismy-nic-wspolnego-z-zamachem", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Ukraina nie by\u0142a zaanga\u017cowana w pi\u0105tkowy atak terrorystyczny pod Moskw\u0105, a sugestie dotycz\u0105ce ukrai\u0144skich powi\u0105za\u0144 \u201enie maj\u0105 nic wsp\u00f3lnego z rzeczywisto\u015bci\u0105\u201d \u2013 powiedzia\u0142 rzecznik kijowskiej wojskowej agencji wywiadowczej.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T13:44:37+00:00", "title": "Szefowie firm w Niemczech w lepszych nastrojach", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40051531-szefowie-firm-w-niemczech-w-lepszych-nastrojach", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nastroje szef\u00f3w 9 tys. firm niemieckich poprawi\u0142y si\u0119 w marcu, by\u0142y te\u017c lepsze od przewidywa\u0144, ale nie na tyle, by uchroni\u0107 gospodark\u0119 przed kolejn\u0105 recesj\u0105.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T13:26:14+00:00", "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Po zamachu pod Moskw\u0105. Rosja snuje teori\u0119 islamistyczno-ukrai\u0144sk\u0105", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40051501-jerzy-haszczynski-po-zamachu-pod-moskwa-rosja-snuje-teorie-islamistyczno-ukrainska", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W rosyjskich gabinetach rodzi si\u0119 karko\u0142omna wersja: po\u0142\u0105czenie Ukrainy z budz\u0105cym najwi\u0119ksze przera\u017cenie rodzajem terroryzmu - islamistycznym.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T13:06:00+00:00", "title": "Maciej Zaborowski: Czy za ka\u017cd\u0105 fortun\u0105 kryje si\u0119 zbrodnia? A jak jest w Polsce?", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art40051191-maciej-zaborowski-czy-za-kazda-fortuna-kryje-sie-zbrodnia-a-jak-jest-w-polsce", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W Polsce zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 biznesmen\u00f3w, kt\u00f3rzy pope\u0142niaj\u0105 przest\u0119pstwo, czuje si\u0119 nies\u0142usznie os\u0105dzona.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T13:00:00+00:00", "title": "Zmar\u0142 Leszek D\u0142ugosz", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/kultura/art40051511-zmarl-leszek-dlugosz", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nie \u017cyje poeta, kompozytor i pie\u015bniarz Leszek D\u0142ugosz. By\u0142 jednym z najwybitniejszych artyst\u00f3w krakowskiej \"Piwnicy pod Baranami\".", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T12:38:15+00:00", "title": "Adam Glapi\u0144ski nie poda si\u0119 do dymisji. NBP udzieli\u0142 odpowiedzi", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/banki/art40051461-adam-glapinski-nie-poda-sie-do-dymisji-nbp-udzielil-odpowiedzi", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zast\u0119pczyni prezesa NBP, Marta Kightley, o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce Adam Glapi\u0144ski nie ust\u0105pi ze stanowiska, je\u015bli zostanie postawiony przed Trybuna\u0142em Stanu. \u201eTo by\u0142oby bardzo z\u0142e dla banku centralnego\u201d \u2013 zaznaczy\u0142a.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T12:27:00+00:00", "title": "Tomasz Pietryga: 100 dni w s\u0105dach bez konkret\u00f3w", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-prokuratura/art40050991-tomasz-pietryga-100-dni-w-sadach-bez-konkretow", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Po 100 dniach rz\u0105d nie mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 wielkimi sukcesami w przywracaniu praworz\u0105dno\u015bci. Bilans ministra Bodnara jest skromny.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T12:17:15+00:00", "title": "Blake Lively przeprasza ksi\u0119\u017cn\u0105 Kate: Jestem za\u017cenowana", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40051411-blake-lively-przeprasza-ksiezna-kate-jestem-zazenowana", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Blake Lively za\u017cartowa\u0142a z zamieszania wok\u00f3\u0142 kontrowersyjnego zdj\u0119cia ksi\u0119\u017cnej Kate z rodzin\u0105. Teraz przeprasza, przekazuj\u0105c pozdrowienia przysz\u0142ej kr\u00f3lowej.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T12:06:22+00:00", "title": "Czterej sprawcy ataku pod Moskw\u0105 zatrzymani. Rosja kieruje tropy na Ukrain\u0119", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40051421-czterej-sprawcy-ataku-pod-moskwa-zatrzymani-rosja-kieruje-tropy-na-ukraine", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Rosyjskie s\u0142u\u017cby aresztowa\u0142y 11 os\u00f3b, w tym cztery podejrzane o dokonanie ataku terrorystycznego w sali koncertowej pod Moskw\u0105. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 115 os\u00f3b", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T12:00:00+00:00", "title": "Isa\u0144ski: O co s\u0105d administracyjny pyta\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny?", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40050911-isanski-o-co-sad-administracyjny-pytal-trybunal-konstytucyjny", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Kontrola zgodno\u015bci przepis\u00f3w z Konstytucj\u0105 jest/ma by\u0107 mechanizmem wymuszaj\u0105cym na  ustawodawcy dba\u0142o\u015b\u0107 o jako\u015b\u0107 uchwalanego prawa. Jest kilka podmiot\u00f3w uprawnionych do inicjowania przez Trybuna\u0142 Konstytucyjny badania zgodno\u015bci przepis\u00f3w z ustaw\u0105 zasadnicz\u0105. W sprawach dotycz\u0105cych przepis\u00f3w podatkowych co do zasady inicjowa\u0107 wyroki TK maj\u0105 s\u0105dy administracyjne, kt\u00f3re z tego zadania nigdy si\u0119 efektywnie nie wywi\u0105zywa\u0142y.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T11:50:16+00:00", "title": "Koalicja proatomowa wzywa w Brukseli do rozwoju atomu. Polska popiera deklaracj\u0119", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40051391-koalicja-proatomowa-wzywa-w-brukseli-do-rozwoju-atomu-polska-popiera-deklaracje", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Przyw\u00f3dcy europejskich kraj\u00f3w wspieraj\u0105cych rozw\u00f3j energetyki j\u0105drowej wezwali na szczycie atomowym w Brukseli do o\u017cywienia energetyki j\u0105drowej, d\u0105\u017c\u0105c do odbudowy europejskiego przemys\u0142u. Polska podpisa\u0142a si\u0119 pod t\u0105 deklaracj\u0105.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T11:31:00+00:00", "title": "Pasa\u017cerskie loty nadd\u017awi\u0119kowe wracaj\u0105. Nast\u0119pca Concorde`a ju\u017c w powietrzu", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40051361-pasazerskie-loty-naddzwiekowe-wracaja-nastepca-concorde-a-juz-w-powietrzu", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Prototyp nadd\u017awi\u0119kowego samolotu XB-1 start-upu Boom Supersonic odby\u0142 pierwszy lot testowy nad pustyni\u0105 Mojave. Zwiastuje to now\u0105 er\u0119 w lotnictwie pasa\u017cerskim 20 lat po uziemieniu Concorde`a. W gr\u0119 wchodz\u0105 nawet loty hipersoniczne.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T11:23:12+00:00", "title": "Fina\u0142 P\u015a w Planicy. Dru\u017cynowo najlepsi Austriacy, Polska pi\u0105ta", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art40051331-final-ps-w-planicy-druzynowo-najlepsi-austriacy-polska-piata", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wiatr nad Planic\u0105\u00a0wia\u0142 za mocno, by rozegra\u0107 dwie serie konkursu dru\u017cynowego. Po jednej wygrali Austriacy przed S\u0142oweni\u0105 i Norwegi\u0105. Polska pi\u0105ta, mog\u0142o by\u0107\u00a0znacznie lepiej, ale Dawid Kubacki nie dor\u00f3wna\u0142 kolegom", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T11:08:49+00:00", "title": "Rosji ko\u0144cz\u0105 si\u0119 juany. Czym b\u0119dzie handlowa\u0107 z Chinami?", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40051161-rosji-koncza-sie-juany-czym-bedzie-handlowac-z-chinami", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Chi\u0144skie banki odmawiaj\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy z rosyjskimi firmami i realizacji przelew\u00f3w na ich konta. Z tego powodu Rosji ko\u0144cz\u0105 si\u0119 rezerwy juan\u00f3w, a Chiny - g\u0142\u00f3wny dostawca towar\u00f3w sankcyjnych do Rosji - handluje tylko w swojej walucie.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T11:05:00+00:00", "title": "Maria \u017bodzik dosta\u0142a polski paszport. Nowa nadzieja na igrzyska", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art40045431-maria-zodzik-dostala-polski-paszport-nowa-nadzieja-na-igrzyska", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Skoczkini wzwy\u017c Maria \u017bodzik dosta\u0142a polskie obywatelstwo. 27-latka ma du\u017cy talent i mo\u017cliwo\u015bci, bo miesi\u0105c temu by\u0142a najlepsza podczas halowych mistrzostw kraju w Toruniu.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T11:02:02+00:00", "title": "Skoki narciarskie. Alexander Stoeckl mo\u017ce przej\u0105\u0107 reprezentacj\u0119 Polski", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art40038681-skoki-narciarskie-alexander-stoeckl-moze-przejac-reprezentacje-polski", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Austriak Alexander Stoeckl mo\u017ce - w ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bciowo - zast\u0105pi\u0107 Thomasa Thurnbichlera w roli trenera reprezentacji Polski w skokach narciarskich. Zmiana wydaje si\u0119 nieunikniona.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T10:56:36+00:00", "title": "Polska - Walia. Trwa walka z czasem, Micha\u0142 Probierz mo\u017ce straci\u0107 jednego z lider\u00f3w", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40050921-polska-walia-trwa-walka-z-czasem-michal-probierz-moze-stracic-jednego-z-liderow", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Przemys\u0142aw Frankowski zako\u0144czy\u0142 mecz Polska - Estonia (5:1) po pierwszej po\u0142owie i nie wiadomo, czy zagra we wtorek z Walijczykami w bara\u017cach o Euro 2024. Zgrupowanie z powodu kontuzji opu\u015bci\u0142 jego zmiennik Matty Cash.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T10:56:00+00:00", "title": "Polska - Walia. Kolejne zmiany w kadrze, Micha\u0142 Probierz szuka rozwi\u0105zania", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40050921-polska-walia-kolejne-zmiany-w-kadrze-michal-probierz-szuka-rozwiazania", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Przemys\u0142aw Frankowski zako\u0144czy\u0142 mecz Polska - Estonia (5:1) po pierwszej po\u0142owie i nie wiadomo, czy zagra we wtorek z Walijczykami w bara\u017cach o Euro 2024. Zgrupowanie opu\u015bcili Matty Cash oraz Dominik Marczuk, a do kadry do\u0142\u0105czy\u0142 Pawe\u0142 Wszo\u0142ek.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T10:51:29+00:00", "title": "Wstrz\u0105s na rynku telewizyjnym. B\u0119dzie nowy nadawca Ligi Mistrz\u00f3w", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40045781-wstrzas-na-rynku-telewizyjnym-bedzie-nowy-nadawca-ligi-mistrzow", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Canal+ pozyska\u0142 wy\u0142\u0105cznie prawa do transmisji mecz\u00f3w pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w na trzy kolejne sezony: 2024/25, 2025/26 i 2026/27. Rozgrywki wcze\u015bniej pokazywa\u0142 Polsat.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T10:30:45+00:00", "title": "Chc\u0105 wprowadza\u0107 islamskie prawo szariatu. Dlaczego ISIS-K zaatakowa\u0142o pod Moskw\u0105?", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40051081-chca-wprowadzac-islamskie-prawo-szariatu-dlaczego-isis-k-zaatakowalo-pod-moskwa", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Dane wywiadowcze USA potwierdzaj\u0105, \u017ce odpowiedzialno\u015b\u0107 za atak na pi\u0105tkowym koncercie pod Moskw\u0105 ponosi Pa\u0144stwo Islamskie. Ataku dokona\u0142 afga\u0144ski oddzia\u0142 tej organizacji znany jako ISIS-K.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T10:00:00+00:00", "title": "Europa mo\u017ce skrywa\u0107 obcych. Naukowcy poszukaj\u0105 tam \u015blad\u00f3w \u017cycia", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40050881-europa-moze-skrywac-obcych-naukowcy-poszukaja-tam-sladow-zycia", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Badacze z American Association for the Advancement of Science (AAAS) maj\u0105 ciekaw\u0105 teori\u0119 \u2013 uwa\u017caj\u0105, i\u017c Europa jest tym miejscem, w kt\u00f3rym odnajd\u0105 \u015blady obcych drobnoustroj\u00f3w. Sonda badawcza wystartuje w tym roku.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T09:52:11+00:00", "title": "Niedziela handlowa 24 marca: jak zaplanowa\u0107 przed\u015bwi\u0105teczne zakupy", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art40050621-niedziela-handlowa-24-marca-jak-zaplanowac-przedswiateczne-zakupy", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, 24 marca, sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Co klienci najch\u0119tniej kupuj\u0105 przed Wielkanoc\u0105 i czy w tym dniu mo\u017cna zaobserwowa\u0107 wzmo\u017cony ruch w galeriach handlowych i salonach sprzeda\u017cy?", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T09:50:34+00:00", "title": "Lidl uprzedza ruch Biedronki. Nie podniesie cen przez powr\u00f3t VAT", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/handel/art40050811-lidl-uprzedza-ruch-biedronki-nie-podniesie-cen-przez-powrot-vat", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Sie\u0107 handlowa Lidl zapowiedzia\u0142a w\u0142a\u015bnie, \u017ce mimo powrotu 5-proc. stawki VAT na \u017cywno\u015b\u0107 od 1 kwietnia utrzyma ceny ponad 1,6 tys. produkt\u00f3w na niezmienionym poziomie", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T09:42:26+00:00", "title": "Strzelanina w moskiewskiej sali koncertowej. \u015awiat sk\u0142ada kondolencje", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40050821-strzelanina-w-moskiewskiej-sali-koncertowej-swiat-sklada-kondolencje", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "\u201eObrazy z miejsca zbrodni s\u0105 po prostu okropne i trudne do przyj\u0119cia\u201d \u2013 tak \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy komentuj\u0105 atak terrorystyczny w Crocus City Hall pod Moskw\u0105.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T09:07:09+00:00", "title": "Tad\u017cycka dyplomacja prosi o wstrzemi\u0119\u017aliwo\u015b\u0107. \u201eNie mamy \u017cadnych informacji\u201d", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40050791-tadzycka-dyplomacja-prosi-o-wstrzemiezliwosc-nie-mamy-zadnych-informacji", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Na \u201epotrzeb\u0119 odpowiedzialnego podej\u015bcia do rozpowszechniania informacji o rzekomym zaanga\u017cowaniu obywateli Tad\u017cykistanu\u201d w akt terrorystyczny od Moskw\u0105 zwr\u00f3ci\u0142o uwag\u0119 Ministerstwo Spraw Zagranicznych Tad\u017cykistanu.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T09:00:00+00:00", "title": "Wysy\u0142asz \u017cyczenia wielkanocne? Uwa\u017caj na prawo autorskie", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art40011031-wysylasz-zyczenia-wielkanocne-uwazaj-na-prawo-autorskie", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Co prawo autorskie m\u00f3wi o wysy\u0142aniu \u017cycze\u0144 wielkanocnych cudzego autorstwa? Czy mo\u017cemy bez problemu wysy\u0142a\u0107 dowolne wielkanocne obrazki lub wierszyki pobrane z Internetu poprzez Facebooka, X/Twittera czy Messengera albo SMS?", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T07:51:02+00:00", "title": "Tani elektryk z Chin mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 w Europie. Swoj\u0105 cen\u0105 ustawi na nowo ca\u0142y rynek", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40050731-tani-elektryk-z-chin-moze-pojawic-sie-w-europie-swoja-cena-ustawi-na-nowo-caly-rynek", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nowy podstawowy wariant BYD Seagull o nazwie Glory Edition, sprawia, \u017ce \u200b\u200bten ma\u0142y samoch\u00f3d elektryczny jest teraz znacznie ta\u0144szy ni\u017c wcze\u015bniej. Na chi\u0144skim rynku kosztuje oko\u0142o 8900 dolar\u00f3w, czyli nieco ponad 38 tys. z\u0142otych. Chi\u0144ska marka zamierza eksportowa\u0107 ten model do Europy i oferowa\u0107 go za podobn\u0105 cen\u0119.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T07:08:28+00:00", "title": "Sonda\u017c: Jak Polacy oceniaj\u0105 zeznanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego przed komisj\u0105 ds. Pegasusa?", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40050711-sondaz-jak-polacy-oceniaja-zeznanie-jaroslawa-kaczynskiego-przed-komisja-ds-pegasusa", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "\"Jak ocenia Pani/Pan zeznania Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego przed komisj\u0105 ds. Pegasusa?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T07:06:57+00:00", "title": "W 2024 roku przyb\u0119dzie tylko 175,2 km nowych dr\u00f3g", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40050691-w-2024-roku-przybedzie-tylko-175-2-km-nowych-drog", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W 2024 roku zostanie oddanych do u\u017cytku 175,2 km nowych dr\u00f3g. Rok wcze\u015bniej by\u0142o to 266,5 km. GDDKiA planuje og\u0142osi\u0107 przetargi na nowe odcinki o \u0142\u0105cznej d\u0142ugo\u015bci 215 km.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T07:00:00+00:00", "title": "Coraz mniej firm wierzy w neutralno\u015b\u0107 klimatyczn\u0105 w 2050 roku", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art40033991-coraz-mniej-firm-wierzy-w-neutralnosc-klimatyczna-w-2050-roku", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Coraz wi\u0119cej firm z sektora energetycznego wierzy, \u017ce osi\u0105gni\u0119cie neutralno\u015bci klimatycznej na \u015bwiecie op\u00f3\u017ani si\u0119 o co najmniej dekad\u0119, wynika z najnowszego badania firmy doradczej Bain & Company. Pomimo rosn\u0105cego zaniepokojenia kosztami transformacji, wi\u0119kszo\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek z bran\u017cy utrzymuje lub zwi\u0119ksza poziom zielonych inwestycji.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T07:00:00+00:00", "title": "Wybory prezydenckie na S\u0142owacji. Czy prorosyjski ob\u00f3z uzyska pe\u0142ni\u0119 w\u0142adzy?", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40050661-wybory-prezydenckie-na-slowacji-czy-prorosyjski-oboz-uzyska-pelnie-wladzy", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Peter Pellegrini, sojusznik prorosyjskiego premiera Roberta Ficy, walczy przede wszystkim z g\u0142\u00f3wnym kandydatem opozycji Ivanem Kor\u010dokiem. Zapewne b\u0119dzie potrzebna druga tura wybor\u00f3w.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T06:00:00+00:00", "title": "Polska zyska\u0142a nowe \u017ar\u00f3d\u0142o gazu. \u201eB\u0142\u0119kitne paliwo\u201d dla Orlenu nie tylko z Norwegii", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art40050281-polska-zyskala-nowe-zrodlo-gazu-blekitne-paliwo-dla-orlenu-nie-tylko-z-norwegii", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wydobycie gazu ziemnego z nale\u017c\u0105cego do Danii z\u0142o\u017ca Tyra na Morzu P\u00f3\u0142nocnym wznowiono po blisko pi\u0119cioletniej przerwie spowodowanej remontem platform wiertniczych. Orlen mo\u017ce na tym skorzysta\u0107, bo poza importowanym gazem z norweskich pul, teraz na bazie umowy z du\u0144sk\u0105 firm\u0105 \u00d8rsted zyska\u0142 dost\u0119p do du\u0144skich z\u0142\u00f3\u017c gazu.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T05:30:00+00:00", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 759", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40050041-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-759", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-23T05:00:00+00:00", "title": "Kalendarium atak\u00f3w w Moskwie od 1999 r. W zamachach zgin\u0119\u0142o prawie 400 os\u00f3b", "age": null, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40050591-kalendarium-atakow-w-moskwie-od-1999-r-w-zamachach-zginelo-prawie-400-osob", "dead": false, "tags": [], "language": "pl-PL", "permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W pi\u0105tek nieustaleni dot\u0105d sprawcy  przeprowadzili atak na Crocus City Hall pod Moskw\u0105, zabijaj\u0105c co najmniej 40 os\u00f3b i rani\u0105c ponad 100. Wed\u0142ug ostatnich informacji sprawcy wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 na wolno\u015bci.", "album": "", "comments": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "artist": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 94}]