[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T23:01:53.695938+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-piatek-nie-chcielismy-tak-wysoko-przegrac,nId,7856976\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piatek-nie-chcielismy-tak-wysoko-przegrac/000K4DU3JFJHSKIT-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0105tek: Nie chcieli\u015bmy tak wysoko przegra\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;W drugiej po\u0142owie du\u017co si\u0119 posypa\u0142o&quot; - oceni\u0142 pi\u0142karz reprezentacji Polski Krzysztof Pi\u0105tek po pora\u017cce z Portugali\u0105 (1:5) w 5. kolejce Ligi Narod\u00f3w. W pierwszej po\u0142owie nie pad\u0142y bramki, ale po przerwie Cristiano Ronaldo i jego koledzy zdeklasowali Bia\u0142o-Czerwonych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1524365, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-piatek-nie-chcielismy-tak-wysoko-przegrac,nId,7856976", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0105tek: Nie chcieli\u015bmy tak wysoko przegra\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T20:51:57.290246+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjska-cerkiew-obok-waznego-lotniska-moze-zagrazac-szwecji,nId,7856919\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-cerkiew-obok-waznego-lotniska-moze-zagrazac-szwecji/000K4DF7MAHNUAVJ-C307.jpg\" alt=\"Rosyjska cerkiew obok wa\u017cnego lotniska. &quot;Mo\u017ce zagra\u017ca\u0107 Szwecji i NATO&quot;\" align=\"left\" /></a>Z cerkwi prawos\u0142awnej w Vasteras oko\u0142o 100 km od Sztokholmu mo\u017cna obserwowa\u0107 strategicznie wa\u017cne szwedzkie lotnisko \u2013 poda\u0142 portal Bie\u0142satu. Cerkiew wybudowano niedawno m.in. ze \u015brodk\u00f3w fundacji, finansowanej przez koncern Rosatom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1523813, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjska-cerkiew-obok-waznego-lotniska-moze-zagrazac-szwecji,nId,7856919", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska cerkiew obok wa\u017cnego lotniska. \"Mo\u017ce zagra\u017ca\u0107 Szwecji i NATO\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T20:51:57.047754+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-sikorski-najwazniejsze-rozmowy-o-wojnie-w-ukrainie-odbeda-si,nId,7856929\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-najwazniejsze-rozmowy-o-wojnie-w-ukrainie-odbeda-si/000K4DGHFV8GLNGE-C307.jpg\" alt=\"Sikorski: Najwa\u017cniejsze rozmowy o wojnie w Ukrainie odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Warszawie\" align=\"left\" /></a>&quot;To w Warszawie b\u0119d\u0105 prowadzone najwa\u017cniejsze rozmowy o wojnie w Ukrainie. W przysz\u0142ym tygodniu b\u0119d\u0119 gospodarzem spotkania w formacie Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego Plus&quot; - powiedzia\u0142 w Katowicach szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, odnosz\u0105c si\u0119 do pi\u0105tkowego telefonu kanclerza Niemiec Olafa Scholza do W\u0142adimira Putina.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1523812, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-sikorski-najwazniejsze-rozmowy-o-wojnie-w-ukrainie-odbeda-si,nId,7856929", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Najwa\u017cniejsze rozmowy o wojnie w Ukrainie odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Warszawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T20:40:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-reprezentacja-upokorzona-przegrala-1-5-z-portugalia-w,nId,7856871\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-reprezentacja-upokorzona-przegrala-1-5-z-portugalia-w/000K4DO06B3IB3FX-C307.jpg\" alt=\"Polska reprezentacja upokorzona. Przegra\u0142a 1:5 z Portugali\u0105 w Lidze Narod\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Polska przegra\u0142a z Portugali\u0105 1:5 w meczu najwy\u017cszej dywizji pi\u0142karskiej Ligi Narod\u00f3w, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w Porto. Dla gospodarzy dwie bramki zdoby\u0142 Cristiano Ronaldo, a po jednej Rafael Leao, Bruno Fernandes i Pedro Neto. Honorowego gola dla Bia\u0142o-Czerwonych strzeli\u0142 Dominik Marczuk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1524048, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-reprezentacja-upokorzona-przegrala-1-5-z-portugalia-w,nId,7856871", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska reprezentacja upokorzona. Przegra\u0142a 1:5 z Portugali\u0105 w Lidze Narod\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T19:46:48.448059+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sledztwo-ws-funduszu-sprawiedliwosci-zarzuty-i-areszt-dla-gr,nId,7856917\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-funduszu-sprawiedliwosci-zarzuty-i-areszt-dla-gr/000K4DCF2V7EFXE8-C307.jpg\" alt=\"\u015aledztwo ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Zarzuty i areszt dla Grzegorza W. \" align=\"left\" /></a>S\u0105d, zgodnie z wnioskiem prokuratury, zastosowa\u0142 w pi\u0105tek trzymiesi\u0119czny areszt wobec Grzegorza W., zatrzymanego dzie\u0144 wcze\u015bniej przez ABW w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Krajowej prok. Przemys\u0142aw Nowak.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1523486, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sledztwo-ws-funduszu-sprawiedliwosci-zarzuty-i-areszt-dla-gr,nId,7856917", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Zarzuty i areszt dla Grzegorza W.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T19:46:48.064867+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-papierosy-beda-drozsze-prezydent-podpisal-ustawe-podnoszaca-,nId,7856907\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papierosy-beda-drozsze-prezydent-podpisal-ustawe-podnoszaca/000K4DALPT2RO5Q8-C307.jpg\" alt=\"Papierosy b\u0119d\u0105 dro\u017csze. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 podnosz\u0105c\u0105 akcyz\u0119\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o podatku akcyzowym, kt\u00f3ra podnosi stawki tego podatku na produkty tytoniowe, e-papierosy i wyroby nowatorskie - wynika z pi\u0105tkowego komunikatu Kancelarii Prezydenta RP. Ustawa wchodzi w \u017cycie z dniem 1 stycznia 2025 r.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1523485, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-papierosy-beda-drozsze-prezydent-podpisal-ustawe-podnoszaca-,nId,7856907", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papierosy b\u0119d\u0105 dro\u017csze. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 podnosz\u0105c\u0105 akcyz\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T19:46:47.636936+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-gra-z-portugalia-w-lidze-narodow-wynik-na-zywo,nId,7856871\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-gra-z-portugalia-w-lidze-narodow-wynik-na-zywo/000K4DE7RLON9ANG-C307.jpg\" alt=\"Polska gra z Portugali\u0105 w Lidze Narod\u00f3w [WYNIK NA \u017bYWO]\" align=\"left\" /></a>Polscy pi\u0142karze graj\u0105 z Portugali\u0105 w Porto w Lidze Narod\u00f3w. Wci\u0105\u017c maj\u0105 szans\u0119 na \u0107wier\u0107fina\u0142, cho\u0107 bardziej realna jest walka o utrzymanie w najwy\u017cszej dywizji. Faworytem s\u0105 gospodarze, kt\u00f3ry wygrali w pa\u017adzierniku w Warszawie 3:1. Zapraszamy do \u015bledzenia wyniku na \u017cywo. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1523483, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-gra-z-portugalia-w-lidze-narodow-wynik-na-zywo,nId,7856871", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gra z Portugali\u0105 w Lidze Narod\u00f3w [WYNIK NA \u017bYWO]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T19:40:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sikorski-pisze-list-do-czlonkow-ko-i-apeluje-o-glosy-w-prawy,nId,7856889\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-pisze-list-do-czlonkow-ko-i-apeluje-o-glosy-w-prawy/000K4D5IJ2LUJ546-C307.jpg\" alt=\"Sikorski pisze list do cz\u0142onk\u00f3w KO i apeluje o g\u0142osy w prawyborach\" align=\"left\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski uruchomi\u0142 stron\u0119 z has\u0142em &quot;Prezydent na trudne czasy&quot;, na kt\u00f3rej udost\u0119pni\u0142 list do cz\u0142onk\u00f3w KO z apelem o g\u0142osowanie na niego w prawyborach. Przekonuje, \u017ce &quot;czasy si\u0119 zmieni\u0142y&quot;, kampani\u0119 prezydenck\u0105 zdominuj\u0105 kwestie bezpiecze\u0144stwa, a on ma &quot;najwi\u0119ksze szanse&quot; wygra\u0107 z kandydatem PiS.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1523484, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sikorski-pisze-list-do-czlonkow-ko-i-apeluje-o-glosy-w-prawy,nId,7856889", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski pisze list do cz\u0142onk\u00f3w KO i apeluje o g\u0142osy w prawyborach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T18:41:49.902453+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zmiany-w-skladce-zdrowotnej-kosiniak-kamysz-ujawnil-szczegol,nId,7856876\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-skladce-zdrowotnej-kosiniak-kamysz-ujawnil-szczegol/000K4D2U8THX8BYV-C307.jpg\" alt=\"Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Kosiniak-Kamysz ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y \" align=\"left\" /></a>Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 podczas konwencji PSL w Lublinie, \u017ce od przysz\u0142ego roku obci\u0105\u017cenie sk\u0142adk\u0105 zdrowotn\u0105 dla oko\u0142o miliona przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy p\u0142ac\u0105 jej najni\u017cszy wymiar, spadnie o 25 proc. Zapowiedzia\u0142 te\u017c likwidacj\u0119 tzw. zasady 10H przy budowie wiatrak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1523119, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zmiany-w-skladce-zdrowotnej-kosiniak-kamysz-ujawnil-szczegol,nId,7856876", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Kosiniak-Kamysz ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T18:41:49.193436+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-mecz-portugalia-polska-w-ln-znamy-sklad-reprezentacji-polski,nId,7856864\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mecz-portugalia-polska-w-ln-znamy-sklad-reprezentacji-polski/000K4D1DD4H30RTV-C307.jpg\" alt=\"Mecz Portugalia - Polska w LN. Znamy sk\u0142ad reprezentacji Polski\" align=\"left\" /></a>W bramce Marcin Bu\u0142ka, a w ataku Krzysztof Pi\u0105tek. Znamy sk\u0142ad reprezentacji Polski na grupowy mecz Ligi Narod\u00f3w z Portugali\u0105 w Porto. Micha\u0142 Probierz postawi\u0142 te\u017c na Bartosza Bereszy\u0144skiego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1523116, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-mecz-portugalia-polska-w-ln-znamy-sklad-reprezentacji-polski,nId,7856864", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mecz Portugalia - Polska w LN. Znamy sk\u0142ad reprezentacji Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T18:39:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-z-administracja-trumpa-wojna-zakonczy-sie-szybciej,nId,7856872\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-z-administracja-trumpa-wojna-zakonczy-sie-szybciej/000K4D2I5A07YAHM-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski: Z administracj\u0105 Trumpa wojna zako\u0144czy si\u0119 szybciej\" align=\"left\" /></a>&quot;Polityka ekipy nowego prezydenta USA Donalda Trumpa sprawi, \u017ce wojna zako\u0144czy si\u0119 szybciej&quot; \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy. W wywiadzie dla ukrai\u0144skiego radia publicznego Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odrzuci\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ust\u0119pstw na rzecz Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1523117, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-z-administracja-trumpa-wojna-zakonczy-sie-szybciej,nId,7856872", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Z administracj\u0105 Trumpa wojna zako\u0144czy si\u0119 szybciej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T18:31:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-warszawa-utrudnienia-na-linii-metra-m1-powazna-awaria,nId,7856859\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/warszawa-utrudnienia-na-linii-metra-m1-powazna-awaria/000K4D02532393KO-C307.jpg\" alt=\"Warszawa: Utrudnienia na linii metra M1. &quot;Powa\u017cna awaria&quot;\" align=\"left\" /></a>Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem na stacji pl. Wilsona jest powodem utrudnie\u0144 na linii metra M1. Poci\u0105gi kursuj\u0105 w p\u0119tlach M\u0142ociny-S\u0142odowiec i Kabaty-Dworzec Gda\u0144ski. Uruchomiona zosta\u0142a naziemna komunikacja zast\u0119pcza.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1523118, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-warszawa-utrudnienia-na-linii-metra-m1-powazna-awaria,nId,7856859", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa: Utrudnienia na linii metra M1. \"Powa\u017cna awaria\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T17:36:44.992801+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-polki-wygrywaja-z-hiszpankami-w-rozgrywkach-billie-jean-king,nId,7856697\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polki-wygrywaja-z-hiszpankami-w-rozgrywkach-billie-jean-king/000K4CO3T7LFBBNE-C307.jpg\" alt=\"Polki wygrywaj\u0105 z Hiszpankami w rozgrywkach Billie Jean King Cup!\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Paul\u0105 Bados\u0105 6:3, 6:7 (5-7), 6:1, dzi\u0119ki czemu polskie tenisistki pokona\u0142y Hiszpanki 2:0 i awansowa\u0142y do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju fina\u0142owego Billie Jean King Cup w Maladze. Wcze\u015bniej Magda Linette zwyci\u0119\u017cy\u0142a z Sar\u0105 Sorribes-Tormo 7:6 (8-6), 2:6, 6:4.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1522765, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-polki-wygrywaja-z-hiszpankami-w-rozgrywkach-billie-jean-king,nId,7856697", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polki wygrywaj\u0105 z Hiszpankami w rozgrywkach Billie Jean King Cup!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T16:56:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-konkolewski-potrzebna-szybka-wymiana-informacji-o-karalnosci,nId,7856670\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konkolewski-potrzebna-szybka-wymiana-informacji-o-karalnosci/000K4CIHKJ1JKARY-C307.jpg\" alt=\"Konkolewski: Potrzebna szybka wymiana informacji o karalno\u015bci kierowc\u00f3w \" align=\"left\" /></a>&quot;Ka\u017cdy s\u0119dzia, kt\u00f3ry rozpoznaje spraw\u0119 wypadku drogowego, powinien od razu otrzyma\u0107 informacj\u0119 o uprzedniej karalno\u015bci podejrzanego&quot; \u2013 uwa\u017ca ekspert do spraw bezpiecze\u0144stwa ruchu drogowego Marek Konkolewski. &quot;Nie mo\u017ce by\u0107 takiej sytuacji, \u017ce s\u0119dzia nie wie, \u017ce ta osoba ma ju\u017c kolejny zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w. To jest w\u0142a\u015bnie ta pi\u0119ta achillesowa&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Radiu RMF24. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1522766, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-konkolewski-potrzebna-szybka-wymiana-informacji-o-karalnosci,nId,7856670", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konkolewski: Potrzebna szybka wymiana informacji o karalno\u015bci kierowc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T16:31:46.240337+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-podejrzany-o-spowodowanie-katastrofy-na-s7-wplacil-100-tys-z,nId,7856660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzany-o-spowodowanie-katastrofy-na-s7-wplacil-100-tys-z/000K4CBUURA6YE5G-C307.jpg\" alt=\"Podejrzany o spowodowanie katastrofy na S7 wp\u0142aci\u0142 100 tys. z\u0142 por\u0119czenia\" align=\"left\" /></a>Podejrzany o spowodowanie katastrofy drogowej na S7 w Borkowie k. Gda\u0144ska, w kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o czworo dzieci, wp\u0142aci\u0142 100 tys. z\u0142 por\u0119czenia maj\u0105tkowego. M\u0119\u017cczyzna jest pod dozorem policji i siedem dni w tygodniu musi stawia\u0107 si\u0119 w komisariacie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1522359, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-podejrzany-o-spowodowanie-katastrofy-na-s7-wplacil-100-tys-z,nId,7856660", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podejrzany o spowodowanie katastrofy na S7 wp\u0142aci\u0142 100 tys. z\u0142 por\u0119czenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T16:31:45.868722+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ratunek-dla-huty-czestochowa-syndyk-ma-podpisac-umowe-dzierz,nId,7856675\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ratunek-dla-huty-czestochowa-syndyk-ma-podpisac-umowe-dzierz/000K4CGJ3H8QYL63-C307.jpg\" alt=\"Ratunek dla Huty Cz\u0119stochowa. Syndyk ma podpisa\u0107 umow\u0119 dzier\u017cawy zak\u0142adu\" align=\"left\" /></a>Jest ratunek dla Huty Cz\u0119stochowa. W poniedzia\u0142ek syndyk ma podpisa\u0107 umow\u0119 dzier\u017cawy zak\u0142adu - dowiedzia\u0142a si\u0119 dziennikarka RMF FM Anna Kropaczek. Huta zatrudnia blisko tysi\u0105c os\u00f3b, ale od roku nie prowadzi produkcji. Zak\u0142ad jest w stanie upad\u0142o\u015bci. Pracownicy czekaj\u0105 na zaleg\u0142e wyp\u0142aty.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1522357, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ratunek-dla-huty-czestochowa-syndyk-ma-podpisac-umowe-dzierz,nId,7856675", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ratunek dla Huty Cz\u0119stochowa. Syndyk ma podpisa\u0107 umow\u0119 dzier\u017cawy zak\u0142adu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T16:31:45.573329+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zderzenie-karetki-z-autem-osobowym-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7856676\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-karetki-z-autem-osobowym-jedna-osoba-nie-zyje/000K4CG9ATC98D7Y-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie karetki z autem osobowym. Jedna osoba nie \u017cyje \" align=\"left\" /></a>Tragiczny wypadek na Dolnym \u015al\u0105sku. W Strzeszowie samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z karetk\u0105. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1522355, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zderzenie-karetki-z-autem-osobowym-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7856676", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie karetki z autem osobowym. Jedna osoba nie \u017cyje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T16:25:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-scholz-rozmawial-z-putinem-czego-zazadal-kanclerz-niemiec,nId,7856641\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scholz-rozmawial-z-putinem-czego-zazadal-kanclerz-niemiec/000K4C33MK3N4KL8-C307.jpg\" alt=\"Scholz rozmawia\u0142 z Putinem. Czego za\u017c\u0105da\u0142 kanclerz Niemiec? \" align=\"left\" /></a>Niemiecki kanclerz Olaf Scholz przez telefon rozmawia\u0142 z W\u0142adimirem Putinem. To pierwsza taka rozmowa obu polityk\u00f3w od niemal dw\u00f3ch lat</p><br clear=\"all\" />", "id": 1522356, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-scholz-rozmawial-z-putinem-czego-zazadal-kanclerz-niemiec,nId,7856641", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz rozmawia\u0142 z Putinem. Czego za\u017c\u0105da\u0142 kanclerz Niemiec?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:27:25.450614+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zamiast-dzika-zastrzelili-zolnierza-jest-akt-oskarzenia-po-t,nId,7856615\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamiast-dzika-zastrzelili-zolnierza-jest-akt-oskarzenia-po-t/000K4B0ORN296433-C307.jpg\" alt=\"Zamiast dzika, zastrzelili \u017co\u0142nierza. Jest akt oskar\u017cenia po tragedii w Szczecinie\" align=\"left\" /></a>\u200b5 lat wi\u0119zienia grozi dw\u00f3m my\u015bliwym, kt\u00f3rzy na poligonie na obrze\u017cach Szczecina zastrzelili m\u0142odego \u017co\u0142nierza. W rok od tragicznego w skutkach polowania na dziki, Dzia\u0142 do Spraw Wojskowych Prokuratury Rejonowej Szczecin-Niebuszewo skierowa\u0142 do s\u0105du akt oskar\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1521332, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zamiast-dzika-zastrzelili-zolnierza-jest-akt-oskarzenia-po-t,nId,7856615", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamiast dzika, zastrzelili \u017co\u0142nierza. Jest akt oskar\u017cenia po tragedii w Szczecinie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:27:25.021589+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/porady/ostrzezenia-i-komunikaty/news-gis-ostrzega-przed-salmonella-w-jednej-z-partii-jaj,nId,7856621\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gis-ostrzega-przed-salmonella-w-jednej-z-partii-jaj/000K4B5Z5YDXNHEM-C307.jpg\" alt=\"GIS ostrzega przed salmonell\u0105 w jednej z partii jaj\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 w pi\u0105tek ostrze\u017cenie przed salmonell\u0105 w jednej z partii jaj &quot;Kurza Paczka&quot;. Spo\u017cycie produktu zanieczyszczonego pa\u0142eczkami Salmonella wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem zatrucia pokarmowego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1521330, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/porady/ostrzezenia-i-komunikaty/news-gis-ostrzega-przed-salmonella-w-jednej-z-partii-jaj,nId,7856621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GIS ostrzega przed salmonell\u0105 w jednej z partii jaj", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:25:53.833572+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybuch-w-przewodowie/news-co-ze-sledztwem-ws-wybuchu-rakiety-w-przewodowie-bodnar-prze,nId,7856594\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-sledztwem-ws-wybuchu-rakiety-w-przewodowie-bodnar-prze/000K4ASVQ7OXK5XA-C307.jpg\" alt=\"Co ze \u015bledztwem ws. wybuchu rakiety w Przewodowie? Bodnar przekaza\u0142 nowe informacje\" align=\"left\" /></a>\u015aledztwo w sprawie tragedii w Przewodowie wci\u0105\u017c jest zawieszone. Chodzi o zdarzenie z ko\u0144ca 2022 roku, gdy w tej lubelskiej wsi granicz\u0105cej z Ukrain\u0105 eksplodowa\u0142a rakieta, zabijaj\u0105c dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. Powodem jest brak wsp\u00f3\u0142pracy ze strony ukrai\u0144skiej prokuratury. W przysz\u0142ym tygodniu jednak \u2013 jak poinformowa\u0142 prokurator generalny Adam Bodnar - do Polski ma przyjecha\u0107 delegacja z Kijowa i ten temat b\u0119dzie omawiany. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1521323, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybuch-w-przewodowie/news-co-ze-sledztwem-ws-wybuchu-rakiety-w-przewodowie-bodnar-prze,nId,7856594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co ze \u015bledztwem ws. wybuchu rakiety w Przewodowie? Bodnar przekaza\u0142 nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:25:53.276398+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-lukasz-z-uslyszal-zarzuty-sledczy-jechal-ponad-200-km-h,nId,7856617\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pedzil-ponad-200-km-h-lukasz-z-uslyszal-zarzuty/000K4AVJVY741QMY-C307.jpg\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 ponad 200 km/h. \u0141ukasz \u017b. us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Zarzut spowodowania wypadku samochodowego ze skutkiem \u015bmiertelnym us\u0142ysza\u0142 \u0141ukasz \u017b. Podejrzany o spowodowanie wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej w stolicy przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanego czynu. &quot;W ci\u0105gu pi\u0119ciu sekund poprzedzaj\u0105cych wypadek kierowane przez \u0141ukasza \u017b. auto porusza\u0142o si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 nawet 226 km/h w terenie, gdzie dopuszczalna pr\u0119dko\u015b\u0107 wynosi do 80 km/h&quot; - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Antoni Skiba.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1521321, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-lukasz-z-uslyszal-zarzuty-sledczy-jechal-ponad-200-km-h,nId,7856617", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0119dzi\u0142 ponad 200 km/h. \u0141ukasz \u017b. us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-oscary-2025-conan-obrien-poprowadzi-gale,nId,7856565\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oscary-2025-conan-obrien-poprowadzi-gale/000K4BORAAL4TUQ8-C307.jpg\" alt=\"Oscary 2025: Conan O\u2019Brien poprowadzi gal\u0119\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c wiadomo, kto poprowadzi zaplanowan\u0105 na 2 marca 2025 r. 97. gal\u0119 rozdania Oscar\u00f3w. Gospodarzem wieczoru b\u0119dzie Conan O\u2019Brien.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1521326, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-oscary-2025-conan-obrien-poprowadzi-gale,nId,7856565", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oscary 2025: Conan O\u2019Brien poprowadzi gal\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:11:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-ostrzezenia-imgw-przed-oblodzeniem-w-gorach-bardzo-niebezpie,nId,7856572\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostrzezenia-imgw-przed-oblodzeniem-w-gorach-bardzo-niebezpie/000K4AGPOT1N9APQ-C307.jpg\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW przed oblodzeniem. W g\u00f3rach bardzo niebezpiecznie \" align=\"left\" /></a>Jest ostrze\u017cenie dla wybieraj\u0105cych si\u0119 w weekend Tatry. W g\u00f3rach spad\u0142 \u015bnieg i zrobi\u0142o si\u0119 naprawd\u0119 niebezpiecznie. Z kolei w pi\u0105tek na po\u0142udniowym wschodzie kraju od godz. 18. zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 alerty przed marzn\u0105cymi opadami. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1521325, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-ostrzezenia-imgw-przed-oblodzeniem-w-gorach-bardzo-niebezpie,nId,7856572", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW przed oblodzeniem. W g\u00f3rach bardzo niebezpiecznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T14:49:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-mamy-film-z-neutralizacji-pociskow-z-ii-wojny-swiatowej-u-wy,nId,7856566\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-film-z-neutralizacji-pociskow-z-ii-wojny-swiatowej-u-wy/000K4AEXE23A88HS-C307.jpg\" alt=\"Mamy film z neutralizacji pocisk\u00f3w z II wojny \u015bwiatowej u wybrze\u017cy Gda\u0144ska\" align=\"left\" /></a>Nurkowie minerzy z 13. Dywizjonu Tra\u0142owc\u00f3w w Gdyni przeprowadzili skomplikowan\u0105 operacj\u0119 neutralizacji niewybuch\u00f3w. Tym razem mieli do czynienia z \u0142adunkami o wadze blisko p\u00f3\u0142 tony. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1521329, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-mamy-film-z-neutralizacji-pociskow-z-ii-wojny-swiatowej-u-wy,nId,7856566", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mamy film z neutralizacji pocisk\u00f3w z II wojny \u015bwiatowej u wybrze\u017cy Gda\u0144ska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T14:39:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nietypowy-protest-w-parlamencie-deputowani-zatanczyli-hake-w,nId,7856556\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowy-protest-w-parlamencie-deputowani-zatanczyli-hake-w/000K4AEW3TX642YM-C307.jpg\" alt=\"Nietypowy protest w parlamencie. Deputowani zata\u0144czyli hak\u0119 [WIDEO]\" align=\"left\" /></a>Nale\u017c\u0105cy do mniejszo\u015bci maoryskiej deputowani wykonali w parlamencie Nowej Zelandii tradycyjny taniec haka. W ten spos\u00f3b postanowili sprzeciwi\u0107 si\u0119 wobec projektu ustawy, kt\u00f3ry zmienia interpretacj\u0119 dokumentu za\u0142o\u017cycielskiego pa\u0144stwa, przyznaj\u0105cego Maorysom r\u00f3\u017cne prawa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1521333, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nietypowy-protest-w-parlamencie-deputowani-zatanczyli-hake-w,nId,7856556", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowy protest w parlamencie. Deputowani zata\u0144czyli hak\u0119 [WIDEO]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T14:21:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-karski-o-zarzutach-ws-collegium-humanum-nie-przyznalem-sie-d,nId,7856535\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karski-o-zarzutach-ws-collegium-humanum-nie-przyznalem-sie-d/000K4A8KSCF1YQST-C307.jpg\" alt=\"Karski o zarzutach ws. Collegium Humanum: Nie przyzna\u0142em si\u0119 do winy\" align=\"left\" /></a>&quot;Przedstawiono mi zarzut, kt\u00f3ry uwa\u017cam za kompletnie nieprawdziwy. Nie przyzna\u0142em si\u0119 do winy. Z\u0142o\u017cy\u0142em wyja\u015bnienia&quot; - stwierdzi\u0142 w o\u015bwiadczeniu by\u0142y europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Karol Karski, kt\u00f3ry do\u0142\u0105czy\u0142 do grona podejrzanych w aferze Collegium Humanum. &quot;\u017byjemy obecnie w pa\u0144stwie, kt\u00f3re nie ma ju\u017c wiele wsp\u00f3lnego z demokratycznym pa\u0144stwem prawa&quot; - oceni\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1521327, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-karski-o-zarzutach-ws-collegium-humanum-nie-przyznalem-sie-d,nId,7856535", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karski o zarzutach ws. Collegium Humanum: Nie przyzna\u0142em si\u0119 do winy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T13:26:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najpotezniejszy-rosyjski-okret-czeka-na-lepsze-czasy,nId,7856437\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najpotezniejszy-rosyjski-okret-czeka-na-lepsze-czasy/000K49QO1CL1CN9B-C307.jpg\" alt=\"&quot;Najpot\u0119\u017cniejszy&quot; rosyjski okr\u0119t czeka na lepsze czasy\" align=\"left\" /></a>Nie wida\u0107 ko\u0144ca problem\u00f3w rosyjskiej marynarki wojennej. Nie chodzi tu jednak o k\u0142opoty Floty Czarnomorskiej, kt\u00f3rej si\u0142y ukrai\u0144skie przez prawie trzy lata pe\u0142noskalowej wojny wyrz\u0105dzi\u0142y spore szkody, ale o trudno\u015bci w naprawach i modernizacji niefrontowych jednostek. \u015awietnym tego przyk\u0142adem jest &quot;Admira\u0142 Nachimow&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1521328, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najpotezniejszy-rosyjski-okret-czeka-na-lepsze-czasy,nId,7856437", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najpot\u0119\u017cniejszy\" rosyjski okr\u0119t czeka na lepsze czasy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T13:19:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nowe-fakty-ws-tajemniczej-smierci-strazaka-z-bialego-dunajca,nId,7856480\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-fakty-ws-tajemniczej-smierci-strazaka-z-bialego-dunajca/000K49OXNDU9PQN3-C307.jpg\" alt=\"\u200bNowe fakty ws. tajemniczej \u015bmierci stra\u017caka z Bia\u0142ego Dunajca\" align=\"left\" /></a>Biegli ustalili, \u017ce stra\u017cak z Bia\u0142ego Dunajca, kt\u00f3ry zmar\u0142 po spotkaniu druh\u00f3w w remizie, nie zosta\u0142 uderzony \u017cadnym ci\u0119\u017ckim przedmiotem - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Maciej Pa\u0142ahicki. Z opinii, jaka dotar\u0142a do prokuratury, wynika, \u017ce najbardziej prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0105 urazu g\u0142owy by\u0142o uderzenie o twarde pod\u0142o\u017ce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1521324, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nowe-fakty-ws-tajemniczej-smierci-strazaka-z-bialego-dunajca,nId,7856480", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bNowe fakty ws. tajemniczej \u015bmierci stra\u017caka z Bia\u0142ego Dunajca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T13:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-wojewoda-dolnoslaski-zapowiada-przyspieszenie-wyplat-dla-pow,nId,7856471\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/interwencja-rmf-fm-wojewoda-dolnoslaski-zapowiada-przyspiesz/000K49O552U3U41S-C307.jpg\" alt=\"INTERWENCJA RMF FM Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski zapowiada przyspieszenie wyp\u0142at dla powodzian\" align=\"left\" /></a>Jest reakcja po czwartkowej interwencji reporter\u00f3w RMF FM z teren\u00f3w powodziowych. Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski poinformowa\u0142, \u017ce do poszkodowanych gmin zostan\u0105 wys\u0142ani dodatkowi pracownicy, by przyspieszy\u0107 wyp\u0142aty zasi\u0142k\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 pieni\u0119dzy utkn\u0119\u0142a bowiem w samorz\u0105dach. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1522358, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-wojewoda-dolnoslaski-zapowiada-przyspieszenie-wyplat-dla-pow,nId,7856471", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": " Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski zapowiada przyspieszenie wyp\u0142at dla powodzian", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T13:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-jak-przyspieszyc-pomoc-dla-powodzian-rzad-reaguje-na-informa,nId,7856471\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-przyspieszyc-pomoc-dla-powodzian-rzad-reaguje-na-informa/000K49O552U3U41S-C307.jpg\" alt=\"Jak przyspieszy\u0107 pomoc dla powodzian? Rz\u0105d reaguje na informacje RMF FM\" align=\"left\" /></a>Po interwencji RMF FM dodatkowi urz\u0119dnicy maj\u0105 zosta\u0107 skierowani na tereny popowodziowe. Wczoraj alarmowali\u015bmy, \u017ce wiele os\u00f3b ze zniszczonych przez \u017cywio\u0142 miejscowo\u015bci wci\u0105\u017c nie dosta\u0142o zasi\u0142k\u00f3w. Przedsi\u0119biorcy s\u0105 pomijani, a formalno\u015bci bardzo si\u0119 wyd\u0142u\u017caj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1521322, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-jak-przyspieszyc-pomoc-dla-powodzian-rzad-reaguje-na-informa,nId,7856471", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak przyspieszy\u0107 pomoc dla powodzian? Rz\u0105d reaguje na informacje RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T12:05:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-22-latek-odpowie-za-probe-wykolejenia-pociagu-pod-gliwicami,nId,7856403\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/22-latek-odpowie-za-probe-wykolejenia-pociagu-pod-gliwicami/000K49BG27VTHXBQ-C307.jpg\" alt=\"22-latek odpowie za pr\u00f3b\u0119 wykolejenia poci\u0105gu pod Gliwicami\" align=\"left\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a 22-latka, kt\u00f3ry odpowie za pr\u00f3b\u0119 wykolejenia poci\u0105gu w okolicach Gliwic. Jak ustalono, to on po\u0142o\u017cy\u0142 na torach metalow\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra mog\u0142a doprowadzi\u0107 do tragedii. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1521331, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-22-latek-odpowie-za-probe-wykolejenia-pociagu-pod-gliwicami,nId,7856403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "22-latek odpowie za pr\u00f3b\u0119 wykolejenia poci\u0105gu pod Gliwicami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:26:26.677984+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-brutalne-zabojstwo-pracowniczki-salonu-gier-zatrzymano-podej,nId,7856329\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalne-zabojstwo-pracowniczki-salonu-gier-zatrzymano-podej/000K48U09ISI58NO-C307.jpg\" alt=\"Brutalne zab\u00f3jstwo pracowniczki salonu gier. Zatrzymano podejrzanego\" align=\"left\" /></a>Policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o brutalne zab\u00f3jstwo kobiety w Lubsku w wojew\u00f3dztwie lubuskim - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Przedwczoraj nad ranem cia\u0142o kobiety z licznymi ranami k\u0142utymi znaleziono na ulicy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520760, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-brutalne-zabojstwo-pracowniczki-salonu-gier-zatrzymano-podej,nId,7856329", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalne zab\u00f3jstwo pracowniczki salonu gier. Zatrzymano podejrzanego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:26:26.341942+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-co-z-pieniedzmi-dla-powodzian-wojewoda-mamy-zastoj-w-skladan,nId,7856278\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-pieniedzmi-dla-powodzian-wojewoda-mamy-zastoj-w-skladan/000K47Z1KBT8MKWX-C307.jpg\" alt=\"Co z pieni\u0119dzmi dla powodzian? Wojewoda: Mamy zast\u00f3j w sk\u0142adaniu wniosk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Zgadzam si\u0119, \u017ce \u015brodki powinny i\u015b\u0107 szybciej. Naprawiamy to na bie\u017c\u0105co&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Radiu RMF24 wojewoda dolno\u015bl\u0105ski Maciej Awi\u017ce\u0144, pytany o pomoc dla powodzian. Potwierdzi\u0142 tym samym ustalenia dziennikarzy RMF FM, kt\u00f3rzy informowali o problemach teren\u00f3w dotkni\u0119tych przez \u017cywio\u0142. &quot;Mamy zast\u00f3j w sk\u0142adaniu wniosk\u00f3w przez gminy do wojew\u00f3dztwa. \u017beby kto\u015b dosta\u0142 pieni\u0105dze, gmina musi zawnioskowa\u0107. S\u0105 gminy, kt\u00f3re nie z\u0142o\u017cy\u0142y do dzisiaj \u017cadnego wniosku&quot; - przyzna\u0142 Awi\u017ce\u0144. &quot;S\u0105 gminy, kt\u00f3re otrzyma\u0142y \u015brodki, a ich jeszcze nie wyp\u0142aci\u0142y&quot; - doda\u0142 go\u015b\u0107...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520757, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-co-z-pieniedzmi-dla-powodzian-wojewoda-mamy-zastoj-w-skladan,nId,7856278", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z pieni\u0119dzmi dla powodzian? Wojewoda: Mamy zast\u00f3j w sk\u0142adaniu wniosk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-europosel-podejrzany-w-aferze-collegium-humanum,nId,7856302\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-europosel-podejrzany-w-aferze-collegium-humanum/000K47ZII1LWVMHJ-C307.jpg\" alt=\"By\u0142y europose\u0142 podejrzany w aferze Collegium Humanum\" align=\"left\" /></a>By\u0142y europose\u0142 Karol K. jest w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re us\u0142ysza\u0142y zarzuty w aferze Collegium Humanum. Opr\u00f3cz niego do grona podejrzanych do\u0142\u0105czy\u0142 tak\u017ce prorektor tej uczelni i jego \u017cona. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1520758, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-europosel-podejrzany-w-aferze-collegium-humanum,nId,7856302", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y europose\u0142 podejrzany w aferze Collegium Humanum", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:10:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dozywotni-zakaz-prowadzenia-pojazdow-rzad-wypowiada-wojne-pi,nId,7856313\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-idzie-na-wojne-z-piratami-drogowymi-beda-zmiany-w-prawi/000K4881LMANG9WU-C307.jpg\" alt=\"Rz\u0105d idzie na wojn\u0119 z piratami drogowymi. B\u0119d\u0105 zmiany w prawie\" align=\"left\" /></a>Mo\u017cliwo\u015b\u0107 orzeczenia do\u017cywotniego zakazu prowadzenia pojazd\u00f3w w przypadku, gdy kto\u015b z\u0142amie na\u0142o\u017cony ju\u017c wcze\u015bniej zakaz oraz bardziej rygorystyczne przepisy dotycz\u0105ce przepadku pojazdu dla kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy prowadz\u0105 pod wp\u0142ywem alkoholu - to cz\u0119\u015b\u0107 zmian w prawie, kt\u00f3re zapowiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. W ci\u0105gu pierwszych dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy tego roku dosz\u0142o do prawie 16 400 wypadk\u00f3w, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o ponad 1400 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520759, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dozywotni-zakaz-prowadzenia-pojazdow-rzad-wypowiada-wojne-pi,nId,7856313", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d idzie na wojn\u0119 z piratami drogowymi. B\u0119d\u0105 zmiany w prawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:21:34.004127+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolejna-fala-zatrzyman-obywateli-na-bialorusi,nId,7856291\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-fala-zatrzyman-obywateli-na-bialorusi/000K47ZK88HRFU0H-C307.jpg\" alt=\"Kolejna fala zatrzyma\u0144 obywateli na Bia\u0142orusi\" align=\"left\" /></a>Na ca\u0142ej Bia\u0142orusi dosz\u0142o w czwartek do kolejnej fali zatrzyma\u0144. Aktywi\u015bci poinformowali, \u017ce w r\u0119ce si\u0142 bezpiecze\u0144stwa wpadli m.in. bliscy wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520473, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolejna-fala-zatrzyman-obywateli-na-bialorusi,nId,7856291", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna fala zatrzyma\u0144 obywateli na Bia\u0142orusi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:21:33.895731+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-elon-musk-spotkal-sie-z-ambasadorem-iranu-przy-onz,nId,7856288\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/elon-musk-spotkal-sie-z-ambasadorem-iranu-przy-onz/000K47YJE1WHRFUX-C307.jpg\" alt=\"Elon Musk spotka\u0142 si\u0119 z ambasadorem Iranu przy ONZ\" align=\"left\" /></a>Elon Musk - miliarder i doradca prezydenta elekta USA Donalda Trumpa - spotka\u0142 si\u0119 11 listopada z ambasadorem Iranu przy ONZ - poda\u0142 dziennik &quot;New York Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ira\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w. Tematem rozmowy mia\u0142o by\u0107 z\u0142agodzenie napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Waszyngtonem i Teheranem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520472, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-elon-musk-spotkal-sie-z-ambasadorem-iranu-przy-onz,nId,7856288", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk spotka\u0142 si\u0119 z ambasadorem Iranu przy ONZ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:21:33.522533+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-czy-zatrzymanie-sutryka-bylo-konieczne-bodnar-wyjasnia,nId,7856266\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-zatrzymanie-sutryka-bylo-konieczne-bodnar-wyjasnia/000K47QCIW3QET0F-C307.jpg\" alt=\"Czy zatrzymanie Sutryka by\u0142o konieczne? Bodnar wyja\u015bnia\" align=\"left\" /></a>Czy zatrzymanie Jacka Sutryka w jego domu by\u0142o niezb\u0119dne? Zdaniem Adama Bodnara tak. Minister sprawiedliwo\u015bci argumentowa\u0142, \u017ce konieczne by\u0142o skonfrontowanie zezna\u0144 wszystkich czterech os\u00f3b, kt\u00f3re wpad\u0142y wczoraj w r\u0119ce funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520470, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-czy-zatrzymanie-sutryka-bylo-konieczne-bodnar-wyjasnia,nId,7856266", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy zatrzymanie Sutryka by\u0142o konieczne? Bodnar wyja\u015bnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:21:33.412725+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jaka-byla-inflacja-w-pazdzierniku-gus-podal-dane,nId,7856316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaka-byla-inflacja-w-pazdzierniku-gus-podal-dane/000K487DGFQH8Q0S-C307.jpg\" alt=\"Jaka by\u0142a inflacja w pa\u017adzierniku? GUS poda\u0142 dane\" align=\"left\" /></a>Wiemy, jaka by\u0142a inflacja w pa\u017adzierniku. G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny poda\u0142, \u017ce ceny towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu wzros\u0142y o 5 proc. rok do roku, a w por\u00f3wnaniu z wrze\u015bniem wzros\u0142y o 0,3 proc.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520469, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jaka-byla-inflacja-w-pazdzierniku-gus-podal-dane,nId,7856316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaka by\u0142a inflacja w pa\u017adzierniku? GUS poda\u0142 dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:21:33.181358+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-eksplozja-w-szczecinie-podmuch-przewrocil-kobiete-jest-ranna,nId,7856310\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozja-w-szczecinie-podmuch-przewrocil-kobiete-jest-ranna/000K48685OXNGDG7-C307.jpg\" alt=\"\u200bEksplozja w Szczecinie. Podmuch przewr\u00f3ci\u0142 kobiet\u0119, jest ranna\" align=\"left\" /></a>Kobieta zosta\u0142a ranna po eksplozji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o wskutek rozszczelnienia si\u0119 rury gazowej przy ul. Kredowej w Szczecinie. &quot;W instalacji znajdowa\u0142o si\u0119 spr\u0119\u017cone powietrze i to ono rozsadzi\u0142o rur\u0119&quot; - poinformowali RMF FM stra\u017cacy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520467, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-eksplozja-w-szczecinie-podmuch-przewrocil-kobiete-jest-ranna,nId,7856310", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bEksplozja w Szczecinie. Podmuch przewr\u00f3ci\u0142 kobiet\u0119, jest ranna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-niewybuch-na-placu-budowy-ewakuacja-w-lublinie,nId,7856241\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niewybuch-na-placu-budowy-ewakuacja-w-lublinie/000K477WFNYYXS5C-C307.jpg\" alt=\"Niewybuch na placu budowy. Ewakuacja w Lublinie\" align=\"left\" /></a>Do godz. 9:30 musz\u0105 ewakuowa\u0107 si\u0119 mieszka\u0144cy blok\u00f3w w rejonie ul. Walecznych w Lublinie. Powodem jest znalezienie niewybuchu na placu budowy. Jak informuje policja - wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b udaje si\u0119 do pracy lub szko\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520471, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-niewybuch-na-placu-budowy-ewakuacja-w-lublinie,nId,7856241", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niewybuch na placu budowy. Ewakuacja w Lublinie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T08:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-ma-wyroku-ws-smierci-ewy-tylman-sprawa-odroczona,nId,7853636\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-ma-wyroku-ws-smierci-ewy-tylman-sprawa-odroczona/000K47XF9K2KR4B7-C307.jpg\" alt=\"Nie ma wyroku ws. \u015bmierci Ewy Tylman. Sprawa odroczona\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Poznaniu nie og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek wyroku ws. Adama Z., oskar\u017conego w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 Ewy Tylman. Postanowi\u0142, \u017ce sprawa zostanie odroczona do stycznia. Adam Z. jest oskar\u017cony o to, \u017ce nie udzieli\u0142 pomocy kobiecie, kt\u00f3ra wpad\u0142a do Warty. Prokuratura zrezygnowa\u0142a z zarzutu zab\u00f3jstwa kilka dni temu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520468, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-ma-wyroku-ws-smierci-ewy-tylman-sprawa-odroczona,nId,7853636", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ma wyroku ws. \u015bmierci Ewy Tylman. Sprawa odroczona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:46:21.182934+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trzy-i-pol-roku-nieslusznie-w-areszcie-patyk-chce-ponad-5-ml,nId,7856213\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/3-5-roku-nieslusznie-w-areszcie-patyk-chce-ponad-5-mln-zl-od/000K46JY4W50LY3J-C307.jpg\" alt=\"3,5 roku nies\u0142usznie w areszcie. &quot;Patyk&quot; chce ponad 5 mln z\u0142 odszkodowania\" align=\"left\" /></a>Ponad 5 mln z\u0142 domaga si\u0119 za trzy i p\u00f3\u0142 roku w areszcie Igor M. ps. Patyk, uniewinniony z zarzutu zab\u00f3jstwa gen. Papa\u0142y - informuje &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520168, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trzy-i-pol-roku-nieslusznie-w-areszcie-patyk-chce-ponad-5-ml,nId,7856213", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3,5 roku nies\u0142usznie w areszcie. \"Patyk\" chce ponad 5 mln z\u0142 odszkodowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:46:20.870154+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dzis-przesluchanie-lukasza-z-jakie-moze-uslyszec-zarzuty,nId,7856220\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-przesluchanie-lukasza-z-jakie-moze-uslyszec-zarzuty/000K46LOE4DKQYOH-C307.jpg\" alt=\"Dzi\u015b przes\u0142uchanie \u0141ukasza \u017b. Jakie mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 zarzuty?\" align=\"left\" /></a>\u200bPrzed po\u0142udniem \u0141ukasz \u017b., podejrzewany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej w Warszawie, ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty. M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w czwartek w ramach ekstradycji zosta\u0142 przekazany z Niemiec do Polski, ma zosta\u0107 przes\u0142uchany w Prokuraturze Rejonowej w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520167, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dzis-przesluchanie-lukasza-z-jakie-moze-uslyszec-zarzuty,nId,7856220", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b przes\u0142uchanie \u0141ukasza \u017b. Jakie mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 zarzuty?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:46:20.540212+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-w-warsztatach-samochodowych-brakuje-pracownikow,nId,7839763\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-warsztatach-samochodowych-brakuje-pracownikow/000JYKAGP27TI446-C307.jpg\" alt=\"W warsztatach samochodowych brakuje pracownik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>A\u017c trzy czwarte warsztat\u00f3w samochodowych ma problem z zatrudnieniem nowych pracownik\u00f3w, bo ma\u0142o m\u0142odych ludzi wybiera zaw\u00f3d mechanika. Dzieje si\u0119 tak, mimo \u017ce szko\u0142y samochodowe nie narzekaj\u0105 na brak ch\u0119tnych, a np. w Lublinie mechanik jest wr\u0119cz najpopularniejszym kierunkiem w bran\u017cowych szko\u0142ach zawodowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520166, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-w-warsztatach-samochodowych-brakuje-pracownikow,nId,7839763", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W warsztatach samochodowych brakuje pracownik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:46:19.914025+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-zalewski-trzaskowski-bylby-prezydentem-zaleznym-od-premiera-,nId,7855710\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalewski-trzaskowski-bylby-prezydentem-zaleznym-od-premiera/000K44BSAS47Q1YS-C307.jpg\" alt=\"Zalewski: Trzaskowski by\u0142by prezydentem zale\u017cnym od premiera, Ho\u0142ownia - niezale\u017cnym\" align=\"left\" /></a>Bardzo si\u0119 ciesz\u0119 z tego, \u017ce Szymon Ho\u0142ownia w \u015brod\u0119 og\u0142osi\u0142, i\u017c b\u0119dzie kandydowa\u0142 na prezydenta - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Pawe\u0142 Zalewski. Wiceminister obrony narodowej, polityki Polski 2050 podkre\u015bla\u0142, \u017ce bardzo wa\u017cna jest to, i\u017c Ho\u0142ownia zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie kandydatem niezale\u017cnym. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1520164, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-zalewski-trzaskowski-bylby-prezydentem-zaleznym-od-premiera-,nId,7855710", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalewski: Trzaskowski by\u0142by prezydentem zale\u017cnym od premiera, Ho\u0142ownia - niezale\u017cnym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragiczny-pozar-mieszkania-w-krakowie-nie-zyje-72-letni-mezc,nId,7856206\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-pozar-mieszkania-w-krakowie-nie-zyje-72-letni-mezc/000K46J9P7W0AD11-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny po\u017car mieszkania w Krakowie. Nie \u017cyje 72-letni m\u0119\u017cczyzna\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w nocnym po\u017carze mieszkania w Krakowie. Pali\u0142 si\u0119 lokal na pierwszym pi\u0119trze budynku przy ul. Siewnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520169, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragiczny-pozar-mieszkania-w-krakowie-nie-zyje-72-letni-mezc,nId,7856206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny po\u017car mieszkania w Krakowie. Nie \u017cyje 72-letni m\u0119\u017cczyzna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:26:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-laczy-harry-ego-pottera-z-porto,nId,7856183\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-laczy-harry-ego-pottera-z-porto/000K46TCUAT9VLC1-C307.jpg\" alt=\"Co \u0142\u0105czy Harry'ego Pottera z Porto?\" align=\"left\" /></a>Kto nie zna serii powie\u015bci opisuj\u0105cych przygody m\u0142odego czarodzieja autorstwa J.K. Rowling? Wydaje si\u0119, \u017ce ksi\u0105\u017cka jest pe\u0142na inspiracji brytyjskich, bo w ko\u0144cu sama autorka pochodzi z Wielkiej Brytanii. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce wp\u0142yw na to, jak wygl\u0105da sam g\u0142\u00f3wny bohater ksi\u0105\u017cki i jego towarzysze, mia\u0142o Porto. W\u0142a\u015bnie tam przez jaki\u015b czas pracowa\u0142a - jako nauczycielka j\u0119zyka anielskiego - J.K. Rowling i czerpa\u0142a inspiracje z tego pi\u0119knego portugalskiego miasta. O tym, co wsp\u00f3lnego ma Harry Potter z Porto w rozmowie z RMF FM m\u00f3wi Patrycja...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520170, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-laczy-harry-ego-pottera-z-porto,nId,7856183", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co \u0142\u0105czy Harry'ego Pottera z Porto?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bucko-komisja-ds-przeciwdzialania-pedofilii-ma-do-rozpoznani,nId,7855708\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bucko-komisja-ds-przeciwdzialania-pedofilii-ma-do-rozpoznani/000K44BKVX4NYXQW-C307.jpg\" alt=\"Bu\u0107ko: Komisja ds. przeciwdzia\u0142ania pedofilii ma do rozpoznania 400 spraw\" align=\"left\" /></a>&quot;Wydali\u015bmy pierwsze postanowienie, w kt\u00f3rym komisja uzna\u0142a, \u017ce dosz\u0142o do wykorzystania seksualnego w sprawie przedawnionej&quot; - m\u00f3wi\u0142a w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Karolina Bu\u0107ko, przewodnicz\u0105ca Pa\u0144stwowej Komisji ds. przeciwdzia\u0142ania wykorzystaniu seksualnemu ma\u0142oletnich poni\u017cej lat 15. Jak wyja\u015bni\u0142a, w tym momencie komisja pracuje nad 40 sprawami, docelowo ma ich do rozpatrzenia 400.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520165, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bucko-komisja-ds-przeciwdzialania-pedofilii-ma-do-rozpoznani,nId,7855708", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bu\u0107ko: Komisja ds. przeciwdzia\u0142ania pedofilii ma do rozpoznania 400 spraw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T06:31:53.744475+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chinski-port-w-peru-teoretycznie-chodzi-o-handel-w-praktyce-,nId,7856182\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinski-port-w-peru-teoretycznie-chodzi-o-handel-w-praktyce/000K46GTY3KK7AS5-C307.jpg\" alt=\"Chi\u0144ski port w Peru. Teoretycznie chodzi o handel, w praktyce o informacje wywiadowcze?\" align=\"left\" /></a>Odwiedzaj\u0105cy Peru przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping wirtualnie otworzy\u0142 w czwartek wielki port Chancay w pobli\u017cu Limy. Zbudowany, sfinansowany i kontrolowany przez pa\u0144stwow\u0105 chi\u0144sk\u0105 firm\u0119 port ma usprawni\u0107 bezpo\u015bredni transport towar\u00f3w pomi\u0119dzy Azj\u0105 a Ameryk\u0105 Po\u0142udniow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1519902, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chinski-port-w-peru-teoretycznie-chodzi-o-handel-w-praktyce-,nId,7856182", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski port w Peru. Teoretycznie chodzi o handel, w praktyce o informacje wywiadowcze?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T06:31:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kamil-piatkowski-nie-beda-rozczarowany-jesli-mecz-z-portugal,nId,7855773\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piatkowski-nie-bede-rozczarowany-jesli-mecz-z-portugalia-zac/000K44KRW1EU6B2D-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0105tkowski: Nie b\u0119d\u0119 rozczarowany, je\u015bli mecz z Portugali\u0105 zaczn\u0119 na \u0142awce\" align=\"left\" /></a>Dzisiaj wieczorem na Estadio do Dragao w Porto pi\u0142karska reprezentacja Polski w przedostatnim meczu fazy grupowej Ligi Narod\u00f3w zmierzy si\u0119 z Portugali\u0105. Zdecydowanym faworytem tego spotkania s\u0105 gospodarze, kt\u00f3rym do zapewnienia sobie po raz kolejny gry w \u0107wier\u0107finale tych rozgrywek wystarczy remis. Polacy wci\u0105\u017c maj\u0105 szans\u0119, by zagra\u0107 w najlepszej \u00f3semce, ale by tego dokona\u0107, musieliby wygra\u0107 dwa ostatnie mecze. &quot;Zdecydowanie zawsze patrz\u0119 na najwy\u017csze cele. Je\u017celi s\u0105 mo\u017cliwo\u015bci do tego, by zaj\u0105\u0107 drugie miejsce, to chc\u0119 to zrobi\u0107&quot; - m\u00f3wi w...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1519903, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kamil-piatkowski-nie-beda-rozczarowany-jesli-mecz-z-portugal,nId,7855773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0105tkowski: Nie b\u0119d\u0119 rozczarowany, je\u015bli mecz z Portugali\u0105 zaczn\u0119 na \u0142awce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T06:31:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kamil-piatkowski-nie-bede-rozczarowany-jesli-mecz-z-portugal,nId,7855773\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piatkowski-nie-bede-rozczarowany-jesli-mecz-z-portugalia-zac/000K44KRW1EU6B2D-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0105tkowski: Nie b\u0119d\u0119 rozczarowany, je\u015bli mecz z Portugali\u0105 zaczn\u0119 na \u0142awce\" align=\"left\" /></a>Dzisiaj wieczorem na Estadio do Dragao w Porto pi\u0142karska reprezentacja Polski w przedostatnim meczu fazy grupowej Ligi Narod\u00f3w zmierzy si\u0119 z Portugali\u0105. Zdecydowanym faworytem tego spotkania s\u0105 gospodarze, kt\u00f3rym do zapewnienia sobie po raz kolejny gry w \u0107wier\u0107finale tych rozgrywek wystarczy remis. Polacy wci\u0105\u017c maj\u0105 szans\u0119, by zagra\u0107 w najlepszej \u00f3semce, ale by tego dokona\u0107, musieliby wygra\u0107 dwa ostatnie mecze. &quot;Zdecydowanie zawsze patrz\u0119 na najwy\u017csze cele. Je\u017celi s\u0105 mo\u017cliwo\u015bci do tego, by zaj\u0105\u0107 drugie miejsce, to chc\u0119 to zrobi\u0107&quot; - m\u00f3wi w...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1520171, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kamil-piatkowski-nie-bede-rozczarowany-jesli-mecz-z-portugal,nId,7855773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0105tkowski: Nie b\u0119d\u0119 rozczarowany, je\u015bli mecz z Portugali\u0105 zaczn\u0119 na \u0142awce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:27:01.999601+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-zaatakowali-noca-odesse-w-miescie-wybuchly-pozary-j,nId,7856172\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-zaatakowali-noca-odesse-w-miescie-wybuchly-pozary-j/000K46EEF0NAIOWJ-C307.jpg\" alt=\"Rosjanie zaatakowali noc\u0105 Odess\u0119. W mie\u015bcie wybuch\u0142y po\u017cary, jedna osoba zgin\u0119\u0142a\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a co najmniej osiem zosta\u0142o rannych w wyniku zmasowanego rosyjskiego ataku powietrznego na Odess\u0119 - poinformowa\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek gubernator obwodu odeskiego O\u0142eh Kiper.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1519693, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-zaatakowali-noca-odesse-w-miescie-wybuchly-pozary-j,nId,7856172", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zaatakowali noc\u0105 Odess\u0119. W mie\u015bcie wybuch\u0142y po\u017cary, jedna osoba zgin\u0119\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:27:01.076537+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znow-odbeda-sie-dyskusje-o-praworzadnosci-na-wegrzech-i-w-po,nId,7855822\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znow-odbeda-sie-dyskusje-o-praworzadnosci-na-wegrzech-i-w-po/000K45DJM5SKGNXQ-C307.jpg\" alt=\"Zn\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 dyskusje o praworz\u0105dno\u015bci na W\u0119grzech i w Polsce\" align=\"left\" /></a>We wtorek W\u0119gry znajd\u0105 si\u0119 po raz kolejny na dywaniku w Unii Europejskiej w ramach procedury art. 7 Traktatu UE. Tym razem nietypowo, bo - jak donosi dziennikarka RMF FM w Brukseli - sami b\u0119d\u0105 przewodniczy\u0107 spotkaniu, podczas kt\u00f3rego b\u0119d\u0105 krytykowani za \u0142amanie zasad praworz\u0105dno\u015bci. Przedstawiciel W\u0119gier b\u0119dzie tak\u017ce przewodniczy\u0107 we wtorek dyskusji o praworz\u0105dno\u015bci... w Polsce. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1519691, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znow-odbeda-sie-dyskusje-o-praworzadnosci-na-wegrzech-i-w-po,nId,7855822", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zn\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 dyskusje o praworz\u0105dno\u015bci na W\u0119grzech i w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:27:00.693046+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-jacek-sutryk-nie-wreczylem-zadnej-lapowki,nId,7856174\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jacek-sutryk-nie-wreczylem-zadnej-lapowki/000K46EU4LMCS2U6-C307.jpg\" alt=\"\u200bJacek Sutryk: Nie wr\u0119czy\u0142em \u017cadnej \u0142ap\u00f3wki \" align=\"left\" /></a>&quot;Nie wr\u0119czy\u0142em \u017cadnej \u0142ap\u00f3wki&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek rano prezydent Wroc\u0142awia Jacek Sutryk po trwaj\u0105cych kilkana\u015bcie godzin czynno\u015bciach w \u015bl\u0105skim wydziale Prokuratury Krajowej w Katowicach. Stawiane mu zarzuty okre\u015bla jako absurdalne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1519690, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-jacek-sutryk-nie-wreczylem-zadnej-lapowki,nId,7856174", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bJacek Sutryk: Nie wr\u0119czy\u0142em \u017cadnej \u0142ap\u00f3wki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T04:40:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-mowil-ze-szczepionki-powoduja-autyzm-trump-wskazal-przyszleg,nId,7856170\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mowil-ze-szczepionki-powoduja-autyzm-trump-wskazal-przyszleg/000K46DSGJEFW8IW-C307.jpg\" alt=\"M\u00f3wi\u0142, \u017ce szczepionki powoduj\u0105 autyzm. Trump wskaza\u0142 przysz\u0142ego sekretarza zdrowia\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent elekt Donald Trump nominowa\u0142 znanego z antyszczepionkowych pogl\u0105d\u00f3w Roberta F. Kennedy'ego Jr. na szefa departamentu zdrowia. Bratanek 35. prezydenta USA Johna F. Kennedy'ego zapowiada\u0142, \u017ce &quot;oczy\u015bci korupcj\u0119&quot; i wprowadzi g\u0142\u0119bokie zmiany w systemie dopuszczania lek\u00f3w i szczepionek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1519692, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-mowil-ze-szczepionki-powoduja-autyzm-trump-wskazal-przyszleg,nId,7856170", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3wi\u0142, \u017ce szczepionki powoduj\u0105 autyzm. Trump wskaza\u0142 przysz\u0142ego sekretarza zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T04:21:50.416792+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-mowil-ze-szczepionki-powoduja-autyzm-trump-wskazuje-przyszle,nId,7856170\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mowil-ze-szczepionki-powoduja-autyzm-trump-wskazuje-przyszle/000K46DSGJEFW8IW-C307.jpg\" alt=\"M\u00f3wi\u0142, \u017ce szczepionki powoduj\u0105 autyzm. Trump wskazuje przysz\u0142ego ministra zdrowia\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent elekt Donald Trump nominowa\u0142 znanego z antyszczepionkowych pogl\u0105d\u00f3w Roberta F. Kennedy'ego Jr. na szefa resortu zdrowia. Bratanek 35. prezydenta USA Johna F. Kennedy'ego zapowiada\u0142, \u017ce &quot;oczy\u015bci korupcj\u0119&quot; i wprowadzi g\u0142\u0119bokie zmiany w systemie dopuszczania lek\u00f3w i szczepionek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1519504, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-mowil-ze-szczepionki-powoduja-autyzm-trump-wskazuje-przyszle,nId,7856170", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3wi\u0142, \u017ce szczepionki powoduj\u0105 autyzm. Trump wskazuje przysz\u0142ego ministra zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T04:21:50.277121+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-prezydent-wroclawia-uslyszal-zarzut-wreczenia-lapowki-b-rekt,nId,7856171\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-wroclawia-uslyszal-zarzut-wreczenia-lapowki-b-rekt/000K46E2HQ80AHJA-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Wroc\u0142awia us\u0142ysza\u0142 zarzut wr\u0119czenia \u0142ap\u00f3wki b. rektorowi Collegium Humanum\" align=\"left\" /></a>Prezydent Wroc\u0142awia Jacek Sutryk us\u0142ysza\u0142 w \u015bl\u0105skim wydziale Prokuratury Krajowej zarzut dotycz\u0105cy wr\u0119czenia korzy\u015bci maj\u0105tkowej b. rektorowi Collegium Humanum za uzyskanie dyplomu tej uczelni, a tak\u017ce pos\u0142ugiwania si\u0119 tym nielegalnie uzyskanym dokumentem i wy\u0142udzenie w ten spos\u00f3b 230 tys. z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1519503, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-prezydent-wroclawia-uslyszal-zarzut-wreczenia-lapowki-b-rekt,nId,7856171", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Wroc\u0142awia us\u0142ysza\u0142 zarzut wr\u0119czenia \u0142ap\u00f3wki b. rektorowi Collegium Humanum", "vote": 0}]