[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T20:08:17.346780+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/58a9b0f3d3690b-948-568-0-157-3936-2361.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nominowany przez Donalda Trumpa na ministra zdrowia Robert F. Kennedy junior powiedzia\u0142 m.in., \u017ce rz\u0105dowe agencje USA, reguluj\u0105ce rynek lek\u00f3w i \u017cywno\u015bci, \"maj\u0105 interes w masowym truciu Amerykan\u00f3w\", a cz\u0119ste strzelaniny s\u0105 powi\u0105zane z antydepresantami - poda\u0142 w pi\u0105tek \"Washington Post\".</p>", "id": 1523658, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-minister-zdrowia-USA-rzadowe-agencje-sa-zainteresowane-masowym-truciem-Amerykanow-8846204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy minister zdrowia USA: rz\u0105dowe agencje s\u0105 zainteresowane masowym truciem Amerykan\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T19:52:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/90bc3f07797dfb-948-568-0-59-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 o opodatkowaniu wyr\u00f3wnawczym - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Kancelaria Prezydenta RP. Nowy podatek ma obj\u0105\u0107 ok. 7 tys. firm.</p>", "id": 1523657, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-wyrownawczy-dotknie-7000-firm-Prezydent-podpisal-ustawe-8846193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatek wyr\u00f3wnawczy dotknie 7000 firm. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T19:03:43.607895+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/f954dc8480f311-948-568-0-88-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o podatku akcyzowym, kt\u00f3ra podnosi stawki tego podatku na produkty tytoniowe, e-papierosy i wyroby nowatorskie - wynika z pi\u0105tkowego komunikatu Kancelarii Prezydenta RP.</p>", "id": 1523334, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akcyza-na-wyroby-tytoniowe-i-e-papierosy-w-gore-Prezydent-podpisal-ustawe-8846182.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcyza na wyroby tytoniowe i e-papierosy w g\u00f3r\u0119. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T18:32:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/790b9bff594530-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska b\u0119dzie w latach 2025 - 2026 najszybciej rosn\u0105c\u0105 du\u017c\u0105 gospodark\u0105 UE - napisa\u0142 w pi\u0105tek na portalu X minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Zaznaczy\u0142, \u017ce spo\u015br\u00f3d wszystkich pa\u0144stw UE wy\u017csze tempo wzrostu zanotuj\u0105 tylko Malta i Irlandia.</p>", "id": 1523333, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Polska-bedzie-najszybciej-rosnaca-duza-gospodarka-w-UE-8846147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Polska b\u0119dzie najszybciej rosn\u0105c\u0105 du\u017c\u0105 gospodark\u0105 w UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T17:48:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/4ab3db205bdd4f-948-568-40-5-1981-1188.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />JSW szacuje w III kwartale 2024 r. strat\u0119 netto na 308,9 mln z\u0142, a przychody ze sprzeda\u017cy na 2.690,3 mln z\u0142 - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142 strat\u0119 netto j.d. w wysoko\u015bci 411,4 mln z\u0142 i przychody na poziomie 2.648,6 mln z\u0142.</p>", "id": 1523018, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/JSW-szacuje-strate-netto-w-III-kw-2024-r-na-308-9-mln-zl-8846111.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JSW pod kresk\u0105. Strata netto za III kwarta\u0142 2024 r. na niemal 309 mln z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T17:43:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/a36c3663621679-948-568-30-0-4001-2401.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Austriacki koncern paliwowy OMV og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce zosta\u0142 poinformowany przez Gazprom o tym, i\u017c rosyjski koncern wstrzymuje od soboty dostawy gazu do Austrii. W \u015brod\u0119 OMV wygra\u0142o w arbitra\u017cu od Gazpromu 230 mln euro plus odsetki i koszty.</p>", "id": 1523019, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gazprom-wstrzyma-dostawy-gazu-dla-austriackiego-OMV-8846104.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gazprom wstrzyma dostawy gazu dla austriackiego OMV", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T17:42:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/cfe7d69d5955e9-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polityka ekipy nowego prezydenta USA Donalda Trumpa sprawi, \u017ce wojna zako\u0144czy si\u0119 szybciej \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy. W wywiadzie dla ukrai\u0144skiego radia publicznego  Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odrzuci\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ust\u0119pstw na rzecz Rosji.</p>", "id": 1523335, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Z-administracja-Trumpa-wojna-zakonczy-sie-szybciej-8846102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Z administracj\u0105 Trumpa wojna zako\u0144czy si\u0119 szybciej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T16:53:13.227598+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/4abddf337c3a51-948-568-127-37-2872-1723.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Deficyt bud\u017cetu po pa\u017adzierniku wyni\u00f3s\u0142 129,788 mld z\u0142, czyli 70,5 proc. planu na 2024 r. wg ustawy bud\u017cetowej przed nowel\u0105 - poda\u0142 MF w komunikacie.</p>", "id": 1522572, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-dane-o-deficycie-budzetowym-Polski-To-juz-70-proc-planu-8846051.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dane o deficycie bud\u017cetowym Polski. To ju\u017c 70 proc. planu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T16:53:13.115515+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/1743cdab71ccc0-945-560-279-63-1494-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zako\u0144czenie tygodnia przynios\u0142o kontynuacj\u0119 spadk\u00f3w na warszawskiej gie\u0142dzie. GPW nie by\u0142a wyj\u0105tkiem na tle rynk\u00f3w bazowych, kt\u00f3re r\u00f3wnie\u017c zawr\u00f3ci\u0142y ze wzrostowej trajektorii po wyborach w USA. Gdy zagraniczne indeksy testowa\u0142y jednak nowe szczyty, polskie nie znalaz\u0142y si\u0119 nawet w ich pobli\u017cu, a pi\u0105tkowa sesja zako\u0144czy\u0142a si\u0119 dla WIG20 zjazdem poni\u017cej 2200 pkt.</p>", "id": 1522571, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-najnizej-od-stycznia-Rzezi-na-polskich-akcjach-ciag-dalszy-8845998.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 najni\u017cej od stycznia. Rzezi na polskich akcjach ci\u0105g dalszy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T16:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/3a95d8a4d0486d-948-568-340-110-3660-2195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 w pi\u0105tek podczas konwencji PSL w Lublinie, \u017ce od przysz\u0142ego roku obci\u0105\u017cenie sk\u0142adk\u0105 zdrowotn\u0105 dla oko\u0142o miliona przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy p\u0142ac\u0105 jej najni\u017cszy wymiar, spadnie o 25 proc. Zapowiedzia\u0142 te\u017c likwidacj\u0119 tzw. zasady 10H przy budowie wiatrak\u00f3w.</p>", "id": 1522573, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-skladce-zdrowotnej-i-likwidacja-zasady-10H-Jest-deklaracja-Kosiniaka-Kamysza-8846035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej i likwidacja zasady 10H. Jest deklaracja Kosiniaka-Kamysza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:49:24.633405+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/19e4b9789b3c6a-948-568-112-314-2812-1687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz Niemiec Olaf Scholz w przeprowadzonej w pi\u0105tek rozmowie telefonicznej z W\u0142adimirem Putinem nalega\u0142, by Rosja by\u0142a gotowa na rozmowy z Ukrain\u0105 w celu wynegocjowania trwa\u0142ego, sprawiedliwego pokoju - poinformowa\u0142 rzecznik rz\u0105du w Berlinie. By\u0142a to pierwsza rozmowa polityk\u00f3w od grudnia 2022 r.</p>", "id": 1522043, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Scholz-rozmawial-z-Putinem-Po-raz-pierwszy-od-prawie-dwoch-lat-8845990.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz rozmawia\u0142 z Putinem. Po raz pierwszy od prawie dw\u00f3ch lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:49:23.821760+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/b4fb90267428f6-945-560-7-7-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Proponowany przez resort pracy poziom wska\u017anika referencyjnego pensji minimalnej r\u00f3wny 55 proc. przeci\u0119tnego wynagrodzenia jest zbyt wysoki i powinien wynosi\u0107 50 proc. - ocenia Ministerstwo Finans\u00f3w w opinii do projektu ustawy.</p>", "id": 1522040, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MF-Placa-minimalna-jako-55-proc-przecietnej-to-zbyt-wysoki-poziom-8846018.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MF: P\u0142aca minimalna jako 55 proc. przeci\u0119tnej to zbyt wysoki poziom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:26:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/89f010692cf91c-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />BBC i rosyjski niezale\u017cny portal Mediazona zidentyfikowa\u0142y z pomoc\u0105 grupy ochotnik\u00f3w nazwiska 78 329 rosyjskich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zgin\u0119li podczas agresji na Ukrain\u0119. Liczba potwierdzonych ofiar \u015bmiertelnych po stronie Rosji obecnie ro\u015bnie najszybciej od pocz\u0105tku inwazji - twierdz\u0105 te media.</p>", "id": 1522048, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trup-sciele-sie-gesto-Rosyjskie-straty-na-Ukrainie-najwyzsze-od-poczatku-wojny-8845978.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trup \u015bciele si\u0119 g\u0119sto. Rosyjskie straty na Ukrainie najwy\u017csze od pocz\u0105tku wojny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:18:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/897a7c746a0698-948-568-0-350-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarzut spowodowania wypadku samochodowego ze skutkiem \u015bmiertelnym us\u0142ysza\u0142 w pi\u0105tek \u0141ukasz \u017b. Podejrzany o spowodowanie wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej w stolicy przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanego czynu.</p>", "id": 1522051, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypadek-na-Trasie-Lazienkowskiej-Prokuratura-Lukasz-Z-uslyszal-zarzut-8845967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Prokuratura: \u0141ukasz \u017b. us\u0142ysza\u0142 zarzut", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T15:14:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/f5ad73d7fa5ae5-948-568-0-160-4288-2572.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na stronach rz\u0105dowych opublikowano projekt nowelizacji ustawy o obronie Ojczyzny; proponowane przepisy dotycz\u0105 m.in. usprawnienia rekrutacji, \u015bwiadcze\u0144 dla \u017co\u0142nierzy, zasad dzia\u0142ania Funduszu Wsparcia Si\u0142 Zbrojnych, zada\u0144 Dow\u00f3dcy Operacyjnego, czy wsparcia finansowego dla organizacji proobronnych.</p>", "id": 1522045, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-czeka-usprawnienie-rekrutacji-Jest-projekt-noweli-ustawy-o-obronie-Ojczyzny-8845962.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko czeka usprawnienie rekrutacji. Jest projekt noweli ustawy o obronie Ojczyzny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T14:55:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/6ccf35d93dee4a-948-568-0-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d obiecywa\u0142 zako\u0144czenie praktyk \u201eobchodzenia\u201d rza\u0328dowych konsultacji spo\u0142ecznych. \"Wniesienie do Sejmu projektu ustawy zakazuj\u0105cej w ten dzie\u0144 prowadzenia handlu w tak kr\u00f3tkim czasie przed \u015awi\u0119tami jest z\u0142amaniem zobowia\u0328zania koalicyjnego\" \u2013 ocenia Konfederacja Lewiatan oraz Polska Organizacja Handlu i Dystrybucji. Przedstawiciele przedsi\u0119biorc\u00f3w apeluj\u0105 o utrzymanie w tym roku obowi\u0105zuj\u0105cych rozwi\u0105za\u0144.</p>", "id": 1522039, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zlamie-obietnice-Przedstawiciele-przedsiebiorcow-ostro-o-wolnej-Wigilii-8845910.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d z\u0142amie obietnice? Przedstawiciele przedsi\u0119biorc\u00f3w ostro o wolnej Wigilii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T14:18:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/5ac8fdebdf0a4d-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hamas jest gotowy do zawarcia zawieszenia broni w Strefie Gazy - og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek jeden z przyw\u00f3dc\u00f3w tej terrorystycznej organizacji Basem Naim. Wezwa\u0142 r\u00f3wnie\u017c \"ameryka\u0144sk\u0105 administracj\u0119 i Donalda Trumpa\" do wywarcia presji na Izrael, by zako\u0144czy\u0142 wojn\u0119.</p>", "id": 1522050, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hamas-wezwal-Trumpa-do-wywarcia-presji-na-Izrael-by-zakonczyl-wojne-8845914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamas wezwa\u0142 Trumpa do wywarcia presji na Izrael, by zako\u0144czy\u0142 wojn\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T14:15:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/1df87aa7ceb789-945-560-0-74-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jednym z g\u0142\u00f3wnych wydarze\u0144 zaplanowanym na tydzie\u0144, kt\u00f3ry rozpocznie si\u0119 18 listopada, b\u0119dzie dla rynk\u00f3w finansowych publikacja wynik\u00f3w najwy\u017cej wycenianej gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ki \u015bwiata czyli Nvdii. Zanim poznamy je w \u015brod\u0119, dane o inflacji przedstawi Bank Anglii, a tydzie\u0144 zamkn\u0105 ameryka\u0144skie \"piemaje\". Na polskiej gie\u0142dzie swoje sprawozdania za III kwarta\u0142 poka\u017c\u0105 m.in. Cyfrowy Polsat, Bogdanka i PZU.</p>", "id": 1522044, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-wyniki-najwazniejszej-spolki-swiata-amerykanskie-piemaje-i-brytyjskie-ceny-8845788.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: wyniki najwa\u017cniejszej sp\u00f3\u0142ki \u015bwiata, ameryka\u0144skie \"piemaje\" i brytyjskie ceny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T13:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/af3f2242e44f74-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W najbli\u017cszych dniach na rynku paliw powinna utrzymywa\u0107 si\u0119 wzgl\u0119dna stabilizacja cen - stwierdzili analitycy e-petrol.pl. W ich ocenie benzyna Pb95 b\u0119dzie kosztowa\u0107 5,98 - 6,09 z\u0142/l a olej nap\u0119dowy 6,08 - 6,19 z\u0142/l. Z kolei LPG mo\u017ce podro\u017ce\u0107 - eksperci szacuj\u0105, \u017ce jego cena wyniesie od 3,05 do 3,12 z\u0142/l.</p>", "id": 1522047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-najblizszych-dniach-ceny-paliw-powinny-byc-stabilne-8845884.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W najbli\u017cszych dniach ceny paliw powinny by\u0107 stabilne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T13:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/ad3e6783e17765-948-568-0-989-1979-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedsi\u0119biorca prowadz\u0105cy jednoosobow\u0105 firm\u0119 po przekszta\u0142ceniu jej w sp\u00f3\u0142k\u0119 z o.o. nie mo\u017ce by\u0107 traktowany jak podatnik rozpoczynaj\u0105cy dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105. Wp\u0142ywa to na ograniczenie mo\u017cliwo\u015bci zastosowania ni\u017cszej 9 proc. stawki CIT przez podatnika. Ministerstwo Finans\u00f3w nie pozostawia pola na w\u0105tpliwo\u015bci w tym zakresie.</p>", "id": 1522042, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przeksztalcenie-JDG-w-spolke-nie-zawsze-przelozy-sie-na-nizszy-CIT-Fiskus-nie-pozostawia-zludzen-8845645.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przekszta\u0142cenie JDG w sp\u00f3\u0142k\u0119 nie zawsze prze\u0142o\u017cy si\u0119 na ni\u017cszy CIT. Fiskus nie pozostawia z\u0142udze\u0144 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T12:39:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/50c8d20692d1fa-948-568-250-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska zatwierdzi\u0142a, na podstawie unijnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych pomocy pa\u0144stwa, plany Polski przekazania rekompensaty Poczcie Polskiej za jej obowi\u0105zek \u015bwiadczenia powszechnych us\u0142ug pocztowych w latach 2021\u20132025. Chodzi o 865 mln euro.</p>", "id": 1522041, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-dostanie-ponad-3-7-miliarda-zlotych-od-panstwa-Jest-zgoda-KE-8845828.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poczta Polska dostanie ponad 3,7 miliarda z\u0142otych od pa\u0144stwa. Jest zgoda KE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T12:19:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/c69a97e0531074-948-568-0-286-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na polsk\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 wydamy kwot\u0119 rz\u0119du miliarda z\u0142otych - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. W pi\u0105tek w siedzibie resortu cyfryzacji podpisano list intencyjny ws. powo\u0142ania Funduszu Sztucznej Inteligencji.</p>", "id": 1522049, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gawkowski-Na-polska-sztuczna-inteligencje-wydamy-miliard-zlotych-8845815.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gawkowski: Na polsk\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 wydamy miliard z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T11:25:57.388183+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/e1a3b2323cbf89-948-568-32-0-3196-1917.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />22 listopada odb\u0119d\u0105 si\u0119 prawybory, kt\u00f3re maj\u0105 \nwy\u0142oni\u0107 kandydata Koalicji Obywatelskiej na prezydenta; wyniki b\u0119d\u0105 \npodane nast\u0119pnego dnia - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek szefowa komisji \norganizuj\u0105cej g\u0142osowanie Dorota Niedziela. Dzia\u0142acze partii tworz\u0105cych \nKO oddadz\u0105 sw\u00f3j g\u0142os za po\u015brednictwem zabezpieczonych SMS-\u00f3w.</p>", "id": 1520926, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-prawybory-w-Koalicji-Obywatelskiej-Podano-date-glosowania-8845791.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski kontra Sikorski, czyli prawybory w Koalicji Obywatelskiej. Podano dat\u0119 g\u0142osowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T11:25:57.199429+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/3ffee66aa690d3-948-568-193-250-4355-2613.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs z\u0142otego do euro, mimo wyst\u0105pienia szefa Fedu poddaj\u0105cego nieco w w\u0105tpliwo\u015b\u0107 grudniowe ci\u0119cie st\u00f3p w USA, kt\u00f3re wprowadzi\u0142o troch\u0119 zamieszania na rynku walut, pozostaje na trajektorii koryguj\u0105cej wyprzeda\u017c z pocz\u0105tku tygodnia. Dolar jednak zdo\u0142a\u0142 zaliczy\u0107 roczne maksimum w parze z polsk\u0105 walut\u0105.</p>", "id": 1520925, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odrabianie-strat-po-wyprzedazy-zlotego-Echa-wystapienia-Powella-i-roczne-maksimum-na-dolarze-8845760.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odrabiane strat po wyprzeda\u017cy z\u0142otego. Echa wyst\u0105pienia Powella i roczne maksimum na dolarze ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T11:25:56.932775+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/4e7301d526dad4-948-568-14-72-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Seria odczyt\u00f3w z chi\u0144skiej gospodarki przedstawia zn\u00f3w mieszany obraz. Z jednej strony w pa\u017adzierniku odnotowano wreszcie mocny wzrost konsumpcji. Z drugiej kryzys na rynku nieruchomo\u015bci si\u0119 pog\u0142\u0119bia, dane na temat produkcji przemys\u0142owej nie spe\u0142niaj\u0105 oczekiwa\u0144, a nadchodz\u0105ca administracja Donalda Trumpa nie wr\u00f3\u017cy dobrze interesom Pekinu.</p>", "id": 1520924, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-zwiekszaja-konsumpcje-w-cieniu-niedokonczonych-wiezowcow-i-nowej-administracji-Trumpa-8845678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny zwi\u0119kszaj\u0105 konsumpcj\u0119 w cieniu niedoko\u0144czonych wie\u017cowc\u00f3w i nowej administracji Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T11:22:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/e3513e69f1805e-948-568-0-101-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W drugim kwartale 2024 r. emisje gaz\u00f3w cieplarnianych w gospodarce UE oszacowano na 790 mln ton ekwiwalentu CO2, co oznacza spadek o 2,6 proc. rdr - poda\u0142 Eurostat.</p>", "id": 1520927, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Emisje-gazow-cieplarnianych-w-gospodarce-UE-spadly-Jak-wypadla-Polska-8845757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emisje gaz\u00f3w cieplarnianych w gospodarce UE spad\u0142y. Jak wypad\u0142a Polska?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:19:24.015945+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/7bcf746142326c-948-568-48-0-2707-1624.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tak sko\u0144czy\u0142a si\u0119 cenowa wojna Lidla z Biedronk\u0105. Nie\n ma zwyci\u0119zcy, ale s\u0105 pokonani - i s\u0105 to polscy konsumenci - zwraca \nuwag\u0119 w swoim artykule g\u0142\u00f3wny analityk Bankier.pl Krzysztof Kolany. O \ntrudnej sytuacji sp\u00f3\u0142ek budowlanych z GPW pisze za\u015b Micha\u0142 Kubicki. Te \ndwa tematy szczeg\u00f3lnie poleca s\u0142uchaczom podcastu pt.: \"Bankomat\" redaktor \nnaczelny Bankier.pl Andrzej Stec.</p>", "id": 1520640, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-cenowej-wojenki-Lidla-z-Biedronka-Sieci-najtansze-staly-sie-najszybciej-podnoszacymi-ceny-8845686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec \"cenowej wojenki\" Lidla z Biedronk\u0105. Sieci \u201enajta\u0144sze\u201d sta\u0142y si\u0119 najszybciej podnosz\u0105cymi ceny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:19:23.882892+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/47ee2eed230d39-948-568-0-432-3264-1958.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska podwy\u017cszy\u0142a prognozy wzrostu \ngospodarczego Polski w 2024 r. do 3,0 proc. z 2,8 proc., w 2025 r. do \n3,6 proc. z 3,4 proc., a na 2026 r. szacuje 3,1 proc. - wynika z \njesiennej rundy prognoz KE. Komisja obni\u017cy\u0142a prognoz\u0119 inflacji w Polsce na 2024 r. z 4,3 proc. do 3,8 proc.</p>", "id": 1520639, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-podniosla-prognoze-wzrostu-PKB-Polski-ale-tez-inflacji-8845718.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE podnios\u0142a prognoz\u0119 wzrostu PKB Polski i obni\u017cy\u0142a dla inflacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:19:23.770529+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/40144052752987-948-568-0-60-2900-1739.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprzeda\u017c obligacji detalicznych w pa\u017adzierniku 2024 r. wynios\u0142a 5,934 mld z\u0142 wobec 5,775 mld z\u0142 we wrze\u015bniu - poda\u0142 resort finans\u00f3w w komunikacie.</p>", "id": 1520638, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-2-mld-zl-na-3-letnie-TOS-y-Nowe-dane-o-sprzedazy-obligacji-w-pazdzierniku-8845711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy ju\u017c tak ochoczo nie oszcz\u0119dzaj\u0105 w obligacjach. Do rekordu daleko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:19:23.590816+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/9901af0ec437d7-948-568-0-51-1700-1019.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Linie produkcyjne\nzosta\u0142y ju\u017c wywiezione do Brazylii, a hale zosta\u0142y sprzedane deweloperowi.\nKoncern motoryzacyjny Stellantis zako\u0144czy\u0142 w\u0142a\u015bnie proces likwidacji zak\u0142adu w\nBielsku-Bia\u0142ej, gdzie do niedawna produkowano silniki spalinowe \u2013 poda\u0142 portal Bielsko.biala.pl.</p>", "id": 1520637, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-fabryka-silnikow-zakonczyla-dzialalnosc-Linie-produkcyjne-wywieziono-do-Brazylii-8845703.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska fabryka silnik\u00f3w zako\u0144czy\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107. Linie produkcyjne wywieziono do Brazylii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T10:05:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/2689387cf635a1-948-568-0-239-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />GUS potwierdza jeden z najwy\u017cszych miesi\u0119cznych wzrost\u00f3w inflacji w tym roku, bez tzw. zdarze\u0144 jednorazowych. Statystycy pokazali tak\u017ce, co dro\u017ca\u0142o najmocniej w pa\u017adzierniku.\n</p>", "id": 1520636, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-za-pazdziernik-jednak-najwyzsza-w-tym-roku-Co-drozalo-najmocniej-8845690.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja za pa\u017adziernik jednak najwy\u017csza w tym roku. Oto co dro\u017ca\u0142o najmocniej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:15:06.024811+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/4ad6d136680a1e-948-568-0-113-2845-1706.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent elekt Donald Trump oznajmi\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek (czasu polskiego), \u017ce wojna w Ukrainie musi si\u0119 zako\u0144czy\u0107. W trakcie przedwyborczej kampanii Trump wielokrotnie kwestionowa\u0142 zasadno\u015b\u0107 dalszego wsparcia wojskowego dla Kijowa.</p>", "id": 1520328, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Wojna-Rosji-z-Ukraina-musi-sie-zakonczyc-Bedziemy-nad-tym-pracowac-8845676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump: Wojna Rosji z Ukrain\u0105 musi si\u0119 zako\u0144czy\u0107. B\u0119dziemy nad tym pracowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:15:05.657252+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/1f2c780129130b-948-568-0-351-2988-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Micha\u0142owi J. \u2013 prorektorowi dawnej uczelni Collegium Humanum zarzucono pope\u0142nienie 22 czyn\u00f3w, natomiast jego \u017conie Katarzynie J., kt\u00f3ra zajmowa\u0142a si\u0119 rekrutacj\u0105 student\u00f3w zarzucono pope\u0142nienie 30 czyn\u00f3w - poinformowa\u0142a prok. prok. Katarzyna Cal\u00f3w\u2013Jaszewska z dzia\u0142u prasowego Prokuratury Krajowej. B. europos\u0142owi Karolowi K. przedstawiono zarzuty korupcyjne.</p>", "id": 1520327, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprawa-Collegium-Humanum-nabiera-tempa-Zarzuty-dla-prorektora-uczelni-i-jego-zony-oraz-bylego-europosla-8845681.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Collegium Humanum nabiera tempa. Zarzuty dla prorektora uczelni i jego \u017cony oraz by\u0142ego europos\u0142a  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:15:04.977820+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/7a8561cddd6915-948-568-0-0-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mo\u017cliwo\u015b\u0107 orzeczenia do\u017cywotniego zakazu prowadzenia pojazd\u00f3w w przypadku, gdy kto\u015b z\u0142amie na\u0142o\u017cony ju\u017c wcze\u015bniej zakaz oraz bardziej rygorystyczne przepisy dotycz\u0105ce przepadku pojazdu dla kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy prowadz\u0105 pod wp\u0142ywem alkoholu - to cz\u0119\u015b\u0107 zmian w prawie, kt\u00f3re zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef MS Adam Bodnar.</p>", "id": 1520326, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Piraci-drogowi-szybciej-straca-samochod-Ministerstwo-Sprawiedliwosci-planuje-zaostrzyc-kary-8845680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piraci drogowi szybciej strac\u0105 samoch\u00f3d. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci planuje zaostrzy\u0107 kary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T09:15:03.976161+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/2645e33a4e3b33-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z\u0142o\u017cone w czwartek do ameryka\u0144skiej Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\ni Gie\u0142d raporty pokazuj\u0105, w co i jak inwestowali popularni superinwestorzy z\nWall Street. Warren Buffett przede wszystkim sprzedawa\u0142 akcje, ale w portfelu\npojawi\u0142 si\u0119 malutki pakiet akcji Domino\u2019s Pizza. Z kolei znany z filmu \u201eBig\nShort\u201d Michael Burry dalej mocno kupowa\u0142 akcje chi\u0144skich sp\u00f3\u0142ek, a inny miliarder\npopieraj\u0105cy Trumpa kilkukrotnie powi\u0119kszy\u0142 zaanga\u017cowanie w firm\u0119 Nike. </p>", "id": 1520325, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-co-inwestowali-superinwestorzy-Pizza-Buffetta-miliarder-od-Trumpa-i-chinski-zaklad-Big-Shorta-8845665.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na co postawili superinwestorzy? Pizza Buffetta, miliarder od Trumpa i chi\u0144ski zak\u0142ad \"Big Shorta\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T08:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/1885e11346a4df-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zatrzymanie prezydenta Wroc\u0142awia Jacka Sutryka przez CBA w jego domu by\u0142o niezb\u0119dne ze wzgl\u0119du na zaplanowane czynno\u015bci procesowe; konieczne by\u0142o skonfrontowanie zezna\u0144 - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w TOK FM  szef MS Adam Bodnar.</p>", "id": 1520329, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-sprawiedliwosci-o-zatrzymaniu-prezydenta-Wroclawia-bylo-niezbedne-8845637.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister sprawiedliwo\u015bci o zatrzymaniu prezydenta Wroc\u0142awia: by\u0142o niezb\u0119dne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:41:09.949484+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/2da9f420ace429-948-568-2-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Strata netto netto j.d. Agory w trzecim kwartale 2024 roku wynios\u0142a 11,5 mln z\u0142 wobec 14,2 mln z\u0142 straty netto j.d. rok wcze\u015bniej - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie. Przedzia\u0142 oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w ankietowanych przez PAP Biznes zak\u0142ada\u0142 4,2-3,1 mln z\u0142 straty netto.</p>", "id": 1520048, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strata-netto-j-d-Agory-w-III-kw-24-wyniosla-11-5-mln-zl-8845614.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agora pokaza\u0142a wyniki. Strata du\u017co wi\u0119ksza od oczekiwa\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:41:09.634993+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/0acd55ad214e67-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chcemy i\u015b\u0107 w kierunku systemu, w kt\u00f3rym do pewnego poziomu sk\u0142adka b\u0119dzie rycza\u0142towa, a od pewnego b\u0119dzie mia\u0142a ju\u017c poziom procentowy \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce rozwi\u0105zanie to mia\u0142oby wej\u015b\u0107 w \u017cycie od 2026 r.</p>", "id": 1520047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pomysly-na-skladke-zdrowotna-Jej-obnizka-bedzie-kosztowac-budzet-miliardy-zlotych-8845623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomys\u0142y na sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105. Jej obni\u017cka b\u0119dzie kosztowa\u0107 bud\u017cet miliardy z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:41:09.377627+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/2038f3523c0db3-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w przedstawi w przysz\u0142ym tygodniu plan mro\u017cenia cen energii - poinformowa\u0142 w TVN 24 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>", "id": 1520046, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mrozenie-cen-energii-w-2025-roku-Minister-finansow-plan-jest-gotowy-8845616.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mro\u017cenie cen energii w 2025 roku. Minister finans\u00f3w: plan jest gotowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:38:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/1bc0c85dbbc7f3-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miliarder i doradca prezydenta elekta USA Donalda Trumpa, Elon Musk spotka\u0142 si\u0119 11 listopada z ambasadorem Iranu przy ONZ \u2013 poda\u0142 w czwartek dziennik \"New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ira\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w. Tematem rozmowy mia\u0142 by\u0107 spos\u00f3b z\u0142agodzenia napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Waszyngtonem i Teheranem.</p>", "id": 1520052, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Elon-Musk-spotkal-sie-z-ambasadorem-Iranu-przy-ONZ-Tematem-rozmowy-mial-byc-sposob-zlagodzenia-napiec-miedzy-krajami-8845609.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Elon Musk spotka\u0142 si\u0119 z ambasadorem Iranu przy ONZ. Tematem rozmowy mia\u0142 by\u0107 spos\u00f3b z\u0142agodzenia napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy krajami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:16:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/a02597680f0e5a-948-568-0-34-1730-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 5 mln z\u0142 domaga si\u0119 za trzy i p\u00f3\u0142 roku w areszcie Igor M. ps. Patyk, uniewinniony zarzutu zab\u00f3jstwa gen. Papa\u0142y - informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1520049, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliony-zlotych-za-niesluszny-areszt-Uniewinniony-ws-zabojstwa-gen-Papaly-pozwal-Skarb-Panstwa-8845589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony z\u0142otych za nies\u0142uszny areszt. Uniewinniony ws. zab\u00f3jstwa gen. Papa\u0142y pozwa\u0142 Skarb Pa\u0144stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T07:01:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/0113182e93f971-948-568-32-10-4264-2558.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Kodeksie wyborczym potrzebne s\u0105 zmiany; je\u015bli naprawd\u0119 chcemy uregulowa\u0107 kwestie dotycz\u0105ce prowadzenia kampanii wyborczych, to trzeba jasno dookre\u015bli\u0107, co wolno kandydatom przed zarz\u0105dzeniem kampanii \u2013 powiedzia\u0142 PAP dr Liwiusz Laska, ekspert prawa wyborczego, b. cz\u0142onek Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej.</p>", "id": 1520057, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Potrzebne-zmiany-w-Kodeksie-wyborczym-Mamy-gleboko-niedoskonale-prawo-8845578.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Potrzebne zmiany w Kodeksie wyborczym. Mamy g\u0142\u0119boko niedoskona\u0142e prawo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T06:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/003a26463e9ed2-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W programie wizowym Poland.Business Harbour by\u0142y nieprawid\u0142owo\u015bci. Nikt nie wie, gdzie s\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy wjechali do kraju dzi\u0119ki rz\u0105dowi Morawieckiego - informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1520051, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-sprawdzi-wizy-dla-informatykow-8845575.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura sprawdzi wizy dla informatyk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T06:48:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/cfba17130eba42-948-568-0-236-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zmagaj\u0105ca si\u0119 z niedoborem paliw Kuba nie ma pieni\u0119dzy na ich import - zaalarmowa\u0142y niezale\u017cne kuba\u0144skie media, relacjonuj\u0105c w czwartek problemy z roz\u0142adunkiem statku handlowego PVT Clara, kt\u00f3ry wyp\u0142yn\u0105\u0142 w po\u0142owie wrze\u015bnia z rosyjskiego Kr\u00f3lewca w kierunku karaibskiej wyspy.</p>", "id": 1520053, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-energetyczny-na-Kubie-Rzad-nie-ma-pieniedzy-na-import-paliw-8845573.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys energetyczny na Kubie. Rz\u0105d nie ma pieni\u0119dzy na import paliw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T06:13:22.584281+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/1cd88a1b2109a7-948-568-0-112-4103-2461.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Wroc\u0142awia Jacek Sutryk us\u0142ysza\u0142 w \u015bl\u0105skim wydziale Prokuratury Krajowej zarzut dotycz\u0105cy wr\u0119czenia korzy\u015bci maj\u0105tkowej b. rektorowi Collegium Humanum Paw\u0142owi C. za uzyskanie dyplomu tej uczelni, a tak\u017ce pos\u0142ugiwania si\u0119 tym nielegalnie uzyskanym dokumentem i wy\u0142udzenie w ten spos\u00f3b 230 tys. z\u0142.</p>", "id": 1519818, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jacek-Sutryk-uslyszal-zarzuty-ws-Collegium-Humanum-Nie-wreczylem-zadnej-lapowki-8845563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Sutryk us\u0142ysza\u0142 zarzuty ws. Collegium Humanum. \"Nie wr\u0119czy\u0142em \u017cadnej \u0142ap\u00f3wki\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T06:13:22.263218+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/f2306b8df787b1-948-568-673-345-2612-1567.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny w sklepach zn\u00f3w rosn\u0105 coraz szybciej. W pa\u017adzierniku by\u0142y \u015brednio o 5,4 proc. wy\u017csze ni\u017c przed rokiem. W efekcie s\u0142abnie konsumpcja, czyli ga\u015bnie najwa\u017cniejszy silnik gospodarki - informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1519817, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drozyzna-nas-atakuje-Ceny-w-sklepach-znow-rosna-coraz-szybciej-8845571.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dro\u017cyzna nas atakuje. Ceny w sklepach zn\u00f3w rosn\u0105 coraz szybciej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/20c2ab83648657-948-568-0-66-3779-2267.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Argentyny Javier Milei zarz\u0105dzi\u0142 odebranie emerytury by\u0142ej szefowej pa\u0144stwa Cristinie Kirchner, skazanej na sze\u015b\u0107 lat wi\u0119zienia za korupcj\u0119 \u2013 og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik Mileia Manuel Adorni. Eksperci maj\u0105 jednak w\u0105tpliwo\u015bci, czy mo\u017ce to zrobi\u0107.</p>", "id": 1519820, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Milei-chce-odebrac-emeryture-bylej-prezydent-skazanej-za-korupcje-8845543.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milei chce odebra\u0107 emerytur\u0119 by\u0142ej prezydent skazanej za korupcj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:08:04.435098+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/bda12b62ac8e22-948-568-7-0-950-570.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za nasz\u0105 zachodni\u0105 granic\u0105 troska o planet\u0119 i troska o gospodark\u0119, zaczynaj\u0105 rozje\u017cd\u017ca\u0107 si\u0119 publicznym dyskursie. Niemcy wyznaczy\u0142y sobie ambitny cel, \u017ceby do 2045 roku sta\u0107 si\u0119 pa\u0144stwem neutralnym dla klimatu. Chocia\u017c zielona transformacja oferuje szanse rozwoju, istnieje zagro\u017cenie, \u017ce RFN spe\u0142ni swoje za\u0142o\u017cenie, jednak odb\u0119dzie si\u0119 to kosztem przemys\u0142u - opisuje \"Tagesschau\".</p>", "id": 1519628, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cela-klimatyczna-Niemiec-Zamiast-zielonego-cudu-gospodarczego-grozi-im-deindustralizacja-8844704.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cela klimatyczna Niemiec. Zamiast zielonego cudu gospodarczego, grozi im deindustralizacja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:08:03.990266+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/0b83c7b0780be9-948-568-351-0-1353-811.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koniec studenckich wakacji przyni\u00f3s\u0142 dalszy ci\u0105g obni\u017cek \u015brednich cen ofertowych najmu \u2013 wynika z danych Otodom Analytics. Cho\u0107 w wi\u0119kszo\u015bci z grona najwi\u0119kszych polskich miast, mieszka\u0144 na wynajem jest mniej ni\u017c przed rokiem, stawki w kilku z nich by\u0142y ni\u017csze ni\u017c w ubieg\u0142orocznym cenowym szczycie.\n</p>", "id": 1519627, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ofertowe-wynajmu-mieszkan-listopad-2024-Raport-Bankier-pl-8844825.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny najmu odbijaj\u0105 si\u0119 od sufitu, ale mieszka\u0144 mniej ni\u017c rok temu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:08:03.591645+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/530a884004b739-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla oszust\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w sieci nadchodz\u0105 \u017cniwa. Zbli\u017ca si\u0119 okres wzmo\u017conych internetowych zakup\u00f3w, kiedy konsumenci w poszukiwaniu okazji trac\u0105 czujno\u015b\u0107. Przygl\u0105damy si\u0119 ostatnim kampaniom prowadzonym przez przest\u0119pc\u00f3w.</p>", "id": 1519626, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cotygodniowy-Scam-Alert-Oszusci-nie-proznuja-zbliza-sie-goracy-okres-8844770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cotygodniowy Scam Alert. Oszu\u015bci nie pr\u00f3\u017cnuj\u0105, zbli\u017ca si\u0119 gor\u0105cy okres", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:08:03.046512+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/f7d7c30c767109-948-568-14-9-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po niedawnej nowelizacji bud\u017cetu pa\u0144stwa okaza\u0142o si\u0119, \u017ce\nprzesz\u0142o 1/4 tegorocznych wydatk\u00f3w rz\u0105du mo\u017ce zosta\u0107 sfinansowana z po\u017cyczonych\npieni\u0119dzy.</p>", "id": 1519625, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Tuska-zyje-na-kredyt-Pozyczki-sfinansuja-rekordowa-czesc-wydatkow-panstwa-8845071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Tuska \u017cyje na kredyt. Po\u017cyczki sfinansuj\u0105 rekordow\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 wydatk\u00f3w pa\u0144stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T05:08:02.676317+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/6b0e9d2cd4ab70-948-568-93-33-1406-843.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnich miesi\u0105cach najwi\u0119kszy na \u015bwiecie fundusz maj\u0105tkowy kontrolowany przez Norwegi\u0119 og\u0142osi\u0142 kilka znacz\u0105cych inwestycji na rynku nieruchomo\u015bci. Czy to oznacza, \u017ce Norwegowie spodziewaj\u0105 si\u0119 odwil\u017cy wraz z ci\u0119ciami st\u00f3p? W Polsce jego inwestycje w nieruchomo\u015bci si\u0119gaj\u0105 oko\u0142o 800 mln z\u0142.\u00a0</p>", "id": 1519624, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Norweski-megafundusz-aktywny-na-rynku-nieruchomosci-Czy-idzie-odwilz-inwestycji-w-betonowe-zloto-8844163.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norweski megafundusz aktywny na rynku nieruchomo\u015bci. Ich warto\u015b\u0107 w Polsce to ju\u017c 800 mln z\u0142 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T04:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/cb8332de24d2a8-948-568-6-9-1194-716.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niebawem wodorowe poci\u0105gi na dobre zagoszcz\u0105 na europejskich torach. Popularno\u015b\u0107 takich pojazd\u00f3w b\u0119dzie zale\u017ce\u0107 od ceny paliwa. Zapewne wodorowce pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej pojawi\u0105 si\u0119 tak\u017ce u nas na szlakach, kt\u00f3rych nie op\u0142aca si\u0119 elektryfikowa\u0107 - czytamy w pi\u0105tkowym \"Dzienniku Gazecie Prawnej\".</p>", "id": 1520055, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wodorowe-pociagi-wjada-na-polskie-tory-Tam-gdzie-nie-oplaca-sie-elektryfikowac-tras-8845536.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wod\u00f3r kusi europejskich przewo\u017anik\u00f3w, cho\u0107 \"wodorowce\" s\u0105 znacznie dro\u017csze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T03:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/50516eabaafb66-948-568-30-120-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kilku portugalskich biskup\u00f3w pad\u0142o ofiar\u0105 przest\u0119pc\u00f3w podszywaj\u0105cych si\u0119 pod katolickich hierarch\u00f3w w celu wy\u0142udzenia od wiernych pieni\u0119dzy - wynika z policyjnego dochodzenia.</p>", "id": 1520056, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszusci-udaja-w-internecie-biskupow-wyludzajac-pieniadze-8845532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszu\u015bci udaj\u0105 w internecie biskup\u00f3w, wy\u0142udzaj\u0105c pieni\u0105dze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T01:10:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/a3fea0c02b60f3-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek zako\u0144czy\u0142 si\u0119 og\u00f3lnokrajowy strajk ok. 4 tys. pracownik\u00f3w systemu opieki zdrowotnej Chorwacji. Przedstawiciele zwi\u0105zku zawodowego odpowiedzialnego za jego rozpocz\u0119cie poinformowali o osi\u0105gni\u0119ciu porozumienia z ministrem zdrowia Vilim Beroszem - poda\u0142a chorwacka telewizja N1.</p>", "id": 1520058, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mamy-to-o-co-prosilismy-Chorwacka-ochrona-zdrowia-zakonczyla-strajk-po-ugodzie-z-rzadem-8845527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamy to, o co prosili\u015bmy\". Chorwacka ochrona zdrowia zako\u0144czy\u0142a strajk po ugodzie z rz\u0105dem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T00:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/8211444fe087c1-948-568-0-7-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un nakaza\u0142 masow\u0105 produkcj\u0119 bojowych dron\u00f3w kamikadze, oceniaj\u0105c, \u017ce urz\u0105dzenia te sta\u0142y si\u0119 obecnie niezb\u0119dnym elementem strategii wojskowej \u2013 poda\u0142a w pi\u0105tek pa\u0144stwowa p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja prasowa KCNA.</p>", "id": 1520054, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kim-Dzong-Un-nakazal-masowa-produkcje-dronow-kamikadze-8845526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim Dzong Un nakaza\u0142 masow\u0105 produkcj\u0119 dron\u00f3w kamikadze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-15T00:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/e4b4c60e4fd76f-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent elekt Donald Trump nominowa\u0142 znanego z antyszczepionkowych pogl\u0105d\u00f3w Roberta F. Kennedy'ego jr. na szefa resortu zdrowia. Bratanek 35. prezydenta USA Johna F. Kennedy'ego zapowiada\u0142, \u017ce \"oczy\u015bci korupcj\u0119\"  i wprowadzi g\u0142\u0119bokie zmiany w systemie dopuszczania lek\u00f3w i szczepionek.</p>", "id": 1520050, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-nominowal-niedawnego-rywala-Roberta-F-Kennedy-ego-Jr-na-ministra-Trwa-rozdawanie-stanowisk-8845525.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump si\u0119ga w nominacjach po najs\u0142ynniejsze ameryka\u0144skie nazwisko. Trwa rozdawanie stanowisk", "vote": 0}]