[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T19:44:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sledztwo-w-sprawie-ncbir-areszt-dla-dwoch-osob,nId,7749984\"><img align=\"left\" alt=\"\u015aledztwo w sprawie NCBiR. Areszt dla dw\u00f3ch os\u00f3b\" src=\"https://i.iplsc.com/sledztwo-w-sprawie-ncbir-areszt-dla-dwoch-osob/000JKC85A2ETX9GL-C321.jpg\" /></a>S\u0105d zdecydowa\u0142 o tymczasowym areszcie dla dw\u00f3ch os\u00f3b w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Narodowym Centrum Bada\u0144 i Rozwoju. W ramach \u015bledztwa prokuratorzy przedstawili zarzuty trzem kolejnym osobom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 967009, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sledztwo-w-sprawie-ncbir-areszt-dla-dwoch-osob,nId,7749984", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie NCBiR. Areszt dla dw\u00f3ch os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T19:17:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zlota-alga-znow-atakuje-rosnie-zagrozenie-na-slasku,nId,7749973\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Z\u0142ota alga&quot; zn\u00f3w atakuje. Ro\u015bnie zagro\u017cenie na \u015al\u0105sku\" src=\"https://i.iplsc.com/zlota-alga-znow-atakuje-rosnie-zagrozenie-na-slasku/000JKC4XA73TX656-C321.jpg\" /></a>W ostatnich dniach notowany jest wzrost liczebno\u015bci &quot;z\u0142otej algi&quot; w Kanale Gliwickim - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska. Wprowadzony zosta\u0142 pierwszy, najni\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia w punkcie kontrolnym w P\u0142awniowicach. Resort zapewni\u0142, \u017ce na bie\u017c\u0105co monitoruje sytuacj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 966699, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zlota-alga-znow-atakuje-rosnie-zagrozenie-na-slasku,nId,7749973", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Z\u0142ota alga\" zn\u00f3w atakuje. Ro\u015bnie zagro\u017cenie na \u015al\u0105sku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T19:09:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-janusz-kowalski-przeprasza-rzadzacych-mowil-o-latach-rzadow-,nId,7749979\"><img align=\"left\" alt=\"Janusz Kowalski przeprasza rz\u0105dz\u0105cych. M\u00f3wi\u0142 o latach rz\u0105d\u00f3w PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/janusz-kowalski-przeprasza-rzadzacych-mowil-o-latach-rzadow/000JKC4PH3V8J1JN-C321.jpg\" /></a>- Nie zawsze s\u0142uchali\u015bmy dobrych podpowiedzi ze strony opozycji - stwierdzi\u0142 Janusz Kowalski. W internetowym nagraniu przeprosi\u0142 obecnie rz\u0105dz\u0105cych za to, w jaki spos\u00f3b w\u0142adza w czasach PiS traktowa\u0142a przeciwnik\u00f3w politycznych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 966700, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-janusz-kowalski-przeprasza-rzadzacych-mowil-o-latach-rzadow-,nId,7749979", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janusz Kowalski przeprasza rz\u0105dz\u0105cych. M\u00f3wi\u0142 o latach rz\u0105d\u00f3w PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T18:33:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zaginela-14-letnia-kamila-dlubacz-policja-prosi-o-pomoc,nId,7749963\"><img align=\"left\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Kamila D\u0142ubacz. Policja prosi o pomoc\" src=\"https://i.iplsc.com/zaginela-14-letnia-kamila-dlubacz-policja-prosi-o-pomoc/000JKC06C6W09CVG-C321.jpg\" /></a>Od niemal dw\u00f3ch tygodni trwaj\u0105 poszukiwania 14-letniej Kamili D\u0142ubacz, kt\u00f3ra ostatni raz by\u0142a widziana w miejscowo\u015bci Lubart\u00f3w. Sosnowiecka policja opublikowa\u0142a zdj\u0119cie i rysopis zaginionej prosz\u0105c o pomoc osoby, kt\u00f3re mog\u0105 mie\u0107 jakiekolwiek informacje w tej sprawie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 966701, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zaginela-14-letnia-kamila-dlubacz-policja-prosi-o-pomoc,nId,7749963", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Kamila D\u0142ubacz. Policja prosi o pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T18:05:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogrzeb-jacka-jaworka-wazne-ustalenia,nId,7749946\"><img align=\"left\" alt=\"Pogrzeb Jacka Jaworka. Wa\u017cne ustalenia\" src=\"https://i.iplsc.com/pogrzeb-jacka-jaworka-wazne-ustalenia/000JI5U6PDN87C5Q-C321.jpg\" /></a>Zw\u0142oki Jacka Jaworka zosta\u0142y odebrane przez osob\u0119 z bliskiej rodziny na dzie\u0144 przed ko\u0144cem ultimatum, jakie prokuratura postawi\u0142a w sprawie organizacji jego poch\u00f3wku. Wed\u0142ug nieoficjalnych ustale\u0144 najprawdopodobniej by\u0142a to najm\u0142odsza siostra. </p><br clear=\"all\" />", "id": 965926, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogrzeb-jacka-jaworka-wazne-ustalenia,nId,7749946", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrzeb Jacka Jaworka. Wa\u017cne ustalenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T16:07:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarzuty-wobec-prezydenta-andrzej-duda-ucina-spekulacje,nId,7749904\"><img align=\"left\" alt=\"Zarzuty wobec prezydenta. Andrzej Duda ucina spekulacje\" src=\"https://i.iplsc.com/zarzuty-wobec-prezydenta-andrzej-duda-ucina-spekulacje/000JKBROL60HFQEU-C321.jpg\" /></a>&quot;Wszystkich zainteresowanych informuj\u0119, \u017ce w zwi\u0105zku z przeprowadzon\u0105 przez w\u0142adze USA operacj\u0105 wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w z Rosj\u0105 w Ankarze, w Kancelarii Prezydenta RP nie by\u0142o i nie jest prowadzone \u017cadne post\u0119powanie w sprawie wydania aktu \u0142aski&quot; - napisa\u0142 w pi\u0105tek prezydent Andrzej Duda. </p><br clear=\"all\" />", "id": 965925, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarzuty-wobec-prezydenta-andrzej-duda-ucina-spekulacje,nId,7749904", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarzuty wobec prezydenta. Andrzej Duda ucina spekulacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T15:24:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-agenci-tajnych-jednostek-wsrod-uwolnionych-kreml-ujawnia-szc,nId,7749729\"><img align=\"left\" alt=\"Agenci tajnych jednostek w\u015br\u00f3d uwolnionych. Kreml ujawnia szczeg\u00f3\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/agenci-tajnych-jednostek-wsrod-uwolnionych-kreml-ujawnia-szc/000JKBCG5XAL4TSJ-C321.jpg\" /></a>Co najmniej trzech Rosjan, kt\u00f3rzy zostali uwolnieni w wyniku wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w, byli tajnymi agentami s\u0142u\u017cb - poinformowa\u0142 Dmitrij Pieskow. Rzecznik prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina potwierdzi\u0142 doniesienia medi\u00f3w, kt\u00f3re sugerowa\u0142y, \u017ce w\u015br\u00f3d wymienionych znajdowa\u0142y si\u0119 osoby s\u0142u\u017c\u0105ce mi\u0119dzy innymi w Federalnej S\u0142u\u017cbie Bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 964067, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-agenci-tajnych-jednostek-wsrod-uwolnionych-kreml-ujawnia-szc,nId,7749729", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenci tajnych jednostek w\u015br\u00f3d uwolnionych. Kreml ujawnia szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T15:19:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bron-dalekiego-zasiegu-w-niemczech-jest-opinia-bundestagu,nId,7749715\"><img align=\"left\" alt=\"Bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu w Niemczech. Jest opinia Bundestagu\" src=\"https://i.iplsc.com/bron-dalekiego-zasiegu-w-niemczech-jest-opinia-bundestagu/000JKB7AXR3224GY-C321.jpg\" /></a>S\u0142u\u017cby naukowe Bundestagu przedstawi\u0142y opini\u0119 ws. rozmieszczenia ameryka\u0144skich system\u00f3w broni dalekiego zasi\u0119gu. Wynika z niej, \u017ce niemiecki parlament nie musi by\u0107 zaanga\u017cowany w decyzj\u0119 o umieszczeniu rakiet na terytorium Niemiec.</p><br clear=\"all\" />", "id": 964068, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bron-dalekiego-zasiegu-w-niemczech-jest-opinia-bundestagu,nId,7749715", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu w Niemczech. Jest opinia Bundestagu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T13:42:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-stefana-niesiolowskiego-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7749465\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa Stefana Niesio\u0142owskiego. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-stefana-niesiolowskiego-jest-decyzja-sadu-najwyzszego/000JKAZ8TXANE37R-C321.jpg\" /></a>Stefan Niesio\u0142owski uniewinniony. By\u0142y polityk Platformy Obywatelskiej nie stanie ponownie przed s\u0105dem w sprawie rzekomego przyjmowania \u0142ap\u00f3wek. S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 kasacj\u0119 prokuratury, kt\u00f3ra chcia\u0142a ponownego rozpatrzenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 963111, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-stefana-niesiolowskiego-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7749465", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Stefana Niesio\u0142owskiego. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T07:27:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zostal-zatrzymany-w-przemyslu-polska-wypuscila-rosyjskiego-s,nId,7749091\"><img align=\"left\" alt=\"Zosta\u0142 zatrzymany w Przemy\u015blu. Polska wypu\u015bci\u0142a rosyjskiego szpiega\" src=\"https://i.iplsc.com/zostal-zatrzymany-w-przemyslu-polska-wypuscila-rosyjskiego-s/000JK7590RRMR1U6-C321.jpg\" /></a>W\u015br\u00f3d 26 wi\u0119\u017ani\u00f3w wymienionych mi\u0119dzy Moskw\u0105 i krajami Zachodu jest osoba osadzona w Polsce. Chodzi o Paw\u0142a Rubcowa. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany kilka dni po rozpocz\u0119ciu rosyjskiej agresji w Ukrainie. By\u0142 agentem wywiadu wojskowego Rosji (GRU).</p><br clear=\"all\" />", "id": 963112, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zostal-zatrzymany-w-przemyslu-polska-wypuscila-rosyjskiego-s,nId,7749091", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zosta\u0142 zatrzymany w Przemy\u015blu. Polska wypu\u015bci\u0142a rosyjskiego szpiega", "user": null, "vote": 0}]