[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T20:33:04+00:00", "description": "<img alt=\"Polacy na kraw\u0119dzi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3276425-reprezentacja-polski/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Serbowie dali im lekcj\u0119.", "id": 967171, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka-3x3/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/polska-serbia-wynik-meczu-fazy-grupowej-i-relacja_sto20024700/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy na kraw\u0119dzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T20:05:18+00:00", "description": "<img alt=\"Szybszy powr\u00f3t Hurkacza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2641992-hubert-hurkacz/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak wystartuje w Montrealu.", "id": 967172, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-montreal/2024/hubert-hurkacz-zagra-w-sierpniu-w-turnieju-atp-masters-1000-w-montrealu-terminarz-zawodow_sto20024521/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szybszy powr\u00f3t Hurkacza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T19:50:53+00:00", "description": "<img alt=\"Wa\u017cna przegrana mistrz\u00f3w olimpijskich. Nie bez znaczenia dla Polak\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4734191-slowenia-pokonala-francje-w-grupie-a/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Siatkarska dru\u017cyna S\u0142owenii pokona\u0142a po bardzo zaci\u0119tym meczu Francj\u0119 3:2 (25:20, 25:23, 25:27, 22:25, 15:11).", "id": 967170, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-slowenia-pokonala-francje-w-turnieju-siatkarzy-wynik-i-relacja_sto20024647/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna przegrana mistrz\u00f3w olimpijskich. Nie bez znaczenia dla Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T18:29:49+00:00", "description": "<img alt=\"Historyczna wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3842076-epa11517322-do-rozmow-na-szczycie-ph8028856/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Stawiski i Marcin Wrona komentuj\u0105 wydarzenia w Ankarze.", "id": 966364, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-128,S00E128,1425964?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyczna wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w. \"Putin znowu co\u015b ugra\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T17:08:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5814028-iga-swiatek-wroci-z-paryza-z-medalem-ph8028880/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Wr\u00f3c\u0119 na igrzyska m\u0105drzejsza\" - napisa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, dzi\u0119kuj\u0105c kibicom za wsparcie.", "id": 965292, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/emocjonalny-wpis-igi-swiatek.-wroce-na-igrzyska-madrzejsza_sto20024615/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie spe\u0142ni\u0142am najwi\u0119kszego marzenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T16:33:53+00:00", "description": "<img alt=\"Dawid Podsiad\u0142o na igrzyskach - dzie\u0144 5.\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2646891-dawid-podsiadlo-na-igrzyskach-dzien-5-ph8028736/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zobacz pi\u0105ty odcinek przyg\u00f3d Dawida Podsiad\u0142y na igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu.", "id": 965296, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/dawid-podsiadlo-na-igrzyskach-dzien-5._vid2201843/video.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dawid Podsiad\u0142o na igrzyskach - dzie\u0144 5.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T15:33:16+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5813564-dostalam-wiecej-wiadomosci-niz-po-wygranych-meczach-iga-swiatek-dziekuje-fanom-za-wsparcie/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek w rozmowie z Eurosportem.", "id": 965294, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-iga-swiatek-po-wywalczeniu-brazowego-medalu-igrzysk-w-paryzu_sto20024547/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek \"ogarn\u0119\u0142a si\u0119\" i zrzuci\u0142a z siebie ogromny ci\u0119\u017car. \"I tak jest dobrze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T15:23:44+00:00", "description": "<img alt=\"Polsko-fi\u0144ska technologia kosmiczna w s\u0142u\u017cbie Ukrainy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1083361-satelita-iceye-ph8028790/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rafa\u0142 Modrzewski, prezes i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel firmy ICEYE opowiada o wyj\u0105tkowym satelicie.", "id": 965299, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/kijek-w-kosmosie-odcinki,607116/odcinek-136,S00E136,1425962?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polsko-fi\u0144ska technologia kosmiczna w s\u0142u\u017cbie Ukrainy. \"To jest taka ma\u0142a rewolucja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T15:19:00+00:00", "description": "<img alt=\"Czwarty medal dla Polski. Lista\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2013450-medale-olimpijskie-dla-najlepszych-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek do\u0142\u0105czy\u0142a do medalist\u00f3w olimpijskich.", "id": 965295, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/medale-polakow-kto-zdobyl-ile-medali-ma-polska_sto20022245/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czwarty medal dla Polski. Lista", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T14:59:55+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0142ka na wag\u0119 br\u0105zu. Wymowna reakcja \u015awi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2790940-iga-swiatek-wywalczyla-brazowy-medal/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wykorzysta\u0142a pierwszego meczbola.", "id": 965298, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/iga-swiatek-z-brazowym-medalem-igrzysk-olimpijskich-w-paryzu.-zobacz-pilke-meczowa-z-anna-karolina-schmiedlova_sto20024533/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142ka na wag\u0119 br\u0105zu. Wymowna reakcja \u015awi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T14:55:00+00:00", "description": "<img alt=\"\u0141zy \u015awi\u0105tek. Zdoby\u0142a medal i p\u0119k\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-247664-lzy-igi-swiatek-po-zdobyciu-brazowego-medalu-olimpijskiego/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wzruszaj\u0105cy moment w Pary\u017cu.", "id": 965293, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/iga-swiatek-zdobyla-brazowy-medal-olimpijski-w-paryzu.-lzy-po-ostatniej-pilce_sto20024528/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141zy \u015awi\u0105tek. Zdoby\u0142a medal i p\u0119k\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T14:26:25+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek wygra\u0142a z w\u0142asnymi s\u0142abo\u015bciami. Ma medal olimpijski!\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4419614-iga-swiatek-brazowa-medalistka-olimpijska-ph8028743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak si\u0119 podnosi\u0107, to w stylu Igi \u015awi\u0105tek.", "id": 965297, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/iga-swiatek-anna-karolina-schmiedlova-wynik-meczu-i-relacja_sto20024495/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek wygra\u0142a z w\u0142asnymi s\u0142abo\u015bciami. Ma medal olimpijski!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T14:02:00+00:00", "description": "<img alt=\"Problemy tylko na pocz\u0105tku. \u015awi\u0105tek coraz bli\u017cej medalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-774408-swiatek-podczas-turnieju-olimpijskiego-ph8028620/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo w Eurosport.pl, transmisja w Eurosporcie 1 i na platformie Max.", "id": 963456, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/iga-swiatek-anna-karolina-schmiedlova-wynik-na-zywo-i-relacja-live.-igrzyska-olimpijskie-2024_sto20024439/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy tylko na pocz\u0105tku. \u015awi\u0105tek coraz bli\u017cej medalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T12:26:47+00:00", "description": "<img alt=\"Uciek\u0142a przed bombami, chce z\u0142ota. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8566239-jaroslawa-mahuczich-to-aktualna-rekordzistka-swiata-w-skoku-wzwyz/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jaros\u0142awa Mahuczich skacze w innej lidze.", "id": 963457, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/jaroslawa-mahuczich-faworytka-do-zlota-w-skoku-wzwyz.-uciekla-przed-bombami-pobila-rekord-swiata_sto20024453/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uciek\u0142a przed bombami, chce z\u0142ota. \"To arena naszej bitwy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T12:11:40+00:00", "description": "<img alt=\"Niedosyt u polskich \u017ceglarzy. Mieli szans\u0119 na medal\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4237125-polacy-zajeli-piate-miejsce/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dominik Buksak i Szymon Wierzbicki na pi\u0105tej pozycji w olimpijskich regatach w Marsylii w \u017ceglarskiej klasie 49er.", "id": 960314, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/zeglarstwo/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/klasa-49er-wyniki-i-relacja.-dominik-buksak-i-szymon-wierzbicki-na-piatym-miejscu_sto20024447/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niedosyt u polskich \u017ceglarzy. Mieli szans\u0119 na medal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T11:53:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wa\u017cny mecz siatkarzy w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7259299-brazylijczycy-graja-z-egiptem-ph8028426/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejny dzie\u0144 olimpijskich zmaga\u0144. \u015aled\u017a rywalizacj\u0119 w Pary\u017cu w eurosport.pl.", "id": 960305, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/wyniki-na-zywo-i-relacja-live-piatek-2-sierpnia_sto20024292/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny mecz siatkarzy w \"polskiej\" grupie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T11:25:39+00:00", "description": "<img alt=\"Ekspres Swoboda. Wygra\u0142a w imponuj\u0105cym czasie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9358605-ewa-swoboda-wygrala-swoj-bieg-eliminacyjny-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u na 100 metr\u00f3w na igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu.", "id": 960306, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/wyniki-i-relacja-z-eliminacji-biegu-na-100-metrow-kobiet_sto20024423/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspres Swoboda. Wygra\u0142a w imponuj\u0105cym czasie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T11:12:00+00:00", "description": "<img alt=\"Odetchn\u0119li. Maj\u0105 awans, powalcz\u0105 o medale\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7785859-imgpshfullsizeanim-23-ph8028367/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pawe\u0142 Fajdek i Wojciech Nowicki w finale rzutu m\u0142otem.", "id": 960315, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/kwalifikacje-rzutu-mlotem-wyniki-i-relacja-grupa-a.-jak-spisal-sie-wojciech-nowicki_sto20024328/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odetchn\u0119li. Maj\u0105 awans, powalcz\u0105 o medale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T10:53:40+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9782151-klaudia-jachira-radomir-wit-ph8028332/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozmawia\u0142 Radomir Wit.", "id": 960307, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/sejm-wita-odcinki,404598/odcinek-173,S00E173,1425946?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Oni tak cz\u0119sto do mnie krzycz\u0105\". Jachira o \"niedocenionej formule w Sejmie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T10:23:08+00:00", "description": "<img alt=\"Dramatyczne chwile na p\u0142ywalni. Potrzebne by\u0142y nosze i maska tlenowa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8771703-tamara-potocka/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niepokoj\u0105ce wie\u015bci z Pary\u017ca.", "id": 960304, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/plywanie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/tamara-potocka-zaslabla-po-eliminacjach_sto20024393/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne chwile na p\u0142ywalni. Potrzebne by\u0142y nosze i maska tlenowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T10:15:22+00:00", "description": "<img alt=\"Kolizja dw\u00f3ch autobus\u00f3w. Jeden z kierowc\u00f3w by\u0142 pijany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7766796-kolizja-dwoch-autobusow-jeden-z-kierowcow-byl-pod-wplywem-alkoholu-ph8028221/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Gda\u0144sku (Pomorskie).", "id": 960321, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/kolizja-dwoch-autobusow-jeden-z-kierowcow-byl-pijany-st8028224?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolizja dw\u00f3ch autobus\u00f3w. Jeden z kierowc\u00f3w by\u0142 pijany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T10:11:57+00:00", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 pod poci\u0105g, zgin\u0105\u0142 na miejscu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4514082-w-wypadku-zginal-kierowca-samochodu-ph8028243/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Lokomotywa przesun\u0119\u0142a pojazd o kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w\".", "id": 960308, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-smiertelny-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-st8028178?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 pod poci\u0105g, zgin\u0105\u0142 na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T09:53:28+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8034365-donald-trump-ph8003387/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zawiod\u0142a komunikacja i technologia Secret Service.", "id": 960320, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zamachu-na-donalda-trumpa-mozna-bylo-uniknac-bledy-secret-service-st8028143?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"NYT\": zamachu na Trumpa mo\u017cna by\u0142o unikn\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T09:42:32+00:00", "description": "<img alt=\"Zamieszanie z m\u0142otem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1998712-mlot-utknal-w-siatce/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niespodziewane problemy podczas eliminacji rzutu m\u0142otem w trakcie igrzysk w Pary\u017cu.", "id": 960309, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/rzut-mlotem.-mlot-utknal-w-siatce-wideo_sto20024345/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszanie z m\u0142otem. \"Troch\u0119 to dziwnie wygl\u0105da\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T09:24:34+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy w Polsce:  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-726649-ilu-jest-ukraincow-w-polsce-ph8026719/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oficjalne statystyki nie potwierdzaj\u0105 tak wysokich liczb podawanych przez internaut\u00f3w.", "id": 960318, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/ukraincy-w-polsce-od-6-do-8-milionow-3-miliony-co-pokazuja-dane-st8024223?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy w Polsce:  \"3 miliony\", \"od 6 do 8 milion\u00f3w\"? Co pokazuj\u0105 dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T09:14:49+00:00", "description": "<img alt=\"Ten kraj wy\u0142\u0105czy\u0142 Instagram. W tle zarzuty o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v0dpk1-stambul-fotografia-z-lutego-2023-roku-7136802/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Decyzja w\u0142adz Turcji.", "id": 960328, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/turcja-wladze-zablokowaly-dostep-do-instagrama-za-blokowanie-kondolencji-po-smierci-szefa-hamasu-st8028004?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten kraj wy\u0142\u0105czy\u0142 Instagram. W tle zarzuty o \"cenzur\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T09:12:29+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7339628-rosyjscy-szpiedzy-wrocili-do-kraju-wsrod-nich-byl-wadim-krasikow-pierwszy-z-prawej-ph8027638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentarze po wymianie wi\u0119\u017ani\u00f3w.", "id": 960310, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/likwidator-na-wolnosci-to-sygnal-dla-rosyjskiej-opozycji-st8028006?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Likwidator\" na wolno\u015bci. To \"sygna\u0142 dla rosyjskiej opozycji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T09:12:19+00:00", "description": "<img alt=\"Tragedia na podw\u00f3rku. Dziewczynka le\u017ca\u0142a na kocu, przejecha\u0142o j\u0105 auto\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9657395-tragiczny-wypadek-w-lodzi-nie-zyje-8-letnia-dziewczynka-ph8028075/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W centrum \u0141odzi.", "id": 960303, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-tragedia-na-podworzu-dziewczynka-lezala-na-kocu-przejechalo-ja-auto-st8028129?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na podw\u00f3rku. Dziewczynka le\u017ca\u0142a na kocu, przejecha\u0142o j\u0105 auto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T09:04:44+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6927419-slawosz-uznanski-ph8028101/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed S\u0142awoszem Uzna\u0144skim kolejny etap szkolenia.", "id": 960313, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-w-ten-weekend-przeprowadzam-sie-do-houston-coraz-blizej-lotu-polaka-w-kosmos-st8027874?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W weekend przeprowadzam si\u0119 do Houston\". Coraz bli\u017cej lotu Polaka w kosmos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T09:02:26+00:00", "description": "<img alt=\"Ekspedientka by\u0142a bita, gryziona i podtapiana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3706934-kobiecie-grozi-do-10-lat-wiezienia-ph8027950/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dogoni\u0142a w rzece klientk\u0119, kt\u00f3ra ukrad\u0142a towar.", "id": 960316, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/cieszyn-z-fantami-uciekala-przez-rzeke-i-podtapiala-ekspedientke-24-latka-aresztowana-st8027972?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspedientka by\u0142a bita, gryziona i podtapiana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T08:41:14+00:00", "description": "<img alt=\"Nabywcy wstrzymuj\u0105 si\u0119 z zakupami. Wyj\u0105tek dotyczy jednego typu nieruchomo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-shh2ve-budowa-mieszkanie-dom-shutterstock_593357915jpg-4220834/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Raport Otodom i Polityki Insight.", "id": 960319, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/nieruchomosci-ceny-mieszkan-i-popyt-raport-st8027723?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nabywcy wstrzymuj\u0105 si\u0119 z zakupami. Wyj\u0105tek dotyczy jednego typu nieruchomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T08:23:13+00:00", "description": "<img alt=\"Wymiana \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7051111-putin-przywital-swoich-szpiegow-na-lotnisku-ph8027635/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentowa\u0142a Dasza Nawalna, c\u00f3rka nie\u017cyj\u0105cego rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego.", "id": 960331, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wymiana-pokazala-priorytety-putina-st8028010?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymiana \"pokaza\u0142a priorytety\" Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T08:00:46+00:00", "description": "<img alt=\"Dlaczego w\u015br\u00f3d uwolnionych nie ma Poczobuta? Pytanie do Sikorskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4059789-sikorski-kf8027961/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polsko-bia\u0142oruski dziennikarz jest nadal wi\u0119ziony przez re\u017cim \u0141ukaszenki.", "id": 960311, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/dlaczego-wsrod-uwolnionych-nie-ma-andrzeja-poczobuta-pytanie-do-sikorskiego-st8027974?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego w\u015br\u00f3d uwolnionych nie ma Poczobuta? Pytanie do Sikorskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T07:55:38+00:00", "description": "<img alt=\"Jedno s\u0142owo od Bidena do Putina\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4595468-joe-biden-ph8027973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA kr\u00f3tko.", "id": 960317, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jedno-slowo-od-bidena-do-putina-st8027939?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedno s\u0142owo od Bidena do Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T07:20:51+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje by\u0142y trener sensacyjnych mistrz\u00f3w Anglii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1272918-craig-shakespeare-nie-zyje/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Craig Shakespeare, znany z pracy w ekipie Leicester City, mia\u0142 60 lat.", "id": 960343, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/craig-shakespeare-nie-zyje.-mial-60-lat_sto20024296/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje by\u0142y trener sensacyjnych mistrz\u00f3w Anglii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T07:16:11+00:00", "description": "<img alt=\"Mocne spadki na Wall Street\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciea332477339f60258b7e3b54ed8363eb8-wzrosty-na-wall-street-4214388/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obudzone na nowo obawy przed recesj\u0105.", "id": 960339, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/usa-mocne-spadki-na-wall-street-po-danych-makro-st8027679?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne spadki na Wall Street", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T07:14:11+00:00", "description": "<img alt=\"\u017ba\u0142oba narodowa po \u015bmierci lidera Hamasu w Turcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-368920-protest-w-stambule-po-smierci-szefa-hamasu-ph8027644/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 tysi\u0105ce propalesty\u0144skich demonstrant\u00f3w maszerowa\u0142y ulicami Stambu\u0142u.", "id": 960336, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zaloba-narodowa-po-smierci-lidera-hamasu-w-turcji-st8027645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017ba\u0142oba narodowa po \u015bmierci lidera Hamasu w Turcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T06:50:17+00:00", "description": "<img alt=\"Bolesna wymiana Niemiec\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1297240-samolot-przewozacy-wymienionego-niemieckiego-wieznia-przybywa-do-bonn-ph8027744/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kanclerz Niemiec powita\u0142 uwolnionych rodak\u00f3w.", "id": 960335, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bolesna-wymiana-niemiec-nikomu-nie-przyszlo-to-latwo-st8027760?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bolesna wymiana Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T06:24:11+00:00", "description": "<img alt=\" Pierwsza taka pora\u017cka Igi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8665272-swiatek-prowadzila-40-i-przegrala/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nag\u0142a zapa\u015b\u0107.", "id": 960345, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-2024.-iga-swiatek-pierwszy-raz-przegrala-seta-prowadzac-40_sto20024081/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka pora\u017cka Igi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T05:56:28+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8508295-murray-byl-wzruszony/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andy Murray rozegra\u0142 ostatni mecz w karierze.", "id": 960344, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/andy-murray-zagral-po-raz-ostatni-w-karierze.-co-powiedzial-po-meczu-debla_sto20024265/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Moje cia\u0142o nie da\u0142o rady\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T05:43:02+00:00", "description": "<img alt=\"John Kirby o decyzji polskich w\u0142adz: nie by\u0142a \u0142atwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9167623-john-kirby-rozmowa-ph8027715/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego USA w rozmowie z Micha\u0142em Sznajderem z TVN24.", "id": 960332, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/john-kirby-o-decyzji-polskich-wladz-nie-byla-latwa-st8027729?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "John Kirby o decyzji polskich w\u0142adz: nie by\u0142a \u0142atwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T05:32:29+00:00", "description": "<img alt=\"Atak na Sewastopol, \u015bmier\u0107 \u017co\u0142nierza z brygady Azow, zamieszanie wok\u00f3\u0142 F-16\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ntibiy-ukraina-zolnierze-ph7953234/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    891 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja.", "id": 960337, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-na-sewastopol-smierc-zolnierza-z-brygady-azow-zamieszanie-wokol-f-16-co-wydarzylo-sie-w-ukrainie-st8027651?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na Sewastopol, \u015bmier\u0107 \u017co\u0142nierza z brygady Azow, zamieszanie wok\u00f3\u0142 F-16", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T04:27:13+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105 pierwsze kary dla turyst\u00f3w w Wenecji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uon27x-wenecja-wlochy-shutterstock_2453877331-7908367/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po zmianie przepis\u00f3w.", "id": 960341, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-nowe-zasady-dla-turystow-w-wenecji-sa-pierwsze-kary-st8027648?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 pierwsze kary dla turyst\u00f3w w Wenecji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T04:22:58+00:00", "description": "<img alt=\"Obfite opady deszczu, burze. Przyby\u0142o ostrze\u017ce\u0144 IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mt9rap-wystapia-burze-ph5162183/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie.", "id": 960312, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/obfite-opady-deszczu-burze-przybylo-ostrzezen-imgw-st8027655?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obfite opady deszczu, burze. Przyby\u0142o ostrze\u017ce\u0144 IMGW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T04:03:33+00:00", "description": "<img alt=\"Biden: witajcie w domu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3284911-prezydent-usa-biden-i-wiceprezydent-harris-witaja-wiezniow-uwolnionych-z-rosji-ph8027701/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na lotnisku czekali Joe Biden i Kamala Harris.", "id": 960333, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/witajcie-w-domu-uwolnieni-dotarli-do-usa-st8027653?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden: witajcie w domu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T03:33:48+00:00", "description": "<img alt=\"Skazany zab\u00f3jca w ramionach Putina\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2874722-putin-ph8027675/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nagranie z p\u0142yty lotniska we Wnukowie opublikowa\u0142 kremlowski dziennikarz.", "id": 960334, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-putin-czekal-na-swoich-szpiegow-na-lotnisku-usciskal-krasikowa-st8027639?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skazany zab\u00f3jca w ramionach Putina", "user": null, "vote": 0}]