[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T22:00:00+00:00", "description": "", "id": 967754, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/mamy-wiele-znakow-by-sie-nawracac-a-jednak-brniemy-w-grzech-i-zabijamy-poczucie-winy,2881535", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/1/b8dc10bb08e174f377cee444f68379b0/png/deon/rss-thumbnail/oz%20(12).png", "title": "Mamy wiele znak\u00f3w, by si\u0119 nawraca\u0107, a jednak brniemy w grzech i \u2018zabijamy poczucie winy\u2019", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T14:28:18+00:00", "description": "", "id": 967755, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/tlumaczenia-ze-nie-szlo-o-ostatnia-wieczerze-nalezy-wlozyc-miedzy-bajki-,2882138", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/2/e2d921a520ced0f1617e7174fbf62c35/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11518832.jpg", "title": "T\u0142umaczenia, \u017ce nie sz\u0142o o \u201eOstatni\u0105 Wieczerz\u0119\u201d nale\u017cy w\u0142o\u017cy\u0107 mi\u0119dzy bajki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T14:28:18+00:00", "description": "", "id": 964105, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/tlumaczenia-ze-nie-szlo-o-ostatnia-wieczerze-nalezy-wlozyc-miedzy-bajki-,2882138", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/2/e2d921a520ced0f1617e7174fbf62c35/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11518832.jpg", "title": "T\u0142umaczenia, \u017ce nie sz\u0142o o \u201eOstatni\u0105 Wieczerz\u0119\u201d nale\u017cy w\u0142o\u017cy\u0107 mi\u0119dzy bajki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T12:49:00+00:00", "description": "", "id": 963227, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/w-tym-domu-urodzila-sie-siostra-lucja-ktora-doznala-objawien-maryjnych,2882108", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/2/f1d803eeb45ad3c647320380453b5c21/jpg/deon/rss-thumbnail/Fatima.jpg", "title": "W tym domu urodzi\u0142a si\u0119 siostra \u0141ucja, kt\u00f3ra dozna\u0142a objawie\u0144 maryjnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T12:11:00+00:00", "description": "", "id": 963228, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-kard-mller-odrzuca-pomowienia-o-nieprawidlowosci-finansowe,2882087", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/10/26/2c80e7a1d26a72a07c9dd4f090205df3/jpg/deon/rss-thumbnail/kard-muller-modlitwa-ma-moc-przemienic-ludzkie-serca-w-tym-takze-putina.jpg", "title": "Watykan: kard. M\u00fcller odrzuca pom\u00f3wienia o nieprawid\u0142owo\u015bci finansowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T11:09:41+00:00", "description": "", "id": 963229, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/dyskryminuje-uczniow-ignoruje-nauczycieli-jest-niezgodny-z-ustawa-tak-koscioly-opiniowaly-projekt-rozporzadzenia-ws-lekc,2881871", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/2/52b13297f9857b44950ec4679e4682df/jpg/deon/rss-thumbnail/canva%20ai%20deon%20lekcja%20religii.jpg", "title": "Dyskryminuje uczni\u00f3w, ignoruje nauczycieli, jest niezgodny z ustaw\u0105. Tak Ko\u015bcio\u0142y opiniowa\u0142y projekt rozporz\u0105dzenia ws. lekcji religii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T10:47:00+00:00", "description": "", "id": 963230, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/10-sledztw-ws-naduzyc-uprawnien-przez-zolnierzy-na-polsko-bialoruskiej-granicy,2881637", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/a877fa2df62497c28d4d53538d3f79f4/jpg/deon/rss-thumbnail/Gtanica.jpg", "title": "10 \u015bledztw ws. nadu\u017cy\u0107 uprawnie\u0144 przez \u017co\u0142nierzy na polsko-bia\u0142oruskiej granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T10:06:19+00:00", "description": "", "id": 963231, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/oczekiwanie-na-dno-nie-jest-konieczne-sierpien-to-idealny-czas-na-walke-o-trzezwosc,2881850", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/2/e44329c260d9dfdb724e07896146ad6b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_229872398_XL%20(1).jpg", "title": "Oczekiwanie na \"dno\" nie jest konieczne, aby rozpocz\u0105\u0107 terapi\u0119. Sierpie\u0144 to idealny czas na walk\u0119 o trze\u017awo\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T10:00:00+00:00", "description": "", "id": 963232, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wakacje-to-najtrudniejszy-czas-dla-publicznej-sluzby-krwi,2881706", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/2/1c007996be8207745ee579a7be1b321a/jpg/deon/rss-thumbnail/Krwiodastwo.jpg", "title": "Wakacje to najtrudniejszy czas dla publicznej s\u0142u\u017cby krwi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T08:52:00+00:00", "description": "", "id": 963233, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/evan-gershkovich-chce-wywiadu-z-putinem-po-wielu-miesiacach-dziennikarz-zostal-zwolniony-z-rosyjskiego-wiezienia,2881628", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/2/d7183d9b11430cb6adb0d579641877f1/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11517495.jpg", "title": "Evan Gershkovich chce wywiadu z Putinem. Po wielu miesi\u0105cach dziennikarz zosta\u0142 zwolniony z rosyjskiego wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T08:00:00+00:00", "description": "", "id": 963234, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/uboga-w-cukier-zdrowa-dieta-to-mlodsze-komorki,2881994", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/5/31/87c73e454e628415892da51d53e1ddac/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_26946955_XL.jpg", "title": "Uboga w cukier zdrowa dieta to m\u0142odsze kom\u00f3rki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T07:25:45+00:00", "description": "", "id": 963235, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wladze-turcji-zablokowaly-dostep-do-instagrama-za-blokowanie-kondolencji-po-smierci-szefa-hamasu,2881622", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/10/4/67b851d3f231bce600346cc0a3a59dc9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_322156108_XL.jpg", "title": "W\u0142adze Turcji zablokowa\u0142y dost\u0119p do Instagrama za blokowanie kondolencji po \u015bmierci szefa Hamasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T07:15:00+00:00", "description": "", "id": 963236, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kazdy-katolik-2-sierpnia-moze-uzyskac-odpust-zupelny,2881436", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/10/3/e7207c470c5586bf79b4451192fd86b4/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_74975303_XL.jpg", "title": "Ka\u017cdy katolik 2 sierpnia mo\u017ce uzyska\u0107 odpust zupe\u0142ny", "user": null, "vote": 0}]