[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T22:52:00+00:00", "description": "Obwohl Marihuana in vielen US-Bundesstaaten konsumiert werden darf, fiel die Droge auf Bundesebene bislang in eine Kategorie mit Heroin und LSD. K\u00fcnftig soll sie eingestuft werden wie Testosteron und Ketamin, berichten US-Medien.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/drogenpolitik-us-regierung-plant-lockerung-der-cannabisgesetze-a-f7ba722e-0efb-4a9f-9284-174fe015f803#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drogenpolitik: US-Regierung plant Lockerung der Cannabisgesetze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T22:06:00+00:00", "description": "Der FC Bayern verpasst im Cl\u00e1sico der Champions League einen Heimsieg gegen Real Madrid \u2013 auch weil Toni Kroos ein Gem\u00e4lde von einem Pass spielt. Bei den M\u00fcnchnern trifft mit Leroy San\u00e9 ein Sorgenkind.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-real-madrid-holt-remis-beim-fc-bayern-dank-toni-kroos-und-vinicius-junior-a-a1277b33-7ea5-4434-a8b4-4a37392bcd0d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions League: Real Madrid holt Remis beim FC Bayern dank Toni Kroos und Vin\u00edcius J\u00fanior", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T22:01:00+00:00", "description": "Ramin Y. gilt als Hauptverd\u00e4chtiger f\u00fcr einen Anschlag auf eine Bochumer Synagoge und einen Mord im Rockermilieu. Jetzt berichten Medien, dass der ehemalige \u00bbHells Angels\u00ab-Anf\u00fchrer in Iran get\u00f6tet worden sein soll.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ramin-y-ehemaliger-hells-angels-boss-offenbar-in-iran-getoetet-a-d9654629-458d-47aa-8e4a-112051a746b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ramin Y.: Ehemaliger \u00bbHells Angels\u00ab-Boss offenbar in Iran get\u00f6tet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T21:45:00+00:00", "description": "Eric Dier mauserte sich zur Stammkraft und rettet auch gegen Real in h\u00f6chster Not. Sein Nebenmann erlebt einen schlimmen Abend, Konrad Laimer dagegen \u00fcberzeugt und Thomas M\u00fcller zieht mit Iker Casillas gleich. Die Einzelkritik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-bayern-muenchen-gegen-real-madrid-in-der-einzelkritik-a-7988af55-432e-4dd5-aa59-f02176e2422e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions League: Bayern M\u00fcnchen gegen Real Madrid in der Einzelkritik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T20:53:00+00:00", "description": "Das Halbfinal-Hinspiel ist f\u00fcr die M\u00fcnchner ein Auf und Ab: Nach Traumpass von Toni Kroos liegt Real aus dem Nichts vorn. Dann drehen die Bayern ebenso pl\u00f6tzlich das Spiel. Doch die F\u00fchrung h\u00e4lt nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-vinicius-junior-trifft-doppelt-bayern-gibt-sieg-gegen-real-aus-der-hand-a-b61ed1be-98ae-4cc4-834f-7ec4c0c1ab3b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions League: Vin\u00edcius J\u00fanior trifft doppelt \u2013 Bayern gibt Sieg gegen Real aus der Hand", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T20:49:00+00:00", "description": "Auf einem Bundeswehrgel\u00e4nde im bayerischen Erding ist eine Drohne abgest\u00fcrzt.\nVerletzt wurde ersten Angaben zufolge niemand, die Hintergr\u00fcnde sind noch unklar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/erding-bei-muenchen-drohne-auf-bundeswehr-fliegerhorst-abgestuerzt-a-1b6030c9-2e12-4899-a052-2ce94e2e3e94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erding bei M\u00fcnchen: Drohne auf Bundeswehr-Fliegerhorst abgest\u00fcrzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T20:20:00+00:00", "description": "Der Internationale Strafgerichtshof k\u00f6nnte in diesen Tagen Haftbefehle gegen israelische Politiker erlassen, unter anderem gegen Ministerpr\u00e4sident Benjamin Netanyahu. Der ist erz\u00fcrnt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-benjamin-netanyahu-bezeichnet-moegliche-haftbefehle-gegen-israelis-als-hassverbrechen-a-5180d0e6-11a6-475b-a64b-ab5402dfe851#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Benjamin Netanyahu bezeichnet m\u00f6gliche Haftbefehle gegen Israelis als \u00bbHassverbrechen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T19:49:00+00:00", "description": "1999 revolutionierte Nokia den Handy-Markt. Das 3210 war das erste Mobiltelefon ohne externe Antenne \u2013 man konnte sogar darauf spielen. Jetzt plant Nokia offenbar eine Neuinterpretation des Klassikers.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/nokia-neuauflage-des-klassikers-das-3210-kehrt-zurueck-a-7cf19801-4d59-4c62-87c9-eb60e8f62699#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nokia: Neuauflage des Klassikers - Das 3210 kehrt zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T19:49:00+00:00", "description": "1999 revolutionierte Nokia den Handy-Markt. Das 3210 war das erste Mobiltelefon ohne externe Antenne \u2013 man konnte sogar darauf spielen. Jetzt plant Nokia offenbar eine Neuinterpretation des Klassikers.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/nokia-neuauflage-des-klassikers-das-3210-kehrt-zurueck-a-7cf19801-4d59-4c62-87c9-eb60e8f62699#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nokia: Neuauflage des Klassikers - Das 3210 kehrt zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T19:28:00+00:00", "description": "Studenten verbarrikadieren sich in der Hamilton Hall der Columbia University und solidarisieren sich mit den Menschen im Gazastreifen. Die Uni droht mit dem Ausschluss \u2013 und auch das Wei\u00dfe Haus meldet sich zu Wort.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/columbia-university-joe-biden-verurteilt-gewalt-bei-protesten-a-753e5c1d-aee3-420d-99a9-70e8ff340622#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Columbia University: Joe Biden verurteilt Gewalt bei Protesten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T18:51:00+00:00", "description": "Wenige Wochen vor den French Open verliert Olympiasieger Alexander Zverev erneut auf Sand. In Madrid ist er nach seinem Achtelfinal-Aus ratlos. Jan-Lennard Struff scheitert denkbar knapp an Carlos Alcaraz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-aus-fuer-alexander-zverev-jan-lennard-struff-verabschiedet-sich-mit-applaus-a-ddc477a1-b936-4d21-a216-d8389ddba2ea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tennis: Aus f\u00fcr Alexander Zverev, Jan-Lennard Struff verabschiedet sich mit Applaus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T18:37:00+00:00", "description": "Die stramme Trump-Anh\u00e4ngerin Marjorie Taylor Greene will den Sprecher des Repr\u00e4sentantenhauses loswerden, weil er Ukrainehilfen gebilligt hatte. Jetzt bekommt Mike Johnson Sch\u00fctzenhilfe vom politischen Gegner.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-demokraten-wollen-mike-johnson-im-repraesentantenhaus-schuetzen-a-5b265952-0265-47d4-9c4e-2de2b7753ed3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Demokraten wollen Mike Johnson im Repr\u00e4sentantenhaus sch\u00fctzen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T18:29:00+00:00", "description": "Die 90 Jahre alte Spielst\u00e4tte des VfL Osnabr\u00fcck darf bis auf Weiteres nicht genutzt werden. Der Grund: M\u00e4ngel am Dach. Ob das Spiel des Zweitliga-Schlusslichts am Samstag stattfinden kann, ist fraglich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-osnabruecker-stadion-gesperrt-spiel-gegen-schalke-04-vor-absage-a-0d0f5385-8a55-4784-a2b7-da5dd3f862a7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Osnabr\u00fccker Stadion gesperrt - Spiel gegen Schalke 04 vor Absage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T18:22:00+00:00", "description": "Roland Schimmel hat den Plagiatsfall der Berliner Verkehrssenatorin ins Rollen gebracht. Er pr\u00fcfte ihre Doktorarbeit auf der Plattform VroniPlag Wiki. Stolz auf das Ergebnis sei er aber nicht, sagt er.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/plagiatsfall-manja-schreiner-wie-roland-schimmel-die-plagiatsvorwuerfe-aufdeckte-a-dbe9589b-0d19-4346-9191-5a89ccb141cc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plagiatsfall Manja Schreiner: Wie Roland Schimmel die Plagiatsvorw\u00fcrfe aufdeckte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T18:02:00+00:00", "description": "\u00bbNiemand wird all das B\u00f6se vergessen\u00ab: Polens Ministerpr\u00e4sident Tusk stellt Konsequenzen f\u00fcr die nationalkonservative Vorg\u00e4ngerregierung in Aussicht. F\u00e4lle von Machtmissbrauch d\u00fcrften nicht ungestraft bleiben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-donald-tusk-will-pis-regierungszeit-juristisch-aufarbeiten-lassen-a-7ff421e3-6818-473a-b423-64420516a15b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen: Donald Tusk will PiS-Regierungszeit juristisch aufarbeiten lassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T17:45:00+00:00", "description": "Russland hat bei einem Angriff auf Odessa offenbar Streumunition eingesetzt. Ukrainische Beh\u00f6rden ver\u00f6ffentlichten ein Video, das eine Reihe von Explosionen zeigt. Eindr\u00fccke von SPIEGEL-Reporter Christian Esch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-ueberwachungskamera-filmt-raketenangriff-auf-odessa-a-7125772f-fbd0-420f-aa6d-f1bac1ee39aa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainekrieg: \u00dcberwachungskamera filmt Raketenangriff auf Odessa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T17:20:00+00:00", "description": "The far-right AfD presents itself as a patriotic party, but revelations about possible monetary payments from Russia and a suspected Chinese spy have exposed its members as traitors to their country. DER SPIEGEL has learned that the Kremlin even drafted a \"manifesto\" for the party.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/international/germany/afd-spionageaffaere-russland-und-china-im-fokus-neue-enthuellungen-belasten-die-partei-1714480876-a-a1c05e64-b6bc-4c6b-844e-a78a32ec4f91#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Spionageaff\u00e4re: Russland und China im Fokus - Neue Enth\u00fcllungen belasten die Partei (Kopie)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T17:14:00+00:00", "description": "Die EVP-Spitzenkandidatin Ursula von der Leyen zeigt sich offen f\u00fcr ein B\u00fcndnis mit Rechtskonservativen im EU-Parlament. Was steckt hinter diesem umstrittenen Kurs?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europawahlen-ursula-von-der-leyens-riskanter-annaeherungsversuch-an-rechtskonservative-a-e6f03437-ffb1-40fb-868b-1738027b1391#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahlen: Ursula von der Leyens riskanter Ann\u00e4herungsversuch an Rechtskonservative", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T17:03:00+00:00", "description": "Der ICE war auf dem Weg von M\u00fcnchen ins Ostseebad Binz, doch in Berlin war wegen eines Schadens an der Oberleitung Schluss. Die Zugfahrenden wechselten in Busse.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/s-bahnhof-buch-in-berlin-ice-mit-400-fahrgaesten-muss-evakuiert-werden-a-acbef66b-06c2-416f-80ea-16d2dd79dbdf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S-Bahnhof Buch in Berlin: ICE mit 400 Fahrg\u00e4sten muss evakuiert werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T16:59:00+00:00", "description": "Erstmals wird eine Flugverbindung wegen gest\u00f6rter Navigationssignale ausgesetzt. Was ist los am Flughafen der estnischen Stadt Tartu? Die Antworten auf die wichtigsten Fragen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/tartu-was-sie-zum-gps-jamming-an-der-eu-ostgrenze-wissen-muessen-a-3ae4f51c-5b14-469e-95e2-054ad1291a3d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tartu: Was Sie zum GPS-Jamming an der EU-Ostgrenze wissen m\u00fcssen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T16:59:00+00:00", "description": "Donald Trump k\u00f6nnte erneut US-Pr\u00e4sident werden. Mit dem \u00bbTime\u00ab-Magazin hat er nun \u00fcber seine Pl\u00e4ne gesprochen: Abschiebungen, Eins\u00e4tze der Nationalgarde und Weltpolitik. Und was passiert bei einer Wahlniederlage? Der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-will-elf-millionen-menschen-abschieben-zur-not-mithilfe-des-militaers-a-afd9a1d3-125c-44de-9069-7db7a15db878#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Donald Trump will elf Millionen Menschen abschieben \u2013 zur Not mithilfe des Milit\u00e4rs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T16:51:00+00:00", "description": "Die Rechercheure der Plattform \u00bbVroniPlag Wiki\u00ab haben daf\u00fcr gesorgt, dass die Berliner Verkehrssenatorin Schreiner ihren Job und ihren Doktortitel los ist. Was treibt diese Leute an? Und welche Promi-R\u00fccktritte gehen noch auf sie zur\u00fcck?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/plagiatsjaeger-die-enthuellungen-des-vroniplag-wiki-und-ihre-auswirkungen-auf-prominente-a-98520406-de24-42aa-9375-499edc389211#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plagiatsj\u00e4ger: Die Enth\u00fcllungen des \u00bbVroniPlag Wiki\u00ab und ihre Auswirkungen auf Prominente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T16:45:00+00:00", "description": "Der neue Netflix-Thriller \u00bbMiller's Girl\u00ab mit Jenna Ortega wurde viel besprochen \u2013 nicht, weil er besonders gut ist. Sondern weil ihr Co-Star Martin Freeman 31 Jahre \u00e4lter ist als sie. Jetzt \u00e4u\u00dfert er sich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/kritik-an-netflix-film-wegen-zu-grossen-altersunterschieds-a-5f9e4cb3-1586-4b66-9ce5-ce6e7c2e1781#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kritik an Netflix-Film wegen gro\u00dfen Altersunterschieds", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T16:40:00+00:00", "description": "Ein 21-J\u00e4hriger will ein \u00bbschrottreifes\u00ab Auto verkaufen. Bei einer Probefahrt prallt er gegen eine Ampel \u2013 der Kaufinteressent neben ihm stirbt. Ein Gericht verurteilt ihn nun unter anderem wegen fahrl\u00e4ssiger T\u00f6tung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/koeln-toedlicher-unfall-bei-probefahrt-bewaehrungsstrafe-fuer-21-jaehrigen-a-16c2a72b-8fe4-489e-b918-8b1023fa3c6d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u00f6ln: T\u00f6dlicher Unfall bei Probefahrt \u2013 Bew\u00e4hrungsstrafe f\u00fcr 21-J\u00e4hrigen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T16:39:00+00:00", "description": "Die Kulturstaatsministerin m\u00f6chte die deutsche Erinnerungskultur modernisieren und st\u00f6\u00dft mit einem Konzeptentwurf auf heftige Kritik. Aber aus Sicht der Kolonialgeschichte gehen die Pl\u00e4ne in die richtige Richtung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/erinnerungspolitik-warum-claudia-roth-mit-ihrem-konzeptentwurf-richtigliegt-a-4a76415f-6b43-4f6d-a892-201dcb9f43a8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erinnerungspolitik: Warum Claudia Roth mit ihrem Konzeptentwurf richtigliegt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T16:32:00+00:00", "description": "Ein m\u00f6glicher Spion in Br\u00fcssel, drei Deutsche, die f\u00fcr China gespitzelt haben sollen, ein mutma\u00dflicher Maulwurf Russlands beim BND: In den vergangenen Wochen kamen mehrere Spionageaff\u00e4ren ans Licht. Der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionageverfahren-in-deutschland-die-uebersicht-a-743ccd36-ebe4-414a-ba5c-6df3998a7477#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionageverfahren in Deutschland: Die \u00dcbersicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T16:29:00+00:00", "description": "17.200 Ampullen, Tabletten und Spritzen: Bundesweit haben Ermittler eine beachtliche Menge verbotener Substanzen beschlagnahmt und drei M\u00e4nner verhaftet. Einmal mehr scheint die Bodybuilding-Szene betroffen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/doping-bundesweite-razzia-gegen-dopinghandel-in-grossem-stil-a-33bda88f-6a99-4548-a849-c3aefcee708c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doping: Bundesweite Razzia gegen Dopinghandel \u00bbin gro\u00dfem Stil\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:56:00+00:00", "description": "Im historischen Ambiente seiner Heimatstadt ordnet Verteidigungsminister Pistorius eine neue Kommandostruktur f\u00fcr die Bundeswehr an. Per \u00bbOsnabr\u00fccker Erlass\u00ab soll sich die Truppe k\u00fcnftig auf Russland konzentrieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/boris-pistorius-neue-bundeswehr-struktur-wir-muessen-faehig-sein-einen-krieg-zu-fuehren-a-aec7a828-2966-4f40-8dbd-ea9313c4fc27#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris Pistorius' neue Bundeswehr-Struktur: \u00bbWir m\u00fcssen f\u00e4hig sein, einen Krieg zu f\u00fchren\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:53:00+00:00", "description": "Wirtschaftsminister Robert Habeck bef\u00fcrwortet steuerliche Entlastungen f\u00fcr die Wirtschaft. Das kommt bei FDP-Fraktionschef D\u00fcrr zwar grunds\u00e4tzlich gut an. Er sieht aber einen Haken.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-und-gruene-christian-duerr-lobt-und-tadelt-robert-habecks-steuervorschlaege-a-dc1cb609-f50c-476b-b9d1-06d2e3c37368#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FDP und Gr\u00fcne: Christian D\u00fcrr lobt und tadelt Robert Habecks Steuervorschl\u00e4ge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:50:00+00:00", "description": "Toomaj Salehi erhielt vor wenigen Tagen das Todesurteil \u2013 nun die Isolation von der Au\u00dfenwelt. Seine Anw\u00e4lte k\u00f6nnen keinen Kontakt mehr zu dem iranischen Rapper aufnehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-zum-tode-verurteilter-toomaj-salehi-erhaelt-telefonverbot-a-26736a13-9206-406e-a4af-2adaf523e2da#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran: Zum Tode verurteilter Toomaj Salehi erh\u00e4lt Telefonverbot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:41:00+00:00", "description": "Viele verbinden mit ihrer Hochzeit den Anspruch, dass es der sch\u00f6nste Tag des Lebens werden soll. Zwei Frischverm\u00e4hlte waren entsetzt \u00fcber die Fotos, ihr Leben werde davon \u00fcberschattet. Mit einer Klage sind sie gescheitert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/landgericht-koeln-kein-schmerzensgeld-fuer-schlechte-hochzeitsfotos-a-b7c6eade-e3fb-4712-8350-8bfd43863fe6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landgericht K\u00f6ln: Kein Schmerzensgeld f\u00fcr schlechte Hochzeitsfotos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:25:00+00:00", "description": "Anfang der Siebzigerjahre ging Ex-Beatle Paul McCartney mit seiner Band Wings in einem bunt bemalten Doppeldecker auf Europatournee. Nun hat das 71 Jahre alte Fahrzeug den Besitzer gewechselt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/paul-mccartney-tourbus-von-band-wings-fuer-186-000-pfund-versteigert-a-b93c98cd-396e-4120-8fd3-3029a21ca153#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paul McCartney: Tourbus von Band Wings f\u00fcr 186.000 Pfund versteigert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:11:00+00:00", "description": "Mehrere infizierte K\u00fche und ein Mensch: In den USA greift die Vogelgrippe um sich. Auch in anderen L\u00e4ndern k\u00f6nnten sich Tiere anstecken, warnt die WHO. Das Risiko f\u00fcr die \u00f6ffentliche Gesundheit sei aktuell aber gering.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/vogelgrippe-who-warnt-vor-ausbreitung-bei-rindern-a-6b8f668f-0dca-4d75-92f2-81d48849836c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vogelgrippe: WHO warnt vor Ausbreitung bei Rindern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:02:00+00:00", "description": "Bald k\u00f6nnten wieder mehr Hilfslieferungen nach Gaza gelangen. Die Berliner Verkehrssenatorin ist zur\u00fcckgetreten. Und warum die Viertagewoche Deutschlands Wirtschaft ankurbeln k\u00f6nnte. Das ist die Lage am Dienstagabend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-israel-gaza-krieg-manja-schreiner-tag-der-arbeit-a-9cef5cc6-3bbe-49a2-a33e-bbeba94d47e5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Israel-Gaza-Krieg, Manja Schreiner, Tag der Arbeit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:00:00+00:00", "description": "Die Dominanz der M\u00e4nner im Topmanagement der europ\u00e4ischen Finanzbranche ist erdr\u00fcckend, wie eine neue Untersuchung zeigt. Zugleich steigt die Zahl der Einkommensmillion\u00e4re.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/97-prozent-der-spitzenverdiener-in-finanzbranche-sind-maenner-a-e71f6790-5065-4a33-9250-dba888dcd476#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "97 Prozent der Spitzenverdiener in Finanzbranche sind M\u00e4nner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:00:00+00:00", "description": "Ein Mann soll in Saarlouis Passanten beleidigt und bespuckt haben. Anschlie\u00dfend sei er mit einem Messer auf Polizisten losgegangen. Ein Beamter griff schlie\u00dflich zur Dienstwaffe.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/saarlouis-polizei-schiesst-angreifer-ins-bein-a-05250ef5-5a52-498e-9e78-4dcf9f3a8342#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Saarlouis: Polizei schie\u00dft Angreifer ins Bein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T14:52:00+00:00", "description": "So wie die Blues Brothers Country und Western konnten, k\u00f6nnen die neuen Solo 4 von Apples Tochterfirma Beats Android und iOS. Klingt verlockend, aber klingen sie auch gut?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/beats-solo-4-im-test-satte-baesse-das-ganze-wochenende-ohne-pause-a-cda6f5b3-a275-4ab2-9e7b-3bfc44134b94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beats Solo 4 im Test: Satte B\u00e4sse das ganze Wochenende - ohne Pause", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T14:48:00+00:00", "description": "Im Vergleich zu Donald Trumps sonstigen Anwalts- und Gerichtskosten sind 9000 Dollar wohl nur ein Tropfen auf den hei\u00dfen Stein. Verst\u00f6\u00dft der Ex-Pr\u00e4sident aber erneut gegen die richterliche \u00bbgag order\u00ab, droht ihm Gef\u00e4ngnis.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-gericht-ordnet-9000-dollar-geldstrafe-fuer-donald-trump-an-a-e97d0420-3417-4bd6-b910-54612fa6367d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Gericht ordnet 9000 Dollar Geldstrafe f\u00fcr Donald Trump an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T14:39:00+00:00", "description": "In den Siebzigerjahren wurde Pantabangan evakuiert und geflutet. D\u00fcrre auf den Philippinen lie\u00df die alte Siedlung nun wieder auftauchen. Ein beliebtes Touristenziel \u2013 trotz Temperaturen von teils \u00fcber 50 Grad Celsius.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/philippinen-versunkene-stadt-pantabangan-taucht-durch-duerre-wieder-auf-a-ab120a1f-76e1-4f4a-9442-fc220d85de1a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Philippinen: Versunkene Stadt Pantabangan taucht durch D\u00fcrre wieder auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T14:31:00+00:00", "description": "Was k\u00f6nnen Politik und Staat gegen Islamisten tun? Der Gr\u00fcnen-Politiker von Notz fordert nach einer Demo in Hamburg Organisationsverbote und spricht \u00fcber den Umgang mit Forderungen nach einem Kalifat.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/konstantin-von-notz-zur-islamisten-demo-in-hamburg-schnellstmoeglich-verbieten-interview-a-a7c840db-c996-452a-9d52-8ca68990b174#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konstantin von Notz zur Islamisten-Demo in Hamburg: \u00bbSchnellstm\u00f6glich verbieten\u00ab - Interview", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T14:26:00+00:00", "description": "Am Tag der Arbeit wird traditionell in ganz Deutschland demonstriert, teils gibt es Krawalle. In Berlin war es vergangenes Jahr verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig ruhig. In diesem Jahr k\u00f6nnte der Nahostkonflikt die Lage versch\u00e4rfen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-5500-polizisten-bei-mai-demos-in-berlin-im-einsatz-a-87133377-30f4-459e-b702-0fa9ae4219f4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: 5500 Polizisten bei Mai-Demos in Berlin im Einsatz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T14:08:00+00:00", "description": "Ein Nationalheld auf Skiern, ein 30 Millionen teures Klimt-Gem\u00e4lde, mehrere Benko-Milliarden: St\u00e4ndig droht \u00d6sterreich in diesen Tagen Wertvolles abhandenzukommen. Wie verkraftet die Nation das?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-staendig-droht-dem-land-wertvolles-abhandenzukommen-wie-verkraftet-die-nation-das-a-882e7b5b-5de6-4760-8edc-8f83a0f2622a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich: St\u00e4ndig droht dem Land Wertvolles abhandenzukommen. Wie verkraftet die Nation das?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T14:08:00+00:00", "description": "Genetische Vorbelastungen k\u00f6nnen die Lebenserwartung deutlich verringern. Eine neue Studie zeigt jedoch, dass bestimmte Verhaltensweisen dieses ungewollte Erbe zu einem gro\u00dfen Teil ausgleichen k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/studie-zu-risikofaktoren-so-koennen-sie-trotz-schlechter-gene-laenger-leben-a-901d28c6-3af0-4855-8ba0-87a54ce6bf4d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studie zu Risikofaktoren: So k\u00f6nnen Sie trotz \u00bbschlechter Gene\u00ab l\u00e4nger leben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T14:01:00+00:00", "description": "Hilfsorganisationen haben lange vor einer Hungersnot im Gazastreifen gewarnt. Nun ver\u00f6ffentlichen israelische Beh\u00f6rden Bilder \u00fcppiger Lebensmittelst\u00e4nde. Als Beweis f\u00fcr eine bessere Versorgung der Bev\u00f6lkerung taugen sie kaum.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-sind-diese-bilder-von-vollen-maerkten-in-gaza-echt-a-f740753c-551e-4ac0-bce7-8786d06ea2c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Sind diese Bilder von vollen M\u00e4rkten in Gaza echt?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:48:00+00:00", "description": "Immer mehr V\u00e4ter erledigen die Lebensmitteleink\u00e4ufe f\u00fcr die Familie. Hinter diesem banalen Forschungsergebnis verbergen sich gro\u00dfe Geschichten des Lebens. Wir erz\u00e4hlen einige davon.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/familie/einkaufen-im-supermarkt-was-maenner-bei-lebensmittelbesorgungen-anders-machen-als-frauen-a-80766248-9476-4302-b088-57ef046ff8c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Einkaufen im Supermarkt: Was M\u00e4nner bei Lebensmittelbesorgungen anders machen als Frauen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:47:00+00:00", "description": "Die Stalkerserie \u00bbRentierbaby\u00ab ist ein Hit auf Netflix. Nun wird die furiose Fiktion von den wahren Begebenheiten eingeholt, auf denen sie beruht: Seit Tagen versucht ein Mob, die realen Vorbilder der Figuren ausfindig zu machen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-rentierbaby-baby-reindeer-ein-mob-versucht-die-realen-vorbilder-der-figuren-zu-finden-a-da4f7d24-bc61-45bf-a57a-a5f0813da795#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix \u00bbRentierbaby\u00ab / \u00bbBaby Reindeer\u00ab: Ein Mob versucht die realen Vorbilder der Figuren zu finden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:45:00+00:00", "description": "Zwanzig Jahre nach dem Beitritt ehemaliger Ostblockstaaten debattiert die EU \u00fcber die Aufnahme weiterer L\u00e4nder der Region. Wenn die EU glaubw\u00fcrdig bleiben will, darf sie ihr Ukraineversprechen nicht brechen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/russland-ukraine-konflikt-eu-osterweiterung-als-sieg-ueber-putin-a-22427ede-ab29-41ff-b1d4-c138269cce79#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-Konflikt: EU-Osterweiterung als Sieg \u00fcber Putin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:44:00+00:00", "description": "Zum 1. Mai steigt die Ticketsteuer in Deutschland um mehr als 20 Prozent. Die meisten Airlines verzichten auf Nachzahlungen f\u00fcr schon gebuchte Fl\u00fcge \u2013 nur Ryanair fordert: Zahlen Sie, oder Ihr Flug wird storniert!", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/ticketsteuer-ab-1-mai-was-flugpassagiere-wissen-muessen-a-3f9f13e3-d8b2-4182-99d0-fe6e435f77b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ticketsteuer ab 1. Mai: Was Flugpassagiere wissen m\u00fcssen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:25:00+00:00", "description": "\u00bbBeihilfe zum V\u00f6lkermord\u00ab? Daf\u00fcr muss sich Deutschland nach einer Klage Nicaraguas vor dem Internationalen Gerichtshof verantworten. Nun hat der IGH entschieden, vorerst keine Ma\u00dfnahmen gegen Deutschland zu ergreifen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/entscheidung-des-internationalen-gerichtshofs-nicaraguas-eilantrag-gegen-deutschland-abgewiesen-a-407b3df3-f1c6-482d-adf7-15dfd9a13206#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entscheidung des Internationalen Gerichtshofs: Nicaraguas Eilantrag gegen Deutschland abgewiesen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:23:00+00:00", "description": "Videos zeigen eine aufgebrachte Menschenmenge: W\u00e4hrend eines Termins des deutschen Repr\u00e4sentanten bei den Pal\u00e4stinensern ist es zu einer bedrohlichen Situation gekommen. Die Delegation um Oliver Owcza reiste daraufhin ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/westjordanland-deutscher-gesandter-bei-ramallah-offenbar-von-mob-bedroht-a-14f80197-7347-4748-b2f5-ed7911ced38b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Westjordanland: Deutscher Gesandter bei Ramallah offenbar von Mob bedroht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:22:00+00:00", "description": "Der britische K\u00f6nig schont sich wegen seiner Krebserkrankung. Doch nun nimmt er wieder \u00f6ffentliche Pflichten wahr. In London besucht er ein Krebszentrum \u2013 und bald will er hohen Besuch empfangen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/koenig-charles-ist-trotz-krebserkrankung-zurueck-in-der-oeffentlichkeit-a-327544e3-186e-48a2-b0a4-8336e4676880#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u00f6nig Charles ist trotz Krebserkrankung zur\u00fcck in der \u00d6ffentlichkeit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:11:00+00:00", "description": "L\u00e4nder wie die Ukraine, Moldau und Georgien dr\u00e4ngen auf einen EU-Beitritt. Angesichts des russischen Angriffskriegs hat Tschechien nun f\u00fcr Gespr\u00e4che geworben. Pr\u00e4sident Pavel sprach von einer \u00bbgeostrategischen Notwendigkeit\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tschechien-spricht-sich-fuer-neue-eu-erweiterungsrunden-aus-a-42f5228a-f8a9-45cb-997c-589561eb9abc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tschechien spricht sich f\u00fcr neue EU-Erweiterungsrunden aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T13:04:00+00:00", "description": "Tausende Stahlkocher haben f\u00fcr den Erhalt ihrer Jobs und gegen die F\u00fchrung bei Thyssenkrupp demonstriert. Unterst\u00fctzung bekamen sie von Politikern, die das Konzernmanagement hart angingen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/thyssenkrupp-politiker-kritisieren-management-bei-demonstration-von-stahlkochern-a-c9dbf6e2-23c0-4a6d-b1de-06be58b54248#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thyssenkrupp: Politiker kritisieren Management bei Demonstration von Stahlkochern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T12:53:00+00:00", "description": "Trickbetr\u00fcger geben sich in WhatsApp als S\u00f6hne oder T\u00f6chter aus, die Hilfe brauchen: Was banal klingt, bringt Kriminellen viel Geld ein. Jetzt gab die spanische Polizei einen Ermittlungserfolg bekannt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/spanische-polizei-nimmt-ueber-100-mutmassliche-bandenmitglieder-fest-a-6d2c201b-5f0e-4307-bf69-bc98b9e0248e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spanische Polizei nimmt \u00fcber 100 mutma\u00dfliche Bandenmitglieder fest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T12:42:00+00:00", "description": "Sie schlugen Scheiben ein und verbarrikadierten die Eing\u00e4nge mit Mobiliar: Mehrere Dutzend Protestierende sind offenbar gewaltsam in die Hamilton Hall eingedrungen. Die Polizei h\u00e4lt sich au\u00dferhalb des Universit\u00e4tsgeb\u00e4udes bereit.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-propalaestinensische-demonstranten-dringen-in-gebaeude-der-columbia-university-ein-a-fee04b0d-9e48-40ea-83d3-6ceb44fddbdd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Propal\u00e4stinensische Demonstranten dringen in Geb\u00e4ude der Columbia University ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T12:37:00+00:00", "description": "Eskalation bei antiisraelischen Protesten in New York: Vermummte dringen an der Columbia-Universit\u00e4t in ein Geb\u00e4ude ein. Die Uni suspendiert Studierende. Pr\u00e4sident Biden spricht von \u00bbunverhohlenem Antisemitismus\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pro-palaestina-proteste-in-new-york-eskalation-an-der-columbia-universitaet-studierende-suspendiert-a-464cdb1c-4de7-4866-b3ce-70970b67c5cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pro-Pal\u00e4stina-Proteste in New York: Eskalation an der Columbia-Universit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T12:30:00+00:00", "description": "Wendet ein Geiseldeal mit der Hamas Israels Offensive im Gazastreifen ab? Wenige Stunden vor der Ankunft von US-Au\u00dfenminister Antony Blinken hat Premierminister Benjamin Netanyahu einen anderen Eindruck erweckt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-benjamin-netanyahu-haelt-an-rafah-offensive-fest-mit-deal-oder-ohne-deal-a-19dd4fa7-4565-4d3a-be0a-b10c677257fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Benjamin Netanyahu h\u00e4lt an Rafah-Offensive fest \u2013 \u00bbmit Deal oder ohne Deal\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T12:26:00+00:00", "description": "Ein Junge ist nach einer brutalen Attacke in London seinen Verletzungen erlegen. Vier weitere Personen befinden sich im Krankenhaus. Der mutma\u00dfliche T\u00e4ter wurde festgenommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/london-13-jaehriger-junge-stirbt-nach-schwert-angriff-a-286236b5-48eb-415f-bb07-8126c8a529a7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "London: 13-j\u00e4hriger Junge stirbt nach Schwert-Angriff", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T11:50:00+00:00", "description": "Carlo Ancelotti ist der Trainer, den die M\u00fcnchner vergrault haben und jetzt br\u00e4uchten. Vor dem Wiedersehen in der Champions League zeigt er bei Real Madrid erneut, warum er der erfolgreichste Coach der Geschichte ist.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/real-madrid-trainer-carlo-ancelotti-bayerns-historischer-irrtum-a-7294bd9f-9dbf-47f9-9b4d-d46cbb3be4ba#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real-Madrid-Trainer Carlo Ancelotti: Bayerns historischer Irrtum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T11:29:00+00:00", "description": "L\u00f6schen Facebook und Instagram irref\u00fchrende Werbung und Desinformation schnell genug? Die Kommission in Br\u00fcssel will pr\u00fcfen, ob die Gesch\u00e4ftspraktiken des Mutterkonzerns Meta mit den EU-Regeln vereinbar sind.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/instagram-und-facebook-eu-kommission-eroeffnet-verfahren-gegen-meta-a-f3a26c0a-222d-42be-9515-029c438dc443#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instagram und Facebook: EU-Kommission er\u00f6ffnet Verfahren gegen Meta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T11:27:00+00:00", "description": "Vor drei Jahren kam die Neuverfilmung von \u00bbDer K\u00f6nig der L\u00f6wen\u00ab in die Kinos. Nun wird in einem neuen Disney-Film die Vorgeschichte von Mufasa erz\u00e4hlt \u2013 mit sehr prominenten Stimmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/beyonce-und-tochter-blue-ivy-spielen-in-koenig-der-loewen-prequel-a-76058491-e53d-4975-9af8-956a1831ef8f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beyonc\u00e9 und Tochter Blue Ivy spielen in \u00bbK\u00f6nig der L\u00f6wen\u00ab-Prequel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T11:27:00+00:00", "description": "Vor drei Jahren kam die Neuverfilmung von \u00bbDer K\u00f6nig der L\u00f6wen\u00ab in die Kinos. Nun wird in einem neuen Disney-Film die Vorgeschichte von Mufasa erz\u00e4hlt \u2013 mit sehr prominenten Stimmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/beyonce-und-tochter-blue-ivy-spielen-in-koenig-der-loewen-prequel-a-76058491-e53d-4975-9af8-956a1831ef8f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beyonc\u00e9 und Tochter Blue Ivy spielen in \u00bbK\u00f6nig der L\u00f6wen\u00ab-Prequel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T11:26:00+00:00", "description": "Die Parteichefs wollen ihre skandaltr\u00e4chtigen Kandidaten im Wahlkampf in die zweite Reihe r\u00fccken. Doch der Landesvorstand Sachsen-Anhalt sichert in einer internen Mail nun \u00bbvolle Solidarit\u00e4t\u00ab zu", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/chinesische-und-russische-einflussnahme-afd-in-sachsen-anhalt-stellt-sich-hinter-krah-und-bystron-a-fe3330ff-33e9-4b27-ad46-8314394418c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chinesische und russische Einflussnahme: AfD in Sachsen-Anhalt stellt sich hinter Krah und Bystron", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T11:18:00+00:00", "description": "17 Sekunden Pop: Jahrelang geisterte ein Musikschnipsel durchs Netz. Wie sich der komplette Song anh\u00f6rt, vom wem er ist, das wusste niemand. Nun hat die Suche ein Ende.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/everyone-knows-that-beruehmter-lost-song-gefunden-in-einem-achtzigerjahre-sexfilm-a-c34f36fc-dffd-41c3-a8fe-c4594e9c96f9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbEveryone Knows That\u00ab: Ber\u00fchmter \u00bbLost Song\u00ab gefunden \u2013 in einem Achtzigerjahre-Sexfilm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:54:00+00:00", "description": "Die Gr\u00fcnen kritisieren den Mindestlohn schon lange als zu niedrig. Nun fordert die Partei gemeinsam mit Ver.di eine deutliche Anpassung. Unterst\u00fctzung kommt von der SPD.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/mindestlohn-verdi-und-gruene-fuer-erhoehung-auf-15-euro-a-0212468f-abb7-410d-a404-07f02243ec9a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mindestlohn: Verdi und Gr\u00fcne f\u00fcr Erh\u00f6hung auf 15 Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:50:00+00:00", "description": "In der Nordsee werden zwei Skipper vermisst. Seenotretter durchk\u00e4mmten das Gebiet mit Hubschraubern, Aufkl\u00e4rungsflugzeugen und Seenotrettungskreuzern, nun brechen sie die Suche ab. Gefunden wurden nur die beiden Boote.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nordsee-seenotretter-stellen-suche-nach-schlauchbootfahrer-und-segler-ein-a-46c0cb3e-ee36-492c-a945-f82cf46dc3aa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nordsee: Seenotretter stellen Suche nach Schlauchbootfahrer und Segler ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:46:00+00:00", "description": "Mit einem Preisdeckel f\u00fcr russisches \u00d6l wollte der Westen den Kreml f\u00fcr den Angriffskrieg gegen die Ukraine bestrafen. Doch bei der Durchsetzung hakt es. Nun schl\u00e4gt die Versicherungsbranche Alarm.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/versicherer-beklagen-flop-bei-preisdeckel-fuer-putins-oel-a-a51167c8-23ee-47c6-9d83-eefe3c33d0b9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Versicherer beklagen Flop bei Preisdeckel f\u00fcr Putins \u00d6l", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:33:00+00:00", "description": "Wegen seiner tiefen Liebe zu seiner Frau Bego\u00f1a G\u00f3mez erwog Ministerpr\u00e4sident S\u00e1nchez angeblich seinen R\u00fccktritt. Von dem \u00f6ffentlichen Brief, in dem er das schrieb, soll seine Frau jedoch gar nichts gewusst haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-sanchez-ehefrau-wusste-nichts-von-oeffentlichem-brief-und-riet-ihm-vom-ruecktritt-ab-a-44e63d10-fcda-4a82-886d-53df7e164cce#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spanien: S\u00e1nchez' Ehefrau wusste nichts von \u00f6ffentlichem Brief und riet ihm vom R\u00fccktritt ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:32:00+00:00", "description": "\u00bbWir m\u00fcssen bei den Kosten absolut hart sein\u00ab: Tesla trennt sich von zwei weiteren Topmanagern \u2013 ihre Teams gehen gleich mit. Konzernchef Musk wird in einer Mail deutlich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-duennt-tesla-management-aus-a-4da315b7-63af-41d4-82d0-d9186b5a8366#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk d\u00fcnnt Tesla-Management aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:31:00+00:00", "description": "Der Wechsel des DFB zu Ausr\u00fcster Nike sorgt f\u00fcr gro\u00dfes Aufsehen. Adidas-Chef Gulden gibt sich nun entspannt \u2013 und stichelt ein wenig gegen die Konkurrenz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/dfb-ausruesterwechsel-zu-nike-adidas-chef-gulden-nimmt-wechsel-gelassen-und-stichelt-gegen-die-konkurrenz-a-61c75bae-7fbb-444b-ae44-15013ce464bf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DFB-Ausr\u00fcsterwechsel zu Nike: Adidas-Chef Gulden nimmt Wechsel gelassen und stichelt gegen die Konkurrenz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:26:00+00:00", "description": "Am 1. Mai 2004 ist Polen der Europ\u00e4ischen Union beigetreten. Deutschlands ehemaliger Au\u00dfenminister Joschka Fischer erinnert sich gern an den Moment vor 20 Jahren zur\u00fcck, wie er jetzt erz\u00e4hlte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/joschka-fischer-erinnert-sich-an-polens-eu-beitritt-kann-mir-eu-ohne-polen-nicht-mehr-vorstellen-a-a6eb9b7b-71b6-4074-b3a4-f195077b4cd2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joschka Fischer erinnert sich an Polens EU-Beitritt: \u00bbKann mir EU ohne Polen nicht mehr vorstellen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:13:00+00:00", "description": "Ab Juli arbeitet Anna Engelke, Ex-Sprecherin von Frank-Walter Steinmeier, im ARD-Hauptstadtstudio. Manche warnen vor einer Verquickung von Politik und Journalismus. Medienethikerin Petra Grimm sieht ein anderes Problem.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/anna-engelke-zuletzt-sprecherin-des-bundespraesidenten-bald-bei-der-ard-ist-das-ein-problem-a-da418363-43bb-45f1-8b7f-4ab29dbad9ee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Engelke: Zuletzt Sprecherin des Bundespr\u00e4sidenten, bald bei der ARD \u2013 ist das ein Problem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:08:00+00:00", "description": "Angriffe von B\u00e4ren auf Menschen f\u00fchren in Japan immer wieder zu Verletzungen und Todesf\u00e4llen. Mithilfe k\u00fcnstlicher Intelligenz sollen sich die Tiere besser lokalisieren lassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/japan-ki-basiertes-baerenwarnsystem-soll-attacken-auf-menschen-verhindern-a-e3f2f6d8-0399-4d89-be78-7b54c03a0576#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japan: KI-basiertes B\u00e4renwarnsystem soll Attacken auf Menschen verhindern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:06:00+00:00", "description": "Amateurarch\u00e4ologen haben in Gro\u00dfbritannien einen gut erhaltenen r\u00f6mischen Dodekaeder gefunden. Das Objekt wirft Fragen auf \u2013 nicht zum ersten Mal.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/archaeologie-roemisches-objekt-gibt-raetsel-auf-a-b0bfc2b9-f747-478c-9507-fb20f3d5a7d1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arch\u00e4ologie: R\u00f6misches Objekt gibt R\u00e4tsel auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:06:00+00:00", "description": "Fehlendes Startkapital, Amtsdeutsch, Versagensangst: Gr\u00fcnder mit Migrationshintergrund sto\u00dfen auf unn\u00f6tige H\u00fcrden, sagt Start-up-Beraterin Laila Zohaib. Im Interview beschreibt sie, was Deutschland dadurch entgeht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/gruenden-mit-migrationshintergrund-start-ups-koennen-ein-weg-sein-die-glaeserne-decke-zu-durchbrechen-a-72bbe95e-4312-4249-8821-9fdd65440027#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gr\u00fcnden mit Migrationshintergrund: \u00bbStart-ups k\u00f6nnen ein Weg sein, die gl\u00e4serne Decke zu durchbrechen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T10:04:00+00:00", "description": "Ein Mann soll in Londoner Stadtteil Hainault mehrere Menschen verletzt haben, offenbar mit einem Schwert. Zuvor sei er mit einem Auto in ein Geb\u00e4ude gefahren. Die Polizei geht derzeit nicht von Terrorverdacht aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/london-polizei-nimmt-mann-mit-schwert-fest-a-e1c7aed6-82ff-4c8a-84e7-ed8e4e13f1cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "London: Polizei nimmt Mann mit Schwert fest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T09:52:00+00:00", "description": "Melanie Lynskey und Jason Ritter sind seit mehreren Jahren ein Ehepaar. Doch der Weg dorthin war offenbar etwas holprig \u2013 wegen eines uneindeutigen Antrags.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/melanie-lynskey-the-last-of-us-schauspielerin-verstand-heiratsantrag-von-jason-ritter-nicht-a-95a7e1fc-a657-4f3b-a68c-45ebcd5a4ed3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Melanie Lynskey: \u00bbThe Last of Us\u00ab-Schauspielerin verstand Heiratsantrag von Jason Ritter nicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T09:52:00+00:00", "description": "China beansprucht nahezu das gesamte S\u00fcdchinesische Meer f\u00fcr sich. Immer wieder kommt es zu Konflikten mit den Philippinen. Beim j\u00fcngsten Zwischenfall wurde angeblich ein Schiff der K\u00fcstenwache besch\u00e4digt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedchinesisches-meer-china-soll-philippinische-kuestenwache-mit-wasserkanonen-beschossen-haben-a-af39deba-37d3-47ad-9d06-abe357cf89cc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u00fcdchinesisches Meer: China soll philippinische K\u00fcstenwache mit Wasserkanonen beschossen haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T09:51:00+00:00", "description": "Joshua Kimmich war Mittelfeldchef des FC Bayern und der Nationalelf. Dann wurde er in beiden Teams nach rechts hinten beordert. Wieso es seither besser l\u00e4uft \u2013 und auch Kimmich selbst profitiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-joshua-kimmich-und-seine-neue-erfolgsposition-a-7a2d5459-7b3c-4c77-bdac-04062aafa429#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Joshua Kimmich und seine neue Erfolgsposition", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T09:42:00+00:00", "description": "LeBron James und die Los Angeles Lakers sind an Titelverteidiger Denver Nuggets gescheitert. Die Zukunft des Superstars der Liga ist ungewiss \u2013 er tr\u00e4umt aber weiter davon, mit seinem Sohn auf dem Feld zu stehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-playoffs-los-angeles-lakers-und-lebron-james-scheitern-an-denver-nuggets-zukunft-von-james-offen-a-98b3fc8a-8c3a-42cd-bbf2-3d69565891df#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBA-Playoffs: Los Angeles Lakers und LeBron James scheitern an Denver Nuggets \u2013 Zukunft von James offen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T09:35:00+00:00", "description": "Die Plagiatssucher von VroniPlag Wiki fanden auf 118 von 169 Seiten in der Dissertation von Berlins Verkehrssenatorin Manja Schreiner Plagiate. Nun wurde ihr der Doktortitel aberkannt. Die CDU-Politikerin zieht auch pers\u00f6nliche Konsequenzen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/manja-schreiner-berliner-verkehrssenatorin-verliert-doktortitel-und-tritt-zurueck-a-bf02f412-ab90-4e0a-a311-8f5afb819509#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manja Schreiner: Berliner Verkehrssenatorin verliert Doktortitel und tritt zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T09:23:00+00:00", "description": "Auf Deutsch, T\u00fcrkisch und Arabisch warb die Leipziger CDU f\u00fcr mehr Sicherheit im Wohngebiet. Die Wahlplakate wurden gemeinsam mit Migranten erarbeitet \u2013 und nun zerst\u00f6rt und geklaut. Die Union ist emp\u00f6rt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/leipzig-400-mehrsprachige-cdu-wahlplakate-zerstoert-a-62cf7654-067e-4d88-8cfd-30436ae25b19#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leipzig: 400 mehrsprachige CDU-Wahlplakate zerst\u00f6rt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T09:09:00+00:00", "description": "Travis Kelce bleibt den Kansas City Chiefs f\u00fcr mindestens zwei weitere Jahre erhalten. Er geh\u00f6rt zu den besten Spielern der Geschichte auf seiner Position, bekannt wurde Kelce aber auch durch seine Beziehung mit Taylor Swift.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/american-football/nfl-travis-kelce-verlaengert-vertrag-bei-den-kansas-city-chiefs-um-zwei-jahre-a-cfd490b3-e4b5-42d7-9a0a-f490bf874e8b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NFL: Travis Kelce verl\u00e4ngert Vertrag bei den Kansas City Chiefs um zwei Jahre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T08:57:00+00:00", "description": "Im M\u00e4rz hatten die USA den Bau eines tempor\u00e4ren Hafens an der K\u00fcste vor dem Gazastreifen angek\u00fcndigt. Dort sollen Schiffe Hilfslieferungen abladen. Nun hat Washingtons Milit\u00e4r Bilder der Baustelle verbreitet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nahostkrieg-usa-veroeffentlichen-fotos-von-provisorischem-pier-fuer-gaza-a-475b0cd6-44cb-4786-9575-5505829d126d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nahostkrieg: USA ver\u00f6ffentlichen Fotos von provisorischem Pier f\u00fcr Gaza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T08:53:00+00:00", "description": "Tschassiw Jar ist ein kleiner Nachbarort von Bachmut und wird immer mehr zu einem wichtigen Schauplatz im Krieg in der Ukraine. R\u00fcckt Russland erfolgreich vor, k\u00f6nnten Moskau gr\u00f6\u00dfere Durchbr\u00fcche gelingen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-die-ukraine-hat-angst-vor-dem-verlust-von-tschassiw-jar-a-93c7027d-e9bf-42bb-8c20-f8622d6399be#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Die Ukraine hat Angst vor dem Verlust von Tschassiw Jar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T08:47:00+00:00", "description": "Irans Beh\u00f6rden versuchten lange, den Tod der 16-j\u00e4hrigen Nika Shakarami als Suizid darzustellen. Ein geheimer Bericht legt nun nahe, was bereits lange vermutet wurde: Die Aktivistin fiel offenbar dem Regime zum Opfer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-aktivistin-nika-shakarami-offenbar-durch-schlaege-und-misshandlung-durch-sicherheitskraefte-getoetet-a-51ae48c1-ed9b-41cd-9b91-90d1e7e40959#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran: Aktivistin Nika Shakarami offenbar durch Schl\u00e4ge und Misshandlung durch Sicherheitskr\u00e4fte get\u00f6tet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T08:37:00+00:00", "description": "Anwohner sollen sich in Sicherheit bringen und Masken tragen: Der Vulkan Ruang in Indonesien ist erneut ausgebrochen und hat Asche und Gestein in den Himmel geschleudert. Die Beh\u00f6rden warnen auch vor Tsunamis.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indonesien-vulkanausbruch-loest-hoechste-alarmstufe-aus-a-5b00547c-b9b1-48ae-ba35-f45fe66f725a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indonesien: Vulkanausbruch l\u00f6st h\u00f6chste Alarmstufe aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T08:23:00+00:00", "description": "Historische Einigung in Turin: Die Energieminister der sieben f\u00fchrenden Industrienationen haben das Ende der Energiegewinnung aus Kohle grunds\u00e4tzlich festgelegt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimaschutz-g7-einigen-sich-grundsaetzlich-auf-kohleausstieg-bis-2035-a-23f6e7a9-dbb0-4d6e-a298-ea66b8f6f842#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimaschutz: G7 einigen sich grunds\u00e4tzlich auf Kohleausstieg bis 2035", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T08:22:00+00:00", "description": "Die Fr\u00fchjahrsbelebung auf dem Arbeitsmarkt f\u00e4llt in diesem Jahr nur verhalten aus, weil die Konjunktur weiter schw\u00e4chelt. Immerhin l\u00e4uft es bei den Lehrstellen etwas besser.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/arbeitslosenzahl-geht-zurueck-aber-nur-leicht-a-59ca4dc5-388c-4466-97b5-22ee3954e706#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitslosenzahl geht zur\u00fcck \u2013 aber nur ein bisschen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T08:04:00+00:00", "description": "Die deutsche Wirtschaft ist der Rezession entgangen. Das Bruttoinlandsprodukt in Deutschland ist von Januar bis M\u00e4rz um 0,2 Prozent im Vergleich zum Vorquartal gestiegen. Treiber des Wachstums: Bau und Exporte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-wirtschaft-im-ersten-quartal-leicht-gewachsen-a-9d846869-2edf-4dfe-aa72-b9f137ea4c4d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Wirtschaft im ersten Quartal leicht gewachsen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:48:00+00:00", "description": "Brot und Br\u00f6tchen haben sich in Deutschland in den vergangenen Jahren deutlich st\u00e4rker verteuert als die Verbraucherpreise insgesamt. Statistiker haben Vermutungen, woran das liegt \u2013 und auch gute Nachrichten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/verbraucherpreise-brot-und-broetchen-deutlich-teurer-geworden-a-700186c9-9614-4347-a32a-ac943e7fe346#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verbraucherpreise: Brot und Br\u00f6tchen deutlich teurer geworden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:44:00+00:00", "description": "Anders als die meisten gesetzlichen Feiertage in Deutschland hat der 1. Mai keinen religi\u00f6sen Hintergrund. Was genau steckt hinter dem Tag der Arbeit? Und wie sieht es in anderen L\u00e4ndern aus?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tag-der-arbeit-warum-der-1-mai-ein-feiertag-ist-a-36ae146b-789d-45cc-ae9f-1d1a75e7d7fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tag der Arbeit: Warum der 1. Mai ein Feiertag ist", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:37:00+00:00", "description": "\u00dcberflutete H\u00e4user und Stra\u00dfen, mitgerissene Fahrzeuge, entwurzelte B\u00e4ume: In Kenia leiden die Menschen unter den Folgen eines Dammbruchs. Die Opferzahlen k\u00f6nnten noch steigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kenia-mindestens-46-menschen-sterben-bei-dammbruch-a-0e093ae4-0396-4655-84cd-dfb76ac2b042#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kenia: Mindestens 46 Menschen sterben bei Dammbruch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:34:00+00:00", "description": "Hunderttausende Wehrpflichtige haben die Ukraine seit Anfang des russischen Angriffskriegs verlassen. Die Routen sind oft riskant, manche fanden auf der Flucht den Tod. Den meisten wurde ein Fluss zum Verh\u00e4ngnis.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-angriffskrieg-gegen-die-ukraine-hunderttausende-fliehen-vor-kriegsdienst-30-tote-auf-der-flucht-a-7400cec3-ba51-4975-995e-f59610122090#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russlands Angriffskrieg gegen die Ukraine: Hunderttausende fliehen vor Kriegsdienst - 30 Tote auf der Flucht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:25:00+00:00", "description": "Marokko und Algerien tragen ihren Konflikt um die Westsahara auch im Sport aus. Nun fand auch das zweite Halbfinale im zweitwichtigsten afrikanischen Klubwettbewerb nicht statt. Der Fall k\u00f6nnte beim Sportgerichtshof landen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-trikotstreit-um-politische-botschaft-zwischen-renaissance-berkane-und-usm-alger-eskaliert-a-4d74a47c-239d-4691-9a49-329d8fc0dd24#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball: Trikotstreit \u00fcber politische Botschaft zwischen Renaissance Berkane und USM Alger eskaliert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:21:00+00:00", "description": "\u00bbDas f\u00fchlt sich f\u00fcr mich wie ein Meilenstein an\u00ab: Schauspielerin Anne Hathaway hat in einem Interview \u00fcber ihre Entscheidung gesprochen, Alkohol aus ihrem Leben zu verbannen. Dem voran ging ein schlimmer Kater.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/anne-hathaway-die-schauspielerin-verzichtet-seit-fuenf-jahren-auf-alkohol-a-2453df9f-4ec5-4907-a950-8c404b659f44#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anne Hathaway: Die Schauspielerin verzichtet seit f\u00fcnf Jahren auf Alkohol", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:03:00+00:00", "description": "Deutschlands Frauen arbeiten nur selten in Vollzeit. Das ist schlecht f\u00fcr die Wirtschaft und noch schlechter f\u00fcr sie selbst. Aber es lie\u00dfe sich \u00e4ndern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/arbeitszeitverkuerzung-wie-maenner-die-wirtschaft-und-frauen-unterstuetzen-koennen-a-6048119b-2e80-4212-86e0-2ad65b6a7497#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitszeitverk\u00fcrzung: Wie M\u00e4nner die Wirtschaft und Frauen unterst\u00fctzen k\u00f6nnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:58:00+00:00", "description": "Sie inszenierte sich als moderate Staatsfrau. Kehrt im Wahlkampf f\u00fcrs EU-Parlament nun die w\u00fctende Rechtspopulistin zur\u00fcck? Deutsche Meloni-Fans sollten ihre Bewunderung f\u00fcr die italienische Ministerpr\u00e4sidentin z\u00fcgeln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/giorgia-meloni-die-schraege-europa-show-der-italienischen-ministerpraesidentin-a-c414b5b7-111f-4a28-9ff0-a0ed82200562#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giorgia Meloni: Die schr\u00e4ge Europa-Show der italienischen Ministerpr\u00e4sidentin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:43:00+00:00", "description": "Die Lufthansa muss die hohen Kosten infolge der Streiks kompensieren. Die Airline will nun sparen und setzt zugleich auf eine starke Reisesaison. Die Buchungen sind h\u00f6her als im vergangenen Jahr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lufthansa-konzern-will-nach-streiks-sparen-und-setzt-auf-starke-feriensaison-a-46f60419-3f3a-4fc2-98fa-f2cb6f90e390#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lufthansa: Konzern will nach Streiks sparen und setzt auf starke Feriensaison", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:30:00+00:00", "description": "Kristi Noem gilt als aufstrebende Hardlinerin der US-Republikaner. J\u00fcngst wurde bekannt, dass sie eine \u00bbuntrainierbare\u00ab H\u00fcndin erschossen haben soll. Nun ist die Emp\u00f6rung gro\u00df, nicht nur bei politischen Gegnern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/kristi-noem-donald-trumps-potenzielle-vizekandidatin-wegen-toetung-ihrer-huendin-in-der-kritik-a-52c99d3a-f571-4557-98b6-511a0c3a6921#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kristi Noem: Donald Trumps potenzielle Vizekandidatin wegen T\u00f6tung ihrer H\u00fcndin in der Kritik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T05:57:00+00:00", "description": "Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Immobilienkonzern Vonovia schreibt wieder schwarze Zahlen und zeigt sich optimistisch. Der Konzern sieht ein Ende des Preisverfalls und profitiert von hohen Mieten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vonovia-preisverfall-gestoppt-immobilienkonzern-macht-wieder-gewinn-a-9d88d0e8-3b6e-4430-98e2-d073489eaf8c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vonovia: Preisverfall gestoppt - Immobilienkonzern macht wieder Gewinn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T05:48:00+00:00", "description": "Kommissionspr\u00e4sidentin von der Leyen ist erstmals in einer TV-Debatte gegen ihre Herausforderer bei der EU-Wahl angetreten. Die CDU-Frau leistete sich fast keine Patzer. Bis auf einen, und der k\u00f6nnte sie noch lange \u00e4rgern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ursula-von-der-leyen-und-die-sieben-zwerge-so-lief-die-tv-debatte-vor-der-europawahl-a-e5ac3d04-3e7d-4228-baf0-00020db8f807#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen und die sieben Zwerge: So lief die TV-Debatte vor der Europawahl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T05:48:00+00:00", "description": "Kommissionspr\u00e4sidentin von der Leyen ist erstmals in einer TV-Debatte gegen ihre Herausforderer bei der EU-Wahl angetreten. Die CDU-Frau leistete sich fast keine Patzer. Bis auf einen, und der k\u00f6nnte sie noch lange \u00e4rgern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/ursula-von-der-leyen-und-die-sieben-zwerge-so-lief-die-tv-debatte-vor-der-europawahl-a-e5ac3d04-3e7d-4228-baf0-00020db8f807#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen und die sieben Zwerge: So lief die TV-Debatte vor der Europawahl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T05:29:00+00:00", "description": "Die Grenze zwischen Irland und dem britischen Nordirland ist offen \u2013 trotz Brexit. Nun kommen immer mehr Migranten, Dublin will die Menschen zur\u00fcckschicken. Die Antwort aus London: \u00bbWir sind nicht interessiert.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-rishi-sunak-prahlt-mit-erfolg-seiner-asylpolitik-trotz-konflikt-mit-irland-a-aabf0b5a-813a-42e0-bfb4-3b28878068be#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Rishi Sunak prahlt mit Erfolg seiner Asylpolitik trotz Konflikt mit Irland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T05:03:00+00:00", "description": "Wirtschaftsminister Habeck will die Konjunktur im gro\u00dfen Stil ankurbeln und Unternehmen steuerlich entlasten. Was nach radikalem FDP-Plan klingt, ist in Wahrheit Gr\u00fcne pur.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/robert-habeck-plaediert-fuer-wuchtige-entlastung-der-wirtschaft-a-c7a083bf-0ff1-4add-a5aa-14ffdf600102#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Habeck pl\u00e4diert f\u00fcr \u00bbwuchtige\u00ab Entlastung der Wirtschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T04:54:00+00:00", "description": "Echter Diskurs kam mit diesem Kleinbus voller G\u00e4ste nicht zustande: Bei \u00bbHart aber fair\u00ab ging es um die Wurst \u2013 und um Aufbackd\u00f6ner in Th\u00fcringen. Daf\u00fcr gab es erstaunliche Vibes zwischen Sahra Wagenknecht und einem CDU-Mann.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/hart-aber-fair-was-geht-denn-da-zwischen-sahra-wagenknecht-und-der-cdu-a-db5e3a48-2941-4c40-bb0d-c220939070ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbHart aber fair\u00ab: Was geht denn da zwischen Sahra Wagenknecht und der CDU?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T04:45:00+00:00", "description": "Ursula von der Leyen schlie\u00dft eine Zusammenarbeit mit der rechtsgerichteten EKR-Fraktion nicht aus. Gr\u00fcne und Sozialdemokraten reagieren emp\u00f6rt. Der EKR geh\u00f6ren Melonis ultrarechte Partei und die polnische PiS an.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ursula-von-der-leyen-offen-fuer-kooperation-mit-rechtskonservativen-nach-eu-wahl-a-4a6e16b9-8b8e-4769-bfba-1488f9a9579a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen: Offen f\u00fcr Kooperation mit Rechtskonservativen nach EU-Wahl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T04:21:00+00:00", "description": "Schimpfworte sind verboten, schon klar. Aber beim Kommunikationstraining an der Hamburger Elbinselschule lernen Kinder noch mehr: wie man wertsch\u00e4tzend miteinander redet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/familie/gewaltfreie-sprache-kommunikation-giraffisch-fuer-anfaenger-a-d9255dd3-195f-4cbd-9c64-c1d892f23a2c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gewaltfreie Sprache, Kommunikation: Giraffisch f\u00fcr Anf\u00e4nger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T04:21:00+00:00", "description": "Der Fr\u00fchling kommt \u2013 und er wird regenbogenbunt. Unsere Autorin verr\u00e4t ihre zehn Lieblingsorte f\u00fcr queere St\u00e4dtetrips von Amsterdam bis Z\u00fcrich. Mit Tipps f\u00fcr Tag und Nacht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/pride-partys-in-europa-2024-die-zehn-besten-urlaubsorte-fuer-queere-reisende-a-b0c62510-6d26-4473-9420-950cff304e1a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pride-Partys in Europa 2024: Die zehn besten Urlaubsorte f\u00fcr queere Reisende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T04:18:00+00:00", "description": "Truth Social ist Donald Trumps digitale Heimat. Aber wie und wor\u00fcber diskutieren die devoten Anh\u00e4nger des Ex-Pr\u00e4sidenten auf der Plattform eigentlich so? Eindr\u00fccke aus den ersten Prozesstagen in New York.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/donald-trump-so-klingt-truth-social-die-echokammer-des-ex-praesidenten-a-e194c241-7345-4a96-87af-c6eb70db0a94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: So klingt Truth Social, die Echokammer des Ex-Pr\u00e4sidenten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T04:11:00+00:00", "description": "Der chinesische Weinkonzern Changyu dr\u00e4ngt auf den europ\u00e4ischen Markt. Er will Topweine produzieren, so gut wie aus Frankreich \u2013 und genauso teuer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vorbild-bordeaux-china-baut-spitzenweine-an-und-will-sie-exportieren-a-bb390ec4-1785-43f7-bdef-4bcfb09e15c4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vorbild Bordeaux: China baut Spitzenweine an und will sie exportieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T04:08:00+00:00", "description": "Der Internationale Strafgerichtshof ermittelt wegen m\u00f6glicher Kriegsverbrechen in den pal\u00e4stinensischen Gebieten. Israelische Offizielle f\u00fcrchten offenbar Haftbefehle f\u00fcr hochrangige Staats- und Milit\u00e4rangeh\u00f6rige. Die Fakten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-krieg-droht-benjamin-netanyahu-ein-internationaler-haftbefehl-a-9909d946-180a-46a8-9a9c-c0dba82ce991#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Hamas-Krieg: Droht Benjamin Netanyahu ein internationaler Haftbefehl?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T03:43:00+00:00", "description": "Verteidigungsminister Pistorius krempelt die Bundeswehr um. Das Ringen um einen Geisel-Deal mit den Menschenfeinden von der Hamas. Und Bundespr\u00e4sident Steinmeier sorgt f\u00fcr Ampel-\u00c4rger. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-reform-der-bundeswehr-ringen-um-geisel-deal-mit-hamas-steinmeiers-taurus-aerger-a-43cfa1a4-15a5-469b-97cf-99dd960b4b9c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Reform der Bundeswehr, Ringen um Geisel-Deal mit Hamas, Steinmeiers Taurus-\u00c4rger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T02:52:00+00:00", "description": "Israels Offensive auf die Stadt Rafah r\u00fcckt n\u00e4her \u2013 ein Geiseldeal k\u00f6nnte dies wohl noch verhindern. Daher erh\u00f6hen die USA den Druck auf die Hamas, einen \u00bbsehr, sehr gro\u00dfz\u00fcgigen\u00ab Vorschlag anzunehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-usa-draengen-hamas-zu-annahme-eines-gaza-abkommens-a-be1a085e-4cf5-43b0-a4b4-263ea8c892ed#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: USA dr\u00e4ngen Hamas zu Annahme eines Gaza-Abkommens", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T01:59:00+00:00", "description": "Sie wollten einen Haftbefehl wegen illegalen Waffenbesitzes vollstrecken \u2013 dann fielen Sch\u00fcsse. Dabei sind in Charlotte drei Polizisten ums Leben gekommen. Die Zahl der Opfer k\u00f6nnte noch steigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/charlotte-im-us-bundesstaat-north-carolina-drei-polizisten-bei-schiesserei-in-vorgarten-getoetet-a-33fc1033-65c0-4ff7-9e10-f6e21e6fd36b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charlotte im US-Bundesstaat North Carolina: Drei Polizisten bei Schie\u00dferei in Vorgarten get\u00f6tet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:53:00+00:00", "description": "Klare Ansage des Diakonie-Chefs: R\u00fcdiger Schuch will \u00fcberzeugte AfD-W\u00e4hler in den eigenen Reihen nicht dulden. Zwar m\u00fcsse zun\u00e4chst geredet werden \u2013 doch dann drohten arbeitsrechtliche Konsequenzen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/diakonie-praesident-ruediger-schuch-will-ueberzeugte-afd-waehler-in-eigenen-reihen-nicht-dulden-a-769f8ed1-fde4-4c0b-835a-643795037cf2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diakonie: Pr\u00e4sident R\u00fcdiger Schuch will \u00fcberzeugte AfD-W\u00e4hler in eigenen Reihen nicht dulden", "user": null, "vote": 0}]