[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T23:04:50.013123+00:00", "description": "In einem Interview mit dem rechten Sender Fox News droht US-Pr\u00e4sidentschaftskandidat Donald Trump \u00bblinksradikalen Verr\u00fcckten\u00ab mit Gewalt. Seine eigenen Anh\u00e4nger stellt er als friedfertig dar \u2013 trotz des Sturms aufs Kapitol.", "id": 1318314, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-spricht-ueber-militaereinsatz-gegen-feind-im-inneren-am-wahltag-a-fff17f6b-bf9c-4acf-888a-0b210e32f95c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump spricht \u00fcber Milit\u00e4reinsatz gegen \u00bbFeind im Inneren\u00ab am Wahltag", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T23:04:49.888151+00:00", "description": "Fred Durst, der Frontmann der Neunziger-Metal-Band Limp Bizkit, geht gerichtlich gegen den Musikkonzern Universal Music vor. Das Label soll der Band mehrere Millionen Dollar vorenthalten haben.", "id": 1318313, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/limp-bizkit-verklagt-universal-music-auf-200-millionen-dollar-a-bbfb631a-e11c-44eb-a532-6cae6231050e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Limp Bizkit verklagt Universal Music auf 200 Millionen Dollar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T21:51:41.485547+00:00", "description": "Bei einem Drohnenangriff im israelischen Binjamina sind mehr als 60 Menschen verletzt worden, einige lebensgef\u00e4hrlich. Zuvor hatte die Hisbollah einen Drohnenangriff auf einen Milit\u00e4rst\u00fctzpunkt f\u00fcr sich reklamiert.", "id": 1318075, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-dutzende-verletzte-bei-drohnenangriff-a-06e767ed-9a5b-4fcc-a834-42ab972dce21#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Dutzende Verletzte bei Drohnenangriff", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T21:51:41.064154+00:00", "description": "Bei einem Unfall mit einem E-Auto der Marke Tesla sind vier Menschen ums Leben gekommen. Warum das Fahrzeug Feuer fing, ist noch unklar. Die Kritik an Tesla aufgrund von Sicherheitsproblemen w\u00e4chst.", "id": 1318074, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-vier-tote-bei-autobrand-in-frankreich-a-9abc7eaf-7686-433c-baef-9854ae3bad15#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla: Vier Tote bei Autobrand in Frankreich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T21:51:40.772813+00:00", "description": "Die Bundespolizei hat in Dortmund einen ICE mit mehreren Hundert Menschen ger\u00e4umt, weil ein Reisender durch einen Stromschlag an seinem Sitz verletzt wurde. Ob es sich um eine vors\u00e4tzliche Straftat handelt, ist noch unklar.", "id": 1318073, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dortmund-fahrgast-bekam-stromschlag-im-ice-360-reisende-evakuiert-a-3d4fcf43-e640-4b83-8fc8-76fae8b46f0b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dortmund: Fahrgast bekam Stromschlag im ICE \u2013 360 Reisende evakuiert", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T21:00:00+00:00", "description": "Die neue, konservative Regierung in Frankreich will 2025 ein versch\u00e4rftes Einwanderungsgesetz auf den Weg bringen. Geplant sei unter anderem, die Haftzeiten f\u00fcr Gefl\u00fcchtete in Abschiebezentren zu verl\u00e4ngern.", "id": 1318076, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-regierung-plant-verschaerftes-einwanderungsgesetz-a-4afe7baa-167e-484c-b329-a7abc5e6439c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Regierung plant versch\u00e4rftes Einwanderungsgesetz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T18:45:31.398229+00:00", "description": "Kaum hat die SPD ihre Ideen f\u00fcr den Wahlkampf pr\u00e4sentiert, stichelt der Koalitionspartner: FDP-Chef Lindner kritisiert die Wirtschaftsstrategie der Sozialdemokraten scharf, auch die CDU zeigt sich skeptisch.", "id": 1317540, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/christian-lindner-wirft-spd-abschied-von-der-sozialen-marktwirtschaft-vor-a-8d71e97d-7fd3-4772-a1bd-6fa71e0458e5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Christian Lindner wirft SPD Abschied von der Sozialen Marktwirtschaft vor", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T18:45:31.111964+00:00", "description": "Die Zukunft ist f\u00fcr viele Menschen keine Verhei\u00dfung, sondern eine Bedrohung. Was tun, wenn der Glaube an eine bessere Welt erlischt? Hier erkl\u00e4rt der Soziologe Andreas Reckwitz, wie die Politik das Schlimmste verhindern kann.", "id": 1317539, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/klimawandel-und-krisen-der-glaube-an-eine-bessere-welt-erlischt-was-die-politik-dagegen-tun-kann-a-29cc6723-fd43-4ee3-b0e1-9a2ae5ab32e1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimawandel und Krisen: Der Glaube an eine bessere Welt erlischt - was die Politik dagegen tun kann", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T18:45:30.813945+00:00", "description": "Nach zehnj\u00e4hriger Dauerpr\u00e4senz zog sich Bianca Heinicke f\u00fcr 20 Monate aus den sozialen Medien zur\u00fcck. Nun ist sie wieder da und verr\u00e4t bei einem ersten TV-Auftritt die Gr\u00fcnde f\u00fcr ihren R\u00fcckzug.", "id": 1317538, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/bianca-heinicke-spricht-ueber-rueckzug-aus-oeffentlichkeit-habe-menschen-gehasst-a-d1410bc6-a6a7-4396-9e2e-5c1492eb86e2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bianca Heinicke spricht \u00fcber R\u00fcckzug aus \u00d6ffentlichkeit: \u00bbHabe Menschen gehasst\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T18:45:30.561739+00:00", "description": "Ein Journalist des Senders Deutsche Welle ist offenbar zusammengeschlagen worden. Intendant Peter Limbourg spricht von einem Angriff auf die Pressefreiheit", "id": 1317537, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/gewalt-gegen-journalisten-angriff-nach-interview-mit-musiker-a-fa405232-cd2e-408f-817a-ee299193ab30#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gewalt gegen Journalisten: Angriff nach Interview mit Musiker", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T18:45:30.306589+00:00", "description": "Ein Wahlkreis im Nordosten von Wisconsin gilt als Wahl-Orakel der USA: Wer hier gewinnt, siegt auch im ganzen Land. F\u00fcr wen werden die Menschen diesmal stimmen? Eine Spurensuche.", "id": 1317536, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-wahl-2024-der-kampf-um-door-county-wisconsin-dem-wahl-orakel-der-usa-a-89259988-ce8a-445e-9214-5476a2e785b8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Wahl 2024: Der Kampf um Door County, Wisconsin - dem Wahl-Orakel der USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T17:40:37.115643+00:00", "description": "Mehrere Linien zerlegen ein Parallelogramm in Dreiecke und ein Viereck. Die Gr\u00f6\u00dfe zweier Dreiecke ist bekannt. L\u00e4sst sich damit die Fl\u00e4che weiterer Dreiecke berechnen?", "id": 1317289, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/aufgeteiltes-parallelogramm-raetsel-der-woche-a-faa88c35-cffc-486d-bdec-5322472ba442#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aufgeteiltes Parallelogramm - R\u00e4tsel der Woche", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T17:40:36.848235+00:00", "description": "Eine vierk\u00f6pfige Jury hat f\u00fcr den SPIEGEL die 100 besten deutschen B\u00fccher der vergangenen 100 Jahre ausgew\u00e4hlt. Einer der Juroren war Jan Philipp Reemtsma. Hier spricht der Publizist \u00fcber sechs ausgew\u00e4hlte Werke.", "id": 1317288, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/spiegel-buecher-kanon-talk-ueber-literatur-mit-jan-philipp-reemtsma-a-bf63d7aa-9daf-4088-891b-4a9653cbc788#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPIEGEL-B\u00fccher-Kanon: Talk \u00fcber Literatur mit Jan Philipp Reemtsma", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T17:40:36.540818+00:00", "description": "Die US-Regierung steht Israel im Nahostkonflikt mit viel milit\u00e4rischer Ausr\u00fcstung zur Seite \u2013 nun auch mit einem neuen System. Der Schritt unterstreicht das Bekenntnis Washingtons zur Verteidigung Israels.", "id": 1317287, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-stationieren-neues-raketenabwehrsystem-in-israel-a-237b65bf-8bfd-4237-90b4-5790de7c1b8f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA stationieren neues Raketenabwehrsystem in Israel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T17:40:36.275137+00:00", "description": "In einem Video erkl\u00e4rt der Kopf der ausl\u00e4nderfeindlichen Organisation Pegida das Ende ihrer Demonstrationen. Man wolle mit neuen Formaten und Personen an den Start gehen.", "id": 1317286, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/rechte-bewegung-pegida-mitgruender-lutz-bachmann-kuendigt-ende-der-strassenproteste-an-a-5394979f-7485-4e7a-9bdf-42f6ab882b6e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rechte Bewegung: Pegida-Mitgr\u00fcnder Lutz Bachmann k\u00fcndigt Ende der Stra\u00dfenproteste an", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T17:40:35.974586+00:00", "description": "Nach Angaben aus der Ukraine h\u00e4ufen sich Berichte \u00fcber russische Soldaten, die Kriegsgefangene erschie\u00dfen. Kiew bittet die Weltgemeinschaft um Hilfe.", "id": 1317285, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-kiew-beklagt-hinrichtung-von-ukrainischen-kriegsgefangenen-a-40ecdc12-8e99-4bcd-a74f-91802573f8e9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Kiew beklagt Hinrichtung von ukrainischen Kriegsgefangenen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T17:40:35.561856+00:00", "description": "Ruth Peri glaubte, als J\u00fcdin in Israel Erf\u00fcllung zu finden. Heute f\u00fchlt sie sich mitverantwortlich f\u00fcr die Politik ihrer Regierung \u2013 und versucht, das Leben ihrer Freundin Rana aus Gaza zu retten.", "id": 1317284, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israeli-ueber-gaza-krieg-ich-fuehle-mich-so-schuldig-ich-weiss-nicht-ob-das-jemals-weggeht-a-df297001-9c7f-4960-bb09-5964ebe919ce#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israeli \u00fcber Gaza-Krieg: \u00bbIch f\u00fchle mich so schuldig. Ich wei\u00df nicht, ob das jemals weggeht\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T16:35:23.645610+00:00", "description": "Die Uno-Mission im Libanon ger\u00e4t stark unter Druck: Israelisches Milit\u00e4r dringt gewaltsam in einen Beobachterposten ein. Derweil erkl\u00e4rt Israels Au\u00dfenminister Uno-Generalsekret\u00e4r Guterres erneut zur \u00bbPersona non grata\u00ab.", "id": 1317042, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-draengt-uno-soldaten-zum-verlassen-der-kampfzone-im-libanon-auf-a-21715e85-cafd-41a0-bdcf-98e6d3ac5da1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel dr\u00e4ngt Uno-Soldaten zum Verlassen der Kampfzone im Libanon", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T16:35:23.442198+00:00", "description": "Eines der Ziele von Elon Musks Raumfahrtfirma ist der Bau einer vollst\u00e4ndig wiederverwendbaren Rakete. Am Sonntag erreichte SpaceX bei diesem Projekt nun einen wichtigen Meilenstein.", "id": 1317041, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/spacex-elons-musks-firma-gelingt-erstmals-auffangen-von-raketenstufe-a-71db2b4c-0eaf-45fb-91c3-a65f9e896a82#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SpaceX: Elons Musks Firma gelingt erstmals Auffangen von Raketenstufe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T16:35:23.330342+00:00", "description": "Demonstrativ stellt sich die SPD-Spitze an die Seite von Olaf Scholz. Die Partei setzt auf ein Wahlkampfduell mit Friedrich Merz \u2013 und macht den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern ein konkretes Angebot.", "id": 1317040, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-mit-diesem-fuenf-punkte-plan-will-olaf-scholz-friedrich-merz-schlagen-a-a13f4cd7-6e3d-45d5-b050-d44e59ba2ce9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD: Mit diesem F\u00fcnf-Punkte-Plan will Olaf Scholz Friedrich Merz schlagen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T16:35:23.211462+00:00", "description": "Auf einem der traditionsreichsten Volksfeste des Nordens gab es Sonntagnachmittag einen Zwischenfall: Aus bislang ungekl\u00e4rter Ursache brannte es auf dem Gallimarkt in Leer in einer Geisterbahn.", "id": 1317039, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gallimarkt-in-leer-feuer-in-geisterbahn-elf-verletzte-a-bdddbec2-d690-4b64-b771-72541dff23f9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gallimarkt in Leer: Feuer in Geisterbahn \u2013 elf Verletzte", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T16:35:23.099870+00:00", "description": "Im Linken-Landesverband Berlin ist ein Streit \u00fcber Antisemitismus eskaliert. Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrerin Katina Schubert warnt vor einem Nahost-Debakel auf dem Parteitag \u2013 und dem Austritt wichtiger Mitglieder.", "id": 1317038, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/antisemitismus-linken-bundesgeschaeftsfuehrerin-katina-schubert-zum-eklat-beim-parteitag-a-212a6f85-4488-4529-a603-ee77a519b19d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antisemitismus: Linken-Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrerin Katina Schubert zum Eklat beim Parteitag", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T16:35:22.982393+00:00", "description": "Sie ist Frankreichs junge Popk\u00f6nigin: Zaho de Sagazan hat den Chanson elektrifiziert. Hier spricht sie \u00fcber Ruhm, Familie, Kiffen und ihre Liebe zu Deutschland.", "id": 1317037, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/frankreichs-popstar-zaho-de-sagazan-ich-bin-einfach-nur-hemmungslos-a-eb69332d-3044-481e-bfbe-da2850ddab40#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreichs Popstar Zaho de Sagazan: \u00bbIch bin einfach nur hemmungslos\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:16.966988+00:00", "description": "Bei einem Fest in der Gemeinde L\u00f6wenberger Land werden der st\u00e4rkste Traktor und der geschickteste Fahrer der Region gesucht. Dieses Jahr jedoch \u00fcberschattet ein tragischer Unfall den Wettbewerb.", "id": 1316835, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grueneberger-trecker-treck-24-jaehriger-stirbt-nach-unfall-bei-trecker-treffen-a-be316b50-eddc-4076-8242-5e11eafc85cc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "L\u00f6wenberger Land in Brandenburg: 24-J\u00e4hriger stirbt nach Unfall bei Treckertreffen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:16.713411+00:00", "description": "Mehrfach sollen in den vergangenen Tagen Drohnen mit Propagandamaterial nach Nordkorea geflogen sein. Das Regime droht nun plakativ S\u00fcdkorea \u2013 das seinerseits eine drastische Warnung ausspricht.", "id": 1316834, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-kims-schwester-warnt-suedkorea-vor-furchtbarer-katastrophe-a-a9ec9980-e9ad-42e4-8aad-c7e2bf3f0987#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nordkorea: Schwester von Kim Jong Un warnt S\u00fcdkorea vor \u00bbfurchtbarer Katastrophe\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:16.453737+00:00", "description": "F\u00fcr eine lebensrettende Notfallabtreibung musste Allie Phillips ihre Heimat Tennessee verlassen. Nun besteht sie auf dem Recht auf Selbstbestimmung \u2013 und kandidiert als Politikerin.", "id": 1316833, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/allie-phillips-tennessee-verweigerte-ihr-eine-abtreibung-nun-kandidiert-sie-bei-den-us-wahlen-a-d1ca6bf4-f538-443b-8bc8-9398e1d9317b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Allie Phillips: Tennessee verweigerte ihr eine Abtreibung \u2013\u00a0nun kandidiert sie bei den US-Wahlen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:16.199751+00:00", "description": "Vor einem Jahr wurde Kevin Spacey von den Vorw\u00fcrfen sexueller \u00dcbergriffe freigesprochen. Allm\u00e4hlich kehrt der 65-J\u00e4hrige nun zur Schauspielerei zur\u00fcck. Auf einem Foto zeigt er sich hoch zu Ross in Westernkluft.", "id": 1316832, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/foto-von-dreharbeiten-kevin-spacey-sitzt-wieder-im-sattel-a-65333a00-40fd-412c-9b8b-e3027505f150#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kevin Spacey: Hollywood-Star sitzt nach schweren Vorw\u00fcrfen wieder im Sattel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:15.886221+00:00", "description": "Die Jagd auf eingebildete Gefahren aus dem Westen ist die neueste Lieblingsbesch\u00e4ftigung der russischen Propagandisten. Das j\u00fcngste Beispiel betrifft einen ungew\u00f6hnlichen Fitnesstrend aus dem Internet.", "id": 1316831, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/putin-propaganda-in-russland-warum-menschen-in-tierkleidung-verdaechtig-sind-kolumne-a-aae7476e-405b-4ad3-a406-6d4c19ac90e8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin-Propaganda in Russland: Warum Menschen in Tierkleidung verd\u00e4chtig sind \u2013 Kolumne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:15.628593+00:00", "description": "Der Onkel fiel 1944 als Wehrmachtssoldat im besetzten Frankreich. Unser Autor, vier Jahre sp\u00e4ter geboren, hei\u00dft wie er. Wie geht man mit so einem Erbe um? Eine Nachkriegskinder-Erfahrung.", "id": 1316830, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/nachkriegserfahrung-auf-dem-friedhof-las-ich-meinen-eigenen-namen-a-98d30de0-5c3a-4670-a9fe-5796b4ba1549#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nachkriegserfahrung: \u00bbAuf dem Friedhof las ich meinen eigenen Namen\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:15.358705+00:00", "description": "Drogen-Hotspot Eberswalde? Der Mord an einer Studentin f\u00fchrt die Kommissare an den Oder-Havel-Kanal, wo neben Sch\u00fcttgut wohl auch Kokain umgeladen wird. \u00bbPolizeiruf\u00ab mit Matrosen- und Mafiafolklore.", "id": 1316829, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/polizeiruf-110-heute-mit-andre-kaczmarczyk-wasserwege-im-schnellcheck-a-c056ccc2-f713-44ec-a073-9c9a7edda504#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPolizeiruf 110\u00ab heute mit Andr\u00e9 Kaczmarczyk: \u00bbWasserwege\u00ab im Schnellcheck", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:15.099082+00:00", "description": "Nach Hochwasser und Erdrutschen in Bosnien-Herzegowina treibt ein M\u00fcllteppich den Fluss Neretva hinab. H\u00e4lt ein Staudamm ihn nicht auf, droht eine Umweltkatastrophe, die sich bis ins Mittelmeer auswirken k\u00f6nnte.", "id": 1316828, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bosnien-herzegowina-riesiger-muellteppich-bedroht-naturparadies-und-koennte-in-der-adria-landen-a-6bd799d7-a129-408d-b2a6-69c1cb57c27e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bosnien-Herzegowina: Riesiger M\u00fcllteppich bedroht Naturparadies \u2013 und k\u00f6nnte in der Adria landen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T15:30:14.836309+00:00", "description": "Zwei Stunden, neun Minuten und 57 Sekunden: So schnell war bis heute noch keine Frau einen Marathon gelaufen. Die Kenianerin Ruth Chepngetich hat diesen Rekord in Chicago aufgestellt. In M\u00fcnchen siegte ein Deb\u00fctant.", "id": 1316827, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/marathon-in-chicago-weltrekord-durch-ruth-chepngetich-a-b5d22485-1273-47e0-be9a-7c0a2d0e91fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marathon in Chicago: Weltrekord durch Ruth Chepngetich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T14:25:22.977574+00:00", "description": "Der Vertrag von Bundestrainer Julian Nagelsmann l\u00e4uft bis 2026. Wenn es nach DFB-Sportdirektor Rudi V\u00f6ller geht, soll er verl\u00e4ngert werden. Zudem \u00e4u\u00dferte V\u00f6ller sich zum neuen Job von J\u00fcrgen Klopp.", "id": 1316545, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-rudi-voeller-strebt-verlaengerung-mit-julian-nagelsmann-als-bundestrainer-an-a-5c1ad414-c2ac-40c3-a141-628a4e49f82e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DFB: Rudi V\u00f6ller strebt Verl\u00e4ngerung mit Julian Nagelsmann als Bundestrainer an", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T14:25:22.662947+00:00", "description": "Er ist 25, macht sich \u00fcber die Finanz- und BWL-Blase lustig \u2013 und feiert sie gleichzeitig. Niklas Schwab hat aus seiner Witze-Seite auf Instagram mehrere Unternehmen entwickelt. Hier verr\u00e4t er, wie er das geschafft hat.", "id": 1316544, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/hedgefonds-henning-im-interview-wie-viel-verdient-man-mit-werbung-auf-instagram-a-0cf5994f-ff1a-44cc-8fe7-e1b607861e5d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "@hedgefonds.henning im Interview: \u00bbWie viel verdient man mit Werbung auf Instagram?\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T14:25:22.404859+00:00", "description": "Ich bin wahnsinnig erschrocken: Auf meiner Terrasse schl\u00e4ngelten und schleimten sich am Abend unz\u00e4hlige Schnecken. Was machen die da? Und m\u00fcsste ich sie nicht schleunigst beseitigen?", "id": 1316543, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/stil/schnecken-im-garten-warum-sie-dort-sind-und-was-sie-dagegen-tun-koennen-a-f5036bc2-3262-4f11-8e7d-e386ed68986c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schnecken im Garten: Warum sie dort sind und was Sie dagegen tun k\u00f6nnen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T13:20:16.532527+00:00", "description": "Sie arbeite 364 Tage im Jahr von morgens fr\u00fch bis sp\u00e4t in die Nacht. Dann wurde die Reiseb\u00fcroleiterin Maryam Komeyli krank. Nachruf auf eine Frau, die in das Leben vieler Menschen Sonne brachte.", "id": 1316259, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/st-pauli-nachruf-auf-reisebueroleiterin-maryam-komeyli-die-sonne-ins-leben-der-menschen-brachte-a-5c9c2ef8-3a75-4b05-9576-162dda68e09b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "St. Pauli: Nachruf auf Reiseb\u00fcroleiterin Maryam Komeyli, die Sonne ins Leben der Menschen brachte", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T13:20:16.276758+00:00", "description": "Die Beobachtermission meldete zuletzt mehrfach den Beschuss ihrer Friedenstruppen im Libanon durch Israel. Nun hat Ministerpr\u00e4sident Benjamin Netanyahu den Abzug der Blauhelme verlangt. Diese seien \u00bbGeiseln der Hisbollah\u00ab.", "id": 1316258, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-hisbollah-krieg-benjamin-netanyahu-fordert-unifil-zum-verlassen-der-kamppfzone-im-libanon-auf-a-521fed79-31e6-4f51-834c-86f733377659#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran-Hisbollah-Krieg: Benjamin Netanyahu fordert Unifil zum Verlassen der Kamppfzone im Libanon auf", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T13:20:16.024465+00:00", "description": "Er geh\u00f6rte zu den beliebtesten und profiliertesten DJs und Dance-Produzenten aus Gro\u00dfbritannien: Jack Revill alias \u00bbJackmaster\u00ab ist im Alter von 38 Jahren an den Folgen einer Kopfverletzung gestorben.", "id": 1316257, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/jackmaster-schottischer-star-dj-auf-ibiza-verstorben-a-5b375fe8-516b-402b-98e8-e9b90ee7cc2e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbJackmaster\u00ab: Schottischer Star-DJ auf Ibiza verstorben", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T13:20:15.758035+00:00", "description": "In der Wohnung eines 40-J\u00e4hrigen hat die Polizei Teile einer Leiche gefunden. Zuvor hatte sich der Mann mit einer weiteren Person vernehmbar \u00fcber eine m\u00f6gliche T\u00f6tung gestritten \u2013 und so Verdacht erregt.", "id": 1316256, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/leichteile-in-tiefkuehltruhe-polizei-ermittelt-gegen-40-jaehrigen-aus-verl-a-17b6c467-f1b2-4cfc-8dd0-b5fa5b0a64e4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leichteile in Tiefk\u00fchltruhe: Polizei ermittelt gegen 40-J\u00e4hrigen aus Verl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T12:15:20.812185+00:00", "description": "Der K\u00fcstenort Atafona bei Rio de Janeiro wird langsam unbewohnbar. Der Meeresspiegel hat sich hier in den vergangenen drei Jahrzehnten um 13 Zentimeter erh\u00f6ht. Und er steigt immer schneller.", "id": 1316051, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-und-der-klimawandel-wenn-die-heimat-im-atlantik-versinkt-a-4fa18e24-d0e2-475e-b403-4b8b1249fdb7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brasilien und der Klimawandel: Wenn die Heimat im Atlantik versinkt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T12:15:20.451234+00:00", "description": "Novak Djokovic fehlte ein Sieg zu seinem 100. Titel, doch die Verh\u00e4ltnisse auf der Tennistour haben sich verschoben. Jannik Sinner war im Finale von Shanghai \u00bbzu gut, zu stark, zu schnell\u00ab.", "id": 1316050, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-jannik-sinner-besiegt-novak-djokovic-im-finale-von-shanghai-und-bestaetigt-machtverhaeltnisse-a-570dd103-39b1-4490-a083-b3702581a976#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tennis: Jannik Sinner besiegt Novak Djokovic im Finale von Shanghai und best\u00e4tigt Machtverh\u00e4ltnisse", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T11:10:16.959627+00:00", "description": "Der Wald will seine Ruhe, in der Kita ist kein Platz f\u00fcrs F\u00f6rdern. Und Markus S\u00f6der liebt an Bayern nur fast alles. So blicken die Cartoonisten Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte auf die Woche.", "id": 1315795, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/cartoons-der-woche-von-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-und-chappatte-a-711aa71c-3727-47d6-bcad-259bcf654dfe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cartoons der Woche von Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T11:10:16.848665+00:00", "description": "Wegen des Hurrikans \u00bbMilton\u00ab hatte Joe Biden seine geplante Deutschlandreise zun\u00e4chst abgesagt. Jetzt laufen Vorbereitungen f\u00fcr einen Besuch in den kommenden Tagen.", "id": 1315794, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-joe-biden-will-kommende-woche-nach-deutschland-reisen-a-8681a886-6258-49c2-84c9-eb73d5e28852#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Joe Biden will kommende Woche nach Deutschland reisen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T11:10:16.736823+00:00", "description": "Abends verhielt die Frau sich einem Zeugen zufolge seltsam, am Tag darauf fand man ihre tote Mutter im Gras und menschliche \u00dcberreste in einem Topf. Die Beh\u00f6rden in Kentucky ermitteln in dem spektakul\u00e4ren Fall.", "id": 1315793, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-frau-in-kentucky-soll-zerstueckelte-leiche-ihrer-mutter-gekocht-haben-a-24faef4d-678a-44d5-83d7-70f4ea77868f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Frau in Kentucky soll zerst\u00fcckelte Leiche ihrer Mutter gekocht haben", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T11:10:16.623496+00:00", "description": "Zehn Jahre lang f\u00fchrte Jens Stoltenberg als Generalsekret\u00e4r die Nato. Hier spricht er \u00fcber die Milit\u00e4rhilfen f\u00fcr die Ukraine, das Verh\u00e4ltnis zu Donald Trump \u2013 und seinen neuen Job in Deutschland.", "id": 1315792, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-fehlende-militaerische-unterstuetzung-machte-russland-die-invasion-leichter-a-9621b980-b1b1-4819-8901-0ca48a496681#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbDie fehlende milit\u00e4rische Unterst\u00fctzung machte Russland die Invasion leichter\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T11:10:16.510979+00:00", "description": "Zehntausende ukrainische M\u00e4nner und Frauen sind bei der Verteidigung ihres Landes gefallen. Wie viel Verlust h\u00e4lt das Land noch aus? Begegnungen auf einem Soldatenfriedhof in Charkiw.", "id": 1315791, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gefallene-in-der-ukraine-viel-zu-viele-helden-a-67e4f969-a9e4-4777-9c4d-c4de17894c50#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gefallene in der Ukraine Viel zu viele Helden", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T10:05:09.325869+00:00", "description": "Wer mit Gas heizt oder kocht, k\u00f6nnte im kommenden Jahr sp\u00fcrbar mehr bezahlen m\u00fcssen. Viele Netzbetreiber wollen laut einem Medienbericht die Entgelte f\u00fcr die Leitungen deutlich anheben.", "id": 1315568, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/gas-2025-drohen-offenbar-hunderte-euro-mehrkosten-a-70f0726e-b30c-44e6-a15f-ba9595463c99#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gas: 2025 drohen offenbar Hunderte Euro Mehrkosten", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T10:05:09.216470+00:00", "description": "Ger\u00e4tselt wird schon lange \u00fcber die Nachfolge von Giorgio Armani. Bislang hielt der Modesch\u00f6pfer eisern an der F\u00fchrung seines italienischen Modekonzerns fest. Nun will sich der 90-J\u00e4hrige doch bald zur\u00fcckziehen.", "id": 1315567, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/modekonzern-giorgio-armani-denkt-mit-90-jahren-ans-aufhoeren-in-zwei-bis-drei-jahren-a-a46466eb-85b0-4de7-b6a7-213ae5f471af#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Modekonzern: Giorgio Armani denkt mit 90 Jahren ans Aufh\u00f6ren in zwei bis drei Jahren", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T10:05:09.106335+00:00", "description": "Der Bundestag schafft es seit einem Jahr nicht, sich auf eine Resolution gegen Antisemitismus zu einigen. Woran liegt das? Union und FDP geben den Gr\u00fcnen die Schuld.", "id": 1315566, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/antisemitismus-resolution-union-und-fdp-geben-den-gruenen-die-schuld-a-8cc3c272-f322-4ab4-90dd-0ed9f85b55c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antisemitismus-Resolution: Union und FDP geben den Gr\u00fcnen die Schuld", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T10:05:08.997164+00:00", "description": "Die Caster von \u00bbPromi Big Brother\u00ab wollten ihre Kandidaten in Stress bringen, aber Elena Miras hat ihre Herzensw\u00fcte im Griff. Und in der neuen Serie \u00bbLove sucks\u00ab schl\u00fcrfen sich Vampire durch Frankfurt. Die Tops und Flops der Woche.", "id": 1315565, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/promi-big-brother-love-sucks-immer-aerger-mit-den-crazy-ex-frauen-oder-a-36caac15-8716-43a8-bfd6-0eef64074727#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPromi Big Brother\u00ab, \u00bbLove sucks\u00ab: Immer \u00c4rger mit den crazy Ex-Frauen, oder?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T10:05:08.884747+00:00", "description": "Er z\u00e4hlt zu den bekanntesten Gesichtern von Fridays for Future: Jetzt kandidiert Jakob Blasel als Chef der Gr\u00fcnen Jugend \u2013 gemeinsam mit Jette Nietzard. Nach dem R\u00fccktritt der bisherigen Spitze will das Duo den Verband neu aufstellen.", "id": 1315564, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/gruene-klimaaktivist-jakob-blasel-will-jugend-fuehren-a-2dd6cc08-615c-4ef5-9002-d9b31f23b2cf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gr\u00fcne: Klimaaktivist Jakob Blasel will Jugend f\u00fchren", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T08:59:51.450515+00:00", "description": "Was sind die besten deutschsprachigen Erz\u00e4hlwerke zwischen 1924 und 2024? Gemeinsam mit einer vierk\u00f6pfigen Literaturjury haben wir eine Entscheidung getroffen: Von Thomas Mann bis Clemens Meyer \u2013 hier sind die B\u00fccher, die ein Jahrhundert gepr\u00e4gt haben.", "id": 1315413, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/spiegel-literaturkanon-die-besten-100-buecher-aus-100-jahren-a-e1e74cd7-9cd8-4743-9334-1622cab3ddb4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPIEGEL-Literaturkanon: Die besten 100 B\u00fccher aus 100 Jahren", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T08:59:51.211497+00:00", "description": "Im \u00dcberblicksst\u00fcck zur SPIEGEL-B\u00fccherliste k\u00f6nnen Sie Ihre Favoriten anklicken. Und hier k\u00f6nnen Sie das Ranking sehen, das zeigt, welche Titel den SPIEGEL-Lesern und Leserinnen am besten gefallen.", "id": 1315412, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/spiegel-buecherliste-die-top-buecher-unserer-leser-und-leserinnen-a-18544ecd-edb6-4a3d-848f-d2de9534242b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPIEGEL-B\u00fccherliste: Die Top B\u00fccher unserer Leser und Leserinnen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T08:59:50.959806+00:00", "description": "Ein gro\u00dfes historisches Panorama, einen Familienroman oder einfach nur ein Buch f\u00fcr einen verregneten Sonntag? Lassen Sie sich die SPIEGEL-B\u00fccherliste in verschiedenen Kategorien anzeigen.", "id": 1315411, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/spiegel-buecherliste-finden-sie-jetzt-das-passende-buch-fuer-sich-a-b7101239-cf85-4288-8e75-803c688fdb34#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPIEGEL-B\u00fccherliste: Finden Sie jetzt das passende Buch f\u00fcr sich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T08:59:50.714987+00:00", "description": "Englische K\u00fcche ist r\u00fcckst\u00e4ndig? Die Zeiten sind l\u00e4ngst vorbei. Der Beweis: Tomaten-Kokos-Cassoulet von Anna Jones.", "id": 1315410, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/stil/wie-die-moderne-schmeckt-a-b4b64d40-7d97-432b-a360-acf47c8426da#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kochbuch von Anna Jones: Wie die Moderne schmeckt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T08:59:50.599211+00:00", "description": "Cate Blanchett spielt in der Serie \u00bbDisclaimer\u00ab die Hauptrolle. Aber dem Hollywoodstar dazu einige kritische Fragen stellen? Gar nicht leicht.", "id": 1315409, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/cate-blanchett-interview-versuch-mit-der-schauspielerin-koennen-sie-mich-hoeren-cate-a-d1626376-1382-4744-9fc7-c5ab4fc27f62#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cate Blanchett: Interview-Versuch mit der Schauspielerin - K\u00f6nnen Sie mich h\u00f6ren, Cate?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T07:56:27.708335+00:00", "description": "Eine ehemalige Mitarbeiterin beschuldigt US-Rapper Kanye West, sie unter Drogen gesetzt und missbraucht zu haben. Ort des behaupteten Falls: eine Party mit P. Diddy.", "id": 1315250, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/kanye-west-fruehere-assistentin-erhebt-schwere-vorwuerfe-a-768ea4fb-71dc-4a0a-99cb-76c21e301918#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanye West: Fr\u00fchere Assistentin erhebt schwere Vorw\u00fcrfe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T07:56:27.438152+00:00", "description": "Beim CSU-Parteitag beschworen die Unionsparteien ihre Einigkeit. Doch wie lange h\u00e4lt der Frieden? In einem Interview griff Markus S\u00f6der die CDU-Ministerpr\u00e4sidenten G\u00fcnther und W\u00fcst scharf an. Grund: der Umgang mit den Gr\u00fcnen.", "id": 1315249, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/markus-soeder-wirft-cdu-ministerpraesidenten-schweren-strategischen-fehler-vor-a-6525a32a-6338-477d-98c4-1dadc272ed1c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Markus S\u00f6der wirft CDU-Ministerpr\u00e4sidenten \u00bbschweren strategischen Fehler\u00ab vor", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T07:56:27.116865+00:00", "description": "\u00bbJournalisten sind unangenehme Menschen\u00ab: Der ehemalige SPD-Chef Martin Schulz sagt deutliche Worte zur Rolle der Medien. Und das sind die 100 besten B\u00fccher aus 100 Jahren. Das ist die Lage am Sonntag.", "id": 1315248, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-martin-schulz-ueber-politik-betrieb-und-medien-a-7a37bd59-06ec-4c81-aa1b-f6f28cfeaf96#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Martin Schulz \u00fcber Politik-Betrieb und Medien", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T06:51:36.330031+00:00", "description": "Ryanair und Eurowings streichen bereits Verbindungen, nun \u00fcbt man auch bei der Lufthansa heftige Kritik an der Politik. Konzernchef Carsten Spohr beklagt hohe Geb\u00fchren und nationale Alleing\u00e4nge.", "id": 1315125, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lufthansa-chef-warnt-nach-ankuendigungen-von-eurowings-und-ryanair-vor-schrumpfenden-flugplaenen-a-782f4df5-182c-4c7c-b50e-9895c4906994#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lufthansa-Chef warnt nach Ank\u00fcndigungen von Eurowings und Ryanair vor schrumpfenden Flugpl\u00e4nen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T06:51:35.872234+00:00", "description": "Christian Bau wird weltweit gefeiert f\u00fcr seine franz\u00f6sisch-japanische Hochk\u00fcche. Jetzt m\u00f6chte er eine K\u00f6chin aus Singapur einstellen \u2013 und verzweifelt an den Beh\u00f6rden. Er ist damit nicht allein.", "id": 1315124, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/fachkraeftemangel-in-der-gastronomie-christian-bau-kaempft-mit-den-behoerden-um-neue-mitarbeiter-a-c150cdb0-5448-4f1d-84a6-0167e56231c3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachkr\u00e4ftemangel in der Gastronomie: Christian Bau k\u00e4mpft mit den Beh\u00f6rden um neue Mitarbeiter", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T05:47:03.420545+00:00", "description": "Der Karibikstaat Haiti versinkt im Chaos. Gangs terrorisieren die Bev\u00f6lkerung. Nun soll eine internationale Sicherheitsmission f\u00fcr Ruhe sorgen, angef\u00fchrt ausgerechnet vom Entwicklungsland Kenia. Kann das gut gehen?", "id": 1315018, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/haiti-warum-die-kenianische-polizei-am-anderen-ende-der-welt-gegen-gangs-kaempft-a-48000e6f-2f54-4d21-84e7-ff0323c770c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Haiti: Warum die kenianische Polizei am anderen Ende der Welt gegen Gangs k\u00e4mpft", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T05:47:03.308429+00:00", "description": "Zwei Netflix-Produktionen bringen einen spektakul\u00e4ren US-Kriminalfall zur\u00fcck in die Schlagzeilen: Lyle und Erik Menendez t\u00f6teten ihre Eltern, seit mehr als 34 Jahren sitzen sie im Gef\u00e4ngnis. Nun pr\u00fcft die Justiz neue Hinweise.", "id": 1315017, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/erik-und-lyle-menendez-kommen-die-menendez-brueder-bald-frei-neue-hinweise-im-fall-aus-serie-monster-a-466c4f8a-4a7a-47cb-98df-e9d0289910b1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erik und Lyle Menendez: Kommen die Menendez-Br\u00fcder bald frei? Neue Hinweise im Fall aus Serie \u00bbMonster\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T05:47:03.191176+00:00", "description": "Mit einer Standluftpumpe lassen sich Radreifen einfach und pr\u00e4zise auf den richtigen Luftdruck bringen. Wir haben Modelle zwischen rund zehn und 130 Euro ausprobiert. Sind die Preisunterschiede gerechtfertigt?", "id": 1315016, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/tests/fahrrad-zubehoer/luftpumpen-stand-modelle-von-topeak-sks-prophete-und-anderen-im-test-a-e5e453a8-7991-4a7a-98e3-1fdc5df9d2d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luftpumpen: Stand-Modelle von Topeak, SKS, Prophete und anderen im Test", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T05:47:03.073628+00:00", "description": "Die meisten Menschen stecken sich im Laufe ihres Sexlebens mit Humanen Papillomviren an. Manche erkranken danach an Krebs, M\u00e4nner h\u00e4ufiger als bislang gedacht. Wie sie sich sch\u00fctzen k\u00f6nnen.", "id": 1315015, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/hpv-was-maenner-ueber-humane-papillomviren-wissen-muessen-und-wie-sie-sich-schuetzen-koennen-a-8842bb88-6ee3-41b0-a749-1ed9d96a73eb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HPV: Was M\u00e4nner \u00fcber Humane Papillomviren wissen m\u00fcssen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T04:42:03.730604+00:00", "description": "Mit gro\u00dfer H\u00e4rte geht Israels Milit\u00e4r weiter gegen Irans Verb\u00fcndete vor. In Teheran selbst w\u00e4chst die Nervosit\u00e4t vor dem israelischen Vergeltungsschlag. US-Verteidigungsminister Austin sorgt sich um die Sicherheit der Blauhelme. Der \u00dcberblick.", "id": 1314899, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-greift-hunderte-ziele-im-libanon-an-hisbollah-feuert-raketensalven-a-56b38629-a656-47a7-b38a-aa1737f38cb2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel greift Hunderte Ziele im Libanon an \u2013 Hisbollah feuert Raketensalven", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T02:32:27.054182+00:00", "description": "Wie misslungener Teig sehen sie aus: Strandgutsammler haben in Neufundland wei\u00dfe Klumpen am Strand gefunden. K\u00fcstenwache, die zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rden und Meeresbiologen stehen vor einem R\u00e4tsel.", "id": 1314699, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kanada-was-sind-das-fuer-blobs-an-der-kueste-von-neufundland-a-b7639965-4039-42b7-b185-21c9e74d1114#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanada: Was sind das f\u00fcr \u00bbBlobs\u00ab an der K\u00fcste von Neufundland?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T02:32:25.664826+00:00", "description": "Uno-Beobachter im Libanon sind mehrfach unter Feuer geraten. Die 34 Truppengeber der Unifil-Mission und sechs weitere Nationen verlangen in einem offenen Brief: Die Angriffe m\u00fcssten sofort eingestellt und untersucht werden", "id": 1314698, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-nahost-vierzig-laender-fordern-respekt-und-schutz-fuer-uno-friedenstruppe-im-libanon-a-914a63a8-c004-48f2-a0e1-4d5864308210#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krieg in Nahost: Vierzig L\u00e4nder fordern Respekt und Schutz f\u00fcr Uno-Friedenstruppe im Libanon", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T01:20:18.886288+00:00", "description": "In den USA verhaftete das FBI einen Mann, der Waffen f\u00fcr einen Anschlag am Wahltag kaufte. Seine Handydaten f\u00fchrten zu Kontakten in Frankreich. Dort wurden drei M\u00e4nner festgenommen \u2013 darunter ein mutma\u00dflicher Unterst\u00fctzer des IS.", "id": 1314470, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ermittlungen-in-frankreich-fuehren-zur-festnahme-eines-mutmasslichen-is-unterstuetzers-a-017becb7-b491-47e1-8bbc-401e36e2eefd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ermittlungen in Frankreich f\u00fchren zur Festnahme eines mutma\u00dflichen IS-Unterst\u00fctzers", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-13T01:20:17.745869+00:00", "description": "Es ist ein gro\u00dfes Ungl\u00fcck, aber f\u00fcr Kriegsreporter gibt es derzeit viel zu berichten. Im franz\u00f6sischen Bayeux wurden Journalisten ausgezeichnet, die uns zeigen, was wir ohne sie nicht zu sehen bek\u00e4men.", "id": 1314469, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bayeux-calvados-preis-dieses-bild-gewinnt-den-kriegsreporter-preis-a-6683ffad-1300-4559-9579-4e8659ad9f45#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayeux-Calvados-Preis: Dieses Bild gewinnt den Kriegsreporter-Preis", "vote": 0}]