[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:52:03.857282+00:00", "description": "Platforma OLX w ci\u0105gu miesi\u0105ca wprowadzi nowy system ocen zakup\u00f3w. B\u0119d\u0105 je mogli wystawia\u0107 jedynie u\u017cytkownicy korzystaj\u0105cy z Przesy\u0142ki OLX.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/olx-jak-wystawiac-oceny-sprzedajacych-nowe-zasady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OLX zmienia oceny. Wystawi je mniej kupuj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:52:03.822496+00:00", "description": "Krzysztof Ziemiec og\u0142osi\u0142, \u017ce rusza z kana\u0142em youtubowym Otwarta Konserwa. Dziennikarz opowiada\u0142 o szczeg\u00f3\u0142ach przedsi\u0119wzi\u0119cia, jak zmyli\u0142 tych, kt\u00f3rzy s\u0105dzili, \u017ce przebywa za granic\u0105. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do zarzut\u00f3w dotycz\u0105cych jego pracy w TVP.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-ziemiec-nowa-praca-youtube-otwarta-konserwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Ziemiec ujawni\u0142 plany zawodowe. T\u0142umaczy si\u0119 z pracy w TVP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:52:03.785835+00:00", "description": "W serwisie spo\u0142eczo\u015bciowym X (dawny Twitter) zbanowano hasztag #TakDlaCPK, u\u017cywany w dyskusjach na temat Centralnego Portu Komunikacyjnego. - Wiele kont u\u017cywaj\u0105cych hasztagu #TakdlaCPK si\u0119 na tym, m\u00f3wi\u0105c brzydko, \u201eupas\u0142o\u201d. To prosty spos\u00f3b na budowanie du\u017cych zasi\u0119g\u00f3w \u2013 wyja\u015bnia dla Wirtualnemedia.pl Micha\u0142 Fedorowicz z Polityki w Sieci, kt\u00f3ra ujawni\u0142a temat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/cpk-centralny-port-komunikacyjny-tag-twitter-zbanowany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hasztag zwi\u0105zany z CPK zbanowany. \u201eWiele kont si\u0119 na tym upas\u0142o\u201d", "user": null, "vote": 0}]