[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T21:23:47+00:00", "description": "<img alt=\"Eurowizja 2024. Polska poza fina\u0142em. Oto zwyci\u0119ska dziesi\u0105tka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k7uo5-luna-polska-7904728/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Eurowizja 2024 - czyli 68. Konkurs Piosenki Eurowizji - ju\u017c po pierwszym p\u00f3\u0142finale. O dziesi\u0119\u0107 miejsc w sobotnim koncercie konkurowa\u0142o 15 piosenek. Tegoroczna polska reprezentantka Luna z utworem  \"The Tower\" nie awansowa\u0142a do fina\u0142u.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/eurowizja-2024-polska-poza-finalem-oto-zwycieska-dziesiatka-st7904634?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowizja 2024. Polska poza fina\u0142em. Oto zwyci\u0119ska dziesi\u0105tka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T20:42:04+00:00", "description": "<img alt=\"Nagrody Press Club Polska rozdane\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-vgjvsg-wreczono-nagrody-press-club-polska-7904742/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek na gali w Warszawie zosta\u0142y rozdane nagrody Press Club Polska. Laureatami zostali mi\u0119dzy innymi autorzy reporta\u017cy o Ukrainie, publikacji o systemie odroczonych p\u0142atno\u015bci i serii tekst\u00f3w o redakcji Andrzeja Skworza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/nagrody-press-club-polska-rozdane-lista-laureatow-st7904739?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nagrody Press Club Polska rozdane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T20:31:32+00:00", "description": "<img alt=\"Kto stoi za cyberatakiem? Minister m\u00f3wi o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-67obwh-budynek-brytyjskiego-ministerstwa-obrony-7904700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grant Shapps, brytyjski minister obrony, o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce za w\u0142amaniem do systemu wyp\u0142acania wynagrodze\u0144 resortu obrony sta\u0142 \"wrogi aktor\". Nie wskaza\u0142 bezpo\u015brednio na Chiny, cho\u0107 to w\u0142a\u015bnie one wed\u0142ug brytyjskich medi\u00f3w s\u0105 odpowiedzialne za przeprowadzenie cyberataku. Schapps przekaza\u0142, \u017ce w wyniku ataku mog\u0142y zosta\u0107 naruszone dane osobowe do 272 tysi\u0119cy obecnych i by\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w si\u0142 zbrojnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-kto-stoi-za-cyberatakiem-na-resort-obrony-minister-grant-shapps-nie-wymienia-z-nazwy-chin-st7904690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto stoi za cyberatakiem? Minister m\u00f3wi o \"wrogim aktorze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:56:30+00:00", "description": "<img alt=\"Ucieczka polskiego s\u0119dziego na Bia\u0142oru\u015b komentowana i na Zachodzie, i na Wschodzie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-homypb-tomasz-szmydt-7904414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski s\u0119dzia zbieg\u0142 na Bia\u0142oru\u015b - tak brzmi\u0105 nag\u0142\u00f3wki w czo\u0142owych \u015bwiatowych mediach o sprawie Tomasza Szmydta. Te zachodnie podkre\u015blaj\u0105, \u017ce to ucieczka do kraju autokratycznego, kt\u00f3remu blisko do Putina. Przekazuj\u0105, \u017ce to zachowanie w Polsce jest odbierane jako zdrada. Wschodnie media z kolei skupiaj\u0105 si\u0119 na s\u0142owach s\u0119dziego i sugeruj\u0105, \u017ce w Polsce nie m\u00f3g\u0142 swobodnie wypowiada\u0107 si\u0119 o sytuacji w swoim kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/ucieczka-polskiego-sedziego-na-bialorus-komentowana-i-na-zachodzie-i-na-wschodzie-niecodzienna-historia-st7904691?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieczka polskiego s\u0119dziego na Bia\u0142oru\u015b komentowana i na Zachodzie, i na Wschodzie. \"Niecodzienna historia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:33:52+00:00", "description": "<img alt=\"Media: Viktor Orban zablokowa\u0142 uniezale\u017cnienie si\u0119 od Rosji w sektorze j\u0105drowym\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ysoalv-viktor-orban-7879681/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier W\u0119gier Viktor Orban zablokowa\u0142 plany wypchni\u0119cia Rosjan z projektu rozbudowy elektrowni j\u0105drowej w Paksu - poda\u0142 portal \u015bledczy Direkt36. Doda\u0142, \u017ce takie pomys\u0142y pojawi\u0142y si\u0119 w zesz\u0142ym roku w w\u0119gierskich kr\u0119gach rz\u0105dowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/media-viktor-orban-zablokowal-uniezaleznienie-sie-od-rosji-w-sektorze-jadrowym-st7904622?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Viktor Orban zablokowa\u0142 uniezale\u017cnienie si\u0119 od Rosji w sektorze j\u0105drowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:28:27+00:00", "description": "<img alt=\"Lekarz za\u017cywa\u0142 fentanyl na dy\u017curze, a dyrektor szpitala mia\u0142 o tym wiedzie\u0107. Ukara\u0142 ratowniczki-sygnalistki\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4y886s-dyrektor-szpitala-specjalistycznego-im-stefana-zeromskiego-lech-kucharski-7904571/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Skoczysz mi po ampu\u0142eczki?\" - tak m\u00f3wi\u0142 lekarz do kole\u017canki lekarki w Szpitalu Specjalistycznym im. Stefana \u017beromskiego w Krakowie. W tych \"ampu\u0142eczkach\" mia\u0142 by\u0107 fentanyl, kt\u00f3ry lekarz mia\u0142 sobie podawa\u0107 w kropl\u00f3wce podczas przyjmowania pacjent\u00f3w na oddziale ratunkowym. \u015awiadkowie twierdz\u0105, \u017ce dyrektor szpitala doskonale o wszystkim wiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/lekarz-zazywal-fentanyl-na-dyzurze-a-dyrektor-szpitala-mial-o-tym-wiedziec-ukaral-ratowniczki-sygnalistki-st7904665?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarz za\u017cywa\u0142 fentanyl na dy\u017curze, a dyrektor szpitala mia\u0142 o tym wiedzie\u0107. Ukara\u0142 ratowniczki-sygnalistki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:14:14+00:00", "description": "<img alt=\"Ameryka\u0144scy naukowcy bij\u0105 na alarm. Gotowanie na kuchenkach gazowych szkodzi zdrowiu \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8s4l4t-nowicki-7904621/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gotowanie na kuchence gazowej mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 astm\u0105. Takie s\u0105 wnioski najnowszych bada\u0144 ameryka\u0144skich naukowc\u00f3w. Kuchenki gazowe wydzielaj\u0105 wszystko to, co znale\u017a\u0107 mo\u017cna w dymie smogowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/amerykanscy-naukowcy-bija-na-alarm-gotowanie-na-kuchenkach-gazowych-szkodzi-zdrowiu-st7904615?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144scy naukowcy bij\u0105 na alarm. Gotowanie na kuchenkach gazowych szkodzi zdrowiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:06:48+00:00", "description": "<img alt=\"Dwa sygna\u0142y Niemiec w kierunku Moskwy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cuxo1n-wladimir-putin-7904655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Decyduj\u0105ce znaczenie dla bezpiecze\u0144stwa Europy ma sytuacja w Ukrainie\" - przekonuje w komentarzu na \u0142amach  \"Sueddeutsche Zeitung\" dziennikarz Daniel Broessler. Wymienia tak\u017ce \"dwa sygna\u0142y\", kt\u00f3re w tym tygodniu Niemcy wys\u0142a\u0142y w kierunku Moskwy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-rosji-z-ukraina-sueddeutsche-zeitung-kto-chce-powstrzymac-wladimira-putina-musi-dokonac-tego-w-ukrainie-st7904629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa sygna\u0142y Niemiec w kierunku Moskwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:59:30+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3uaml3-07-2000-kropka-cln-0029-7904601/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy w \"Kropce nad i\" rozmawiali o sprawie s\u0119dziego Tomasza Szmydta, kt\u00f3ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b i zawnioskowa\u0142 o azyl. - To s\u0105 sprawy, kt\u00f3re musz\u0105 zosta\u0107 do szpiku wyja\u015bnione. Z\u0142o\u017cymy wniosek o nadzwyczajne posiedzenie sejmowej komisji do spraw s\u0142u\u017cb specjalnych - poinformowa\u0142 pose\u0142 PiS Piotr Kaleta. Dariusz Jo\u0144ski z KO stwierdzi\u0142, \u017ce \"mamy do czynienia niew\u0105tpliwie ze zdrajc\u0105 i szpiegiem\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-tomasz-szmydt-uciekl-na-bialorus-piotr-kaleta-i-dariusz-jonski-komentuja-st7904620?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u0141obuz, paskuda\", \"zdrajca i szpieg\". Sprawa Szmydta \"musi by\u0107 do szpiku wyja\u015bniona\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:33:54+00:00", "description": "<img alt=\"Oto najwy\u017csze rodzime drzewo w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-y0fuy7-drzewo-7904626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jod\u0142a pospolita, kt\u00f3ra ma prawie 56 metr\u00f3w wysoko\u015bci i ro\u015bnie w Pieni\u0144skim Parku Narodowym to najwy\u017csze rodzime drzewo w naszym kraju. Ustalili to badacze z Katedry Bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci Le\u015bnej Uniwersytetu Rolniczego w Krakowie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/najwyzsze-drzewa-w-polsce-gdzie-rosna-st7904612?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto najwy\u017csze rodzime drzewo w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:21:56+00:00", "description": "<img alt=\"Polscy kandydaci na unijnego komisarza. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qafqwn-07-1925-fpf-gosc-0003-7904545/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli mamy mie\u0107 kandydata na to stanowisko z Polski, to uwa\u017cam, \u017ce Rados\u0142aw Sikorski jest wyj\u0105tkowo dobrym - powiedzia\u0142a w \"Faktach po Faktach\" europos\u0142anka Ewa Kopacz (PO) o funkcji unijnego komisarza do spraw obronno\u015bci. Ch\u0119\u0107 powo\u0142ania takiego stanowiska og\u0142osi\u0142a szefowa Komisji Europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-radoslaw-sikorski-moze-byc-komisarzem-ewa-kopacz-komentuje-st7904351?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy kandydaci na unijnego komisarza. \"Prezydent mo\u017ce wreszcie troch\u0119 otrze\u017awieje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:06:27+00:00", "description": "<img alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski zaprzysi\u0119\u017cony na drug\u0105 kadencj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qbgs7z-prezydent-warszawy-rafal-trzaskowski-7904510/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas pierwszej sesji nowej Rady Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski zosta\u0142 po raz drugi zaprzysi\u0119\u017cony na prezydenta stolicy. Wcze\u015bniej \u015blubowanie z\u0142o\u017cyli radni. Ponownie przewodnicz\u0105c\u0105 rady zosta\u0142a Ewa Malinowska-Grupi\u0144ska (Koalicja Obywatelska).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-rafal-trzaskowski-zaprzysiezony-na-prezydenta-stolicy-st7904514?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski zaprzysi\u0119\u017cony na drug\u0105 kadencj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:01:11+00:00", "description": "<img alt=\"Satynowa pi\u017cama Donalda Trumpa, klaps na jego pro\u015bb\u0119 i seks w pokoju hotelowym. Co zezna\u0142a Stormy Daniels\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9faumj-donald-trump-7904508/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktorka porno Stormy Daniels m\u00f3wi\u0142a przed nowojorskim s\u0105dem o spotkaniu z Donaldem Trumpem i kontakcie seksualnym, do jakiego mia\u0142o mi\u0119dzy nimi doj\u015b\u0107. To w\u0142a\u015bnie mia\u0142o zapocz\u0105tkowa\u0107 wydarzenia, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do trwaj\u0105cego teraz procesu dotycz\u0105cego zap\u0142aty za milczenie Daniels i sfa\u0142szowania dokument\u00f3w ksi\u0119gowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-proces-donalda-trumpa-co-zeznala-stormy-daniels-st7904420?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Satynowa pi\u017cama Donalda Trumpa, klaps na jego pro\u015bb\u0119 i seks w pokoju hotelowym. Co zezna\u0142a Stormy Daniels", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:59:26+00:00", "description": "<img alt=\"Ten projekt \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-80zqzn-obok-zabudowy-jednorodzinnej-w-postaci-willi-miejskich-zbudowano-bloki-7143179/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pakiet rozwi\u0105za\u0144 dotycz\u0105cych mieszkalnictwa jest wci\u0105\u017c konsultowany, do Sejmu mo\u017ce trafi\u0107 pod koniec czerwca - poinformowa\u0142 wiceminister rozwoju i technologii Jacek\u00a0Tomczak\u00a0w kuluarach Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ten-projekt-podaje-reke-tym-ktorzy-maja-nizsze-dochody-zapowiedz-wiceministra-st7904021?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten projekt \"podaje r\u0119k\u0119 tym, kt\u00f3rzy maj\u0105 ni\u017csze dochody\". Zapowied\u017a wiceministra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:38:16+00:00", "description": "<img alt=\"Sprzeda\u017c albo zakaz. TikTok odpowiada pozwem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rkvu0p-tiktok-5453552/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    TikTok i jego chi\u0144ski w\u0142a\u015bciciel ByteDance poda\u0142y, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142y pozew w ameryka\u0144skim s\u0105dzie federalnym w celu zablokowania ustawy podpisanej przez prezydenta Joe Bidena, kt\u00f3ra wymusi\u0142aby zbycie aplikacji lub zakazu jej u\u017cywania - poda\u0142 Reuters.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/sprzedaz-albo-zakaz-tiktok-odpowiada-pozwem-st7904443?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c albo zakaz. TikTok odpowiada pozwem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:38:03+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cpy97p-szmydt-7902323/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    My\u015bl\u0119, \u017ce Tomasza Szmydta czeka na Bia\u0142orusi dobre, dostatnie \u017cycie. \u017bycz\u0119 mu, \u017ceby nigdy nie wr\u00f3ci\u0142 do Polski - tak o sprawie polskiego s\u0119dziego m\u00f3wi\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24 Witold Jurasz, by\u0142y charg\u00e9 d'affaires RP na Bia\u0142orusi. - Szmydt jest teraz gum\u0105 do \u017cucia, kt\u00f3ra ma na pocz\u0105tku jaki\u015b smak, a p\u00f3\u017aniej si\u0119 j\u0105 wypluwa - komentowa\u0142 opozycjonista Pawe\u0142 \u0141atuszka, wskazuj\u0105c na potencjaln\u0105 u\u017cyteczno\u015b\u0107 Polaka dla bia\u0142oruskich s\u0142u\u017cb.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-tomasz-szmydt-na-bialorusi-poprosil-o-azyl-polityczny-witold-jurasz-i-pawel-latuszka-komentuja-st7904378?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Guma do \u017cucia\", kt\u00f3ra mo\u017ce straci\u0107 smak. Jaki los czeka Szmydta na Bia\u0142orusi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:36:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda 08.05. Noc z przymrozkami, dzie\u0144 ze s\u0142o\u0144cem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-27dye-przymrozki-pogoda-7821905/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Noc\u0105 z wtorku na \u015brod\u0119 w cz\u0119\u015bci kraju mo\u017cliwe s\u0105 przymrozki. W dzie\u0144 aura b\u0119dzie dopisywa\u0107, a termometry wska\u017c\u0105 od 12 do 19 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-0805-noc-z-przymrozkami-dzien-ze-sloncem-st7904505?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda 08.05. Noc z przymrozkami, dzie\u0144 ze s\u0142o\u0144cem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:28:45+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xuj7iu-tusk-7904465/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk zaapelowa\u0142 do prezydenta Andrzeja Dudy o podpisanie ustawy o j\u0119zyku \u015bl\u0105skim. Opublikowa\u0142 nagranie, na kt\u00f3rym wyst\u0105pi\u0142 ze \u015bl\u0105zaczk\u0105 i aktork\u0105 Gra\u017cyn\u0105 Bu\u0142k\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jezyk-slaski-ustawa-premier-donald-tusk-i-grazyna-bulka-apeluja-do-prezydenta-andrzeja-dudy-st7904474?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To sie biere dugopis i sie tak szkryflo\". Apel do prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:16:42+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-q2yy8k-kamienica-przy-ul-zelaznej-66-7904454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ob\u0142upana z tynk\u00f3w, pozbawiona cz\u0119\u015bci balkon\u00f3w, w parterze pomazana - tak sto\u0142eczny konserwator zabytk\u00f3w Micha\u0142 Krasucki opisuje kamienic\u0119 przy ulicy \u017belaznej 66. Instytut Mieczys\u0142awa Wajnberga - kompozytora i mieszka\u0144ca kamienicy - otrzyma\u0142 miejskie dofinansowanie na stworzenie repozytorium tego obiektu i apeluje do wszystkich, kt\u00f3rzy cokolwiek wiedz\u0105 o tym budynku. Zdj\u0119cia i historie zwi\u0105zane z kamienic\u0105 znajd\u0105 si\u0119 w jednym miejscu. Kamienica doczeka si\u0119 swojej witryny internetowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-szukaja-osob-i-wspomnien-zwiazanych-z-kamienica-przy-zelaznej-66-st7904442?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ten dom trzeba ocali\u0107 jako pami\u0105tk\u0119 po dawnej Woli\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:39:10+00:00", "description": "<img alt=\"Szmydt \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-homypb-tomasz-szmydt-7904414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Portal Onet napisa\u0142, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a, \u017ce s\u0119dzia Tomasz Szmydt, kt\u00f3ry wyjecha\u0142 na Bia\u0142oru\u015b i chce tam prosi\u0107 o azyl, \"by\u0142 w \u015bcis\u0142ym zainteresowaniu Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego co najmniej od kilku miesi\u0119cy\". Koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak, a wcze\u015bniej jego rzecznik Jacek Dobrzy\u0144ski, zaprzeczaj\u0105 jednak tym informacjom.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-tomasz-szmydt-na-bialorusi-onet-pisze-ze-byl-w-scislym-zainteresowaniu-abw-koordynator-sluzb-komentuje-st7904364?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szmydt \"by\u0142 w \u015bcis\u0142ym zainteresowaniu ABW\"? Koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:29:06+00:00", "description": "<img alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry nie spotka si\u0119 z kr\u00f3lem Karolem III\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-af7omr-ksiaze-harry-7904361/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry nie spotka si\u0119 z kr\u00f3lem Karolem III w czasie wizyty w Wielkiej Brytanii - przekaza\u0142 rzecznik ksi\u0119cia Sussex. Uci\u0105\u0142 tym samym spekulacje na temat mo\u017cliwo\u015bci spotkania ojca z synem w czasie jednej z rzadkich w ostatnich latach wizyt ksi\u0119cia w Londynie. Jak wyja\u015bni\u0142 rzecznik, Karol ma zbyt napi\u0119ty kalendarz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-ksiaze-harry-przylecial-do-londynu-ale-nie-spotka-sie-z-karolem-iii-st7904338?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry nie spotka si\u0119 z kr\u00f3lem Karolem III", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:26:43+00:00", "description": "<img alt=\"Utkn\u0119li na ponad godzin\u0119 nad przepa\u015bci\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tlfaap-shanghai-7904383/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wspinaj\u0105cy si\u0119 w weekend po g\u00f3rze Yandang w Chinach prze\u017cyli d\u0142ugie chwile grozy. Utkn\u0119li na klifie, maj\u0105c za plecami przepa\u015b\u0107. Na trasie dosz\u0142o do korku z powodu zbyt du\u017cej liczby turyst\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-utkneli-na-ponad-godzine-nad-przepascia-na-gorze-yandang-wideo-st7904401?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utkn\u0119li na ponad godzin\u0119 nad przepa\u015bci\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:09:13+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-by8bh3-indie-kobieta-prawa-kobiet-przemoc-domowa-gwalt-w-malzenstwie-7904295/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hinduska oskar\u017cy\u0142a swojego m\u0119\u017ca o wielokrotne zmuszenie jej do \"nienaturalnego seksu\". Cho\u0107 - jak wynika z s\u0105dowych dokument\u00f3w - m\u0105\u017c grozi\u0142 jej rozwodem, je\u015bli komukolwiek o tym powie. S\u0105d uzna\u0142 jednak, \u017ce gwa\u0142t w ma\u0142\u017ce\u0144stwie nie jest przest\u0119pstwem. Wyrok ten na nowo rozgrza\u0142 dyskusj\u0119 na temat luki w indyjskim prawie, przez kt\u00f3r\u0105 nie zapewnia ono nale\u017cytej ochrony kobietom.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-sad-nie-uznal-gwaltu-w-malzenstwie-za-przestepstwo-pytania-prawa-kobiet-st7904145?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niewidzialne\" przest\u0119pstwo w Indiach. \"Zgoda \u017cony nieistotna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:01:09+00:00", "description": "<img alt=\"Na Mokotowie wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-n1s4i4-utrudnienia-w-kursowaniu-tramwajow-na-mokotowie-7904366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Transportu Miejskiego informowa\u0142 o utrudnieniach dla pasa\u017cer\u00f3w na ulicy Woronicza. Dla dw\u00f3ch linii tramwajowych wyznaczono objazdy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/na-mokotowie-wykoleil-sie-tramwaj-st7904380?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Mokotowie wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:01:09+00:00", "description": "<img alt=\"Na Mokotowie wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj. Objazdy \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-n1s4i4-utrudnienia-w-kursowaniu-tramwajow-na-mokotowie-7904366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Transportu Miejskiego informuje o utrudnieniach dla pasa\u017cer\u00f3w na ulicy Woronicza. Dla dw\u00f3ch linii tramwajowych wyznaczono objazdy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/na-mokotowie-wykoleil-sie-tramwaj-objazdy-st7904380?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Mokotowie wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj. Objazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:01:09+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fqhjp3-alaksandr-lukaszenka-7904346/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bia\u0142oruskie w\u0142adze wojskowe og\u0142osi\u0142y - jak to oceni\u0142 tamtejszy minister obrony - \"niespodziewan\u0105 inspekcj\u0119\" \u015brodk\u00f3w przenoszenia taktycznej broni j\u0105drowej, w tym wyrzutni Iskander i samolot\u00f3w Su-25. S\u0105 one przystosowane do przenoszenia rosyjskiej taktycznej broni j\u0105drowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-armia-zapowiada-nagla-inspekcje-srodkow-przenoszenia-taktycznej-broni-jadrowej-st7904358?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nag\u0142a inspekcja\" dotycz\u0105ca broni j\u0105drowej w Bia\u0142orusi. \"Najwyra\u017aniej chodzi o wymiar propagandowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:52:45+00:00", "description": "<img alt=\"Mo\u017cna dosta\u0107 nawet 1200 z\u0142otych. S\u0105 warunki\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bje0ea-kobieta-chciala-przekupic-egzaminatora-zdjecie-ilustracyjne-7257484/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bon energetyczny to nowe \u015bwiadczenie pieni\u0119\u017cne, kt\u00f3re ma cz\u0119\u015bciowo zrekompensowa\u0107  gospodarstwom domowym rosn\u0105ce rachunki za pr\u0105d. Wnioski o przyznanie \u015brodk\u00f3w mo\u017cna b\u0119dzie sk\u0142ada\u0107 od 1 sierpnia. Wyja\u015bniamy, jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, by dosta\u0107 bon energetyczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/bon-energetyczny-2024-ile-wyniesie-i-jakie-kryterium-dochodowe-wyjasniamy-st7904355?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u017cna dosta\u0107 nawet 1200 z\u0142otych. S\u0105 warunki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:50:11+00:00", "description": "<img alt=\"Jedna \u0142adowarka do wszystkich urz\u0105dze\u0144. Decyzja rz\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6v0we4-ladowarka-telefon-prad-4300957/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekty ustaw dotycz\u0105cych komunikacji\u00a0elektronicznej. Nowe przepisy dostosowuj\u0105 polskie prawo do unijnych przepis\u00f3w, kt\u00f3re przewiduj\u0105 mi\u0119dzy innymi ujednolicenie gniazda \u0142adowania urz\u0105dze\u0144\u00a0elektronicznych. Sprz\u0119t\u00a0elektroniczny typu smartfon, tablet, s\u0142uchawki, zestawy s\u0142uchawkowe, czytniki czy laptopy b\u0119d\u0105 mia\u0142y jednolite, uniwersalne gniazdo - USB C.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/jedna-ladowarka-do-wszystkich-urzadzen-decyzja-rzadu-st7904194?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna \u0142adowarka do wszystkich urz\u0105dze\u0144. Decyzja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:49:26+00:00", "description": "<img alt=\"Sasin \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2mgrmc-pap_20240422_185-7904334/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W podlaskim sejmiku dosz\u0142o do nieoczekiwanego przewrotu. PiS straci\u0142 tam wi\u0119kszo\u015b\u0107, bo dwoje radnych wybranych z list tej partii przesz\u0142o na stron\u0119 koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Jacek Sasin, szef partyjnych struktur w tym regionie, oskar\u017cy\u0142 ich o \"zdrad\u0119\". A to w\u0142a\u015bnie on mia\u0142 \"pilnowa\u0107\" wi\u0119kszo\u015bci w sejmiku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/podlasie-trzesienie-ziemi-w-samorzadzie-jacek-sasin-mial-pilnowac-radnych-teraz-oskarza-o-zdrade-st7904290?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sasin \"nie dowi\u00f3z\u0142\" wi\u0119kszo\u015bci na Podlasiu. Przeciwnicy drwi\u0105 i gratuluj\u0105 \"dobrej roboty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:11:11+00:00", "description": "<img alt=\"Drzewo run\u0119\u0142o w centrum miasta. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, ranni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-d7cdri-malezja-7904328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drzewo przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 we wtorek na jedn\u0105 z najbardziej ruchliwych ulic w Kuala Lumpur, stolicy Malezji. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a dwie zosta\u0142y ranne, uszkodzonych zosta\u0142o tak\u017ce kilkana\u015bcie samochod\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/malezja-kuala-lumpur-drzewo-runelo-w-centrum-miasta-zginal-mezczyzna-st7904300?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzewo run\u0119\u0142o w centrum miasta. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:03:39+00:00", "description": "<img alt=\"Bielan: By\u0142 podzia\u0142 w partii. M\u00f3wi\u0142em Kaczy\u0144skiemu, \u017ce trzeba rozwa\u017cy\u0107 wybory korespondencyjne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1evz24-adam-bielan-7904015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przeprowadzenie wybor\u00f3w w pe\u0142ni korespondencyjnych by\u0142o rozwi\u0105zaniem najlepszym, \u017ceby nie powiedzie\u0107 najmniej z\u0142ym - m\u00f3wi\u0142 Adam Bielan, europose\u0142 PiS, przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 badaj\u0105c\u0105 okoliczno\u015bci przygotowa\u0144 do przeprowadzenia wybor\u00f3w kopertowych w czasie pandemii COVID-19. Przyzna\u0142, \u017ce w tej sprawie, w jego partii, w 2020 roku by\u0142 podzia\u0142. Opowiada\u0142 te\u017c o swojej rozmowie z prezesem PiS Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim, podczas kt\u00f3rej chcia\u0142 przekona\u0107 go, by \"rozwa\u017cy\u0107\" mo\u017cliwo\u015b\u0107 zorganizowania wybor\u00f3w na wz\u00f3r Bawarii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-komisja-sledcza-adam-bielan-byl-podzial-w-partii-mowilem-kaczynskiemu-ze-trzeba-rozwazyc-wybory-korespondencyjne-st7904143?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bielan: By\u0142 podzia\u0142 w partii. M\u00f3wi\u0142em Kaczy\u0144skiemu, \u017ce trzeba rozwa\u017cy\u0107 wybory korespondencyjne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:00:12+00:00", "description": "<img alt=\"Obawy o niezale\u017cno\u015b\u0107 medi\u00f3w na S\u0142owacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ruhdj-slowacja-protesty-przeciwko-rozwiazaniu-publicznego-nadawcy-7902426/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niezale\u017cno\u015b\u0107 medi\u00f3w na S\u0142owacji jest zagro\u017cona - twierdz\u0105 politycy tamtejszej opozycji, eksperci i dziennikarze. Ostatni ruch populistyczno-nacjonalistycznego rz\u0105du Roberta Fico - zapowied\u017a gruntownych zmian w publicznych mediach - wzbudza kontrowersje. S\u0142owacy masowo wyszli na ulice.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-obawy-o-niezaleznosc-mediow-i-propozycja-rozwiazania-st7902155?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obawy o niezale\u017cno\u015b\u0107 medi\u00f3w na S\u0142owacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:50:02+00:00", "description": "<img alt=\"Trzech ch\u0119tnych na prace przedprojektowe dla czwartej linii metra. Oferty przewy\u017cszy\u0142y bud\u017cet\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2z1wyp-metro-warszawskie-zdjecie-ilustracyjne-7904219/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczny ratusz poinformowa\u0142 o otwarciu kopert w przetargu na prace przedprojektowe dla czwartej linii metra. Zg\u0142osi\u0142o si\u0119 trzech ch\u0119tnych. Jest nieco dro\u017cej, ni\u017c za\u0142o\u017cono w bud\u017cecie miasta. Prace maj\u0105 zako\u0144czy\u0107 za nieco ponad trzy lata.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-trzy-firmy-chetne-na-wykonanie-prac-przedprojektowych-na-linii-metra-m4-st7904164?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzech ch\u0119tnych na prace przedprojektowe dla czwartej linii metra. Oferty przewy\u017cszy\u0142y bud\u017cet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:45:28+00:00", "description": "<img alt=\"Dow\u00f3dztwo Operacyjne: my\u015bliwce przechwyci\u0142y rosyjski samolot\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9z2i6u-dowodztwo-operacyjne-mysliwce-przechwycily-rosyjski-samolot-7904269/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o, \u017ce w poniedzia\u0142ek my\u015bliwce z bazy w Malborku przechwyci\u0142y samolot Federacji Rosyjskiej I\u0142-20, kt\u00f3ry wystartowa\u0142 z lotniska w obwodzie kr\u00f3lewieckim.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjski-samolot-il-20-przechwycony-przez-mysliwce-z-malborka-st7904271?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dow\u00f3dztwo Operacyjne: my\u015bliwce przechwyci\u0142y rosyjski samolot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:28:44+00:00", "description": "<img alt=\"Podczas remontu domu Kossak\u00f3w znale\u017ali w stropie klatki schodowej zeszyty s\u0142ynnej pisarki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ll3qc-zeszyty-szkolne-magdaleny-samozwaniec-znaleziono-w-kossakowce-7903945/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zeszyty nale\u017c\u0105ce najprawdopodobniej do pisarki Magdaleny Samozwaniec z domu Kossak znaleziono podczas remontu w stropie klatki schodowej Kossak\u00f3wki - willi tej rodziny w centrum Krakowa. Cho\u0107 konserwatorzy chcieliby umie\u015bci\u0107 r\u0119czne zapiski literatki na wystawie, nie zgadza si\u0119 na to spadkobierca artystki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zeszyty-magdaleny-samozwaniec-odnalezione-podczas-remontu-kossakowki-st7904056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas remontu domu Kossak\u00f3w znale\u017ali w stropie klatki schodowej zeszyty s\u0142ynnej pisarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:19:49+00:00", "description": "<img alt=\"Korzystaj\u0105 niemal cztery miliony pracownik\u00f3w. Skokowy wzrost\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tjyo69-praca-biuro-shutterstock_174876011_1-7366172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na koniec 2023 roku liczba os\u00f3b zapisanych do Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych wynios\u0142a 3,89 miliona os\u00f3b i by\u0142a o prawie 900 tysi\u0119cy wy\u017csza w por\u00f3wnaniu do 2022 roku - wyliczy\u0142 GUS. Warto\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w zgromadzona w ramach programu szacowana jest na 21,8 miliarda z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ppk-liczba-czlonkow-nowe-dane-gus-st7904085?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korzystaj\u0105 niemal cztery miliony pracownik\u00f3w. Skokowy wzrost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:18:20+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142a dyrektor GovTech Justyna Or\u0142owska przed komisj\u0105 do spraw afery wizowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d88pqw-justyna-orlowska-na-posiedzeniu-sejmowej-komisji-sledczej-ds-afery-wizowej-7903998/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142a dyrektor GovTech Polska Justyna Or\u0142owska zeznawa\u0142a przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw afery wizowej. Wskaza\u0142a, \u017ce sprawami wizowymi zajmowa\u0142o si\u0119 MSZ i \u017ce nigdy nie spotka\u0142a ani nie kontaktowa\u0142a si\u0119 z Edgarem Kobosem, wsp\u00f3\u0142pracownikiem \u00f3wczesnego wiceszefa MSZ Piotra Wawrzyka. Mi\u0119dzy ni\u0105 a Markiem Sow\u0105 dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-wizowa-komisja-sledcza-przesluchanie-bylej-dyrektor-govtech-justyny-orlowskiej-st7903997?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a dyrektor GovTech Justyna Or\u0142owska przed komisj\u0105 do spraw afery wizowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:17:47+00:00", "description": "<img alt=\"MSZ: 295 obwod\u00f3w do g\u0142osowania za granic\u0105. PKW: to zdecydowanie za ma\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-98fau-wybory-do-europarlamentu-2024-7888613/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zgodnie z rozporz\u0105dzeniem Ministra Spraw Zagranicznych w tegorocznych wyborach do Parlamentu Europejskiego poza granicami Polski powstanie 295 obwod\u00f3w g\u0142osowania. Zdaniem Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej to zdecydowanie za ma\u0142o - powinno ich by\u0107 oko\u0142o 400.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-europejskie-2024-msz-295-obwodow-za-granica-pkw-to-za-malo-st7904117?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSZ: 295 obwod\u00f3w do g\u0142osowania za granic\u0105. PKW: to zdecydowanie za ma\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:13:53+00:00", "description": "<img alt=\"O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Tomasza Szmydta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4s6rmw-tomasz-szmydt-7902489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0119dzia Tomasz Szmydt na co dzie\u0144 pracowa\u0142 w Wojew\u00f3dzkim S\u0105dzie Administracyjnym i zwi\u0105zku z tym co roku do wiadomo\u015bci publicznej trafia\u0142o jego o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe. Poni\u017cej podajemy szczeg\u00f3\u0142y ostatniego o\u015bwiadczenia s\u0119dziego, kt\u00f3ry poprosi\u0142 o azyl na Bia\u0142orusi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/oswiadczenie-majatkowe-tomasza-szmydta-st7904170?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Tomasza Szmydta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:11:00+00:00", "description": "<img alt=\"Przej\u0119\u0142a w\u0142adz\u0119 w zad\u0142u\u017conym mie\u015bcie. Zapowiada audyt i bilans otwarcia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tydq5w-agnieszka-rupniewska-nowa-prezydentka-zabrza-7904196/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa razy pr\u00f3bowa\u0142a odebra\u0107 w\u0142adz\u0119 Ma\u0142gorzacie Ma\u0144ce-Szulik, kt\u00f3ra rz\u0105dzi\u0142a Zabrzem od 2006 roku. W dogrywce pom\u00f3g\u0142 jej Lucas Podolski, kapitan dru\u017cyny G\u00f3rnik Zabrze. Dzisiaj Agnieszka Rupniewska zosta\u0142a zaprzysi\u0119\u017cona na prezydentk\u0119 miasta.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/zabrze-agnieszka-rupniewska-zlozyla-slubowanie-jako-nowa-prezydentka-miasta-st7904168?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przej\u0119\u0142a w\u0142adz\u0119 w zad\u0142u\u017conym mie\u015bcie. Zapowiada audyt i bilans otwarcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:05:39+00:00", "description": "<img alt=\"Wkr\u00f3tce debiut platformy Max. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-p0vk7q-max-w-polsce-7904179/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    11 czerwca na polskim rynku zadebiutuje platforma streamingowa Max - podano w komunikacie Warner Bros. Discovery. Widz\u00f3w czekaj\u0105 atrakcyjne premiery - 17 czerwca uka\u017ce si\u0119 drugi sezon serialu \"R\u00f3d smoka\", a w sierpniu kolejna cz\u0119\u015b\u0107 polskiej produkcji \"Odwil\u017c\". Jak podkre\u015bla WBD, u\u017cytkownicy platformy Max jako jedyni b\u0119d\u0105 mie\u0107 dost\u0119p do relacji z ka\u017cdego momentu igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/maxzadebiutuje-wpolsce-widzow-czekaja-atrakcyjne-premiery-st7904146?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkr\u00f3tce debiut platformy Max. \"Rozpoczynamy wsp\u00f3lne odliczanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:02:39+00:00", "description": "<img alt=\"PiS: za awansem s\u0119dziego Szmydta sta\u0142 prezydent Komorowski. Manipulacja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jxyrom-konkret-tomasz-szmydt-7903658/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po tym, jak s\u0119dzia Tomasz Szmydt - znany mi\u0119dzy innymi z afery hejterskiej - poprosi\u0142 o polityczny azyl na Bia\u0142orusi, politycy PiS nag\u0142a\u015bniaj\u0105 przekaz, \u017ce Szmydta na s\u0119dziego powo\u0142a\u0142 prezydent Bronis\u0142aw Komorowski. Prawda jest inna: Szmydta awansowa\u0142o kolejnych trzech prezydent\u00f3w, a za czas\u00f3w ministra Zbigniewa Ziobry trafi\u0142 do biura neo-KRS.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/tomasz-szmydt-przekaz-pis-za-awansem-tego-sedziego-stal-prezydent-komorowski-manipulacja-st7903156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS: za awansem s\u0119dziego Szmydta sta\u0142 prezydent Komorowski. Manipulacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:01:42+00:00", "description": "<img alt=\"Komunikat Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego w sprawie s\u0119dziego Tomasza Szmydta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t1elff-tomasz-szmydt-7902474/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezes Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego w Warszawie wyst\u0105pi\u0142 z wnioskiem o wszcz\u0119cie post\u0119powania dyscyplinarnego w stosunku do Tomasza Szmydta - przekaza\u0142a rzeczniczka WSA. Oceni\u0142a te\u017c, \u017ce w zwi\u0105zku z dzia\u0142aniami prokuratury wobec Szmydta, kt\u00f3ry zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na Bia\u0142orusi o azyl, zachodzi podejrzenie pope\u0142nienia \"czynu zabronionego\". Doda\u0142a, \u017ce kierownictwo s\u0105du \"\u015bci\u015ble wsp\u00f3\u0142pracuje z odpowiednimi s\u0142u\u017cbami\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komunikat-wojewodzkiego-sadu-administracyjnego-w-sprawie-sedziego-tomasza-szmydta-st7903953?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komunikat Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego w sprawie s\u0119dziego Tomasza Szmydta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:50:00+00:00", "description": "<img alt=\"P\u0142ynie arktyczny ch\u0142\u00f3d. Czekaj\u0105 nas te\u017c opady deszczu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ub2foq-ventusky-7904165/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015arodek tygodnia b\u0119dzie obfitowa\u0107 w du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 s\u0142o\u0144ca, a p\u00f3\u017aniej pogoda si\u0119 pogorszy. Weekend zacznie si\u0119 deszczowo. Do Polski dociera ch\u0142odne powietrze. W niekt\u00f3rych regionach termometry b\u0119d\u0105 wskazywa\u0107 niewiele ponad 10 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-arktyczny-chlod-plynie-do-polski-w-weekend-spadnie-deszcz-st7904121?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142ynie arktyczny ch\u0142\u00f3d. Czekaj\u0105 nas te\u017c opady deszczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:44:29+00:00", "description": "<img alt=\"Dron spad\u0142 na dach, jego operatora znale\u017ali w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qvgm29-dron-zostal-uszkodzony-7904162/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    31-letni mieszkaniec Bielska Podlaskiego odpowie za sterowanie dronem pod wp\u0142ywem alkoholu. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 ponad dwa promile alkoholu w organizmie. Policjanci dotarli do niego dzi\u0119ki numerowi telefonu zapisanemu na urz\u0105dzeniu. To lata\u0142o nad jedn\u0105 z posesji w mie\u015bcie, uderzy\u0142o w dach domu i spad\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bielsk-podlaski-zatrzymali-pijanego-operatora-drona-urzadzenie-spadlo-na-dach-domu-st7904161?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dron spad\u0142 na dach, jego operatora znale\u017ali w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:43:00+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk zwo\u0142uje posiedzenie Kolegium do Spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dcqaf7-donald-tusk-7884968/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce zwo\u0142a\u0142 na \u015brod\u0119 posiedzenie Kolegium do Spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych. Tematem maj\u0105 by\u0107 \"domniemane wp\u0142ywy rosyjskie i bia\u0142oruskie w polskim aparacie w\u0142adzy w poprzednich latach\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-zwoluje-posiedzenie-kolegium-do-spraw-sluzb-specjalnych-st7904169?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk zwo\u0142uje posiedzenie Kolegium do Spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:41:51+00:00", "description": "<img alt=\"PiS traci Podlasie, pr\u00f3ba si\u0142\u00a0przed zmian\u0105 w \u0141odzi. Nowe rozdania w sejmikach wojew\u00f3dzkich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-38cbn0-kolejne-sejmiki-zaczely-prace-7904148/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzesi\u0119nie ziemi na Podlasiu, gdzie PiS traci nie tylko w\u0142adz\u0119, ale i radnych oraz pr\u00f3ba si\u0142 i niemal pewna zmiana w \u0141\u00f3dzkiem. Sejmik wojew\u00f3dztwa warmi\u0144sko-mazurskiego nie wybra\u0142 natomiast ani marsza\u0142ka, ani przewodnicz\u0105cego. Obrady przerwano. To najciekawsze wtorkowe rozgrywki w nowych sejmikach wojew\u00f3dzkich.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/pis-traci-podlasie-proba-silprzed-zmiana-w-lodzi-nowe-rozdania-w-sejmikach-wojewodzkich-st7904102?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS traci Podlasie, pr\u00f3ba si\u0142\u00a0przed zmian\u0105 w \u0141odzi. Nowe rozdania w sejmikach wojew\u00f3dzkich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:37:24+00:00", "description": "<img alt=\"Skradzione sprzed szko\u0142y kaloryfery sprzedali w skupie z\u0142omu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lj0jr4-mezczyzni-sa-podejrzani-o-kradziez-kaloryferow-sprzed-szkoly-zdj-ilustracyjne-7904069/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0141upem dw\u00f3ch doros\u0142ych m\u0119\u017cczyzn i nieletniego pad\u0142o 14 sztuk kaloryfer\u00f3w sprzed szko\u0142y na terenie warszawskich Bielan. Skradzione fanty mieli nast\u0119pnie sprzeda\u0107 na z\u0142om. M\u0119\u017cczy\u017ani us\u0142yszeli ju\u017c zarzuty kradzie\u017cy mienia. Grozi za to do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-kradzione-sprzed-szkoly-kaloryfery-trafily-na-skup-zlomu-st7904042?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skradzione sprzed szko\u0142y kaloryfery sprzedali w skupie z\u0142omu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:35:59+00:00", "description": "<img alt=\"Nie wybrali marsza\u0142ka, obrady odroczone. Wiadomo, kto b\u0119dzie przewodnicz\u0105cym sejmiku \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2d8qvt-pierwsze-posiedzenie-sejmiku-wojewodztwa-mazowieckiego-w-nowym-skladzie-7904301/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wci\u0105\u017c nie wiadomo, kto zostanie marsza\u0142kiem wojew\u00f3dztwa. Podczas pierwszej sesji w nowej kadencji sejmiku Mazowsza przerwano obrady i odroczono je do 14 maja. Uda\u0142o si\u0119 wybra\u0107 przewodnicz\u0105cego. Zostanie nim ponownie Ludwik Rakowski (Koalicja Obywatelska).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/mazowsze-kto-marszalkiem-wojewodztwa-a-kto-przewodniczacym-sejmiku-st7904141?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie wybrali marsza\u0142ka, obrady odroczone. Wiadomo, kto b\u0119dzie przewodnicz\u0105cym sejmiku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:35:59+00:00", "description": "<img alt=\"Przewodnicz\u0105cy z Koalicji Obywatelskiej, jego zast\u0119pca z Trzeciej Drogi. Kto na czele sejmiku Mazowsza?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ddbc6f-ludwik-rakowski-7776707/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ludwik Rakowski (Koalicja Obywatelska) ponownie b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 przewodnicz\u0105cego sejmiku Mazowsza. Zosta\u0142 wybrany na to stanowisko podczas pierwszej sesji w nowej kadencji. Wci\u0105\u017c nie wiadomo jednak, kto zostanie marsza\u0142kiem wojew\u00f3dztwa. Obrady w tej sprawie odroczono do 14 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/wybrano-przewodniczacego-sejmiku-mazowsza-st7904141?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewodnicz\u0105cy z Koalicji Obywatelskiej, jego zast\u0119pca z Trzeciej Drogi. Kto na czele sejmiku Mazowsza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:04:51+00:00", "description": "<img alt=\"Ceny pr\u0105du i bon energetyczny. Jest decyzja rz\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wicepremier i szef Ministerstwa Cyfryzacji Krzysztof Gawkowski (Lewica) poinformowa\u0142, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o bonie energetycznym. We wtorek wyjazdowe posiedzenie rz\u0105du odby\u0142o si\u0119 w Katowicach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-pradu-i-bon-energetyczny-2024-jest-decyzja-rzadu-st7903687?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny pr\u0105du i bon energetyczny. Jest decyzja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:00:47+00:00", "description": "<img alt=\"Drake odpowiada Kendrickowi Lamarowi. W tle oskar\u017cenia o niestosowne relacje z nieletni\u0105\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f04y3b-kendrick-lamar-vs-drake-konflikt-zaognia-sie-7903777/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacje Drake'a i Kendricka Lamara od dawna dalekie s\u0105 od przyjacielskich. W ostatnim czasie konflikt mi\u0119dzy raperami nabra\u0142 jednak nowego wymiaru. Tylko od pocz\u0105tku maja \u0142\u0105cznie opublikowali oni a\u017c pi\u0119\u0107 utwor\u00f3w, w kt\u00f3rych nawzajem przerzucaj\u0105 si\u0119 oskar\u017ceniami. W jednej z ostatnich piosenek Lamar zarzuci\u0142 Drake'owi utrzymywanie niestosownych relacji z nieletni\u0105, a tak\u017ce ukrywanie przed \u015bwiatem faktu istnienia c\u00f3rki. Ten odpowiedzia\u0142 mu w udost\u0119pnionym w niedziel\u0119 utworze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/drake-i-kendrick-lamar-konflikt-miedzy-raperami-zaognia-sie-w-tle-zarzuty-o-niestosowne-relacje-z-nieletnia-st7903893?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drake odpowiada Kendrickowi Lamarowi. W tle oskar\u017cenia o niestosowne relacje z nieletni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:39:33+00:00", "description": "<img alt=\"W nocy jecha\u0142y hulajnogami pod pr\u0105d. 17-latki by\u0142y pijane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5rinxi-pijane-nastolatki-jechaly-pod-prad-7903868/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zwr\u00f3ci\u0142y na siebie uwag\u0119, bo jecha\u0142y hulajnogami pod pr\u0105d. Gdy na miejscu pojawi\u0142 si\u0119 patrol, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 17-latki s\u0105 nietrze\u017awe. Za t\u0119 nocn\u0105\u00a0przeja\u017cd\u017ck\u0119 po Gorzowie Wielkopolskim ka\u017cda z nich zap\u0142aci 2,5 tysi\u0105ca z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-pijane-nastolatki-jechaly-pod-prad-na-hulajnogach-nagranie-st7903830?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W nocy jecha\u0142y hulajnogami pod pr\u0105d. 17-latki by\u0142y pijane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:33:12+00:00", "description": "<img alt=\"Przerzut migrant\u00f3w, 36 podejrzanych, setki milion\u00f3w dolar\u00f3w i konta powi\u0105zane z terrorystami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x0490y-przerzucali-imigrantow-przez-granice-7903850/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017c Graniczna poinformowa\u0142a o rozbiciu mi\u0119dzynarodowej grupy przest\u0119pczej, zajmuj\u0105cej si\u0119 organizowaniem przerzutu ludzi z Syrii, Jemenu i Iraku do Bia\u0142orusi, a potem do Polski. Cz\u0142onkowie gangu mogli zarobi\u0107 setki milion\u00f3w dolar\u00f3w, a 30 milion\u00f3w mia\u0142o dotyczy\u0107 transfer\u00f3w powi\u0105zanych z kontami zbrojnego skrzyd\u0142a Hezbollalhu i palesty\u0144skiego D\u017cihadu,", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/straz-graniczna-przerzut-migrantow-36-podejrzanych-setki-milionow-dolarow-i-konta-powiazane-z-terrorystami-st7903822?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerzut migrant\u00f3w, 36 podejrzanych, setki milion\u00f3w dolar\u00f3w i konta powi\u0105zane z terrorystami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:30:14+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vvjxca-tomasz-szmydt-7902355/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszystkie s\u0142u\u017cby powinny by\u0107 zaanga\u017cowane w wyja\u015bnienie tej sprawy - m\u00f3wi\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz o ucieczce polskiego s\u0119dziego Tomasza Szmydta na Bia\u0142orusi. Zaznaczy\u0142, \u017ce \"sprawa jest bardzo powa\u017cna\". - Wobec takich ludzi, kt\u00f3rzy raz przekroczyli granic\u0119 przyzwoito\u015bci, pe\u0142ni\u0105c misj\u0119 i urz\u0105d s\u0119dziego (...), nie mo\u017cna mie\u0107 zaufania - oceni\u0142a Anita Kucharska-Dziedzic z Lewicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-tomasz-szmydt-chce-uzyskac-azyl-na-bialorusi-minister-obrony-wladyslaw-kosiniak-kamysz-i-inni-politycy-komentuja-st7903584?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Chyba nikt nie jest zaskoczony tak naprawd\u0119 sympatiami pana Szmydta\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:13:54+00:00", "description": "<img alt=\"Matura 2024. Mamy arkusze z j\u0119zyka polskiego\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ht0qxq-matura-jp-2-7903186/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pierwszy tegoroczny egzamin maturalny - j\u0119zyk polski na poziomie podstawowym. Ju\u017c wiadomo, z czym musieli si\u0119 mierzy\u0107 maturzy\u015bci. Poni\u017cej publikujemy arkusze z zadaniami z j\u0119zyka polskiego - poziom podstawowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-jezyk-polski-2024-arkusze-cke-poziom-podstawowy-st7903522?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. Mamy arkusze z j\u0119zyka polskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:09:18+00:00", "description": "<img alt=\"Adam Bielan przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jfxlgx-adam-bielan-7903940/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Adam Bielan zeznaje we wtorek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w korespondencyjnych. Wed\u0142ug by\u0142ego wicepremiera w rz\u0105dzie PiS Jaros\u0142awa Gowina, to on by\u0142 pomys\u0142odawc\u0105 zorganizowania wybor\u00f3w korespondencyjnych w 2020 roku. - Wybrali\u015bmy mniejsze z\u0142o. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zafa\u0142szowania wybor\u00f3w korespondencyjnych na wielk\u0105 skal\u0119 by\u0142aby ma\u0142a - m\u00f3wi\u0142 Bielan.\u00a0Relacja w tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bielan-przed-komisja-sledcza-do-spraw-wyborow-kopertowych-relacja-w-tvn24pl-st7903610?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bielan przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:58:43+00:00", "description": "<img alt=\"Rosn\u0105 nadzieje po s\u0142owach Macrona. Kurs akcji wystrzeli\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-raym0h-brigitte-macron-i-emmanuel-macron-7903907/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po sugestiach prezydenta Francji Emmanuela Macrona o mo\u017cliwym z\u0142agodzeniu podej\u015bcia prezydenta Chin Xi Jinpinga co do importu koniaku do Pa\u0144stwa \u015arodka rosn\u0105 ceny akcji francuskich producent\u00f3w tego trunku. Zwy\u017cki s\u0105 obserwowane mi\u0119dzy innymi u takich koncern\u00f3w jak Pernod Ricard i Remy Cointreau.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/emmanuel-macron-i-xi-jinping-spotkanie-na-szycie-rosnie-kurs-akcji-producentow-koniaku-po-sugestiach-prezydenta-francji-st7903792?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosn\u0105 nadzieje po s\u0142owach Macrona. Kurs akcji wystrzeli\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:58:35+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad setka identycznych dom\u00f3w w polu. Wjazd przez \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dxkoag-osiedle-domow-szeregowych-kolo-ozarowa-mazowieckiego-7903762/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lotem b\u0142yskawicy sie\u0107 obieg\u0142y zdj\u0119cia osiedla dom\u00f3w jednorodzinnych w miejscowo\u015bci Kr\u0119czki Kaputy ko\u0142o O\u017carowa Mazowieckiego. Wida\u0107 na nich ponad setk\u0119 jednakowych dom\u00f3w, ustawianych w kilku r\u00f3wnoleg\u0142ych szeregach. To inwestycja jednego z wi\u0119kszych deweloper\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cego w Warszawie i okolicach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/kreczki-kaputy-ozarow-mazowiecki-setki-identycznych-domow-w-polu-st7903643?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad setka identycznych dom\u00f3w w polu. Wjazd przez \"antyczn\u0105\" bram\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:57:46+00:00", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w podlaskim samorz\u0105dzie. PiS traci sejmik i radnych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yw7lo1-lukasz-prokorym-nowym-marszalkiem-wojewodztwa-podlaskiego-7903924/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marsza\u0142kiem wojew\u00f3dztwa podlaskiego zosta\u0142 \u0141ukasz Prokorym z Koalicji Obywatelskiej. W tajnym g\u0142osowaniu otrzyma\u0142 16 z 30 g\u0142os\u00f3w. Do zarz\u0105du, jako wicemarsza\u0142kowie, wesz\u0142a dw\u00f3jka radnych wybranych z list PiS. Przewodnicz\u0105cym sejmiku zosta\u0142 natomiast Cezary Cie\u015blukowski z Trzeciej Drogi. To prawdziwe trz\u0119sienie ziemi w podlaskim samorz\u0105dzie, w kt\u00f3rym dot\u0105d nieopodzielnie rz\u0105dzi\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-trzesienie-ziemi-w-podlaskim-samorzadzie-pis-traci-sejmik-i-radnych-st7903877?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w podlaskim samorz\u0105dzie. PiS traci sejmik i radnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:54:43+00:00", "description": "<img alt=\"Brejza: osoby nale\u017c\u0105ce do \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c60uod-krzysztof-brejza-7903797/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Osoby nale\u017c\u0105ce do grupy o nazwie \"Kasta\", kt\u00f3re wymienia\u0142y si\u0119 pomys\u0142ami na oczernianie s\u0119dzi\u00f3w, powinny zosta\u0107 zweryfikowane przez s\u0142u\u017cby. Trudno wierzy\u0107, \u017ceby \"zdrajca Szmydt funkcjonowa\u0142 w oderwaniu\" - oceni\u0142 europose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Krzysztof Brejza. Skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b spraw\u0119 s\u0119dziego Tomasza Szmydta, kt\u00f3ry wyst\u0105pi\u0142 w poniedzia\u0142ek o azyl na Bia\u0142orusi. By\u0142 jednym z bohater\u00f3w tak zwanej afery hejterskiej, za rz\u0105d\u00f3w PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-szmydt-poprosil-o-azyl-na-bialorusi-krzysztof-brejza-osoby-nalezace-do-grupy-kasta-powinny-byc-zweryfikowane-przez-sluzby-st7903835?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brejza: osoby nale\u017c\u0105ce do \"Kasty\" powinny by\u0107 zweryfikowane przez s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:43:09+00:00", "description": "<img alt=\"Niebo ciemne jak atrament, grad wielko\u015bci jab\u0142ek. Jedna osoba nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-pvbltt-usa-pogoda-7903633/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy Oklahomy maj\u0105 za sob\u0105 niespokojn\u0105 noc. Przez stan przetoczy\u0142y si\u0119 burze, wraz z nimi pojawi\u0142o si\u0119 tornado. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a wiele jest rannych. \u017bywio\u0142 niszczy\u0142 domy i \u0142ama\u0142 drzewa. Gwa\u0142towna pogoda nie oszcz\u0119dzi\u0142a te\u017c s\u0105siednich stan\u00f3w. W Kansas wy\u0142adowaniom towarzyszy\u0142y opady gradu, kt\u00f3ry miejscami osi\u0105ga\u0142 wielko\u015b\u0107 jab\u0142ek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-burze-i-tornado-niebo-ciemne-jak-atrament-grad-wielkosci-jablek-jedna-osoba-nie-zyje-st7903641?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebo ciemne jak atrament, grad wielko\u015bci jab\u0142ek. Jedna osoba nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:41:16+00:00", "description": "<img alt=\"Wykonawca wybrany. Mo\u017cna budowa\u0107 \u015bcie\u017ck\u0119 wzd\u0142u\u017c Andersa\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-fhgyas-na-ulicy-andersa-powstanie-droga-dla-rowerow-7804283/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niespe\u0142na 32 miliony z\u0142otych b\u0119dzie kosztowa\u0107 \u015bcie\u017cka rowerowa wzd\u0142u\u017c Andersa. Drogowcy w\u0142a\u015bnie rozstrzygn\u0119li przetarg na budow\u0119 ponad kilometrowego odcinka mi\u0119dzy Nowolipkami a Dworcem Gda\u0144skim.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-sciezka-rowerowa-na-andersa-kiedy-budowa-st7902616?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wykonawca wybrany. Mo\u017cna budowa\u0107 \u015bcie\u017ck\u0119 wzd\u0142u\u017c Andersa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:37:16+00:00", "description": "<img alt=\"Kierowca zgin\u0105\u0142 przygnieciony ci\u0105gnikiem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jdlwuf-do-wypadku-doszlo-w-pasierbcu-niedaleko-limanowej-7903837/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    65-latek zgin\u0105\u0142 przygnieciony ci\u0105gnikiem, kt\u00f3ry wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119 podczas zje\u017cd\u017cania ze stromego zbocza. Jecha\u0142 z nim 19-latek, kt\u00f3remu uda\u0142o si\u0119 w por\u0119 zeskoczy\u0107 z pojazdu i nie dozna\u0142 \u017cadnych obra\u017ce\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/pasierbce-wypadek-ciagnika-smiertelnie-przygniotl-kierowce-st7903848?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca zgin\u0105\u0142 przygnieciony ci\u0105gnikiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:33:54+00:00", "description": "<img alt=\"Zaskakuj\u0105ca sytuacja na rynku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vpv74w-shutterstock_1709650513-7903865/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kwietniu na siedmiu g\u0142\u00f3wnych rynkach deweloperzy sprzedali \u0142\u0105cznie 3,7 tysi\u0119cy mieszka\u0144, co oznacza 15-procentowy spadek rok do roku i wynik najgorszy od stycznia 2023 - wylicza Otodom Analytics. Ni\u017csze zainteresowanie najlepiej wida\u0107 w Krakowie i Poznaniu, natomiast po drugiej stronie zestawienia wci\u0105\u017c znajduje si\u0119 Warszawa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/sprzedaz-mieszkan-w-polsce-dane-za-kwiecien-zaskakujacy-wynik-wplyw-moga-miec-dwa-czynniki-st7903772?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ca sytuacja na rynku. \"Wp\u0142yw mog\u0105 mie\u0107 dwa czynniki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:30:33+00:00", "description": "<img alt=\"Drzwi by\u0142y zepsute, pasa\u017cerowie nie mogli wysi\u0105\u015b\u0107 z poci\u0105gu. Intercity rozpatruje skarg\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wncqf4-pociag-kolej-pkp-intercity-fotokon-shutterstock_1699193809-7530264/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z powodu awarii drzwi pi\u0119cioro pasa\u017cer\u00f3w poci\u0105gu PKP Intercity nie wysiad\u0142o na stacji w Stalowej Woli. Uda\u0142o im si\u0119 to dopiero kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w dalej, w Tarnobrzegu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stalowa-wola-pasazerowie-pociagu-nie-mogli-wysiasc-przez-awarie-drzwi-st7903840?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzwi by\u0142y zepsute, pasa\u017cerowie nie mogli wysi\u0105\u015b\u0107 z poci\u0105gu. Intercity rozpatruje skarg\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:28:22+00:00", "description": "<img alt=\"Zatrzymano pi\u0119ciu agent\u00f3w FSB planuj\u0105cych zamach na Ze\u0142enskiego\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4v5vg7-wolodymyr-zelenski-7899998/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119\u0107 os\u00f3b, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105c na rzecz Federalnej S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Rosji (FSB), planowa\u0142y zamach na prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, zosta\u0142o zatrzymanych przez S\u0142u\u017cb\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU). W\u015br\u00f3d nich jest dw\u00f3ch pu\u0142kownik\u00f3w UDO, ukrai\u0144skiej s\u0142u\u017cby ochrony najwy\u017cszych urz\u0119dnik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zatrzymano-planujacych-zamach-na-wolodymyra-zelenskiego-ile-osob-kim-byli-st7903801?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymano pi\u0119ciu agent\u00f3w FSB planuj\u0105cych zamach na Ze\u0142enskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:16:12+00:00", "description": "<img alt=\"Nawalna: musimy zadba\u0107 o to, aby nikt na \u015bwiecie nie uwierzy\u0142 Putinowi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3ncz3q-julia-nawalna-7903414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podstaw\u0105 re\u017cimu Putina s\u0105 k\u0142amstwa i korupcja - powiedzia\u0142a we wtorek Julia Nawalna, wdowa po zmar\u0142ym w lutym rosyjskim opozycjoni\u015bcie Aleksieju. W dniu inauguracji kolejnej kadencji W\u0142adimira Putina w fotelu prezydenta przekonywa\u0142a Rosjan, \u017ce \"musz\u0105 zadba\u0107 o to, aby nikt na \u015bwiecie nie uwierzy\u0142 Putinowi - ani w Rosji, ani poza jej granicami\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-nawalna-musimy-zadbac-o-to-aby-nikt-na-swiecie-nie-uwierzyl-putinowi-st7903404?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawalna: musimy zadba\u0107 o to, aby nikt na \u015bwiecie nie uwierzy\u0142 Putinowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:08:52+00:00", "description": "<img alt=\"Komentarze maturzyst\u00f3w po egzaminie z j\u0119zyka polskiego. W sieci zawrza\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g9kyde-matura-7903143/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwsi maturzy\u015bci zako\u0144czyli egzamin maturalny z j\u0119zyka polskiego na poziomie podstawowym. Uczniowie na gor\u0105co dziel\u0105 si\u0119 swoimi spostrze\u017ceniami i opiniami w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Przewa\u017caj\u0105 komentarze, \u017ce poziom tegorocznej matury nie by\u0142 zbyt trudny. \"Naj\u0142atwiejsza matura w XXI wieku. Waldek Kiepski by to zda\u0142\" - napisa\u0142 jeden z internaut\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-2024-maturzysci-komentuja-egzamin-z-jezyka-polskiego-waldek-kiepski-by-to-zdal-st7903563?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komentarze maturzyst\u00f3w po egzaminie z j\u0119zyka polskiego. W sieci zawrza\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:07:45+00:00", "description": "<img alt=\"Ludzkie szcz\u0105tki pod pod\u0142og\u0105 w domu Goeringa w Wilczym Sza\u0144cu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-brmg5n-prace-przeprowadzila-fundacja-latebra-7903540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pasjonaci historii zajrzeli pod pod\u0142og\u0119 domu Goeringa na terenie Wilczego Sza\u0144ca (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) i znale\u017ali tam ludzkie szcz\u0105tki. Zbadali je biegli, wyniki ju\u017c s\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wilczy-szaniec-gierloz-biegli-zbadali-szczatki-z-domu-hermanna-goeringa-st7903178?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ludzkie szcz\u0105tki pod pod\u0142og\u0105 w domu Goeringa w Wilczym Sza\u0144cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:59:46+00:00", "description": "<img alt=\"Xi Jinping wskazuje najwa\u017cniejszego partnera w naszej cz\u0119\u015bci Europy. Zaskakuj\u0105cy wyb\u00f3r\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-xg78yw-xi-jinping-z-zona-peng-liyuan-7901093/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Serbia jest najwa\u017cniejszym partnerem handlowym Chin w Europie \u015arodkowej i Wschodniej - podkre\u015bli\u0142 chi\u0144ski przyw\u00f3dca Xi Jinping w autorskim tek\u015bcie opublikowanym we wtorek na \u0142amach serbskiego dziennika \"Politika\". Xi uda si\u0119 tego dnia do Belgradu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chinski-przywodca-xi-jinping-wskazal-serbie-jako-najwazniejszego-partnera-w-europie-srodkowej-i-wschodniej-st7903718?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Xi Jinping wskazuje najwa\u017cniejszego partnera w naszej cz\u0119\u015bci Europy. Zaskakuj\u0105cy wyb\u00f3r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:54:59+00:00", "description": "<img alt=\"Armia Izraela przej\u0119\u0142a kontrol\u0119 nad palesty\u0144sk\u0105 stron\u0105 przej\u015bcia granicznego w\u00a0Rafah\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8zzi9-flaga-7903812/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Armia Izraela przej\u0119\u0142a kontrol\u0119 nad palesty\u0144sk\u0105 stron\u0105 przej\u015bcia granicznego w\u00a0Rafah na po\u0142udniu Strefy Gazy - powiadomi\u0142o we wtorek izraelskie Radio Wojskowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-palestyna-rafah-armia-izraela-przejela-kontrole-nad-palestynska-strona-przejscia-granicznego-st7903396?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armia Izraela przej\u0119\u0142a kontrol\u0119 nad palesty\u0144sk\u0105 stron\u0105 przej\u015bcia granicznego w\u00a0Rafah", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:51:32+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk o Szmydcie: nie mamy do czynienia z jakim\u015b jednorazowym wyczynem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l2u6kt-posiedzenie-rzadu-z-pap-7903753/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie ulega w\u0105tpliwo\u015bci po tym, co odebra\u0142em od naszych s\u0142u\u017cb, \u017ce nie mamy do czynienia z jakim\u015b jednorazowym wyczynem, tylko ze spraw\u0105, kt\u00f3ra ma swoje \u017ar\u00f3d\u0142a d\u0142ugi, d\u0142ugi czas temu - powiedzia\u0142 na temat s\u0119dziego Szmydta, kt\u00f3ry wyst\u0105pi\u0142 o azyl na Bia\u0142orusi, premier Donald Tusk na rozpocz\u0119cie wtorkowego posiedzenie Rady Ministr\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tusk-o-szmydcie-nie-mamy-do-czynienia-z-jakims-jednorazowym-wyczynem-st7903661?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o Szmydcie: nie mamy do czynienia z jakim\u015b jednorazowym wyczynem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:46:43+00:00", "description": "<img alt=\"Ka\u017cdy krok w\u0142amywacza nagra\u0142y kamery\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u3yzm5-wlamywacz-przeskoczyl-przez-sklepowa-lade-7903613/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    U\u017cy\u0142 siekiery, by dosta\u0107 si\u0119 do zamkni\u0119tego sklepu, a nast\u0119pnie zacz\u0105\u0142 opr\u00f3\u017cnia\u0107 p\u00f3\u0142ki. Nie wiedzia\u0142, \u017ce wszystko nagrywa\u0142y kamery monitoringu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/loniow-wlamanie-do-sklepu-nagrane-przez-kamere-monitoringu-st7903642?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ka\u017cdy krok w\u0142amywacza nagra\u0142y kamery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:19:33+00:00", "description": "<img alt=\"Jan Ptaszyn Wr\u00f3blewski nie \u017cyje. S\u0142ynny jazzman mia\u0142 88 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9euqoz-ptaszyn-cz-b-7903653/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wieku 88 lat zmar\u0142 Jan Ptaszyn Wr\u00f3blewski, polski jazzman, kompozytor, aran\u017cer, publicysta, autor program\u00f3w radiowych i telewizyjnych. O \u015bmierci muzyka poinformowa\u0142a jego rodzina w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/jan-ptaszyn-wroblewski-nie-zyje-slynny-jazzman-mial-88-lat-st7903639?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Ptaszyn Wr\u00f3blewski nie \u017cyje. S\u0142ynny jazzman mia\u0142 88 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:08:58+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sab250-pisza-o-16-7903542/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zagraniczne media opisuj\u0105 spraw\u0119 polskiego s\u0119dziego Tomasza Szmydta, kt\u00f3ry przekaza\u0142, \u017ce ubiega si\u0119 o azyl polityczny na Bia\u0142orusi. \"Ucieczka Szmydta zaskoczy\u0142a i rozz\u0142o\u015bci\u0142a polskich polityk\u00f3w\" - pisze \"Financial Times\". Francuska stacja RFI zauwa\u017ca, \u017ce to do\u015b\u0107 \"niecodzienna historia, bior\u0105c pod uwag\u0119, \u017ce to najcz\u0119\u015bciej bia\u0142oruscy uchod\u017acy szukaj\u0105 azylu w Polsce\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/sedzia-tomasz-szmydt-poprosil-o-azyl-polityczny-na-bialorusi-zagraniczne-media-komentuja-st7903321?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najcz\u0119\u015bciej to bia\u0142oruscy uchod\u017acy szukaj\u0105 azylu w Polsce\". Zagraniczne media opisuj\u0105 spraw\u0119 Tomasza Szmydta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:56:41+00:00", "description": "<img alt=\"Wojciechowski o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3igfdk-wojciechowski-o-problemie-panstwa-praworzadnego-7902296/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Janusz Wojciechowski wyrazi\u0142 swoj\u0105 krytyk\u0119 po spotkaniu Donalda Tuska z ministrem Adamem Bodnarem, sugeruj\u0105c, \u017ce \"w pa\u0144stwie praworz\u0105dnym\" premier nie powinien rozmawia\u0107 z prokuratorem generalnym o post\u0119powaniach. Przypominamy wi\u0119c, jak za rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy zmieniono Prawo o prokuraturze.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/janusz-wojciechowski-o-problemie-panstwa-praworzadnego-przypominamy-kto-go-stworzyl-st7897888?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojciechowski o \"problemie pa\u0144stwa praworz\u0105dnego\". Przypominamy, kto go stworzy\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:55:11+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g1e6ym-uczestnik-marszu-zywych-na-terenie-bylego-niemieckiego-obozu-koncentracyjnego-auschwitz-w-oswiecimiu-7902767/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Izraela Jicchak Herzog w przes\u0142aniu skierowanym do uczestnik\u00f3w Marszu \u017bywych, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek w O\u015bwi\u0119cimiu, apelowa\u0142, by nikt nie by\u0142 \"\u015blepy na przejawy nienawi\u015bci, antysemityzmu i antyizraelizmu\". Podczas ceremonii zapalonych zosta\u0142o siedem pochodni, upami\u0119tniaj\u0105cych mi\u0119dzy innymi ofiary Zag\u0142ady, w tym dzieci, a tak\u017ce ocala\u0142ych. Przy trasie przemarszu kilka os\u00f3b z grupy Krak\u00f3w dla Palestyny demonstrowa\u0142o przeciw \"ludob\u00f3jstwu w Strefie Gazy\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-izraela-jicchak-herzog-nie-badzmy-slepi-na-przejawy-nienawisci-st7902779?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie b\u0105d\u017amy \u015blepi na przejawy nienawi\u015bci\". Przes\u0142anie prezydenta Izraela do uczestnik\u00f3w Marszu \u017bywych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:54:51+00:00", "description": "<img alt=\"Nowa metoda p\u0142atno\u015bci w du\u017cym banku. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciedfbf7061b91b1ba89e8c01d00d5e278f-weekendowe-przerwy-w-bankach-4386010/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bank Millennium udost\u0119pnia us\u0142ug\u0119 Blik P\u0142ac\u0119 P\u00f3\u017aniej. \"Do ko\u0144ca maja nowe rozwi\u0105zanie udost\u0119pnione b\u0119dzie wszystkim klientom\" - zapowiedzia\u0142 bank. Taka us\u0142uga jest ju\u017c dost\u0119pna w VeloBanku. Blik P\u0142ac\u0119 P\u00f3\u017aniej pozwala od\u0142o\u017cy\u0107 zap\u0142at\u0119 za kupiony towar na 30 dni. Takie p\u0142atno\u015bci zyskuj\u0105 na popularno\u015bci, jednak warto pami\u0119ta\u0107, by korzysta\u0107 z nich rozwa\u017cnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/bank-millennium-udostepnia-usluge-blik-place-pozniej-na-czym-polega-nowa-metoda-platnosci-st7903453?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa metoda p\u0142atno\u015bci w du\u017cym banku. \"Pierwsi klienci mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:53:01+00:00", "description": "<img alt=\"Maks nie \u017cyje, Lenka by\u0142a bita. Skazany na do\u017cywocie chce uniewinnienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uu9703-maks-nie-zyje-lenka-byla-bita-przed-sadem-odpowiada-znajomy-rodziny-i-matka-dzieci-7136914/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Skazany na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo p\u00f3\u0142rocznego Maksa Grzegorz B. powinien zosta\u0107 uniewinniony - przekazuje w przes\u0142anej do S\u0105du Apelacyjnego w Rzeszowie apelacji jego obro\u0144ca. O uniewinnienie wni\u00f3s\u0142 te\u017c obro\u0144ca matki Maksa i ma\u0142ej Leny, kt\u00f3ra zosta\u0142a skazana za pomocnictwo w pope\u0142nianiu przest\u0119pstw i zn\u0119canie si\u0119 nad c\u00f3rk\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-maks-nie-zyje-lenka-byla-bita-obroncy-skazanych-chca-uniewinnienia-st7903461?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maks nie \u017cyje, Lenka by\u0142a bita. Skazany na do\u017cywocie chce uniewinnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:52:34+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejarze planuj\u0105 nowy przystanek. B\u0119dzie tu\u017c przy stacji metra\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-liea48-przystanek-pkp-warszawa-ulrychow-powstanie-pod-wiaduktem-ulicy-gorczewskiej-7902188/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejarze przygotowuj\u0105 si\u0119 do remontu tunelu linii \u015brednicowej poprzez wzmacnianie linii obwodowej, gdzie zostanie skierowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 poci\u0105g\u00f3w. Zapowiadaj\u0105, \u017ce w pobli\u017cu stacji drugiej linii metra na Ulrychowie powstanie nowy przystanek PKP. T\u0119 inwestycj\u0119 chc\u0105 zrealizowa\u0107 w przysz\u0142ym roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-nowy-przystanek-pkp-ulrychow-przy-metrze-plany-koeljarzy-st7901973?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejarze planuj\u0105 nowy przystanek. B\u0119dzie tu\u017c przy stacji metra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:48:57+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk: Polska jest liderem w czym\u015b, co jest absolutnie bezcenne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3cjcu4-donald-tusk-podczas-europejskiego-kongresu-gospodarczego-w-katowicach-7903475/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska jest dzisiaj liderem w sprawach, kt\u00f3re dotycz\u0105 przysz\u0142o\u015bci Europy, pocz\u0105wszy od bezpiecze\u0144stwa, a sko\u0144czywszy na podej\u015bciu do tego, od czego s\u0105 instytucje i procedury europejskie - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/katowice-europejski-kongres-gospodarczy-wystapienie-donalda-tuska-st7903493?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Polska jest liderem w czym\u015b, co jest absolutnie bezcenne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:39:57+00:00", "description": "<img alt=\"Ceny tego produktu bij\u0105 40-letnie rekordy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z30apw-shutterstock_1725596365-7449355/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kilogram kawy typu robusta kosztuje ju\u017c oko\u0142o 4,2 dolara, co oznacza, \u017ce zdro\u017ca\u0142 o 17 procent w ci\u0105gu miesi\u0105ca i ponad 60 procent na przestrzeni ostatniego roku - pisze we wtorkowym wydaniu dziennik \"Rzeczpospolita\". Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce ceny tego produktu bij\u0105 40-letnie rekordy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-kawy-bija-40-letnie-rekordy-wzrost-o-ponad-60-procent-w-ciagu-roku-st7903348?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny tego produktu bij\u0105 40-letnie rekordy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:39:15+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory europejskie 2024. Data wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego w Polsce i w innych krajach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g4zstb-polska-unia-europejska-5767766/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 w czerwcu 2024. Kiedy dok\u0142adnie wybierzemy europos\u0142\u00f3w, kto decyduje o dacie wybor\u00f3w i kiedy odbywaj\u0105 si\u0119 one w innych krajach Unii Europejskiej?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-europejskie-2024-kiedy-data-wyborow-do-parlamentu-europejskiego-w-polsce-i-w-innych-krajach-st7902000?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory europejskie 2024. Data wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego w Polsce i w innych krajach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:33:27+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ky54se-robert-de-niro-7083598/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybitny ameryka\u0144ski aktor Robert De Niro udzieli\u0142 wywiadu, w kt\u00f3rym w mocnych s\u0142owach m\u00f3wi\u0142 o Donaldzie Trumpie. Przyzna\u0142 te\u017c, \u017ce nigdy nie zgodzi\u0142by si\u0119 go zagra\u0107. - Nigdy. Nie ma w nim nic, nie ma w nim ani jednej rzeczy, kt\u00f3r\u0105 m\u00f3g\u0142bym przedstawi\u0107 jako pozytywn\u0105 - stwierdzi\u0142 odtw\u00f3rca roli Ojca Chrzestnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-robert-de-niro-w-mocnych-slowach-o-donaldzie-trumpie-to-cos-wiecej-niz-zlo-st7902984?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To co\u015b wi\u0119cej ni\u017c z\u0142o\". Robert De Niro w mocnych s\u0142owach o Donaldzie Trumpie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:42:41+00:00", "description": "<img alt=\"Gwa\u0142towna reakcja po zapowiedzi minister. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ne9t9r-marzena-czarnecka-7863315/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kurs indeksu WIG-Energia we wtorek przed po\u0142udniem ro\u015bnie o ponad 7 procent. Najwi\u0119cej zyskuj\u0105 akcje Taurona, Enei oraz PGE Polskiej Grupy Energetycznej. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce to efekt s\u0142\u00f3w minister przemys\u0142u Marzeny Czarneckiej, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce Skarb Pa\u0144stwa jest zainteresowany nabyciem aktyw\u00f3w w\u0119glowych od sp\u00f3\u0142ek energetycznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/tauron-enea-pge-mocno-zyskuja-gwaltowna-reakcja-na-gpw-po-zapowiedzi-minister-przemyslu-marzeny-czarneckiej-st7903274?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142towna reakcja po zapowiedzi minister. \"Jedziemy w drug\u0105 stron\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:31:23+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k568dj-zurych-szwajcaria-ludzie-ulica-shutterstock_1482306905-7881948/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek bank UBS og\u0142osi\u0142 wyniki za pierwszy kwarta\u0142 2024 roku. Zysk netto za okres od stycznia do marca by\u0142 prawie trzykrotnie wy\u017cszy od oczekiwanego przez analityk\u00f3w. Jednocze\u015bnie to pierwszy kwartalny zysk od przej\u0119cia upadaj\u0105cego rywala - Credit Suisse.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bank-ubs-odnotowal-zaskakujaco-wysoki-zysk-za-pierwszy-kwartal-2024-roku-st7903221?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ogromny wzrost\" zysku po ratunkowym przej\u0119ciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:22:33+00:00", "description": "<img alt=\"Dwie tony kokainy ukryte w kredzie. 13 os\u00f3b odpowie za 79 przest\u0119pstw\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie883d3d68f855a4b61b39d2418726095c-polskie-sluzby-udaremnily-przemyt-blisko-dwoch-ton-kokainy-5001686/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwunastu m\u0119\u017cczyzn i jedn\u0105 kobiet\u0119 oskar\u017cono o pope\u0142nienie \u0142\u0105cznie 79 przest\u0119pstw zwi\u0105zanych z handlem narkotykami. Chodzi mi\u0119dzy innymi o dwie tony kokainy ukrytej w kredzie. O\u015bmioro oskar\u017conych to Polacy, czterej to Kolumbijczycy, a jeden jest Ira\u0144czykiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-dwie-tony-kokainy-zamiast-kredy-przed-sadem-stanie-13-osob-st7902974?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie tony kokainy ukryte w kredzie. 13 os\u00f3b odpowie za 79 przest\u0119pstw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:12:07+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ocy978-pozar-udalo-sie-szybko-ugasic-ale-pacjentowi-grozi-kara-7903232/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W izolatce Szpitala nr 1 w Mys\u0142owicach wybuch\u0142 po\u017car. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce 50-letni pacjent zapali\u0142 papierosa w pomieszczeniu, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142a si\u0119 aparatura tlenowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/pacjent-w-szpitalnej-izolatce-zapalil-papierosa-wybuchl-pozar-st7903266?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pacjent w szpitalnej izolatce zapali\u0142 papierosa\", wybuch\u0142 po\u017car", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:36:49+00:00", "description": "<img alt=\"Siemoniak: ju\u017c \u017cadnych pods\u0142uch\u00f3w tam nie ma\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tjqck6-donald-tusk-w-katowicach-7903165/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sala zosta\u0142a zabezpieczona i mo\u017cemy by\u0107 pewni, \u017ce ju\u017c \u017cadnych pods\u0142uch\u00f3w tam nie ma - powiedzia\u0142 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak, odnosz\u0105c si\u0119 do wykrycia w sali, gdzie we wtorek b\u0119dzie obradowa\u0142 rz\u0105d, urz\u0105dze\u0144 mog\u0105cych s\u0142u\u017cy\u0107 do pods\u0142uchu. - B\u0119dziemy pracowa\u0107 normalnie - przekaza\u0142 szef KPRM Jan Grabiec.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/podsluchy-w-katowicach-szef-kprm-rada-ministrow-bedzie-pracowac-normalnie-komentarze-politykow-st7903101?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak: ju\u017c \u017cadnych pods\u0142uch\u00f3w tam nie ma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:34:35+00:00", "description": "<img alt=\"Zjecha\u0142 ze swojego pasa, zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12netv-do-wypadku-doszlo-na-drodze-wojewodzkiej-nr-753-w-bielinach-7903111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    41-letni kierowca busa zgin\u0105\u0142 na miejscu po czo\u0142owym zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 w miejscowo\u015bci Bieliny pod Kielcami. Jak ustalili policjanci, m\u0119\u017cczyzna z nieustalonych przyczyn zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas ruchu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/bieliny-wypadek-busa-i-ciezarowki-jedna-osoba-zginela-st7903108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zjecha\u0142 ze swojego pasa, zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:31:30+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie trzech aut, w tym policyjnego radiowozu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lbr56b-zderzenie-3-aut-w-tym-radiowozu-szczecinek-7903049/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jad\u0105cy na sygnale radiow\u00f3z zderzy\u0142 si\u0119 w Szczecinku z samochodem osobowym, kt\u00f3rego kierowca nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa. Si\u0142a uderzenia by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce auto policyjne uderzy\u0142o w kolejne. Wszyscy kierowcy byli trze\u017awi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecinek-kierowca-nie-ustapil-pierwszenstwa-radiowozowi-na-sygnale-doszlo-do-zderzenia-st7903068?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie trzech aut, w tym policyjnego radiowozu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:30:39+00:00", "description": "<img alt=\"Buffett niepewny przysz\u0142o\u015bci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bkaoel-warren-buffett-7903133/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warren Buffett, 93-letni miliarder i szef holdingu Berkshire Hathaway, powa\u017cnie zastanawia si\u0119 nad swoj\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105. Powiedzia\u0142 akcjonariuszom, \u017ce je\u015bli b\u0119dzie mia\u0142 szcz\u0119\u015bcie, to mo\u017ce pozosta\u0107 na stanowisku kolejne sze\u015b\u0107 lub siedem lat. Ale jednocze\u015bnie zaznaczy\u0142, \u017ce \"to mo\u017ce si\u0119 sko\u0144czy\u0107 jutro\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/warren-buffett-niepewny-przyszlosci-legendarny-inwestor-i-szef-berkshire-hathaway-podczas-spotkania-z-akcjonariuszami-st7902962?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buffett niepewny przysz\u0142o\u015bci. \"To mo\u017ce si\u0119 sko\u0144czy\u0107 jutro\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:28:33+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142y prezes UODO o swoich zarobkach: \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nmllyy-jan-nowak-7874752/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O 30 procent wzros\u0142y zarobki prezesa Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych w ci\u0105gu czterech lat za poprzednich rz\u0105d\u00f3w. Ale Jan Nowak, zapytany przez komisj\u0119 do spraw wybor\u00f3w kopertowych, ile zarabia\u0142, odpowiedzia\u0142: \"nie pami\u0119tam\". Sprawdzili\u015bmy: przez pi\u0119\u0107 lat w sumie 1,5 miliona z\u0142otych brutto.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/komisja-sledcza-byly-prezes-uodo-o-swoich-zarobkach-nie-wiem-nie-liczylem-no-to-policzylismy-st7901288?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezes UODO o swoich zarobkach: \"nie wiem\", \"nie liczy\u0142em\". No to policzyli\u015bmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:27:25+00:00", "description": "<img alt=\"Gregorczyk-Abram: mo\u017ce kt\u00f3ra\u015b z tych dw\u00f3ch rzeczy spowodowa\u0142a, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 ucieka\u0107 z kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t1elff-tomasz-szmydt-7902474/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015aledztwo w sprawie afery hejterskiej przyspieszy\u0142o. Albo tam wysz\u0142y na jaw jakie\u015b okoliczno\u015bci, kt\u00f3re s\u0105 na tyle trudne dla pana Tomasza Szmydta, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 poszukiwa\u0107 ochrony politycznej a\u017c na Bia\u0142orusi, albo co\u015b wydarzy\u0142o si\u0119 podczas post\u0119powa\u0144, kt\u00f3re prowadzi w s\u0105dzie administracyjnym - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 mecenas Sylwia Gregorczyk-Abram z inicjatywy \"Wolne S\u0105dy\". Szmydt to jeden z bohater\u00f3w tak zwanej afery hejterskiej za rz\u0105d\u00f3w PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-szmydt-poprosil-o-azyl-na-bialorusi-mecenas-sylwia-gregorczyk-abram-komentuje-st7902981?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gregorczyk-Abram: mo\u017ce kt\u00f3ra\u015b z tych dw\u00f3ch rzeczy spowodowa\u0142a, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 ucieka\u0107 z kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:19:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa dla 24-latka po ataku no\u017cem w centrum miasta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qkdqh3-nozownik-zdjecie-ilustracyjne-7383788/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na rynku w Wolbromiu (Ma\u0142opolsk) no\u017cownik zaatakowa\u0142 30-latka. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 kilkukrotnie ugodzony no\u017cem i trafi\u0142 do szpitala. 24-latek podejrzany o atak us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa i zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/wolbrom-zarzut-usilowania-zabojstwa-dla-24-latka-po-ataku-nozem-w-centrum-miasta-st7899665?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa dla 24-latka po ataku no\u017cem w centrum miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:13:08+00:00", "description": "<img alt=\"P\u0142on\u0119\u0142o sk\u0142adowisko starych samochod\u00f3w. Ogie\u0144 zauwa\u017cono po czwartej nad ranem\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-440mq9-gdy-przyjechali-na-miejsce-palila-sie-czesc-skladowiska-o-powierzchni-okolo-800-metrow-kwadratowych-7903056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Malinie (Pdkarpacie) wybuch\u0142 po\u017car na sk\u0142adowisku wrak\u00f3w. W kulminacyjnym momencie ogie\u0144 gasi\u0142o 13 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/malinie-palilo-sie-skladowisko-wrakow-samochodowych-ogien-zostal-zauwazony-po-czwartej-nad-ranem-st7903028?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0119\u0142o sk\u0142adowisko starych samochod\u00f3w. Ogie\u0144 zauwa\u017cono po czwartej nad ranem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:08:50+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-zflqs2-powodz-w-miescie-porto-alegre-7904678/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do 90 wzros\u0142a liczba \u015bmiertelnych ofiar ogromnych powodzi w brazylijskim stanie Rio Grande do Sul. Ponad 130 os\u00f3b jest zaginionych. Skala zniszcze\u0144 jest ogromna, a utrzymuj\u0105ca si\u0119 wysoka woda znacznie utrudnia s\u0142u\u017cbom dok\u0142adn\u0105 ocen\u0119 sytuacji. Lotnisko w stolicy stanu Porto Alegre wstrzyma\u0142o loty na czas nieokre\u015blony, wyst\u0119puj\u0105 te\u017c utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-ogromne-powodzie-w-stanie-rio-grande-do-sul-ofiary-smiertelne-zaginieni-st7902971?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jestem bez jedzenia od trzech dni. Nie wiem, gdzie jest moja rodzina\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:08:50+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cnhvqq-powodzie-w-brazylii-7902951/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyniku katastrofalnych powodzi w brazylijskim stanie Rio Grande do Sul zgin\u0119\u0142o 85 os\u00f3b. Ponad 100 os\u00f3b uznawanych jest za zaginione. Skala zniszcze\u0144 jest ogromna, a woda znacznie utrudnia s\u0142u\u017cbom dok\u0142adn\u0105 ocen\u0119 sytuacji. Lotnisko w stolicy stanu Porto Alegre wstrzyma\u0142o loty na czas nieokre\u015blony, wyst\u0119puj\u0105 te\u017c utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-widzialem-inne-powodzie-ale-takie-nigdy-zalane-dwie-trzecie-miast-stanu-rio-grande-do-sul-st7902971?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Widzia\u0142em inne powodzie, ale takie? Nigdy\". Zalane dwie trzecie miast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:07:30+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy przewodnicz\u0105cy \u0142\u00f3dzkiej rady miejskiej. Nowoczesna wychodzi z klubu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fe0uva-rada-miejska-w-lodzi-7903040/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowym przewodnicz\u0105cym \u0142\u00f3dzkiej Rady Miejskiej zosta\u0142 Bartosz Domaszewicz z Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3ry zast\u0105pi\u0142 Marcina Go\u0142aszewskiego z Nowoczesnej. - To z\u0142amanie umowy przedwyborczej - ocenili radni z jego ugrupowania i wyst\u0105pili z klubu radnych KO.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-bartosz-domaszewicz-nowym-przewodniczacym-rady-miejskiej-nowoczesna-wychodzi-z-klubu-ko-st7903022?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy przewodnicz\u0105cy \u0142\u00f3dzkiej rady miejskiej. Nowoczesna wychodzi z klubu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:39:02+00:00", "description": "<img alt=\"Rz\u0105d szykuje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n69y7e-gdansk-7902983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak podaje serwis Money.pl rz\u0105d przygotowuje \"rewolucyjn\u0105\" reform\u0119 podatkow\u0105, kt\u00f3ra zmieni system finansowania samorz\u0105d\u00f3w. B\u0119d\u0105 one dostawa\u0142y okre\u015blony udzia\u0142 w dochodzie, jaki wypracowuj\u0105 mieszka\u0144cy, a nie w pobieranych od niego podatkach. Z wylicze\u0144 ministerstwa finans\u00f3w wynika, \u017ce po zmianach w przysz\u0142ym roku do jednostek samorz\u0105du terytorialnego trafi\u0142oby o 27 miliard\u00f3w z\u0142otych wi\u0119cej ni\u017c w obecnym roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/finansowanie-samorzadow-reforma-pit-wiecej-pieniedzy-dla-samorzadow-z-wplywow-od-dochodow-st7902931?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d szykuje \"rewolucj\u0119\" w finansowaniu samorz\u0105d\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:35:13+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m7nv8l-slaski-urzad-wojewodzki-w-katowicach-7903322/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawdzenie kontrwywiadowcze wykaza\u0142o, \u017ce w sali w Katowicach, kt\u00f3r\u0105 przygotowywano do posiedzenia Rady Ministr\u00f3w, wykryto urz\u0105dzenie, kt\u00f3re mog\u0142o s\u0142u\u017cy\u0107 do nagrywania czy pods\u0142uchiwania zar\u00f3wno d\u017awi\u0119ku, jak i obrazu - przekaza\u0142 w rozmowie z TVN24 rzecznik prasowy ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski. Rzeczniczka wojewody \u015bl\u0105skiego Alicja Waliszewska poda\u0142a, \u017ce jest to \"stary element systemu s\u0142u\u017c\u0105cego prawdopodobnie do jakiej\u015b wewn\u0119trznej komunikacji\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/podsluchy-w-sali-gdzie-odbywa-sie-posiedzenie-rzadu-informacja-rzecznika-koordynatora-sluzb-specjalnych-st7902980?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Stary element systemu\". Co znaleziono w sali, kt\u00f3r\u0105 przygotowywano do posiedzenia Rady Ministr\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:35:13+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jlcxrm-16-skl-slaski-urzad-wojewodzki-w-katowicach-7903042/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142u\u017cba Ochrony Pa\u0144stwa we wsp\u00f3\u0142pracy z Agencj\u0105 Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego wykry\u0142a i zdemontowa\u0142a urz\u0105dzenia mog\u0105ce s\u0142u\u017cy\u0107 do pods\u0142uchu w sali, gdzie dzi\u015b w Katowicach ma odby\u0107 si\u0119 posiedzenie Rady Ministr\u00f3w. S\u0142u\u017cby prowadz\u0105 dalsze czynno\u015bci w tej sprawie - przekaza\u0142 rzecznik prasowy ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/podsluchy-w-sali-w-ktorej-ma-obradowac-rzad-informacja-rzecznika-koordynatora-sluzb-specjalnych-st7902980?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Urz\u0105dzenia mog\u0105ce s\u0142u\u017cy\u0107 do pods\u0142uchu\". Wykryto je w sali, w kt\u00f3rej ma obradowa\u0107 rz\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:33:24+00:00", "description": "<img alt=\"Powt\u00f3rka z \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kzb4ut-utrudnienia-na-ochocie-7902970/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Utrudnienia na warszawskiej Ochocie. Nie dzia\u0142a sygnalizacja \u015bwietlna na skrzy\u017cowaniu Gr\u00f3jeckiej z Wawelsk\u0105 i Kopi\u0144sk\u0105. W tym samym miejscu i w tych samych okoliczno\u015bciach kilka lat temu powsta\u0142o zdj\u0119cie, kt\u00f3re obieg\u0142o internet pod has\u0142em \"warszawski tetris\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-nie-dziala-sygnalizacja-na-skrzyzowaniu-grojecka-wawelska-kopinska-warszawski-tetris-powtorka-st7902969?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powt\u00f3rka z \"warszawskiego tetrisa\". Nie dzia\u0142a sygnalizacja na wa\u017cnym skrzy\u017cowaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:15:38+00:00", "description": "<img alt=\"Wyjazdowe posiedzenie rz\u0105du. Premier i ministrowie pojechali do Katowic poci\u0105giem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mhwuz0-premier-i-ministrowie-w-drodze-na-wyjazdowe-posiedzenie-rzadu-7902942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed godzin\u0105 9 premier Donald Tusk i ministrowie przyjechali poci\u0105giem na wyjazdowe posiedzenie rz\u0105du do Katowic. Ze wzgl\u0119du na Europejski Kongres Gospodarczy, kt\u00f3ry odbywa si\u0119 w stolicy G\u00f3rnego \u015al\u0105ska, Rada Ministr\u00f3w wyj\u0105tkowo zbierze si\u0119 w\u0142a\u015bnie w tym mie\u015bcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzenie-rzadu-w-katowicach-7-maja-2024-roku-czym-zajma-sie-premier-i-ministrowie-st7902922?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyjazdowe posiedzenie rz\u0105du. Premier i ministrowie pojechali do Katowic poci\u0105giem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:13:40+00:00", "description": "<img alt=\"Koniec epoki w Krakowie i w Gdyni. Nowi prezydenci przejmuj\u0105 w\u0142adz\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xk8kaf-prezydent-wojciech-szczurek-odchodzi-po-26-latach-7902955/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek, 6 maja, gdy\u0144scy urz\u0119dnicy po\u017cegnali odchodz\u0105cego ze stanowiska po 26 latach prezydenta Wojciecha Szczurka. Dzi\u015b w\u0142adz\u0119 w mie\u015bcie przejmie oficjalnie Aleksandra Kosiorek. Z kolei w Krakowie Aleksander Miszalski (PO) zostanie we wtorek zaprzysi\u0119\u017cony na prezydenta Krakowa i zajmie miejsce po urz\u0119duj\u0105cym od 2002 roku Jacku Majchrowskim.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/koniec-epoki-w-krakowie-i-w-gdyni-nowi-prezydenci-przejmuja-wladze-st7902967?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec epoki w Krakowie i w Gdyni. Nowi prezydenci przejmuj\u0105 w\u0142adz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:07:01+00:00", "description": "<img alt=\"Dzi\u015b zaprzysi\u0119\u017cenie prezydenta Warszawy. Pierwsza sesja nowej rady\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-70fdmc-rada-warszawy-7859634/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na wtorek zaplanowano pierwsz\u0105 sesj\u0119 nowo wybranej Rady\u00a0Warszawy. W jej trakcie zaprzysi\u0119\u017ceni zostan\u0105 nowi radni i wybrany na drug\u0105 kadencj\u0119 obecny prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski. Posiedzenie rozpocznie si\u0119 o godzinie 14.30 w Pa\u0142acu Kultury i Nauki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pierwsza-sesja-rady-warszawy-zaprzysiezenie-rafala-trzaskowskiego-st7902886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b zaprzysi\u0119\u017cenie prezydenta Warszawy. Pierwsza sesja nowej rady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:06:13+00:00", "description": "<img alt=\"Blisko rekordu na rynku kredyt\u00f3w mieszkaniowych. Ekspert o dw\u00f3ch przyczynach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7ntg4h-dom-mieszkanie-osiedle-shutterstock_2124938339-1-5699627/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kwietniu 2024 roku o kredyt hipoteczny wnioskowa\u0142o blisko 32,4 tysi\u0105ca potencjalnych kredytobiorc\u00f3w. Oznacza to wzrost o 55 procent w por\u00f3wnaniu do analogicznego okresu przed rokiem - wynika z danych Biura Informacji Kredytowej (BIK). S\u0142awomir Nosal, kierownik Zespo\u0142u Analiz w BIK zauwa\u017cy\u0142, \u017ce od pocz\u0105tku tego roku \"z ka\u017cdym kolejnym miesi\u0105cem liczba wnioskuj\u0105cych jest coraz wy\u017csza\". Niewiele zabrak\u0142o do ustanowienia nowego rekordu \u015bredniej kwoty wnioskowanego kredytu hipotecznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/kredyty-mieszkaniowe-kwiecien-2024-biuro-informacji-kredytowej-o-rosnacej-liczbie-wnioskow-nowe-dane-bik-st7902920?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blisko rekordu na rynku kredyt\u00f3w mieszkaniowych. Ekspert o dw\u00f3ch przyczynach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:00:34+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0119dzia Tuleya: przypadek pana Szmydta pokazuje, \u017ce osoby skupione w grupie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2vvocx-igor-tuleya-7902929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zawsze mia\u0142em w\u0105tpliwo\u015bci, czy ci skruszeni z afery hejterskiej s\u0105 skruszeni w spos\u00f3b szczery. Natomiast przypadek pana Tomasza Szmydta pokazuje, \u017ce osoby skupione w grupie \"Kasta\" by\u0142y zdrajcami Polski. To, co przez osiem lat si\u0119 dzia\u0142o, ten atak na s\u0119dzi\u00f3w broni\u0105cych praworz\u0105dno\u015bci, na obywateli, to by\u0142a realizacja jakiego\u015b rosyjskiego scenariusza - powiedzia\u0142 s\u0119dzia S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie Igor Tuleya w \"Rozmowie Piaseckiego\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-tomasz-szmydt-prosi-o-azyl-na-bialorusi-igor-tuleya-komentuje-st7902898?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Tuleya: przypadek pana Szmydta pokazuje, \u017ce osoby skupione w grupie \"Kasta\" by\u0142y zdrajcami Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:54:49+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwszy za\u0142ogowy lot Starlinera odwo\u0142any\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-i5qh68-start-starlinera-przelozony-7902894/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Statek Starliner od Boeinga nie polecia\u0142 w pierwszy, za\u0142ogowy lot na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS). Misja z dwoma astronautami na pok\u0142adzie w poniedzia\u0142ek zosta\u0142a odwo\u0142ana z powodu usterki w rakiecie no\u015bnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/statek-starliner-pierwsza-zalogowa-misja-boeinga-odwolana-tuz-przed-startem-st7902888?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy za\u0142ogowy lot Starlinera odwo\u0142any", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:54:29+00:00", "description": "<img alt=\"Producent Eurowizji: jest r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy wykluczeniem z Eurowizji Rosji i udzia\u0142em Izraela\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xswwls-konkurs-eurowizji-7902790/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Producent wykonawczy Eurowizji i cz\u0142onek Europejskiej Unii Nadawc\u00f3w (EBU) Martin Oesterdahl oceni\u0142, \u017ce jest r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy wykluczeniem z konkursu Rosji a udzia\u0142em Izraela. Rosyjskie kana\u0142y publiczne s\u0142u\u017c\u0105 propagandzie Kremla i k\u0142ami\u0105 na temat wojny w Ukrainie, a izraelski nadawca Kan nie jest tub\u0105 rz\u0105du Benjamina Netanjahu - podkre\u015bli\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/eurowizja-2024-producent-martin-oesterdahl-jest-roznica-miedzy-wykluczeniem-rosji-i-udzialem-izraela-st7902791?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Producent Eurowizji: jest r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy wykluczeniem z Eurowizji Rosji i udzia\u0142em Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:49:37+00:00", "description": "<img alt=\"Matura 2024. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 egzamin z j\u0119zyka polskiego. Jak przebiega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7ta4sa-matura-7903144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzisiaj od egzaminu z j\u0119zyka polskiego na poziomie podstawowym rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 egzaminy maturalne. Potrwaj\u0105 do 25 maja. Przyst\u0119puje do nich oko\u0142o 263 tys. tegorocznych absolwent\u00f3w lice\u00f3w og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych, technik\u00f3w i szk\u00f3\u0142 bran\u017cowych II stopnia. Jak wygl\u0105da ten pierwszy egzamin?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-2024-rozpoczal-sie-egzamin-z-jezyka-polskiego-jak-przebiega-st7902919?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 egzamin z j\u0119zyka polskiego. Jak przebiega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:38:14+00:00", "description": "<img alt=\"Policja: ukrad\u0142 ze sklepu kaw\u0119, ochroniarzowi grozi\u0142 scyzorykiem i pistoletem gazowym\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-cphut9-podejrzany-uslyszal-zarzut-kradziezy-rozbojniczej-7902912/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ochroniarz ruszy\u0142 w po\u015bcig za 26-latkiem, kt\u00f3ry ukrad\u0142 kaw\u0119 ze sklepu na warszawskiej Woli. Uciekaj\u0105cy m\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 mu scyzorykiem i pistoletem gazowym. Teraz mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia na 10 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-policja-ukradl-kawe-grozil-ochroniarzowi-zostal-zatrzymany-st7902910?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja: ukrad\u0142 ze sklepu kaw\u0119, ochroniarzowi grozi\u0142 scyzorykiem i pistoletem gazowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:21:45+00:00", "description": "<img alt=\"Pos\u0142anka PiS odwo\u0142ana z rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki energetycznej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dettw9-dorota-arciszewska-mielewczyk-7902904/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dorota Arciszewska-Mielewczyk, pos\u0142anka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zosta\u0142a odwo\u0142ana z rady nadzorczej Energi Operator. Poinformowa\u0142a o tym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Agnieszka Pomaska, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej. Arciszewska-Mielewczyk znikn\u0119\u0142a ze stron sp\u00f3\u0142ki energetycznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dorota-arciszewska-mielewczyk-odwolana-z-rady-nadzorczej-energi-operator-st7902884?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142anka PiS odwo\u0142ana z rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki energetycznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:09:33+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tdxvak-rzym-uliczka-restauracje-shutterstock_1092749879-7902895/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142a\u015bciciel bistro w Ao\u015bcie na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och oferuje bon warto\u015bci 300 euro osobie, kt\u00f3ra pomo\u017ce mu znale\u017a\u0107 kelnera. - Pr\u00f3bowa\u0142em ju\u017c wszystkiego - wyja\u015bni\u0142. Ten przyk\u0142ad obrazuje na progu letniego sezonu turystycznego sytuacj\u0119 bran\u017cy gastronomicznej i hotelowej, w kt\u00f3rej co roku brakuje pracownik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wlochy-restaurator-z-aosty-placi-za-polecenie-kelnera-st7902893?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pr\u00f3bowa\u0142em ju\u017c wszystkiego\". Restaurator p\u0142aci za pomoc w znalezieniu kelnera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T04:54:53+00:00", "description": "<img alt=\"Atakowa\u0142 w metrze przypadkowe osoby. U\u017cy\u0142 pistoletu pneumatycznego i gazu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l5xmaz-atakowal-w-metrze-7902056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z warszawskiego \u015ar\u00f3dmie\u015bcia zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry atakowa\u0142 pasa\u017cer\u00f3w w metrze. - Do jednego z pokrzywdzonych strzela\u0142 z pistoletu pneumatycznego - opisuj\u0105. Podejrzany us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty, zosta\u0142 aresztowany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-atakowal-w-metrze-przypadkowe-osoby-zostal-zatrzymany-st7901719?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atakowa\u0142 w metrze przypadkowe osoby. U\u017cy\u0142 pistoletu pneumatycznego i gazu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T04:34:36+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW w sze\u015bciu wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5xvk62-przymrozki-noc-7812024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przymrozki pojawi\u0105 si\u0119 w ci\u0105gu najbli\u017cszej nocy na terenie cz\u0119\u015bci kraju. Temperatura przy gruncie mo\u017ce spa\u015b\u0107 do -3 stopni Celsjusza. Obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/przymrozki-w-polsce-imgw-ostrzega-szesc-wojewodztw-st7902864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW w sze\u015bciu wojew\u00f3dztwach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T04:34:36+00:00", "description": "<img alt=\"Spadek temperatury poni\u017cej zera. IMGW ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pq5nk-przymrozki-7115532/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed przymrozkami. W ci\u0105gu nadchodz\u0105cej nocy na terenie sze\u015bciu wojew\u00f3dztw temperatura przy gruncie spadnie poni\u017cej zera. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy uwa\u017ca\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-meteorologiczne-imgw-przymrozki-w-polsce-gdzie-nalezy-uwazac-nadchodzacej-nocy-st7902864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadek temperatury poni\u017cej zera. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}]