[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/laser.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/laser.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Intryguj\u0105ce wie\u015bci dotar\u0142y do nas ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. Tamtejsi badacze prowadzili eksperymenty po\u015bwi\u0119cone \u015bwiat\u0142u i wyci\u0105gn\u0119li na ich podstawie niezwykle ciekawe wnioski. Dok\u0142adniej rzecz ujmuj\u0105c, chodzi\u0142o o sposoby oddzia\u0142ywania \u015bwiat\u0142a z materi\u0105. Na czele zespo\u0142u badawczego stan\u0119li przedstawiciele Uniwersytetu Kalifornijskiego w Irvine, kt\u00f3rzy o szczeg\u00f3\u0142ach swoich dokona\u0144 pisz\u0105 na \u0142amach ACS Nano. Jak podkre\u015blaj\u0105, dokonane [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/swiatlo-nieznana-wczesniej-wlasciwosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiat\u0142o ma w\u0142a\u015bciwo\u015b\u0107, o kt\u00f3rej nie wiedzieli\u015bmy. Wielki wyczyn naukowc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1000\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/galaktyka.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2000\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/galaktyka.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Literatura science-fiction przyzwyczai\u0142a nas do tego, \u017ce w odleg\u0142ej przysz\u0142o\u015bci ludzko\u015b\u0107 b\u0119dzie w stanie podr\u00f3\u017cowa\u0107 na pok\u0142adzie statk\u00f3w kosmicznych nie tylko na Ksi\u0119\u017cyc i Marsa, ale tak\u017ce do odleg\u0142ych gwiazd i kr\u0105\u017c\u0105cych wok\u00f3\u0142 nich egzoplanet. Prawa fizyki zdaj\u0105 si\u0119 jednak wskazywa\u0107, \u017ce takie podr\u00f3\u017ce pozostan\u0105 na zawsze domen\u0105 fantastyki. Czy jednak aby na pewno? Kiedy [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/naped-warp-nowe-podejscie-teoretyczne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/galaktyka.jpg", "title": "Nap\u0119d warp zabierze nas do gwiazd. Naukowcy wiedz\u0105, jak go zbudowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1333\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Pixel-8a-Portfolio_2.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2560\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Pixel-8a-Portfolio_2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Smartfony Google Pixel maj\u0105 w Polsce grono oddanych zwolennik\u00f3w. Google jednak przez lata ignorowa\u0142 nasz rynek, zmuszaj\u0105c fan\u00f3w do gimnastyki ze sprowadzaniem sprz\u0119tu z kraj\u00f3w, w kt\u00f3rych jest prowadzona dystrybucja lub do przep\u0142acania w sklepach, kt\u00f3re prowadzi\u0142y nieoficjalny import. Piek\u0142o jednak w ko\u0144cu zamarz\u0142o i od dzi\u015b Pixele w ko\u0144cu w pe\u0142ni oficjalnie trafiaj\u0105 do [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/google-pixel-8a-8-8-pro-premiera-polska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google Pixel 8 i Pixel 8 Pro w ko\u0144cu oficjalnie w Polsce \u2013 d\u0142ugo na to czekali\u015bmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/iphone-15-w-plusie-02.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/iphone-15-w-plusie-02.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Wszystko wskazuje, \u017ce tegoroczne iPhone\u2019y i system iOS 18 zadebiutuj\u0105 pod has\u0142em sztucznej inteligencji. W ostatnich tygodniach s\u0142yszymy coraz wi\u0119cej wzmianek na ten temat, a najnowsze przybli\u017caj\u0105 nam zmiany, jakie Apple wprowadzi w Siri i przegl\u0105darce Safari. Szum wok\u00f3\u0142 sztucznej inteligencji w iOS 18 narasta Chocia\u017c najcz\u0119\u015bciej m\u00f3wi si\u0119 o iPhone\u2019ach 16 ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105, [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/jak-sztuczna-inteligencja-zmieni-siri-i-safari-w-systemie-ios-18", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak sztuczna inteligencja zmieni Siri i Safari w systemie iOS 18?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Huawei Watch Fit 3\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1200\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/HUAWEI-WATCH-FIT-3-w-Polsce.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2400\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/HUAWEI-WATCH-FIT-3-w-Polsce.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Huawei CBG Polska og\u0142asza oficjalne wej\u015bcie na rynek dw\u00f3ch smartwatchy z serii Pro oraz Fit. Ka\u017cdy z nich ma kilka wariant\u00f3w, co pozwoli na dobranie takiego, kt\u00f3ry najlepiej odpowiada gustowi u\u017cytkownika. Wiemy ju\u017c tak\u017ce, jakie funkcjonalno\u015bci ma ka\u017cda z serii oraz czego mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 po ich obudowach. Nowe smartwatche to urz\u0105dzenia na wskro\u015b nowoczesne, [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/smartwatche-huawei-watch-4-pro-watch-fit-3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe smartwatche Huawei ju\u017c w Polsce. Co potrafi\u0105 Watch 4 Pro Space Edition oraz Watch Fit 3?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/google-pixel-8-pro-01.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/google-pixel-8-pro-01.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Pewnie cz\u0119\u015b\u0107 z Was ju\u017c to wie &#8211; smartfony Google Pixel s\u0105 od dzisiaj oficjalnie dost\u0119pne w Polsce. Google Pixel 8 Pro to najnowszy flagowiec serii, kt\u00f3rego u\u017cywam ju\u017c od kilku dni. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 rzeczy mi si\u0119 w nim podoba, niekt\u00f3re a\u017c za bardzo, ale i jakie\u015b wady uda\u0142o mi si\u0119 wy\u0142apa\u0107. Pewnie traficie dzisiaj w [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/google-pixel-8-pro-opinia-wrazenia-zdjecia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tydzie\u0144 z Google Pixel 8 Pro \u2013 co mnie jara, a co mi si\u0119 nie podoba?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:30:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1600\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Samsung-galaxy-s24-zdj-10.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2133\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Samsung-galaxy-s24-zdj-10.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Samsung ma jeszcze bardzo du\u017co czasu na przygotowanie ulepsze\u0144 dla serii Galaxy S25, ale to wcale nie oznacza, \u017ce mamy tak d\u0142ugo czeka\u0107 na jakiekolwiek informacje o przysz\u0142orocznych flagowcach. Do sieci ju\u017c trafiaj\u0105 pierwsze, w dodatku bardzo optymistyczne, szczeg\u00f3\u0142y. Samsung Galaxy S25 &#8211; pierwsze szczeg\u00f3\u0142y wspominaj\u0105 o lepszej \u017cywotno\u015bci baterii Producenci smartfon\u00f3w dwoj\u0105 si\u0119 i [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/samsung-galaxy-s25-z-lepsza-zywotnoscia-baterii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Galaxy S25 z lepsz\u0105 \u017cywotno\u015bci\u0105 baterii. Samsung w ko\u0144cu zwi\u0119kszy jej pojemno\u015b\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:16:59+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1102\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/apple-ipad-pro-m4.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1960\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/apple-ipad-pro-m4.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Kr\u00f3tko i tre\u015bciwie, ale nie oby\u0142o si\u0119 bez tradycyjnego &#8220;amazingu&#8221;. Je\u015bli tablety wydawa\u0142y wam si\u0119 zb\u0119dnym gad\u017cetem, by\u0107 mo\u017ce po tej konferencji Apple zmienicie zdanie. Gigant z Cupertino od\u015bwie\u017cy\u0142 swoj\u0105 ofert\u0119, wprowadzaj\u0105c nowe modele iPada Air oraz iPada Pro, a szczeg\u00f3lnie drugi z nich zas\u0142uguje na uwag\u0119 za spraw\u0105 kilku rewolucyjnych rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re zebra\u0142em w [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/apple-ipad-pro-m4-ipad-air-m2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/apple-ipad-pro-m4.jpg", "title": "Apple odkrywa karty: iPad Air oraz iPad Pro w nowych ods\u0142onach. Oto co musisz o nich wiedzie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/iphone-15-plus-20.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/iphone-15-plus-20.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Apple na bie\u017c\u0105co ulepsza iPhone\u2019y, wprowadzaj\u0105c w nich r\u00f3\u017cne zmiany. S\u0105 jednak pewne elementy, na kt\u00f3re czekamy od dawna i doczeka\u0107 si\u0119 nie mo\u017cemy. W planach s\u0105 tak\u017ce innowacje, maj\u0105ce pojawi\u0107 si\u0119 w kolejnych generacjach. Co i kiedy pojawi si\u0119 na pok\u0142adzie smartfon\u00f3w? Wszystko to ujawnia nam plan dzia\u0142ania giganta z Cupertino na nast\u0119pne lata. [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/harmonogram-zmian-w-wyswietlaczach-apple-iphone", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na te zmiany w iPhone\u2019ach jeszcze poczekamy. Jakie plany ma Apple na kolejne lata?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:22:03+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/motorola-moto-g34-13.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/motorola-moto-g34-13.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy Prawo Komunikacji Elektronicznej, kt\u00f3ra zast\u0105pi wys\u0142u\u017cone Prawo Telekomunikacyjne. Minister Cyfryzacji chwali si\u0119 m.in. mechanizmem zwrotu \u015brodk\u00f3w z numer\u00f3w na kart\u0119, ale nie wszystkie wymieniane przez niego nowo\u015bci maj\u0105 sens. Im szybciej Prawo Komunikacji Elektronicznej zostanie przyj\u0119te, tym mniejsz\u0105 kar\u0119&#160;zap\u0142acimy Kwota 4 mln euro i 50 tys. euro za ka\u017cdy dzie\u0144 [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/rzad-przyjal-prawo-komunikacji-elektronicznej-bedzie-mozna-odzyskac-srodki-z-numeru-na-karte", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 Prawo Komunikacji Elektronicznej. B\u0119dzie mo\u017cna odzyska\u0107 \u015brodki z numeru na kart\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Onyx Boox Note Air 3C\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Onyx-Boox-Note-Air-3C-002.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2560\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Onyx-Boox-Note-Air-3C-002.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Typowy czytnik e-book\u00f3w to urz\u0105dzenie niewielkie, por\u0119czne i wyspecjalizowane do konkretnych zada\u0144. Od jakiego\u015b czasu jednak wzrasta popularno\u015b\u0107 urz\u0105dze\u0144 bardziej uniwersalnych, \u0142\u0105cz\u0105cych funkcje czytelnicze z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wykonywania notatek, lub nawet wkraczaj\u0105cych w dziedzin\u0119 zarezerwowan\u0105 do tej pory dla tablet\u00f3w. Onyx Boox Note Air 3C nale\u017cy w\u0142a\u015bnie do tej ostatniej kategorii, a producent konsekwentnie u\u017cywa do [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/onyx-boox-note-air-3c-test-recenzja-opinia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Onyx Boox Note Air 3C \u2013 na kolorowy e-papier jest wci\u0105\u017c zbyt wcze\u015bnie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"989\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/road-5734248_1920.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1440\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/road-5734248_1920.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Od kilku lat Chiny wzi\u0119\u0142y na powa\u017cnie deklaracje zwi\u0105zane z ograniczaniem globalnego ocieplenia i inwestuj\u0105 ogromne kwoty pieni\u0119dzy w odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce wraz z masow\u0105 budow\u0105 nowych instalacji fotowoltaicznych i rekordowo du\u017cych turbin wiatrowych idzie tak\u017ce sporo nak\u0142ad\u00f3w w elektrownie w\u0119glowe &#8211; m\u00f3wi polski analityk z OSW. Transformacja energetyczna w Chinach [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/chiny-inwestuja-w-elektrownie-weglowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny wydaj\u0105 fortun\u0119 na fotowoltaik\u0119. O inwestycjach w w\u0119giel nie m\u00f3wi\u0105 zbyt wiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:05:26+00:00", "description": "<img alt=\"Dimensity 9300+\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"399\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/MediaTek.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"543\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/MediaTek.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Za kilka miesi\u0119cy MediaTek zaprezentuje uk\u0142ad Dimensity 9400, ale ju\u017c teraz pokazany zosta\u0142 Dimensity 9300+. To mocniejszy wariant flagowego SoC-a z 2023 roku, czyli Dimensity 3000. Oczywi\u015bcie mo\u017cna by\u0142o si\u0119 spodziewa\u0107, \u017ce b\u0119dzie on usprawniony w stosunku do poprzednika, pozostawa\u0142o tylko pytanie &#8211; jak bardzo? I wszystko ju\u017c oficjalnie wiemy. Tajwa\u0144ski producent zastosowa\u0142 do produkcji [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/mediatek-dimensity-9300-specyfikacja-funkcje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dimensity 9300+ oficjalnie. Czy procesor MediaTek zawojuje rynek?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"RTX 4090\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/nvidia-rtx-4090-oficjalna-grafika.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/nvidia-rtx-4090-oficjalna-grafika.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>W chwili obecnej karty Nvidia Geforce z rodziny RTX 40 to topowe modele na rynku. Jednak w tym roku b\u0119d\u0105 musia\u0142y ust\u0105pi\u0107 miejsca kolejnej generacji &#8211; RTX 50. Jak podaj\u0105 najnowsze informacje, producent wypu\u015bci najpierw model RTX 5080, a dopiero po nim flagowca. Co wiemy o tych uk\u0142adach? Plotki i przecieki na temat rodziny RTX [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/nvidia-geforce-rtx-5080-rtx-5090-data-premiery", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekasz na nowe karty GeForce? RTX 5080 poprzedzi RTX 5090", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kronos - zdj\u0119cie pogl\u0105dowe\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Okret-podwodny-Stealth-Kronos-2.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Okret-podwodny-Stealth-Kronos-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Na wystawie Defence Services Asia 2024 (DSA 2024) w Kuala Lumpur w Malezji firma Ko\u00e7 Savunma z Turcji mia\u0142a co\u015b ciekawego do pokazania. Mowa o specyficznym sprz\u0119cie wojskowym, przed kt\u00f3rym dr\u017c\u0105 wszyscy marynarze. Nowoczesna mina morska Malaman ma zapewni\u0107 Turcji niezale\u017cno\u015b\u0107 Turecka firma obronna Ko\u00e7 Savunma przedstawi\u0142a oficjalnie \u015bwiatu swoj\u0105 prze\u0142omow\u0105 inteligentn\u0105 min\u0119 morsk\u0105 o [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/turcja-mina-morska-malaman-prezentacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turecka armia zaprezentowa\u0142a Malaman. Inteligentna mina morska rozpoznaje sw\u00f3j cel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zd\u0119cie podgl\u0105dowe\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"979\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/Dron-wojsko-USA.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1755\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/Dron-wojsko-USA.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Firma Mayman Aerospace pochwali\u0142a si\u0119 rewolucyjnym dronem Razor P100, kt\u00f3ry wnosi powiew \u015bwie\u017co\u015bci w sektor wojskowych lataj\u0105cych bezza\u0142ogowc\u00f3w. Dron Razor P100 pokazany publicznie. To wr\u0119cz niewiarygodny bezza\u0142ogowiec Razor P100 to jeden z tych lataj\u0105cych bezza\u0142ogowc\u00f3w, kt\u00f3re nie s\u0105 bezpo\u015bredni\u0105 kopi\u0105 sprawdzonych rozwi\u0105za\u0144 z ogromnego sektora dron\u00f3w bojowych. Gdyby tego by\u0142o ma\u0142o, jest nie tylko projektem [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/wojskowy-dron-odrzutowy-razor-p100", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsadzili silnik odrzutowy do ma\u0142ego drona. Razor P100 wygl\u0105da jak z filmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Jura\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"990\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Jura.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"900\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Jura.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>W zmowie mog\u0142y uczestniczy\u0107 trzy du\u017ce sieci sprzeda\u017cowe, a mia\u0142a ona na celu ograniczy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 konkurowania z odg\u00f3rnie narzuconymi cenami. Mog\u0142o dochodzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c do uzgadniania cen promocyjnych i warto\u015bci gratis\u00f3w dla klient\u00f3w ko\u0144cowych. Prezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny wszcz\u0105\u0142 w tej sprawie post\u0119powanie i postawi\u0142 zarzuty podejrzewanym o udzia\u0142 w zmowie. Jura to marka ekspres\u00f3w do [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/jura-ekspresy-do-kawy-zmowa-cenowa-uokik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK sprawdza, czy ceny ekspres\u00f3w do kawy marki Jura by\u0142y ustalane w wyniku zmowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/NordVPN-grafiki-3.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1621\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/NordVPN-grafiki-3.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Polacy pokochali VPN-y. 69 procent naszego spo\u0142ecze\u0144stwa kojarzy ju\u017c t\u0119 technologi\u0119 sieciow\u0105 oraz zwi\u0105zane z ni\u0105 us\u0142ugi, a a\u017c 28 procent Polak\u00f3w regularnie z niego korzysta. Je\u015bli nie nale\u017cycie do tego grona, to spokojnie &#8211; NordVPN ma wyj\u0105tkow\u0105 promocj\u0119 specjalnie dla was. Po co komu VPN? Je\u015bli zaliczacie si\u0119 do mniejszo\u015bci, to ju\u017c \u015bpiesz\u0119 z [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/nordvpn-majowka-promocja-vouchery-allegro", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgarnij VPN w dobrej cenie i zr\u00f3b za darmo zakupy na Allegro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1366\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/orbita.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2048\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/orbita.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Najpierw w latach 70. ubieg\u0142ego wieku naukowcom znikn\u0105\u0142 z radar\u00f3w pewien satelita. Pod koniec lat 90. historia si\u0119 powt\u00f3rzy\u0142a, a teraz wreszcie dosz\u0142o do prze\u0142omu. A\u017c 25 lat trwa\u0142a \u201ctu\u0142aczka\u201d tego obiektu po przestrzeni kosmicznej. Wystrzelony w 1974 roku, by\u0142 satelit\u0105 z balonem kalibracyjnym na podczerwie\u0144. S73-7 nie by\u0142 szczeg\u00f3lnie imponuj\u0105cych rozmiar\u00f3w, gdy\u017c mia\u0142 66 [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/zaginiony-satelita-odnaleziony-s-73-7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obiekt na orbicie odnaleziony po 25 latach. Ju\u017c dwa razy zdo\u0142a\u0142 umkn\u0105\u0107 naukowcom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:33:15+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1313\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/kwant.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/kwant.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Po co nam technologie, z kt\u00f3rych nie mo\u017cemy w praktyce korzysta\u0107? Taki w\u0142a\u015bnie zarzut m\u00f3g\u0142 do tej pory pada\u0107 wzgl\u0119dem komputer\u00f3w kwantowych, ale dzi\u0119ki dzia\u0142aniom prowadzonym przez australijskich in\u017cynier\u00f3w wszystko mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107. To w\u0142a\u015bnie w tym kraju, za spraw\u0105 wsparcia udzielonego PsiQuantum, ma powsta\u0107 pierwszy na \u015bwiecie komputer kwantowy u\u017cyteczny pod wzgl\u0119dem komercyjnym. Je\u015bli [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/komputer-kwantowy-australia-psiquantum", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autentycznie wierz\u0105 w jego sukces. Australijczycy trac\u0105 miliony na projekt-marzenie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T03:39:14+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Turcja-ARmia-wojsko.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1620\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Turcja-ARmia-wojsko.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Na wystawie Defence Services Asia (DSA) 2024 w Malezji turecka firma FNSS, kt\u00f3ra specjalizuje si\u0119 w produkcji pojazd\u00f3w opancerzonych, zaprezentowa\u0142a publicznie opancerzony pojazd PARS III 6\u00d76 z zaawansowan\u0105 zdalnie sterowan\u0105 wie\u017c\u0105 TEBER-II 30/40. Pojazd PARS III 6\u00d76 z wie\u017c\u0105 TEBER-II 30/40, czyli turecki pomys\u0142 na dominacj\u0119 Ten najnowszy wariant pojazdu PARS III zosta\u0142 zaprojektowany do [&#8230;]</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/05/turecki-sposob-na-ladowa-dominacje-nowy-pojazd-bojowy-piechoty-zaprezentowany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Turcja-ARmia-wojsko.jpg", "title": "Poradzi sobie w najtrudniejszych warunkach. Turcja pokaza\u0142a swoj\u0105 now\u0105 gwiazd\u0119", "user": null, "vote": 0}]