[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T20:55:33+00:00", "description": "<img alt=\"Bramka Borussii jak zaczarowana. PSG bez fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ultiuo-pilkarze-borussii-swietuja-strzelenie-gola-w-meczu-z-psg-7904780/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niespodziewane rozstrzygni\u0119cie w Pary\u017cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/paris-saint-germain-borussia-dortmund-wynik-i-relacja.-liga-mistrzow_sto10135004/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bramka Borussii jak zaczarowana. PSG bez fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:44:11+00:00", "description": "<img alt=\"Rewan\u017c o fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w. PSG musi odrabia\u0107 strat\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cmf81i-kylian-mbappe-to-gwiazda-psg-7897080/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja na \u017cywo z meczu PSG - Borussia Dortmund.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/live-paris-saint-germain-borussia-dortmund_mtc1438569/live-commentary.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewan\u017c o fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w. PSG musi odrabia\u0107 strat\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:27:00+00:00", "description": "<img alt=\"Dwa upadki jeden po drugim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wk0881-binian-girmay-musial-wycofac-sie-z-wyscigu-7904399/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Giro ju\u017c bez Erytrejczyka.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/giro-d-italia/2024/binian-girmay-wycofal-sie-z-giro-d-italia.-dwa-razy-upadl-na-4.-etapie_sto10134810/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa upadki jeden po drugim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:05:00+00:00", "description": "<img alt=\"Andrzej Go\u0142ota o kondycji polskiego boksu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3s4k25-andrzej-golota-o-sztabie-szkoleniowym-polskich-bokserow-7904589/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Zostali\u015bmy w tyle\".", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/boks/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/paryz-2024.-andrzej-golota-o-szansach-polakow-na-awans-na-igrzyska-boks_sto20004352/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Go\u0142ota o kondycji polskiego boksu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:25:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yy0sc-iga-swiatek-7904421/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tenisistka zdradzi\u0142a kulisy.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-rzym/2024/sesja-igi-swiatek-w-magazynie-elle_sto10134802/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pomy\u015bla\u0142am: to prawie jak sztuka\". \u015awi\u0105tek o wyj\u0105tkowej sesji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:17:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwsze w\u0142oskie zwyci\u0119stwo w Giro d'Italia 2024 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ppxukq-jonathan-milan-wygral-4-7904339/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak zn\u00f3w w czo\u0142\u00f3wce.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/giro-d-italia/2024/wyniki-4.-etapu-i-klasyfikacja-generalna-wyscigu_sto10134735/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze w\u0142oskie zwyci\u0119stwo w Giro d'Italia 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:53:00+00:00", "description": "<img alt=\"Gro\u017ana rywalka \u015awi\u0105tek zaniepokoi\u0142a przed Roland Garros\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-52gs8l-jessica-pegula-7904298/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Szybka aktualizacja\" - napisa\u0142a po tym, jak znikn\u0119\u0142a na d\u0142u\u017cej z kort\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/jessica-pegula-niepewna-udzialu-w-roland-garros-2024_sto10134387/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017ana rywalka \u015awi\u0105tek zaniepokoi\u0142a przed Roland Garros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:27:26+00:00", "description": "<img alt=\"Tony piasku na Narodowym. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yf0zra-speedway-grand-prix-na-stadionie-narodowym-7904003/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ole Olsen, odpowiedzialny za przygotowanie toru w Warszawie, w rozmowie z eurosport.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/zuzel/speedway-gp/2024/narodowy-przygotowany-na-zuzlowe-grand-prix-polski.-ole-olsen-dla-eurosport.pl_sto10134227/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tony piasku na Narodowym. \"270 metr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci, wlali\u015bmy sporo wody\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:12:09+00:00", "description": "<img alt=\"Bij\u0105 rekordy wstydu. Upad\u0142a pot\u0119ga wci\u0105\u017c szokuje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n8zr1i-manchester-united-zaliczyl-kompromitujaca-porazke-z-crystal-palace-7903965/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzadko poniedzia\u0142kowe spotkania nios\u0105 za sob\u0105 tak wielkie nat\u0119\u017cenie emocjonalne i tak wiele dyskusji.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2023-2024/premier-league-manchester-united-zanotowal-kolejna-kompromitacje-i-przegral-04-z-crystal-palace_sto10134348/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bij\u0105 rekordy wstydu. Upad\u0142a pot\u0119ga wci\u0105\u017c szokuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:55:21+00:00", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w Rakowie. Trener odejdzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bybmgj-dawid-szwarga-prowadzi-rakow-7245337/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142 klub.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/dawid-szwarga-po-zakonczeniu-sezonu-przestanie-byc-trenerem-rakowa-czestochowa_sto10134548/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Rakowie. Trener odejdzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:42:04+00:00", "description": "<img alt=\"Kiedy w Polsce powstanie elektrownia atomowa? Minister podaje p\u00f3\u017aniejsz\u0105 dat\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r2cgt5-elektrownia-atomowa-6099051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister przemys\u0142u Marzena Czarnecka w wywiadzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polski-atom-minister-przemyslu-marzena-czarnecka-podala-2039-rok-jako-date-uruchomienia-elektrowni-atomowej-st7903626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy w Polsce powstanie elektrownia atomowa? Minister podaje p\u00f3\u017aniejsz\u0105 dat\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:43:53+00:00", "description": "<img alt=\"Iga \u015awi\u0105tek rozpoczyna turniej w Rzymie. Kiedy rozegra pierwszy mecz?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9b508h-iga-swiatek-uwielbia-grac-w-rzymie-7903565/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polka ma na otwarcie wolny los.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-rzym/2024/iga-swiatek-w-wta-1000-rzym.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-rozegra-pierwszy-mecz_sto10134343/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek rozpoczyna turniej w Rzymie. Kiedy rozegra pierwszy mecz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:50:50+00:00", "description": "<img alt=\"Mistrzowie najedli si\u0119 wstydu. S\u0105 pod \u015bcian\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6bu4o8-minnesota-blizej-finalu-konferencji-zachodniej-7903209/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kompromituj\u0105ca przegrana Denver Nuggets.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2023-2024/kompromitujaca-porazka-denver-nuggets.-minnesota-timberwolves-blisko-finalu-konferencji-zachodniej_sto10134250/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrzowie najedli si\u0119 wstydu. S\u0105 pod \u015bcian\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:27:30+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u017cd\u017c\u0105ce zwyci\u0119stwo. Kolega Sochana z tytu\u0142em Debiutanta Roku w NBA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s38zb8-victor-wembanyama-w-akcji-7903146/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaskoczenia nie by\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2023-2024/victor-wembanyama-z-san-antonio-spurs-zostal-wybrany-debiutantem-roku-w-sezonie-2023-24-nba_sto10134245/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u017cd\u017c\u0105ce zwyci\u0119stwo. Kolega Sochana z tytu\u0142em Debiutanta Roku w NBA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:38:26+00:00", "description": "<img alt=\"Kibice w\u015bciekli na pi\u0142karzy. Wymowne transparenty, pampersy na murawie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2pxioo-kibice-pogoni-sa-wsciekli-na-pilkarzy-po-porazce-w-finale-pucharu-polski-7902990/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Pogoni Szczecin wci\u0105\u017c napi\u0119ta atmosfera po pora\u017cce w finale Pucharu Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/kibice-pogoni-szczecin-wsciekli-na-pilkarzy-po-finale-pucharu-polski.-wymowne-transparenty-podczas-m_sto10134233/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kibice w\u015bciekli na pi\u0142karzy. Wymowne transparenty, pampersy na murawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:03:52+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017ca zmiana w klubie Fabia\u0144skiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rl0fs1-lukasz-fabianski-i-david-moyes-7902958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    David Moyes opu\u015bci West Ham United.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2023-2024/david-moyes-opuszcza-west-ham-united-po-sezonie_sto10134005/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca zmiana w klubie Fabia\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:22:29+00:00", "description": "<img alt=\"Mistrz we \u0142zach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jpouv0-kyren-wilson-nowym-mistrzem-swiata-7902917/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Anglik Kyren Wilson bardzo emocjonalnie zareagowa\u0142 po wygraniu snookerowego fina\u0142u mistrzostw \u015bwiata.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snooker/world-championship/2023-2024/kyren-wilson-mistrzem-swiata-w-snookerze.-moi-rodzice-zaciagneli-kredyt-zebym-byl-tutaj_sto10134222/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrz we \u0142zach. \"Moi rodzice zaci\u0105gn\u0119li kredyt, \u017cebym by\u0142 tutaj\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T04:54:44+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kba86q-w-rafah-chroni-sie-okolo-600-tysiecy-dzieci-7902786/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Rafah chroni si\u0119 teraz 600 tysi\u0119cy dzieci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-unicef-w-rafah-jest-600-tysiecy-dzieci-czeka-je-katastrofa-st7902787?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Miasto dzieci, kt\u00f3re nie maj\u0105 ju\u017c dok\u0105d uciec\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T04:40:15+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dnjft9-marjorie-taylor-greene-7902885/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    804 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7902835?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Istnieje rosn\u0105ca frakcja proputinowska w Partii Republika\u0144skiej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T04:27:30+00:00", "description": "<img alt=\"Adam Bielan stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cs2qa8-adam-bielan-5009298/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych rozpocznie posiedzenie o 14.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-europosel-pis-adam-bielan-przed-komisja-sledcza-st7902764?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bielan stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T04:21:29+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0142karz oblany kwasem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-19pvaw-faisal-halim-7902882/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ofiar\u0105 ataku jest Faisal Halim.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pilkarz-oblany-kwasem.-bedzie-druga-operacja-a-moze-nawet-wiecej_sto10133959/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142karz oblany kwasem. \"B\u0119dzie druga operacja, a mo\u017ce nawet wi\u0119cej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T04:20:24+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0119dzia zagrozi\u0142 Trumpowi aresztem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ss5e5q-epa11321898-7902881/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y prezydent USA ju\u017c po raz dziesi\u0105ty zosta\u0142 ukarany grzywn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sedzia-zagrozil-donaldowi-trumpowi-aresztem-za-wypowiedzi-o-lawie-przysieglych-st7902789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia zagrozi\u0142 Trumpowi aresztem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T03:57:10+00:00", "description": "<img alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 na \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ug71p9-cwiczenia-z-udzialem-zolnierzy-z-finlandii-7895965/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwsz\u0105 parti\u0119 zapas\u00f3w przetransportowano jesieni\u0105 2023 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-sily-zbrojne-magazynuja-bron-i-amunicje-w-norwegii-st7902781?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 na \"sytuacj\u0119 kryzysow\u0105\". Gromadz\u0105 uzbrojenie u sojusznik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T03:50:08+00:00", "description": "<img alt=\"Ameryka\u0144ski \u017co\u0142nierz zatrzymany w Rosji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3wuolt-wladywostok-rosja-shutterstock_387038719-7134980/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojskowy mia\u0142 zosta\u0107 oskar\u017cony o \"okradzenie kobiety\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-amerykanski-zolnierz-zatrzymany-we-wladywostoku-pod-zarzutem-kradziezy-st7902755?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski \u017co\u0142nierz zatrzymany w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T03:36:39+00:00", "description": "<img alt=\"Elfy, ksi\u0119\u017cniczki, le\u015bne stwory i mroczne kr\u00f3lowe. T\u0142um gwiazd w morzu kwiat\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dr7wvh-lana-del-rey-7902818/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas najwa\u017cniejszego balu \u015bwiata mody.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/met-gala-2024-elfy-ksiezniczki-lesne-stwory-i-mroczne-krolowe-tlum-gwiazd-w-morzu-kwiatow-st7902795?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elfy, ksi\u0119\u017cniczki, le\u015bne stwory i mroczne kr\u00f3lowe. T\u0142um gwiazd w morzu kwiat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T03:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z5o0vt-kaminski-i-wasik-w-sejmie-7902723/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jakimi metodami pos\u0142ugiwa\u0142o si\u0119 CBA za czas\u00f3w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2540,S00E2540,1358394?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mam prawo m\u00f3wi\u0107, \u017ce pa\u0144stwo polskie jest moim wrogiem. Od pocz\u0105tku\"", "user": null, "vote": 0}]