[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:06:06+00:00", "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy o czasowym ograniczeniu cen za energi\u0119 elektryczn\u0105, gaz ziemny i ciep\u0142o systemowe oraz o bonie energetycznym, przed\u0142o\u017cony przez Minister Klimatu i \u015arodowiska. Wiemy kto mo\u017ce otrzyma\u0107 bon energetyczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art40309681-kto-moze-otrzymac-bon-energetyczny-rzad-podaje-szczegoly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto mo\u017ce otrzyma\u0107 bon energetyczny? Rz\u0105d podaje szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:08:29+00:00", "description": "- Obawiam si\u0119, \u017ce mro\u017cenie cen energii mo\u017ce w Polsce mo\u017ce si\u0119 nie sko\u0144czy\u0107. Prowizorkami, kt\u00f3r\u0105 by\u0142y mechanizmy os\u0142onowe nadal z nami zostaj\u0105 i obawiam si\u0119, \u017ce zostan\u0105 \u2013 powiedzia\u0142 podczas panelu o rynku energii po kryzysie na EKG w Katowniach Dariusz Bli\u017aniak wiceprezes prywatnej firmy Respect Energy Dariusz Bli\u017aniak. Prezes Towarowej Gie\u0142dy Energii przyzna\u0142, \u017ce takie ryzyko si\u0119 klaruje.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art40307811-mrozenie-cen-energii-jako-wieczna-prowizorka-to-jak-most-syrenki-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mro\u017cenie cen energii jako wieczna prowizorka. \u201eTo jak Most Syrenki w Warszawie\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:07:03+00:00", "description": "Energia j\u0105drowa pop\u0142ynie nawet siedem lat p\u00f3\u017aniej ni\u017c planowano wcze\u015bniej. - O latach 2032 \u2013 2033  nikt powa\u017cnie nie my\u015bla\u0142 \u2013 powiedzia\u0142a w Katowicach minister przemys\u0142u Marzena Czarnecka.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40308451-atom-dopiero-w-2040-r-minister-przemyslu-mowi-o-opoznieniu-inwestycji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atom dopiero w 2040 r. Minister przemys\u0142u m\u00f3wi o op\u00f3\u017anieniu inwestycji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:40:27+00:00", "description": "Indeksy sp\u00f3\u0142ek energetycznych rosn\u0105 podczas dzisiejszej sesji gie\u0142dowej nawet o blisko 10 proc. To efekt zapowiedzi minister przemys\u0142u Marzeny Czarneckiej, kt\u00f3ra wbrew wcze\u015bniejszym swoim wypowiedziom opowiedzia\u0142a si\u0119, za \u201etwardym\u201d wydzieleniem elektrowni w\u0119glowych ze sp\u00f3\u0142ek energetycznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40306991-indeksy-spolek-weglowych-eksplodowaly-efekt-zapowiedzi-ministerstwa-przemyslu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indeksy sp\u00f3\u0142ek w\u0119glowych eksplodowa\u0142y. Efekt zapowiedzi Ministerstwa Przemys\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:56:38+00:00", "description": "Jeste\u015bmy zainteresowani jako Skarb Pa\u0144stwa, \u017ceby przej\u0105\u0107 aktywa w\u0119glowe od sp\u00f3\u0142ek energetycznych \u2013 powiedzia\u0142a we wtorek minister przemys\u0142u Marzena Czarnecka. Jej zdaniem stan polskiego sektora w\u0119glowego jest \u201etragiczny\u201d. Poda\u0142a te\u017c now\u0105 dat\u0119 uruchomienia elektrowni atomowej", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40305961-jest-zapowiedz-wydzielenia-wegla-i-nowa-data-uruchomienia-elektrowni-jadrowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest zapowied\u017a wydzielenia w\u0119gla i nowa data uruchomienia elektrowni j\u0105drowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T02:30:00+00:00", "description": "PGE postawi\u0142a przed pracownikami jasny plan, \u017ce odwrotu od wydzielenia sp\u00f3\u0142ki PGE GiEK z\u00a0Grupy nie ma, ale sami pracownicy b\u0119d\u0105 nadal potrzebni energetyce.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art40304241-weglowe-skrzydlo-pge-szykuje-sie-do-rozwodu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119glowe skrzyd\u0142o PGE szykuje si\u0119 do rozwodu", "user": null, "vote": 0}]