[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:56:30+00:00", "description": "<img alt=\"Ucieczka polskiego s\u0119dziego na Bia\u0142oru\u015b komentowana na Zachodzie, i na Wschodzie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-homypb-tomasz-szmydt-7904414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski s\u0119dzia zbieg\u0142 na Bia\u0142oru\u015b - tak brzmi\u0105 nag\u0142\u00f3wki w czo\u0142owych \u015bwiatowych mediach o sprawie Tomasza Szmydta. Te zachodnie podkre\u015blaj\u0105, \u017ce to ucieczka do kraju autokratycznego, kt\u00f3remu blisko do Putina. Przekazuj\u0105, \u017ce to zachowanie w Polsce jest odbierane jako zdrada. Wschodnie media z kolei skupiaj\u0105 si\u0119 na s\u0142owach s\u0119dziego i sugeruj\u0105, \u017ce w Polsce nie m\u00f3g\u0142 swobodnie wypowiada\u0107 si\u0119 o sytuacji w swoim kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/ucieczka-polskiego-sedziego-na-bialorus-komentowana-na-zachodzie-i-na-wschodzie-niecodzienna-historia-st7904691?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieczka polskiego s\u0119dziego na Bia\u0142oru\u015b komentowana na Zachodzie, i na Wschodzie. \"Niecodzienna historia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:54:37+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5t30nt-maciej-lasek-7904566/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceminister funduszy i polityki regionalnej Maciej Lasek wyja\u015bni\u0142, \u017ce projekt budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego musia\u0142 zosta\u0107 ponownie przeanalizowany. Jak podkre\u015bli\u0142, konieczno\u015bci\u0105 okaza\u0142o si\u0119 \"urealnienie harmonogramu\". Pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw CPK\u00a0m\u00f3wi\u0142, \u017ce z informacji, kt\u00f3re dotychczas uzyska\u0142 wynika, \u017ce oddanie lotniska mo\u017cliwe by\u0142oby w 2032 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/okej-to-sie-spina-padla-mozliwa-data-otwarcia-cpk-st7904507?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Okej, to si\u0119 spina\". Pad\u0142a mo\u017cliwa data otwarcia CPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:46:09+00:00", "description": "<img alt=\"Policja zatrzyma\u0142a Syryjczyka, kt\u00f3ry kierowa\u0142 przerzutem imigrant\u00f3w przez polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m6c0i2-policja-zatrzymala-syryjczyka-ktory-kierowal-przerzutem-imigrantow-przez-polsko-bialoruska-granice-7904581/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska Stra\u017c Graniczna rozbi\u0142a mi\u0119dzynarodow\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 organizowaniem przerzutu ludzi z Syrii i Iraku do Bia\u0142orusi, a potem do Polski. Szef gangu, Ahmad R., zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie zatrzymany w Niemczech. Jak wykaza\u0142o \u015bledztwo, ogromne \u015brodki by\u0142y dzielone nie tylko pomi\u0119dzy cz\u0142on\u00f3w grupy, ale wysy\u0142ane na konta dobrze znanych organizacji terrorystycznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/policja-zatrzymala-syryjczyka-ktory-kierowal-przerzutem-imigrantow-przez-polsko-bialoruska-granice-st7904560?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja zatrzyma\u0142a Syryjczyka, kt\u00f3ry kierowa\u0142 przerzutem imigrant\u00f3w przez polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:43:47+00:00", "description": "<img alt=\"Dziecko wysz\u0142o niezauwa\u017cone z przedszkola w Zielonej G\u00f3rze. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lj0jr4-mezczyzni-sa-podejrzani-o-kradziez-kaloryferow-sprzed-szkoly-zdj-ilustracyjne-7904069/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziecko w wieku przedszkolnym spacerowa\u0142o samotnie w Zielonej G\u00f3rze. Jak przekaza\u0142a policja, wysz\u0142o niezauwa\u017cone z przedszkola. Spraw\u0119 b\u0119dzie wyja\u015bnia\u0107 policja. Pierwsz\u0105 informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-dziecko-wyszlo-samo-z-przedszkola-sprawa-zajmuje-sie-policja-st7904616?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziecko wysz\u0142o niezauwa\u017cone z przedszkola w Zielonej G\u00f3rze. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:39:10+00:00", "description": "<img alt=\"Onet pisze, \u017ce Szmydt \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-galvzg-tomasz-szmydt-7904414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Portal Onet napisa\u0142, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a, \u017ce s\u0119dzia Tomasz Szmydt, kt\u00f3ry wyjecha\u0142 na Bia\u0142oru\u015b i zawnioskowa\u0142 o azyl, \"by\u0142 w \u015bcis\u0142ym zainteresowaniu Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego co najmniej od kilku miesi\u0119cy\". Rzecznik koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski zdementowa\u0142 te informacje.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-tomasz-szmydt-na-bialorusi-onet-pisze-ze-byl-w-scislym-zainteresowaniu-abw-rzecznik-koordynatora-sluzb-komentuje-st7904364?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Onet pisze, \u017ce Szmydt \"by\u0142 w \u015bcis\u0142ym zainteresowaniu ABW\". Rzecznik koordynatora s\u0142u\u017cb komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:31:01+00:00", "description": "<img alt=\"Minister: to si\u0119 przek\u0142ada na ni\u017csze wynagrodzenia. Podaje przyk\u0142ad Niemiec\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-t44q72-andrzej-domanski-7904305/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa g\u0142\u00f3wne narz\u0119dzia do nap\u0119dzania wzrostu gospodarczego w Polsce w kolejnych latach to transformacje energetyczna i cyfrowa \u2013 oceni\u0142 we wtorek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego (EKG) w Katowicach. Jak stwierdzi\u0142, mamy niski poziom umaszynowienia gospodarki, co przek\u0142ada si\u0119 na ni\u017csz\u0105 produktywno\u015b\u0107 pracownik\u00f3w, a w konsekwencji na ni\u017csze pensje.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pkb-polski-andrzej-domanski-transformacje-energetyczna-i-cyfrowa-napedza-wzrost-gospodarczy-st7904294?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister: to si\u0119 przek\u0142ada na ni\u017csze wynagrodzenia. Podaje przyk\u0142ad Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:14:22+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kmvr59-grupa-cudzoziemcow-probowala-nielegalnie-przekroczyc-granice-7904111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grupa oko\u0142o 80 cudzoziemc\u00f3w pr\u00f3bowa\u0142a si\u0142owo przekroczy\u0107 polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119 przez rzek\u0119 Przew\u0142ok\u0119. - Rzucali w polskie s\u0142u\u017cby\u00a0mi\u0119dzy innymi kamieniami - poinformowa\u0142a we wtorek rzeczniczka Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej mjr Katarzyna Zdanowicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/rzucali-konarami-drzew-i-kamieniami-w-kierunku-polskich-sluzb-st7904132?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rzucali konarami drzew i kamieniami w kierunku polskich s\u0142u\u017cb\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:33:04+00:00", "description": "<img alt=\"Wzruszaj\u0105ce s\u0142owa po \u015bmierci Jacka Zieli\u0144skiego. Gwiazdy \u017cegnaj\u0105 wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u0119 zespo\u0142u Skaldowie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sg3nuq-jacek-zielinski-7903670/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polscy arty\u015bci \u017cegnaj\u0105 legendarnego kompozytora, muzyka Jacka Zieli\u0144skiego. Krzysztof Cugowski napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce \"ko\u0144czy si\u0119 pewna epoka\". Kondolencje z\u0142o\u017cy\u0142 r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzy innymi Ralph Kaminski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/jacek-zielinski-nie-zyje-gwiazdy-zegnaja-wspoltworce-zespolu-skaldowie-st7903325?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzruszaj\u0105ce s\u0142owa po \u015bmierci Jacka Zieli\u0144skiego. Gwiazdy \u017cegnaj\u0105 wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u0119 zespo\u0142u Skaldowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:30:37+00:00", "description": "<img alt=\"Macron: nale\u017cy rozwi\u0105za\u0107 strukturalne problemy dotycz\u0105ce handlu mi\u0119dzy Europ\u0105 i Chinami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u989uz-xi-jinping-i-emmanuel-macron-7902783/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Francji Emmanuel Macron i szefowa Komisji Europejskiej Ursula Von der Leyen zwr\u00f3cili si\u0119 do przyw\u00f3dcy Chin Xi Jinpinga, by stosunki handlowe mi\u0119dzy Europ\u0105 i Chinami by\u0142y oparte na r\u00f3wnych zasadach. Macron wr\u0119czy\u0142 Xi butelk\u0119 ekskluzywnego trunku Remy Martin Louis XIII.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/emmanuel-macron-nalezy-rozwiazac-strukturalne-problemy-dotyczace-handlu-miedzy-europa-i-chinami-st7902785?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macron: nale\u017cy rozwi\u0105za\u0107 strukturalne problemy dotycz\u0105ce handlu mi\u0119dzy Europ\u0105 i Chinami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:27:51+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awiatowy gigant szykuje zwolnienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jwcr53-wzrosla-sprzedaz-sprzetu-rtv-i-agd-4599761/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Whirlpool zamierza zwolni\u0107 tysi\u0105c os\u00f3b \u2013 poda\u0142 Bloomberg. Ameryka\u0144ski producent sprz\u0119tu AGD zmaga si\u0119 z mniejszym popytem na sprz\u0119t domowy. Problemy rynkowe wymusi\u0142y przeprowadzenie radykalnych ci\u0119\u0107 finansowych, kt\u00f3re nie omin\u0105 pracownik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/whirlpool-zwolnienia-redukcje-obejma-tysiac-osob-st7903458?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowy gigant szykuje zwolnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:23:58+00:00", "description": "<img alt=\"Leptospiroza na rajskiej wyspie. Coraz wi\u0119cej przypadk\u00f3w zaka\u017ce\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9qv60d-mauritius-7903465/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Mauritiusie odnotowuje si\u0119 coraz wi\u0119cej przypadk\u00f3w leptospirozy u ludzi - choroby zaka\u017anej, przenoszonej przez szczury. Od pocz\u0105tku roku stwierdzono dwadzie\u015bcia zaka\u017ce\u0144. Gryzonie uznawane s\u0105 na wyspie za prawdziw\u0105 plag\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mauritius-leptospiroza-na-rajskiej-wyspie-coraz-wiecej-przypadkow-zakazen-st7903397?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leptospiroza na rajskiej wyspie. Coraz wi\u0119cej przypadk\u00f3w zaka\u017ce\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:33:27+00:00", "description": "<img alt=\"Robert De Niro w mocnych s\u0142owach o Donaldzie Trumpie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hgaeli-robert-de-niro-7083598/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybitny ameryka\u0144ski aktor Robert De Niro udzieli\u0142 wywiadu, w kt\u00f3rym w mocnych s\u0142owach m\u00f3wi\u0142 o Donaldzie Trumpie. Przyzna\u0142 te\u017c, \u017ce nigdy nie zgodzi\u0142by si\u0119 go zagra\u0107. - Nigdy. Nie ma w nim nic, nie ma w nim ani jednej rzeczy, kt\u00f3r\u0105 m\u00f3g\u0142bym przedstawi\u0107 jako pozytywn\u0105 - stwierdzi\u0142 odtw\u00f3rca roli Ojca Chrzestnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-robert-de-niro-porownal-donalda-trumpa-do-hitlera-ten-facet-to-potwor-st7902984?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert De Niro w mocnych s\u0142owach o Donaldzie Trumpie. \"To co\u015b wi\u0119cej ni\u017c z\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:28:44+00:00", "description": "<img alt=\"Dop\u0142ata do u\u017cywanego auta. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fg5ohc-shutterstock_2238684013-7903460/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na dop\u0142aty do u\u017cywanych aut elektrycznych rz\u0105d chce wyda\u0107 niemal dwa razy wi\u0119cej ni\u017c na te do nowych - pisze wtorkowy \"Puls Biznesu\". Eksperci zauwa\u017caj\u0105, \u017ce ju\u017c teraz znaczna cz\u0119\u015b\u0107 polskich samochod\u00f3w jest z drugiej r\u0119ki. - Systemowe wsparcie dla tej grupy jest kluczowe - zwracaj\u0105 uwag\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/auta-elektryczne-doplaty-rzadowe-do-uzywanych-pojazdow-nowy-program-st7903259?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dop\u0142ata do u\u017cywanego auta. \"Wsparcie dla tej grupy jest kluczowe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:26:56+00:00", "description": "<img alt=\"Uderzy\u0142 w stoj\u0105cy na lewym pasie samoch\u00f3d utrzymania drogi. Zgin\u0105\u0142 na miejscu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3eyz99-w-wypadku-zginal-kierowca-mercedesa-7903401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja pod nadzorem prokuratury wyja\u015bnia okoliczno\u015bci wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wtorek oko\u0142o godziny 9:40 na drodze krajowej numer 14 w \u0141odzi. - Na wysoko\u015bci ulicy Nad Dobrzynk\u0105 kierowca auta osobowego uderzy\u0142 w samoch\u00f3d utrzymania drogi. Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107 - przekazuje m\u0142odsza aspirant Jadwiga Czy\u017c z \u0142\u00f3dzkiej drog\u00f3wki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-smiertelny-wypadek-na-dk14-auto-uderzylo-w-samochod-stojacy-na-lewym-pasie-st7903436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzy\u0142 w stoj\u0105cy na lewym pasie samoch\u00f3d utrzymania drogi. Zgin\u0105\u0142 na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:26:47+00:00", "description": "<img alt=\"Szefowa KE: Polska powraca jako lider Europy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k8d6ai-ursula-von-der-leyen-w-katowicach-7903427/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To prawda, \u017ce w ostatnich latach do\u015bwiadczyli\u015bmy wielu trudnych moment\u00f3w, ale dzisiaj chcia\u0142abym powiedzie\u0107 rzecz nast\u0119puj\u0105c\u0105: Polska powraca jako lider Europy - powiedzia\u0142a szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach. - Polska nap\u0119dza nasz\u0105 gospodark\u0119, d\u0105\u017c\u0105c do skoku naprz\u00f3d w dziedzinie obrony i w dziedzinie konkurencyjno\u015bci - oceni\u0142a von der Leyen.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/katowice-europejski-kongres-gospodarczy-2024-szefowa-ke-ursula-von-der-leyen-polska-powraca-jako-lider-europy-st7903417?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa KE: Polska powraca jako lider Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:22:01+00:00", "description": "<img alt=\"Spod warstwy ziemi wy\u0142oni\u0142y si\u0119 relikty przedwojennego miasta\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ukwfen-relikty-dawnej-zabudowy-odkryte-podczas-przebudowy-chmielnej-7903441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas remontu ulicy Chmielnej w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu natrafiono na pozosta\u0142o\u015bci przedwojennej zabudowy. Obiekty maj\u0105 zosta\u0107 zabezpieczone i ponownie zasypane.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-przebudowa-chmielnej-piwnice-przedwojenne-zabudowy-st7903234?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spod warstwy ziemi wy\u0142oni\u0142y si\u0119 relikty przedwojennego miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:13:35+00:00", "description": "<img alt=\"Zatrzymali poszukiwanego w przyczepie campingowej. W \u015brodku walizka pe\u0142na narkotyk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ija7q1-zatrzymany-odpowie-za-posiadanie-znacznej-ilosci-srodkow-odurzajacych-7903214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z warszawskiego Wawra zatrzymali poszukiwanego m\u0119\u017cczyzn\u0119. W przyczepie campingowej, w kt\u00f3rej mieszka\u0142 45-latek znaleziono walizk\u0119 wype\u0142nion\u0105 narkotykami. Paleta by\u0142a szeroka: marihuana, haszysz, kokaina, mefedron i amfetamina.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-poszukiwany-zatrzymany-w-przyczepie-w-walizce-narkotyki-st7903177?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymali poszukiwanego w przyczepie campingowej. W \u015brodku walizka pe\u0142na narkotyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:12:32+00:00", "description": "<img alt=\"Co w prognozach na zimnych ogrodnik\u00f3w? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ma08vd-pogoda-16x9-7903196/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zimni ogrodnicy i zimna Zo\u015bka to okres w maju, kiedy zazwyczaj obawiamy si\u0119 och\u0142odzenia. Czy ogrodnicy i botanicy powinni si\u0119 mie\u0107 na baczno\u015bci? Synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek sprawdza w modelach meteorologicznych, co czeka nas w kolejnych dniach w pogodzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zimni-ogrodnicy-i-zimna-zoska-2024-bedzie-ochlodzenie-prognoza-na-12-15-maja-st7903096?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co w prognozach na zimnych ogrodnik\u00f3w? \"Sytuacja wymaga czujno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:00:57+00:00", "description": "<img alt=\"Przekazanie w\u0142adzy w Krakowie. Aleksander Miszalski nowym prezydentem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t52k47-jacek-majchrowski-i-aleksander-miszalski-7903268/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Audyt, rozmowa z pracownikami, pozyskiwanie \u015brodk\u00f3w finansowych - to plan nowego prezydenta Krakowa Aleksandra Miszalskiego na pierwsze miesi\u0105ce rz\u0105d\u00f3w. We wtorek by\u0142y pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony na prezydenta, zast\u0119puj\u0105c odchodz\u0105cego z urz\u0119du po niemal 22 latach Jacka Majchrowskiego. - Wstan\u0119, nie b\u0119d\u0119 si\u0119 goli\u0142, w pi\u017camie pochodz\u0119 po domu - m\u00f3wi\u0142 z kolei o swoich planach na najbli\u017cszy czas ust\u0119puj\u0105cy samorz\u0105dowiec.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-aleksander-miszalski-nowym-prezydentem-jacek-majchrowski-odchodzi-st7903309?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przekazanie w\u0142adzy w Krakowie. Aleksander Miszalski nowym prezydentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:57:11+00:00", "description": "<img alt=\"Doszcz\u0119tnie zniszczone auto, w \u015brodku pijany kierowca bez \u017cadnych obra\u017ce\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e0axjd-auto-42-latka-bylo-doszczetnie-zniszczone-7903201/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uszkodzona naczepa tira, zniszczone nadwozie i dach mazdy. Policjanci z Mi\u0119dzyrzecza (Lubuskie) zatrzymali 42-latka, kt\u00f3ry kierowa\u0142 osobowym autem.\u00a0Mia\u0142 ponad 2,5 promila alkoholu w organizmie. Nie us\u0142ysza\u0142 jeszcze zarzut\u00f3w. Na razie trze\u017awieje.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zderzenia-na-a2-wezel-trzciel-pijany-kierowca-wjechal-w-tyl-naczepy-tira-st7903194?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doszcz\u0119tnie zniszczone auto, w \u015brodku pijany kierowca bez \u017cadnych obra\u017ce\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:51:51+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cd2pv6-podejrzanemu-grozi-dozywocie-7903357/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja w Koluszkach (\u0141\u00f3dzkie) zatrzyma\u0142a 50-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa \u017cony. W pi\u0105tek, 3 maja - jak przekazuj\u0105 funkcjonariusze - m\u0119\u017cczyzna obla\u0142 52-letni\u0105 kobiet\u0119 benzyn\u0105 i j\u0105 podpali\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/koluszki-50-latek-podejrzany-o-usilowanie-zabojstwa-mial-oblac-zone-benzyna-i-podpalic-st7903356?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Obla\u0142 j\u0105 benzyn\u0105 i podpali\u0142\". M\u0105\u017c podejrzany o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa \u017cony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:51:33+00:00", "description": "<img alt=\"Piebiak o Szmydtcie: wszystko na to wskazuje, \u017ce on jest wschodni \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-72halh-piebiak-rmf-7903456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0119dzia Tomasz Szmydt jest wysokiej rangi funkcjonariuszem publicznym, na pewno cennym dla s\u0142u\u017cb bia\u0142oruskich czy rosyjskich - powiedzia\u0142 w RMF FM s\u0119dzia \u0141ukasz Piebiak, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy jednego z bohater\u00f3w tak zwanej afery hejterskiej za rz\u0105d\u00f3w PiS, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek poinformowa\u0142, \u017ce ubiega si\u0119 o azyl na Bia\u0142orusi.\u00a0Piebiak m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"wszystko na to wskazuje, \u017ce on tak naprawd\u0119 jest wschodni\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-szmydt-prosi-o-azyl-na-bialorusi-byly-wicemnister-sprawiedliwosci-lukasz-piebiak-komentuje-st7903161?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piebiak o Szmydtcie: wszystko na to wskazuje, \u017ce on jest wschodni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:48:47+00:00", "description": "<img alt=\"Ursula von der Leyen w Katowicach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ojk1q-ursula-von-der-leyen-spotkala-sie-z-donaldem-tuskiem-7903245/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska ma wa\u017cn\u0105 rol\u0119 do odegrania, za\u015b ja wiem, \u017ce Europa ma w Polsce doskona\u0142ego partnera - powiedzia\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen w Katowicach. Szefowa KE, kt\u00f3ra na \u015al\u0105sku spotka\u0142a si\u0119 z premierem Donaldem Tuskiem, m\u00f3wi\u0142a, \u017ce \"to przyw\u00f3dztwo rz\u0105du\" doprowadzi\u0142o do zapowiadanego zako\u0144czenia procedury z artyku\u0142u 7. - Silny g\u0142os Polski pokaza\u0142 nam, \u017ce jeste\u015bcie gotowi wzmacnia\u0107 demokracj\u0119 - m\u00f3wi\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/katowice-szefowa-ke-ursula-von-der-leyen-spotkala-sie-z-premierem-donaldem-tuskiem-st7903231?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen w Katowicach. \"Silny g\u0142os Polski pokaza\u0142 nam, \u017ce jeste\u015bcie gotowi wzmacnia\u0107 demokracj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:49:28+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car chlewni, zgin\u0119\u0142o ponad dwa tysi\u0105ce zwierz\u0105t\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pddjav-w-akcji-uczestniczylo-10-zastepow-strazy-pozarnej-7903138/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad 2100 prosiak\u00f3w pad\u0142o po po\u017carze chlewni, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek w miejscowo\u015bci \u017barnowica Du\u017ca pod Piotrkowem Trybunalskim. - Prawdopodobnie dosz\u0142o tam do zapr\u00f3szenia ognia - przekazuje bryg. Tomasz Wojtakowski z piotrkowskiej stra\u017cy po\u017carnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/zarnowica-duza-pozar-chlewni-padlo-ponad-2-tys-prosiat-st7903174?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car chlewni, zgin\u0119\u0142o ponad dwa tysi\u0105ce zwierz\u0105t", "user": null, "vote": 0}]