[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T22:00:00+00:00", "description": "Wykorzystanie pe\u0142nego potencja\u0142u kobiet w biznesie to nie tylko kwestia sprawiedliwo\u015bci spo\u0142ecznej, lecz tak\u017ce strategiczny krok ku sukcesowi organizacji. Raport SDG 2023 ujawnia, \u017ce podzia\u0142 p\u0142ci w zarz\u0105dach firm Europy \u015arodkowo-Wschodniej nadal jest nier\u00f3wnomierny \u2013 zale\u017cy to jednak od bran\u017cy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/nie-ma-rownych-i-rowniejszych-jak-tworzyc-inkluzywny-biznes/lr4je9t", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ma r\u00f3wnych i r\u00f3wniejszych. Jak tworzy\u0107 inkluzywny biznes?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:30:38+00:00", "description": "TikTok i jego chi\u0144ski w\u0142a\u015bciciel ByteDance z\u0142o\u017cy\u0142 we wtorek do s\u0105du w Waszyngtonie skarg\u0119 na ustaw\u0119 zmuszaj\u0105c\u0105 chi\u0144sk\u0105 firm\u0119 do sprzeda\u017cy aplikacji pod gro\u017ab\u0105 wycofania jej z ameryka\u0144skiego rynku. Wed\u0142ug firmy, ustawa \u0142amie konstytucyjne prawo do swobody wypowiedzi.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/wlasciciel-tiktoka-zaskarzyl-ustawe-do-sadu-w-waszyngtonie-nakazuje-sprzedaz-biznesu/8jpzdh7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciel TikToka zaskar\u017cy\u0142 ustaw\u0119 do s\u0105du w Waszyngtonie. Nakazuje sprzeda\u017c biznesu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:03:12+00:00", "description": "Liczba bezpo\u015brednich inwestycji zagranicznych w Europie spad\u0142a w 2023 r. o 4 proc. rok do roku, a liczba miejsc pracy o 7 proc. Ale nie dotyczy to Polski. Korzystamy na tzw. nearshoringu i jest jednym z lider\u00f3w tegorocznego zestawienia \u2014 podaje EY Polska w raporcie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-gwiazda-inwestycji-zagranicznych-europa-patrzy-i-podziwia/xb4m43h", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gwiazd\u0105 inwestycji zagranicznych. Europa patrzy i podziwia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:24:47+00:00", "description": "Niebawem 10 rocznica Pendolino w Polsce. Jak rysuje si\u0119 ich przysz\u0142o\u015b\u0107? Jest szansa, \u017ce Pendolino pojedzie na nowych trasach, r\u00f3wnie\u017c za granic\u0105 \u2014 zapewnia PKP Intercity. Znawcy kolei studz\u0105 jednak nastroje. I dodaj\u0105, \u017ce w tym przypadku presti\u017c to g\u0142\u00f3wnie drogie bilety.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-dalej-z-pendolino-w-polsce-prestiz-to-glownie-drogie-bilety/d7mk96x", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z Pendolino w Polsce? Ceny zwalaj\u0105 z n\u00f3g", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:56:14+00:00", "description": "Oto dow\u00f3d na to, \u017ce praca wci\u0105\u017c dominuje w naszym \u017cyciu. Pokolenie Z urz\u0105dza imprezy PowerPointem, na kt\u00f3rych ludzie spotykaj\u0105 si\u0119, aby pokaza\u0107 sobie prezentacje na r\u00f3\u017cne tematy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/imprezy-z-powerpointem-moda-pokolenia-z-to-chybione-polaczenie-pracy-i-zabawy/lg1nb34", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imprezy z PowerPointem. Moda pokolenia Z to chybione po\u0142\u0105czenie pracy i zabawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:04:37+00:00", "description": "Dzisiaj nie rozmawiamy o tym, czy budowa\u0107 Centralny Port Komunikacyjny, tylko jak go budowa\u0107 \u2014 podkre\u015bla\u0142 podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK Maciej Lasek. Jak doda\u0142, z uzyskanych przez niego informacji wynika, \u017ce realny termin oddania lotniska jest o cztery lata d\u0142u\u017cszy, ni\u017c pierwotnie optymistycznie planowano.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/rzad-podal-termin-oddania-cpk-emocji-bylo-bardzo-duzo/8lft68h", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d poda\u0142 termin oddania CPK. \"Emocji by\u0142o bardzo du\u017co\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:57:46+00:00", "description": "Wiele wskazuje, \u017ce arabscy tury\u015bci powoli zaczynaj\u0105 przekonywa\u0107 si\u0119 do kolejnego regionu naszego kraju. Rok temu go\u015bcie z kraj\u00f3w takich jak Katar czy Zjednoczone Emiraty Arabskie ch\u0119tnie odpoczywali w Zakopanem. W tym roku pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c pierwsze zapytania o noclegi w o\u015brodkach nad Ba\u0142tykiem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/juz-nie-tylko-zakopane-i-tatry-arabscy-turysci-odkrywaja-kolejny-region-polski/s62x7vz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c nie tylko Zakopane i Tatry. Arabscy tury\u015bci odkrywaj\u0105 kolejny region Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:51:09+00:00", "description": "Leczenie w szpitalu jest darmowe dla wszystkich ubezpieczonych. S\u0105 jednak pewne dodatkowe op\u0142aty, kt\u00f3re plac\u00f3wka mo\u017ce pobiera\u0107. Sprawd\u017a, za co b\u0119dziesz musia\u0142 zap\u0142aci\u0107.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/szpitalny-cennik-te-uslugi-sa-dodatkowo-platne/y9069rf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te us\u0142ugi s\u0105 dodatkowo p\u0142atne w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:18:10+00:00", "description": "Zabudowa szeregowa zazwyczaj nie wzbudza szczeg\u00f3lnych emocji. A jednak zdj\u0119cia jednej z inwestycji wiod\u0105cego polskiego dewelopera, sta\u0142y si\u0119 powodem krytyki. Internauci nie zostawili suchej nitki na osiedlu, kt\u00f3re okre\u015blono mianem \"piek\u0142a\" i \"mrowiska\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/mrowisko-to-malo-powiedziane-kontrowersyjna-inwestycja-dewelopera-rozgrzewa-siec/9zxejl6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Polskie Obozy Mieszkaniowe\". Kontrowersyjna inwestycja dewelopera rozgrzewa sie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:09:55+00:00", "description": "Mia\u0142y by\u0107 t\u0142umy odwiedzaj\u0105cych, a s\u0105 zb\u0142\u0105kane dusze, kt\u00f3re od wielkiego dzwonu pojawiaj\u0105 si\u0119 w jednym z obiekt\u00f3w nale\u017c\u0105cym do imperium ojca Tadeusza Rydzyka. Toru\u0144ski Park Pami\u0119ci Narodowej od lat straszy pustkami, a na jego budow\u0119 Polacy dorzucili miliony z podatk\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/chluba-ojca-rydzyka-swieci-pustkami-niechciane-dziecko/jlzmw6d", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chluba ojca Tadeusza Rydzyka \u015bwieci pustkami. \"Niechciane dziecko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:03:19+00:00", "description": "Najbardziej kosztowna obietnica przedwyborcza Koalicji Obywatelskiej zosta\u0142a od\u0142o\u017cona na p\u00f3\u0142k\u0119. O podniesieniu kwoty wolnej nie ma mowy w przyj\u0119tym przez rz\u0105d Wieloletnim Planie Finansowym Pa\u0144stwa. Temat mo\u017ce powr\u00f3ci\u0107 przed kolejnymi wyborami.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/to-byla-kielbasa-wyborcza-ko-kwota-wolna-od-podatku-raczej-sie-nie-zmieni/k43jrs4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obietnica wyborcza zostanie niezrealizowana? Kwota wolna od podatku raczej si\u0119 nie zmieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:37:05+00:00", "description": "Polacy ch\u0119tnie korzystaj\u0105 z chi\u0144skich platform sprzeda\u017cowych. Podczas konferencji prasowej zapytano ministra Doma\u0144skiego o rozwi\u0105zania, kt\u00f3re ochroni\u0105 polski rynek przed konkurencj\u0105 z ich strony. \u2014 Rozmawia\u0142em z panem premierem w tym temacie jeszcze w poprzednim tygodniu \u2014 stwierdzi\u0142 cytowany przez \"Gazet\u0119 Wyborcz\u0105\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-moze-byc-koniec-tanich-zakupow-na-shein-i-temu-zaskakujaca-deklaracja-rzadu/0hf74b5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To mo\u017ce by\u0107 koniec tanich zakup\u00f3w na Shein i Temu. Zaskakuj\u0105ca deklaracja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:37:05+00:00", "description": "Polacy ch\u0119tnie korzystaj\u0105 z chi\u0144skich platform sprzeda\u017cowych. Podczas konferencji prasowej zapytano ministra Doma\u0144skiego o rozwi\u0105zania, kt\u00f3re ochroni\u0105 polski rynek przed konkurencj\u0105 z ich strony. \u2014 Rozmawia\u0142em z panem premierem w tym temacie jeszcze w poprzednim tygodniu \u2014 stwierdzi\u0142 cytowany przez \"Gazet\u0119 Wyborcz\u0105\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koniec-tanich-zakupow-z-shein-i-temu-zaskakujaca-deklaracja-rzadu/0hf74b5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To mo\u017ce by\u0107 koniec tanich zakup\u00f3w z Shein i Temu. Zaskakuj\u0105ca deklaracja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:26:26+00:00", "description": "Poszukiwania nietypowych materia\u0142\u00f3w budowlanych zaprowadzi\u0142y jedn\u0105 z czeskich firm do zaskakuj\u0105cej koncepcji na elegancki glamping (luksusowe obozowisko lub form\u0119 kempingu z wysokim standardem), w kt\u00f3rym go\u015bcie mieliby rezerwowa\u0107 domy z grzybni. Cho\u0107 na razie jest to koncepcja eksperymentalna, to pierwszy budynek ju\u017c powstaje.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/oryginalny-material-budowlany-czesi-stawiaja-domy-z-grzybni/133b1hf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oryginalny materia\u0142 budowlany. Czesi stawiaj\u0105 domy z grzybni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:51:48+00:00", "description": "Dochody bud\u017cetowe z podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug, czyli z VAT s\u0105 na razie zadowalaj\u0105ce, dlatego Ministerstwo Finans\u00f3w nie widzi powod\u00f3w do nowelizacji bud\u017cetu \u2014 poinformowa\u0142 wiceminister finans\u00f3w Jurand Drop. Oznacza to, \u017ce wydajemy na tyle du\u017co, \u017ce do kasy pa\u0144stwa sp\u0142ywa\u0142o du\u017co podatku i to jeszcze przed podwy\u017ck\u0105 stawek VAT na \u017cywno\u015b\u0107.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rzad-zadowolony-z-tego-ile-wydajemy-nie-bedzie-nowelizacji-budzetu/rcn2sdt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zadowolony z tego, ile wydajemy. Nie b\u0119dzie nowelizacji bud\u017cetu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:49:32+00:00", "description": "Najbardziej intryguj\u0105c\u0105 cech\u0105 Met Gali jest jej ekskluzywno\u015b\u0107. Co roku list\u0119 go\u015bci zatwierdza redaktor naczelna \"Vogue\" Anna Wintour, ale warunkiem udzia\u0142u w wydarzeniu nie jest wy\u0142\u0105cznie zaproszenie. Obowi\u0105zuje r\u00f3wnie\u017c wysoka op\u0142ata za wst\u0119p.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bilety-na-met-gale-kosztuja-75-tys-dol-oto-na-co-moga-liczyc-goscie/3fft7xd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilety na Met Gal\u0119 kosztuj\u0105 75 tys. dol. Oto, na co mog\u0105 liczy\u0107 go\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:34:39+00:00", "description": "\"300 euro, je\u015bli znajdziesz mi kelnera\" \u2014 to oferta w\u0142oskiego restauratora, kt\u00f3ry nie mo\u017ce znale\u017a\u0107 personelu. Dlatego postanowi\u0142 da\u0107 r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ponad 1200 z\u0142 ka\u017cdemu, kto skontaktuje go z przysz\u0142ym pracownikiem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/1200-zl-za-znalezienie-kelnera-restauratorzy-probowali-juz-wszystkiego/q6vql5y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1200 z\u0142 za znalezienie kelnera. Restaurator pr\u00f3bowa\u0142 ju\u017c wszystkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:29:55+00:00", "description": "Na Eurowizj\u0119 nie jedzie si\u0119 po pieni\u0105dze \u2014 ani dla siebie, ani dla swojego kraju. Wielkie zwyci\u0119stwo oczywi\u015bcie mo\u017ce si\u0119 op\u0142aci\u0107 i arty\u015bcie, i jego ojczy\u017anie. Cho\u0107 i to nie jest pewne.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/luna-walczy-o-eurowizje-ale-nie-o-pieniadze-wyjasniamy/q2rczhd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luna walczy o Eurowizj\u0119, ale nie o pieni\u0105dze. Wyja\u015bniamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:26:41+00:00", "description": "Ostatnia interwencja na rynku energii, kt\u00f3ra zamrozi\u0142a ceny pr\u0105du, wprowadzi\u0142a totalny ba\u0142agan i wyrz\u0105dzi\u0142a wi\u0119cej szk\u00f3d ni\u017c po\u017cytku. Pachnie to prowizork\u0105 i obawiam si\u0119, \u017ce b\u0119dziemy mieli teraz powt\u00f3rk\u0119 \u2014 oceni\u0142 Dariusz Bli\u017aniak, wiceprezes Respect Energy, podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mrozenie-cen-pradu-okiem-sprzedawcow-prowizorka-i-rabanie-tasakiem/6jj13y3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mro\u017cenie cen pr\u0105du okiem sprzedawc\u00f3w. \"Prowizorka\" i \"r\u0105banie tasakiem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:26:41+00:00", "description": "Ostatnia interwencja na rynku energii, kt\u00f3ra zamrozi\u0142a ceny pr\u0105du, wprowadzi\u0142a totalny ba\u0142agan i wyrz\u0105dzi\u0142a wi\u0119cej szk\u00f3d ni\u017c po\u017cytku. Pachnie to prowizork\u0105 i obawiam si\u0119, \u017ce b\u0119dziemy mieli teraz powt\u00f3rk\u0119 \u2014 oceni\u0142 Dariusz Bli\u017aniak, wiceprezes Respect Energy, podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mrozenie-cen-pradu-okiem-sprzedawcow-prowizorka-i-totalny-balagan/6jj13y3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mro\u017cenie cen pr\u0105du okiem sprzedawc\u00f3w. \"Prowizorka\" i \"totalny ba\u0142agan\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:24:49+00:00", "description": "Pod zarz\u0105dem Narodowego Banku Polskiego jest coraz wi\u0119cej pieni\u0119dzy. Aktywa rezerwowe w rok zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 o prawie 20 proc.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosna-rezerwy-w-nbp-bank-ujawnil-dwunastocyfrowe-sumy/kjqwds2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosn\u0105 rezerwy w NBP. Bank ujawni\u0142 dwunastocyfrowe sumy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:17:02+00:00", "description": "Rzeczniczka prasowa Ministerstwa Spraw Zagranicznych Ukrainy wzorowana jest na ukrai\u0144skiej piosenkarce i by\u0142ej uczestniczce programu \"The Bachelor\". Wzorowana, bo w rzeczywisto\u015bci nie istnieje \u2014 jest tworem wirtualnym i opiera si\u0119 na generatywnej sztucznej inteligencji.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/niespotykana-rekrutacja-zaden-kraj-nie-ma-takiej-rzeczniczki-ministerstwa-spraw/f693tcq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespotykana rekrutacja. \u017baden kraj nie ma takiej rzeczniczki Ministerstwa Spraw Zagranicznych jak Ukraina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:13:06+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ki energetyczne licz\u0105, \u017ce koncepcja wydzielenia wytw\u00f3rczych aktyw\u00f3w w\u0119glowych zostanie wypracowana w tym roku, tak, by do finalizacji procesu dosz\u0142o w przysz\u0142ym roku \u2013 poinformowali przedstawiciele grup energetycznych podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-energetyka-podala-date-konca-wegla-branza-jednym-glosem/yjt7jxx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska energetyka poda\u0142a dat\u0119 ko\u0144ca w\u0119gla. Bran\u017ca jednym g\u0142osem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:08:23+00:00", "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w planuje przed\u0142u\u017cenie wa\u017cno\u015bci starych banderoli na winie o rok, do grudnia 2025 r., wynika z wykazu prac legislacyjnych ministra finans\u00f3w. Wydanie rozporz\u0105dzenia planowane jest w III kw.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/mf-planuje-przedluzenie-waznosci-starych-banderoli-na-winie/12qjepy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MF planuje przed\u0142u\u017cenie wa\u017cno\u015bci starych banderoli na winie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:02:57+00:00", "description": "Cztery regiony w Polsce maj\u0105 du\u017cy wyb\u00f3r deweloper\u00f3w i tam rozegra si\u0119 walka o klient\u00f3w. Jak prze\u0142o\u017cy si\u0119 to na ceny? Na razie wida\u0107, \u017ce Pozna\u0144 jest liderem podwy\u017cek, mimo do\u015b\u0107 wyj\u0105tkowej sytuacji z popytem. Na zamo\u017cnych klient\u00f3w stawiaj\u0105 krakowscy deweloperzy. W innych miastach ci\u0105gle znajdziemy mniej lub wi\u0119cej lokali ze stawkami do 10 tys. z\u0142 za m kw.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/ceny-mieszkan-w-kwietniu-poznan-liderem-podwyzek-a-inne-miasta/mdhvssk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144 liderem podwy\u017cek cen nowych mieszka\u0144. Jakie stawki w innych miastach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:45:08+00:00", "description": "Zwo\u0142a\u0142em na jutro posiedzenie Kolegium do Spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych. Tematem domniemane wp\u0142ywy rosyjskie i bia\u0142oruskie w polskim aparacie w\u0142adzy w poprzednich latach \u2014 poinformowa\u0142 na platformie X premier Donald Tusk.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-zwoluje-posiedzenie-kolegium-do-spraw-sluzb-specjalnych/wf0ncet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier zwo\u0142uje posiedzenie Kolegium do Spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:32:20+00:00", "description": "Prezes Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego w Warszawie wyst\u0105pi\u0142 z wnioskiem o wszcz\u0119cie post\u0119powania dyscyplinarnego wobec s\u0119dziego Tomasza Szmydta. W opublikowanym w\u0142a\u015bnie komunikacie s\u0119dziowie WSA podkre\u015blaj\u0105 te\u017c, \u017ce s\u0105 zaskoczeni i zszokowani sytuacj\u0105 zwi\u0105zan\u0105 z post\u0119powaniem s\u0119dziego Szmydta.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sedzia-tomasz-szmydt-jest-wniosek-o-dyscyplinarke/34375jf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Tomasza Szmydta. Jest wniosek o dyscyplinark\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:32:20+00:00", "description": "Prezes Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego w Warszawie wyst\u0105pi\u0142 z wnioskiem o wszcz\u0119cie dyscyplinarki wobec s\u0119dziego Tomasza Szmydta. Rzecznik dyscyplinarny NSA od razu wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie. W opublikowanym w\u0142a\u015bnie komunikacie s\u0119dziowie WSA podkre\u015blaj\u0105 te\u017c, \u017ce s\u0105 zaskoczeni i zszokowani sytuacj\u0105 zwi\u0105zan\u0105 z post\u0119powaniem s\u0119dziego Szmydta.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sedzia-tomasz-szmydt-ma-juz-dyscyplinarke/34375jf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Tomasza Szmydta. Ma spraw\u0119 dyscyplinarn\u0105. To ju\u017c druga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:31:48+00:00", "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt ustawy, kt\u00f3ra ma chroni\u0107 Polak\u00f3w przed drastycznymi podwy\u017ckami rachunk\u00f3w za pr\u0105d. \u2014 Jeste\u015bmy zak\u0142adnikami poprzednich rozwi\u0105za\u0144, bo wcze\u015bniejsza interwencja na rynku energii by\u0142a bardzo g\u0142\u0119boka i daleko id\u0105ca. Pojawi\u0142 si\u0119 wi\u0119c element spo\u0142eczny, bo jak co\u015b zosta\u0142o dane, to trudno to teraz odebra\u0107 \u2014 skomentowa\u0142 Rafa\u0142 Gawin, prezes URE, podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/prezes-ure-komentuje-mrozenie-cen-pradu-jestesmy-zakladnikami-poprzednich-rozwiazan/y9t45et", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes URE komentuje mro\u017cenie cen pr\u0105du. \"Jeste\u015bmy zak\u0142adnikami poprzednich rozwi\u0105za\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:30:00+00:00", "description": "Nowy Ford Transit Courier jest jeszcze efektywniejszy. Dzi\u0119ki wprowadzonym zmianom stanowi ogromne wsparcie firm z r\u00f3\u017cnych bran\u017c. \u0141adowno\u015b\u0107 wariantu van zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o 26 proc. w por\u00f3wnaniu z poprzedni\u0105 generacj\u0105. Do wyboru jest tak\u017ce pi\u0119cioosobowe kombi N1. Zach\u0119t\u0105 do zainteresowania si\u0119 tym modelem s\u0105 te\u017c niskie raty w Ford Leasing Opcje.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/tak-prezentuje-sie-odmieniony-ford-transit-courier/6t894v2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak prezentuje si\u0119 odmieniony Ford Transit Courier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:11:23+00:00", "description": "Wicepremier i szef Ministerstwa Cyfryzacji Krzysztof Gawkowski z Lewicy poinformowa\u0142, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o bonie energetycznym na wyjazdowym posiedzeniu rz\u0105du w Katowicach. Sam bon oznacza oszcz\u0119dno\u015b\u0107 na rachunkach za pr\u0105d nawet do 1,2 tys. z\u0142 rocznie, ale to tylko rekompensata podwy\u017cki. W por\u00f3wnaniu do pierwszej po\u0142owy roku zap\u0142acimy \u015brednio o 29 proc. wi\u0119cej \u2014 wyliczy\u0142 wcze\u015bniej rz\u0105d.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bon-energetyczny-jest-decyzja-rzadu/0fwtm6v", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za pr\u0105d zap\u0142acimy wi\u0119cej. Jest decyzja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:10:54+00:00", "description": "Ka\u017cdy, kto pami\u0119ta lata 90., pami\u0119ta zapewne lody Viennetta. Dla wszystkich z nostalgi\u0105 wspominaj\u0105cych kultowy deser mamy dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 \u2014 po ponad 20 latach lodowa rolada zn\u00f3w jest w sklepach. Kiedy\u015b by\u0142 to przysmak \"jakby luksusowy\". A dzi\u015b? Ile kosztuj\u0105 lody Viennetta?", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jedzenie/pamietacie-symbol-luksusu-z-lat-90-wraca-do-sklepow/3d6ehw9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pami\u0119tacie \"symbol luksusu\" z lat 90.? Wraca do sklep\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:06:41+00:00", "description": "Inwestycje w reindustrializacj\u0119 w Europie i USA w ci\u0105gu trzech lat si\u0119gn\u0105 3,4 bln dol. \u2014 wynika z wylicze\u0144 firmy Capgemini. W przenoszenie produkcji z kraj\u00f3w trzecich na rynek macierzysty zainwestowa\u0142o ju\u017c 47 proc. europejskich i ameryka\u0144skich przedsi\u0119biorstw \u2014 dodano.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inwestycje-liczone-w-bilionach-dolarow-przemysl-wraca-z-chin-do-europy-i-usa/x40zpfe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestycje liczone w bilionach dolar\u00f3w. Przemys\u0142 wraca z Chin do Europy i USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:00:00+00:00", "description": "Zapraszamy do Interferie Sport Hotel Bornit****, zlokalizowanego w malowniczej Szklarskiej Por\u0119bie. Hotel jest wyj\u0105tkowym miejscem, w kt\u00f3rym nowoczesno\u015b\u0107 i komfort \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 z natur\u0105, tworz\u0105c idealne warunki do wypoczynku we dwoje lub na rodzinne wakacje w g\u00f3rach. Po\u0142o\u017cony w\u015br\u00f3d najpi\u0119kniejszych w Polsce tras biegowych i rowerowych, o \u0142\u0105cznej d\u0142ugo\u015bci 450 km, obiekt gwarantuje doskona\u0142e warunki zar\u00f3wno dla pasjonat\u00f3w aktywno\u015bci fizycznej, jak i poszukuj\u0105cych spokoju go\u015bci. Z okien pokoi rozpo\u015bciera si\u0119 zachwycaj\u0105cy widok na g\u00f3rskie szczyty. Co wi\u0119cej? Hotel wraz z serwisem Triverna.pl przygotowa\u0142 dla u\u017cytkownik\u00f3w Business Insider najni\u017csze ceny rezerwacji w obiekcie. Tylko za po\u015brednictwem link\u00f3w partnerskich w poni\u017cszym artykule, dokonasz rezerwacji ze specjaln\u0105 zni\u017ck\u0105. Zapraszamy!", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/relaks-i-wypoczynek-w-malowniczym-uzdrowisku-w-gorach-specjalne-ceny-rezerwacji/tkk3lcg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Relaks i wypoczynek w malowniczym uzdrowisku w g\u00f3rach. Specjalne ceny rezerwacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:56:12+00:00", "description": "Rynek wraca do normalno\u015bci \u2014 twierdzi ekspert od nieruchomo\u015bci, komentuj\u0105c najnowsze dane o zainteresowaniu kredytami. W miesi\u0105c wzros\u0142o o prawie 10 proc., a w rok o niemal 60 proc. Ile chc\u0105 po\u017cyczy\u0107 Polacy? Jeste\u015bmy o krok od wyr\u00f3wnania rekordu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/kredyty-mieszkaniowe-chce-brac-coraz-wiecej-ludzi-wiemy-o-ile-kasy-wnioskuja/480wd8j", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przybywa ch\u0119tnych na kredyty mieszkaniowe i ro\u015bnie kwota, kt\u00f3r\u0105 chc\u0105 po\u017cyczy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:50:52+00:00", "description": "Zak\u0142adamy, \u017ce uruchomienie pierwszej elektrowni j\u0105drowej nast\u0105pi w 2040 r. \u2014 zapowiedzia\u0142a ministra przemys\u0142u Marzena Czarnecka podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach. Rz\u0105d PiS zak\u0142ada\u0142, \u017ce pierwsza energia z atomu pop\u0142ynie w 2033 r. \u2014 Poprzedni rz\u0105d przyj\u0105\u0142 tak\u0105 dat\u0119, nie maj\u0105c nic na stole \u2014 skwitowa\u0142a ministra.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ministra-przemyslu-pierwsza-energia-z-atomu-dopiero-w-2040-r/469bbz9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra przemys\u0142u: pierwsza energia z atomu siedem lat p\u00f3\u017aniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:34:39+00:00", "description": "Rz\u0105d Donalda Tuska popiera\u0142o w kwietniu 35 proc. Polak\u00f3w. 37 proc. okre\u015bli\u0142o si\u0119 jako jego przeciwnicy, a 25 proc. zadeklarowa\u0142o oboj\u0119tno\u015b\u0107 \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-wyglada-dzis-poparcie-dla-rzadu-donalda-tuska/vd65meg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da dzi\u015b poparcie dla rz\u0105du Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:30:00+00:00", "description": "Zapraszamy do Interferie Sport Hotel Bornit ****, po\u0142o\u017conego w malowniczej Szklarskiej Por\u0119bie, gdzie natura \u0142\u0105czy si\u0119 z nowoczesnym komfortem, tworz\u0105c idealne miejsce na rodzinn\u0105 przygod\u0119 w g\u00f3rach. Otoczony przez najpi\u0119kniejsze w Polsce trasy biegowe i rowerowe o \u0142\u0105cznej d\u0142ugo\u015bci 450 km, ten hotel zapewnia doskona\u0142e warunki zar\u00f3wno dla aktywnych sportowc\u00f3w, jak i tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 relaksu w sercu Karkonoszy. Z okien pokoi rozci\u0105ga si\u0119 zapieraj\u0105cy dech w piersiach widok na g\u00f3rskie szczyty. Specjalne pakiety pobytowe dla go\u015bci zarezerwowane przez nasz\u0105 stron\u0119 gwarantuj\u0105 atrakcyjne ceny i wyj\u0105tkowe korzy\u015bci. Co wi\u0119cej? Hotel wraz z serwisem Triverna.pl przygotowa\u0142 dla u\u017cytkownik\u00f3w Business Insider najni\u017csze ceny rezerwacji w obiekcie. Tylko za po\u015brednictwem link\u00f3w partnerskich w poni\u017cszym artykule, dokonasz rezerwacji ze specjaln\u0105 zni\u017ck\u0105. Zapraszamy!", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/relaks-i-wypoczynek-w-malowniczym-uzdrowisku-specjalne-ceny-rezerwacji/tkk3lcg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Relaks i wypoczynek w malowniczym uzdrowisku. Specjalne ceny rezerwacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:26:42+00:00", "description": "Elon Musk gani Boeinga w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych za zatrudnianie \"zbyt wielu\" nietechnicznych mened\u017cer\u00f3w. W tym samym czasie Tesla kontynuuje redukcj\u0119 zatrudnienia.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/elon-musk-uwaza-ze-w-boeingu-pracuje-zbyt-wielu-nietechnicznych-menedzerow/z2zxbwx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk uwa\u017ca, \u017ce w Boeingu pracuje zbyt wielu nietechnicznych mened\u017cer\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:00:05+00:00", "description": "Coraz bli\u017cej mistrzostw Europy w pi\u0142ce no\u017cnej. W zwi\u0105zku z turniejem w Niemczech UEFA szacuje, \u017ce w podatkach zostawi kilkadziesi\u0105t milion\u00f3w euro. Spodziewane przychody maj\u0105 by\u0107 prawie 40 razy wi\u0119ksze.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/sport/euro-2024-wladze-uefa-zacieraja-rece-na-mysl-o-tym-ile-zarobia/c7lwdc4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze europejskiej federacji pi\u0142karskiej zacieraj\u0105 r\u0119ce. Ile zarobi\u0105 na Euro 2024?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:55:48+00:00", "description": "Sztuczna inteligencja i automatyzacja wkraczaj\u0105 z przytupem do zak\u0142ad\u00f3w przetw\u00f3rstwa mi\u0119snego. Prym wiod\u0105 producenci kurczak\u00f3w, natomiast producenci wieprzowiny i wo\u0142owiny maj\u0105 pod g\u00f3rk\u0119. Ponadto w niekt\u00f3rych zadaniach przy ta\u015bmie w fabrykach przewag\u0119 ci\u0105gle maj\u0105 ludzie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/sztuczna-inteligencja-przejmuje-jeden-z-najbardziej-makabrycznych-zawodow/j1vcn4b", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja przejmuje jeden z najbardziej makabrycznych zawod\u00f3w na \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:40:06+00:00", "description": "Zapowiedziane przez rz\u0105d podwy\u017cki cen energii znalaz\u0142y si\u0119 w arkuszach kalkulacyjnych ekonomist\u00f3w, kt\u00f3rzy wskazuj\u0105, \u017ce \u015bcie\u017cka inflacji w drugiej po\u0142owie roku przesunie si\u0119 w g\u00f3r\u0119. Na koniec grudnia mo\u017ce by\u0107 dwa razy wy\u017csza ni\u017c teraz.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/podwyzki-cen-pradu-i-gazu-podbija-inflacje-jak-wysoko-zajdzie/50j0jrr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwy\u017cki cen pr\u0105du i gazu podbij\u0105 inflacj\u0119. Ekonomi\u015bci pokazuj\u0105 wyliczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:32:27+00:00", "description": "W wyja\u015bnienie sprawy s\u0119dziego Tomasza Szmydta, kt\u00f3ry poprosi\u0142 o \"opiek\u0119 i ochron\u0119\" na Bia\u0142orusi, powinny by\u0107 zaanga\u017cowane wszystkie s\u0142u\u017cby; nale\u017cy m.in. sprawdzi\u0107, czy b\u0119d\u0105c jeszcze w Polsce Szmydt nie prowadzi\u0142 dzia\u0142a\u0144 o charakterze agenturalnym \u2013 uwa\u017ca wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-mon-o-sprawie-sedziego-szmydta-trzeba-zaangazowac-wszystkie-sluzby/hfjn9t6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON o sprawie s\u0119dziego Szmydta: trzeba zaanga\u017cowa\u0107 wszystkie s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:01:48+00:00", "description": "\u2014 Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy byli samowystarczalni w produkcji amunicji \u2014 powiedzia\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Jak stwierdzi\u0142, Polska b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0107, aby 50 proc. kupowanego przez nas sprz\u0119tu bojowego by\u0142o produkowanego w polskich lub zlokalizowanych na terytorium Polski firmach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szef-mon-mozemy-produkowac-najlepsza-i-najszybciej-dostepna-amunicje/zc34ftn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON: mo\u017cemy produkowa\u0107 najlepsz\u0105 i najszybciej dost\u0119pn\u0105 amunicj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:48:32+00:00", "description": "Nawet o ponad 2 mld z\u0142 ros\u0142a we wtorek warto\u015b\u0107 trzech czo\u0142owych sp\u00f3\u0142ek energetycznych kontrolowanych przez pa\u0144stwo. Akcje na gie\u0142dzie zyskiwa\u0142y oko\u0142o 10 proc. po tym, jak g\u0142os zabra\u0142a minister przemys\u0142u w kontek\u015bcie przysz\u0142o\u015bci kopalni. Miesi\u0105c wcze\u015bniej mieli\u015bmy niemal dok\u0142adnie odwrotn\u0105 sytuacj\u0119.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/minister-marzena-czarnecka-wstrzasnela-rynkiem-giganci-energetyki-zyskali-miliardy/swc6htg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister wstrz\u0105sn\u0119\u0142a rynkiem. Pa\u0144stwowi giganci energetyki \"zyskali\" miliardy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:46:22+00:00", "description": "\u2014 Nie ulega w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce nie mamy do czynienia z jednorazowym wyczynem, tylko ze spraw\u0105, kt\u00f3ra ma swoje \u017ar\u00f3d\u0142a d\u0142ugi czas temu \u2014 powiedzia\u0142 Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do ucieczki s\u0119dziego Tomasza Szmydta na Bia\u0142oru\u015b.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-komentuje-sprawe-sedziego-ktory-uciekl-na-bialorus/5780rt1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier komentuje spraw\u0119 s\u0119dziego, kt\u00f3ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:16:00+00:00", "description": "Je\u015bli m\u00f3wimy, \u017ce musimy uchroni\u0107 istot\u0119 Europy, to m\u00f3wimy o takich sprawach, jak nasza kultura i np. rzadkie j\u0119zyki. Mam nadziej\u0119, \u017ce us\u0142yszy to pan prezydent: nie trzeba si\u0119 ba\u0107 \u015al\u0105ska, nie trzeba si\u0119 ba\u0107 wsp\u00f3lnot etnicznych, nie trzeba si\u0119 ba\u0107 j\u0119zyka \u015bl\u0105skiego, bo to jest wielkie dziedzictwo Polski i Europy \u2014 stwierdzi\u0142 premier Donald Tusk podczas inauguracyjnej sesji Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-zwrocil-sie-do-prezydenta-nie-trzeba-sie-bac-slaska/72ptfb3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prezydenta: nie trzeba si\u0119 ba\u0107 \u015al\u0105ska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:13:25+00:00", "description": "Po wygranych, marcowych wyborach prezydenckich, W\u0142adimir Putin zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony na kolejn\u0105, sze\u015bcioletni\u0105 kadencj\u0119. Ceremoni\u0119 zbojkotowali przedstawiciele wi\u0119kszo\u015bci pa\u0144stw zachodnich, ale mieli si\u0119 na niej pojawi\u0107 ambasadorowie kilku kraj\u00f3w UE.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-zaprzysiezony-na-kolejna-kadencje-nie-wszyscy-zbojkotowali-ceremonie/rc505rd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin zaprzysi\u0119\u017cony na kolejn\u0105 kadencj\u0119. Nie wszyscy zbojkotowali ceremoni\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:03:06+00:00", "description": "Samorz\u0105dy maj\u0105 nie traci\u0107 wi\u0119cej pieni\u0119dzy przez decyzje polityk\u00f3w. Takie zmiany w PIT chce wprowadzi\u0107 Ministerstwo Finans\u00f3w. Pierwsze szczeg\u00f3\u0142y poda\u0142 dzi\u015b minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Baza podatkowa ma by\u0107 liczona inaczej ni\u017c obecnie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/samorzady-maja-dostac-wiecej-z-pit-jest-zapowiedz-ministra-finansow/tnmzj49", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samorz\u0105dy maj\u0105 dosta\u0107 wi\u0119cej z PIT. Minister finans\u00f3w zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:01:24+00:00", "description": "Vorwerk Gruppe, czyli producent s\u0142ynnego Thermomixa, og\u0142osi\u0142 wyniki za zesz\u0142y rok. Przedstawiciele zarz\u0105du firmy powiedzieli Business Inisder Polska, ile zarabiaj\u0105 na naszym rynku.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-imperium-thermomixa-producent-pokazal-wyniki/4ffhbe8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska imperium Thermomixa. Producent podaje liczby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:48:28+00:00", "description": "Pa\u0144stwowy bezp\u0142atny dentysta to w Polsce rzadko\u015b\u0107. Najnowszy raport Najwy\u017cszej Izby Kontroli ujawnia skal\u0119 absurd\u00f3w i problem\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/raport-nik-z-bezplatnego-dentysty-korzysta-tylko-garstka-polakow/c3kc7h2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport NIK. Z bezp\u0142atnego dentysty korzysta tylko garstka Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:33:09+00:00", "description": "Rosn\u0105ce koszty kebab\u00f3w doprowadzi\u0142y w Niemczech do coraz g\u0142o\u015bniejszych apeli o rz\u0105dowy program, kt\u00f3ry pomo\u017ce utrzyma\u0107 jedno z ulubionych da\u0144 naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w w przyst\u0119pnej cenie \u2014 donosi brytyjski \"The Guardian\". Sprawa niepokoi ju\u017c polityk\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donerflacja-meczy-niemcow-rzad-olafa-scholza-pod-ostrzalem/d706myl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00f6nerflacja m\u0119czy Niemc\u00f3w. Rz\u0105d Olafa Scholza pod ostrza\u0142em. Presja na program \"kebab plus\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:08:06+00:00", "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-7-maja-2024-r/2et3wyv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs TRY/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:07:23+00:00", "description": "Jeronimo Martins \u2014 koncern zarz\u0105dzaj\u0105cy sklepami sieci Biedronka w Polsce \u2014 planuje budow\u0119 kolejnego ju\u017c centrum dystrybucyjnego, jednego z najwi\u0119kszych na terenie kraju. B\u0119dzie zlokalizowane pod \u0141odzi\u0105 i da prac\u0119 kilkuset osobom \u2014 m.in. magazynierom. Zatrudnieni na takim stanowisku mog\u0105 liczy\u0107 w Biedronce na zarobki od 5 tys. z\u0142 do nawet 7,5 tys. z\u0142 brutto.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ogromna-inwestycja-biedronki-zarobki-to-ponad-7-tys-zl/v3k4903", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna inwestycja Biedronki. Zarobki to nawet ponad 7 tys. z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:07:07+00:00", "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 7 maja 2024 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,1088 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-7-maja-2024-r/rt9vey1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs HUF/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:00:24+00:00", "description": "Europa musi unikn\u0105\u0107 konfliktu, musi by\u0107 i jest bezpieczna. Musimy t\u0119 nasz\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 przek\u0142u\u0107 w zdolno\u015bci obronne. Nie dlatego, \u017ce kto\u015b w Europie wybiera si\u0119 na wojn\u0119, ale aby tej wojny unikn\u0105\u0107 \u2014 powiedzia\u0142 Donald Tusk podczas inauguracji XVI Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-tusk-europa-musi-uniknac-konfliktu/rf5xfvg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk: Europa musi unikn\u0105\u0107 konfliktu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:39:55+00:00", "description": "S\u0119dzia Tomasz Szmydt nie zaskoczy\u0142 \u0141ukasza Piebiaka, by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci w rz\u0105dzie Zjednoczonej Prawicy i g\u0142\u00f3wnego bohatera afery hejterskiej. Piebiak w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\" m\u00f3wi, \u017ce wiedzia\u0142 o jego ponadprzeci\u0119tnym zainteresowaniu Wschodem i mo\u017cliwo\u015bciach biznesowych w tym rejonie. \u2014 Czy m\u00f3g\u0142 by\u0107 szpiegiem? My\u015bl\u0119, \u017ce jest do tego zdolny \u2014 odpowiada Piebiak.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/lukasz-piebiak-o-karierze-sedziego-szmydta-byla-przez-kogos-sterowana/qkpq0d3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Piebiak o karierze s\u0119dziego Szmydta. \"By\u0142a przez kogo\u015b sterowana\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:36:43+00:00", "description": "Trzykrotnie wzros\u0142a warto\u015b\u0107 wyp\u0142at z programu PPK. Pierwszy raz w ci\u0105gu roku przekroczy\u0142a 1 mld z\u0142. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b, zamiast na emerytur\u0119, wykorzystuje system do bie\u017c\u0105cego zarabiania. Jak na lokacie, tylko \u017ce z wi\u0119kszym zyskiem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/wyplaty-z-ppk-polacy-z-programu-emerytalnego-zrobili-sobie-sposob-na-zarabianie/mvcj3jt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z programu emerytalnego zrobili sobie spos\u00f3b na zarabianie. Z kont w PPK wyp\u0142acili 1,5 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:28:33+00:00", "description": "To punkt zwrotny dla historii Polski i ca\u0142ej Europy \u2014 m\u00f3wi\u0142a podczas inauguracyjnej sesji Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. To w\u0142a\u015bnie w Katowicach prezentuje wraz z Donaldem Tuskiem plan dla Europy. Przyzna\u0142a te\u017c, \u017ce UE powinna wcze\u015bniej lepiej ws\u0142uchiwa\u0107 si\u0119 w g\u0142os Polski.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szefowa-komisji-europejskiej-przedstawila-w-polsce-wizje-dla-ue-punkt-zwrotny/8f7n9st", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plan dla Europy. Szefowa Komisji Europejskiej przedstawi\u0142a go w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:22:05+00:00", "description": "W ca\u0142ej Polsce rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 we wtorek matury. Pierwszego dnia maturzy\u015bci pisz\u0105 egzamin z j\u0119zyka polskiego na poziomie podstawowym. To w du\u017cej mierze sprawdzian r\u00f3wnie\u017c dla nauczycieli. Dla niekt\u00f3rych te\u017c \u2014 okazja do dodatkowego zarobku. Znamy stawki dla egzaminator\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-zarobia-nauczyciele-za-sprawdzanie-prac-maturalnych-sa-stawki/s0h2488", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, ile zarobi\u0105 nauczyciele za sprawdzanie matury. Za jeden przedmiot p\u0142ac\u0105 najwi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:16:12+00:00", "description": "\u2014 By\u0142em zaskoczony, pewnie jak ca\u0142a polska opinia publiczna, tym bardziej \u017ce chodzi o posta\u0107 dobrze znana, chocia\u017cby z afery hejterskiej, czy r\u00f3\u017cnych dzia\u0142a\u0144 neoKRS-u \u2014 m\u00f3wi o ucieczce s\u0119dziego Tomasza Szmydta koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak. \u2014 Takie historie wcze\u015bniej si\u0119 nie zdarza\u0142y, aby s\u0119dzia orzekaj\u0105cy w s\u0105dzie administracyjnym dawa\u0142 si\u0119 wykorzystywa\u0107 w obrzydliwy spos\u00f3b przez bia\u0142orusk\u0105 propagand\u0119 przeciwko Polsce \u2014 doda\u0142 w rozmowie z Business Insider Polska.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sprawa-absolutnie-priorytetowa-mamy-stanowisko-koordynatora-sluzb-w-sprawie-ucieczki/0hlxdke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sprawa absolutnie priorytetowa\". Mamy stanowisko koordynatora s\u0142u\u017cb w sprawie ucieczki s\u0119dziego Szmydta na Bia\u0142oru\u015b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:58:58+00:00", "description": "Ursula von der Leyen, przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej, zapowiedzia\u0142a w Katowicach powo\u0142anie komisarza do spraw obronno\u015bci. Stwierdzi\u0142a, \u017ce silny rynek obronny jest niezb\u0119dny do obrony i ochrony Europy, a tak\u017ce do utrzymania pokoju w UE.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ursula-von-der-leyen-w-katowicach-potrzebujemy-silnego-rynku-obronnego/4cenb52", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen w Katowicach: potrzebujemy silnego rynku obronnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:49:25+00:00", "description": "W \u015brod\u0119 8 maja przy NBP zbierze si\u0119 Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej, a dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej og\u0142osi decyzj\u0119 wa\u017cn\u0105 dla wi\u0119kszo\u015bci os\u00f3b sp\u0142acaj\u0105cych kredyty i tych, kt\u00f3rzy pieni\u0105dze z banku dopiero chc\u0105 po\u017cyczy\u0107. Chodzi o stopy procentowe.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/kredyty-zdrozeja-czy-stanieja-polacy-kompletnie-zdezorientowani/4662h7y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zdezorientowani. Kompletnie nie wiedz\u0105, czego oczekiwa\u0107 po NBP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:38:29+00:00", "description": "W\u0119giel jest obecnie obci\u0105\u017ceniem dla polskich firm przy pozyskiwaniu finansowania. Rz\u0105d chce je od tego ci\u0119\u017caru uwolni\u0107. \u2014 Skarb Pa\u0144stwa jest zainteresowany przej\u0119ciem aktyw\u00f3w w\u0119glowych od sp\u00f3\u0142ek energetycznych tak, by mog\u0142y one funkcjonowa\u0107 w zakresie zielonej transformacji \u2014 poinformowa\u0142a minister przemys\u0142u Marzena Czarnecka.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-dalej-z-weglem-w-polsce-minister-sklada-deklaracje/bt1cmfg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z w\u0119glem w Polsce? Minister sk\u0142ada deklaracj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:27:47+00:00", "description": "Koncern Mondelez wstrzyma\u0142 dostawy do Rewe drugiej co do wielko\u015bci sieci supermarket\u00f3w w Niemczech. Pow\u00f3d? Rewe nie zgadza si\u0119 na podwy\u017cki proponowane przez producenta czekolad Milka \u2014 podaj\u0105 wiadomoscihandlowe.pl.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/milka-znika-ze-sklepow-duzej-sieci-firma-nie-zgadza-sie-na-podwyzki-cen/vnxsx13", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milka znika ze sklep\u00f3w du\u017cej sieci. Firma nie zgadza si\u0119 na podwy\u017cki cen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:25:04+00:00", "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 7 maja 2024. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-7-maja-2024-r/edwl7p8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs JPY/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:24:12+00:00", "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 7 maja 2024. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,309 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-7-maja-2024-r/hpvdkvk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs EUR/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:00:00+00:00", "description": "Do ZUS-u wp\u0142yn\u0119\u0142o ponad 8,4 tys. wniosk\u00f3w o \u015bwiadczenie wspieraj\u0105ce. Do tej pory rozpatrzono ok. 5,6 tys. wniosk\u00f3w, a 1,5 tys. os\u00f3b otrzyma\u0142o ju\u017c \u015bwiadczenie na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 18,5 mln z\u0142 - poinformowa\u0142 PAP rzecznik Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych Pawe\u0142 \u017bebrowski.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zus-wyplacil-zupelnie-nowe-swiadczenia-pierwsze-osoby-juz-dostaly-pieniadze/zwnvfb8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS wyp\u0142aca nowe \u015bwiadczenie. Pierwsi beneficjenci ju\u017c dostali pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:50:30+00:00", "description": "We wtorek rz\u0105d Donalda Tuska zbierze si\u0119 wyj\u0105tkowo w Katowicach, a nie w Warszawie. S\u0142u\u017cby sprawdzi\u0142y pomieszczenie, w kt\u00f3rym mia\u0142o odby\u0107 si\u0119 posiedzenie i zdemontowa\u0142o potencjalne pods\u0142uchy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sop-w-akcji-przed-posiedzeniem-rzadu-zdemontowano-urzadzenia-mogace-sluzyc-do/ng7xnbc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SOP w akcji przed posiedzeniem rz\u0105du. Zdemontowano \"urz\u0105dzenia mog\u0105ce s\u0142u\u017cy\u0107 do pods\u0142uchu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:44:53+00:00", "description": "Jacek Kurski twierdzi, \u017ce jego obecno\u015b\u0107 na listach PiS do europarlamentu nie powoduje konflikt\u00f3w w Zjednoczonej Prawicy, cho\u0107 sam krytykuje otoczenie prezydenta. W rozmowie z Bogdanem Rymanowskim w Radiu Zet skomentowa\u0142 tak\u017ce ucieczk\u0119 Tomasza Szmydta na Bia\u0142oru\u015b oraz obecn\u0105 sytuacj\u0119 w TVP.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bogdan-rymanowski-do-jacka-kurskiego-wychowaliscie-sobie-ruska-onuce-polityk/bbqps56", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogdan Rymanowski do Jacka Kurskiego: wychowali\u015bcie sobie rusk\u0105 onuc\u0119? Polityk odpowiedzia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:05:46+00:00", "description": "Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a, \u017ce prowadzi \u015bledztwo w sprawie grupy przest\u0119pczej zajmuj\u0105cej si\u0119 przemytem imigrant\u00f3w przez granic\u0119 bia\u0142orusko-polsk\u0105. Podejrzani organizowali tzw. \u201eBiuro podr\u00f3\u017cy\u201d dla obywateli Jemenu, Iranu Syrii szlakiem bia\u0142oruskim i ba\u0142ka\u0144skim. Za pieni\u0105dze zarobione na przemycie finansowali m.in.: Hezbollah.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/zatrzymani-za-przemyt-imigrantow-przez-bialoruska-granice/j1mls6l", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerzucali imigrant\u00f3w przez bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119. S\u0105 zatrzymani i maj\u0105 zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:00:00+00:00", "description": "Pan Krzysztof chcia\u0142 zainstalowa\u0107 panele fotowoltaiczne na balkonie swojego mieszkania i zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z tym wnioskiem do zarz\u0105du sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowej w Gda\u0144sku. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142dzielni odm\u00f3wi\u0142 zgody, nie podaj\u0105c jednoznacznych przyczyn swojej decyzji. Pomimo kolejnych ekspertyz, t\u0142umacze\u0144 i list\u00f3w poparcia, sprawa nie uzyska\u0142a rozstrzygni\u0119cia. Reakcja zarz\u0105du nast\u0105pi\u0142a dopiero, gdy prace instalacyjne si\u0119 rozpocz\u0119\u0142y. Ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119 relacjonuje \"Gazeta Wyborcza\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/balkonowa-fotowoltaika-nielegalna-zamontowal-na-balkonie-i-dostal-pozew/5kzgnwe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamontowa\u0142 na balkonie fotowoltaik\u0119. B\u0119dzie t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 w s\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:48:31+00:00", "description": "Na targach ju\u017c pojawi\u0142y si\u0119 czere\u015bnie. Ceny jednak zwalaj\u0105 z n\u00f3g \u2014 nawet jak na owoce importowane \u2014 donosi Interia.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/i-znow-to-samo-czeresnie-nawet-100-zl-za-kg/pmeq6zn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "I zn\u00f3w to samo. Czere\u015bnie nawet 100 z\u0142 za kg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:39:38+00:00", "description": "Najwi\u0119ksze dzienniki, media elektroniczne i agencje informacyjne na \u015bwiecie odnotowa\u0142y ucieczk\u0119 polskiego s\u0119dziego Tomasza Szmydta na Bia\u0142oru\u015b. Zagraniczne media podkre\u015blaj\u0105, \u017ce uciek\u0142 on w czasie, gdy rz\u0105d Donalda Tuska d\u0105\u017cy do zreformowania wymiaru sprawiedliwo\u015bci i przytaczaj\u0105 s\u0142owa o \"zdradzie\", kt\u00f3re padaj\u0105 z ust polskich polityk\u00f3w, tak\u017ce tych zwi\u0105zanych z obecn\u0105 opozycj\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/financial-times-o-tomaszu-szmydcie-niespodziewana-ucieczka/njv98js", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Financial Times\" o \"niespodziewanej ucieczce\" Tomasza Szmydta. \"Wywo\u0142a\u0142 fal\u0119 kontrowersji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:12:16+00:00", "description": "B\u0119dzie nowa ustawa o dost\u0119pie cudzoziemc\u00f3w do rynku pracy \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 \"DGP\". Przygotowuje j\u0105 Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-warunki-dla-cudzoziemcow-chodzi-o-prace/w25p7eq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe warunki dla cudzoziemc\u00f3w. Chodzi o prac\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:10:51+00:00", "description": "Kawa robusta podro\u017ca\u0142a o 17 proc. w ci\u0105gu miesi\u0105ca i a\u017c o ok. 66 proc. w ci\u0105gu roku. Jak zauwa\u017ca \"Rzeczpospolita\", tym samym ceny bij\u0105 40-letnie rekordy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kawa-najdrozsza-od-40-lat-sklepy-i-kawiarnie-dluzej-nie-beda-braly-cen-na-siebie/60wv77y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kawa najdro\u017csza od 40 lat. Sklepy i kawiarnie d\u0142u\u017cej nie b\u0119d\u0105 bra\u0142y cen na siebie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:01:44+00:00", "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs dolara na dzie\u0144 7 maja 2024. Informujemy, jak przedstawia si\u0119 obecny kurs USD oraz jak zmieni\u0142 si\u0119 on w perspektywie tygodniowej. Wczorajszy kurs ameryka\u0144skiej waluty to 4,0026 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-7-maja-2024-r/q0mcj6e", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs USD/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:01:33+00:00", "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z bie\u017c\u0105cym notowaniem kursu franka szwajcarskiego (CHF) oraz zmian\u0105 tygodniowych wskaza\u0144. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs CHF wynosi\u0142: 4,4122 z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y zmian kursu poznasz, czytaj\u0105c ten artyku\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-7-maja-2024-r/11vqwkq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CHF/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:01:22+00:00", "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 5,0243 z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-7-maja-2024-r/krn24ky", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs GBP/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:01:11+00:00", "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 7 maja 2024r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1724 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-7-maja-2024-r/x2nlrv7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CZK/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:01:00+00:00", "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3687 z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-7-maja-2024-r/f25qn1t", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs NOK/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:00:50+00:00", "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3696 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-7-maja-2024-r/j16dwdq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs SEK/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:00:38+00:00", "description": "Interesuje ci\u0119 wymiana waluty i chcesz pozna\u0107 bie\u017c\u0105cy kurs korony du\u0144skiej? Tutaj znajdziesz aktualne notowania DKK i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem tej waluty. Wczoraj kurs wynosi\u0142: 0,5778 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-7-maja-2024-r/jz6ndj5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs DKK/PLN 7 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}]