[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:54:00+00:00", "description": "We wtorek do redakcji epoznan.pl nap\u0142ywa\u0142y informacje o samochodzie, kt\u00f3ry mia\u0142 wjecha\u0107 w budynek.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150596-wspolna_samochod_wjechal_w_blok_zostala_potracona_50_letnia_kobieta_poszkodowana_przewieziono_do_szpitala?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3lna: Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w blok? Zosta\u0142a potr\u0105cona 50-letnia kobieta. Poszkodowan\u0105 przewieziono do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:46:00+00:00", "description": "We wtorek na ul. Ku\u017aniczej Czytelnik zauwa\u017cy\u0142 interwencj\u0119 s\u0142u\u017cb.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150595-interwencja_sluzb_wobec_nietrzezwej_kobiety_lezala_na_ziemi_z_obrazeniami?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Interwencja s\u0142u\u017cb wobec nietrze\u017awej kobiety. Le\u017ca\u0142a na ziemi z obra\u017ceniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:53:00+00:00", "description": "Chodzi o dzielnic\u0119 \u0141azarz.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150594-problem_z_bezdomnym_ktory_zostawia_nieczystosci_na_klatkach_schodowych_wciaz_trwa_jak_sie_zalatwi_na_schodach_to_nawet_detergenty_nie_dzialaja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problem z bezdomnym, kt\u00f3ry zostawia nieczysto\u015bci na klatkach schodowych wci\u0105\u017c trwa. &quot;Jak si\u0119 za\u0142atwi na schodach, to nawet detergenty nie dzia\u0142aj\u0105&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T17:45:00+00:00", "description": "Od 5 maja gie\u0142da zmieni\u0142a lokalizacj\u0119 z parkingu M1 na parking CH Auchan Pozna\u0144 Komorniki.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150593-gielda_staroci_dziala_juz_w_nowej_lokalizacji_dodatkowo_w_niedziele_bedzie_czynny_bankomat?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gie\u0142da staroci dzia\u0142a ju\u017c w nowej lokalizacji. Dodatkowo w niedziel\u0119 b\u0119dzie czynny bankomat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:27:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek na Zawadach.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150592-powazne_zderzenie_dwoch_samochodow_jedna_osoba_ranna_zostala_odwieziona_do_szpitala?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cne zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Jedna osoba ranna zosta\u0142a odwieziona do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T16:14:00+00:00", "description": "Ze studia mebli przy ul. D\u0105browskiego w Poznaniu znikn\u0105\u0142 czajnik.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150591-matka_z_dzieckiem_ukradla_czajnik_ze_sklepu_meblowego_opublikowano_w_internecie_kadr_nagrania?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matka z dzieckiem ukrad\u0142a czajnik ze sklepu meblowego? Opublikowano w Internecie kadr nagrania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:29:00+00:00", "description": "Zniecierpliwieni napisali we wtorek w tej sprawie do redakcji epoznan.pl", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150590-smieciarki_sparalizowaly_miasto_kierowcy_utkneli_w_korku?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amieciarki sparali\u017cowa\u0142y miasto? Kierowcy utkn\u0119li w korku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:14:00+00:00", "description": "Jan Grabkowski ponownie zosta\u0142 starost\u0105.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150589-starosta_i_wicestarosta_powiatu_poznanskiego_bez_zmian_dwie_nowe_osoby_w_zarzadzie_powiatu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starosta i wicestarosta powiatu pozna\u0144skiego bez zmian. Dwie nowe osoby w zarz\u0105dzie powiatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:32:00+00:00", "description": "Chodzi o platformy przystankowe przy ul. Koszali\u0144skiej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150588-pasazerowie_moga_juz_korzystac_z_wygodnych_i_bezpiecznych_przystankow_autobusowych_zakonczyly_sie_prace_budowlane?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pasa\u017cerowie mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 z wygodnych i bezpiecznych przystank\u00f3w autobusowych. Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 prace budowlane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:20:00+00:00", "description": "Pojawi\u0142y si\u0119 tam ekipy remontowe.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150587-czy_na_starym_rynku_nadal_trwa_remont_jest_w_tej_sprawie_odpowiedz_poznanskich_inwestycji_miejskich?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy na Starym Rynku nadal trwa remont? Jest w tej sprawie odpowied\u017a Pozna\u0144skich Inwestycji Miejskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:55:00+00:00", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150586-policjanci_szukaja_mezczyzny_ze_zdjec_rozpoznajesz?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny ze zdj\u0119\u0107. Rozpoznajesz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:50:00+00:00", "description": "To Collegium Rubrum.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150585-zabytkowy_poznanski_koszarowiec_oficjalnie_otwarty_tak_wyglada?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabytkowy pozna\u0144ski &quot;Koszarowiec&quot; oficjalnie otwarty. Tak wygl\u0105da", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:40:00+00:00", "description": "Zosta\u0142 zatrzymany.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150584-nozownik_na_poznanskim_sor_ze_chcial_zemscic_sie_za_domniemana_zla_opieke_medyczna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "No\u017cownik na pozna\u0144skim SOR-ze. &quot;Chcia\u0142 zem\u015bci\u0107 si\u0119 za domnieman\u0105 z\u0142\u0105 opiek\u0119 medyczn\u0105&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:30:00+00:00", "description": "Sprawdzili\u015bmy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150580-poznanski_przystanek_wciaz_tonie_w_ciemnosciach?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144ski przystanek wci\u0105\u017c tonie w ciemno\u015bciach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:15:00+00:00", "description": "Ruch na drogach mo\u017ce by\u0107 utrudniony.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150583-w_srode_protest_rolnikow_w_centrum_poznania_sa_szczegoly?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W \u015brod\u0119 protest rolnik\u00f3w w centrum Poznania. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:15:00+00:00", "description": "Ruch na drogach mo\u017ce by\u0107 utrudniony.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150583-w_srode_rolnicy_beda_protestowac_w_centrum_poznania_sa_szczegoly_od_policji?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W \u015brod\u0119 rolnicy b\u0119d\u0105 protestowa\u0107 w centrum Poznania. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y od policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:00:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 po po\u0142udniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150578-powazne_skutki_bojki_na_jezycach_36_latek_uslyszal_zarzuty_mieszkancy_pelni_obaw?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cne skutki b\u00f3jki na Je\u017cycach. 36-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty, mieszka\u0144cy pe\u0142ni obaw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:30:00+00:00", "description": "Jan Ptaszyn Wr\u00f3blewski mia\u0142 88 lat.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150579-nie_zyje_pochodzacy_z_wielkopolski_slynny_jazzman?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje pochodz\u0105cy z  Wielkopolski s\u0142ynny jazzman", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:00:00+00:00", "description": "W bliskim s\u0105siedztwie Cytadeli.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150575-nietypowa_inwestycja_w_poznaniu_zielen_bedzie_piela_sie_az_po_dach?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowa inwestycja w Poznaniu. Ziele\u0144 b\u0119dzie pi\u0119\u0142a si\u0119 a\u017c po dach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:30:00+00:00", "description": "Centrum Szkolenia Wojsk L\u0105dowych w Poznaniu poinformowa\u0142o o zaplanowanych \u0107wiczeniach na poligonie w Biedrusku.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150576-przez_miesiac_mozemy_slyszec_halasy_w_poznaniu_i_okolicach_rowniez_w_nocy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez miesi\u0105c mo\u017cemy s\u0142ysze\u0107 ha\u0142asy w Poznaniu i okolicach. R\u00f3wnie\u017c w nocy!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:00:00+00:00", "description": "Zd\u0105\u017cyli uciec.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150574-o_krok_od_tragedii_na_przejsciu_dla_pieszych_kobieta_przechodzila_z_9_letnim_dzieckiem?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O krok od tragedii na przej\u015bciu dla pieszych. &quot;Kobieta przechodzi\u0142a z 9-letnim dzieckiem&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:30:00+00:00", "description": "Chodzi o Centrum Medyczne HCP - Szpital im. \u015bw. Jana Paw\u0142a II.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150573-szokujace_doniesienia_z_jednego_z_poznanskich_szpitali_prezes_zaprzecza?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce doniesienia z jednego z pozna\u0144skich szpitali. Prezes zaprzecza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:45:00+00:00", "description": "Prezydent Jacek Ja\u015bkowiak obieca\u0142, \u017ce cho\u0107 przed nami trudne czasy Pozna\u0144 nadal b\u0119dzie si\u0119 rozwija\u0142.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150572-prezydent_i_radni_zlozyli_slubowanie_za_nami_kapitalny_remont_poznania?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent i radni z\u0142o\u017cyli \u015blubowanie. &quot;Za nami kapitalny remont Poznania&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:45:00+00:00", "description": "Prezydent Jacek Ja\u015bkowiak obieca\u0142, \u017ce cho\u0107 przed nami trudne czasy Pozna\u0144 nadal b\u0119dzie si\u0119 rozwija\u0142.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150572-uroczysta_sesja_rady_miasta_prezydent_i_radni_zlozyli_slubowanie_za_nami_kapitalny_remont_poznania?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uroczysta Sesja Rady Miasta. Prezydent i radni z\u0142o\u017cyli \u015blubowanie. &quot;Za nami kapitalny remont Poznania&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:30:00+00:00", "description": "Grozi mu nawet 8 lat wi\u0119zienia.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150567-kradziez_zuchwala_na_ulicy_zatrzymano_19_latka?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kradzie\u017c zuchwa\u0142a na ulicy. Zatrzymano 19-latka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:14:00+00:00", "description": "Jest kobieta.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150571-jacek_jaskowiak_podal_nazwiska_swoich_zastepcow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Ja\u015bkowiak poda\u0142 nazwiska swoich zast\u0119pc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T08:00:00+00:00", "description": "7 maja  rozpoczyna si\u0119 tegoroczny egzamin maturalny.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150570-maturzysci_rozpoczeli_maturalny_maraton?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maturzy\u015bci rozpocz\u0119li maturalny maraton", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:30:00+00:00", "description": "W Ratuszu trwa Sesja Inauguracyjna Rady Miasta Poznania.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150569-protest_w_obronie_mieszkancow_os_maltanskiego_przed_ratuszem?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest w obronie mieszka\u0144c\u00f3w os. Malta\u0144skiego przed Ratuszem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:00:00+00:00", "description": "\u015alubowanie odby\u0142o si\u0119 podczas inauguracyjnej sesji Sejmiku Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego VII kadencji.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150568-39_radnych_wojewodztwa_wielkopolskiego_zlozylo_slubowanie_na_razie_wybrano_przewodniczaca?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "39 radnych Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego z\u0142o\u017cy\u0142o \u015blubowanie. Na razie wybrano przewodnicz\u0105c\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T07:00:00+00:00", "description": "Aplikacja jest ju\u017c dost\u0119pna zar\u00f3wno na telefony z systemem Android jak i iOS.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-146647-aplikacje_epoznanpl_pobralo_ponad_20_tysiecy_osob_od_niedawna_jest_dostepna_takze_na_iphonea?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aplikacj\u0119 epoznan.pl pobra\u0142o ponad 20 tysi\u0119cy os\u00f3b. Od niedawna jest dost\u0119pna tak\u017ce na iPhone&#039;a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:30:00+00:00", "description": "M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do aresztu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150565-23_latka_zmarla_w_szpitalu_kierowca_auta_ktorym_podrozowala_uslyszal_zarzuty?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "23-latka zmar\u0142a w szpitalu. Kierowca auta, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142a us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T06:00:00+00:00", "description": "Ka\u017cdego roku w dniu \u015awi\u0119tego Floriana swoje \u015bwi\u0119to obchodz\u0105 stra\u017cacy. Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Stra\u017caka w poniedzia\u0142ek uroczy\u015bcie uczczony zosta\u0142 r\u00f3wnie\u017c w Poznaniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150564-strazacy_mieli_swoje_swieto?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy mieli swoje \u015bwi\u0119to", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:30:00+00:00", "description": "Trwa remont nawierzchni jezdni na al. Niepodleg\u0142o\u015bci.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150563-w_centrum_miasta_praca_wre_przy_jednym_skrzyzowaniu_przywrocili_ruch_drugie_zamkneli?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W centrum miasta praca wre. Przy jednym skrzy\u017cowaniu przywr\u00f3cili ruch, drugie zamkn\u0119li", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T05:15:00+00:00", "description": "To pustostan.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150566-poranny_pozar_starej_kamienicy_ewakuowano_mieszkancow_pobliskich_budynkow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poranny po\u017car starej kamienicy. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w pobliskich budynk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]