[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 otworzy\u0107 paczk\u0119 chips\u00f3w. Dozna\u0142 powa\u017cnych poparze\u0144", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-probowal-otworzyc-paczke-chipsow-doznal-powaznych-poparzen,nId,7251016\"><img align=\"left\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 otworzy\u0107 paczk\u0119 chips\u00f3w. Dozna\u0142 powa\u017cnych poparze\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/probowal-otworzyc-paczke-chipsow-doznal-powaznych-poparzen/000IC2U14QG0PKQ0-C321.jpg\" /></a>Pr\u00f3ba otworzenia paczki chips\u00f3w zako\u0144czy\u0142a si\u0119 dramatycznie dla 75-latka z USA. M\u0119\u017cczyzna dozna\u0142 poparze\u0144 niemal ca\u0142ego cia\u0142a po tym, jak u\u017cy\u0142 do tej czynno\u015bci zapalniczki. Z rozleg\u0142ymi obra\u017ceniami trafi\u0142 do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-probowal-otworzyc-paczke-chipsow-doznal-powaznych-poparzen,nId,7251016", "date_published": "2024-01-05T13:34:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. \u201eNasze prawo i przywilej\u201d", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-nasze-prawo-i-przywilej,nId,7250911\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego. \u201eNasze prawo i przywilej\u201d\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-nasze-prawo-i-przywilej/000IC249VIUSEN2D-C321.jpg\" /></a>Pa\u017adziernikowe wybory parlamentarne rozpocz\u0119\u0142y w Polsce dwuletni maraton kampanijny \u2013 wczesn\u0105 wiosn\u0105 Polacy zdecyduj\u0105 o kszta\u0142cie swoich samorz\u0105d\u00f3w, a na pocz\u0105tku czerwca udadz\u0105 si\u0119 do urn, by wybra\u0107 polskich przedstawicieli do Parlamentu Europejskiego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-nasze-prawo-i-przywilej,nId,7250911", "date_published": "2024-01-05T11:09:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Dramatyczna walka o most i tam\u0119. Holendrzy maj\u0105 plan B", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczna-walka-o-most-i-tame-holendrzy-maja-plan-b,nId,7250794\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczna walka o most i tam\u0119. Holendrzy maj\u0105 plan B\" src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-walka-o-most-i-tame-holendrzy-maja-plan-b/000IC1I1ESUW2H9V-C321.jpg\" /></a>Holendrzy walcz\u0105 o uratowanie mostu uszkodzonego przez bark\u0119 mieszkaln\u0105. W filar przeprawy w Maastricht uderzy\u0142a \u0142\u00f3d\u017a mieszkalna. Jednostk\u0119 porwa\u0142 nurt wzburzony po p\u0119kni\u0119ciu tamy. S\u0142u\u017cby skupiaj\u0105 si\u0119 na naprawie zapory. Chc\u0105 zasypa\u0107 wy\u0142om kamieniami, a jak si\u0119 nie uda - u\u017cy\u0107 w tym celu kontener\u00f3w. Rosn\u0105cy poziom wody w Holandii spowodowany jest ulewami, kt\u00f3re w ostatnim czasie nawiedzi\u0142y s\u0105siednie kraje.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczna-walka-o-most-i-tame-holendrzy-maja-plan-b,nId,7250794", "date_published": "2024-01-05T09:27:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Henk zbiera \u017cniwo. Walcz\u0105 o uratowanie mostu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-henk-zbiera-zniwo-walcza-o-uratowanie-mostu,nId,7250794\"><img align=\"left\" alt=\"Henk zbiera \u017cniwo. Walcz\u0105 o uratowanie mostu\" src=\"https://i.iplsc.com/henk-zbiera-zniwo-walcza-o-uratowanie-mostu/000IC1I1ESUW2H9V-C321.jpg\" /></a>Holendrzy walcz\u0105 o uratowanie mostu uszkodzonego przez bark\u0119 mieszkaln\u0105. W filar przeprawy w Maastricht uderzy\u0142a \u0142\u00f3d\u017a mieszkalna. Jednostk\u0119 porwa\u0142a woda wzburzona po p\u0119kni\u0119ciu tamy. S\u0142u\u017cby skupiaj\u0105 si\u0119 na naprawie zapory. Chc\u0105 zasypa\u0107 wy\u0142om kamieniami, a jak si\u0119 nie uda - u\u017cy\u0107 w tym celu kontener\u00f3w. Masy wody przynios\u0142a burza Henk, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a ulewne deszcze nie tylko w Holandii, ale te\u017c w s\u0105siednich krajach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-henk-zbiera-zniwo-walcza-o-uratowanie-mostu,nId,7250794", "date_published": "2024-01-05T09:27:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Unia Europejska dla m\u0142odych. Poci\u0105giem przez Europ\u0119 i Erasmus Plus", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-europejska-dla-mlodych-pociagiem-przez-europe-i-erasmus,nId,7250808\"><img align=\"left\" alt=\"Unia Europejska dla m\u0142odych. Poci\u0105giem przez Europ\u0119 i Erasmus Plus \" src=\"https://i.iplsc.com/unia-europejska-dla-mlodych-pociagiem-przez-europe-i-erasmus/000IC1JCP11YUFH9-C321.jpg\" /></a>Praca, wolontariat, a nawet podr\u00f3\u017c poci\u0105giem przez Europ\u0119. Oferta unijnych program\u00f3w dla m\u0142odych os\u00f3b jest bardzo szeroka, jednak nie zawsze informacje docieraj\u0105 do najbardziej zainteresowanych. A jest o co walczy\u0107. Parlament Europejski wynegocjowa\u0142 szereg udogodnie\u0144 dla inicjatyw skierowanych do m\u0142odych oraz rekordowe \u015brodki na bud\u017cet programu Eramus+.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-europejska-dla-mlodych-pociagiem-przez-europe-i-erasmus,nId,7250808", "date_published": "2024-01-05T09:26:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "UE nie b\u0119dzie NATO bis, ale musi si\u0119 zbroi\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-nie-bedzie-nato-bis-ale-musi-sie-zbroic,nId,7250802\"><img align=\"left\" alt=\"UE nie b\u0119dzie NATO bis, ale musi si\u0119 zbroi\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/ue-nie-bedzie-nato-bis-ale-musi-sie-zbroic/000IC1IJO6REPDQL-C321.jpg\" /></a>Wojna w Europie wzmaga presj\u0119 na bardziej ambitn\u0105 polityk\u0119 bezpiecze\u0144stwa. Jego gwarantem na Starym Kontynencie wci\u0105\u017c jest NATO, ale i w UE nie brakuje inicjatyw na tym polu. Wci\u0105\u017c nie ma jednak wsp\u00f3lnej unijnej armii, chocia\u017c obywatele pa\u0144stw cz\u0142onkowskich nie mieliby nic przeciwko wzmocnieniu potencja\u0142u obronnego. - Najgorsze, co mog\u0142oby si\u0119 sta\u0107 to budowanie bezpiecze\u0144stwa obok NATO \u2013 przestrzega jednak dr Ma\u0142gorzata Bonikowska. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-nie-bedzie-nato-bis-ale-musi-sie-zbroic,nId,7250802", "date_published": "2024-01-05T09:22:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "\"Omijaj\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105\". Rosja si\u0119ga po zagraniczn\u0105 bro\u0144", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-omijaja-ukrainska-obrone-przeciwlotnicza-rosja-siega-po-zagr,nId,7250738\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Omijaj\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105&quot;. Rosja si\u0119ga po zagraniczn\u0105 bro\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/omijaja-ukrainska-obrone-przeciwlotnicza-rosja-siega-po-zagr/000IC1GGOBHJAQXH-C321.jpg\" /></a>Rosja mo\u017ce nasila\u0107 wysi\u0142ki na rzecz pozyskania zagranicznych rakiet, kt\u00f3re \u0142atwiej omijaj\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105 - uwa\u017caj\u0105 analitycy ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Bia\u0142y Dom przekazywa\u0142, \u017ce w ostatnich zmasowanych atakach si\u0142y rosyjskie mia\u0142y wykorzysta\u0107 rakiety dostarczone przez Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-omijaja-ukrainska-obrone-przeciwlotnicza-rosja-siega-po-zagr,nId,7250738", "date_published": "2024-01-05T09:10:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Tysi\u0105ce migrant\u00f3w p\u0142yn\u0105 na Wyspy Kanaryjskie. Hiszpa\u0144ski rz\u0105d ma wielki problem", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tysiace-migrantow-plyna-na-wyspy-kanaryjskie-hiszpanski-rzad,nId,7250711\"><img align=\"left\" alt=\"Tysi\u0105ce migrant\u00f3w p\u0142yn\u0105 na Wyspy Kanaryjskie. Hiszpa\u0144ski rz\u0105d ma wielki problem\" src=\"https://i.iplsc.com/tysiace-migrantow-plyna-na-wyspy-kanaryjskie-hiszpanski-rzad/000IC1BEWNLY3H8N-C321.jpg\" /></a>Wyspy Kanaryjskie prze\u017cywaj\u0105 pot\u0119\u017cny nap\u0142yw imigrant\u00f3w z Afryki. Rok 2023 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 rekordem - przyp\u0142yn\u0119\u0142y 32 tysi\u0105ce uciekinier\u00f3w. I od pocz\u0105tku tego roku te\u017c codziennie przybywaj\u0105 kolejne \u0142odzie. - Przyp\u0142ywaj\u0105, gdy jest dobra pogoda na oceanie - m\u00f3wi Interii Jerzy Dudek, kt\u00f3ry jest przewodnikiem po Teneryfie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tysiace-migrantow-plyna-na-wyspy-kanaryjskie-hiszpanski-rzad,nId,7250711", "date_published": "2024-01-05T08:46:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Szkolenie ukrai\u0144skich pilot\u00f3w na F-16. Rzecznik Pentagonu o szczeg\u00f3\u0142ach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szkolenie-ukrainskich-pilotow-na-f-16-rzecznik-pentagonu-o-s,nId,7250724\"><img align=\"left\" alt=\"Szkolenie ukrai\u0144skich pilot\u00f3w na F-16. Rzecznik Pentagonu o szczeg\u00f3\u0142ach\" src=\"https://i.iplsc.com/szkolenie-ukrainskich-pilotow-na-f-16-rzecznik-pentagonu-o-s/000IC1C85FRKIX5X-C321.jpg\" /></a>Szkolenie ukrai\u0144skich pilot\u00f3w z obs\u0142ugi F-16 w USA powinno zako\u0144czy\u0142 si\u0119 jeszcze przed ko\u0144cem tego roku - wynika z wypowiedzi rzecznika Pentagonu. Patrick Ryder nie by\u0142 w stanie poda\u0107 jednak bardziej konkretnego terminu. Obecnie piloci z Ukrainy przebywaj\u0105 na szkoleniu w bazie lotniczej w Arizonie. Podobne kursy trwaj\u0105 w Danii, Francji, Rumunii i Wielkiej Brytanii. Wci\u0105\u017c niejasne pozostaje jednak, kiedy pierwsze my\u015bliwce trafi\u0105 na wojn\u0119 w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szkolenie-ukrainskich-pilotow-na-f-16-rzecznik-pentagonu-o-s,nId,7250724", "date_published": "2024-01-05T08:46:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Dzikie konie terroryzuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w Nevady. Liczne wypadki", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dzikie-konie-terroryzuja-mieszkancow-nevady-liczne-wypadki,nId,7250715\"><img align=\"left\" alt=\"Dzikie konie terroryzuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w Nevady. Liczne wypadki\" src=\"https://i.iplsc.com/dzikie-konie-terroryzuja-mieszkancow-nevady-liczne-wypadki/000IC14CA3MWON75-C321.jpg\" /></a>Ameryka\u0144ski stan Nevada zmaga si\u0119 z rosn\u0105c\u0105 niekontrolowanie populacj\u0105 dzikich koni. Zwierz\u0119ta szczeg\u00f3lnie daj\u0105 si\u0119 we znaki kierowcom, wbiegaj\u0105c na jezdni\u0119 i doprowadzaj\u0105c do wypadk\u00f3w. Mieszka\u0144cy skar\u017c\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na przypadki atak\u00f3w koni na ludzi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dzikie-konie-terroryzuja-mieszkancow-nevady-liczne-wypadki,nId,7250715", "date_published": "2024-01-05T08:38:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "\"The Washington Post\": Wielka tajemnica nied\u017awiedzi. Spraw\u0105 zainteresowa\u0142y si\u0119 NASA i wojsko", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-washington-post-wielka-tajemnica-niedzwiedzi-sprawa-zain,nId,7244660\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;The Washington Post&quot;: Wielka tajemnica nied\u017awiedzi. Spraw\u0105 zainteresowa\u0142y si\u0119 NASA i wojsko\" src=\"https://i.iplsc.com/the-washington-post-wielka-tajemnica-niedzwiedzi-sprawa-zain/000IBI0XO6URA4PB-C321.jpg\" /></a>Jakim cudem nied\u017awiedzie mog\u0105 przetrwa\u0107 d\u0142ug\u0105 zimow\u0105 hibernacj\u0119, okre\u015blan\u0105 tak\u017ce snem, nie umieraj\u0105c? Okazuje si\u0119, \u017ce wyniki bada\u0144 na ten temat mog\u0105 by\u0107 przydatne... w misjach kosmicznych. NASA i wojsko s\u0105 gotowe wy\u0142o\u017cy\u0107 niema\u0142e pieni\u0105dze, by wspom\u00f3c prace naukowc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-washington-post-wielka-tajemnica-niedzwiedzi-sprawa-zain,nId,7244660", "date_published": "2024-01-05T06:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 45, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]