[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015al\u0105skie. Eksplozja w Czechowicach-Dziedzicach, nie \u017cyje co najmniej jedna osoba", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/be/26/1d/z30567614M,Slaskie--Eksplozja-w-Czechowicach-Dziedzicach--nie.jpg\" vspace=\"2\" />Co najmniej jedna osoba zgin\u0119\u0142a w eksplozji, do kt\u0102\u0142rej dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem w budynku wielorodzinnym w Czechowicach-Dziedzicach, w wojew\u0102\u0142dztwie \u015bl\u0105skim - informuje Radio Bielsko.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567582,slaskie-eksplozja-w-czechowicach-dziedzicach-nie-zyje-co-najmniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T21:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wielkie zamieszanie w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Kt\u0102\u0142ra izba jest niezawis\u0142a wed\u0142ug TSUE? [WYJA\u015aNIAMY]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d9/26/1d/z30567385M,Sad-Najwyzszy.jpg\" vspace=\"2\" />W ostatnich dniach Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego - tw\u0102\u0142r powo\u0142any przez PiS, kt\u0102\u0142ry decyzj\u0105 unijnego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci nie jest s\u0105dem w rozumieniu prawa Unii - uchyli\u0142a postanowienie marsza\u0142ka Sejmu stwierdzaj\u0105ce wyga\u015bni\u0119cie mandat\u0102\u0142w poselskich skazanych Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Decyzja zbulwersowa\u0142a i podzieli\u0142a opini\u0119 publiczn\u0105. Sprawi\u0142a, \u017ce temat kryzysu w S\u0105dzie Najwy\u017cszym ponownie znalaz\u0142 si\u0119 na ustach wielu obserwator\u0102\u0142w \u017cycia politycznego. Kt\u0102\u0142ra z izb SN jest niezawis\u0142\u0105, a kt\u0102\u0142ra wed\u0142ug prawa UE nie jest s\u0105dem? Przypominamy fakty ze sporu ci\u0105gn\u0105cego si\u0119 od pocz\u0105tku rz\u0105d\u0102\u0142w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567065,wielkie-zamieszanie-w-sadzie-najwyzszym-ktora-izba-jest-niezawisla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T21:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co ma zrobi\u0107 marsza\u0142ek Ho\u0142ownia w sprawie skazanych pos\u0142\u0102\u0142w? Prawnik rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/de/1c/z30270368M,Szef-MSWiA-Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />- Je\u015bli do marsza\u0142ka Sejmu dotrze decyzja Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN w sprawie Macieja W\u0105sika, powinien uzna\u0107 j\u0105 za nieby\u0142\u0105 i ponownie skierowa\u0107 do Izby Pracy S\u0105du Najwy\u017cszego - m\u0102\u0142wi\u0142 na antenie TVN24 s\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego profesor Krzysztof R\u0105czka. S\u0119dzia nie ma te\u017c w\u0105tpliwo\u015bci, w kt\u0102\u0142rym momencie wygas\u0142y mandaty pos\u0142\u0102\u0142w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567563,co-ma-zrobic-marszalek-holownia-w-sprawie-skazanych-poslow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T21:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop na weekend 6-7 stycznia [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2b/01/1d/z30414379M,Horoskop-na-weekend--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop na weekend 6-7 stycznia 2024 roku. Co przydarzy si\u0119 przepracowanym Rakom? Czy Wagi zdo\u0142aj\u0105 upora\u0107 si\u0119 ze swoimi problemami? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i ju\u017c dzi\u015b przygotuj si\u0119 na to co niesie ci przysz\u0142o\u015b\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30567544,horoskop-na-weekend-6-7-stycznia-baran-byk-bliznieta-rak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T20:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemowl\u0119 zosta\u0142o pogryzione przez psa. \"S\u0142ycha\u0107 by\u0142o krzyk i p\u0142acz\". S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/18/1d/z30507011M,Prokuratura--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura przekaza\u0142a wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok siedmiotygodniowej dziewczynki, kt\u0102\u0142ra zosta\u0142a pogryziona przez bulteriera. Niemowl\u0119 zmar\u0142o kilka godzin po ataku w wyniku poniesionych obra\u017ce\u0144.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567480,niemowle-zostalo-pogryzione-przez-psa-slychac-bylo-krzyk-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T20:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjskie w\u0142adze rozwa\u017caj\u0105 ewakuacj\u0119 Bie\u0142gorodu w zwi\u0105zku z ukrai\u0144skim ostrza\u0142em", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/51/26/1d/z30567505M,Rosja--Wladze-rozwazaja-ewakuacje-Bielgorodu-w-zwi.jpg\" vspace=\"2\" />Administracja rosyjskiego miasta Bie\u0142gorod rozwa\u017ca ewakuacj\u0119 miasta. Decyzja jest zwi\u0105zana z trwaj\u0105cym od kilku dni ostrza\u0142em, kt\u0102\u0142ry prowadz\u0105 Ukrai\u0144cy. Tydzie\u0144 temu w centrum Bie\u0142gorodu uderzy\u0142y rakiety. Zniszczonych zosta\u0142o kilkadziesi\u0105t budynk\u0102\u0142w. Zgin\u0119\u0142y 24 osoby, a ponad 100 trafi\u0142o do szpitali.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30567468,rosyjskie-wladze-rozwazaja-ewakuacje-bielgorodu-w-zwiazku-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T19:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sejm b\u0119dzie mia\u0142 now\u0105 pos\u0142ank\u0119. To ona zast\u0105pi Krzysztofa Brejz\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/26/1d/z30567462M,Magdalena-Losko-nowa-poslanka-w-Sejmie--Na-zdjeciu.jpg\" vspace=\"2\" />Sejm b\u0119dzie mia\u0142 now\u0105 pos\u0142ank\u0119. Magdalena \u0141o\u015bko zast\u0105pi Krzysztofa Brejz\u0119, kt\u0102\u0142ry obejmie mandat w Parlamencie Europejskim. Polityczka zasiada\u0142a w Sejmie w poprzedniej kadencji, gdzie pracowa\u0142a m.in. w komisji ochrony \u015brodowiska. W rozmowie z mediami wskaza\u0142a, jakie s\u0105 jej priorytety na kolejn\u0105 kadencj\u0119.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567409,sejm-bedzie-mial-nowa-poslanke-to-ona-zastapi-krzysztofa-brejze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T19:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk komentuje sytuacj\u0119 w kraju. \"Naprawd\u0119? Do takiej roboty mnie wynaj\u0119li\u015bcie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/16/24/1d/z30560022M.jpg\" vspace=\"2\" />\"Naprawd\u0119 kto\u015b my\u015bla\u0142, \u017ce czeka nas robota lekka, \u0142atwa i przyjemna?\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Donald Tusk. W dalszej cz\u0119\u015bci swojego wpisu premier zapewni\u0142, \u017ce najbli\u017cszy czas w polityce nie b\u0119dzie \u0142atwy. \"Nie narzekam\" - o\u015bwiadczy\u0142 szef rz\u0105du.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567487,donald-tusk-komentuje-sytuacje-w-kraju-naprawde-do-takiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T19:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czy w Trzech Kr\u0102\u0142li trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a? Czy msza \u015bwi\u0119ta jest obowi\u0105zkowa tego dnia?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/24/1d/z30557629M,Orszak-Trzech-Kroli-w-Czestochowie.jpg\" vspace=\"2\" />\u015awi\u0119to Trzech Kr\u0102\u0142li wed\u0142ug polskiego prawa to dzie\u0144 ustawowo wolny od pracy. Dla katolik\u0102\u0142w jest to z kolei jeden z najwa\u017cniejszych dni w roku. Czy w \u015awi\u0119to Objawienia Pa\u0144skiego trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30557590,czy-w-trzech-kroli-trzeba-isc-do-kosciola-czy-msza-swieta-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T19:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ujawniono zarobki w KRS. Pos\u0142anka KO: \"Tak wygl\u0105da zorganizowana akcja dyskredytuj\u0105ca\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1e/26/1d/z30567454M,Kamila-Gasiuk-Pihowicz.jpg\" vspace=\"2\" />Krajowa Rada S\u0105downictwa (KRS) poda\u0142a wysoko\u015b\u0107 diet, jakie w grudniu otrzymali jej cz\u0142onkowie. Najwi\u0119cej otrzyma\u0142a pos\u0142anka KO Kamila Gasiuk-Pihowicz, na co od razu zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119 pose\u0142 PiS Rafa\u0142 Bochenek. \"Najpierw krytykowa\u0142a pani uposa\u017cenia z tytu\u0142u zasiadania w KRS-ie, a dzisiaj wyci\u0105ga pani ochoczo r\u0119ce po spor\u0105 diet\u0119 za pierwszy miesi\u0105c swojej niby-pracy\" - stwierdzi\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567400,ujawniono-zarobki-w-krs-najwiecej-dostala-poslanka-ko-polityk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T19:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Pedagogika Katolicka\" nie b\u0119dzie ju\u017c na r\u0102\u0142wni z \"Science\". Ruszy\u0142y wielkie porz\u0105dki po Czarnku", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/19/1d/1d/z30529305M,Przemyslaw-Czarnek.jpg\" vspace=\"2\" />Minister nauki Dariusz Wieczorek przedstawi\u0142 nowy wykaz czasopism naukowych i recenzowanych materia\u0142\u0102\u0142w z konferencji mi\u0119dzynarodowych. Lista zosta\u0142a sporz\u0105dzona na podstawie projektu opracowanego przez Komisj\u0119 Ewaluacji Nauki. Szef resortu zaznaczy\u0142, \u017ce z wykazu znikn\u0119\u0142y te pozycje, kt\u0102\u0142re nie zosta\u0142y zaproponowane przez KEN, a mimo to zosta\u0142y dodane na list\u0119 przez \u0102\u0142wczesnego ministra nauki Przemys\u0142awa Czarnka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567233,pedagogika-katolicka-nie-bedzie-juz-na-rowni-z-science.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T18:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto zast\u0105pi Kim Dzong Una? Wywiad ujawni\u0142 kandydatk\u0119, ma 10 lat", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4f/26/1d/z30565967M,Uroczystosci-noworoczne-w-Korei-Polnocnej.jpg\" vspace=\"2\" />Kim Dzong Un mo\u017ce wyznaczy\u0107 swoj\u0105 c\u0102\u0142rk\u0119 na przyw\u0102\u0142dczyni\u0119 Korei P\u0102\u0142\u0142nocnej - twierdzi po\u0142udniowokorea\u0144ski wywiad. S\u0142u\u017cby zwr\u0102\u0142ci\u0142y uwag\u0119, \u017ce 10-letnia Kim Ju Ae jest traktowana przez ojca w wyj\u0105tkowy spos\u0102\u0142b.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30565621,korea-polnocna-bedzie-rzadzic-kobieta-wywiad-ujawnil-kto-moze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T18:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szko\u0142y odwo\u0142uj\u0105 zaj\u0119cia z powodu pogody. Autobusy nie mog\u0105 dojecha\u0107 do plac\u0102\u0142wek, brakuje te\u017c pr\u0105du", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/94/26/1d/z30567316M,W-calej-Polsce-pogarszaja-sie-warunki-pogodowe--Za.jpg\" vspace=\"2\" />Trudne warunki atmosferyczne uniemo\u017cliwiaj\u0105 szko\u0142om prowadzenie zaj\u0119\u0107 lekcyjnych. W wojew\u0102\u0142dztwie pomorskim kilka plac\u0102\u0142wek odwo\u0142a\u0142o zaj\u0119cia. A w kolejnych dniach pogoda wcale si\u0119 nie poprawi. Synoptycy zapowiadaj\u0105 opady \u015bniegu i silny mr\u0102\u0142z.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567187,szkoly-odwoluja-zajecia-z-powodu-pogody-autobusy-nie-moga-dojechac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T17:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Jaja\" nie by\u0142y jedyne. Przegl\u0105d wpadek prezydenta. \"Karolina wazelina\", \"foczka\" i \"pimpu\u015b sade\u0142ko\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/26/1d/z30567231M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Ostatni nieco tajemniczy i zaskakuj\u0105cy wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydenta nie jest jedyn\u0105 wpadk\u0105 w karierze Andrzeja Dudy. Prezydent na swoim koncie ma w tej kwestii ju\u017c spory dorobek. Obserwowa\u0142 dziwne profile, publikowa\u0142 wiadomo\u015bci, kt\u0102\u0142re nigdy mia\u0142y si\u0119 nie pojawi\u0107 w przestrzeni publicznej, opowiada\u0142 dowcipy, a nawet... rapowa\u0142 i dzi\u0119kowa\u0142 m\u0142odym Polakom \"za info o muzycznych trendach\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30566696,przeglad-wpadek-prezydenta-jaja-nie-byly-jedyne-karolina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T17:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wtargn\u0105\u0142 do internatu i zaatakowa\u0142 nauczyciela. Kuratorium: Winny jest wychowawca. \"Najgorsza potwarz\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/ea/1c/z30319936M,Szkola--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wychowawca internatu w Koszalinie stan\u0105\u0142 w obronie dzieci po tym, jak na teren plac\u0102\u0142wki wtargn\u0105\u0142 obcy m\u0119\u017cczyzna. Wed\u0142ug Kuratorium O\u015bwiaty w Szczecinie nauczyciel nie dope\u0142ni\u0142 obowi\u0105zk\u0102\u0142w i nie zapewni\u0142 uczniom bezpiecze\u0144stwa. \"Nie liczy\u0142em na \u017cadne s\u0142owo 'dzi\u0119kuj\u0119' ze strony tej instytucji, ale to, co zrobili to prawdziwe kuriozum potraktowania cz\u0142owieka przez system\" - stwierdzi\u0142 Piotr Sklenarski.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30566941,wtargnal-do-internatu-i-zaatakowal-nauczyciela-kuratorium.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T16:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "List do Dudy ws. u\u0142askawienia Kami\u0144skiego i W\u0105sika. \"Wybaczam im\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/50/12/z19204350M,Andrzej-Duda-i-Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />Pe\u0142nomocnik spadkobierc\u0102\u0142w Andrzeja Leppera napisa\u0142 list do Andrzeja Dudy, w kt\u0102\u0142rym zaapelowa\u0142 o u\u0142askawienie Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego. \"Obserwuj\u0105c emocje wywo\u0142ane tym orzeczeniem, uwa\u017cam, \u017ce wol\u0105 \u015bp. Andrzeja Leppera by\u0142oby ich zako\u0144czenie, poniewa\u017c s\u0142u\u017c\u0105 one jedynie os\u0142abianiu instytucji pa\u0144stwa polskiego\" - podkre\u015bli\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567108,list-do-dudy-ws-ulaskawienia-kaminskiego-i-wasika-wybaczam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T16:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik na razie nie trafi\u0105 do wiezienia. Jest decyzja s\u0105du", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/87/25/1d/z30560903M,Maciej-Wasik--Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 wnioski Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika o odroczenie wykonania kar pozbawienia wolno\u015bci - podaje Onet.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567041,kaminski-i-wasik-trafia-do-wiezienia-jest-decyzja-sadu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T15:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest decyzja SN ws. Kami\u0144skiego. \"Kolejny eksces neos\u0119dzi\u0102\u0142w\", \"uzurpatorzy\" [KOMENTARZE]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/1f/1d/z30537127M,Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />\"Nielegalna izba kontroli obsadzona uzurpatorami robi to, do czego zosta\u0142a stworzona - chroni polityk\u0102\u0142w PiS i utrwala bezprawie\" - stwierdzi\u0142 prawnik Micha\u0142 Wawrykiewicz, koment decyzj\u0119 Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN ws. by\u0142ego szefa MSWiA. \"Kolejny eksces neos\u0119dzi\u0102\u0142w, tym razem by ratowa\u0107 Kami\u0144skiego. (...) Niezale\u017cnie od tego, skazani Kami\u0144ski i W\u0105sik nie s\u0105 ju\u017c pos\u0142ami\" - podkre\u015bli\u0142 z kolei karnista Miko\u0142aj Ma\u0142ecki z UJ.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30566916,jest-decyzja-sn-ws-kaminskiego-kolejny-eksces-neosedziow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T15:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosja zyskuje przewag\u0119 na froncie? Brytyjski wywiad o post\u0119pach \"w kluczowych sektorach\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/26/1d/z30566915M,Wojsko-ukrainskie-w-regionie-Doniecka.jpg\" vspace=\"2\" />Ostatnie dni konfliktu w Ukrainie przynios\u0142y stopniowe, lokalne post\u0119py wojska rosyjskiego - wynika z raportu brytyjskiego wywiadu. Doniesienia o nasileniu rosyjskich atak\u0102\u0142w w obwodzie charkowskim i donieckim potwierdza\u0142y r\u0102\u0142wnie\u017c \u017ar\u0102\u0142d\u0142a powi\u0105zane z wojskiem ukrai\u0144skim.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30566137,rosja-zyskuje-przewage-na-froncie-brytyjski-wywiad-o-postepach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T15:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Uwaga na pogod\u0119 w weekend. IMGW wydaje ostrze\u017cenie za ostrze\u017ceniem", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/01/26/1d/z30566657M,Zima.jpg\" vspace=\"2\" />Marzn\u0105ce opady, go\u0142oled\u017a, mr\u0102\u0142z - taka pogoda czeka nas w weekend. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia dla wi\u0119kszo\u015bci wojew\u0102\u0142dztw. Synoptycy zapowiadaj\u0105, \u017ce miejscami \u015bnieg mo\u017ce pada\u0107 intensywnie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30566476,uwaga-na-pogode-w-weekend-imgw-wydaje-ostrzezenie-za-ostrzezeniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T15:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Krzyki na konferencji PiS. B\u0142aszczakowi pu\u015bci\u0142y nerwy. \"Ja s\u0142ysza\u0142em, jaki to jestem osiem gwiazdek\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/13/26/1d/z30566675M,Mariusz-Blaszczak.jpg\" vspace=\"2\" />W czasie konferencji prasowej pytania dziennikarzy wytr\u0105ci\u0142y z r\u0102\u0142wnowagi pos\u0142\u0102\u0142w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Mariusz B\u0142aszczak wda\u0142 si\u0119 w utarczk\u0119 s\u0142own\u0105 z jedn\u0105 z reporterek po pytaniu o skandaliczne zachowanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w trakcie spotkania z mediami. Nie oby\u0142o si\u0119 tak\u017ce bez poruszenia tematu \"gestu Kozakiewicza\". - Ja sam s\u0142ysza\u0142em, jaki to jestem osiem gwiazdek. Czy wtedy pa\u0144stwo protestowali? Przeciwko s\u0142owom na \"w\"? - m\u0102\u0142wi\u0142 rozw\u015bcieczony B\u0142aszczak.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30566141,krzyki-na-konferencji-pis-blaszczak-stracil-kontrole-ja-slyszalem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T14:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego zdecydowa\u0142a w sprawie mandatu Mariusza Kami\u0144skiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/26/1d/z30565245M,Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego uchyli\u0142a postanowienie marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w sprawie wygaszenia mandatu prawomocnie skazanego pos\u0142a PiS Mariusza Kami\u0144skiego. Taka decyzja - wed\u0142ug cz\u0119\u015bci komentator\u0102\u0142w i samych zainteresowanych, kt\u0102\u0142rzy nie uznaj\u0105 te\u017c prawomocnego wyroku s\u0105du - umo\u017cliwia pos\u0142owi PiS pe\u0142nienie swojej funkcji i uczestniczenie w posiedzeniach Sejmu. W czwartek taka sama decyzja zapad\u0142a wobec Macieja W\u0105sika, r\u0102\u0142wnie\u017c prawomocnie skazanego przez s\u0105d.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30566665,sn-zdecydowal-w-sprawie-mandatu-mariusz-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T14:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy skierowa\u0142 odwo\u0142anie Kami\u0144skiego do nieuznawanej izby. S\u0119dzia: Nie wydam akt", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/25/1d/z30562538M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Pierwsza prezeska SN Ma\u0142gorzata Manowska wskaza\u0142a Izb\u0119 Kontroli jako w\u0142a\u015bciw\u0105 do rozpoznania sprawy z odwo\u0142ania Mariusza Kami\u0144skiego. Izba ta nie jest uznawana za s\u0105d przez europejski wymiar sprawiedliwo\u015bci. S\u0119dzia Piotr Prusinowski ju\u017c zapowiedzia\u0142, \u017ce nie wyda akt polityka PiS.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565978,sad-najwyzszy-skierowal-odwolanie-kaminskiego-do-nieuznawanej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T14:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szko\u0142y b\u0119d\u0105 otwarte w soboty i niedziele? S\u0142awomir Nitras: Chcia\u0142bym", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/33/26/1d/z30566451M,Szkoly-beda-otwarte-w-soboty-i-niedziele--Slawomir.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0142awomir Nitras, minister sportu, w ostatnim wywiadzie zosta\u0142 zapytany o mo\u017cliwo\u015b\u0107 otwarcia szk\u0102\u0142\u0142 w weekendy. Chodzi o to, aby m\u0142odzie\u017c tak\u017ce w soboty i niedziele mog\u0142y korzysta\u0107 z obiekt\u0102\u0142w sportowych znajduj\u0105cych si\u0119 przy plac\u0102\u0142wkach o\u015bwiatowych. - Chcia\u0142bym - odpowiedzia\u0142 polityk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30566161,szkoly-beda-otwarte-w-soboty-i-niedziele-slawomir-nitras-chcialbym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T14:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prof. Chmaj: Prof. Chmaj: Panowie W\u0105sik i Kami\u0144ski mog\u0105 by\u0107 zatrzymani w ka\u017cdej chwili i doprowadzeni do ZK", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/25/1d/z30562536M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />- Panowie W\u0105sik i Kami\u0144ski nie s\u0105 ju\u017c pos\u0142ami, na posiedzeniu Sejmu mog\u0105 by\u0107 najwy\u017cej na widowni - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl prof. Marek Chmaj. Jak podkre\u015bla, politycy nie maj\u0105 ju immunitetu. Mog\u0105 by\u0107 zatrzymani w ka\u017cdej chwili i mog\u0105 by\u0107 doprowadzeni do zak\u0142adu karnego w celu odbywania zas\u0105dzonej kary pozbawienia wolno\u015bci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565604,prof-chmaj-panowie-wasik-i-kaminski-na-posiedzeniu-sejmu-moga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T14:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaki jest status Kami\u0144skiego i W\u0105sika? Minister sprawiedliwo\u015bci zabra\u0142 g\u0142os. \"Chaos plus\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/59/26/1d/z30565977M,Minister-sprawiedliwosci-Adam-Bodnar-.jpg\" vspace=\"2\" />Adam Bodnar zabra\u0142 g\u0142os ws. Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego. - Zosta\u0142 wydany prawomocny wyrok s\u0105du skazuj\u0105cy tych dw\u0102\u0142ch pan\u0102\u0142w za przekroczenie uprawnie\u0144, za przest\u0119pstwa urz\u0119dnicze. W tej sytuacji jest to wyrok obowi\u0105zuj\u0105cy - powiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci, co oznacza, \u017ce mandaty obydwu polityk\u0102\u0142w wygas\u0142y. - Z punktu widzenia prawa karnego na obecnym etapie nic nie stoi na przeszkodzie, aby te osoby wykonywa\u0142y kar\u0119 pozbawienia wolno\u015bci - doda\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30566124,jaki-jest-status-kaminskiego-i-wasika-minister-sprawiedliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T13:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister kultury zdecydowa\u0142. Beata Szyd\u0142o odwo\u0142ana z rady muzeum w O\u015bwi\u0119cimiu. Kto j\u0105 zast\u0105pi?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7a/1f/1d/z30537594M,Beata-Szydlo.jpg\" vspace=\"2\" />Beata Szyd\u0142o zosta\u0142a odwo\u0142ana z Rady Muzeum Pami\u0119ci Mieszka\u0144c\u0102\u0142w Ziemi O\u015bwi\u0119cimskiej. Minister kultury zg\u0142osi\u0142 swoich przedstawicieli.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30566135,minister-kultury-zdecydowal-beata-szydlo-odwolana-z-rady-muzeum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T13:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ksi\u0105dz Isakowicz-Zaleski w powa\u017cnym stanie w szpitalu. \"Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce wygra\u0142 z rakiem\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/26/1d/z30566087M,Ksiadz-Tadeusz-Isakowicz-Zaleski.jpg\" vspace=\"2\" />Ksi\u0105dz Tadeusz Isakowicz-Zaleski trafi\u0142 do szpitala. Poinformowano, \u017ce stan duchownego, kt\u0102\u0142ry zmaga si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105, jest \"do\u015b\u0107 ci\u0119\u017cki\". - Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce wygra\u0142 z rakiem, ale jednak choroba si\u0119 rozwija - powiedzia\u0142 znajomy ksi\u0119dza, kt\u0102\u0142ry rozmawia\u0142 z Isakowiczem-Zaleskim.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30566011,ksiadz-isakowicz-zaleski-w-powaznym-stanie-trafil-do-szpitala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T12:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest o\u015bwiadczenie I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego. Pisze o \"niedopuszczalnym\" wp\u0142ywaniu na s\u0119dzi\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/39/fe/1c/z30401081M,Pierwsza-prezes-SN-z-nadania-partii-rzadzacej-Malg.jpg\" vspace=\"2\" />\"Wszelkie wnioski o powierzenie rozpoznania sprawy okre\u015blonemu sk\u0142adowi SN stanowi\u0105 niedopuszczaln\u0105 pr\u0102\u0142b\u0119 wp\u0142ywania na wyb\u0102\u0142r s\u0119dzi\u0102\u0142w spe\u0142niaj\u0105cych okre\u015blone oczekiwania\" - czytamy w o\u015bwiadczeniu I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565745,jest-oswiadczenie-i-prezes-sadu-najwyzszego-pisze-o-niedopuszczalnym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T12:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u0141ukasz Mejza zap\u0142aci kar\u0119 za \"skandaliczne ekscesy\" przed wyborami. \"Ta sytuacja oburzy\u0142a wszystkich\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ab/26/1d/z30565547M,Baner-Lukasza-Mejzy--10-10-2023-r---Zielona-Gora.jpg\" vspace=\"2\" />\u0141ukasz Mejza musi zap\u0142aci\u0107 ponad 78,5 tysi\u0105ca z\u0142otych kary za billboardy reklamowe, kt\u0102\u0142re tu\u017c przed wyborami parlamentarnymi pojawi\u0142y si\u0119 w Zielonej G\u0102\u0142rze. Urz\u0105d miasta stwierdzi\u0142, \u017ce banery pos\u0142a PiS zosta\u0142y rozwieszone nielegalnie. Cho\u0107 Mejza unika\u0142 urz\u0119dnik\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy chcieli przekaza\u0107 mu swoj\u0105 decyzj\u0119, prezydent Zielonej G\u0102\u0142ry zapewni\u0142, \u017ce egzekucja administracyjna ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565311,lukasz-mejza-zaplaci-kare-za-skandaliczne-ekscesy-przed-wyborami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T12:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prokuratura Krajowa reaguje na zmiany zarz\u0105dzone przez Bodnara. \"Nieodwracalne skutki prawne\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Jednoczesne odwo\u0142anie 144 prokurator\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy wykonuj\u0105 swoje obowi\u0105zku s\u0142u\u017cbowe w Prokuraturze Krajowej oraz w Prokuraturach Regionalnych spowoduje negatywne i nieodwracalne skutki prawne dla prowadzonych post\u0119powa\u0144, a w szczeg\u0102\u0142lno\u015bci wyst\u0119puj\u0105cych w tych sprawach os\u0102\u0142b pokrzywdzonych\" - przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa w pi\u0105tkowym komunikacie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565688,prokuratura-krajowa-reaguje-na-zmiany-zarzadzone-przez-bodnara.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T11:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rozmawiali\u015bmy z protestuj\u0105cymi przed TVP. \"To by\u0142 bandycki chwyt\", \"W Polakach ro\u015bnie op\u0102\u0142r\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/26/1d/z30565015M,Czwartkowy-protest-przed-TVP-na-pl--Powstancow-War.jpg\" vspace=\"2\" />- W 2010 roku broni\u0142em modl\u0105cych si\u0119 pod krzy\u017cem przed tymi satanistami, palikociarni\u0105. Nazywano nas oszo\u0142omami, katolami. Publiczna telewizja m\u0102\u0142wi\u0142a wtedy tym samym j\u0119zykiem, co wszystkie stacje prywatne. Po 2015 roku m\u0102\u0142wi\u0142a prawd\u0119 - s\u0142yszymy od jednego z demonstrant\u0102\u0142w przed siedzib\u0105 TVP na placu Powstanc\u0102\u0142w Warszawy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30564917,rozmawialismy-z-protestujacymi-przed-tvp-to-byl-bandycki-chwyt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T11:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowe informacje ws. mandatu poselskiego Mariusza Kami\u0144skiego. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 Izba Pracy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/26/1d/z30565244M,Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />Izba Pracy zajmie si\u0119 spraw\u0105 odwo\u0142ania od decyzji o uchyleniu immunitetu Mariusza Kami\u0144skiego - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Onet. To inaczej ni\u017c w przypadku Macieja W\u0105sika, kt\u0102\u0142rego sprawa zosta\u0142a wys\u0142ana do Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565225,nowe-informacje-ws-mandatu-poselskiego-mariusza-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T11:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szef MSWiA potwierdza, \u017ce policja doprowadzi W\u0105sika i Kami\u0144skiego do aresztu. Co o tym m\u0102\u0142wi\u0105 przepisy?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/25/1d/z30562538M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d zadecydowa\u0142, \u017ce Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik s\u0105 winni w sprawie tzw. afery gruntowej. Pos\u0142owie PiS zostali skazani na dwa lata bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia prawomocnym wyrokiem. Chocia\u017c wed\u0142ug opinii wielu prawnik\u0102\u0142w politycy powinni znale\u017a\u0107 si\u0119 w areszcie, to tak si\u0119 nie dzieje. Sprawdzili\u015bmy, co o tym m\u0102\u0142wi\u0105 przepisy. Przepisy, kt\u0102\u0142re - przypomnijmy - wprowadzi\u0142 w 2023 roku resort Zbigniewa Ziobry.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565148,szef-mswia-potwierdza-ze-policja-doprowadzi-wasika-i-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T11:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Maciej W\u0105sik: \"Wyrok jest pozorny\". Uderzy\u0142 w Ho\u0142owni\u0119: Jest strasznym narcyzem", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/26/1d/z30565285M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Maciej W\u0105sik powiedzia\u0142, \u017ce nie zosta\u0142 skazany przez s\u0105d, a wyrok w jego sprawie jest \"pozorny\". Polityk PiS stwierdzi\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c, \u017ce Szymon Ho\u0142ownia nie wygasi\u0142 jego mandatu poselskiego, a tylko \"nieudolnie\" pr\u0102\u0142bowa\u0142 to zrobi\u0107. W\u0105sik doda\u0142, \u017ce Ho\u0142ownia to narcyz, kt\u0102\u0142ry \"zach\u0142ysn\u0105\u0142 si\u0119 popularno\u015bci\u0105 i w\u0142asn\u0105 osob\u0105\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565043,maciej-wasik-nie-zostalem-skazany-przez-sad-wyrok-jest-pozorny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T10:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0105sik zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie na posiedzeniu Sejmu, po chwili wpad\u0142 w sza\u0142. \"Zaraz zawo\u0142am policj\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/25/1d/z30562793M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie wygas\u0142 mi mandat, bo to, co sta\u0142o si\u0119 w S\u0105dzie Okr\u0119gowym 20 grudnia, by\u0142o czynno\u015bci\u0105 pozorn\u0105. Stwierdzi\u0142 to wczoraj S\u0105d Najwy\u017cszy - poinformowa\u0142 na antenie TVN24 Maciej W\u0105sik, kt\u0102\u0142ry zapowiedzia\u0142, \u017ce zamierza pojawi\u0107 si\u0119 na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu. Dopytywany przez dziennikarza o szczeg\u0102\u0142\u0142y sprawy zacz\u0105\u0142 grozi\u0107, \u017ce powiadomi policj\u0119 o tym, \u017ce jest \"nachodzony\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30565109,wasik-zapowiedzial-ze-bedzie-na-posiedzeniu-sejmu-po-chwili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T10:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Za\u0142amanie pogody na \u015al\u0105sku. Stra\u017cacy musieli interweniowa\u0107 w sprawie wichury i podtopie\u0144", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/89/26/1d/z30565001M,Strazacy-usuwaja-skutki-ulewy--zdjecie-ilustracyjn.jpg\" vspace=\"2\" />W ci\u0105gu jednej doby stra\u017cacy z wojew\u0102\u0142dztwa \u015bl\u0105skiego uczestniczyli w 84 interwencjach zwi\u0105zanych z niebezpiecznymi zjawiskami pogodowymi. Stra\u017c po\u017carna usuwa\u0142a skutki silnego wiatru oraz ulewy, kt\u0102\u0142ra doprowadzi\u0142a do podtopie\u0144. W kilku miejscach rzeki wci\u0105\u017c przekraczaj\u0105 stan alarmowy lub ostrzegawczy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30564768,zalamanie-pogody-na-slasku-strazacy-usuwali-skutki-ulewy-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T10:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Giertych o Kami\u0144skim i W\u0105siku: Nie wydaje mi si\u0119, by za dwa lata wyszli, b\u0119d\u0105 zapada\u0142y podobne wyroki", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/47/22/1d/z30549575M,Roman-Giertych.jpg\" vspace=\"2\" />- Pan Kami\u0144ski moim zdaniem b\u0119dzie mia\u0142 takich spraw jeszcze co najmniej kilka. I musi si\u0119 liczy\u0107 z tym, \u017ce b\u0119d\u0105 zapada\u0142y podobne wyroki. Tak \u017ce nie wydaje mi si\u0119, by oni za dwa lata wyszli - m\u0102\u0142wi w rozmowie z \"GW\" Roman Giertych. Pose\u0142 doda\u0142, \u017ce, nawet je\u015bli politycy nie zostan\u0105 zatrzymani przed kolejnym posiedzeniem Sejmu, to marsza\u0142ek powinien anulowa\u0107 im karty do g\u0142osowania.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30564753,giertych-o-kaminskim-i-wasiku-nie-wydaje-mi-sie-by-za-dwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T10:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Znikn\u0119li z TVP. Tych twarzy stacji nie zobaczymy ju\u017c na antenie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/26/1d/z30564782M,Znikneli-z-TVP--Tych-twarzy-stacji-nie-zobaczymy-j.jpg\" vspace=\"2\" />Telewizja Polska od grudnia przesz\u0142a gruntowne zmiany. Ze stacj\u0105 po\u017cegna\u0142o si\u0119 sporo pracownik\u0102\u0142w, reporter\u0102\u0142w czy dyrektor\u0102\u0142w. Niekt\u0102\u0142rzy odeszli z w\u0142asnej woli, inni zostali odsuni\u0119ci. S\u0105 te\u017c tacy - jak Micha\u0142 Adamczyk czy Marcin Tulicki - kt\u0102\u0142rzy pomimo zwolnienia, nadal uwa\u017caj\u0105 si\u0119 za pracownik\u0102\u0142w telewizji publicznej. A kogo ju\u017c nie zobaczymy na antenie TVP?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30564640,znikneli-z-tvp-tych-twarzy-stacji-nie-zobaczymy-juz-na-antenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T10:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015aledztwo ws. Sienkiewicza. Mamy nowe informacje prokuratury: Gromadzony jest materia\u0142 dowodowy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/21/1d/z30547561M,Minister-kultury-Bartlomiej-Sienkiewicz-podczas-po.jpg\" vspace=\"2\" />\"Aktualnie w sprawie jest gromadzony materia\u0142 dowodowy. Post\u0119powanie prowadzone jest w sprawie, co oznacza, \u017ce nikomu nie przedstawiono zarzut\u0102\u0142w\" - przekaza\u0142 nam rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30564774,sledztwo-ws-sienkiewicza-mamy-nowe-informacje-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T10:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwsza morska ryba, kt\u0102\u0142ra wygin\u0119\u0142a przez nas. Ten i inne gatunki uznano za wymar\u0142e w 2023", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/25/1d/z30562877M,Reliktowiec-maly.jpg\" vspace=\"2\" />Kaua'i 'o'o. - lub po polsku reliktowiec ma\u0142y - by\u0142 niewielkim, czarnym ptakiem, znanym ze swoich piosenek. Tych ju\u017c nikt nigdy nie us\u0142yszy. W 2023 roku ten gatunek, podobne jak kilkadziesi\u0105t innych, zosta\u0142 oficjalnie uznany za wymar\u0142y.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,30562392,pierwsza-morska-ryba-ktora-wyginela-przez-nas-ten-i-inne-gatunki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T09:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy ocenili Ho\u0142owni\u0119 jako marsza\u0142ka. \"Bardzo inteligentny i ma ci\u0119te riposty\" [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e1/11/1d/z30480353M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia piastuje funkcj\u0119 marsza\u0142ka Sejmu nieca\u0142e dwa miesi\u0105ce. Polacy ocenili go na tym stanowisku w najnowszym sonda\u017cu dla \"Super Expressu\". Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych jest zgodna.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30564539,polacy-ocenili-holownie-jako-marszalka-bardzo-inteligentny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T08:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski do\u017cywotnim prezesem PiS? Chcia\u0142 i\u015b\u0107 na emerytur\u0119, ale \"nabra\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/63/26/1d/z30564451M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski prawdopodobnie ponownie b\u0119dzie ubiega\u0142 si\u0119 o fotel prezesa PiS - ustali\u0142a nieoficjalnie Wirtualna Polska. Jeszcze w listopadzie polityk twierdzi\u0142 natomiast, \u017ce jego kadencja up\u0142ywa w 2024 roku.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30564447,jaroslaw-kaczynski-dozywotnim-prezesem-pis-chcial-isc-na-emeryture.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T08:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co ze zdrowiem Zbigniewa Ziobry? Wsp\u0102\u0142\u0142pracownicy: Zosta\u0142 poddany \"radykalnemu\" leczeniu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/26/1d/z30564561M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Zbigniew Ziobro \"przechodzi do\u015b\u0107 radykaln\u0105 chemioterapi\u0119\" - poinformowa\u0142 polityk Suwerennej Polski. Wsp\u0102\u0142\u0142pracownicy by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci mimo to wierz\u0105, \u017ce Ziobro wkr\u0102\u0142tce wr\u0102\u0142ci do zdrowia i \"b\u0119dzie dalej w stanie pracowa\u0107 dla Polski\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30564465,wspolpracownicy-zbigniewa-ziobry-mowia-o-stanie-jego-zdrowia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T08:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Chaos w sprawie W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Szef MSWiA: Policja doprowadzi by\u0142ych pos\u0142\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/1d/1d/z30529061M,Minister-spraw-wewnetrznych-i-administracji--Marci.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa chaos w sprawie wygaszenia mandat\u0102\u0142w i kary wi\u0119zienia dla by\u0142ych ministr\u0102\u0142w PiS Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce rz\u0105d dzia\u0142a zgodnie z prawem i dlatego policja \"czeka na stosowne polecenie s\u0105du\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30564568,chaos-w-sprawie-wasika-i-kaminskiego-szef-mswia-policja-doprowadzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T08:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Arcybiskup przekonywa\u0142, \u017ce konkordat gwarantuje dwie godziny religii. Nowacka: To minister decyduje", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3a/1b/1d/z30520634M,Barbara-Nowacka--zdj--ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Metropolita cz\u0119stochowski abp Wac\u0142aw Depo uwa\u017ca, \u017ce konkordat zapewnia dwie godziny religii w szkole. Takich zapis\u0102\u0142w nie ma jednak w dokumencie. Do sprawy donios\u0142a si\u0119 tak\u017ce w rozmowie z \"Newsweekiem\" Barbara Nowacka. - Naszym zobowi\u0105zaniem jest ul\u017cy\u0107 dzieciom w procesie nauczania, \u017ceby nie mia\u0142y prze\u0142adowanego planu lekcji - przekaza\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30564443,arcybiskup-przekonywal-ze-konkordat-gwarantuje-dwie-godziny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T07:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ta\u0144cz\u0105ce krzes\u0142a u prezydenta? Nie, to tylko Grzegorz Braun. \"Zacz\u0105\u0142 robi\u0107 przemeblowanie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bf/26/1d/z30564543M,Tanczace-krzesla-u-prezydenta--Nie--to-tylko-Grzeg.jpg\" vspace=\"2\" />Przemys\u0142aw Wipler podzieli\u0142 si\u0119 niedawno anegdot\u0105 na temat Grzegorza Brauna. Pose\u0142 podczas pa\u017adziernikowego spotkania z Andrzejem Dud\u0105 mia\u0142 zacz\u0105\u0107 przestawia\u0107 krzes\u0142a. - On by\u0142 niezadowolony z tego, jak zosta\u0142 usadzony i przestawia\u0142 krzes\u0142a, ku wielkiemu przera\u017ceniu pracownik\u0102\u0142w Kancelarii Prezydenta - opowiada\u0142 polityk Konfederacji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30564474,tanczace-krzesla-u-prezydenta-nie-to-tylko-grzegorz-braun.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T07:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ukryta wiadomo\u015b\u0107 w czo\u0142\u0102\u0142wce TVP Info. Wiemy, co oznacza komunikat", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/72/26/1d/z30564466M,Taki-smaczek-w-czolowce-TVP-Info--Tylko-dla-znajac.jpg\" vspace=\"2\" />TVP Info wznowi\u0142o nadawanie po ponad tygodniu przerwy. Stacja wr\u0102\u0142ci\u0142a na anten\u0119 z nowymi prowadz\u0105cymi i ram\u0102\u0142wk\u0105. Zmieni\u0142a si\u0119 tak\u017ce czo\u0142\u0102\u0142wka. Jak odkryli internauci - autorzy ukryli w niej komunikat w alfabecie Morse'a. Co on oznacza?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30564421,taki-smaczek-w-czolowce-tvp-info-tylko-dla-znajacych-alfabet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T07:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Firmy odchodz\u0105 z TV Republika, a stawki za reklamy rosn\u0105. Ponad 11 tys. za emisj\u0119 jednego spotu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/62/25/1d/z30561378M,Reklamodawcy-uciekaja-z-TV-Republika--Najpierw-Ike.jpg\" vspace=\"2\" />Ostatnie dni na antenie TV Republika to seria wpadek i skandalicznych wypowiedzi go\u015bci. Kiedy firmy rezygnuj\u0105 ze wsp\u0102\u0142\u0142pracy reklamowej, telewizja podnosi cennik. Reklamy dro\u017cej\u0105 nawet 20-krotnie - donosi portal Wirtualne Media.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30564211,firmy-odchodza-z-tv-republika-a-stawki-za-reklamy-rosna-ponad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T06:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Korea P\u0102\u0142\u0142nocna otworzy\u0142a ogie\u0144. W stron\u0119 Po\u0142udnia polecia\u0142o 200 pocisk\u0102\u0142w. Ewakuacja wysp", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/32/26/1d/z30564402M,Polnocnokoreanska-artyleria-nadbrzezna-otworzyla-o.jpg\" vspace=\"2\" />P\u0102\u0142\u0142nocnokorea\u0144ska artyleria nadbrze\u017cna otworzy\u0142a ogie\u0144, wystrzeliwuj\u0105c ponad 200 pocisk\u0102\u0142w. Poinformowa\u0142a o tym armia Korei Po\u0142udniowej, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce pociski spad\u0142y po p\u0102\u0142\u0142nocnej stronie linii kontroli, rozdzielaj\u0105cej oba pa\u0144stwa. W\u0142adze Po\u0142udniowej Korei nakaza\u0142y ewakuacj\u0119 mieszka\u0144c\u0102\u0142w wyspy Yeonpyeong.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30564401,korea-polnocna-otworzyla-ogien-w-strone-poludnia-polecialo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T06:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Do Polski dotar\u0142 mr\u0102\u0142z znad Syberii. Ostrze\u017cenia IMGW dla wszystkich wojew\u0102\u0142dztw", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a3/01/1d/z30413987M,Pogoda--Zima-wkracza-do-Polski--Synoptycy-z-IMGW-z.jpg\" vspace=\"2\" />Nad Polsk\u0119 dociera mro\u017ana masa powietrza znad Syberii. Nocami temperatura b\u0119dzie spada\u0107 nawet do minus dwudziestu stopni. IMGW wyda\u0142o alerty 1. stopnia przed oblodzeniem na drogach dla wszystkich wojew\u0102\u0142dztw.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30564389,do-polski-dotarl-mroz-znad-syberii-ostrzezenia-imgw-dla-wszystkich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T05:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pa\u0142ac Stalina i Mariah Carey. Najdziwniejsze rzeczy, kt\u0102\u0142re prawica ma za z\u0142e nowej TVP", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/13/25/1d/z30562835M,DLOKR.jpg\" vspace=\"2\" />TVP to teraz \"neo-TVP\", \"19.30\" to Dziennik Telewizyjny jak wyj\u0119ty z PRL. Prowadz\u0105cy \u017ali, eksperci \u017ali, a realizacja bardzo z\u0142a. Je\u017celi tego nie wiecie, to widocznie nie przeznaczacie wystarczaj\u0105co godzin swojego \u017cycia na lektur\u0119 wpis\u0102\u0142w oko\u0142opisowskiej prawicy na X. Po o\u015bmiu latach, kiedy najwyra\u017aniej wszystko by\u0142o OK, panowie wzi\u0119li si\u0119 za krytyk\u0119 TVP - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30562823,palac-stalina-i-mariah-carey-najdziwniejsze-rzeczy-ktore-prawica.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T05:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co wydarzy si\u0119 10 stycznia w Sejmie? Kaleta: To mo\u017ce by\u0107 czym\u015b niespotykanym", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/25/1d/z30562536M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />- To, co si\u0119 mo\u017ce wydarzy\u0107 na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu, mo\u017ce by\u0107 czym\u015b niespotykanym - ocenia Piotr Kaleta z PiS. W ten spos\u0102\u0142b pose\u0142 komentuje dla Gazeta.pl zapowied\u017a marsza\u0142ka Ho\u0142owni, \u017ce legitymacja poselska Mariusza Kami\u0144skiego nie b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu. - Je\u015bli marsza\u0142ek Ho\u0142ownia faktycznie zdecyduje si\u0119 na to, \u017ceby nie wpu\u015bci\u0107 ich (Kami\u0144skiego i W\u0105sika) na sal\u0119 plenarn\u0105, to facet naprawd\u0119 du\u017co ryzykuje - dodaje pose\u0142 Kaleta.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30563927,co-wydarzy-sie-10-stycznia-w-sejmie-kaleta-to-moze-byc-czyms.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T04:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 5 stycznia [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1f/21/1d/z30546719M,Horoskop-dzienny---piatek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop na pi\u0105tek 5 stycznia. Czego spodziewa\u0107 si\u0119 po tym dniu? Kt\u0102\u0142rym znakom zodiaku dopisze szcz\u0119\u015bcie, a kt\u0102\u0142rym passa nie b\u0119dzie dzi\u015b sprzyja\u0107? Przedstawiamy przepowiednie dla wszystkich znak\u0102\u0142w zodiaku.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30563162,horoskop-dzienny-piatek-5-stycznia-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czy w Trzech Kr\u0102\u0142li trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a? Czy to \u015bwi\u0119to nakazane?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ee/07/1d/z30439918M,Rekolekcje.jpg\" vspace=\"2\" />\u015awi\u0119to Trzech Kr\u0102\u0142li jest dniem wolnym od pracy i zarazem \u015bwi\u0119tem nakazanym dla os\u0102\u0142b wierz\u0105cych. To oznacza, \u017ce tego dnia nale\u017cy uda\u0107 si\u0119 na msz\u0119 do ko\u015bcio\u0142a, w przeciwnym razie absencja jest traktowana jako grzech ci\u0119\u017cki. Jest jednak jeden spos\u0102\u0142b, aby go omin\u0105\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30457547,nieobecnosc-na-mszy-podczas-swieta-trzech-kroli-jest-grzechem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T04:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gdzie wyrzuci\u0107 choink\u0119 po \u015bwi\u0119tach?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/ff/1c/z30405971M,Choinki-swiateczne---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />W Polsce choinka to nieod\u0142\u0105czny element \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia. Co roku w domach Polak\u0102\u0142w goszcz\u0105 zar\u0102\u0142wno \u017cywe, jak i sztuczne wersje drzewa iglastego. Podpowiadamy, gdzie wyrzuci\u0107 niepotrzebne drzewko \u015bwi\u0105teczne.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30405955,gdzie-wyrzucic-choinke-po-swietach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T04:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "M\u0119\u017cczyzna uzbrojony w pistolet na kulki napad\u0142 na stacj\u0119 paliw. \u0141up zaskakuje", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/25/1d/z30563735M,Uzbrojony-mezczyzna-napadl-na-stacje-paliw-w-Ostro.jpg\" vspace=\"2\" />Uzbrojony w pistolet na gumowe kule m\u0119\u017cczyzna napad\u0142 na stacj\u0119 paliw w Ostr\u0102\u0142dzie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Chcia\u0142 ukra\u015b\u0107 z kasy pieni\u0105dze. Ostatecznie opu\u015bci\u0142 stacj\u0119 z pluszowym misiem.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30563014,mezczyzna-uzbrojony-w-pistolet-na-kulki-napadl-na-stacje-paliw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T04:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mimo zakazu dzieci wci\u0105\u017c pij\u0105 energetyki. Teraz mog\u0105 za to ponie\u015b\u0107 surowe konsekwencje w szkole", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/62/25/1d/z30563938M,Uczniowie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wprowadzony zakaz sprzeda\u017cy energetyk\u0102\u0142w nie stan\u0105\u0142 osobom ma\u0142oletnim na przeszkodzie, by przynosi\u0107 je do szko\u0142y i pi\u0107. - Nauczyciele powinni reagowa\u0107 - powiedzia\u0142 \u0142\u0102\u0142dzki kurator o\u015bwiaty. S\u0105 plac\u0102\u0142wki, w kt\u0102\u0142rych za \"energole\" mo\u017cna zosta\u0107 skre\u015blonym z listy uczni\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30563738,mimo-zakazu-dzieci-wciaz-pija-energetyki-szkoly-maja-na-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-05T04:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]