[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zbudowa\u0142 wok\u00f3\u0142 domu wysoki mur. Ochroni\u0142 go przed powodzi\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zbudowal-wokol-domu-wysoki-mur-ochronil-go-przed-powodzia,nId,7251648\"><img align=\"left\" alt=\"Zbudowa\u0142 wok\u00f3\u0142 domu wysoki mur. Ochroni\u0142 go przed powodzi\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/zbudowal-wokol-domu-wysoki-mur-ochronil-go-przed-powodzia/000IC5E1OLY3IC4M-C321.jpg\" /></a>Emerytowany in\u017cynier Nick Lupton i jego \u017cona Anne postanowili wybudowa\u0107 wok\u00f3\u0142 swojego XVII-wiecznego domu dwumetrowy mur. Posiad\u0142o\u015b\u0107 mie\u015bci si\u0119 nad brzegiem rzeki Severn i w ci\u0105gu siedmiu lat by\u0142a zalewana 11 razy. Budowa muru zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w po\u0142owie wrze\u015bnia. - Na szcz\u0119\u015bcie zrobi\u0142 to, co mia\u0142 zrobi\u0107. Przeszed\u0142 test - powiedzia\u0142 Nick Lupton. Od pi\u0105tku w ca\u0142ej Anglii obowi\u0105zuj\u0105 alerty powodziowe spowodowan\u0105 pot\u0119\u017cn\u0105 burz\u0105 Henk. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zbudowal-wokol-domu-wysoki-mur-ochronil-go-przed-powodzia,nId,7251648", "date_published": "2024-01-05T22:23:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dyrektor Bia\u0142owieskiego Parku Narodowego zosta\u0142 odwo\u0142any", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dyrektor-bialowieskiego-parku-narodowego-zostal-odwolany,nId,7251652\"><img align=\"left\" alt=\"Dyrektor Bia\u0142owieskiego Parku Narodowego zosta\u0142 odwo\u0142any\" src=\"https://i.iplsc.com/dyrektor-bialowieskiego-parku-narodowego-zostal-odwolany/000IC5BLYUHTQ7TK-C321.jpg\" /></a>Ze stanowiska dyrektora Bia\u0142owieskiego Parku Narodowego zosta\u0142 odwo\u0142any Micha\u0142 Krzysiak. Decyzj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142 wiceminister klimatu i \u015brodowiska Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a, kt\u00f3ry przekaza\u0142 te\u017c, \u017ce wkr\u00f3tce rozpocz\u0119te zostan\u0105 poszukiwania odpowiedniego kandydata b\u0105d\u017a kandydatki na to stanowisko. - Nie chcemy wskazywa\u0107 nikogo, powinna to by\u0107 osoba merytoryczna, ekspert, tak\u017ce w zarz\u0105dzaniu - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dyrektor-bialowieskiego-parku-narodowego-zostal-odwolany,nId,7251652", "date_published": "2024-01-05T21:22:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragedia podczas za\u0142adunku minikoparki. Maszyna przygniot\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragedia-podczas-zaladunku-minikoparki-maszyna-przygniotla-m,nId,7251624\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia podczas za\u0142adunku minikoparki. Maszyna przygniot\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-podczas-zaladunku-minikoparki-maszyna-przygniotla-m/000IC59R5JD951N8-C321.jpg\" /></a>W Sochaczewie podczas za\u0142adunku minikoparki straci\u0142 \u017cycie m\u0119\u017cczyzna. - Zosta\u0142 przygnieciony podczas przygotowania maszyny do transportu - przekaza\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 Rafa\u0142 Krupa z sochaczewskiej PSP. Policjanci pod nadzorem prokuratora ustalaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142owe okoliczno\u015bci zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragedia-podczas-zaladunku-minikoparki-maszyna-przygniotla-m,nId,7251624", "date_published": "2024-01-05T21:18:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Cezary Tomczyk pisze o \"sowitych pensjach\" w MON. Poda\u0142 konkretne kwoty", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cezary-tomczyk-pisze-o-sowitych-pensjach-w-mon-podal-konkret,nId,7251638\"><img align=\"left\" alt=\"Cezary Tomczyk pisze o &quot;sowitych pensjach&quot; w MON. Poda\u0142 konkretne kwoty\" src=\"https://i.iplsc.com/cezary-tomczyk-pisze-o-sowitych-pensjach-w-mon-podal-konkret/000IC53JS7LHLK3N-C321.jpg\" /></a>Wiceminister Obrony Narodowej Cezary Tomczyk ujawni\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych kilka szczeg\u00f3\u0142\u00f3w dotycz\u0105cych audytu, kt\u00f3ry jest obecnie przeprowadzany w MON. Polityk zdradzi\u0142 jakie premie, dodatki oraz pensje przyznawa\u0142a poprzednia ekipa rz\u0105dz\u0105ca. Polityk odpowiedzia\u0142 te\u017c przy okazji na wpis by\u0142ego szefa resortu Mariusza B\u0142aszczaka. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cezary-tomczyk-pisze-o-sowitych-pensjach-w-mon-podal-konkret,nId,7251638", "date_published": "2024-01-05T21:12:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "76-letni pacjent z Alzheimerem zagin\u0105\u0142 w szpitalu. Wezwano policj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-76-letni-pacjent-z-alzheimerem-zaginal-w-szpitalu-wezwano-po,nId,7251639\"><img align=\"left\" alt=\"76-letni pacjent z Alzheimerem zagin\u0105\u0142 w szpitalu. Wezwano policj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/76-letni-pacjent-z-alzheimerem-zaginal-w-szpitalu-wezwano-po/0005I2XTECLX04KI-C321.jpg\" /></a>Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o w szpitalu w Kaliszu. Rodzina chorego na Alzheimera 76-latka nie mog\u0142a znale\u017a\u0107 m\u0119\u017cczyzny w plac\u00f3wce. Nied\u0142ugo potem okaza\u0142o si\u0119, \u017ce personel szpitala dokona\u0142 jego wypisu. Na miejsce wezwano policj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-76-letni-pacjent-z-alzheimerem-zaginal-w-szpitalu-wezwano-po,nId,7251639", "date_published": "2024-01-05T20:50:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukraina zaprzepa\u015bci\u0142a szans\u0119 na pok\u00f3j? Nowe ustalenia medi\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-zaprzepascila-szanse-na-pokoj-nowe-ustalenia-mediow,nId,7251598\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina zaprzepa\u015bci\u0142a szans\u0119 na pok\u00f3j? Nowe ustalenia medi\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-zaprzepascila-szanse-na-pokoj-nowe-ustalenia-mediow/000IC4VMK09E5LIT-C321.jpg\" /></a>Rozmowy w Stambule, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 29 marca 2022 roku pomi\u0119dzy przedstawicielami Ukrainy i Rosji, sta\u0142y si\u0119 elementem sporu w Stanach Zjednoczonych - donosi &quot;The Wall Street Journal&quot;. Niekt\u00f3rzy twierdz\u0105, \u017ce Ukraina straci\u0142a szans\u0119 na zako\u0144czenie wojny. Zdaniem dziennika prawdziwa historia przedstawia inny, znacznie bardziej skomplikowany obraz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-zaprzepascila-szanse-na-pokoj-nowe-ustalenia-mediow,nId,7251598", "date_published": "2024-01-05T20:38:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wpis Donalda Tuska. \"Do takiej roboty mnie wynaj\u0119li\u015bcie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpis-donalda-tuska-do-takiej-roboty-mnie-wynajeliscie,nId,7251618\"><img align=\"left\" alt=\"Wpis Donalda Tuska. &quot;Do takiej roboty mnie wynaj\u0119li\u015bcie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wpis-donalda-tuska-do-takiej-roboty-mnie-wynajeliscie/000IC4YAFJJ2MYYY-C321.jpg\" /></a>Ostatnie tygodnie to gor\u0105cy czas w polskiej polityce. Rz\u0105dz\u0105cy pr\u00f3buj\u0105 wprowadza\u0107 zmiany, kt\u00f3re cz\u0119sto s\u0105 krytykowane przez opozycje. G\u0142os w sprawie wyzwa\u0144 stoj\u0105cych przed nowym rz\u0105dem zabra\u0142 Donald Tusk, kt\u00f3ry w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych stwierdzi\u0142, \u017ce czeka ich &quot;ci\u0119\u017cka, trudna i nieprzyjemna robota&quot;. Nie wiadomo jednak, co konkretnie mia\u0142 na my\u015bli szef rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpis-donalda-tuska-do-takiej-roboty-mnie-wynajeliscie,nId,7251618", "date_published": "2024-01-05T20:18:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wielka akcja policji w Stambule. Tysi\u0105ce nocnych kontroli, setki zatrzymanych", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-akcja-policji-w-stambule-tysiace-nocnych-kontroli-set,nId,7251593\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka akcja policji w Stambule. Tysi\u0105ce nocnych kontroli, setki zatrzymanych\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-akcja-policji-w-stambule-tysiace-nocnych-kontroli-set/000IC4QXTLGI7IYD-C321.jpg\" /></a>W ramach szeroko zakrojonej nocnej akcji policji na terenie Stambu\u0142u w ci\u0105gu kilku godzin kontroli poddano ponad 200 tysi\u0119cy os\u00f3b. Efektem dzia\u0142a\u0144, maj\u0105cych na celu egzekwowanie porz\u0105dku publicznego, by\u0142o m.in. uj\u0119cie 718 poszukiwanych os\u00f3b czy konfiskata broni posiadanej bez zezwolenia i \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. To kolejna ods\u0142ona akcji &quot;Pok\u00f3j w Stambule&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-akcja-policji-w-stambule-tysiace-nocnych-kontroli-set,nId,7251593", "date_published": "2024-01-05T20:17:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragiczny fina\u0142 policyjnego po\u015bcigu. Nie \u017cyje 19-latek", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-tragiczny-final-policyjnego-poscigu-nie-zyje-19-latek,nId,7251565\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 policyjnego po\u015bcigu. Nie \u017cyje 19-latek\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-final-policyjnego-poscigu-nie-zyje-19-latek/000IC4MJQ0RW8EDM-C321.jpg\" /></a>Tragiczny fina\u0142 policyjnej interwencji w Grudzi\u0105dzu. Funkcjonariusze pr\u00f3bowali zatrzyma\u0107 dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w, kt\u00f3rzy zacz\u0119li ucieka\u0107 na widok radiowozu. Po\u015bcig zako\u0144czy\u0142 si\u0119 tragicznie. Jeden z nastolatk\u00f3w podczas ucieczki nadzia\u0142 si\u0119 na metalowy p\u0142ot. 19-latek zosta\u0142 natychmiast przetransportowany do szpitala, jednak jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. \u015aledztwo w sprawie wszcz\u0119\u0142a Prokuratura Rejonowa w Grudzi\u0105dzu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-tragiczny-final-policyjnego-poscigu-nie-zyje-19-latek,nId,7251565", "date_published": "2024-01-05T20:10:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosjanie gotowi do uderzenia na Chark\u00f3w. Eksperci podali dat\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-gotowi-do-uderzenia-na-charkow-eksperci-podali-date,nId,7251607\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie gotowi do uderzenia na Chark\u00f3w. Eksperci podali dat\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-gotowi-do-uderzenia-na-charkow-eksperci-podali-date/000IC4UVE0T30PLV-C321.jpg\" /></a>15 stycznia Si\u0142y Zbrojne Federacji Rosyjskiej mog\u0105 przeprowadzi\u0107 zmasowany atak na obw\u00f3d charkowski. Zdaniem ekspert\u00f3w,przygotowania do ofensywy trwaj\u0105 od kilku dni m.in. poprzez regularne ostrza\u0142y miasta Chark\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-gotowi-do-uderzenia-na-charkow-eksperci-podali-date,nId,7251607", "date_published": "2024-01-05T19:51:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wybuch w Czechowicach-Dziedzicach. Tragiczne doniesienia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wybuch-w-czechowicach-dziedzicach-tragiczne-doniesienia,nId,7251628\"><img align=\"left\" alt=\"Wybuch w Czechowicach-Dziedzicach. Tragiczne doniesienia\" src=\"https://i.iplsc.com/wybuch-w-czechowicach-dziedzicach-tragiczne-doniesienia/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>Eksplozja w budynku mieszcz\u0105cym lokale us\u0142ugowe w Czechowicach-Dziedzicach w woj. \u015bl\u0105skim. Nie \u017cyje co najmniej jedna osoba. - Prawdopodobnie dosz\u0142o do wybuchu butli z gazem. Cz\u0119\u015bciowo zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana i strop budynku - powiedzia\u0142a polsatnews.pl m\u0142. bryg. Patrycja Pokrzywa z PSP w Bielsku-Bia\u0142ej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wybuch-w-czechowicach-dziedzicach-tragiczne-doniesienia,nId,7251628", "date_published": "2024-01-05T19:34:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosja, Korea P\u00f3\u0142nocna, Iran. Mychaj\u0142o Podolak: Razem tworz\u0105 o\u015b z\u0142a", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-korea-polnocna-iran-mychajlo-podolak-razem-tworza-os-z,nId,7251394\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja, Korea P\u00f3\u0142nocna, Iran. Mychaj\u0142o Podolak: Razem tworz\u0105 o\u015b z\u0142a\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-korea-polnocna-iran-mychajlo-podolak-razem-tworza-os-z/000IC4WYU40M88HQ-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie ataki w Ukrainie prowadzone s\u0105 za pomoc\u0105 pocisk\u00f3w sprowadzonym z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142 doradca prezydenta Ukrainy Mychaj\u0142o Podolak, kt\u00f3ry zauwa\u017cy\u0142, \u017ce W\u0142adimir Putin zakupuje sprz\u0119t wojskowy tak\u017ce w Iranie. &quot;Razem tworz\u0105 o\u015b z\u0142a&quot; - skomentowa\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-korea-polnocna-iran-mychajlo-podolak-razem-tworza-os-z,nId,7251394", "date_published": "2024-01-05T19:28:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosyjski senator grozi Europie. \"Przeci\u0105\u0107 korytarz do obwodu\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-senator-grozi-europie-przeciac-korytarz-do-obwodu,nId,7251579\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski senator grozi Europie. &quot;Przeci\u0105\u0107 korytarz do obwodu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-senator-grozi-europie-przeciac-korytarz-do-obwodu/000IC4OIVY740NCP-C321.jpg\" /></a>Rosyjski polityk Dmitrij Rogozin przekonuje, \u017ce konieczne jest utworzenie przeci\u0119ciami, prowadz\u0105cego z terytorium Federacji Rosyjskiej do obwodu kr\u00f3lewieckiego, specjalnego korytarza. O\u015bwiadczenie polityka jest odpowiedzi\u0105 na zapowied\u017a litewskiego ministra Gintautasa Jakstasa zamkni\u0119cia wszystkich rosyjskoj\u0119zycznych szk\u00f3\u0142 w kraju.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-senator-grozi-europie-przeciac-korytarz-do-obwodu,nId,7251579", "date_published": "2024-01-05T19:25:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Braun przeprowadzi\u0142 \"interwencj\u0119 poselsk\u0105\". Mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 kolejne zarzuty", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-braun-przeprowadzil-interwencje-poselska-moze-uslyszec-kolej,nId,7251583\"><img align=\"left\" alt=\"Braun przeprowadzi\u0142 &quot;interwencj\u0119 poselsk\u0105&quot;. Mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 kolejne zarzuty\" src=\"https://i.iplsc.com/braun-przeprowadzil-interwencje-poselska-moze-uslyszec-kolej/000IC4PT3N5NXPRR-C321.jpg\" /></a>Prokuratura zbada spraw\u0119 wej\u015bcia pos\u0142a Konfederacji Grzegorza Brauna do Ministerstwa Zdrowia. Wtargni\u0119cie, kt\u00f3re pose\u0142 uwa\u017ca za &quot;interwencj\u0119 poselsk\u0105&quot; wed\u0142ug prokuratury mo\u017ce nosi\u0107 znamiona naruszenia miru domowego. W sprawie zarzuty us\u0142ysza\u0142a ju\u017c towarzysz\u0105ca politykowi Kaja G. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-braun-przeprowadzil-interwencje-poselska-moze-uslyszec-kolej,nId,7251583", "date_published": "2024-01-05T19:09:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosjanie chc\u0105 ucieka\u0107 z okolic Bie\u0142gorodu. Prosz\u0105 o ewakuacj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-chca-uciekac-z-okolic-bielgorodu-prosza-o-ewakuacje,nId,7251401\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie chc\u0105 ucieka\u0107 z okolic Bie\u0142gorodu. Prosz\u0105 o ewakuacj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-chca-uciekac-z-okolic-bielgorodu-prosza-o-ewakuacje/000IC4A30YS48S9X-C321.jpg\" /></a>&quot;Dzi\u015b jeste\u015bmy gotowi przewie\u017a\u0107 was do Starego Oskola i Gubkina, gdzie przenocujecie w w miar\u0119 komfortowych warunkach, w ciep\u0142ych i bezpiecznych pokojach. B\u0119dziecie tam tak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie to konieczne&quot; - napisa\u0142 Wiaczes\u0142aw G\u0142adkow. Gubernator obwodu bie\u0142gorodzkiego w Rosji poinformowa\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w o trudnej sytuacji i mo\u017cliwej ewakuacji kilkadziesi\u0105 kilometr\u00f3w linii frontu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-chca-uciekac-z-okolic-bielgorodu-prosza-o-ewakuacje,nId,7251401", "date_published": "2024-01-05T18:56:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Beata Szyd\u0142o odpowiedzia\u0142a na wpis polityka PO. \"Nie doczyta\u0142\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-beata-szydlo-odpowiedziala-na-wpis-polityka-po-nie-doczytal,nId,7251381\"><img align=\"left\" alt=\"Beata Szyd\u0142o odpowiedzia\u0142a na wpis polityka PO. &quot;Nie doczyta\u0142&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/beata-szydlo-odpowiedziala-na-wpis-polityka-po-nie-doczytal/000IC46UUHUTMPOB-C321.jpg\" /></a>Minister kultury i dziedzictwa narodowego wycofa\u0142 kandydatur\u0119 Beaty Szyd\u0142o do Rady Muzeum Pami\u0119ci Ziemi O\u015bwi\u0119cimskiej. Na informacj\u0119 zareagowa\u0142 pose\u0142 PO Micha\u0142 Szczerba, kt\u00f3ry napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce by\u0142a premier zosta\u0142a &quot;odwo\u0142ana z Rady Muzeum Auschwitz-Birkenau&quot;. Na jego wpis odpowiedzia\u0142a sama zainteresowana, kt\u00f3ra wytkn\u0119\u0142a mu pomy\u0142k\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-beata-szydlo-odpowiedziala-na-wpis-polityka-po-nie-doczytal,nId,7251381", "date_published": "2024-01-05T18:49:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nowe informacje o stanie zdrowia Zbigniewa Ziobry. \"Czekamy\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-zbigniewa-ziobry-czekamy,nId,7251380\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje o stanie zdrowia Zbigniewa Ziobry. &quot;Czekamy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-zbigniewa-ziobry-czekamy/000IC46LI6AXUJ4X-C321.jpg\" /></a>Zbigniew Ziobro zmaga si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105. Od kilku tygodni politycy z Suwerennej Polski s\u0105 pytani o stan by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego. W pi\u0105tek g\u0142os w sprawie Ziobry oraz jego udzia\u0142u w kampaniach europarlamentarnej i samorz\u0105dowej zabra\u0142 Jacek Ozdoba.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-zbigniewa-ziobry-czekamy,nId,7251380", "date_published": "2024-01-05T17:40:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nag\u0142y zwrot. Chodzi o karty W\u0105sika i Kami\u0144skiego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nagly-zwrot-chodzi-o-karty-wasika-i-kaminskiego,nId,7251568\"><img align=\"left\" alt=\"Nag\u0142y zwrot. Chodzi o karty W\u0105sika i Kami\u0144skiego\" src=\"https://i.iplsc.com/nagly-zwrot-chodzi-o-karty-wasika-i-kaminskiego/000IC4LK84XBQRMW-C321.jpg\" /></a>Minister Jacek Cichocki podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o dezaktywacji kart poselskich Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego  - powiadomi\u0142 dyrektor generalny kieruj\u0105cy Gabinetem Marsza\u0142ka Sejmu Stanis\u0142aw Zakroczymski.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nagly-zwrot-chodzi-o-karty-wasika-i-kaminskiego,nId,7251568", "date_published": "2024-01-05T17:22:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Arcybiskup m\u00f3wi\u0142 o religii w szkole. \"Jest ignorantem, albo k\u0142amie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-arcybiskup-mowil-o-religii-w-szkole-jest-ignorantem-albo-kla,nId,7251363\"><img align=\"left\" alt=\"Arcybiskup m\u00f3wi\u0142 o religii w szkole. &quot;Jest ignorantem, albo k\u0142amie&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/arcybiskup-mowil-o-religii-w-szkole-jest-ignorantem-albo-kla/000IC462IHVX4PAC-C321.jpg\" /></a>Arcybiskup Wac\u0142aw Depo uwa\u017ca, \u017ce nie mo\u017cna zmniejszy\u0107 godzin lekcji religii w szkole, poniewa\u017c nie jest to zgodne z konkordatem. - To jest nieprawda, jaka\u015b bzdura - skomentowa\u0142 prof. dr hab. Pawe\u0142 Borecki z katedry Prawa Wyznaniowego Wydzia\u0142u Prawa i Administracji UW. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-arcybiskup-mowil-o-religii-w-szkole-jest-ignorantem-albo-kla,nId,7251363", "date_published": "2024-01-05T17:13:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Decyzja w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego. Fala komentarzy w sieci", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-decyzja-w-sprawie-mariusza-kaminskiego-fala-komentarzy-w-sie,nId,7251374\"><img align=\"left\" alt=\"Decyzja w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego. Fala komentarzy w sieci\" src=\"https://i.iplsc.com/decyzja-w-sprawie-mariusza-kaminskiego-fala-komentarzy-w-sie/000IC45Z0L06URDI-C321.jpg\" /></a>&quot;Kami\u0144ski nie jest pos\u0142em, tak stanowi prawo. Neos\u0119dziowie, koledzy Jaros\u0142awa, Zbyszka, Mateusza czy Andrzeja tego nie zmieni\u0105&quot; - twierdzi pose\u0142 Lewicy Tomasz Trela. To reakcja na decyzj\u0119 Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN, kt\u00f3ra uchyli\u0142a postanowienie o wygaszeniu mandatu pos\u0142a Mariusza Kami\u0144skiego. Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak stwierdzi\u0142, \u017ce marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia &quot;nie mo\u017ce wskazywa\u0107 palcem, kto jest pos\u0142em, a kto nie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-decyzja-w-sprawie-mariusza-kaminskiego-fala-komentarzy-w-sie,nId,7251374", "date_published": "2024-01-05T17:07:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zgrzyt w relacjach z Ukrain\u0105? Dosadne s\u0142owa konsula", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-zgrzyt-w-relacjach-z-ukraina-dosadne-slowa-konsula,nId,7251110\"><img align=\"left\" alt=\"Zgrzyt w relacjach z Ukrain\u0105? Dosadne s\u0142owa konsula\" src=\"https://i.iplsc.com/zgrzyt-w-relacjach-z-ukraina-dosadne-slowa-konsula/000IC4BNO2A9GJEA-C321.jpg\" /></a>- To n\u00f3\u017c w plecy dla walcz\u0105cej Ukrainy - powiedzia\u0142 o blokadzie przej\u015b\u0107 granicznych z Ukrain\u0105 przez polskich przewo\u017anik\u00f3w Konsul Generalny Ukrainy w Krakowie Wiaczes\u0142aw Wojnarowski. - Nie mo\u017cemy korzysta\u0107 z lotnictwa, jeste\u015bmy blokowani na morzu, dlatego mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania z tych przej\u015b\u0107 granicznych to dla nas sprawa \u017cycia i \u015bmierci - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-zgrzyt-w-relacjach-z-ukraina-dosadne-slowa-konsula,nId,7251110", "date_published": "2024-01-05T17:01:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragedia w Zgorzelcu. Znamy wyniki sekcji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-tragedia-w-zgorzelcu-znamy-wyniki-sekcji,nId,7251329\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Zgorzelcu. Znamy wyniki sekcji\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-zgorzelcu-znamy-wyniki-sekcji/000IC3O9XD5I8J2N-C321.jpg\" /></a>S\u0105 wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok siedmiotygodniowej dziewczynki ze Zgorzelca. Te wykaza\u0142y, \u017ce dziecko zmar\u0142o w wyniku obra\u017ce\u0144 powsta\u0142ych po ataku zwierz\u0119cia - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Jeleniej G\u00f3rze prok. Tomasz Czu\u0142owski. W sprawie \u015bmierci niemowl\u0119cia toczy si\u0119 \u015bledztwo. P\u00f3ki co nikomu nie postawiono zarzut\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-tragedia-w-zgorzelcu-znamy-wyniki-sekcji,nId,7251329", "date_published": "2024-01-05T16:30:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Czystki w chi\u0144skiej armii. Xi Jinping ma powa\u017cny problem", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czystki-w-chinskiej-armii-xi-jinping-ma-powazny-problem,nId,7251057\"><img align=\"left\" alt=\"Czystki w chi\u0144skiej armii. Xi Jinping ma powa\u017cny problem\" src=\"https://i.iplsc.com/czystki-w-chinskiej-armii-xi-jinping-ma-powazny-problem/000IC37QMHKECJPX-C321.jpg\" /></a>Elitarn\u0105 chi\u0144sk\u0105 formacj\u0119 toczy korupcja a Xi Jinping musi podejmowa\u0107 w tym zakresie rozwa\u017cne kroki - ma co do niej ambitne plany. Usuni\u0119tych zosta\u0142o ju\u017c dziewi\u0119ciu genera\u0142\u00f3w i jest mo\u017cliwe, \u017ce b\u0119d\u0105 kolejni - Xi balansuje jednak na cienkiej linie, bo je\u015bli wyrzuci zbyt wielu, zaburzy zdolno\u015bci bojowe Si\u0142 Rakietowych, a to w\u0142a\u015bnie one maj\u0105 odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w konflikcie o Tajwan. - Xi jest zdeterminowany walczy\u0107 z korupcj\u0105, ale korupcja jest produktem systemu, kt\u00f3rego broni - ocenia patow\u0105 sytuacj\u0119 jedna z ekspertek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czystki-w-chinskiej-armii-xi-jinping-ma-powazny-problem,nId,7251057", "date_published": "2024-01-05T16:16:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Micha\u0142 W\u0105sik nie trafi\u0105 do wi\u0119zienia. Jest decyzja", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mariusz-kaminski-i-michal-wasik-nie-trafia-do-wiezienia-jest,nId,7251379\"><img align=\"left\" alt=\"Mariusz Kami\u0144ski i Micha\u0142 W\u0105sik nie trafi\u0105 do wi\u0119zienia. Jest decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/mariusz-kaminski-i-michal-wasik-nie-trafia-do-wiezienia-jest/000IC47OP0UC6RCG-C321.jpg\" /></a>Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik na razie nie trafi\u0105 do wi\u0119zienia - wynika z informacji s\u0105du, przes\u0142anej do redakcji &quot;Wydarze\u0144&quot; Telewizji Polsat. &quot;S\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 wnioski Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika o odroczenie wykonania kar pozbawienia wolno\u015bci&quot; - przekaza\u0142 prezes S\u0105du rejonowego dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mariusz-kaminski-i-michal-wasik-nie-trafia-do-wiezienia-jest,nId,7251379", "date_published": "2024-01-05T15:53:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u017bona Micha\u0142a Rachonia zwolniona. Po\u017cegnanie po 16 latach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zona-michala-rachonia-zwolniona-pozegnanie-po-16-latach,nId,7251083\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bona Micha\u0142a Rachonia zwolniona. Po\u017cegnanie po 16 latach\" src=\"https://i.iplsc.com/zona-michala-rachonia-zwolniona-pozegnanie-po-16-latach/000IC2X4NKTHW51R-C321.jpg\" /></a>\u017bona Micha\u0142a Rachonia Katarzyna G\u00f3jska nie pracuje ju\u017c w Polskim Radiu, z kt\u00f3rym by\u0142a zwi\u0105zana od 16 lat. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142a rzeczniczka prasowa stacji. Dziennikarka wsp\u00f3\u0142pracuje obecnie z innym medium. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zona-michala-rachonia-zwolniona-pozegnanie-po-16-latach,nId,7251083", "date_published": "2024-01-05T15:25:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zabrak\u0142o godziny i by\u0142aby trzydziestka. Niezwyk\u0142y 2023 rok", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabraklo-godziny-i-bylaby-trzydziestka-niezwykly-2023-rok,nId,7251333\"><img align=\"left\" alt=\"Zabrak\u0142o godziny i by\u0142aby trzydziestka. Niezwyk\u0142y 2023 rok\" src=\"https://i.iplsc.com/zabraklo-godziny-i-bylaby-trzydziestka-niezwykly-2023-rok/000IC3WQAUHVX4O6-C321.jpg\" /></a>Za nami bardzo ciekawy i wyj\u0105tkowy rok. W Polsce nie zabrak\u0142o szokuj\u0105co wysokich temperatur i pogodowych anomalii. Okaza\u0142o si\u0119, wrzesie\u0144 by\u0142 cieplejszy od czerwca a przed upa\u0142em w pa\u017adzierniku uchroni\u0142y nas jedynie... chmury. Bardzo niewiele zabrak\u0142o do tego, by przez pi\u0119\u0107 kolejnych miesi\u0119cy w naszym kraju go\u015bci\u0142 upa\u0142. O tym, jak kszta\u0142towa\u0142a si\u0119 pogoda w Polsce w 2023 roku, opowiedzia\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 rzecznik Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej Grzegorz Walijewski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabraklo-godziny-i-bylaby-trzydziestka-niezwykly-2023-rok,nId,7251333", "date_published": "2024-01-05T15:12:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Totalny ba\u0142agan. O co tak naprawd\u0119 chodzi w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika? Wyja\u015bniamy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-totalny-balagan-o-co-tak-naprawde-chodzi-w-sprawie-mariusza-,nId,7251065\"><img align=\"left\" alt=\"Totalny ba\u0142agan. O co tak naprawd\u0119 chodzi w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika? Wyja\u015bniamy\" src=\"https://i.iplsc.com/totalny-balagan-o-co-tak-naprawde-chodzi-w-sprawie-mariusza/000IC2VPDYT9S6I3-C321.jpg\" /></a>Chyba nie ma prawnika, kt\u00f3ry bez \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci potrafi opowiedzie\u0107, co dzieje si\u0119 w sprawie by\u0142ych szef\u00f3w CBA Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Spr\u00f3bujemy krok po kroku rozpisa\u0107, o co chodzi w tym sporze polityczno-prawnym, kt\u00f3ry wywo\u0142a\u0142 gigantyczny ba\u0142agan.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-totalny-balagan-o-co-tak-naprawde-chodzi-w-sprawie-mariusza-,nId,7251065", "date_published": "2024-01-05T15:09:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nietypowa interwencja. Wszystko przez str\u00f3j ratownika", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nietypowa-interwencja-wszystko-przez-stroj-ratownika,nId,7251035\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowa interwencja. Wszystko przez str\u00f3j ratownika\" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowa-interwencja-wszystko-przez-stroj-ratownika/000IC2QEITNQQIFI-C321.jpg\" /></a>Policjanci z Siemiatycz otrzymali zg\u0142oszenie z pro\u015bb\u0105 o pomoc przy agresywnym pacjencie. Okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce historia by\u0142a zmy\u015blona, a kobieta po drugiej stronie telefonu nie ma nic wsp\u00f3lnego ze s\u0142u\u017cb\u0105 zdrowia. Nie by\u0142 to te\u017c pierwszy raz, kiedy 46-latka wzywa\u0142a s\u0142u\u017cby bez przyczyny. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nietypowa-interwencja-wszystko-przez-stroj-ratownika,nId,7251035", "date_published": "2024-01-05T15:06:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Na Pomorzu zamkni\u0119to szko\u0142y. Pogoda nie daje za wygran\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-na-pomorzu-zamknieto-szkoly-pogoda-nie-daje-za-wygrana,nId,7251082\"><img align=\"left\" alt=\"Na Pomorzu zamkni\u0119to szko\u0142y. Pogoda nie daje za wygran\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/na-pomorzu-zamknieto-szkoly-pogoda-nie-daje-za-wygrana/000IC2YGE93LS7LF-C321.jpg\" /></a>Pogoda uderzy\u0142a w szko\u0142y na Pomorzu. W powiecie s\u0142upskim w cz\u0119\u015bci szk\u00f3\u0142 odwo\u0142ano zaj\u0119cia w pi\u0105tek. Przez trudne warunki na drogach firmy transportowe mia\u0142y problemy z dowiezieniem uczni\u00f3w na lekcje. Transport dzieci d zawieszono tak\u017ce w gminie Nowy Dw\u00f3r Gda\u0144ski, ale tam lekcji nie odwo\u0142ano. To drugi dzie\u0144, kiedy z powodu pogody, szko\u0142y na Pomorzu zawieszaj\u0105 zaj\u0119cia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-na-pomorzu-zamknieto-szkoly-pogoda-nie-daje-za-wygrana,nId,7251082", "date_published": "2024-01-05T14:44:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Propozycja Kadyrowa dla USA. \"Przekaza\u0142em list\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-propozycja-kadyrowa-dla-usa-przekazalem-liste,nId,7251100\"><img align=\"left\" alt=\"Propozycja Kadyrowa dla USA. &quot;Przekaza\u0142em list\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/propozycja-kadyrowa-dla-usa-przekazalem-liste/000G5IGNR5H0L05R-C321.jpg\" /></a>Przyw\u00f3dca Czeczenii Ramzan Kadyrow zaproponowa\u0142, by USA znios\u0142y sankcje na\u0142o\u017cone na jego rodzin\u0119 w zamian za uwolnienie ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w - informuje prokremlowska agencja Ria Nowosti. - Mamy wi\u0119\u017ani\u00f3w, kt\u00f3rych z\u0142apali\u015bmy w Doniecku i \u0141uga\u0144sku - m\u00f3wi\u0142, proponuj\u0105c &quot;wymian\u0119&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-propozycja-kadyrowa-dla-usa-przekazalem-liste,nId,7251100", "date_published": "2024-01-05T14:41:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pierwsza taka sytuacja od dawna. Stra\u017c Graniczna wskazuje na Bia\u0142oru\u015b", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsza-taka-sytuacja-od-dawna-straz-graniczna-wskazuje-na-,nId,7251017\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsza taka sytuacja od dawna. Stra\u017c Graniczna wskazuje na Bia\u0142oru\u015b\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsza-taka-sytuacja-od-dawna-straz-graniczna-wskazuje-na/000IC2TWNAHJ9PSU-C321.jpg\" /></a>Po raz pierwszy od ponad dw\u00f3ch tygodni na granicy polsko-bia\u0142oruskiej nie dosz\u0142o do pr\u00f3by nielegalnego przedostania si\u0119 na terytorium RP - przekaza\u0142a Stra\u017c Graniczna. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, ostatni taki dzie\u0144 mia\u0142 miejsce jeszcze przed \u015bwi\u0119tami Bo\u017cego Narodzenia. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsza-taka-sytuacja-od-dawna-straz-graniczna-wskazuje-na-,nId,7251017", "date_published": "2024-01-05T14:25:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Mandat Mariusza Kami\u0144skiego. Izba SN podj\u0119\u0142a decyzj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mandat-mariusza-kaminskiego-izba-sn-podjela-decyzje,nId,7251103\"><img align=\"left\" alt=\"Mandat Mariusza Kami\u0144skiego. Izba SN podj\u0119\u0142a decyzj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/mandat-mariusza-kaminskiego-izba-sn-podjela-decyzje/000IC3YK4O4JFG2U-C321.jpg\" /></a>Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego uchyli\u0142a postanowienie marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w sprawie stwierdzenia wyga\u015bni\u0119cia mandatu pos\u0142a Mariusza Kami\u0144skiego. W zwi\u0105zku z tym, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci nadal b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 pe\u0142ni\u0107 swoje funkcje i uczestniczy\u0107 w posiedzeniach Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mandat-mariusza-kaminskiego-izba-sn-podjela-decyzje,nId,7251103", "date_published": "2024-01-05T14:14:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Putin ma rywala w wyborach. Niedawno uderzy\u0142 w Rados\u0142awa Sikorskiego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-ma-rywala-w-wyborach-niedawno-uderzyl-w-radoslawa-siko,nId,7250980\"><img align=\"left\" alt=\"Putin ma rywala w wyborach. Niedawno uderzy\u0142 w Rados\u0142awa Sikorskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-ma-rywala-w-wyborach-niedawno-uderzyl-w-radoslawa-siko/000IC2I8IR8WUJ69-C321.jpg\" /></a>Na marzec zaplanowano wybory prezydenckie w Rosji. Dotychczas W\u0142adimir Putin by\u0142 jedynym kandydatem, kt\u00f3rego Centralna Komisja Wyborcza dopu\u015bci\u0142a do startu. Teraz zielone \u015bwiat\u0142o otrzymali dwaj kolejni: Leonid S\u0142ucki i W\u0142adys\u0142aw Dawankow. Ten pierwszy w tym tygodniu uderzy\u0142 w szefa polskiej dyplomacji Rados\u0142awa Sikorskiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-ma-rywala-w-wyborach-niedawno-uderzyl-w-radoslawa-siko,nId,7250980", "date_published": "2024-01-05T12:59:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragiczny wypadek w kopalni z\u0142ota. Autobus wpad\u0142 do krateru", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-w-kopalni-zlota-autobus-wpadl-do-krateru,nId,7250991\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek w kopalni z\u0142ota. Autobus wpad\u0142 do krateru\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-w-kopalni-zlota-autobus-wpadl-do-krateru/000IC2MC546LFERM-C321.jpg\" /></a>W kopalni z\u0142ota w Kazachstanie dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku. Autobus przewo\u017c\u0105cy pasa\u017cer\u00f3w wpad\u0142 do krateru. Zgin\u0119\u0142y co najmniej dwie osoby.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-w-kopalni-zlota-autobus-wpadl-do-krateru,nId,7250991", "date_published": "2024-01-05T12:54:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wraki aut przy drogach. Tak policja ostrzega kierowc\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wraki-aut-przy-drogach-tak-policja-ostrzega-kierowcow,nId,7250927\"><img align=\"left\" alt=\"Wraki aut przy drogach. Tak policja ostrzega kierowc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wraki-aut-przy-drogach-tak-policja-ostrzega-kierowcow/000IC286HP4H4325-C321.jpg\" /></a>Wzd\u0142u\u017c dr\u00f3g po\u0142o\u017conej na wschodzie Turcji prowincji Erzurum ustawiono zniszczone samochody. Wraki maj\u0105 przypomina\u0107 kierowcom o ostro\u017cno\u015bci za kierownic\u0105 i pokazywa\u0107 skutki wypadk\u00f3w drogowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wraki-aut-przy-drogach-tak-policja-ostrzega-kierowcow,nId,7250927", "date_published": "2024-01-05T12:40:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zima przejmuje kontrol\u0119. Pogoda na Trzech Kr\u00f3li wystawi nas na pr\u00f3b\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-przejmuje-kontrole-pogoda-na-trzech-kroli-wystawi-nas-n,nId,7250969\"><img align=\"left\" alt=\"Zima przejmuje kontrol\u0119. Pogoda na Trzech Kr\u00f3li wystawi nas na pr\u00f3b\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/zima-przejmuje-kontrole-pogoda-na-trzech-kroli-wystawi-nas-n/000IC2ELV56C8643-C321.jpg\" /></a>To ju\u017c koniec jesieni w Polsce. Wkr\u00f3tce zast\u0105pi j\u0105 prawdziwa zima. W \u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li mrozy wyst\u0105pi\u0105 niemal wsz\u0119dzie. Uczestnicy \u015bwi\u0105tecznych orszak\u00f3w powinni pami\u0119ta\u0107 o zabraniu parasoli, kt\u00f3re pomog\u0105 zmierzy\u0107 si\u0119 ze \u015bniegiem oraz deszczem ze \u015bniegiem. W wielu miejscach na ulicach i chodnikach mo\u017ce by\u0107 bardzo \u015blisko. W nocy mr\u00f3z mo\u017ce by\u0107 wyj\u0105tkowo dotkliwy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-przejmuje-kontrole-pogoda-na-trzech-kroli-wystawi-nas-n,nId,7250969", "date_published": "2024-01-05T12:30:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego uderza w Ho\u0142owni\u0119. \"Niedopuszczalne dzia\u0142ania\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-sadu-najwyzszego-uderza-w-holownie-niedopuszczalne-dz,nId,7250960\"><img align=\"left\" alt=\"Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego uderza w Ho\u0142owni\u0119. &quot;Niedopuszczalne dzia\u0142ania&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/prezes-sadu-najwyzszego-uderza-w-holownie-niedopuszczalne-dz/000IC2F2I8ME8VTG-C321.jpg\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu nie mo\u017ce kierowa\u0107 pisma do S\u0105du Najwy\u017cszego z pomini\u0119ciem Biura Podawczego - stwierdzi\u0142a I prezes SN w specjalnym o\u015bwiadczeniu skierowanym do Szymona Ho\u0142owni. Ma\u0142gorzata Manowska oceni\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce &quot;niedopuszczalne jest kierowanie przez marsza\u0142ka Sejmu do kt\u00f3regokolwiek prezesa S\u0105du Najwy\u017cszego \u017c\u0105dania z\u0142o\u017cenia wyja\u015bnie\u0144&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-sadu-najwyzszego-uderza-w-holownie-niedopuszczalne-dz,nId,7250960", "date_published": "2024-01-05T12:21:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ks. Tadeusz Isakowicz-Zaleski w szpitalu. \"Jest w do\u015b\u0107 powa\u017cnym stanie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ks-tadeusz-isakowicz-zaleski-w-szpitalu-jest-w-dosc-powaznym,nId,7250947\"><img align=\"left\" alt=\"Ks. Tadeusz Isakowicz-Zaleski w szpitalu. &quot;Jest w do\u015b\u0107 powa\u017cnym stanie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ks-tadeusz-isakowicz-zaleski-w-szpitalu-jest-w-dosc-powaznym/000IC2BAFTV0DT2T-C321.jpg\" /></a>Ks. Tadeusz Isakowicz-Zaleski na pocz\u0105tku \u015bwi\u0105t trafi\u0142 do szpitala. Informacj\u0119 o gorszym stanie zdrowia duchownego przekaza\u0142 dr hab. prof. nadzw. Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego Bogus\u0142aw Pa\u017a. &quot;Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce wygra\u0142 z rakiem, ale jednak choroba si\u0119 rozwija&quot; - napisa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ks-tadeusz-isakowicz-zaleski-w-szpitalu-jest-w-dosc-powaznym,nId,7250947", "date_published": "2024-01-05T12:18:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dwug\u0142os w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Prezes Izby Pracy nie wyda akt", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwuglos-w-sadzie-najwyzszym-prezes-izby-pracy-nie-wyda-akt,nId,7250937\"><img align=\"left\" alt=\"Dwug\u0142os w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Prezes Izby Pracy nie wyda akt\" src=\"https://i.iplsc.com/dwuglos-w-sadzie-najwyzszym-prezes-izby-pracy-nie-wyda-akt/000IC28VC282JJ3S-C321.jpg\" /></a>Nieuznawana przez przez europejski wymiar sprawiedliwo\u015bci Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych domaga si\u0119 przekazania akt ws. Mariusza Kami\u0144skiego. - Zarz\u0105dzenie o przeniesieniu tej sprawy jest bezprawne, nie zamierzam go wykonywa\u0107 - odpowiada prof. Piotr Prusinowski. Prezes Izby Pracy oceni\u0142, \u017ce w sprawie wygaszenia mandatu skazanego pos\u0142a PiS hipotetycznie mog\u0105 &quot;zapa\u015b\u0107 dwa sprzeczne orzeczenia&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwuglos-w-sadzie-najwyzszym-prezes-izby-pracy-nie-wyda-akt,nId,7250937", "date_published": "2024-01-05T12:13:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zawiadomienie w sprawie Patryka Jakiego. \"Zniewa\u017cy\u0142 konstytucyjny organ pa\u0144stwa\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zawiadomienie-w-sprawie-patryka-jakiego-zniewazyl-konstytucy,nId,7250907\"><img align=\"left\" alt=\"Zawiadomienie w sprawie Patryka Jakiego. &quot;Zniewa\u017cy\u0142 konstytucyjny organ pa\u0144stwa&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zawiadomienie-w-sprawie-patryka-jakiego-zniewazyl-konstytucy/000IC2AEWBS47NQQ-C321.jpg\" /></a>Jest zawiadomienie do prokuratury ws. obra\u017aliwego wpisu Patryka Jakiego. Europose\u0142, w reakcji na wydarzenia zwi\u0105zane z mandatami W\u0105sika i Kami\u0144skiego, obrazi\u0142 marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119. Stosowny wniosek do prokuratury z\u0142o\u017cy\u0142 O\u015brodek Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych, kt\u00f3ry oceni\u0142, \u017ce polityk &quot;zniewa\u017cy\u0142 konstytucyjny organ pa\u0144stwa polskiego&quot;. Przypomnijmy - Patryka Jakiego od pocz\u0105tku listopada nie chroni immunitet.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zawiadomienie-w-sprawie-patryka-jakiego-zniewazyl-konstytucy,nId,7250907", "date_published": "2024-01-05T12:11:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "P\u0119dzi\u0142 bmw pod os\u0142on\u0105 nocy. Staranowa\u0142 p\u0142ot i kilkana\u015bcie aut", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pedzil-bmw-pod-oslona-nocy-staranowal-plot-i-kilkanascie-aut,nId,7250905\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 bmw pod os\u0142on\u0105 nocy. Staranowa\u0142 p\u0142ot i kilkana\u015bcie aut\" src=\"https://i.iplsc.com/pedzil-bmw-pod-oslona-nocy-staranowal-plot-i-kilkanascie-aut/000IC27O9GKHQA60-C321.jpg\" /></a>Dwana\u015bcie uszkodzonych aut i zniszczony p\u0142ot - to bilans nocnego rajdu w okolicach Wrze\u015bni. M\u0142ody kierowca straci\u0142 panowanie nad swoim bmw i wypad\u0142 z drogi. 26-latek i 19-letni pasa\u017cer zostali przewiezieni do szpitala. Kierowca by\u0142 trze\u017awy, lecz nie unikn\u0105\u0142 surowej kary. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pedzil-bmw-pod-oslona-nocy-staranowal-plot-i-kilkanascie-aut,nId,7250905", "date_published": "2024-01-05T11:52:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "W sobot\u0119 nie zrobimy zakup\u00f3w. Niedziela r\u00f3wnie\u017c bez takiej mo\u017cliwo\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-sobote-nie-zrobimy-zakupow-niedziela-rowniez-bez-takiej-mo,nId,7250844\"><img align=\"left\" alt=\"W sobot\u0119 nie zrobimy zakup\u00f3w. Niedziela r\u00f3wnie\u017c bez takiej mo\u017cliwo\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/w-sobote-nie-zrobimy-zakupow-niedziela-rowniez-bez-takiej-mo/000IC1PXWHMRXE6O-C321.jpg\" /></a>Zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 weekend 6-7 stycznia 2024 roku przynosi wyj\u0105tkowe wyzwanie dla konsument\u00f3w, poniewa\u017c ze wzgl\u0119du na \u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li i nast\u0119puj\u0105c\u0105 po nim niedziel\u0119 niehandlow\u0105, wi\u0119kszo\u015b\u0107 du\u017cych market\u00f3w i sieci handlowych b\u0119dzie zamkni\u0119ta. Przedstawiamy najwa\u017cniejsze wskaz\u00f3wki i informacje, kt\u00f3re umo\u017cliwiaj\u0105 efektywne zaplanowanie zakup\u00f3w i unikni\u0119cie niedogodno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-sobote-nie-zrobimy-zakupow-niedziela-rowniez-bez-takiej-mo,nId,7250844", "date_published": "2024-01-05T11:37:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niemcy: Szturm rolnik\u00f3w na prom. Wicekanclerz zablokowany", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-szturm-rolnikow-na-prom-wicekanclerz-zablokowany,nId,7250901\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy: Szturm rolnik\u00f3w na prom. Wicekanclerz zablokowany\" src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-szturm-rolnikow-na-prom-wicekanclerz-zablokowany/000IC23HFG1SYF7S-C321.jpg\" /></a>Niemieccy rolnicy zablokowali prom, na kt\u00f3rym znajdowa\u0142 si\u0119 minister gospodarki i wicekanclerz Robert Habeck. Ostatecznie ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa jednostka musia\u0142a odp\u0142yn\u0105\u0107. Niezadowolenie rolnik\u00f3w wynika z zapowiedzi rz\u0105du w sprawie redukcji dop\u0142at. Na poniedzia\u0142ek w ca\u0142ym kraju planowane s\u0105 blokady.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-szturm-rolnikow-na-prom-wicekanclerz-zablokowany,nId,7250901", "date_published": "2024-01-05T11:27:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zmar\u0142 biskup Ryszard Karpi\u0144ski. Mia\u0142 88 lat", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmarl-biskup-ryszard-karpinski-mial-88-lat,nId,7250882\"><img align=\"left\" alt=\"Zmar\u0142 biskup Ryszard Karpi\u0144ski. Mia\u0142 88 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/zmarl-biskup-ryszard-karpinski-mial-88-lat/000IC23235H0L1DS-C321.jpg\" /></a>W pi\u0105tek rano zmar\u0142 emerytowany biskup pomocniczy Ryszard Karpi\u0144ski - poinformowa\u0142a archidiecezja lubelska. Duchowny mia\u0142 88 lat. Kilka dni temu informowano, \u017ce biskup trafi\u0142 do szpitala po tym, jak pogorszy\u0142 si\u0119 stan jego zdrowia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmarl-biskup-ryszard-karpinski-mial-88-lat,nId,7250882", "date_published": "2024-01-05T11:20:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wojna na Bliskim Wschodzie mo\u017ce si\u0119 rozszerzy\u0107. USA opracowuj\u0105 plan reakcji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wojna-na-bliskim-wschodzie-moze-sie-rozszerzyc-usa-opracowuj,nId,7250880\"><img align=\"left\" alt=\"Wojna na Bliskim Wschodzie mo\u017ce si\u0119 rozszerzy\u0107. USA opracowuj\u0105 plan reakcji\" src=\"https://i.iplsc.com/wojna-na-bliskim-wschodzie-moze-sie-rozszerzyc-usa-opracowuj/000IC21HSI6DCLY4-C321.jpg\" /></a>Wojna Izraela z Hamasem mo\u017ce si\u0119 rozszerzy\u0107 i przerodzi\u0107 w wieloletni konflikt zbrojny na Bliskim Wschodzie - czytamy w Politico. Urz\u0119dnicy administracji Joe Bidena opracowuj\u0105 plany reakcji Stan\u00f3w Zjednoczonych na scenariusze, kt\u00f3re s\u0105 zdaniem Waszyngtonu coraz bardziej prawdopodobne. - Znaki migaj\u0105 na czerwono, co oznacza, \u017ce \u200b\u200bmo\u017ce si\u0119 to przerodzi\u0107 w szersz\u0105 wojn\u0119 - uwa\u017ca by\u0142y oficer piechoty morskiej i CIA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wojna-na-bliskim-wschodzie-moze-sie-rozszerzyc-usa-opracowuj,nId,7250880", "date_published": "2024-01-05T11:12:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosja walczy o wp\u0142ywy, chce specjalnych o\u015brodk\u00f3w. Na celowniku trzy kraje", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-walczy-o-wplywy-chce-specjalnych-osrodkow-na-celowniku,nId,7250797\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja walczy o wp\u0142ywy, chce specjalnych o\u015brodk\u00f3w. Na celowniku trzy kraje\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-walczy-o-wplywy-chce-specjalnych-osrodkow-na-celowniku/000IC1TPK7ATC99I-C321.jpg\" /></a>Federacja Rosyjska nie ustaje w walce o zagraniczne wp\u0142ywy, chc\u0105c tworzy\u0107 specjalne o\u015brodki kulturalne poza granicami swojego kraju. Na celownik Kreml wzi\u0105\u0142 teraz Algieri\u0119, Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105 i Zjednoczone Emiraty Arabskie, ale tajne negocjacje trwa\u0107 maj\u0105 tak\u017ce z innymi pa\u0144stwami. Zach\u00f3d nie ma jednak w\u0105tpliwo\u015bci - nie chodzi o kultur\u0119, ale promowanie rosyjskiej propagandy i prowadzenie &quot;wywrotowych dzia\u0142a\u0144&quot;. To nie tylko tezy, o podobnych praktykach by\u0142o ju\u017c g\u0142o\u015bno.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-walczy-o-wplywy-chce-specjalnych-osrodkow-na-celowniku,nId,7250797", "date_published": "2024-01-05T10:58:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Chc\u0105 \"cichych dzwonk\u00f3w\" w szko\u0142ach. P\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych na rewolucj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-chca-cichych-dzwonkow-w-szkolach-pol-miliona-zlotych-na-rewo,nId,7250788\"><img align=\"left\" alt=\"Chc\u0105 &quot;cichych dzwonk\u00f3w&quot; w szko\u0142ach. P\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych na rewolucj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/chca-cichych-dzwonkow-w-szkolach-pol-miliona-zlotych-na-rewo/000IC1GUTKBXPQLQ-C321.jpg\" /></a>Pozna\u0144 przygotowa\u0142 p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych na wymian\u0119 szkolnych dzwonk\u00f3w. Te g\u0142o\u015bne maj\u0105 by\u0107 zast\u0105pione znacznie cichszymi, a by\u0107 mo\u017ce nawet melodi\u0105. - Zmiany wp\u0142yn\u0105 m.in. na ograniczenie ha\u0142asu w szkole - przekaza\u0142 Przemys\u0142aw Foligowski, dyrektor Wydzia\u0142u O\u015bwiaty UM. Zainteresowane plac\u00f3wki mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-chca-cichych-dzwonkow-w-szkolach-pol-miliona-zlotych-na-rewo,nId,7250788", "date_published": "2024-01-05T10:15:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Proces obserwowa\u0142 ca\u0142y \u015bwiat. Oscar Pistorius wcze\u015bniej opu\u015bci\u0142 wi\u0119zienie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-proces-obserwowal-caly-swiat-oscar-pistorius-wczesniej-opusc,nId,7250807\"><img align=\"left\" alt=\"Proces obserwowa\u0142 ca\u0142y \u015bwiat. Oscar Pistorius wcze\u015bniej opu\u015bci\u0142 wi\u0119zienie\" src=\"https://i.iplsc.com/proces-obserwowal-caly-swiat-oscar-pistorius-wczesniej-opusc/000IC1NWYF6MOIJ8-C321.jpg\" /></a>Oscar Pistorius, po\u0142udniowoafryka\u0144ski paraolimpijczyk zosta\u0142 zwolniony warunkowo z wi\u0119zienia po odsiedzeniu po\u0142owy wyroku. Sportowiec niespe\u0142na 11 lat temu zastrzeli\u0142 swoj\u0105 narzeczon\u0105 29-letni\u0105 modelk\u0119 Reev\u0119 Steenkamp. Chocia\u017c przekonywa\u0142, \u017ce pomyli\u0142 j\u0105 z w\u0142amywaczem, podczas procesu wysz\u0142y na jaw zupe\u0142nie inne okoliczno\u015bci zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-proces-obserwowal-caly-swiat-oscar-pistorius-wczesniej-opusc,nId,7250807", "date_published": "2024-01-05T10:07:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nietypowy wpis prezydenta. Reaguje minister cyfryzacji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nietypowy-wpis-prezydenta-reaguje-minister-cyfryzacji,nId,7250823\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowy wpis prezydenta. Reaguje minister cyfryzacji \" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowy-wpis-prezydenta-reaguje-minister-cyfryzacji/000IC1Q3F4B740L0-C321.jpg\" /></a>Nie milkn\u0105 echa nietypowego wpisu, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 w czwartek wieczorem na koncie prezydenta Andrzeja Dudy na platformie X (dawniej Twitter). G\u0142os w sprawie zabra\u0142 te\u017c wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski, kt\u00f3ry zaproponowa\u0142 pomoc.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nietypowy-wpis-prezydenta-reaguje-minister-cyfryzacji,nId,7250823", "date_published": "2024-01-05T10:04:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Katastrofa ameryka\u0144skiego bombowca. Pr\u00f3ba l\u0105dowania w fatalnych warunkach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-amerykanskiego-bombowca-proba-ladowania-w-fatalny,nId,7250729\"><img align=\"left\" alt=\"Katastrofa ameryka\u0144skiego bombowca. Pr\u00f3ba l\u0105dowania w fatalnych warunkach\" src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-amerykanskiego-bombowca-proba-ladowania-w-fatalny/000IC1PZ1RRLPPIF-C321.jpg\" /></a>Ameryka\u0144ski bombowiec B-1 Lancer rozbi\u0142 si\u0119 na terenie Dakoty Po\u0142udniowej. Pilot samolotu nie zdo\u0142a\u0142 bezpiecznie posadzi\u0107 maszyny na ziemi. Czterej cz\u0142onkowie za\u0142ogi musieli si\u0119 katapultowa\u0107. Na miejscu panowa\u0142y niekorzystne warunki atmosferyczne: ujemne temperatury i s\u0142aba widoczno\u015b\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-amerykanskiego-bombowca-proba-ladowania-w-fatalny,nId,7250729", "date_published": "2024-01-05T09:51:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Reklamodawcy wycofuj\u0105 si\u0119 z TV Republika. Stacja wzywa do bojkotu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-reklamodawcy-wycofuja-sie-z-tv-republika-stacja-wzywa-do-boj,nId,7250793\"><img align=\"left\" alt=\"Reklamodawcy wycofuj\u0105 si\u0119 z TV Republika. Stacja wzywa do bojkotu\" src=\"https://i.iplsc.com/reklamodawcy-wycofuja-sie-z-tv-republika-stacja-wzywa-do-boj/000IC1OHH0KVQ1XN-C321.jpg\" /></a>Po skandalicznych wypowiedziach na antenie Telewizji Republika kolejne firmy rezygnuj\u0105 ze wsp\u00f3\u0142pracy reklamowej ze stacj\u0105. W odpowiedzi telewizja Tomasza Sakiewicza namawia widz\u00f3w do bojkotu konsumenckiego tych marek. Jak argumentuje sam redaktor naczelny, firmy te &quot;podwa\u017caj\u0105 zasady wolno\u015bci s\u0142owa&quot;. W tym samym czasie reklamy w TV Republika dro\u017cej\u0105 nawet 20-krotnie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-reklamodawcy-wycofuja-sie-z-tv-republika-stacja-wzywa-do-boj,nId,7250793", "date_published": "2024-01-05T09:43:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zwrot ws. Mariusza Kami\u0144skiego. Mog\u0105 zapa\u015b\u0107 dwa orzeczenia S\u0105du Najwy\u017cszego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-mariusza-kaminskiego-moga-zapasc-dwa-orzeczenia-sad,nId,7250805\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot ws. Mariusza Kami\u0144skiego. Mog\u0105 zapa\u015b\u0107 dwa orzeczenia S\u0105du Najwy\u017cszego\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-ws-mariusza-kaminskiego-moga-zapasc-dwa-orzeczenia-sad/000IC1KRC6TP10XP-C321.jpg\" /></a>Izba Pracy S\u0105du Najwy\u017cszego zajmie si\u0119 wnioskiem odwo\u0142awczym Mariusza Kami\u0144skiego w \u015brod\u0119 10 stycznia - przekaza\u0142 prezes tej izby prof. Piotr Prusinowski. Decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142 po tym, jak kierownictwo SN zdecydowa\u0142o o przeniesieniu tej sprawy do Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych - tej, kt\u00f3ra w czwartek wyda\u0142a wyrok na korzy\u015b\u0107 Macieja W\u0105sika. Wszystko wskazuje wi\u0119c na to, \u017ce w S\u0105dzie Najwy\u017cszym mog\u0105 zapa\u015b\u0107 dwa orzeczenia w tej samej sprawie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-mariusza-kaminskiego-moga-zapasc-dwa-orzeczenia-sad,nId,7250805", "date_published": "2024-01-05T09:40:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Trafi\u0142 na komisariat, dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej zmar\u0142. O\u015bwiadczenie policji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trafil-na-komisariat-dzien-pozniej-zmarl-oswiadczenie-policj,nId,7250767\"><img align=\"left\" alt=\"Trafi\u0142 na komisariat, dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej zmar\u0142. O\u015bwiadczenie policji\" src=\"https://i.iplsc.com/trafil-na-komisariat-dzien-pozniej-zmarl-oswiadczenie-policj/000IC1HZNXQXIP39-C321.jpg\" /></a>Prokuratura bada spraw\u0119 \u015bmierci 23-letniego Bartosza z Marek. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 21 grudnia wieczorem po interwencji policji trafi\u0142 na komisariat. Po powrocie do domu mia\u0142 powiedzie\u0107 rodzinie, \u017ce zosta\u0142 pobity przez policjant\u00f3w. Kilkana\u015bcie godzin p\u00f3\u017aniej zmar\u0142. Komenda G\u0142\u00f3wna Policji Wyda\u0142a w tej sprawie o\u015bwiadczenie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trafil-na-komisariat-dzien-pozniej-zmarl-oswiadczenie-policj,nId,7250767", "date_published": "2024-01-05T09:31:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Administracja Bidena dementuje doniesienia medi\u00f3w. W tle negocjacje z Rosj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-administracja-bidena-dementuje-doniesienia-mediow-w-tle-nego,nId,7250758\"><img align=\"left\" alt=\"Administracja Bidena dementuje doniesienia medi\u00f3w. W tle negocjacje z Rosj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/administracja-bidena-dementuje-doniesienia-mediow-w-tle-nego/000IC1D9T0IMK1HB-C321.jpg\" /></a>Administracja prezydenta USA Joe Bidena zdementowa\u0142a medialne doniesienia, z kt\u00f3rych wynika\u0142o, \u017ce USA i europejscy urz\u0119dnicy staraj\u0105 si\u0119 po cichu przenosi\u0107 uwag\u0119 ze wspierania Ukrainy w walce o zwyci\u0119stwo na poprawianie jej pozycji w przypadku ewentualnych negocjacji. Takie g\u0142osy pojawi\u0142y si\u0119 w niedawnym tek\u015bcie Politico, w kt\u00f3rym powo\u0142ywano si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142a. - To nie jest prawda - podkre\u015bli\u0142 rzecznik Departamentu Stanu Matthew Miller. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-administracja-bidena-dementuje-doniesienia-mediow-w-tle-nego,nId,7250758", "date_published": "2024-01-05T09:29:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szymon Ho\u0142ownia w tarapatach. Jest doniesienie do prokuratury", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-w-tarapatach-jest-doniesienie-do-prokuratury,nId,7250789\"><img align=\"left\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia w tarapatach. Jest doniesienie do prokuratury \" src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-w-tarapatach-jest-doniesienie-do-prokuratury/000IC1IDCL1DPG8P-C321.jpg\" /></a>- Szymon Ho\u0142ownia wybra\u0142 sobie s\u0119dziego S\u0105du Najwy\u017cszego, po kryjomu przekaza\u0142 mu akta i wyznaczy\u0142, kto ma orzeka\u0107. To jest przest\u0119pstwo - powiedzia\u0142 Marcin Warcho\u0142 w Sejmie. Pose\u0142 Suwerennej Polski zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie zawiadomienie o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa przez marsza\u0142ka Sejmu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-w-tarapatach-jest-doniesienie-do-prokuratury,nId,7250789", "date_published": "2024-01-05T09:22:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Maciej W\u0105sik: Nie zosta\u0142em skazany. Ten wyrok jest pozorny", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-maciej-wasik-nie-zostalem-skazany-ten-wyrok-jest-pozorny,nId,7250700\"><img align=\"left\" alt=\"Maciej W\u0105sik: Nie zosta\u0142em skazany. Ten wyrok jest pozorny               \" src=\"https://i.iplsc.com/maciej-wasik-nie-zostalem-skazany-ten-wyrok-jest-pozorny/000IC0W304KJ0DU9-C321.jpg\" /></a>- Marsza\u0142ek nie wygasi\u0142 mi mandatu, tylko pr\u00f3bowa\u0142. Pan Ho\u0142ownia dzia\u0142a\u0142 nieudolnie, chyba zach\u0142ysn\u0105\u0142 si\u0119 popularno\u015bci\u0105, pi\u0119kno\u015bci\u0105, w\u0142adz\u0105 i w\u0142asn\u0105 osob\u0105, jest strasznym narcyzem - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek rano Maciej W\u0105sik. By\u0142y wiceszef MSWiA twierdzi, \u017ce nie zosta\u0142 skazany przez s\u0105d. a &quot;wyrok jest pozorny&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-maciej-wasik-nie-zostalem-skazany-ten-wyrok-jest-pozorny,nId,7250700", "date_published": "2024-01-05T07:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Politycy PiS trafi\u0105 do wi\u0119zienia? Szef MSWiA komentuje", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-pis-trafia-do-wiezienia-szef-mswia-komentuje,nId,7250704\"><img align=\"left\" alt=\"Politycy PiS trafi\u0105 do wi\u0119zienia? Szef MSWiA komentuje\" src=\"https://i.iplsc.com/politycy-pis-trafia-do-wiezienia-szef-mswia-komentuje/000IC0TCXL78IUR9-C321.jpg\" /></a>Mimo skazuj\u0105cego wyroku politycy PiS - Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik - pozostaj\u0105 na wolno\u015bci. &quot;W zwi\u0105zku z apelami skierowanymi do Policji, przypominam, \u017ce najpierw niezb\u0119dne jest polecenie s\u0105du&quot; - informuje minister spraw wewn\u0119trznych i administracji. I zapewnia, \u017ce nowa w\u0142adza &quot;szanuje prawo i go nie \u0142amie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-pis-trafia-do-wiezienia-szef-mswia-komentuje,nId,7250704", "date_published": "2024-01-05T07:00:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"The Economist\": Coraz ni\u017cszy standard \u017cycia w Wielkiej Brytanii. \"Chcemy jednego normalnego roku\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-economist-coraz-nizszy-standard-zycia-w-wielkiej-brytani,nId,7246463\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;The Economist&quot;: Coraz ni\u017cszy standard \u017cycia w Wielkiej Brytanii. &quot;Chcemy jednego normalnego roku&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/the-economist-coraz-nizszy-standard-zycia-w-wielkiej-brytani/000IBN29UMNF4CDS-C321.jpg\" /></a>Wielka Brytania mierzy si\u0119 z najd\u0142u\u017cej trwaj\u0105cym spadkiem poziomu \u017cycia, od kiedy prowadzone s\u0105 dok\u0142adne pomiary, czyli od lat 50. XX wieku. Brytyjczycy rzadziej wychodz\u0105 do pub\u00f3w i kupuj\u0105 ta\u0144sze towary. W pa\u017adzierniku 54 proc. klient\u00f3w dyskont\u00f3w stanowi\u0142y osoby z wysokimi zarobkami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-economist-coraz-nizszy-standard-zycia-w-wielkiej-brytani,nId,7246463", "date_published": "2024-01-05T06:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Le Monde\": \u017bo\u0142nierze z supermarket\u00f3w. W Ukrainie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wielka \u0142apanka", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-zolnierze-z-supermarketow-w-ukrainie-rozpoczela-sie,nId,7246688\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Le Monde&quot;: \u017bo\u0142nierze z supermarket\u00f3w. W Ukrainie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wielka \u0142apanka\" src=\"https://i.iplsc.com/le-monde-zolnierze-z-supermarketow-w-ukrainie-rozpoczela-sie/000IBP5KNJPWGLL7-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie wojsko rekrutuje, ale zarzuca si\u0119, \u017ce bez \u017cadnej logiki. Czasem wzywano do armii osoby ju\u017c wcze\u015bniej zmobilizowane, a nawet tych, kt\u00f3rzy zgin\u0119li na wojnie z Rosj\u0105. W ostatnim czasie coraz cz\u0119\u015bciej dochodzi do \u0142apanek w miejscach publicznych, jak hale sportowe czy centra handlowe. Niekt\u00f3rzy m\u0119\u017cczy\u017ani zostali wcieleni do armii niemal z dnia na dzie\u0144, tu\u017c po badaniu lekarskim. Sztab Generalny domaga si\u0119 nowych rekrut\u00f3w, ale obywatele nie kwapi\u0105 si\u0119 do walki. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-zolnierze-z-supermarketow-w-ukrainie-rozpoczela-sie,nId,7246688", "date_published": "2024-01-05T06:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119. Siarczyste mrozy dotar\u0142y do Polski", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaczelo-sie-siarczyste-mrozy-dotarly-do-polski,nId,7250690\"><img align=\"left\" alt=\"Zacz\u0119\u0142o si\u0119. Siarczyste mrozy dotar\u0142y do Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/zaczelo-sie-siarczyste-mrozy-dotarly-do-polski/000IC0P82PESV3O8-C321.jpg\" /></a>Zima nie powiedzia\u0142a jeszcze ostatniego s\u0142owa. W pi\u0105tek najzimniej b\u0119dzie w p\u00f3\u0142nocno wschodniej Polsce. Termometry poka\u017c\u0105 tam - 7 stopni Celsjusza, a noc\u0105 mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 dwucyfrowego mrozu. IMGW wyda\u0142o ostrze\u017cenia przed oblodzeniem dla niemal ca\u0142ego kraju. \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaczelo-sie-siarczyste-mrozy-dotarly-do-polski,nId,7250690", "date_published": "2024-01-05T06:43:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wrogie przej\u0119cie statku. Na miejsce wys\u0142ano okr\u0119t wojenny", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wrogie-przejecie-statku-na-miejsce-wyslano-okret-wojenny,nId,7250678\"><img align=\"left\" alt=\"Wrogie przej\u0119cie statku. Na miejsce wys\u0142ano okr\u0119t wojenny\" src=\"https://i.iplsc.com/wrogie-przejecie-statku-na-miejsce-wyslano-okret-wojenny/000IC0O10VEBGCDS-C321.jpg\" /></a>Indyjski okr\u0119t handlowy zosta\u0142 porwany u wybrze\u017cy Somalii - informuje po\u0142udniowoazjatycka agencja ANI. Na pok\u0142adzie znajduje si\u0119 15-osobowa za\u0142oga. Trwa akcja odbicia nadzorowana przez marynark\u0119 wojenn\u0105 Indii. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wrogie-przejecie-statku-na-miejsce-wyslano-okret-wojenny,nId,7250678", "date_published": "2024-01-05T06:12:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Obawy przed atakiem Korei P\u00f3\u0142nocnej. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obawy-przed-atakiem-korei-polnocnej-zarzadzono-ewakuacje,nId,7250675\"><img align=\"left\" alt=\"Obawy przed atakiem Korei P\u00f3\u0142nocnej. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/obawy-przed-atakiem-korei-polnocnej-zarzadzono-ewakuacje/000IC0NJH0KTGV0D-C321.jpg\" /></a>Ponad 200 pocisk\u00f3w artyleryjskich wystrzeli\u0142a Korea P\u00f3\u0142nocna w kierunku swojego s\u0105siada. Mieszka\u0144cy dw\u00f3ch wysp nale\u017c\u0105cych do Korei Po\u0142udniowej zostali zmuszeni do ewakuacji z powodu &quot;mo\u017cliwej prowokacji&quot; ze strony Pjongjangu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obawy-przed-atakiem-korei-polnocnej-zarzadzono-ewakuacje,nId,7250675", "date_published": "2024-01-05T05:44:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Esto\u0144ski rz\u0105d chce pot\u0119\u017cnych zmian. O tym samym m\u00f3wi\u0142 Szymon Ho\u0142ownia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-estonski-rzad-chce-poteznych-zmian-o-tym-samym-mowil-szymon-,nId,7250673\"><img align=\"left\" alt=\"Esto\u0144ski rz\u0105d chce pot\u0119\u017cnych zmian. O tym samym m\u00f3wi\u0142 Szymon Ho\u0142ownia\" src=\"https://i.iplsc.com/estonski-rzad-chce-poteznych-zmian-o-tym-samym-mowil-szymon/000IC0LTH3XJWWTG-C321.jpg\" /></a>Esto\u0144ski rz\u0105d przygotowa\u0142 projekt ustawy obni\u017caj\u0105cy cenzus wieku w wyborach wszystkich szczebli. Pomys\u0142odawcy proponuj\u0105, aby sw\u00f3j g\u0142os oddawali ju\u017c 16-latkowie. Nowe przepisy, nawet je\u015bli zostan\u0105 przeg\u0142osowane, nie b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 nadchodz\u0105cych wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. Z podobnym pomys\u0142em zmiany prawa wyst\u0105pi\u0142 wcze\u015bniej m.in. marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-estonski-rzad-chce-poteznych-zmian-o-tym-samym-mowil-szymon-,nId,7250673", "date_published": "2024-01-05T05:10:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]