[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wynalazek Polak\u00f3w ratuje \u017cycie dzieciom. Implant, kt\u00f3ry obrasta tkank\u0105 kostn\u0105 i si\u0119 rozpuszcza", "description": "<img alt=\"Wynalazek Polak\u00f3w ratuje \u017cycie dzieciom. Implant, kt\u00f3ry obrasta tkank\u0105 kostn\u0105 i si\u0119 rozpuszcza\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qgz5ay-stemp-004827-7710362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli wskutek urazu uszkodzona zostanie u dziecka cz\u0119\u015b\u0107 czaszki lub innej ko\u015bci, trzeba j\u0105 czym\u015b zast\u0105pi\u0107, a potem - zast\u0105pi\u0107 jeszcze raz, tylko jeszcze wi\u0119kszym. Dotychczasowe protezy nie ros\u0142y razem z dzieckiem. Ten implant te\u017c nie ro\u015bnie, ale najpierw jak stela\u017c chroni narz\u0105dy i obrasta ko\u015bci\u0105, by po czasie zupe\u0142nie si\u0119 rozpu\u015bci\u0107. Prze\u0142omowa technologia uratowa\u0142a \u017cycie ju\u017c kilkorgu dzieciom w Polsce i w Ukrainie.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/wynalazek-polakow-ratuje-zycie-dzieciom-implant-ktory-obrasta-tkanka-kostna-i-sie-rozpuszcza-st7710388?source=rss", "date_published": "2024-01-05T21:31:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przekroczone normy jako\u015bci powietrza. Tutaj oddycha si\u0119 \u017ale", "description": "<img alt=\"Przekroczone normy jako\u015bci powietrza. Tutaj oddycha si\u0119 \u017ale\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b6p2p9-smog-noca-7545048/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek wieczorem w niekt\u00f3rych regionach kraju pojawi\u0142 si\u0119 smog. Gdzie powietrze ma z\u0142\u0105 i niezdrow\u0105 jako\u015b\u0107? Sprawd\u017a na mapie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-w-polsce-piatek-501-sprawdz-jakosc-powietrza-w-swoim-miescie-st7710470?source=rss", "date_published": "2024-01-05T20:38:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Najpopularniejsze imiona dziewczynek i ch\u0142opc\u00f3w w Warszawie", "description": "<img alt=\"Najpopularniejsze imiona dziewczynek i ch\u0142opc\u00f3w w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ucaeot-jan-i-zofia-to-najpopularniejsze-imiona-dla-dzieci-w-warszawie-zdj-ilustracyjne-7710465/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najpopularniejszym imieniem \u017ce\u0144skim nadawanym w 2023 roku w Warszawie by\u0142o imi\u0119 Zofia. Nadano je 509 dziewczynkom. Natomiast ch\u0142opc\u00f3w najcz\u0119\u015bciej nazywano imieniem Jan, tak by\u0142o a\u017c w 678 przypadkach - poda\u0142 ratusz. Wed\u0142ug statystyk, w stolicy urodzi\u0142o si\u0119 o 2,7 tysi\u0105ca mniej dzieci ni\u017c w roku poprzednim.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/jakie-imiona-dla-dzieci-warszawiacy-wybierali-w-2023-roku-st7710464?source=rss", "date_published": "2024-01-05T20:36:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wybuch w budynku us\u0142ugowym, run\u0105\u0142 strop, nie \u017cyje jedna osoba. Trwa przeszukiwania gruzowiska", "description": "<img alt=\"Wybuch w budynku us\u0142ugowym, run\u0105\u0142 strop, nie \u017cyje jedna osoba. Trwa przeszukiwania gruzowiska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p809b1-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-7447389/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wybuchu prawdopodobnie butli z gazem w budynku us\u0142ugowym w Czechowicach-Dziedzicach. Eksplozja by\u0142a tak silna, \u017ce cz\u0119\u015bciowo run\u0105\u0142 strop - poda\u0142a w pi\u0105tek wieczorem rzecznik stra\u017cak\u00f3w z Bielska-Bia\u0142ej m\u0142. bryg. Patrycja Pokrzywa.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/wybuch-w-budynku-uslugowym-runal-strop-nie-zyje-jedna-osoba-trwa-przeszukiwania-gruzowiska-7710466?source=rss", "date_published": "2024-01-05T20:20:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wybuch w budynku us\u0142ugowym, run\u0105\u0142 strop, nie \u017cyje jedna osoba. Trwa przeszukiwanie gruzowiska", "description": "<img alt=\"Wybuch w budynku us\u0142ugowym, run\u0105\u0142 strop, nie \u017cyje jedna osoba. Trwa przeszukiwanie gruzowiska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p809b1-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-7447389/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wybuchu prawdopodobnie butli z gazem w budynku us\u0142ugowym w Czechowicach-Dziedzicach. Eksplozja by\u0142a tak silna, \u017ce cz\u0119\u015bciowo run\u0105\u0142 strop - poda\u0142a w pi\u0105tek wieczorem rzecznik stra\u017cak\u00f3w z Bielska-Bia\u0142ej m\u0142. bryg. Patrycja Pokrzywa.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/wybuch-w-budynku-uslugowym-runal-strop-nie-zyje-jedna-osoba-trwa-przeszukiwanie-gruzowiska-7710466?source=rss", "date_published": "2024-01-05T20:20:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rosyjsk\u0105 niewol\u0119 mo\u017cna por\u00f3wna\u0107 do piek\u0142a. \"Na wolno\u015bci wszyscy ludzie s\u0105 dobrzy i wspaniali\"", "description": "<img alt=\"Rosyjsk\u0105 niewol\u0119 mo\u017cna por\u00f3wna\u0107 do piek\u0142a. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b4ko69-rosyjska-niewole-mozna-porownac-do-piekla-na-wolnosci-wszyscy-ludzie-sa-dobrzy-i-wspaniali-7710274/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powr\u00f3t z rosyjskiej niewoli to powr\u00f3t z piek\u0142a. \u017bo\u0142nierze, kt\u00f3rzy w\u0142a\u015bnie wr\u00f3cili do Ukrainy, do dom\u00f3w, opowiedzieli, jak to piek\u0142o wygl\u0105da\u0142o. Niekt\u00f3rzy z nich stracili na wadze a\u017c 70 kilogram\u00f3w.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/rosyjska-niewole-mozna-porownac-do-piekla-na-wolnosci-wszyscy-ludzie-sa-dobrzy-i-wspaniali-st7710199?source=rss", "date_published": "2024-01-05T20:02:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Tak wygl\u0105da \u015bwiat wed\u0142ug PiS. \"Oni k\u0142ami\u0105 nawet, kiedy nie musz\u0105\"", "description": "<img alt=\"Tak wygl\u0105da \u015bwiat wed\u0142ug PiS. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-useto7-tak-wyglada-swiat-wedlug-pis-oni-klamia-nawet-kiedy-nie-musza-7710275/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alternatywny \u015bwiat PiS-u kieruje si\u0119 swoimi zasadami. Tam prawo nie oznacza wcale sprawiedliwo\u015bci, w s\u0105dach s\u0105 swoi s\u0119dziowie, a w partii s\u0105 \u015bwi\u0119te krowy. W \u015bwiecie PiS politycy rz\u0105dz\u0105 w prokuraturze, partyjny interes rz\u0105dzi w publicznych mediach.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/tak-wyglada-swiat-wedlug-pis-oni-klamia-nawet-kiedy-nie-musza-st7710149?source=rss", "date_published": "2024-01-05T19:47:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dania w okowach mrozu. W weekend nap\u0142ynie lodowate powietrze", "description": "<img alt=\"Dania w okowach mrozu. W weekend nap\u0142ynie lodowate powietrze \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-xgqgjw-zimowa-aura-w-danii-7710410/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mro\u017ane powietrze z p\u00f3\u0142nocy nap\u0142ynie nad Dani\u0119. Spowoduje, \u017ce miejscami temperatura mo\u017ce spa\u015b\u0107 do -17 stopni. W\u0142adze apeluj\u0105 o unikanie niepotrzebnej jazdy samochodem, poniewa\u017c na drogach b\u0119dzie \u015blisko i niebezpiecznie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/dania-w-okowach-mrozu-w-weekend-naplynie-lodowate-powietrze-st7710371?source=rss", "date_published": "2024-01-05T19:45:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Tragiczny wypadek podczas za\u0142adunku koparki. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna", "description": "<img alt=\"Tragiczny wypadek podczas za\u0142adunku koparki. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-yno4d6-w-wypadku-zginal-mezczyzna-7710342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas za\u0142adunku koparki w Sochaczewie dosz\u0142o do tragicznego wypadku. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu - poda\u0142a tamtejsza stra\u017c po\u017carna.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sochaczew-tragiczny-wypadek-podczas-zaladunku-mikrokoparki-nie-zyje-mezczyzna-st7710339?source=rss", "date_published": "2024-01-05T18:56:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - sobota, 6.01. Noc z trzaskaj\u0105cym mrozem, za dnia maksymalnie 5 stopni", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota, 6.01. Noc z trzaskaj\u0105cym mrozem, za dnia maksymalnie 5 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-379nd2-nocny-mroz-szron-lod-zimno-6779387/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 6.01. Noc\u0105 \u015bci\u015bnie miejscami kilkunastostopniowy mr\u00f3z, poza tym pojawi\u0105 si\u0119 opady marzn\u0105ce powoduj\u0105ce go\u0142oled\u017a. W \u015bwi\u0119to Trzech Kr\u00f3li termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie od -7 do 5 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-sobota-601-swieto-trzech-kroli-st7710228?source=rss", "date_published": "2024-01-05T18:22:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Audyt w MON w ruszy\u0142\". Wiceminister: sowite pensje, rekordzi\u015bci zarabiali 600 tysi\u0119cy rocznie", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4epfih-pap_20231213_1dw-7710303/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Audyt w Ministerstwie Obrony Narodowej ruszy\u0142. Sowite pensje, rady nadzorcze, premie do 100 tysi\u0119cy z\u0142otych rocznie plus dodatki - napisa\u0142 w pi\u0105tek na platformie X wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk, zwracaj\u0105c si\u0119 do by\u0142ego szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/audyt-w-mon-tomczyk-sowite-pensje-rady-nadzorcze-premie-do-100-tys-zl-st7710280?source=rss", "date_published": "2024-01-05T18:11:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zderzenie trzech aut osobowych i tira na S8", "description": "<img alt=\"Zderzenie trzech aut osobowych i tira na S8\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-sk8shb-zderzenie-na-s8-7710296/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na trasie S8, na wysoko\u015bci ulicy Jagiello\u0144skiej, zderzy\u0142y si\u0119 trzy auta osobowe i tir. Policja poda\u0142a, \u017ce nie ma os\u00f3b poszkodowanych. Kierowcy jad\u0105cy w kierunku Marek musz\u0105 jednak liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-zderzenie-trzech-aut-osobowych-i-tira-na-s8-st7710290?source=rss", "date_published": "2024-01-05T18:04:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Oszustwo na 800 plus. Ostrze\u017cenie", "description": "<img alt=\"Oszustwo na 800 plus. Ostrze\u017cenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q7skdg-shutterstock_2243302283-7654193/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nieuczciwe osoby wykorzystuj\u0105 wyp\u0142at\u0119 z programu Rodzina 800 plus do wy\u0142udzania pieni\u0119dzy - poinformowa\u0142o w komunikacie Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. Resort wyja\u015bni\u0142, \u017ce oszu\u015bci \"czasami dzwoni\u0105 lub pisz\u0105 wiadomo\u015bci z ofert\u0105 fikcyjnej pomocy w wype\u0142nieniu wniosku w sprawie \u015bwiadczenia wychowawczego\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/800-plus-ostrzezenie-ministerstwa-rodziny-pracy-i-polityki-spolecznej-st7710108?source=rss", "date_published": "2024-01-05T17:22:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Du\u017co wody w rzekach. P\u0119k\u0142y wa\u0142y przeciwpowodziowe na Pomorzu Zachodnim", "description": "<img alt=\"Du\u017co wody w rzekach. P\u0119k\u0142y wa\u0142y przeciwpowodziowe na Pomorzu Zachodnim\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-46o6tq-hydro-7710208/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poziom wody w niekt\u00f3rych polskich rzekach przekroczy\u0142 stan alarmowy. Na terenie wojew\u00f3dztwa zachodniopomorskiego dosz\u0142o do przerwania wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/duzo-wody-w-rzekach-pekly-waly-przeciwpowodziowe-na-pomorzu-zachodnim-st7710140?source=rss", "date_published": "2024-01-05T17:08:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kandydatury Beaty Szyd\u0142o i Paw\u0142a Hudzika do Rady muzeum wycofane. Decyzja ministra kultury", "description": "<img alt=\"Kandydatury Beaty Szyd\u0142o i Paw\u0142a Hudzika do Rady muzeum wycofane. Decyzja ministra kultury\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-grjj0y-wystawa-plenerowa-przed-muzeum-pamieci-mieszkancow-ziemi-oswiecimskiej-25042022-r-7710150/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef resortu kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz wycofa\u0142 kandydatury europos\u0142anki PiS Beaty Szyd\u0142o i kierownika oddzia\u0142u Archiwum Pa\u0144stwowego w Katowicach w Bielsku-Bia\u0142ej Paw\u0142a Hudzika do Rady Muzeum Pami\u0119ci Mieszka\u0144c\u00f3w Ziemi O\u015bwi\u0119cimskiej - przekaza\u0142o w komunikacie MKiDN. Na ich miejsce zg\u0142osi\u0142 wicemarsza\u0142kini\u0119 Sejmu Dorot\u0119 Niedziel\u0119 (PO) i Andrzeja Kacorzyka, zast\u0119pc\u0119 dyrektora Muzeum Auschwitz.", "link": "https://tvn24.pl/polska/kandydatury-beata-szydlo-i-pawel-hudzik-kandydatury-do-rady-muzeum-pamieci-mieszkancow-ziemi-oswiecimskiej-wycofane-przez-ministra-kultury-7709924?source=rss", "date_published": "2024-01-05T17:07:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nowoczesna winda przy zabytkowej kamienicy. Przeszklona, pod\u015bwietlona i z monitoringiem", "description": "<img alt=\"Nowoczesna winda przy zabytkowej kamienicy. Przeszklona, pod\u015bwietlona i z monitoringiem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-duqywf-nowa-winda-w-kamienicy-przy-kredytowej-5-7710167/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Panoramiczna konstrukcja stan\u0119\u0142a na zewn\u0105trz budynku przy ulicy Kredytowej 5. Jest ca\u0142kowicie przeszklona, pod\u015bwietlona oraz posiada monitoring bezpiecze\u0144stwa. Mieszka\u0144cy kamienicy mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 z nowoczesnej windy, kt\u00f3ra zosta\u0142a w\u0142a\u015bnie oddana do u\u017cytku - przekaza\u0142 Urz\u0105d Dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-nowoczesna-winda-przy-zabytkowej-kamienicy-w-srodmiesciu-st7710156?source=rss", "date_published": "2024-01-05T16:51:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W grudniu s\u0142o\u0144ce \u015bwieci\u0142o nad Wilnem nieca\u0142e trzy godziny. Pad\u0142 ponury rekord", "description": "<img alt=\"W grudniu s\u0142o\u0144ce \u015bwieci\u0142o nad Wilnem nieca\u0142e trzy godziny. Pad\u0142 ponury rekord\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-kx2sga-litwa-7710064/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grudzie\u0144 2023 roku by\u0142 na Litwie wyj\u0105tkowo pochmurny. W Wilnie czas, w kt\u00f3rym ludzie mogli cieszy\u0107 si\u0119 s\u0142o\u0144cem, wyni\u00f3s\u0142 zaledwie 2,9 godziny.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/w-grudniu-slonce-swiecilo-nad-wilnem-niecale-trzy-godziny-padl-ponury-rekord-st7710019?source=rss", "date_published": "2024-01-05T16:40:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dlaczego 32. Fina\u0142 WO\u015aP zbiera na pulmonologi\u0119? \"Mamy takich pacjent\u00f3w, kt\u00f3rzy nadal ci\u0119\u017cko choruj\u0105\"", "description": "<img alt=\"Dlaczego 32. Fina\u0142 WO\u015aP zbiera na pulmonologi\u0119? \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hgwzt-0501n213x-f16-warchol-wosp-002847-7710088/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    28 stycznia odb\u0119dzie si\u0119 32. Fina\u0142 WO\u015aP. Tym razem chodzi o zakup sprz\u0119tu, kt\u00f3ry pomo\u017ce w leczeniu p\u0142uc i w oddychaniu. Od czasu pandemii wci\u0105\u017c wiele os\u00f3b ma z tym k\u0142opot.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/dlaczego-32-final-wosp-zbiera-na-pulmonologie-mamy-takich-pacjentow-ktorzy-nadal-ciezko-choruja-st7710081?source=rss", "date_published": "2024-01-05T16:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Chcia\u0142a dop\u0142aci\u0107 nieco ponad z\u0142ot\u00f3wk\u0119 do \"wstrzymanej paczki\". Straci\u0142a 3,5 tysi\u0105ca z\u0142otych", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142a dop\u0142aci\u0107 nieco ponad z\u0142ot\u00f3wk\u0119 do \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4yxphj-paczka-4542059/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkanka powiatu ciechanowskiego uwierzy\u0142a w smsow\u0105 wiadomo\u015b\u0107 o \"paczce, kt\u00f3ra zosta\u0142a wstrzymana\" i klikn\u0119\u0142a w do\u0142\u0105czony link. Kobieta straci\u0142a w ten spos\u00f3b prawie 3,5 tysi\u0105ca z\u0142otych. Policja przestrzega: to jedna z metod dzia\u0142ania oszust\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ciechanow-uwierzyla-ze-jej-paczka-zostala-wstrzymana-stracila-35-tysiaca-zlotych-st7710141?source=rss", "date_published": "2024-01-05T16:34:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wiadomo, kto pokieruje Teatrem Dramatycznym. \"Najwa\u017cniejsze jest zachowanie stabilno\u015bci i ci\u0105g\u0142o\u015bci dzia\u0142ania\"", "description": "<img alt=\"Wiadomo, kto pokieruje Teatrem Dramatycznym. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kh9mzw-teatr-dramatyczny-6345142/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Monika Strz\u0119pka z dniem 5 stycznia zosta\u0142a odwo\u0142ana ze stanowiska dyrektorki Teatru Dramatycznego m.st. Warszawy. Obowi\u0105zki dyrektora pe\u0142ni\u0107 b\u0119dzie teraz Mariusz Guglas, dotychczasowy wicedyrektor teatru\" - podano w Biuletynie Informacji Publicznej w pi\u0105tek.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-wiadomo-kto-pokieruje-teatrem-dramatycznym-najwazniejsze-jest-zachowanie-stabilnosci-i-ciaglosci-dzialania-st7710142?source=rss", "date_published": "2024-01-05T16:27:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Na koncie mo\u017ce by\u0107 niedop\u0142ata. ZUS wyja\u015bnia", "description": "<img alt=\"Na koncie mo\u017ce by\u0107 niedop\u0142ata. ZUS wyja\u015bnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jxtbsw-zus-szczecin-grand-warszawski-shutterstock_2360135365-7375977/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) rozpocz\u0105\u0142 w pi\u0105tek przekazywanie do ponad 3,3 milion\u00f3w p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek, czyli firm, informacji o stanie rozlicze\u0144 na ich kontach za rok 2023 \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik instytucji Pawe\u0142 \u017bebrowski. Informacja b\u0119dzie zamieszczona na profilach p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek na Platformie Us\u0142ug Elektronicznych (PUE) ZUS.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/stan-rozliczen-skladek-zus-za-2023-rok-zaklad-wysyla-o-nich-informacje-st7710126?source=rss", "date_published": "2024-01-05T16:22:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Komunikat s\u0105du w sprawie dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w", "description": "<img alt=\"Sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Komunikat s\u0105du w sprawie dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ynzw8b-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-pojawili-sie-na-sejmowej-komisji-mowia-ze-nie-dostali-pism-7652502/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Z uwagi na z\u0142o\u017cone wnioski do chwili obecnej nie zosta\u0142o wydane zarz\u0105dzenie o wykonaniu wyroku wobec dw\u00f3ch os\u00f3b skazanych w powy\u017cszej sprawie\" - poinformowa\u0142a s\u0119dzia Aleksandra Smyk, prezes S\u0105du Rejonowego dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy dotycz\u0105cej Mariusza Kami\u0144skiego, Macieja W\u0105sika i dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w CBA. Wcze\u015bniej portal Onet przekaza\u0142, \u017ce s\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 wnioski Kami\u0144skiego i W\u0105sika o odroczenie wykonania kar pozbawienia wolno\u015bci. W drugim, p\u00f3\u017aniejszym komunikacie wiceprezes s\u0105du Piotr Maksymowicz wskaza\u0142, \u017ce \"postanowienia w przedmiocie wstrzymania wykonania kary\" dotycz\u0105 by\u0142ych agent\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-gruntowa-mariusz-kaminski-maciej-wasik-i-byli-agenci-cba-skazani-decyzja-sadu-w-sprawie-bylych-agentow-7710116?source=rss", "date_published": "2024-01-05T16:14:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "O trzeciej nad ranem wysz\u0142a z mieszkania. Zagin\u0119\u0142a 24-letnia Klaudia", "description": "<img alt=\"O trzeciej nad ranem wysz\u0142a z mieszkania. Zagin\u0119\u0142a 24-letnia Klaudia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-a769lx-policjanci-z-woli-poszukuja-zaginionej-24-letniej-klaudii-czainskiej-7710133/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci ze Woli poszukuj\u0105 zaginionej Klaudii Czai\u0144skiej. 24-latka by\u0142a ostatni raz widziana 2 stycznia 2024 roku, gdy oko\u0142o godziny 3 wysz\u0142a z mieszkania i do tej pory nie wr\u00f3ci\u0142a, ani te\u017c nie nawi\u0105za\u0142a kontaktu z bliskimi.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-zaginela-24-letnia-klaudia-czainska-zdjecia-i-rysopis-zaginionej-st7710112?source=rss", "date_published": "2024-01-05T16:10:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dwa dni z rz\u0119du z zakazem handlu", "description": "<img alt=\"Dwa dni z rz\u0119du z zakazem handlu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/article3821925.ece/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W weekend 6 i 7 stycznia 2024 roku klienci nie zrobi\u0105 zakup\u00f3w w wi\u0119kszych sklepach. Ma to zwi\u0105zek z \u015bwi\u0119tem Trzech Kr\u00f3li i nast\u0119puj\u0105c\u0105 po nim niedziel\u0105 obj\u0119t\u0105 zakazem handlu.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zakaz-handlu-w-niedziele-czy-zrobimy-zakupy-w-weekend-6-i-7-stycznia-2024-swieto-trzech-kroli-zakaz-handlu-st7710054?source=rss", "date_published": "2024-01-05T15:59:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nie \u017cyje Witek Muzyk Ulicy", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Witek Muzyk Ulicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w5kt1g-zmarl-witold-mikolajczuk-witek-muzyk-ulicy-7710047/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wieku 42 lat zmar\u0142 Witold Miko\u0142ajczuk, czyli Witek Muzyk Ulicy. Znany z dono\u015bnego g\u0142osu i przenikliwego spojrzenia, chodzi\u0142 boso z akordeonem po Warszawie i \u015bpiewa\u0142. - By\u0142em ju\u017c bardzo znudzony \u017cyciem, kt\u00f3re prowadzi\u0142em. 13 lat zajmowa\u0142em si\u0119 handlem, po tym jak przyjecha\u0142em z Podlasia do Warszawy. Mia\u0142em dosy\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z tvnwarszawa.pl w 2016 roku, opowiadaj\u0105c o tym, jak zosta\u0142 muzykiem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-zmarl-witold-mikolajczuk-witek-muzyk-ulicy-st7710038?source=rss", "date_published": "2024-01-05T15:29:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Giertych: z\u0142o\u017cy\u0142em zawiadomienie do Prokuratora Generalnego na Adama Glapi\u0144skiego", "description": "<img alt=\"Giertych: z\u0142o\u017cy\u0142em zawiadomienie do Prokuratora Generalnego na Adama Glapi\u0144skiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r9r02d-adam-glapinski-7629680/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Roman Giertych poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do Prokuratora Generalnego na prezesa Narodowego Banku Polskiego (NBP) Adama Glapi\u0144skiego. Chodzi o - jak napisa\u0142 - \"udzia\u0142 w ofercie korupcyjnej by\u0142ego szefa Komisji Nadzoru Finansowego (KNF) Marka Ch.\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/afera-knf-roman-giertych-zlozylem-zawiadomienie-na-adama-glapinskiego-st7709985?source=rss", "date_published": "2024-01-05T15:28:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wyla\u0142 wrz\u0105tek, gdy na zewn\u0105trz by\u0142o -30 stopni. Oto co si\u0119 sta\u0142o", "description": "<img alt=\"Wyla\u0142 wrz\u0105tek, gdy na zewn\u0105trz by\u0142o -30 stopni. Oto co si\u0119 sta\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-npra33-finlandia-7709921/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pocz\u0105tek roku przyni\u00f3s\u0142  mr\u00f3z p\u00f3\u0142nocnej Finlandii. Temperatura miejscami spad\u0142a poni\u017cej -30 stopni. Taka aura spowodowa\u0142a, \u017ce pewien Fin m\u00f3g\u0142 wykona\u0107 popularny w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych eksperyment.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/finlandia-siarczysty-mroz-zamarza-wszystko-nawet-wrzatek-st7709893?source=rss", "date_published": "2024-01-05T15:13:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Akt oskar\u017cenia wobec matki, kt\u00f3ra narazi\u0142a na niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia 9-miesi\u0119czn\u0105 Nadi\u0119", "description": "<img alt=\"Akt oskar\u017cenia wobec matki, kt\u00f3ra narazi\u0142a na niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia 9-miesi\u0119czn\u0105 Nadi\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ttuvs3-dziecko-noworodek-niemowle-7353185/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do S\u0105du Rejonowego w Koszalinie (woj. zachodniopomorskie) trafi\u0142 akt oskar\u017cenia w sprawie \u015bmierci kilkumiesi\u0119cznej Nadii. Dziecko trafi\u0142o w listopadzie 2021 roku do szpitala z powa\u017cnymi obra\u017ceniami g\u0142owy. Lekarze powiadomili o tym policj\u0119. Po kilku dniach dziewczynka zmar\u0142a. Matce grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia za nara\u017cenie dziecka na niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia dziecka.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-akt-oskarzenia-wobec-matki-ktora-narazila-na-niebezpieczenstwo-utraty-zycie-9-miesieczna-nadie-7710039?source=rss", "date_published": "2024-01-05T15:08:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Gdy przestali wypasa\u0107 owce, znikn\u0119\u0142y krokusy. Dotacje dla tatrza\u0144skich bac\u00f3w", "description": "<img alt=\"Gdy przestali wypasa\u0107 owce, znikn\u0119\u0142y krokusy. Dotacje dla tatrza\u0144skich bac\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hooykh-shutterstock_2314785887-7697396/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bacowie z Ma\u0142opolski mog\u0105 uzyska\u0107 dwa miliony z\u0142otych dotacji na kulturowy wypas owiec, czyli wypas prowadzony na chronionym terenie Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego. Czas na sk\u0142adanie wniosk\u00f3w minie 26 stycznia.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-dotacje-na-wypas-kulturowy-owiec-7697377?source=rss", "date_published": "2024-01-05T14:52:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "S\u0105siedzi zg\u0142osili zalewanie mieszkania. W \u015brodku ukrywa\u0142a si\u0119 pijana matka z dzieckiem", "description": "<img alt=\"S\u0105siedzi zg\u0142osili zalewanie mieszkania. W \u015brodku ukrywa\u0142a si\u0119 pijana matka z dzieckiem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-939aee-pijana-matka-poszukiwana-7709289/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci zostali wezwani do zalewanego mieszkania w Sopocie. Po przyje\u017adzie na miejsce us\u0142yszeli odg\u0142osy dziecka i kobiety. Pomimo ostrze\u017ce\u0144 33-latka nie chcia\u0142a otworzy\u0107 drzwi, zabarykadowa\u0142a si\u0119. Gdy funkcjonariusze dostali si\u0119 do \u015brodka, zastali nietrze\u017aw\u0105 kobiet\u0119 i przemoczone dziecko. Po wylegitymowaniu policjanci dowiedzieli si\u0119, \u017ce jest ona poszukiwana do odbycia kary wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-sasiedzi-zglosili-zalewanie-mieszkania-w-srodku-ukrywala-sie-pijana-matka-z-dzieckiem-7709307?source=rss", "date_published": "2024-01-05T14:41:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nieprzygotowani tury\u015bci utkn\u0119li pod Kozi\u0105 Prze\u0142\u0119cz\u0105. Wiatr uniemo\u017cliwi\u0142 desant ratownik\u00f3w", "description": "<img alt=\"Nieprzygotowani tury\u015bci utkn\u0119li pod Kozi\u0105 Prze\u0142\u0119cz\u0105. Wiatr uniemo\u017cliwi\u0142 desant ratownik\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ad3bwk-turysci-utkneli-na-koziej-przeleczy-7709878/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ratownicy Tatrza\u0144skiego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego zostali wezwani na pomoc przez turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy utkn\u0119li pod Kozi\u0105 Prze\u0142\u0119cz\u0105. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce tr\u00f3jka mi\u0142o\u015bnik\u00f3w g\u00f3r wyruszy\u0142a na szlak bez zimowego wyposa\u017cenia i przygotowania.", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/tatry-turysci-utkneli-pod-kozia-przelecza-wezwali-ratownikow-topr-7709891?source=rss", "date_published": "2024-01-05T14:37:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Podniesiony poziom w\u00f3d. Uszkodzone wa\u0142y przeciwpowodziowe", "description": "<img alt=\"Podniesiony poziom w\u00f3d. Uszkodzone wa\u0142y przeciwpowodziowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nsmex8-podtopienia-szczecin-7709756/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Zalewie Szczeci\u0144skim i Uj\u015bciu Odry (woj. zachodniopomorskie) panuje ostrze\u017cenie hydrologiczne trzeciego stopnia. Wysoki stan w\u00f3d spowodowa\u0142 zalanie odcinka drogi wojew\u00f3dzkiej mi\u0119dzy Gryfinem a Mescherin, przerwanie wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych czy zalanie wyspy Puckiej w Szczecinie.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-podniesiony-poziom-wod-uszkodzone-waly-przeciwpowodziowe-7709747?source=rss", "date_published": "2024-01-05T14:35:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przebudowana ulica ks. Skorupki w Z\u0105bkach ju\u017c gotowa. Drogowcy pokazuj\u0105 efekty prac", "description": "<img alt=\"Przebudowana ulica ks. Skorupki w Z\u0105bkach ju\u017c gotowa. Drogowcy pokazuj\u0105 efekty prac\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nmzqzk-przebudowana-ul-ks-skorupki-w-zabkach-7709917/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uda\u0142o si\u0119 odebra\u0107 i odda\u0107 do ruchu drog\u0119 wojew\u00f3dzk\u0105 numer 634 - ulic\u0119 ks. Skorupki\u00a0w Z\u0105bkach - przekaza\u0142 tamtejszy urz\u0105d miasta. Efekt prac mo\u017cna zobaczy\u0107 w wideo opublikowanym przez drogowc\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/zabki-przebudowana-ul-ks-skorupki-w-zabkach-gotowa-dla-kierowcow-efekty-prac-st7709942?source=rss", "date_published": "2024-01-05T14:34:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Remont g\u0142\u00f3wnego placu si\u0119 wlecze, miasto zach\u0119ca do \"spo\u0142ecznej kontroli\"", "description": "<img alt=\"Remont g\u0142\u00f3wnego placu si\u0119 wlecze, miasto zach\u0119ca do \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a3a8py-plac-wolnosci-7709876/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Termin\u00f3w zako\u0144czenia remontu placu Wolno\u015bci w \u0141odzi - jak narzekaj\u0105 miejscy urz\u0119dnicy - by\u0142o ju\u017c kilka i ani jednego nie uda\u0142o si\u0119 dotrzyma\u0107. Przebudowa - wed\u0142ug ostatniej wersji wykonawcy - mia\u0142a sko\u0144czy\u0107 si\u0119 30 listopada zesz\u0142ego roku. I co? I nic. Miastu ko\u0144czy si\u0119 cierpliwo\u015b\u0107 - urz\u0119dnicy zapowiadaj\u0105 kary i apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o \"spo\u0142eczny nadz\u00f3r nad inwestycj\u0105\". W\u015br\u00f3d pracownik\u00f3w zapanowa\u0142a mobilizacja, ale mo\u017ce ona nie wystarczy\u0107 do szybkiego zako\u0144czenia prac.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/remont-placu-wolnosci-miasto-traci-cierpliwosc-i-apeluje-o-spoleczna-kontrole-7709811?source=rss", "date_published": "2024-01-05T14:17:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Adam Bodnar: podpisa\u0142em pisma skierowane do Brukseli o tym, \u017ce Polska przyst\u0119puje do Prokuratury Europejskiej", "description": "<img alt=\"Adam Bodnar: podpisa\u0142em pisma skierowane do Brukseli o tym, \u017ce Polska przyst\u0119puje do Prokuratury Europejskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kh079e-05-1450-konfa-bodnar-0003-7709825/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podpisa\u0142em w\u0142a\u015bnie pisma skierowane do Ursuli von der Leyen, przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej oraz do Alexandra de Croo, kt\u00f3ry obecnie szefuje prezydencji belgijskiej w Unii Europejskiej o tym, \u017ce Polska przyst\u0119puje do Prokuratury Europejskiej - oznajmi\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar w pi\u0105tek na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z ministrem do spraw europejskich Adamem Sz\u0142apk\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-przystepuje-do-prokuratury-europejskiej-adam-bodnar-podpisalem-pisma-skierowane-do-brukseli-7709844?source=rss", "date_published": "2024-01-05T14:12:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Orszak Trzech Kr\u00f3li przejdzie ulicami Warszawy. Inna trasa, weekendowe zmiany w organizacji ruchu", "description": "<img alt=\"Orszak Trzech Kr\u00f3li przejdzie ulicami Warszawy. Inna trasa, weekendowe zmiany w organizacji ruchu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-m3ws8s-orszak-trzech-kroli-na-placu-zamkowym-6598352/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119, 6 stycznia, ulicami Warszawy przejdzie tradycyjny Orszak Trzech Kr\u00f3li. Tegoroczna r\u00f3\u017cni si\u0119 od poprzednich. Uczestnicy przejd\u0105 Krakowskim Przedmie\u015bciem i Nowym \u015awiatem, kt\u00f3re w najbli\u017cszy weekend ponownie stan\u0105 si\u0119 deptakami.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-6-stycznia-orszak-trzech-kroli-godzina-rozpoczecia-trasa-i-utrudnienia-st7709875?source=rss", "date_published": "2024-01-05T13:50:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zasn\u0105\u0142 z papierosem na wersalce. Nie \u017cyje", "description": "<img alt=\"Zasn\u0105\u0142 z papierosem na wersalce. Nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n1fq32-tragiczny-pozar-na-terenie-ogrodkow-dzialkowych-7709840/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny po\u017car na terenie ogr\u00f3dk\u00f3w dzia\u0142kowych w Pabianicach (woj. \u0142\u00f3dzkie). W jednym z domk\u00f3w odnaleziono le\u017c\u0105ce na wersalce zw\u0119glone zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny. - Prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0105 po\u017caru by\u0142o za\u015bni\u0119cie z papierosem - informuje stra\u017c po\u017carna. Okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bnia policja.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/pabianice-mezczyzna-z-snal-z-papierosem-na-wersalce-na-terenie-ogrodkow-dzialkowych-nie-zyje-7709871?source=rss", "date_published": "2024-01-05T13:43:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Mandaty W\u0105sika i Kami\u0144skiego wygaszone. Co dalej z nich miejscami? B\u0142aszczak: wyrokiem ostatecznym jest tylko wola boska", "description": "<img alt=\"Mandaty W\u0105sika i Kami\u0144skiego wygaszone. Co dalej z nich miejscami? B\u0142aszczak: wyrokiem ostatecznym jest tylko wola boska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-674kdo-blaszczak-konfa-7709655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mariusz B\u0142aszczak stwierdzi\u0142, \u017ce kolejne osoby z list Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \"nie mog\u0105 obejmowa\u0107 mandat\u00f3w, skoro s\u0105 one zaj\u0119te\". Na uwag\u0119 reporterki, \u017ce Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski zostali skazani \"ostatecznym wyrokiem\" i ich mandaty wygas\u0142y, B\u0142aszczak odpowiedzia\u0142, \u017ce \"wyrokiem ostatecznym jest tylko wola boska\", a Szymon Ho\u0142ownia, nie dopuszczaj\u0105c ich do obrad, \"po raz kolejny z\u0142amie prawo\". Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej powiedzia\u0142, \u017ce mandaty polityk\u00f3w PiS zosta\u0142y wygaszone i nie wolno ich obsadzi\u0107 ponownie, co oznacza, \u017ce do ko\u0144ca kadencji Sejmu b\u0119dzie w nim zasiada\u0142o 458 pos\u0142\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-blaszczak-o-mandatach-macieja-wasika-i-mariusza-kaminskiego-mowi-o-ostatecznej-woli-boskiej-7709627?source=rss", "date_published": "2024-01-05T12:55:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wtargn\u0105\u0142 do internatu i zaatakowa\u0142 wychowawc\u0119. Kuratorium: nauczyciel nie dope\u0142ni\u0142 obowi\u0105zku", "description": "<img alt=\"Wtargn\u0105\u0142 do internatu i zaatakowa\u0142 wychowawc\u0119. Kuratorium: nauczyciel nie dope\u0142ni\u0142 obowi\u0105zku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e5vwlc-kontrola-kuratorium-koszalin-7709557/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wychowawca, kt\u00f3ry broni\u0142 uczni\u00f3w przed agresorem w koszali\u0144skim internacie wed\u0142ug kuratorium nie dope\u0142ni\u0142 obowi\u0105zk\u00f3w i nie zapewni\u0142 uczniom bezpiecze\u0144stwa. Tak wynika z protoko\u0142u pokontrolnego, kt\u00f3ry trafi\u0142 do Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 nr 10 w Koszalinie. Piotr Sklenarski - wychowawca, kt\u00f3ry stara\u0142 si\u0119 powstrzyma\u0107 napastnika i sam przy tym ucierpia\u0142, jest oburzony.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-wtargnal-do-internatu-i-zaatakowal-wychowawce-kuratorium-nauczyciel-nie-dopelnil-obowiazku-7709517?source=rss", "date_published": "2024-01-05T12:42:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rzecznik Ministerstwa Zdrowia: dost\u0119pno\u015b\u0107 do terapii dla pacjent\u00f3w ze spektrum autyzmu b\u0119dzie zachowana na poziomie z 2023 roku", "description": "<img alt=\"Rzecznik Ministerstwa Zdrowia: dost\u0119pno\u015b\u0107 do terapii dla pacjent\u00f3w ze spektrum autyzmu b\u0119dzie zachowana na poziomie z 2023 roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rmkju-dziecko-autyzm-6599511/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dost\u0119pno\u015b\u0107 do terapii dla pacjent\u00f3w ze spektrum autyzmu zostanie zachowana na poziomie z 2023 roku \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik Ministerstwa Zdrowia Damian Kura\u015b. Doda\u0142, \u017ce Agencja Oceny Technologii Medycznych i Taryfikacji ma ponownie ustali\u0107 cen\u0119 tych terapii.", "link": "https://tvn24.pl/polska/autyzm-spektrum-autyzmu-rzecznik-ministerstwa-zdrowia-dostepnosc-do-terapii-bedzie-zachowana-na-poziomie-z-2023-roku-7704327?source=rss", "date_published": "2024-01-05T12:40:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Na organizacji nielegalnych gier hazardowych zarobili oko\u0142o 80 milion\u00f3w z\u0142otych. Akt oskar\u017cenia ma ponad 1700 stron", "description": "<img alt=\"Na organizacji nielegalnych gier hazardowych zarobili oko\u0142o 80 milion\u00f3w z\u0142otych. Akt oskar\u017cenia ma ponad 1700 stron\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e1osr-do-sadu-trafil-akt-oskarzenia-w-sprawie-pobicia-policjanta-zdj-ilustracyjne-7277286/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Koszalinie (woj. zachodniopomorskie) zako\u0144czy\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce organizowania nielegalnych gier hazardowych w 12 wojew\u00f3dztwach Polski i skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 30 osobom. Oskar\u017conym ostatecznie przedstawiono \u0142\u0105cznie 1644 zarzuty. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledztwa, grupa na przest\u0119pczym procederze mia\u0142a zarobi\u0107 oko\u0142o 80 milion\u00f3w z\u0142otych.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-na-organizacji-nielegalnych-gier-hazardowych-zarobili-okolo-80-milionow-zlotych-akt-oskarzenia-ma-ponad-1700-stron-7709412?source=rss", "date_published": "2024-01-05T12:34:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci", "description": "<img alt=\"Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eofxvo-piec-osob-rannych-w-wypadku-7709554/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa samochody osobowe zdarzy\u0142y si\u0119 w czwartek wieczorem w Waganowicach pod Krakowem (woj. ma\u0142opolskie). Rannych zosta\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/waganowice-piec-osob-rannych-w-wypadku-w-tym-dzieci-7709583?source=rss", "date_published": "2024-01-05T11:46:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kolizja myszo\u0142owa z miejskim autobusem", "description": "<img alt=\"Kolizja myszo\u0142owa z miejskim autobusem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jxpbvh-myszolow-uderzyl-w-miejski-autobus-7709603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek rano, w bok autobusu linii 705, jad\u0105cego w stron\u0119 Ryni uderzy\u0142 myszo\u0142\u00f3w. Jak poinformowa\u0142 rzecznik Miejskich Zak\u0142ad\u00f3w Autobusowych w Warszawie, ptakiem zaopiekowa\u0142a si\u0119 kieruj\u0105ca.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/bialobrzegi-myszolow-uderzyl-w-autobus-st7709593?source=rss", "date_published": "2024-01-05T11:39:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Krak\u00f3w i Sopot chc\u0105 uregulowa\u0107 najem kr\u00f3tkoterminowy", "description": "<img alt=\"Krak\u00f3w i Sopot chc\u0105 uregulowa\u0107 najem kr\u00f3tkoterminowy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9kncfx-podejrzani-o-oszustwo-wynajmowali-mieszkania-ktorych-nie-mieli-zdjecie-ilustracyjne-6899769/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze Krakowa i Sopotu zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 do ministra sportu i turystyki S\u0142awomira Nitrasa w sprawie uregulowania zasad najmu kr\u00f3tkoterminowego. Chc\u0105 mi\u0119dzy innymi, by przedstawiciele obu miast uczestniczyli w pracach legislacyjnych.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-sopot-miasta-chca-uregulowac-najem-krotkoterminowy-7709483?source=rss", "date_published": "2024-01-05T11:38:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Szef adwokatury i s\u0119dzia Trybuna\u0142u Stanu o odwo\u0142aniach Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<img alt=\"Szef adwokatury i s\u0119dzia Trybuna\u0142u Stanu o odwo\u0142aniach Kami\u0144skiego i W\u0105sika\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fb1nzg-maciej-wasik-7697891/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co oznacza uchylenie przez S\u0105d Najwy\u017cszy postanowienia marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni w sprawie Macieja W\u0105sika? \"Tylko tyle, \u017ce nie mo\u017cna obsadzi\u0107 mandatu po panu W\u0105siku. Mandat wygasa z mocy prawa art. 247 Kodeksu wyborczego\" - t\u0142umaczy\u0142 Przemys\u0142aw Rosati, prezes Naczelnej Rady Adwokackiej i s\u0119dzia nowego Trybuna\u0142u Stanu. \"Mandat pozostaje nieobsadzony. Prawo zna takie przypadki, np. w art. 251 paragrafu 6 Kodeksu wyborczego. Mandat ten do ko\u0144ca kadencji pozostaje nieobsadzony, a Sejm ma 458 pos\u0142\u00f3w\" - doda\u0142 Rosati komentuj\u0105c skutki odwo\u0142a\u0144 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika do SN od postanowienia marsza\u0142ka Sejmu stwierdzaj\u0105cego wygaszenie ich mandat\u00f3w poselskich po prawomocnym skazaniu ich w sprawie karnej.", "link": "https://tvn24.pl/polska/maciej-wasik-odwolal-sie-od-decyzji-marszalka-mandat-pozostaje-nieobsadzony-a-sejm-ma-458-poslow-7709456?source=rss", "date_published": "2024-01-05T11:23:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie ko\u0142o Trzebini. Kierowca uwa\u017ca, \u017ce pieszy wszed\u0142 na jezdni\u0119 na czerwonym \u015bwietle", "description": "<img alt=\"\u015amiertelne potr\u0105cenie ko\u0142o Trzebini. Kierowca uwa\u017ca, \u017ce pieszy wszed\u0142 na jezdni\u0119 na czerwonym \u015bwietle\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-t8u29m-przybedzie-latarni-na-przejsciach-dla-pieszych-6598201/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze krajowej nr 79 w M\u0142oszowej (woj. ma\u0142opolskie) dosz\u0142o do \u015bmiertelnego potr\u0105cenia pieszego. Policja ustala okoliczno\u015bci zdarzenia.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/mloszowa-smiertelne-potracenie-pieszego-7709310?source=rss", "date_published": "2024-01-05T10:38:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wybuch w bistro. \"Pop\u0119ka\u0142y szyby w oknach i spad\u0142 podwieszany sufit\"", "description": "<img alt=\"Wybuch w bistro. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8npca5-wybuch-w-bistro-na-bielanach-7709401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy pojawili si\u0119 w pi\u0105tek rano przy jednym z lokali gastronomicznych na Bielanach. Zg\u0142oszenie dotyczy\u0142y wybuchu gazu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wybuch-w-bistro-na-heroldow-st7709335?source=rss", "date_published": "2024-01-05T10:36:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pow\u00f3d\u017a w Anglii i Walii. Zalanych ponad tysi\u0105c budynk\u00f3w", "description": "<img alt=\"Pow\u00f3d\u017a w Anglii i Walii. Zalanych ponad tysi\u0105c budynk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3445fs-powodz-w-angielskim-hrabstwie-nottinghamshire-7709495/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewne opady deszczu doprowadzi\u0142y do powodzi w Anglii i Walii. Od pocz\u0105tku tygodnia w angielskich hrabstwach zalanych zosta\u0142o ponad tysi\u0105c budynk\u00f3w, w tym setki tylko ostatniej nocy. Z wyspy Alney po\u0142o\u017conej na najd\u0142u\u017cszej rzece Wielkiej Brytanii ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w kilkudziesi\u0119ciu budynk\u00f3w. Wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia w transporcie kolejowym.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wielka-brytania-powodz-w-anglii-zalane-kolejne-budynki-i-ewakuacje-poziom-wody-w-rzece-moze-zblizyc-sie-do-najwyzszego-w-historii-st7709428?source=rss", "date_published": "2024-01-05T10:32:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Czy Kami\u0144ski i W\u0105sik przyjd\u0105 na najbli\u017csze posiedzenie Sejmu? Co si\u0119 wydarzy 10 stycznia?", "description": "<img alt=\"Czy Kami\u0144ski i W\u0105sik przyjd\u0105 na najbli\u017csze posiedzenie Sejmu? Co si\u0119 wydarzy 10 stycznia?\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hp14h0-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-pojawili-sie-na-sejmowej-komisji-mowia-ze-nie-dostali-pism-7652502/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drugie posiedzenie Sejmu X kadencji rozpocznie si\u0119 w \u015brod\u0119 10 stycznia. Prawnicy podkre\u015blaj\u0105, \u017ce mandaty Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika wygas\u0142y w momencie og\u0142oszenia prawomocnego wyroku, kt\u00f3ry zapad\u0142 20 grudnia. Mimo to W\u0105sik deklaruje, \u017ce przyjdzie na posiedzenie izby. Co zrobi Kami\u0144ski? Co jeszcze wydarzy si\u0119 podczas obrad?", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-kaminskiego-i-wasika-czy-przyjda-na-najblizsze-posiedzenie-sejmu-7709272?source=rss", "date_published": "2024-01-05T10:23:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Podtopienia i po\u0142amane drzewa na \u015al\u0105sku. Dziesi\u0105tki interwencji stra\u017cak\u00f3w", "description": "<img alt=\"Podtopienia i po\u0142amane drzewa na \u015al\u0105sku. Dziesi\u0105tki interwencji stra\u017cak\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-oplz2x-obowiazuja-alerty-hydrologiczne-5205391/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015al\u0105scy stra\u017cacy minionej doby interweniowali ponad 80 razy w zwi\u0105zku silnym wiatrem i obfitymi opadami deszczu. W kilku miejscach pomiarowych w regionie rzeki przekraczaj\u0105 stan alarmowy lub ostrzegawczy - poda\u0142y s\u0142u\u017cby kryzysowe wojewody.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/slaskie-podtopienia-i-polamane-drzewa-dziesiatki-interwencji-strazakow-st7709281?source=rss", "date_published": "2024-01-05T08:09:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Policja: grozi\u0142 no\u017cem przechodniom i by\u0142ej partnerce, wtargn\u0105\u0142 do jej mieszkania", "description": "<img alt=\"Policja: grozi\u0142 no\u017cem przechodniom i by\u0142ej partnerce, wtargn\u0105\u0142 do jej mieszkania\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-s3rbfp-21-latkowi-przedstawiono-cztery-zarzuty-7698392/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z warszawskiego Bemowa zatrzymali 21-latka, kt\u00f3ry grozi\u0142 no\u017cem przechodniom i by\u0142ej partnerce. - Wtargn\u0105\u0142 do mieszkania kobiety, grozi\u0142 jej i naruszy\u0142 jej nietykalno\u015b\u0107 cielesn\u0105 - poinformowa\u0142a bemowska policja.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-policja-grozil-nozem-przechodniom-i-bylej-partnerce-wtargnal-do-jej-mieszkania-st7698369?source=rss", "date_published": "2024-01-05T05:58:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Uwaga, l\u00f3d na drogach i chodnikach! IMGW ostrzega", "description": "<img alt=\"Uwaga, l\u00f3d na drogach i chodnikach! IMGW ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9526r2-snieg-opady-marznace-oblodzenia-5580812/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alerty pogodowe w pi\u0105tek rano obowi\u0105zuj\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci kraju. Mokre nawierzchnie dr\u00f3g i chodnik\u00f3w po opadach mog\u0105 zamarza\u0107. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed oblodzeniem i go\u0142oledzi\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-sniezyce-gololedz-oblodzenia-opady-marznace-silny-wiatr-zima-atakuje-w-polsce-gdzie-spadnie-snieg-st7709175?source=rss", "date_published": "2024-01-05T05:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s7c1x1-ukraina-jency-6142281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119 trwa od 681 dni. Prawie wszyscy ukrai\u0144scy je\u0144cy, kt\u00f3rzy wr\u00f3cili w \u015brod\u0119 z rosyjskiej niewoli, m\u00f3wi\u0105, \u017ce przeszli przez tortury - poinformowa\u0142 Petro Jacenko, przedstawiciel sztabu koordynacyjnego zajmuj\u0105cego si\u0119 je\u0144cami. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin wojny w Ukrainie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-7709157?source=rss", "date_published": "2024-01-05T05:41:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Premier odwo\u0142a\u0142 Generalnego Dyrektora Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad", "description": "<img alt=\"Premier odwo\u0142a\u0142 Generalnego Dyrektora Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie0095cf15d348496379bcaa5b8eb7e2cb-gddkia-oglosi-przetargi-na-1-5-miliarda-zlotych-4032041/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 Tomasza \u017buchowskiego ze stanowiska Generalnego Dyrektora Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad na wniosek ministra infrastruktury Dariusza Klimczaka\u00a0- poinformowa\u0142 resort infrastruktury.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/premier-donald-tusk-odwolal-generalnego-dyrektora-drog-krajowych-i-autostrad-tomasza-zuchowskiego-st7709176?source=rss", "date_published": "2024-01-05T05:41:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wypad\u0142 z \u0142odzi na Pacyfiku. Po 23 godzinach zosta\u0142 znaleziony przez ratownik\u00f3w", "description": "<img alt=\"Wypad\u0142 z \u0142odzi na Pacyfiku. Po 23 godzinach zosta\u0142 znaleziony przez ratownik\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-dt69xc-rybackie-lodzie-4790960/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowozelandzki rybak podczas po\u0142ow\u00f3w na Pacyfiku nagle wypad\u0142 za burt\u0119 i sp\u0119dzi\u0142 blisko 24 godziny na zimnych, wzburzonych wodach. M\u0119\u017cczyzna prze\u017cy\u0142, utrzymuj\u0105c si\u0119 na wodzie, kr\u00f3tko w towarzystwie rekina, i u\u017cywaj\u0105c swojego zegarka, by zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przep\u0142ywaj\u0105cej \u0142odzi.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowa-zelandia-rybak-uratowany-po-23-godzinach-w-pacyfiku-7709164?source=rss", "date_published": "2024-01-05T04:56:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 5.01. Przed nami zimny i pochmurny dzie\u0144", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 5.01. Przed nami zimny i pochmurny dzie\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vnhpp8-mrozna-zima-pochmurny-dzien-7698732/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 5.01 b\u0119dzie pochmurny i zimny - miejscami temperatura maksymalna nie wzro\u015bnie powy\u017cej -7 stopni Celsjusza. Spodziewane s\u0105 opady \u015bniegu oraz \u015bniegu z marzn\u0105cym deszczem. Warunki biometeorologiczne oka\u017c\u0105 si\u0119 niekorzystne.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-piatek-501-przed-nami-zimny-i-pochmurny-dzien-st7698713?source=rss", "date_published": "2024-01-05T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]