[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T21:00:24+00:00", "description": "Do trzech fina\u0142\u00f3w sztuka \u2013 W\u0142och Jannik Sinner przegra\u0142 mecz o tytu\u0142 na Florydzie w 2021 roku z Hubertem Hurkaczem, rok temu z Danii\u0142em Miedwiediewem, ale teraz pokona\u0142 Grigora Dimitrowa 6:3, 6:1 i zosta\u0142 kr\u00f3lem tenisowej zimy i przedwio\u015bnia", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40092221-jannik-sinner-najlepszym-tenisista-miami-open-2024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jannik Sinner najlepszym tenisist\u0105 Miami Open 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T20:48:49+00:00", "description": "\u201eThe New York Times\u201d pozna\u0142 szczeg\u00f3\u0142y morderstwa Maksyma Kuzminowa, rosyjskiego pilota, kt\u00f3ry uciek\u0142 helikopterem na Ukrain\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40092201-zabojstwo-pilota-mi-8-w-hiszpanii-maksym-kuzminow-popelnil-powazny-blad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo pilota Mi-8 w Hiszpanii. Maksym Kuzminow pope\u0142ni\u0142 \u201epowa\u017cny b\u0142\u0105d\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T19:59:00+00:00", "description": "Rz\u0105dz\u0105ca Turcj\u0105 Partia Sprawiedliwo\u015bci i Rozwoju (AKP) prezydenta Recepa Tayyipa Erdogana ponios\u0142a w niedziel\u0119 pora\u017ck\u0119 w og\u00f3lnokrajowych wyborach samorz\u0105dowych, przegrywaj\u0105c g\u0142osowanie na burmistrz\u00f3w pi\u0119ciu najwi\u0119kszych miast, w tym Stambu\u0142u, Ankary i Izmiru, oraz odnotowuj\u0105c znaczny spadek liczby g\u0142os\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40092181-porazka-partii-erdogana-w-wyborach-w-turcji-w-pieciu-najwiekszych-miastach-rzadzic-bedzie-opozycja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pora\u017cka partii Erdogana w wyborach w Turcji. W pi\u0119ciu najwi\u0119kszych miastach rz\u0105dzi\u0107 b\u0119dzie opozycja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T18:07:43+00:00", "description": "Z powodu konfliktu pustoszej\u0105 wi\u0119zienia - i wi\u0119\u017aniowie, i stra\u017cnicy id\u0105 na front", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40092061-niespodziewane-skutki-wojny-z-ukraina-w-rosji-zamykaja-lagry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewane skutki wojny z Ukrain\u0105: w Rosji zamykaj\u0105 \u0142agry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T18:01:00+00:00", "description": "Maszyny bojowe osi\u0105gaj\u0105ce nawet dziesi\u0119ciokrotn\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 d\u017awi\u0119ku, maj\u0105 by\u0107 nie do zatrzymania. Pierwszy lot nast\u0119pcy Blackbirda planowany jest ju\u017c w 2025 roku. Do prac nad samolotem sk\u0142oni\u0142y Amerykan\u00f3w post\u0119py Chin w broni hipersonicznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40092131-nastepca-slynnego-samolotu-sr-71-blackbird-szykuje-sie-do-startu-ma-byc-najszybszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nast\u0119pca s\u0142ynnego samolotu SR-71 Blackbird szykuje si\u0119 do startu. Ma by\u0107 najszybszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T16:59:18+00:00", "description": "Zysk operacyjny Seata w 2023 r. wyni\u00f3s\u0142 rekordowe 625 mln euro przy obrotach na poziomie 14,3 mld euro i zwrocie ze sprzeda\u017cy osi\u0105gaj\u0105cym 4,4 proc. Ma\u0142o tego, hiszpa\u0144ska marka planuje od\u015bwie\u017cenie gamy modelowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art40091911-to-nie-koniec-hiszpanskiej-marki-seat-z-rekordowymi-zyskami-i-ofensywa-modelowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nie koniec hiszpa\u0144skiej marki. Seat z rekordowymi zyskami i ofensyw\u0105 modelow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T15:57:38+00:00", "description": "Premier Izraela Beniamin Netanjahu przejdzie w niedziel\u0119 operacj\u0119 w pe\u0142nym znieczuleniu po zdiagnozowaniu u niego przepukliny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40092011-nagla-operacja-beniamina-netanjahu-jego-obowiazki-przejmie-wicepremier-izraela", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a operacja Beniamina Netanjahu. Jego obowi\u0105zki przejmie wicepremier Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T14:49:12+00:00", "description": "Tomasz M.,  by\u0142y dyrektor Departamentu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci w resorcie sprawiedliwo\u015bci, da\u0142 pocz\u0105tek zatrzymaniom, a potem tymczasowemu aresztowaniu  w \u015bledztwie prowadzonym w Prokuraturze Krajowej w sprawie nadu\u017cy\u0107 w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - powiedzia\u0142 adwokat Jacek Dubois w TVN24.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40091971-mial-szczescie-ze-posluchal-giertycha-i-powiedzial-o-funduszu-sprawiedliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mia\u0142 szcz\u0119\u015bcie, \u017ce pos\u0142ucha\u0142 Giertycha\" i powiedzia\u0142 o Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T14:49:00+00:00", "description": "Tomasz M.,  by\u0142y dyrektor Departamentu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci w resorcie sprawiedliwo\u015bci, da\u0142 pocz\u0105tek zatrzymaniom, a potem tymczasowemu aresztowaniu  w \u015bledztwie prowadzonym w Prokuraturze Krajowej w sprawie nadu\u017cy\u0107 w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - powiedzia\u0142 adwokat Jacek Dubois w TVN24.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40091971-mial-szczescie-ze-posluchal-giertycha-i-sypal-o-funduszu-sprawiedliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mia\u0142 szcz\u0119\u015bcie, \u017ce pos\u0142ucha\u0142 Giertycha\" i \"sypa\u0142\" o Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T14:06:21+00:00", "description": "Zmar\u0142 Jerzy Piekarzewski, honorowy prezes Polonii Warszawa. By\u0142 kim\u015b wyj\u0105tkowym, kto nie mia\u0142 odpowiednika w ca\u0142ej polskiej pi\u0142ce.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40091831-jerzy-piekarzewski-nie-zyje-byl-legenda-warszawskiej-pilki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Piekarzewski nie \u017cyje. By\u0142 legend\u0105 warszawskiej pi\u0142ki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T12:44:00+00:00", "description": "Po tym, jak pa\u0144stwa ba\u0142tyckie ostrzeg\u0142y, \u017ce Putin mo\u017ce \u201eszybko odwr\u00f3ci\u0107 si\u0119\u201d od Ukrainy i przeprowadzi\u0107 zagra\u017caj\u0105cy Europie atak, Niemcy rozpocz\u0119\u0142y debat\u0119 o przywr\u00f3ceniu powo\u0142a\u0144 do Bundeswehry - pisze \"Daily Mail\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40091881-panstwa-baltyckie-ostrzegaja-przed-atakiem-rosji-na-europe-niemcy-mysla-o-poborze-do-armii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwa ba\u0142tyckie ostrzegaj\u0105 przed atakiem Rosji na Europ\u0119. Niemcy my\u015bl\u0105 o poborze do armii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T12:19:00+00:00", "description": "Wprowadzenie zakazu sprzeda\u017cy dzieciom i m\u0142odszym nastolatkom kosmetyk\u00f3w przeciwzmarszkowych w Polsce jest - zdaniem ekspert\u00f3w - mo\u017cliwe i zasadne. Potrzebne by\u0142yby jednak takie zmiany w prawie, aby regulacje obj\u0119\u0142y nie tylko apteki, ale te\u017c drogerie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40087901-bedzie-zakaz-sprzedazy-kosmetykow-przeciwzmarszczkowych-dzieciom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie zakaz sprzeda\u017cy kosmetyk\u00f3w przeciwzmarszczkowych dzieciom?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T12:11:44+00:00", "description": "W Nowym Jorku aresztowano Kanadyjczyka i Chi\u0144czyka, kt\u00f3rzy chcieli sprzeda\u0107 tajn\u0105 technologi\u0119 produkcji baterii Tesli.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40091891-kanadyjczyk-i-chinczyk-wykradli-tajna-technologie-akumulatorow-tesli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanadyjczyk i Chi\u0144czyk wykradli tajn\u0105 technologi\u0119 akumulator\u00f3w Tesli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T11:55:00+00:00", "description": "Uczestnik PPK, kt\u00f3ry nie ma jeszcze 60 lat, mo\u017ce wycofa\u0107 \u015brodki ze swojego rachunku PPK, ale z pomniejszeniami. Taka dyspozycja jest sk\u0142adana instytucji finansowej. Nale\u017cy odr\u00f3\u017cni\u0107 j\u0105 od deklaracji o rezygnacji, kt\u00f3ra - po z\u0142o\u017ceniu pracodawcy - powoduje brak nowych wp\u0142at do PPK.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40091941-kiedy-mozna-skorzystac-z-pieniedzy-zgromadzonych-w-ppk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy mo\u017cna skorzysta\u0107 z pieni\u0119dzy zgromadzonych w PPK?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T11:49:55+00:00", "description": "Od 1 kwietnia wzrosn\u0105 ceny przejazdu na odcinku A4 pomi\u0119dzy Katowicami a Krakowem. Wzrost koszt\u00f3w przejazd\u00f3w b\u0119dzie dotyczy\u0107 ka\u017cdego rodzaju samochod\u00f3w. To kolejna podwy\u017cka w przeci\u0105gu roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40091871-juz-od-jutra-kolejna-podwyzka-cen-za-przejazd-autostrada-a4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c od jutra kolejna podwy\u017cka cen za przejazd autostrad\u0105 A4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T11:02:38+00:00", "description": "Spacerowicze, kt\u00f3rzy w Wielk\u0105 Sobot\u0119 po godzinie 16.00 odwiedzili Ustk\u0119, nie tylko skorzystali ze sprzyjaj\u0105cej aury, ale tak\u017ce do\u015bwiadczyli niecodziennego zjawiska atmosferycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/podroze/art40091821-niezwykle-zjawisko-atmosferyczne-na-promenadzie-w-ustce-spacerowicze-oslupieli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e zjawisko atmosferyczne na promenadzie w Ustce. Spacerowicze os\u0142upieli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T09:50:00+00:00", "description": "Vinicius Junior od dawna walczy z rasizmem w futbolu, ale prowokuj\u0105c rywali, nie zyskuje sympatii. Jego Real Madryt w niedziel\u0119 o 21.00 gra z Athletikiem Bilbao.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40091631-dlaczego-vinicius-junior-placze-i-prowokuje-gwiazdor-realu-dzieli-pilkarski-swiat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Vinicius Junior p\u0142acze i prowokuje? Gwiazdor Realu dzieli pi\u0142karski \u015bwiat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T09:28:00+00:00", "description": "Rosjanie oskar\u017caj\u0105 Mi\u0119dzynarodowy Komitet Olimpijski (MKOl) o rasizm i neonazizm, bo na igrzyska w Pary\u017cu wy\u015bl\u0105 reprezentacj\u0119 kad\u0142ubow\u0105. Ukrai\u0144cy wygrali bitw\u0119 nad Sekwan\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art40088131-rosja-na-zimnej-wojnie-z-mkol-ukraina-wygrala-bitwe-nad-sekwana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja na zimnej wojnie z MKOl. Ukraina wygra\u0142a bitw\u0119 nad Sekwan\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T09:00:00+00:00", "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 dekret wdra\u017caj\u0105cy wiosenn\u0105 kampani\u0119 poborow\u0105, kt\u00f3ra ma zasili\u0107 armi\u0119 Federacji Rosyjskiej o 150 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40091731-putin-podpisal-dekret-w-sprawie-wiosennego-poboru-do-armii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin podpisa\u0142 dekret w sprawie wiosennego poboru do armii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T08:45:00+00:00", "description": "Jest nagranie z kamerki, musi by\u0107 te\u017c \u015bwiadek. Dzi\u015b przepisy zniech\u0119caj\u0105 do zg\u0142aszania wykrocze\u0144 kierowc\u00f3w, bo \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 z konieczno\u015bci\u0105 stawienia si\u0119 w charakterze \u015bwiadka. St\u0105d postulat, by to zmieni\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/policja/art40091341-zglaszasz-pirata-drogowego-spodziewaj-sie-wezwania-na-policje-lub-do-sadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zg\u0142aszasz pirata drogowego? Spodziewaj si\u0119 wezwania na policj\u0119 lub do s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T05:55:00+00:00", "description": "Biznesmen Elon Musk uwa\u017ca, \u017ce Rosja \u201ez pewno\u015bci\u0105\u201d zdob\u0119dzie wi\u0119cej ukrai\u0144skiej ziemi, ni\u017c ma dzisiaj, ale jest \u201ema\u0142o prawdopodobne\u201d, aby opanowa\u0142a ca\u0142\u0105 Ukrain\u0119,", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40091691-elon-musk-ukraina-moze-stracic-odesse-czy-straci-tez-dostep-do-morza-czarnego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk: Ukraina mo\u017ce straci\u0107 Odess\u0119. Czy straci te\u017c dost\u0119p do Morza Czarnego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T04:47:11+00:00", "description": "Katalo\u0144czycy pokonali 1:0 Las Palmas w swoim pierwszym wyst\u0119pie po przerwie na mecze reprezentacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40091651-barcelona-wygrywa-robert-lewandowski-tym-razem-bez-gola", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona wygrywa, Robert Lewandowski tym razem bez gola", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T04:30:00+00:00", "description": "22 lutego 2024 roku min\u0119\u0142y dwa lata od rosyjskiej napa\u015bci na Ukrain\u0119. Walka trwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40091501-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-767", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 767", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T04:27:19+00:00", "description": "\"Czy Pani/Pana zdaniem Polska powinna wydali\u0107 ambasadora Rosji, po tym jak ten nie stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie Ministerstwa Spraw Zagranicznych?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40091661-sondaz-czy-polska-powinna-wydalic-ambasadora-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czy Polska powinna wydali\u0107 ambasadora Rosji?", "user": null, "vote": 0}]