[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T19:45:00+00:00", "description": "Rosyjski senator i jeden z naczelnych propagandyst\u00f3w Aleksiej Puszkow zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Emmanuela Macrona. W rocznic\u0119 rozpocz\u0119cia przez Rosj\u0119 okupacji Pary\u017ca zasugerowa\u0142, co mog\u0142oby si\u0119 sta\u0107, gdyby Francja zdecydowa\u0142a si\u0119 wys\u0142a\u0107 swoich \u017co\u0142nierzy na pomoc Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/propagandysta-z-rosji-ostrzega-prezydenta-francji-jest-tego-swiadomy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propagandysta z Rosji ostrzega prezydenta Francji. \"Jest tego \u015bwiadomy?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T18:16:00+00:00", "description": "U wybrze\u017cy wyspy Kasos na Morzu Egejskim odnaleziono wraki statk\u00f3w. Wok\u00f3\u0142 nich znajdowa\u0142y si\u0119 obiekty pochodz\u0105ce z kilku r\u00f3\u017cnych epok. Wyniki bada\u0144 wskazuj\u0105, \u017ce najstarszy z nich ma mie\u0107 ponad pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/imponujace-wyniki-pracy-badaczy-odkrycie-sprzed-pieciu-tys-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imponuj\u0105ce wyniki pracy badaczy. Odkrycie sprzed pi\u0119ciu tysi\u0119cy lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T18:11:00+00:00", "description": "Dziennikarze zostali wezwani do zaprzestania kradzie\u017cy na pok\u0142adzie samolotu Air Force One, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cuje prezydent USA - podaje w niedziel\u0119 BBC. Wezwano, by przedstawicieli prasy nie zabierali na pami\u0105tk\u0119 talerzy, r\u0119cznik\u00f3w czy poszewek.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/usa-rece-precz-od-poszewek-niecodzienna-prosba-do-dziennikarzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA. \"R\u0119ce precz od poszewek\". Niecodzienna pro\u015bba do dziennikarzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T16:31:00+00:00", "description": "Premier Izraela Benjamin Netanjahu tymczasowo ust\u0105pi ze stanowiska - powiadomi\u0142 Kneset. Jak przekazano w komunikacie, zmiana wi\u0105\u017ce si\u0119 z chorob\u0105 izraelskiego polityka. Obowi\u0105zki Netanjahu przejmie minister sprawiedliwo\u015bci Jariw Levin.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/benjamin-netanjahu-premier-izraela-czasowo-ustepuje-jest-powaznie-chory", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benjamin Netanjahu. Premier Izraela czasowo ust\u0119puje. Jest powa\u017cnie chory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T15:03:00+00:00", "description": "W ko\u015bciele we w\u0142oskim mie\u015bcie Pont-Canavese dosz\u0142o do masowego zatrucia tlenkiem w\u0119gla. Na skutek zdarzenia podczas wieczornej mszy 40 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala. Cz\u0119\u015b\u0107 wiernych, w tym o\u015bmiolatek, wymaga\u0142o umieszczenia w komorze hiperbarycznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/wlochy-zatrucie-podczas-mszy-40-osob-trafilo-do-szpitala", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142ochy. Zatrucie podczas mszy. 40 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T13:59:00+00:00", "description": "W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 dekret o wiosennym powo\u0142aniu do wojska - poda\u0142a w niedziel\u0119 prokremlowska agencja TASS. Jak wynika z dokumentu, rosyjsk\u0105 armi\u0119 zasili \u0142\u0105cznie 150 tys. os\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/rosja-wladimir-putin-podpisal-dekret-wiosenny-pobor-w-rosyjskiej-armii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja. W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 dekret. \"Wiosenny\" pob\u00f3r w rosyjskiej armii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T11:39:00+00:00", "description": "- Podczas tego konklawe (w 2005 roku-red.) pr\u00f3bowano mnie wykorzysta\u0107 - powiedzia\u0142 papie\u017c Franciszek autorowi ksi\u0105\u017cki Nast\u0119pca. Wywiad-rzeka autostwa Javiera Martineza-Brocala po\u015bwi\u0119cony jest wspomnieniom o Benedykcie XVI. - Powiedzieli mi potem, \u017ce nie chcieli papie\u017ca cudzoziemca - oznajmi\u0142. Wydarzenia opisane przez papie\u017ca dzia\u0142y si\u0119 na konklawe po \u015bmierci Jana Paw\u0142a II.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/papiez-franciszek-zdradza-kulisy-konklawe-probowano-mnie-wykorzystac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek zdradza kulisy konklawe. \"Pr\u00f3bowano mnie wykorzysta\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T11:36:00+00:00", "description": "Brytyjski kr\u00f3l Karol III wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w mszy z okazji Niedzieli Wielkanocnej w Windsorze. To pierwszy czas od czasu zdiagnozowania u monarchy choroby nowotworowej. Karolowi towarzyszy\u0142a ma\u0142\u017conka - Kamila. Oboje byli u\u015bmiechni\u0119ci i machali do t\u0142umu - przekaza\u0142y media. Na mszy zabrak\u0142o ksi\u0119cia Williama i ksi\u0119\u017cnej Kate, u kt\u00f3rej r\u00f3wnie\u017c wykryto raka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/krol-karol-iii-pojawil-sie-publicznie-pierwszy-raz-od-czasu-diagnozy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3l Karol III pojawi\u0142 si\u0119 publicznie. Pierwszy raz od czasu diagnozy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T10:26:00+00:00", "description": "W Niedziel\u0119 Wielkanocn\u0105 papie\u017c Franciszek odprawi\u0142 w Watykanie msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Zmartwychwstania Pa\u0144skiego. Po jej zako\u0144czeniu wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzie i udzieli\u0142 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwa Urbi et Orbi, czyli miastu i \u015bwiatu. - Wojna jest zawsze absurdem i pora\u017ck\u0105. Nie pozw\u00f3lmy, by coraz silniejsze wichry wojny wia\u0142y nad Europ\u0105 - powiedzia\u0142 Franciszek.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/wielkanoc-2024-papiez-franciszek-zabral-glos-udzielil-blogoslawienstwa-urbi-et-orbi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkanoc 2024. Papie\u017c Franciszek apeluje do Rosji i Ukrainy. Pad\u0142a propozycja wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T06:33:00+00:00", "description": "Bu\u0142garia i Rumunia wesz\u0142y w niedziel\u0119 do strefy Schengen. Zniesiono kontrole graniczne na lotniskach i w portach morskich, jednak te nadal obowi\u0105zuj\u0105 na granicach l\u0105dowych. Takie rozr\u00f3\u017cnienie to efekt sprzeciw jednej z europejskich stolic.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/bulgaria-i-rumunia-w-strefie-schengen-kontrole-graniczne-nie-znikna-calkowicie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bu\u0142garia i Rumunia w strefie Schengen. Kontrole graniczne nie znikn\u0105 ca\u0142kowicie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-31T05:32:00+00:00", "description": "46-latek z Neapolu przez ponad rok mieszka\u0142 za darmo w luksusowych hotelach. M\u0119\u017cczyzna podawa\u0142 si\u0119 za menad\u017cera znanych firm. Teraz ma zakaz wst\u0119pu do 32 miast i miejscowo\u015bci. Kary nie otrzyma\u0142by, gdyby nie czujno\u015b\u0107 pracownicy jednego z miejsc noclegowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-31/wlochy-mieszkal-za-darmo-w-luksusowych-hotelach-pokojowka-wpadla-na-trop", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142ochy. Mieszka\u0142 za darmo w luksusowych hotelach. Pokoj\u00f3wka wpad\u0142a na trop", "user": null, "vote": 0}]