[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T19:54:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1ZkktkuTURBXy8wYjE4YTgwMS1lZWFkLTQyYTgtOTNiYS1lZTlkOGEyOTUwMDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ka\u017cdy ma prawo do pogl\u0105d\u00f3w. Wyg\u0142aszanie ich publicznie jest jednak pretekstem do politycznych spor\u00f3w- napisa\u0142 na platformie X szef TVP Sport Jakub Kwiatkowski. Babiarz nie zosta\u0142 zwolniony z TVP Sport tylko zawieszony w roli komentatora IO- podkre\u015bli\u0142.", "id": 951175, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9555200,przemyslaw-babiarz-zawieszony-za-poglady-szef-tvp-sport-ucina-spekula.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Babiarz zawieszony za pogl\u0105dy? Szef TVP Sport ucina spekulacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T18:06:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dWIktkuTURBXy9hZjQ1ZjE4My02ZDk0LTQ2ZDQtYTVjNy1mYjUyZjQ3MjIwM2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wrogowie USA wynajmuj\u0105 firmy zajmuj\u0105ce si\u0119 wywieraniem wp\u0142ywu, aby oddzia\u0142ywa\u0107 na ameryka\u0144sk\u0105 opini\u0119 publiczn\u0105 przed listopadowymi wyborami prezydenckimi \u2013 poda\u0142 w poniedzia\u0142ek Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na urz\u0119dnika ameryka\u0144skiego wywiadu.", "id": 950832, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9555176,reuters-chiny-i-rosja-zlecaja-firmom-zajmujacym-sie-wywieraniem-wplyw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reuters: Chiny i Rosja zlecaj\u0105 firmom zajmuj\u0105cym si\u0119 wywieraniem wp\u0142ywu tajne operacje w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:23:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/134ktkuTURBXy9mZjExZTk3NS02MjllLTQyNjctODc3Yi02M2Y1OTFkZjc2ZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przed\u0142u\u017caj\u0105ca si\u0119 choroba cz\u0119sto wymaga d\u0142u\u017cszego okresu rekonwalescencji, ni\u017c przewidziany w standardowym zasi\u0142ku chorobowym. W takich sytuacjach na pomoc przychodzi \u015bwiadczenie rehabilitacyjne. Poni\u017cej przedstawiamy najwa\u017cniejsze informacje na temat tego \u015bwiadczenia, jego wysoko\u015bci oraz procedury aplikacyjnej.", "id": 949978, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9555153,swiadczenie-rehabilitacyjne-2024-i-2025-ile-wynosi-i-kto-moze-skorzys.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenie rehabilitacyjne 2024 i 2025. Ile wynosi i kto mo\u017ce skorzysta\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:11:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NaoktkuTURBXy82MTkxNDMxYS00MDc0LTRlOTYtODU3Mi1lMjhhN2U4OGQ4NTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyj\u0119cie zmienionych przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 przepis\u00f3w dotycz\u0105cych znakowania jaj w miejscu ich produkcji, a nie w miejscu pakowania - jak to jest obecnie, spowoduje braki jajek ma p\u00f3\u0142kach oraz znacz\u0105c\u0105 podwy\u017ck\u0119 cen - ocenia Polska Izba Handlu (PIH).", "id": 949979, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9555114,wzrost-ceny-jajek-na-horyzoncie-szykuje-sie-znaczaca-podwyzka.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost ceny jajek na horyzoncie. Szykuje si\u0119 znacz\u0105ca podwy\u017cka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:02:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_UZktkuTURBXy9kYWRjYzg0YS0zZDQ1LTRmYTEtODAxNS0zOTdmN2NhY2NiOGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich latach w r\u0119ce polskich \u017co\u0142nierzy trafi\u0142o wiele typ\u00f3w nowoczesnego typu sprz\u0119tu wojskowego. Mowa m.in. o samolotach, \u015bmig\u0142owcach, czo\u0142gach czy wyrzutniach rakiet. To sprawia, \u017ce tegoroczna defilada b\u0119dzie naprawd\u0119 doskona\u0142ym spektaklem dla fan\u00f3w sprz\u0119tu wojskowego. Co zobaczymy w tym roku?", "id": 949980, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9555043,tegoroczna-defilada-bedzie-imponujaca-jaki-sprzet-wojskowy-zobaczymy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tegoroczna defilada b\u0119dzie imponuj\u0105ca! Jaki sprz\u0119t wojskowy zobaczymy 15 sierpnia w Warszawie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T15:47:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yfSktkuTURBXy81NzE3ZmI2MS04OGVhLTQyZTEtOTk1NC1kOGI0MzNlZGE1MzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wdowiec - wiek 60 lat, wdowa - 55 lat. Tyle trzeba mie\u0107 lat (albo wi\u0119cej) w chwili \u015bmierci ma\u0142\u017conka, aby otrzyma\u0107 prawo do renty wdowiej.", "id": 949981, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9552200,wdowa-nie-mogla-byc-za-mloda-gdy-umieral-jej-maz-niekorzystne-zmiany-w-nowej-rencie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wdowa nie mog\u0142a by\u0107 za m\u0142oda, gdy umiera\u0142 jej m\u0105\u017c. Niekorzystne zmiany w nowej rencie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T15:11:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Tu8ktkuTURBXy9iNjc5YTQ0YS1jZDg4LTQwNTAtOGU2YS02NGRhYjA0MWU0MWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Coraz wyra\u017aniejsze negatywne sygna\u0142y dochodz\u0105ce ze \u015bwiatowej gospodarki wyra\u017anie wp\u0142ywaj\u0105 na ponowny wzrost warto\u015bci franka szwajcarskiego. Czy Szwajcarski Bank Narodowy (SNB) b\u0119dzie przed\u0142u\u017cy obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych, aby utrzyma\u0107 rosn\u0105c\u0105 presj\u0119 na narodow\u0105 walut\u0119 pod kontrol\u0105?", "id": 949550, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9554948,frank-szwajcarski-znowu-rosnie-w-sile-jakie-kroki-w-tej-sytuacji-pode.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frank szwajcarski znowu ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Jakie kroki w tej sytuacji podejmie szwajcarski bank centralny?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T15:00:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rtYktkuTURBXy9mM2FmYzc0MC0wZDA5LTRmNzYtYjU2ZS1iMjAyZTJjZmU3NGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Akcyzy na papierosy w 2025 r. wzro\u015bnie o 25 proc. a w roku 2026 \u2013 o 20 proc., na p\u0142yn do papieros\u00f3w elektronicznych w 2025 r. wzro\u015bnie o 75 proc. i o 50 proc. w 2026 r. \u2013 wynika z opublikowanej w poniedzia\u0142ek na stronie KPRM informacji. Planowana jest akcyza na urz\u0105dzenia do waporyzacji - 40 z\u0142 za sztuk\u0119.", "id": 949551, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9554938,bedzie-wyzsza-akcyza-na-papierosy-ile-wzrosnie-w-2025-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie wy\u017csza akcyza na papierosy. Ile wzro\u015bnie w 2025 roku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:57:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tvuktkuTURBXy83NGVjZjE0Mi0yYWYwLTRiYTUtOGE0ZC05NDBkNmNkZDFmZDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokurator Generalny Adam Bodnar przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek do przewodnicz\u0105cej Parlamentu Europejskiego wnioski o wyra\u017cenie zgody na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej pos\u0142\u00f3w do PE: Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika - poinformowa\u0142a rzeczniczka PG prok. Anna Adamiak.", "id": 949552, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9554936,uchylenie-immunitetow-kaminskiemu-i-wasikowi-prokurator-generalny-ski.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uchylenie immunitet\u00f3w Kami\u0144skiemu i W\u0105sikowi. Prokurator Generalny skierowa\u0142 wnioski do szefowej PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:46:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eQZktkuTURBXy83MTdlYTUyYy1jMTIxLTRmYzItOTc5Zi02Y2QwNDI5Y2Q4MTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kampani\u0119 finansuj\u0105 mu ukrai\u0144scy oligarchowie, ale je\u015bli wygra, to zmusi Kij\u00f3w do niekorzystnego pokoju z Rosj\u0105; nie lubi syjonist\u00f3w, bo nie chcia\u0142 poda\u0107 r\u0119ki premierowi Netanjahu \u2013 to kolejne fa\u0142szywe informacje na temat Donalda Trumpa rozpowszechniane na prorosyjskich kontach w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "id": 949553, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9554934,trump-na-celowniku-rosyjskich-propagandystow-jakie-fake-newsy-mozna-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump na celowniku rosyjskich propagandyst\u00f3w. Jakie fake newsy mo\u017cna przeczyta\u0107 w sieci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:37:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UnWktkuTURBXy9kMjlkMTRhMi0xMTA0LTQ2MGQtYjI4NS1lOTlhOTNlMDgzYzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />15 sierpnia to dzie\u0144 ustawowo wolny od pracy. W tym roku przypada on w czwartek, co daje spore mo\u017cliwo\u015bci wyd\u0142u\u017cenia weekendu.", "id": 949554, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9554922,jak-wykorzystac-1-dzien-urlopu-by-miec-4-dni-wolnego-wystarczy-pamie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak wykorzysta\u0107 1 dzie\u0144 urlopu, by mie\u0107 4 dni wolnego? Wystarczy pami\u0119ta\u0107 o d\u0142ugim sierpniowym weekendzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:11:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AItktkuTURBXy82MTEzYzNjYS01NWM0LTQ5NjUtOThkMy04N2RjNjNkNmVlNzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Elon Musk zamie\u015bci\u0142 na swoim kanale X zmanipulowane video z udzia\u0142em Kamali Harris, nie zaznaczaj\u0105c, \u017ce jest to parodia \u2013 poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 agencja AP. Blisko dwuminutowy film zosta\u0142 obejrzany 123 mln razy.", "id": 949095, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9554916,zmanipulowane-wideo-z-kamala-harris-elon-musk-nie-zaznaczyl-ze-to-pa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmanipulowane wideo z Kamal\u0105 Harris. Elon Musk nie zaznaczy\u0142, \u017ce to parodia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:28:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/caVktkuTURBXy8wMTYzM2IyNy0zZWQ2LTRkMDQtYjAwNy1lYjMzZGMzNTUxYjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Upa\u0142y komplikuj\u0105 \u017cycie, tak\u017ce w zakresie zakup\u00f3w. Trudniej je zaplanowa\u0107, tym wi\u0119kszym wi\u0119c udogodnieniem by\u0142aby mo\u017cliwo\u015b\u0107 robienia ich w dodatkowy dzie\u0144 tygodnia - w niedziel\u0119. Nowy tydzie\u0144 dopiero si\u0119 zaczyna, ale mo\u017ce warto ju\u017c si\u0119 upewni\u0107 czy najbli\u017csza niedziela - 4 sierpia b\u0119dzie niedziel\u0105 handlow\u0105 czy niedziel\u0105 z zakazem handlu?", "id": 949096, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9549691,czy-4082024-r-to-niedziela-handlowa-handel-bez-zakazu-w-lidlu-bie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy 4.08.2024 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu w Lidlu, Biedronce, we wszystkich sklepach, galeriach i centrach handlowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:25:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2sWktkuTURBXy85Y2M5MDUzOC0yMTYwLTQwZWEtODVjNS01ZGNhNWZjMWIxMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gro\u017aby Rosji dotycz\u0105ce planowanego stacjonowania broni dalekiego zasi\u0119gu w Niemczech nie sprawi\u0105, \u017ce rz\u0105d w Berlinie zmieni kurs - przekaza\u0142 rzecznik MSW, cytowany przez portal Tagesschau. &quot;Nie damy si\u0119 zastraszy\u0107 podobnymi wypowiedziami&quot; - podkre\u015bli\u0142.", "id": 949097, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9554897,rosja-bedzie-trzymac-bron-dalekiego-zasiegu-w-niemczech-nie-damy-sie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja b\u0119dzie trzyma\u0107 bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu w Niemczech? \"Nie damy si\u0119 zastraszy\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:12:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PF8ktkuTURBXy84MDdlZWU5Yi1hMDI2LTQ2NGQtYTY4NS1mOGZhMTc3YzllNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mniej nielegalnych wjazd\u00f3w do Niemiec zarejestrowano w pierwszych sze\u015bciu miesi\u0105cach br. ni\u017c w analogicznym okresie zesz\u0142ego roku, a powodem s\u0105 najwyra\u017aniej tymczasowe kontrole graniczne - poda\u0142y niemieckie media. Obecnie kontrole obowi\u0105zuj\u0105 na granicach z Polsk\u0105, Czechami, Austri\u0105, Szwajcari\u0105 i Francj\u0105.", "id": 948657, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9554894,mniej-nielegalnych-wjazdow-do-niemiec-pomogly-kontrole-na-granicach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mniej nielegalnych wjazd\u00f3w do Niemiec. Pomog\u0142y kontrole na granicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:09:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Al-ktkuTURBXy84NmIwNjdmNi0zZDAzLTQ5ZjQtYWU1MS02MDQzZmNmN2VmNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Aktywno\u015b\u0107 S\u0142o\u0144ca przesz\u0142a w ostatnich godzinach wszelkie oczekiwania obserwator\u00f3w i wszystko wskazuje na to, \u017ce na Ziemi czeka nas niema\u0142a burza magnetyczna. Fale rozp\u0119dzonych cz\u0105steczek p\u0119dz\u0105 w kierunku naszej planety i szykowa\u0107 musimy si\u0119 nie tylko na pi\u0119kne zorze, ale te\u017c na wyst\u0105pienie zak\u0142\u00f3ce\u0144. W Polsce szykuje si\u0119 niezwykle widowisko. Atak ju\u017c we wtorek.", "id": 948658, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9554893,zbliza-sie-potezna-burza-magnetyczna-we-wtorek-w-polsce-odczujemy-jej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 pot\u0119\u017cna burza magnetyczna. We wtorek w Polsce odczujemy jej skutki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:54:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pwAktkuTURBXy9iNDI5Mzg5Ni0yNDIxLTRlNTctODc1YS1mYjY3MjBkMmNhODkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szybki wska\u017anik wskazuje, \u017ce gospodarka Szwecji po raz pierwszy od roku mog\u0142a si\u0119 skurczy\u0107 w ostatnim kwartale. Powodem s\u0105 wysokie koszty po\u017cyczek, kt\u00f3re obci\u0105\u017caj\u0105 wydatki i inwestycje. Je\u015bli wst\u0119pne szacunki, cz\u0119sto podlegaj\u0105ce znacznym rewizjom, si\u0119 potwierdz\u0105, b\u0119dzie to najwi\u0119kszy spadek od ostatniego kwarta\u0142u 2022 r.", "id": 948659, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9554874,szwedzka-gospodarka-w-powaznym-kryzysie-kraj-mierzy-sie-z-ujemnym-pkb.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwedzka gospodarka w powa\u017cnym kryzysie. Kraj mierzy si\u0119 z ujemnym PKB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:37:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3iSktkuTURBXy9jNGMzMTJjNC0wNjI5LTRlZmQtOWJkZC1mM2QxOGVlZjI0NTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Popyt na elektroniczny sprz\u0119t na \u015bwiecie ro\u015bnie w gwa\u0142townym tempie. Dane pokazuj\u0105, \u017ce wzrasta nie tylko liczba u\u017cytkownik\u00f3w, ale tak\u017ce \u015brednia liczba urz\u0105dze\u0144 przypadaj\u0105cych na osob\u0119.", "id": 948660, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9554865,popyt-na-elektronike-gwaltownie-rosnie-ta-statystyka-robi-piorunujace.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popyt na elektronik\u0119 gwa\u0142townie ro\u015bnie. Ta statystyka robi piorunuj\u0105ce wra\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:20:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z63ktkuTURBXy8zZjU3NjM0My0xNTg5LTQ5NTAtOGIyOS04YjRlZTBkZTE3NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiek opuszczenia domu rodzinnego w Polsce nale\u017cy do najwi\u0119kszych w ca\u0142ej Unii Europejskiej. Jak wylicza GUS, os\u00f3b mieszkaj\u0105cych z rodzicami w wieku 25-34 lata jest w Polsce 1,7 mln. Kim s\u0105 gniazdownicy i jakie s\u0105 przyczyny gniazdownictwa w Polsce? Gdzie takich os\u00f3b jest najwi\u0119cej?", "id": 948661, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9554851,pokolenie-gniazdownikow-wiekszosc-25-latkow-nadal-mieszka-z-rodzicami.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokolenie gniazdownik\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 25-latk\u00f3w nadal mieszka z rodzicami. Ekspert wyja\u015bnia przyczyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:02:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ksMktkuTURBXy80OWRiMzhhZS0yOGJjLTQyZDQtODM2MC04ZmMyZDVhYWZkM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Niemczech maj\u0105 ju\u017c do\u015b\u0107 politycznej poprawno\u015bci. Minister spraw wewn\u0119trznych jednego z kraj\u00f3w zwi\u0105zkowych zdecydowa\u0142, \u017ce ludzie maj\u0105 prawo dowiadywa\u0107 si\u0119, jakiej narodowo\u015bci s\u0105 ci, kt\u00f3rzy dopuszczaj\u0105 si\u0119 przest\u0119pstw. Wyda\u0142 ju\u017c stosowne rozporz\u0105dzenie, do kt\u00f3rego zastosowa\u0107 b\u0119dzie musia\u0142a si\u0119 policja.", "id": 948281, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9554840,koncza-z-polityczna-poprawnoscia-decyzja-ministra-uderzy-w-migrantow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0144cz\u0105 z polityczn\u0105 poprawno\u015bci\u0105. Decyzja ministra uderzy w migrant\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:36:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p5sktkuTURBXy83NjJhYjQwZS0yZjFhLTQ2YTQtOTRiOC0wYzlhNzRhNTIwOTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad po\u0142owa firm (54 proc.) ocenia, \u017ce transformacja cyfrowa nie spe\u0142nia ich za\u0142o\u017ce\u0144 dotycz\u0105cych wzrostu przychod\u00f3w, a jeszcze wi\u0119cej (65 proc.), \u017ce nie przyczyni\u0142a si\u0119 do wystarczaj\u0105cego spadku koszt\u00f3w. Tyle \u017ce wyniki finansowe nie s\u0105 ju\u017c g\u0142\u00f3wnym celem zmian technologicznych.", "id": 948282, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9554825,cyfryzacja-jest-przereklamowana-gorzkie-wnioski-ze-strony-firm.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyfryzacja jest przereklamowana? Gorzkie wnioski ze strony firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:16:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uFrktktTURBXy9mODFlNmIzNC0xZDI2LTQ2MGYtYjYzZS0zZWFmMGFlOWVhYjQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Udanym startem rakiety Bursztyn wychodzimy z okresu inkubacji naszego przemys\u0142u kosmicznego. Otwieramy oczy niedowiarkom, udowadniaj\u0105c, \u017ce mo\u017cemy w Polsce zaprojektowa\u0107, wykona\u0107 i bezpiecznie przetestowa\u0107 nowy system - m\u00f3wi\u0142 w Studiu PAP dr in\u017c. Pawe\u0142 St\u0119\u017cycki, dyrektor \u0141ukasiewicz-Instytutu Lotnictwa.", "id": 948283, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9554808,dzieki-rakiecie-bursztyn-polska-wchodzi-do-kosmicznej-gry-otwieramy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u0119ki rakiecie Bursztyn Polska wchodzi do kosmicznej gry. \"Otwieramy oczy niedowiarkom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:47:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lx9ktkuTURBXy9iZDljMjYyMi1iNDU4LTQ2MjUtYjBiZS0wYjk2MDBlN2EyNGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmiany w Marynarce Wojennej szykuje Ministerstwo Obrony Narodowej. I kiedy wiele os\u00f3b z niecierpliwo\u015bci\u0105 czeka, jaka b\u0119dzie przysz\u0142o\u015b\u0107 zakupu nowych okr\u0119t\u00f3w podwodnych, resort proponuje, by powr\u00f3ci\u0107 do tradycji z czas\u00f3w kr\u00f3l\u00f3w Zygmunta I Starego i Zygmunta II Augusta. Przygotowa\u0142o ju\u017c w tej sprawie projekt ustawy. Jest si\u0119 z czego cieszy\u0107?", "id": 947948, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9554753,zmiany-w-marynarce-wojennej-mon-chce-wrocic-do-czasow-krolow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w Marynarce Wojennej. MON chce wr\u00f3ci\u0107 do czas\u00f3w kr\u00f3l\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:24:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v21ktkuTURBXy9jNzNlZTUxNy00MjczLTQxMzUtYjhkZC0wMTkzZDEwYWM4ZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izrael chce uderzy\u0107 w Hezbollah w odpowiedzi na atak rakietowy, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o na Wzg\u00f3rzach Golan 12 dzieci i nastolatk\u00f3w, ale nie chce doprowadzi\u0107 do wojny w ca\u0142ym regionie - przekaza\u0142 agencji Reutera wysoki rang\u0105 przedstawiciel izraelskiego ministerstwa obrony.", "id": 947949, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9554716,wojna-na-bliskim-wschodzie-bedzie-jeszcze-wieksza-reuters-izrael-ude.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na Bliskim Wschodzie b\u0119dzie jeszcze wi\u0119ksza? Reuters: Izrael uderzy w Hezbollah", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:12:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C-pktkuTURBXy9iMTUyZGZlYy1jMTc3LTQ2MmMtOWE2ZS1kYTE2NGYxZTBlMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu op\u00f3\u017ania ewakuacj\u0119 150 chorych i rannych dzieci ze Strefy Gazy do ZEA po sobotnim ataku na Mad\u017cdal Szams na nielegalnie anektowanych przez Izrael Wzg\u00f3rzach Golan; Izrael pocz\u0105tkowo zgodzi\u0142 si\u0119 u\u0142atwi\u0107 ewakuacj\u0119, lecz teraz wycofuje si\u0119 z tego - przekaza\u0142 dziennik &quot;Haarec&quot;.", "id": 947950, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9554708,izrael-sabotuje-porozumienie-ws-dzieci-ze-strefy-gazy-okrutna-gra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael sabotuje porozumienie ws. dzieci ze Strefy Gazy? \"Okrutna gra\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:01:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b9OktkuTURBXy85MDJhODJlZS0xNzQ0LTQzYmMtODllZi0xYTU5N2NlNWFkMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pary\u017c mia\u0142 do\u015bwiadczy\u0107 podczas igrzysk olimpijskich turystycznego boomu, ale nie przyci\u0105ga podr\u00f3\u017cnych, tak jak mo\u017cna by\u0142o si\u0119 spodziewa\u0107. W rzeczywisto\u015bci wiele os\u00f3b, w tym mieszka\u0144cy miasta, unika pobytu w Pary\u017cu, a impreza sportowa czterolecia okazuje si\u0119 dla linii lotniczych i hoteli biznesow\u0105 pora\u017ck\u0105.", "id": 947951, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9554702,mial-byc-turystyczny-boom-jest-porazka-io-sa-dla-paryza-biznesowa-kl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 by\u0107 turystyczny boom, jest pora\u017cka. IO s\u0105 dla Pary\u017ca biznesow\u0105 klap\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:44:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/k1nktkuTURBXy9hMTA5NmNiZi1jOTRjLTQ2ZmQtODQ5NS0yN2M1MDg4ODkzNTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 947583, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9554694,zjazd-przewozow-zegluga-srodladowa-gus-podal-nowe-dane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zjazd przewoz\u00f3w \u017ceglug\u0105 \u015br\u00f3dl\u0105dow\u0105. GUS poda\u0142 nowe dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:29:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D6HktkuTURBXy8yNjhjZmVjZi1kNDA2LTQzOTktYTcxNS1kZGFlMzZhMGYxMDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Watykan coraz cieniej prz\u0119dzie i pa\u0144stwu temu zaczyna brakowa\u0107 pieni\u0119dzy. Nie na wiele przyda\u0142 si\u0119 zakrojony na szerok\u0105 skal\u0119 program oszcz\u0119dno\u015bciowy i pr\u00f3by szukania dodatkowych pieni\u0119dzy. Sytuacji nie ratuj\u0105 ju\u017c te\u017c datki od wiernych, a deficyt bud\u017cetowy pa\u0144stwa jest wi\u0119kszy, ni\u017c przed rokiem.", "id": 947584, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9554680,watykan-bez-pieniedzy-tak-zle-u-papieza-jeszcze-nie-bylo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Watykan bez pieni\u0119dzy. Tak \u017ale u papie\u017ca jeszcze nie by\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:00:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HZKktkuTURBXy9jMDFjNjQ1NS1kMGI2LTRmMWQtOGEwYy1jZWQ4NzYxNDQ2OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 947585, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9554650,prognoza-pkb-dla-polski-w-dol-mniej-optymistyczne-perspektywy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prognoza PKB dla Polski w d\u00f3\u0142. \"Mniej optymistyczne perspektywy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:36:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1WPktkuTURBXy8yZGI3YzhkNS0wOTkwLTRmNWYtOTYzOC0yMzU2YjNiYzMzMzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich latach w Polsce znikn\u0119\u0142o ponad trzy tysi\u0105ce aptek. Proces ten nasili\u0142 si\u0119 w 2023 roku, gdy ponownie znowelizowano Prawo farmaceutyczne. W tym roku w naszym kraju ubywa \u015brednio jedna apteka dziennie, a nowych otwarto jedynie 22. Ju\u017c w 400 gminach w Polsce nie ma nawet jednej apteki.", "id": 947304, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9554625,apteki-znikaja-w-polsce-w-dramatycznym-tempie-w-400-gminach-nie-ma-ju.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apteki znikaj\u0105 w Polsce w dramatycznym tempie. W 400 gminach nie ma ju\u017c \u017cadnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:32:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZI1ktkuTURBXy9iZjdlZGM4Ni01NDM0LTQ5YmYtYTdmZC1lZTFkNDgzMDVmZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tunel pod \u0141odzi\u0105 dla Kolei Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci coraz bli\u017cej. Sp\u00f3\u0142ka CPK og\u0142osi\u0142a w\u0142a\u015bnie przetarg na ten projekt. To wa\u017cny element linii &quot;Y&quot; - podkre\u015bli\u0142 pe\u0142nomocnik CPK Maciej Lasek.", "id": 947305, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9554621,kolej-duzych-predkosci-w-polsce-spolka-cpk-oglosila-przetarg-na-tunel.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolej Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci w Polsce. Sp\u00f3\u0142ka CPK og\u0142osi\u0142a przetarg na tunel pod \u0141odzi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:31:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1DyktkuTURBXy85Mjg1MGJlYy03MTFmLTQyZjUtYjc2OS1iZGM5MzE2YzU4ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zast\u0119pca szefa Agencji Uzbrojenia, p\u0142k. Robert Frommholz poinformowa\u0142, \u017ce obecnie trwaj\u0105 przygotowania do negocjacji kolejnej umowy z korea\u0144sk\u0105 firm\u0105 Hanwha Aerospace. Tematem rozm\u00f3w b\u0119d\u0105 systemy K239, a dok\u0142adniej rzecz bior\u0105c rakiety do nich. Agencja Uzbrojenia chce, aby produkcja by\u0142a zlokalizowana w kraju.", "id": 947306, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9554604,bedzie-kolejna-umowa-z-koreanczykami-chodzi-o-tysiace-rakiet.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie kolejna umowa z Korea\u0144czykami? Chodzi o \"tysi\u0105ce rakiet\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:00:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QlWktkuTURBXy8xMGUzYWEwNC0wMDJiLTRiZjItYWYyNS1mNDA1Mjg0MzkxNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Propozycj\u0105 zmian w programie Rodzina 800 plus zajm\u0105 si\u0119 pos\u0142owie i senatorowie po powrocie z parlamentarnych wakacji. Rozwa\u017cy\u0107 maj\u0105 pomys\u0142 wprowadzenia do programu \u201emechanizmu solidarno\u015bciowego\u201d, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by pom\u00f3c najbiedniejszym i potrzebuj\u0105cym. Z pomys\u0142em zmian wyst\u0105pili cz\u0142onkowie Klubu Jagiello\u0144skiego.", "id": 948662, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9554591,kolejne-zmiany-w-800-plus-zupelnie-inny-podzial-pieniedzy-kto-zyska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zmiany w 800 plus. Zupe\u0142nie inny podzia\u0142 pieni\u0119dzy. Kto zyska, a kto straci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:00:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QlWktkuTURBXy8xMGUzYWEwNC0wMDJiLTRiZjItYWYyNS1mNDA1Mjg0MzkxNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Propozycj\u0105 zmian w programie Rodzina 800 plus zajm\u0105 si\u0119 pos\u0142owie i senatorowie po powrocie z parlamentarnych wakacji. Rozwa\u017cy\u0107 maj\u0105 pomys\u0142 wprowadzenia do programu \u201emechanizmu solidarno\u015bciowego\u201d, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by pom\u00f3c najbiedniejszym i potrzebuj\u0105cym. Z pomys\u0142em zmian wyst\u0105pili cz\u0142onkowie Klubu Jagiello\u0144skiego.", "id": 947307, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9554591,zmiany-w-800-plus-zupelnie-inny-podzial-pieniedzy-kto-zyska-a-kto-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w 800 plus. Zupe\u0142nie inny podzia\u0142 pieni\u0119dzy. Kto zyska, a kto straci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:47:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7NwktkuTURBXy9hYTYxYzgwMi0zYTdhLTQyMGItOWMyOS1jNTUwNjI5MGY3NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />UE wprowadzi\u0142a od 24 kwietnia 2024 roku zakaz transakcji got\u00f3wkowych. Limit? Dotyczy transakcji przekraczaj\u0105cych 10 tys. euro. To nie wszystkie ograniczenia dotycz\u0105ce p\u0142atno\u015bci got\u00f3wk\u0105 w Polsce. Surowe limity obowi\u0105zuj\u0105 tak\u017ce coraz cz\u0119\u015bciej w przypadku wyp\u0142at pieni\u0119dzy z bankomat\u00f3w. Problemy mamy tak\u017ce przy zakupach.", "id": 947308, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9554588,platnosci-gotowkowe-w-polsce-jakie-sa-limity-w-handlu-i-bankomatach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz transakcji got\u00f3wkowych w Polsce. UE wprowadza limity. Zobacz, jakie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:10:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/32zktkuTURBXy82YzY5MzVkNi1lOGY3LTQ0YmQtODljOS0xNzMyOTllNzQ3NDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trudno o drugi tak kultowy \u015bmig\u0142owiec uderzeniowy jak AH-64 Apache. Legenda tej maszyny nie wzi\u0119\u0142a si\u0119 znik\u0105d \u2014 to doskona\u0142y \u015bmig\u0142owiec, kt\u00f3ry stanowi \u015bmiertelne zagro\u017cenie dla przeciwnika. Minusy? Wysoka cena i koszty eksploatacji.", "id": 947112, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9554470,to-prawdziwi-zabojcy-ah-64-apache-maja-trafic-tez-do-polski-co-potra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To prawdziwi zab\u00f3jcy. AH-64 Apache maj\u0105 trafi\u0107 te\u017c do Polski. Co potrafi\u0105 te \u015bmig\u0142owce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:55:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aVLktkuTURBXy9kN2FkYzY2Yi0xYzU2LTQ3NDUtYTc1YS00OTgwMGYyZjY0ZTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kt\u00f3rym politykom Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Po raz pierwszy w historii bada\u0144 dwa pierwsze miejsca przypad\u0142y politykom Koalicji Obywatelskiej - Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu - Donaldowi Tuskowi. Andrzej Duda znalaz\u0142 si\u0119 na trzecim miejscu - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Onetu. Na czele rankingu nieufno\u015bci znale\u017ali si\u0119 Zbigniew Ziobro, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz Roman Giertych.", "id": 947113, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9554539,ktorym-politykom-ufamy-najbardziej-jest-nowy-ranking-zaufania.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kt\u00f3rym politykom ufamy najbardziej? Jest nowy ranking zaufania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:42:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XFFktkuTURBXy9iMDgyZmVhYy1lYWM5LTRhNTItYjM1Mi02ZmJjMGJlNGFkN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 947114, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9554435,dotacja-dla-pis-pieniadze-dla-pis-zagrozone-zwrot-ws-dotacji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze dla PiS zagro\u017cone? Zwrot ws. dotacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:35:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fOvktkuTURBXy80YWQ2NTUyMC04NTIwLTQwYmQtODJhOS0zZTQyNDYzM2Y5MGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 946967, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9554367,big-techy-juz-nie-blyszcza-na-wall-street.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Big techy ju\u017c nie b\u0142yszcz\u0105 na Wall Street", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:30:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1UpktkuTURBXy82MGM0MzYzNi1hZTcxLTQ0YmYtYWE0NS1kMDQ5NjZkNzY0YzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 946968, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9554399,zachod-odchodzi-od-wegla-a-azja-zwieksza-jego-spalanie-padaja-kolejn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zach\u00f3d odchodzi od w\u0119gla, a Azja zwi\u0119ksza jego spalanie. Padaj\u0105 kolejne rekordy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:22:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ijdktkuTURBXy9kNWZlNGUxYy00Y2EzLTQ4NDYtOTAxZi1lNzY4NDUwZjJlZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 946969, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9554407,na-druga-elektrownie-jadrowa-jeszcze-poczekamy-projekt-wyhamowal.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na drug\u0105 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 jeszcze poczekamy. Projekt wyhamowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:00:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hs4ktkuTURBXy8wZTRmZWFhYy02ODllLTRiN2YtODMwNy1kYzU1YmQyNzFiMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ni\u017csza izba rosyjskiego parlamentu - Duma -dyskutuje obecnie nad prawem kt\u00f3re ustanawia kary dyscyplinarne dla \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy w strefie konfliktu u\u017cywaj\u0105 niecertyfikowanych urz\u0105dze\u0144 z kamer\u0105 i geolokalizacj\u0105. Wojskowym, kt\u00f3rzy korzystaj\u0105 z takich urz\u0105dze\u0144, ma grozi\u0107 nawet 15 dni aresztu. Nowe prawo zakazuje r\u00f3wnie\u017c przekazywania informacji o obywatelach powo\u0142anych na \u0107wiczenia wojskowe, zwolnionych z wojska oraz o cz\u0142onkach ich rodzin. Proponowane regulacje s\u0105 jednak powszechnie krytykowane.", "id": 946970, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9554509,gadzety-w-okopach-spor-wokol-cybernarzedzi-na-rosyjsko-ukrainskim-fro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gad\u017cety w okopach. Sp\u00f3r wok\u00f3\u0142 cybernarz\u0119dzi na rosyjsko-ukrai\u0144skim froncie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:43:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KVJktkuTURBXy9hZTY0YTU2Yi0wZGJiLTQ5ZmEtYTE4Yi1iNzQ2Y2IxY2I3NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W poniedzia\u0142ek rano z\u0142oty os\u0142abi\u0142 si\u0119 w stosunku do euro, dolara ameryka\u0144skiego i franka szwajcarskiego. Euro by\u0142o wyceniane na 4,27 z\u0142, dolar kosztowa\u0142 3,93 z\u0142, a frank 4,45 z\u0142.", "id": 946971, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9554504,zloty-traci-ile-kosztuja-dolar-i-euro-29072024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty traci. Ile kosztuj\u0105 dolar i euro? [29.07.2024]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:19:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T3IktkuTURBXy84YmNjNmIxMC04ZmFlLTQ1ZWYtOTAzMi1hMTk1ZDQxZmJhZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Turcja zagrozi\u0142a, \u017ce mo\u017ce rozwa\u017cy\u0107 u\u017cycie si\u0142y militarnej w Izraelu. &quot;Je\u015bli jeste\u015bmy silni, Izrael nie mo\u017ce zachowywa\u0107 si\u0119 w ten spos\u00f3b wobec Palestyny&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Turcji Recep Tayyip Erdogan. Odwo\u0142a\u0142 si\u0119 przy tym do interwencji wojskowych Ankary w Libii i G\u00f3rskim Karabachu, poinformowa\u0142a turecka agencja informacyjna Bianet.", "id": 946814, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9554498,turcja-wlaczy-sie-do-wojny-w-izraelu-erdogan-grozi-premierowi-netanja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turcja w\u0142\u0105czy si\u0119 do wojny w Izraelu? Erdogan grozi premierowi Netanjahu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:18:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uG-ktkuTURBXy8wYmZhODYyNy1iY2RjLTQ0NjEtOGNlOC0wNmFhNjAzMTAyOTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjscy \u017co\u0142nierze na froncie coraz cz\u0119\u015bciej korzystaj\u0105 z my\u015bliwskich strzelb. Nie wynika to jednak z tego, \u017ce nie mog\u0105 dosta\u0107 karabin\u00f3w maszynowych. U\u017cywanie strzelb wynika z tego, \u017ce radz\u0105 sobie one lepiej z polowaniem na drony kamikadze ni\u017c poczciwe ka\u0142asznikowy. Zapotrzebowanie na t\u0119 bro\u0144 staje si\u0119 tak du\u017ce, \u017ce w ubieg\u0142ym tygodniu rosyjska Duma (ni\u017csza izba rosyjskiego parlamentu) ustanowi\u0142a prawo, dzi\u0119ki kt\u00f3remu na front trafia tysi\u0105ce egzemplarzy my\u015bliwskich dubelt\u00f3wek i strzelb.", "id": 946815, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9554496,mysliwskie-strzelby-na-frontach-rosyjsko-ukrainskiej-wojny.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwskie strzelby na frontach rosyjsko-ukrai\u0144skiej wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:09:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sgpktkuTURBXy9jNmEzYzA4MS1iMDY2LTQ4MzctYjFlNS1lMjRmYjI3NWE2NjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze sp\u00f3\u0142ki PKP Cargo przygotowa\u0142y wst\u0119pny plan naprawczy zak\u0142adaj\u0105cy zwolnienia. Firmy nie sta\u0107 jednak na odprawy. Ich koszty mog\u0105 by\u0107 pokryte z Funduszu Gwarantowanych \u015awiadcze\u0144 Pracowniczych. Inne firmy oferuj\u0105 ju\u017c prac\u0119 po\u0142owie zwalnianych \u2013 czytamy w poniedzia\u0142kowym wydaniu &quot;Pulsu Biznesu&quot;.", "id": 946816, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9554493,zwolnienia-w-pkp-cargo-firmy-nie-stac-na-odprawy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolnienia w PKP Cargo. Firmy nie sta\u0107 na odprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T04:54:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vjiktktTURBXy9jOTNjZWNlNS0wMTVhLTQ0OWMtYjM1Ni1iNzZhYTkzNzE4MjUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Koalicja rz\u0105dowa w Polsce uzgodni\u0142a i uchwali\u0142a z\u0142agodzon\u0105 i mniej kosztown\u0105 dla pa\u0144stwa wersj\u0119 renty wdowiej i teraz chce dok\u0142adnie to samo zrobi\u0107 z obni\u017ceniem sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Na koszty musimy uwa\u017ca\u0107, bo ju\u017c oficjalnie jeste\u015bmy w unijnej procedurze nadmiernego deficytu. Do tego rosyjski bank centralny bije na alarm, walcz\u0105c z rosn\u0105c\u0105 inflacj\u0105, a jeden z polskich bank\u00f3w komercyjnych przeanalizowa\u0142 zwi\u0105zek pomi\u0119dzy inflacj\u0105 a koncertami Taylor Swift. Okazuje si\u0119, \u017ce tego zwi\u0105zku najcz\u0119\u015bciej w og\u00f3le nie ma. Ale czasami jest.", "id": 946817, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9554491,nizsza-skladka-zdrowotna-dla-przedsiebiorcow-dlaczego-osoby-na-pensji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ni\u017csza sk\u0142adka zdrowotna dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Dlaczego osoby na pensji minimalnej zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej ni\u017c firmy? [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}]