[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T19:49:55+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d8e892643fc478da3c5e7a61d0cc5f81d76c9b31a85e6ab0a9d32e76488775d4,w104h74.jpg\" /><br /> Tym razem urabianie z poziomu ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy r\u00f3\u017cnych kolor\u00f3w stacjonuj\u0105cych pod Rzeszowem", "id": 951646, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7503143/programowanie-polek-w-newsweeku-zawsze-chcialam-miec-kolorowe-dziecko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programowanie Polek w Newsweeku - \"zawsze chcia\u0142am mie\u0107 kolorowe dziecko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T18:30:08+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/29a0ddce3b475c993e3a533ba35cf26e4aa7a82919a79668bf541056e3700e80,w104h74.jpg\" /><br /> \"Kolejny raz nie jestem ju\u017c w stanie stan\u0105\u0107 w Przemka obronie i zaakceptowa\u0142em decyzj\u0119 w\u0142adz Telewizji Polskiej. Chc\u0119 r\u00f3wnie\u017c podkre\u015bli\u0107, \u017ce Przemek nie zosta\u0142 zwolniony z TVP Sport tylko zawieszony w roli komentatora IO. Nie zosta\u0142 przy tym zawieszony za pogl\u0105dy, bo ka\u017cdy z nas ma do nich prawo\"...", "id": 952332, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7503073/oswiadczenie-szefa-tvp-sport-ws-babiarza-sprzeniewierzyl-sie-misji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015bwiadczenie szefa TVP Sport ws. Babiarza: \"Sprzeniewierzy\u0142 si\u0119 misji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T18:19:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/abdea1d765ab5385daac7116e456d50d454b219a74ceb614f4fb0a264acfbacd,w104h74.jpg\" /><br /> Zdaniem \"BIlda\", Japo\u0144czycy obawiaj\u0105 si\u0119 o bezpiecze\u0144stwo swoich obywateli w zwi\u0105zku z wojn\u0105 gang\u00f3w, kt\u00f3ra w czerwcu zacz\u0119\u0142a przybiera\u0107 niespotykane dot\u0105d rozmiary. Na ulicach miast regularnie dochodzi bowiem do strzelanin i eksplozji. Za fal\u0119 przemocy odpowiada\u0107 ma imigrancka mafia maroka\u0144ska.", "id": 951886, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7503057/japonia-ostrzega-swoich-obywateli-przed-podrozami-do-niemiec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japonia ostrzega swoich obywateli przed podr\u00f3\u017cami do Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T18:10:30+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b42a6d084b96fd0c2c040659d8d356743c59a0a6257ad991714f0a1d6bd12611.png\" /><br /> Na popularno\u015bci i akceptacji nie zyskuj\u0105 jednak: wsparcie spo\u0142eczno\u015bci LGBT, prawa kobiet czy r\u00f3wno\u015b\u0107 p\u0142ci pokazuje nowa edycja badania aktywizmu marek, realizowanego przez agencj\u0119 Wavemaker. Ze wsparciem t\u0119czowej spo\u0142eczno\u015bci najmocniej kojarz\u0105 si\u0119 Polakom takie brandy jak Netflix, TVN i Google", "id": 951338, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7503041/te-marki-najmocniej-kojarza-sie-z-wspieraniem-lgbt-przewodnik-czego-unikac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te marki najmocniej kojarz\u0105 si\u0119 z wspieraniem LGBT - przewodnik czego unika\u0107 :)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T17:47:58+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0d003fdd3b14b0c581d5acaf6edbdf576680940bcd5fdc200122eca309a91491,w104h74.jpg\" /><br /> Julka w TokToku powiedzia\u0142a, \u017ce pracowa\u0142a na produkcji. Kierownik wprowadzi\u0142 zasad\u0119, \u017ceby przychodzi\u0107 do pracy w staniku. Julka dalej przychodzi\u0142a bez, wi\u0119c j\u0105 zwolnili. Wed\u0142ug niej by\u0142o to odarcie z godno\u015bci i dyskryminacja. Efekt: Nowy TikTok z Ministr\u0105 Pracy i nas\u0142anie na przedsi\u0119biorc\u0119 PIPu", "id": 952331, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7503019/ministra-pracy-zajmuje-sie-influencenka-ktora-zwolniono-za-brak-stanika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra Pracy zajmuje si\u0119 influencenk\u0105, kt\u00f3r\u0105 zwolniono za brak stanika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T17:33:41+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fbeeadf64c92846bf06f0adf3f6530c9a9484bec38d8a0d767dec757e233ef39,w104h74.jpg\" /><br /> Kiedy zap\u0142aci\u0142e\u015b 7k PLN i nawet zapalenia znicza nie zobaczy\u0142e\u015b. A najdro\u017csze by\u0142y za 2 400", "id": 951380, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7503011/a-oto-co-dostali-kibice-ktorzy-zaplacili-1600-za-bilet-na-otwarcie-igrzysk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A oto co dostali kibice kt\u00f3rzy zap\u0142acili 1600 za bilet na otwarcie igrzysk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T17:12:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4e7fe07eb64d2a3d3fd15d969be84d203b376546bdf90ed8cfa0c406037312c3,w104h74.jpg\" /><br /> I fachowo gruzuje go dos\u0142ownie w minut\u0119. Wraca pan do swojego kraju!", "id": 950580, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502999/policjant-zatrzymuje-gruzina-z-falszywym-prawem-jazdy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjant zatrzymuje Gruzina z fa\u0142szywym prawem jazdy.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:56:50+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5a2eeb0987c6833bb6fa9d84134093f4d34a62f6ab95674135db5a876a50c98e,w104h74.jpg\" /><br /> 33-letni m\u0119\u017cczyzna zatrzymany przez policj\u0119 za fizyczne i psychiczne zn\u0119canie si\u0119 nad rodzin\u0105 przebywa\u0142 w Komendzie Powiatowej Policji w Brzozowie. 28 lipca m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142. W poniedzia\u0142ek Prokuratura Okr\u0119gowa w Kro\u015bnie poinformowa\u0142a, \u017ce wszczyna \u015bledztwo dotycz\u0105ce niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w.", "id": 951070, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502987/tajemnicza-smierc-33-latka-na-komisariacie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 33-latka na komisariacie.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:20:52+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/465f4117011b6601e2d3405892b50705c5c5d818c62c34e78ae32ad2b94973ce,w104h74.jpg\" /><br /> Wybuch w fabryce BASF w Ludwigshafen. Jak donosz\u0105 niemieckie media, eksplozja doprowadzi\u0142a do po\u017caru. Ucierpia\u0142o 14 os\u00f3b", "id": 951262, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502963/eksplozja-w-najwiekszej-fabryce-chemicznej-w-niemczech", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozja w najwi\u0119kszej fabryce chemicznej w Niemczech.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:19:21+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bdac06a08111cdeb0598e4b5b6393602ded85ed024d7611ffb3e3ca03c7c16a4,w104h74.jpg\" /><br /> Test obejmuj\u0105cy 10 000 godziny test\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 najbardziej awaryjne co robi\u0107 aby przed\u0142u\u017cy\u0107 ich \u017cywotno\u015b\u0107 [EN]", "id": 951885, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502961/cienkie-telewizory-lcd-projektowane-tak-aby-sie-psuly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cienkie telewizory LCD projektowane tak aby si\u0119 psu\u0142y!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:12:28+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0b01fdc3abd86f19562781c137738ee246c8552e8ae8574b570ab07f39d6142b,w104h74.jpg\" /><br /> Ci sami ludzie, kt\u00f3rych do pasji doprowadzi\u0142 niedawno prof. Bralczyk, pisz\u0105c, \u017ce pies zdycha, a nie umiera, tym razem dyktuj\u0105 katolikom, co maj\u0105 widzie\u0107 w ceremonii otwarcia i jak maj\u0105 si\u0119 czu\u0107. Gdzie si\u0119 podzia\u0142a ta s\u0142ynna empatia, kt\u00f3r\u0105 lewa strona sceny politycznej ma nawet dla zwierz\u0105t.", "id": 951337, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502955/lewico-gdzie-twoja-empatia-oburzenie-na-ostatnia-wieczerze-w-paryzu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewico, gdzie twoja empatia? Oburzenie na ostatni\u0105 wieczerz\u0119 w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:46:55+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/630820d6ebfb10d390d11f9a54ece5ce4ff0063fbc04f2ac5e72c18728a325f6,w104h74.jpg\" /><br /> Osmioro dzieci zosta\u0142o dzgnietych no\u017cem, co najmniej jedno nie \u017cyje. To bilans po ataku no\u017cownika na przedszkole w Southport na po\u0142udniu Anglii", "id": 951068, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502861/atak-nozownika-na-przedszkole-w-anglii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika na przedszkole w Anglii.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:43:13+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/29a2d80b625e8c6534c0d0a8d0a0517f74fe306b698eafc995629a8ce8b40422,w104h74.jpg\" /><br /> Ksi\u0105\u017cka \"W\u0142adca Pier\u015bcieni: Dru\u017cyna Pier\u015bcienia\" zadebiutowa\u0142a 29 lipca 1954 roku!", "id": 950992, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502859/wladca-pierscieni-druzyna-pierscienia-konczy-dzisiaj-70-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adca Pier\u015bcieni: Dru\u017cyna Pier\u015bcienia ko\u0144czy dzisiaj 70 lat!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:37:05+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9290a84afba96a27a8f978e21fb122a3a0ed5e427ae4c5837669c72fcd76d6c4,w104h74.jpg\" /><br /> \"Prokurator Generalny Adam Bodnar przekaza\u0142 dzi\u015b do Przewodnicz\u0105cej Parlamentu Europejskiego wnioski o wyra\u017cenie zgody na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej pos\u0142\u00f3w do Parlamentu Europejskiego Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika\" poinformowa\u0142a we wpisie na platformie X prokuratura.", "id": 950761, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502853/kolejne-klopoty-wasika-i-kaminskiego-jest-wniosek-o-uchylenie-immunitetow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne k\u0142opoty W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Jest wniosek o uchylenie immunitet\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:31:30+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/19ad64fb9b64cb35fff8da67102df7f2da9b7b26e1bf35cb5eec1ca5661b6f01,w104h74.jpg\" /><br /> O \u017bymianach mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 albo dobrze,albo wcale (_)", "id": 950448, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502847/skandal-grzegorz-braun-nasz-ulubiony-gasniczy-wyrzucony-z-obrad-sejmowej-komisji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal!Grzegorz Braun,nasz ulubiony ga\u015bniczy wyrzucony z obrad sejmowej komisji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:20:45+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1261aa5705b91a03c9a93bc1edf77009efdba53157bd36797bd46c027f6483ca,w104h74.jpg\" /><br /> 2,5 promila alkoholu w organizmie mia\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 posadzi\u0107 w dzieci\u0119cym foteliku swojego 7-letniego syna. 1,5-rocznego z kolei posadzi\u0142 na miejsce 7-latka. M\u0119\u017cczyzna nie potrafi\u0142 utrzyma\u0107 r\u00f3wnowagi, podpiera\u0142 si\u0119 o samoch\u00f3d.", "id": 950760, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502837/pomylil-1-5-rocznego-syna-z-7-letnim-mial-2-5-promila", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomyli\u0142 1,5-rocznego syna z 7-letnim. Mia\u0142 2,5 promila", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:13:14+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8434203fa5db2cf9d2050dfe051b449e45fba3067d3cf31b8eaaca7c8478dc0e,w104h74.jpg\" /><br /> Moderatorzy subreddita Assassin's Creed postawili granic\u0119 w dyskusjach nad historyczn\u0105 autentyczno\u015bci\u0105 statusu Yasuke w Assassin's Creed Shadows. Ka\u017cdy, kto zakwestionuje, \u017ce pochodz\u0105cy z Afryki przybysz by\u0142 samurajem, otrzyma bana na forum.", "id": 949605, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502815/ban-dla-kazdego-kto-twierdzi-ze-yasuke-nie-byl-samurajem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ban dla ka\u017cdego, kto twierdzi, \u017ce Yasuke nie by\u0142 samurajem.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:41:02+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8bfdd1ada07ad999af6ff7d280455e30053d7cc093d07a7b41da2e6263febaf5,w104h74.jpg\" /><br /> Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 w kancelarii premiera reporter RMF FM Micha\u0142 Radkowski, urz\u0119dnicy pa\u0144stwowi mieli w czasie pracy rozdawa\u0107 ulotki zach\u0119caj\u0105ce do g\u0142osowania na polityk\u00f3w PiS-u czy zamawia\u0107 ze \u015brodk\u00f3w publicznych materia\u0142y audiowizualne do promocji Zjednoczonej Prawicy.", "id": 949202, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502795/kancelaria-premiera-pis-zlamalo-prawo-wyborcze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kancelaria premiera: PiS z\u0142ama\u0142o prawo wyborcze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:36:27+00:00", "description": "Wczoraj wieczorem przy ulicy Kr\u0119tej dosz\u0142o do gro\u017anego zdarzenia drogowego. 20-letni pijany obywatel Ukrainy, jad\u0105c z nadmiern\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105, o ma\u0142o nie wjecha\u0142 w par\u0119 spaceruj\u0105cych ludzi. Na szcz\u0119\u015bcie kobiecie i m\u0119\u017cczy\u017anie uda\u0142o si\u0119 w por\u0119 odskoczy\u0107. Kieruj\u0105cy mia\u0142 podrobione prawo jazdy i 1,5 promil", "id": 950576, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502787/pijany-ukrainiec-z-falszywym-prawem-jazdy-o-malo-nie-wjechal-w-przechodniow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany Ukrainiec z fa\u0142szywym prawem jazdy o ma\u0142o nie wjecha\u0142 w przechodni\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:33:22+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5e54329505b4b79a8df1dfb4b5a92d6a480026007debb06c568a46f026a39721,w104h74.jpg\" /><br /> 29 lipca 1941 r. podczas apelu w niemieckim KL Auschwitz franciszkanin Maksymilian Kolbe dobrowolnie odda\u0142 \u017cycie za wsp\u00f3\u0142wi\u0119\u017ania Franciszka Gajowniczka, jednego z dziesi\u0119ciu skazanych na \u015bmier\u0107 g\u0142odow\u0105 w odwecie za ucieczk\u0119 z obozu Polaka", "id": 949733, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502779/83-lata-temu-o-kolbe-zglosil-sie-w-auschwitz-na-smierc-za-wspolwieznia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "83 lata temu o. Kolbe zg\u0142osi\u0142 si\u0119 w Auschwitz na \u015bmier\u0107 za wsp\u00f3\u0142wi\u0119\u017ania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:04:45+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/08e609e5e2387da079d14b2d31c28ad5a0e9a178ffb0bcaf9afe9c8c64e19549,w104h74.jpg\" /><br /> Leszek Miller po s\u0142owach Przemys\u0142awa Babiarza odnosz\u0105cych si\u0119 do komunistycznego manifestu Lennona w trakcie inauguracji IO uderza w komentatora. Miller by\u0142 cz\u0142onkiem PZPR, pracowa\u0142 w Komisji ds. Propagandy KC i by\u0142 cz\u0142onkiem KC PZPR. Bra\u0142 pieni\u0105dze z Moskwy na prowadzenie SLD.", "id": 951263, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502735/komunista-leszek-miller-uderza-w-babiarza-powinien-byc-dawno-zwolniony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komunista Leszek Miller uderza w Babiarza. \"Powinien by\u0107 dawno zwolniony\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:30:58+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a805c1bd20a690f3cea570e4f23246cf9eb2dafb2cfbc747bbf36912aad6c7b0,w104h74.jpg\" /><br /> Czysta woda nie taka czysta. Sprawa Przemys\u0142awa Babiarza pokaza\u0142a skal\u0119 ob\u0142udy i marnotrawienia publicznych \u015brodk\u00f3w na partyjn\u0105 propagand\u0119.", "id": 950188, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502697/konfederacja-chce-odwolania-neo-prezesow-tvplatforma-w-likwidacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja chce odwo\u0142ania Neo-Prezes\u00f3w TVPlatforma w likwidacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:20:29+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/91b672c1ee3826f648a13fcd5a1bbfcbc2a7f6a18d574320706c631a994b6bc8,w104h74.jpg\" /><br /> Co Ci termomiksiarze to ja nawet nie", "id": 950993, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502679/produkowali-narkotyki-w-domu-jednorodzinnym-wykorzystujac-thermomix", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkowali narkotyki w domu jednorodzinnym wykorzystuj\u0105c Thermomix", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:14:41+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4aba33a0daef39107c2ccbc9b6e9874fabe088258ca6f1b839bd72dacec7fcf7.png\" /><br /> Po lewackim cyrku jeden ze sponsor\u00f3w wycofa\u0142 swoje reklamy.", "id": 949205, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502667/sponsor-io-w-paryzu-wycofuje-sie-po-ceremonii-otwarcia-zobaczyl-i-uciekl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sponsor IO w Pary\u017cu wycofuje si\u0119 po ceremonii otwarcia. Zobaczy\u0142 i uciek\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:09:13+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ae05c5824dc3c61b939f7d043588512e77ce9ffd8c3098206eb977db5a89420f,w104h74.jpg\" /><br /> TRZECIE \u015aNIADANIE #26 - MELLER, KASIA, BUDZISZ, GIE\u0141ZAK, ROSIAK", "id": 948854, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502661/warszawa-byla-zydowskim-miastem-ktore-skolonizowali-po-1945-roku-polacy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa by\u0142a \u017cydowskim miastem, kt\u00f3re skolonizowali po 1945 roku Polacy.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:58:49+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3030393fbfa41d573d0a26d9e91f29154c1722c08f90b7f68e9b396600231a5b,w104h74.jpg\" /><br /> Kamery, kt\u00f3re szczeci\u0144scy policjanci maj\u0105 przypi\u0119te do mundur\u00f3w nie dzia\u0142a\u0142y przez ostatnie trzy miesi\u0105ce.", "id": 948853, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502643/kamera-akcja-ale-nie-w-szczecinskiej-policji-filmow-nie-bylo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamera..., akcja! Ale nie w szczeci\u0144skiej policji. Film\u00f3w nie by\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:43:03+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ff3e757757160057608ddd3913039a35885e846b666932d3e2fe5d93c501e560,w104h74.jpg\" /><br /> Oferty pochodz\u0105ce g\u0142\u00f3wnie od prywatnych sprzedawc\u00f3w znikn\u0105 z g\u0142\u00f3wnego Allegro. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 og\u0142osze\u0144 b\u0119dzie widoczna tylko na Allegro Lokalnie.", "id": 950581, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502635/allegro-ukryje-ogloszenia-z-allegro-lokalnie-na-glownej-platformie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Allegro ukryje og\u0142oszenia z \u201eAllegro Lokalnie\u201d na g\u0142\u00f3wnej platformie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:40:45+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a686d99b89090c765be36f1e5451825a707a8f0d5ea163139d59100f3fc325d8,w104h74.jpg\" /><br /> Marzenie o olimpijskim medalu staje si\u0119 coraz bardziej realne. Iga \u015awi\u0105tek w poniedzia\u0142ek w drugiej rundzie turnieju na igrzyskach w Pary\u017cu spokojnie pokona\u0142a Francuzk\u0119 Diane Parry 6:1, 6:1. Polka zaprezentowa\u0142a si\u0119 o wiele lepiej ni\u017c w inauguracyjnym pojedynku. W kolejnej rundzie - Xiyu Wang.", "id": 951069, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502631/medalowe-aspiracje-swiatek-potwierdzone-pokaz-mocy-i-awans-do-1-8-finalu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medalowe aspiracje \u015awi\u0105tek potwierdzone! Pokaz mocy i awans do 1/8 fina\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:03:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c87e6016bd6edbe9ccb30841f2c8536c79d86ee48f24e033df0cca72c049df84,w104h74.jpg\" /><br /> (The Guardian) Somalijczyk chcia\u0142 przedosta\u0107 si\u0119 nielegalnie przez granic\u0119 z Polsk\u0105, ale za ka\u017cdym razem zosta\u0142 \"si\u0142\u0105 wypchni\u0119ty z powrotem na Bia\u0142oru\u015b przez polsk\u0105 Stra\u017c Graniczn\u0105\". Nast\u0119pnie chcia\u0142 powt\u00f3rzy\u0107 to na granicy z Finlandi\u0105, ale zosta\u0142 pojmany i zmuszony do wst\u0105pienia do armii rosyjskiej", "id": 949203, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502583/somalijczyk-chcial-nielegalnie-dostac-sie-do-pl-wyladowal-w-armii-rosyjskiej-xd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Somalijczyk chcia\u0142 nielegalnie dosta\u0107 si\u0119 do PL. Wyl\u0105dowa\u0142 w armii rosyjskiej xD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:44:52+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/07083a9bb4b95ce7b67103a1cb26b87df7287d7980fc840c2526da85943d3b37,w104h74.jpg\" /><br /> Konfederacja apeluje o odwo\u0142anie prezesa TVP oraz odwieszenia Przemys\u0142awa Babiarza", "id": 948911, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502573/konfederacja-wzywa-do-przywrocenia-babiarza-odwolac-prezesa-tvp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja wzywa do przywr\u00f3cenia Babiarza! Odwo\u0142a\u0107 prezesa TVP!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:33:56+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4ec4ac3c58a15280ed06be678442e1918ffdb336ef2d1f7c9c0275c6ed55a5e3,w104h74.jpg\" /><br /> Oko\u0142o 1,7 mln m\u0142odych doros\u0142ych nadal mieszka z rodzicami - wynika z raportu G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. Zdaniem prof. Pauli Pustu\u0142ki, dzia\u0142a tu mechanizm b\u0142\u0119dnego ko\u0142a.", "id": 952098, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502553/za-biedni-na-mieszkanie-za-madrzy-na-kredyt-kim-sa-gniazdownicy-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Za biedni na mieszkanie, za m\u0105drzy na kredyt\". Kim s\u0105 gniazdownicy w Polsce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:12:01+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b1bfa9b7b296ed2218d848965665ddec520733a0734b63a41a4d7c0d028b09ed,w104h74.jpg\" /><br />", "id": 948056, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502523/czarnoskory-przybysz-wyproznil-sie-w-katowicach-do-pobliskiego-zbiornika-wodnego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnosk\u00f3ry przybysz wypr\u00f3\u017cni\u0142 si\u0119 w Katowicach do pobliskiego zbiornika wodnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:08:21+00:00", "description": "Na TVN24 w\u0142a\u015bnie pojawi\u0142 si\u0119 artyku\u0142, kt\u00f3ry zaczyna si\u0119 od s\u0142\u00f3w: Aktywista skrajnej lewicy zosta\u0142 zatrzymany (...) przy jednym z obiekt\u00f3w kolejowych. To w takim razie, \u017ceby nikogo nie urazi\u0107, zr\u00f3bmy tak\u0105 list\u0119:", "id": 949204, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502519/apel-nazywajmy-aktywistow-po-imieniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apel: nazywajmy \"aktywist\u00f3w\" po imieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:59:57+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2b428cea08c51b2fd215e2b5fa7ea73cfca018570f61b24d1168d26f44599a4d,w104h74.jpg\" /><br /> \"Policja zatrzyma\u0142a si\u0119 w po\u0142owie pasa rozbiegowego, maj\u0105cego z za\u0142o\u017cenia umo\u017cliwi\u0107 bezpieczne w\u0142\u0105czenie si\u0119 do ruchu. Dwupasmowa, bezkolizyjna droga z ograniczeniem do 80 km/h Zjazd z ul. Bukowej na Tras\u0119 N-S w kierunku p\u00f3\u0142nocnym w Rudzie \u015al\u0105skiej\" 20.07.2024 Ruda \u015al\u0105ska", "id": 948055, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502513/bezpieczna-kontrola-predkosci-na-pasie-rozbiegowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bezpieczna\" kontrola pr\u0119dko\u015bci na pasie rozbiegowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:55:47+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cbed7287b1c57d827d5b9be848489645fb9a087a1593bc05ea5f887c279d2f92,w104h74.jpg\" /><br /> Katowiccy policjanci poszukuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry jest podejrzany o zgwa\u0142cenie 19-letniej kobiety. W\u0142a\u015bnie opublikowali wizerunek domniemanego sprawcy. Prosz\u0105 jednocze\u015bnie o pomoc w ustaleniu miejsca, gdzie mo\u017ce przebywa\u0107.", "id": 948152, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502509/policjanci-z-katowic-szukaja-mezczyzny-jest-podejrzany-o-zgwalcenie-19-latki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci z Katowic szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny. Jest podejrzany o zgwa\u0142cenie 19-latki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:35:32+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5fbbaf8cb314d6306c98a8cbaba2120e8c134c3bc1dd55a02f6267c3ae54c65a,w104h74.jpg\" /><br /> Sieci \u015bwiat\u0142owodowe kilku operator\u00f3w telekomunikacyjnych zosta\u0142y uszkodzone w siedmiu regionach Francji. Sabota\u017c nie zosta\u0142 przeprowadzony w Pary\u017cu, gdzie trwaj\u0105 igrzyska olimpijskie. W Tuluzie, gdzie podpalona zosta\u0142a jedna z wie\u017c telekomunikacyjnych, sprawcy napisali na murze: \"precz z igrzyskami\"", "id": 951072, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502495/kolejne-akcje-sabotazowe-we-francji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne akcje sabota\u017cowe we Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:20:03+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bab49434be59150770ba2976a4cebeb871d1797cc7bf5b500b3f752cec5e2858,w104h74.jpg\" /><br /> M\u0119\u017cczyzna kieruj\u0105c motocyklem nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej. Po prawie 45 km po\u015bcigu funkcjonariusz drog\u00f3wki z K\u0119pna u\u017cywaj\u0105c radiowozu jako \u015brodek przymusu bezpo\u015bredniego uderzy\u0142 w tylne ko\u0142o motocykla i doprowadzi\u0142 do jego przewr\u00f3cenia. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 obezw\u0142adniony i zatrzymany.", "id": 950759, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502483/46-tys-zl-mandatu-dla-motocyklisty-i-610-pkt-karnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "46 tys z\u0142 mandatu dla motocyklisty i 610 pkt karnych!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:33:42+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/97b467630b1b88db4b66e178626daf4849cc374ec001b856ec8cd007edffe118.png\" /><br /> Ofert pracy dla pracownik\u00f3w fizycznych przybywa i nic nie wskazuje na to, by ten trend si\u0119 zmieni\u0142. W wi\u0119kszych miastach, gdzie koszty \u017cycia s\u0105 wy\u017csze, wy\u017csze s\u0105 r\u00f3wnie\u017c oczekiwania, dochodz\u0105 do 6000-7000 z\u0142 / netto.", "id": 951071, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502457/pracownicy-fizyczni-sa-wysysani-z-rynku-czesto-zaczynaja-rozmowe-od-7-tys-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownicy fizyczni s\u0105 wysysani z rynku. Cz\u0119sto zaczynaj\u0105 rozmow\u0119 od 7 tys. z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:27:15+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5453db3ce09282084c3e4ddc0a1df785852b38cbc69b06cca4aa5642a0181358.png\" /><br /> \"Agencja Bezpiecze\u0144stwa Narodowego\" wyzywa bohaterk\u0119 Powstania Warszawskiego. Istnieje podejrzenie, \u017ce kontem tym zarz\u0105dza m.in. Dariusz M. - znany z wykopu i ogromnej liczby multikont. Nie dajmy obra\u017ca\u0107 naszych narodowych bohater\u00f3w! Pro\u015bba o wykopefekt, bo temat niezwykle wa\u017cny.", "id": 951599, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502455/trollkonto-na-twitterze-obraza-powstanca-warszawskiego-prosba-o-wykop-efekt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trollkonto na twitterze obra\u017ca POWSTA\u0143CA WARSZAWSKIEGO! PRO\u015aBA O WYKOP EFEKT!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:25:28+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c8b1664b76a2c7213f8415178ea5c79d2a7e4ef502ad1dda60a731f292351ea,w104h74.jpg\" /><br /> \"Je\u017celi ministrowie nie g\u0142osuj\u0105 za rz\u0105dowymi projektami, to nie ma innej formu\u0142y jak tylko dymisja\" - powiedzia\u0142 pose\u0142 PSL Marek Sawicki, wskazuj\u0105c na g\u0142osowanie Agnieszki Dziemianowicz-B\u0105k i Katarzyny Kotuli w sprawie uprawnie\u0144 \u017co\u0142nierzy na granicy.", "id": 947829, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502451/marek-sawicki-chce-dymisji-agnieszki-dziemianowicz-bak-i-katarzyny-kotuli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Sawicki chce dymisji Agnieszki Dziemianowicz-B\u0105k i Katarzyny Kotuli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:19:12+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f0cdf7e0ffc414659c48b26a857525a8c69d9ff8942086e0020e9d22b439838a,w104h74.jpg\" /><br /> \"- Izrael nie mo\u017ce zachowywa\u0107 si\u0119 w ten spos\u00f3b wobec Palestyny - stwierdzi\u0142 prezydent Turcji Recep Erdogan. Zaznaczy\u0142, \u017ce Ankara mo\u017ce rozwa\u017cy\u0107 u\u017cycie si\u0142y militarnej. - Kto mo\u017ce zagwarantowa\u0107, \u017ce ci, kt\u00f3rzy dzi\u015b niszcz\u0105 Stref\u0119 Gazy, jutro nie zwr\u00f3c\u0105 uwagi na Anatoli\u0119? - zapyta\u0142 polityk\"", "id": 947828, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502441/prezydent-turcji-nie-przebieral-w-slowach-mozemy-zrobic-to-samo-im", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Turcji nie przebiera\u0142 w s\u0142owach. \"Mo\u017cemy zrobi\u0107 to samo im\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:02:11+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8ea85568122c1b59e8b75d4fca0b36da7f29f99aa18f9146b18d8b79327a1f57,w104h74.jpg\" /><br /> Paramilitarna Milicja RSF w Chartumie (Sudan) jest oskar\u017cana o przemoc seksualn\u0105, w tym liczne gwa\u0142ty i tortury. Gwa\u0142cono nawet dziewczynki w wieku dziewi\u0119ciu lat. Niekt\u00f3re z atak\u00f3w dokonanych przez RSF by\u0142y tak brutalne, \u017ce kobiety i dziewcz\u0119ta zmar\u0142y \"z powodu przemocy zwi\u0105zanej z aktem gwa\u0142tu\".", "id": 948912, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502431/sudan-nawet-9-letnie-dziewczynki-gwalcone-zbiorowo-przez-milicje-rsf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sudan. Nawet 9-letnie dziewczynki gwa\u0142cone zbiorowo przez milicj\u0119 RSF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:52:01+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4afcc38078035564466af834f2250da74eba3a8f54772cfe16042d834bf3e889,w104h74.jpg\" /><br /> W pierwszym kwartale tego roku w UE odnotowano rekordow\u0105 liczb\u0119 przypadk\u00f3w oszustw i niew\u0142a\u015bciwego etykietowania oliwy z oliwek. Presja inflacyjna spowodowa\u0142a wzrost liczby oszustw (koszt oliwy z oliwek wzr\u00f3s\u0142 ponad dwukrotnie od 2018 r.)", "id": 949603, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502423/podrabiana-oliwa-z-oliwek-w-ue-liczba-oszustw-osiagnela-rekordowy-poziom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podrabiana oliwa z oliwek. W UE liczba oszustw osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:49:55+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/22df9d28e96c650e8b8405e9df7ced6a4ea9a6ae2f38197805edebd694e77c3c,w104h74.jpg\" /><br /> Al-Habib, kt\u00f3ry znany jest z nienawistnych wypowiedzi, i kt\u00f3ry dysponuje w\u0142asn\u0105 armi\u0105, zbiera fundusze na kupno szkockiej wyspy Torsa. Imam chce za\u0142o\u017cy\u0107 tam enklaw\u0119 dla muzu\u0142man\u00f3w by doczeka\u0107 nadej\u015bcia Mesjasza. Obecny w\u0142a\u015bciciel na razie nie wyra\u017ca zgody na sprzeda\u017c wyspy Al-Habibowi. [ENG]", "id": 948777, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502419/uk-imam-chce-stworzyc-islamska-enklawe-na-szkockiej-wyspie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UK. Imam chce stworzy\u0107 islamsk\u0105 enklaw\u0119 na szkockiej wyspie.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:30:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ee175037f0f6ccf6cdc61a678808ca5c3d3d9b919346c5e4725c5be581c1aa3e,w104h74.jpg\" /><br /> Kiedy ruszy spadkowa lawina cen mieszka\u0144? S\u0105 trzy sygna\u0142y, \u017ce by\u0107 mo\u017ce w\u0142a\u015bnie rusza. Ale s\u0105 dwie rzeczy, kt\u00f3re mog\u0105 j\u0105", "id": 948480, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502399/kiedy-ruszy-spadkowa-lawina-cen-mieszkan-trzy-sygnaly-ze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy ruszy spadkowa lawina cen mieszka\u0144? Trzy sygna\u0142y, \u017ce...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:25:34+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/73fa1ff26a1619a2a482f1ea6c021e875c63724dc572cd91b065d5648120e3fd,w104h74.jpg\" /><br /> Suicide Squad Kill The Justice League straci\u0142 ju\u017c znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 graczy, a nowy sezon ma bardziej odpychaj\u0105c\u0105, ni\u017c przyci\u0105gaj\u0105c\u0105 nowych graczy tematyk\u0119. Je\u017celi chcecie zagra\u0107 w t\u0105 gr\u0119, to zr\u00f3bcie to teraz, bo prawdopodobnie jest to ostatni sezon.", "id": 950189, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502395/suicide-squad-stracil-juz-95-graczy-i-mrs-freeze-nie-uratuje-gry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Suicide Squad straci\u0142 ju\u017c 95% graczy i Mrs. Freeze nie uratuje gry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:23:13+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cb61f3ccafe58d4043286696f23f3f7d4076bf7c57a98b336e610eb9746fdbb1,w104h74.jpg\" /><br /> 2 lata temu rosyjskie wojska zrzuci\u0142y bomb\u0119 termobaryczn\u0105 na wi\u0119zienie w Oleniwce w Donbasie, aby ukry\u0107 \u015blady tortur na wi\u0119\u017aniach, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych byli r\u00f3wnie\u017c obro\u0144cy Azowstalu", "id": 947830, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502391/2-lata-temu-rosjanie-wymordowali-60-ukrainskich-jencow-w-oleniwce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2 lata temu rosjanie wymordowali 60 ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w w Oleniwce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:19:15+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c3e9e3ba4688bcbe2048271ae1361f02eac60073b66b5b0fd567189bfec2a209,w104h74.jpg\" /><br /> To pokazuje, jak widzi siebie i jak widzi innych, niezale\u017cnie od tego, czy s\u0105 to doro\u015bli, czy dzieci. Wyobra\u017acie sobie,", "id": 948479, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502383/erdogan-spoliczkowal-chlopca-dziecko-nie-chcialo-pocalowac-jego-dloni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdogan spoliczkowa\u0142 ch\u0142opca. Dziecko nie chcia\u0142o poca\u0142owa\u0107 jego d\u0142oni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:55:30+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e7c7a6cd750578c7d9cf73154f20be33c3587296f19adee8087042f09211cae8,w104h74.jpg\" /><br /> Watch \"z\" on Streamable.", "id": 947172, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502375/zydzi-na-olimpiadzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bydzi na olimpiadzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:46:51+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7f8f32457f4ceefde6d608c96832bda35a9a87a2a3bfd8a8866c4a34c8f071e0,w104h74.jpg\" /><br /> Na rok wi\u0119zienia w zawieszeniu i 25 tys. z\u0142 grzywny skaza\u0142 S\u0105d Rejonowy w Kielcach Andrzeja Wnuka, by\u0142ego prezydenta Zamo\u015bcia z PiS (przegra\u0142 ostatnie wybory). Wnuk sk\u0142ada\u0142 fa\u0142szywe zeznania i fabrykowa\u0142 dowody na opozycyjnego radnego Marka Kudel\u0119. Kudela jest od maja wiceprezydentem Zamo\u015bcia.", "id": 948058, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502363/czlowiek-czarnka-byly-prezydent-zamoscia-z-pis-skazany-za-fabrykowanie-dowodow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142owiek Czarnka, by\u0142y prezydent Zamo\u015bcia z PiS skazany za fabrykowanie dowod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:41:01+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6fbc98fd3f04801ed2f4969e5ddc6c8052ecd6f7eca06202df6dd46972612dde,w104h74.jpg\" /><br /> Nicolas Maduro zosta\u0142 og\u0142oszony zwyci\u0119zc\u0105 niedzielnych wybor\u00f3w prezydenckich w Wenezueli, co oznacza jego trzeci\u0105 kadencj\u0119 na stanowisku g\u0142owy pa\u0144stwa. Zar\u00f3wno sonda\u017ce przedwyborcze jak i exit polls wskazywa\u0142y na zwyci\u0119stwo kandydata opozycji, Edmundo Gonzaleza.", "id": 948913, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502359/wenezuela-maduro-ogloszony-zwyciezca-wyborow-opozycja-podwaza-ten-wynik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenezuela. Maduro og\u0142oszony zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u00f3w. Opozycja podwa\u017ca ten wynik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:29:22+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/13d5d5cee75d34f49ab36c8334eee0145f0779fb6c38d883e57f73ab61eae444,w104h74.jpg\" /><br /> Elbl\u0105g to jedno z najstarszych miast w Polsce, najni\u017cej po\u0142o\u017cone ( s\u0105 punkty w depresji ) i naszym zdaniem jedno z bardziej niedocenianych miast tej cz\u0119\u015bci kraju. Dawne miasto hanzeatyckie, jest sporo zabytk\u00f3w i mn\u00f3stwo ciekawych artefakt\u00f3w po wykopaliskach jakie mo\u017cna znale\u017a\u0107 w miejscowym muzeum.", "id": 948059, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502351/elblag-na-weekend-jedno-z-bardziej-niedocenianych-miast-polnocnej-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elbl\u0105g na weekend - jedno z bardziej niedocenianych miast p\u00f3\u0142nocnej Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:14:59+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c9fcd8d66bed29ae0417546cbf81a6a209b3c7c85749c82297d55dfed54d132,w104h74.jpg\" /><br /> Istota sporu polskich i niemieckich archeolog\u00f3w sprzed stu lat wydaje si\u0119 niebezpiecznie aktualna. \u00d3wczesna dyskusja dotyczy\u0142a rzekomej germa\u0144sko\u015bci cz\u0119\u015bci terytori\u00f3w II RP.", "id": 949604, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502339/w-afd-pobrzmiewa-dawna-niemiecka-niechec-do-slowian-opinie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W AfD pobrzmiewa dawna niemiecka niech\u0119\u0107 do S\u0142owian? [Opinie]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:13:26+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0d54fcb134eb844520845675fa4fdfd0a96414ccea16b61655760534ae3de8bf.png\" /><br /> Oprocentowanie nowo udzielanych kredyt\u00f3w mieszkaniowych to w Polsce \u015brednio 7,83 proc., wyliczy\u0142 Europejski Bank Centralny. Tak du\u017cych odsetek nie bior\u0105 banki w \u017cadnym kraju Unii Europejskiej. Pod wzgl\u0119dem koszt\u00f3w kredytu jeste\u015bmy niekwestionowanym liderem.", "id": 947120, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502337/polska-ma-najdrozszy-kredyt-mieszkaniowy-w-calej-unii-europejskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska ma najdro\u017cszy kredyt mieszkaniowy w ca\u0142ej Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:50:38+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/957428ae5d40939dee94aa7e26ce0045138d169c4db86fd66d778ab657576d17,w104h74.jpg\" /><br /> \"Biodegradowalne\" tworzywa sztuczne, kt\u00f3re ulegaj\u0105 rozk\u0142adowi na mikroplastik, wydaj\u0105 si\u0119 uszkadza\u0107 gleb\u0119 i negatywnie wp\u0142ywa\u0107 na wzrost ro\u015blin bardziej ni\u017c konwencjonalne tworzywa sztuczne, przynajmniej w perspektywie kr\u00f3tkoterminowej.", "id": 949244, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502307/biodegradowalny-plastik-moze-byc-gorszy-dla-ziemi-i-roslin-niz-zwykly-plastik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biodegradowalny plastik mo\u017ce by\u0107 gorszy dla ziemi i ro\u015blin ni\u017c zwyk\u0142y plastik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:11:54+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c26a209421ff6cb2fe0fd07be9a79c4c741999936a82492fcfad551beeaa147,w104h74.jpg\" /><br /> Niemiecka gazeta Berliner Zeitung donosi, \u017ce 12 lipca 2024 do wi\u0119zienia trafi\u0142 Jan Reiners \u017co\u0142nierz Bundeswehry kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 szczepie\u0144 przeciwko COVID. Przebywa obecnie w wi\u0119zieniu na 40 dni, po ich up\u0142ywie pobyt w wi\u0119zieniu b\u0119dzie kontynuowany kolejne sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy za odmow\u0119 zap\u0142acenia grzywny.", "id": 947827, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7502281/niemiecki-zolnierz-uwieziony-w-2024-roku-za-odmowe-szczepien-przeciwko-covid", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecki \u017co\u0142nierz uwi\u0119ziony w 2024 roku za odmow\u0119 szczepie\u0144 przeciwko Covid", "user": null, "vote": 0}]