[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T22:01:00+00:00", "description": "Kilka miesi\u0119cy dzieli nas od momentu wej\u015bcia w \u017cycie szeregu zmian, kt\u00f3re maj\u0105 znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0107 efektywno\u015b\u0107 gospodarki odpadami. P\u00f3\u0142 biedy, gdyby chodzi\u0142o o technologi\u0119.", "id": 951947, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art40886401-najtrudniej-zmienic-nasze-nawyki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najtrudniej zmieni\u0107 nasze nawyki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T22:01:00+00:00", "description": "Rozw\u00f3j odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii jest kluczowym elementem transformacji energetycznej. D\u0105\u017cenie do zeroemisyjno\u015bci naturalnie zbiega si\u0119 z\u00a0wykorzystaniem energii z\u00a0wiatru i\u00a0s\u0142o\u0144ca.", "id": 951946, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/odnawialne-zrodla-energii/art40886291-oze-to-gwarancja-bezpieczenstwa-energetycznego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OZE to gwarancja bezpiecze\u0144stwa energetycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T21:41:00+00:00", "description": "Dyrektor TVP Sport Jakub Kwiatkowski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Przemys\u0142aw Babiarz \"sprzeniewierzy\u0142 si\u0119 misji\", kt\u00f3r\u0105 powierzono dziennikarzom sportowym telewizji publicznej. Babiarz zosta\u0142 przez TVP zawieszony po tym, jak oceni\u0142, \u017ce wizja \u015bwiata bez granic, w\u0142asno\u015bci i religii z \"Imagine\" Johna Lennona to wizja komunizmu.", "id": 951948, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40886531-za-co-zostal-zawieszony-przemyslaw-babiarz-dyrektor-tvp-sport-twierdzi-ze-nie-za-poglady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za co zosta\u0142 zawieszony Przemys\u0142aw Babiarz? Dyrektor TVP Sport twierdzi, \u017ce nie za pogl\u0105dy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T21:03:33+00:00", "description": "Barbara Nowak, by\u0142a ma\u0142opolska kurator o\u015bwiaty, zosta\u0142a szefow\u0105 krakowskich struktur Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - donosz\u0105 media.", "id": 951584, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40886191-zmiany-w-pis-w-krakowie-na-czele-barbara-nowak-byla-kurator-oswiaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w PiS w Krakowie. Na czele Barbara Nowak, by\u0142a kurator o\u015bwiaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T19:34:36+00:00", "description": "W poniedzia\u0142ek na igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu tylko jeden z polskich sportowc\u00f3w walczy\u0142 w finale - Grzegorz Hedwig w kajkarskim - slalomie. W turnieju tenisowym odpad\u0142a Magda Linette i jedyny polski debel Linette - Alicja Rosolska", "id": 951244, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40886121-paryz-2024-zostala-tylko-iga-swiatek-trwa-dobra-passa-kajakarzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Zosta\u0142a tylko Iga \u015awi\u0105tek. Trwa dobra passa kajakarzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T19:19:53+00:00", "description": "\u201eW wojsku nie ma kobiet i m\u0119\u017cczyzn, s\u0105 \u017co\u0142nierze\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0105 Wiktoria i Kamila, kt\u00f3re s\u0142u\u017c\u0105 w I Warszawskiej Brygadzie Pancernej Wojska Polskiego. I wyja\u015bniaj\u0105 czym dok\u0142adnie zajmuje si\u0119 dzia\u0142onowy.", "id": 951245, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40853111-polskie-czolgistki-sluzba-wojskowa-powinna-byc-obowiazkowa-bo-uczy-zycia-w-grupie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie czo\u0142gistki: S\u0142u\u017cba wojskowa powinna by\u0107 obowi\u0105zkowa, bo uczy \u017cycia w grupie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T19:09:55+00:00", "description": "Stany Zjednoczone og\u0142osi\u0142y pakiety pomocy wojskowej dla Ukrainy warte prawie 7 miliard\u00f3w z\u0142otych. Z kolei Niemcy przeka\u017c\u0105 Kijowowi amunicj\u0119 przeciwlotnicz\u0105 i drony morskie, a we wsp\u00f3\u0142pracy z Dani\u0105 - czo\u0142gi.", "id": 951246, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40885821-nasams-himars-javelin-wielka-pomoc-wojskowa-dla-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NASAMS, HIMARS, Javelin. Wielka pomoc wojskowa dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T17:38:59+00:00", "description": "W wieku 89 lat zmar\u0142 J\u00f3zef Szmidt - lekkoatleta, tr\u00f3jskoczek, dwukrotny mistrz olimpijski, dwukrotny mistrz Europy, rekordzista \u015bwiata.", "id": 950543, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art40884311-nie-zyje-jozef-szmidt-legendarny-polski-sportowiec-i-olimpijczyk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje J\u00f3zef Szmidt, legendarny polski sportowiec i olimpijczyk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:57:22+00:00", "description": "Przecenione krajowe akcje przyci\u0105gn\u0119\u0142y kupuj\u0105cych mimo przewagi negatywnych nastroj\u00f3w na zagranicznych parkietach.", "id": 950544, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40884871-odrabianie-strat-na-gieldzie-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odrabianie strat na gie\u0142dzie w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:47:15+00:00", "description": "Nowy tydzie\u0144 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od wyra\u017anej przeceny z\u0142otego, co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na zwy\u017ck\u0119 notowa\u0144 najwa\u017cniejszych walut.", "id": 950069, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40884391-zloty-mocno-stracil-do-dolara-geopolityka-w-tle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty mocno straci\u0142 do dolara. Geopolityka w tle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:42:07+00:00", "description": "Najwi\u0119ksza sie\u0107 fast-food na \u015bwiecie zanotowa\u0142a pierwszy od czas\u00f3w pandemii spadek sprzeda\u017cy i zysk\u00f3w, co analitycy t\u0142umacz\u0105 podwy\u017ckami cen. Teraz firma pr\u00f3buje z tym walczy\u0107 now\u0105 ofert\u0105 w obni\u017conych cenach.", "id": 950070, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40883831-mcdonald-s-mocno-stracil-na-podwyzkach-cen-widac-to-w-wynikach-giganta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "McDonald's mocno straci\u0142 na podwy\u017ckach cen. Wida\u0107 to w wynikach giganta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:06:07+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek podczas igrzysk mieszka poza wiosk\u0105 i pilnuje swoich rutyn nawet w zakresie przedmeczowej muzyki, ale ta zwyczajno\u015b\u0107 dnia nie zabiera jej rado\u015bci z wyst\u0119pu olimpijskiego.", "id": 950071, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40882421-paryz-2024-iga-swiatek-dobrze-sie-na-igrzyskach-bawi-i-ostrzega-kierowcy-musza-uwazac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Iga \u015awi\u0105tek dobrze si\u0119 na igrzyskach bawi i ostrzega: Kierowcy musz\u0105 uwa\u017ca\u0107!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:03:09+00:00", "description": "W Izraelu wszcz\u0119to dochodzenie w sprawie zn\u0119cania si\u0119 izraelskich \u017co\u0142nierzy nad Palesty\u0144czykiem, co wywo\u0142a\u0142o protest miejscowej skrajnej prawicy.", "id": 950072, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40883511-izraelscy-zolnierze-znecali-sie-nad-palestynczykiem-jest-dochodzenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelscy \u017co\u0142nierze zn\u0119cali si\u0119 nad Palesty\u0144czykiem? Jest dochodzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:02:11+00:00", "description": "Negatywna ocena dzia\u0142alno\u015bci Centrum Cyberbezpiecze\u0144stwa zawa\u017cy\u0142a na decyzji ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara  o likwidacji tej instytucji.", "id": 950073, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40883681-bodnar-likwiduje-instytucje-powolana-przez-ziobre-negatywna-ocena-dzialalnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar likwiduje instytucj\u0119 powo\u0142an\u0105 przez Ziobr\u0119. \"Negatywna ocena dzia\u0142alno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T16:00:41+00:00", "description": "Grupa Stellantis boryka si\u0119 obecnie ze s\u0142abymi wynikami finansowymi. Carlos Tavares, dyrektor generalny koncernu og\u0142asza rygorystyczne \u015brodki oszcz\u0119dno\u015bci, w tym zaprzestanie dzia\u0142alno\u015bci marek nale\u017c\u0105cych do giganta motoryzacyjnego.", "id": 950074, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art40883481-stellantis-w-trybie-kryzysowym-czy-nadchodzi-koniec-lancii-i-ds-a", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stellantis w trybie kryzysowym. Czy nadchodzi koniec Lancii i DS-a?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T15:33:51+00:00", "description": "MS popiera umo\u017cliwienie wnoszenia cyfrowych pism do s\u0105d\u00f3w. To pomys\u0142 adwokatury, kt\u00f3ra chce wiedzie\u0107, kiedy b\u0119dzie zrealizowany.", "id": 949657, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40882431-naczelna-rada-adwokacka-chce-konkretow-w-sprawie-e-doreczen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naczelna Rada Adwokacka chce konkret\u00f3w w sprawie e-dor\u0119cze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T15:21:53+00:00", "description": "Rz\u0105d rezygnuje z wy\u0142\u0105czenia ozusowania zlece\u0144 wykonywanych w ramach dzia\u0142alno\u015bci nierejestrowanej.", "id": 949658, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zus/art40883431-nie-bedzie-kolejnej-ulgi-w-zus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie kolejnej ulgi w ZUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T15:02:09+00:00", "description": "GPW poda\u0142a oficjaln\u0105 dat\u0119 startu systemu WATS. Ma on ruszy\u0107 10 listopada 2025 r.", "id": 949659, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40883501-wiadomo-kiedy-ruszy-gieldowy-system-wats", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, kiedy ruszy gie\u0142dowy system WATS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:47:24+00:00", "description": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Walii William zwolni\u0142 Annabel Elliot, m\u0142odsz\u0105 siostr\u0119 kr\u00f3lowej Kamili ze stanowiska ksi\u0105\u017c\u0119cej projektantki wn\u0119trz \u2013 informuje dziennik \u201eThe Telegraph\u201d. Dlaczego brytyjski nast\u0119pca tronu usun\u0105\u0142 szwagierk\u0119 swojego ojca z ksi\u0105\u017c\u0119cej listy p\u0142ac?", "id": 949660, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40874971-ksiaze-william-zwolnil-siostre-krolowej-kamili-ze-stanowiska-projektantki-wnetrz-dlaczego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 William zwolni\u0142 siostr\u0119 kr\u00f3lowej Kamili ze stanowiska projektantki wn\u0119trz. Dlaczego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:47:09+00:00", "description": "- Wszyscy byli zaskoczeni skal\u0105 tego widowiska. Nic nie wskazywa\u0142o na to, \u017ce co\u015b tak spektakularnego wydarzy si\u0119 w Pary\u017cu. Dotychczas te gale by\u0142y zdecydowanie skromniejsze \u2013 m\u00f3wi w podca\u015bcie \"Rzecz w tym\" Jacek Cie\u015blak \u2013 dziennikarz serwisu Kultura \"Rzeczpospolitej\"", "id": 949661, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40883341-jacek-cieslak-reinterpretacja-obrazu-czy-obraza-chrzescijanstwa-co-wydarzylo-sie-w-paryzu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Cie\u015blak: reinterpretacja obrazu czy obraza chrze\u015bcija\u0144stwa. Co wydarzy\u0142o si\u0119 w Pary\u017cu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:46:00+00:00", "description": "Prokurator Generalny Adam Bodnar przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek przewodnicz\u0105cej Parlamentu Europejskiego Robercie Metsoli wnioski o wyra\u017cenie zgody na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej pos\u0142\u00f3w do Parlamentu Europejskiego: Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "id": 949662, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40883411-bodnar-wyslal-do-pe-wnioski-o-uchylenie-immunitetu-dwoch-europoslow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar wys\u0142a\u0142 do PE wnioski o uchylenie immunitetu dw\u00f3ch europos\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:44:27+00:00", "description": "\u201eThe Wall Street Journal\u201d wskazuje, \u017ce koniunktura w ameryka\u0144skim przemy\u015ble os\u0142ab\u0142a, a sp\u00f3\u0142ki zaczynaj\u0105 zwalnia\u0107 pracownik\u00f3w.", "id": 949663, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40881991-amerykanski-przemysl-traci-moc-spolki-zaczynaja-zwalniac-pracownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski przemys\u0142 traci moc. Sp\u00f3\u0142ki zaczynaj\u0105 zwalnia\u0107 pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T14:15:18+00:00", "description": "Walka trwa\u0142a 1145 dni, ale filmowcy doczekali si\u0119 ustawy gwarantuj\u0105cej im tantiemy za filmy wy\u015bwietlane w internecie.", "id": 949172, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40881581-filmowcy-zdobyli-tantiemy-za-internet-sejm-przyjal-poprawki-prawa-autorskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filmowcy zdobyli tantiemy za internet. Sejm przyj\u0105\u0142 poprawki prawa autorskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:45:23+00:00", "description": "\u201eNie mamy pa\u0144skiego p\u0142aszcza i co pan nam zrobi?\u201d - pyta\u0142 szatniarz bohatera w \u201eMisiu\u201d. I niby wykaza\u0142 si\u0119 przy tym \u017celazn\u0105 logik\u0105, ale chyba trudno znale\u017a\u0107 kogo\u015b, kto czu\u0142by do owego szatniarza sympati\u0119. Z komunikatem Ambasady Polski w Libanie jest podobnie.", "id": 949173, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40882541-artur-bartkiewicz-ambasada-w-libanie-jak-szatniarz-z-misia-czyli-stracona-szansa-rzadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Ambasada w Libanie jak szatniarz z \u201eMisia\u201d, czyli stracona szansa rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:38:41+00:00", "description": "Piotr Niezgoda nie chce ju\u017c kierowa\u0107 Prokuratur\u0105 Regionaln\u0105 w Krakowie. Funkcj\u0119 szefa tej jednostki pe\u0142ni\u0142 p\u00f3\u0142 roku.", "id": 949174, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40882821-prokuratura-regionalna-w-krakowie-traci-szefa-mial-sam-zrezygnowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura Regionalna w Krakowie traci szefa. Mia\u0142 sam zrezygnowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:37:52+00:00", "description": "Novak Djokovi\u0107 pokona\u0142 Rafaela Nadala 6:1, 6:4 i mo\u017ce zrobi\u0142 to po raz ostatni, bo to by\u0142 mecz gigant\u00f3w, kt\u00f3rych dogania cie\u0144. Serb na mecie kariery wci\u0105\u017c marzy o olimpijskim z\u0142ocie, a Hiszpan nie umie powiedzie\u0107 Pary\u017cowi: \"\u017begnaj\".", "id": 949175, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40881681-paryz-2024-bitwa-olimpijska-novak-djokovic-i-rafael-nadal-nie-godza-sie-na-przemijanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Bitwa olimpijska. Novak Djokovi\u0107 i Rafael Nadal nie godz\u0105 si\u0119 na przemijanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:31:00+00:00", "description": "Znany i do\u015bwiadczony brytyjski komentator Bob Ballard zosta\u0142 odsuni\u0119ty od pracy przy igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu. Czym podpad\u0142 widzom i szefom Eurosportu?", "id": 949176, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40882681-paryz-2024-zazartowal-z-plywaczek-zostal-zawieszony-przez-eurosport", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Za\u017cartowa\u0142 z p\u0142ywaczek, zosta\u0142 zawieszony przez Eurosport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:26:00+00:00", "description": "", "id": 948734, "language": "pl-PL", "link": "https://edukacja.rp.pl/uczelnie-wyzsze/art40882881-druga-szansa-dla-przyszlych-studentow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga szansa dla przysz\u0142ych student\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:24:13+00:00", "description": "Zar\u00f3wno autorytarny przyw\u00f3dca kraju Nicol\u00e1s Maduro, jak i kandydat zjednoczonej opozycji, Eduardo Gonz\u00e1lez, og\u0142osili zwyci\u0119stwo w niedzielnych wyborach prezydenckich. Pokojowe rozwi\u0105zanie sporu jest ma\u0142o prawdopodobne.", "id": 948735, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40882201-wybory-prezydenckie-w-wenezueli-wszyscy-oglaszaja-zwyciestwo-kraj-na-krawedzi-wojny-domowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w Wenezueli: Wszyscy og\u0142aszaj\u0105 zwyci\u0119stwo, kraj na kraw\u0119dzi wojny domowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:12:08+00:00", "description": "Do niezb\u0119dnego minimum nale\u017cy ograniczy\u0107 zmiany w projekcie rozdzielaj\u0105cym funkcje Ministra Sprawiedliwo\u015bci i Prokuratora Generalnego. Eksperci z komisji kodyfikacyjnej proponuj\u0105 poprawki w propozycji resortu.", "id": 948736, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40882561-rozdzial-prokuratora-generalnego-i-ministra-sprawiedliwosci-co-trzeba-poprawic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozdzia\u0142 Prokuratora Generalnego i Ministra Sprawiedliwo\u015bci. Co trzeba poprawi\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:10:07+00:00", "description": "Policja w Southport w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Anglii aresztowa\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 po \u201epowa\u017cnym incydencie\u201d, w kt\u00f3rym rannych zosta\u0142o co najmniej osiem os\u00f3b. Funkcjonariusze otrzymali zg\u0142oszenie o wielokrotnych pchni\u0119ciach no\u017cem.", "id": 948737, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40882711-nozownik-na-ulicy-w-polnocno-zachodniej-anglii-zgloszono-wiele-ofiar", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "No\u017cownik na ulicy w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Anglii. \u201eZg\u0142oszono wiele ofiar\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T13:07:08+00:00", "description": "W obecno\u015bci m.in. chi\u0144skich i indyjskich marynarzy prezydent W\u0142adimir Putin straszy\u0142 NATO rakietami. Pokaz okr\u0119t\u00f3w by\u0142 skromny, bo wojna z Ukrain\u0105 mocno poturbowa\u0142a rosyjsk\u0105 flot\u0119.", "id": 948738, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40881691-parada-rosyjskiej-marynarki-wojennej-z-udzialem-m-in-chin-co-ukryla-propaganda-putina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parada rosyjskiej marynarki wojennej z udzia\u0142em m.in. Chin. Co ukry\u0142a propaganda Putina?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:50:24+00:00", "description": "W drugim, ostatnim etapie osiedla Bokserska w Warszawie sp\u00f3\u0142ka Spravia planuje prawie 150 mieszka\u0144.", "id": 948739, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40882631-nowe-mieszkania-przy-bokserskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe mieszkania przy Bokserskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:33:00+00:00", "description": "Prostsza nawigacja, bardziej intuicyjny interfejs oraz dostosowanie do wymogu r\u00f3\u017cnych grup, w tym os\u00f3b ze szczeg\u00f3lnymi potrzebami - to g\u0142\u00f3wne cele gruntownych zmian w PUE ZUS. W pierwszej kolejno\u015bci zmieni si\u0119 spos\u00f3b logowania do systemu.", "id": 948740, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zus/art40881901-logowanie-do-zus-po-nowemu-urzad-unowoczesnia-swoja-strone-od-sierpnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Logowanie do ZUS po nowemu. Urz\u0105d unowocze\u015bnia swoj\u0105 stron\u0119 od sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:32:07+00:00", "description": "Bank Millennium zako\u0144czy\u0142 program naprawczy, w II kwartale tego roku mia\u0142 niemal 230 mln z\u0142 zysku. Ale dywidendy za 2024 r. nie b\u0119dzie.", "id": 948741, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40881661-kiedy-millennium-wroci-do-wyplaty-dywidendy-nie-tak-szybko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy Millennium wr\u00f3ci do wyp\u0142aty dywidendy? Nie tak szybko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:18:36+00:00", "description": "Pot\u0119\u017cna katastrofa kolejowa w Rosji. W pobli\u017cu Wo\u0142gogradu wykolei\u0142 si\u0119 poci\u0105g pasa\u017cerski, kt\u00f3rym na wypoczynek pod Soczi podr\u00f3\u017cowa\u0142o 812 os\u00f3b. Dziewi\u0119\u0107 wagon\u00f3w wypad\u0142o z szyn, kiedy przed rozp\u0119dzony poci\u0105g nagle wyjecha\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka. Ponad 100 os\u00f3b zosta\u0142o rannych.", "id": 948345, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40881761-rosja-ciezarowka-nagle-wjechala-przed-pociag-ponad-100-rannych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja: ci\u0119\u017car\u00f3wka nagle wjecha\u0142a przed poci\u0105g. Ponad 100 rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:17:19+00:00", "description": "W\u0142adze Grecji zakaza\u0142y opuszczania przez kozy i owce gospodarstw, w kt\u00f3rych s\u0105 hodowane. W ten spos\u00f3b walcz\u0105 z szerz\u0105c\u0105 si\u0119 w kraju \"kozi\u0105 zaraz\u0105\" - informuje Reuters.", "id": 948346, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40881971-kozia-zaraza-w-grecji-kozy-i-owce-z-zakazem-przemieszczania-sie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kozia zaraza\" w Grecji. Kozy i owce z zakazem przemieszczania si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:07:00+00:00", "description": "Powinni\u015bmy z dystansem podchodzi\u0107 do wdra\u017cania i polegania na jednym dostawcy IT. Trzeba umie\u0107 identyfikowa\u0107 ryzyka \u2013 m\u00f3wi Sebastian Kwapisz , pe\u0142nomocnik zarz\u0105du ds. cyberbezpiecze\u0144stwa w Asseco Cloud.", "id": 948347, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art40871561-kwapisz-awaria-systemu-windows-moze-byc-tego-wiecej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwapisz: Awaria systemu Windows? Mo\u017ce by\u0107 tego wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:04:00+00:00", "description": "Idea kszta\u0142cenia przez ca\u0142e \u017cycie.", "id": 948348, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40881951-na-studia-studia-mba-podyplomowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na studia \u2013 studia MBA, podyplomowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T12:01:13+00:00", "description": "Specjalny zesp\u00f3\u0142 powo\u0142any przez prokuratora generalnego Adama Bodnara zbada\u0142 post\u0119powania prokuratorskie dotycz\u0105ce odmowy dokonania przerwania ci\u0105\u017cy oraz tzw. aborcji farmakologicznej w latach 2016 - 2023.", "id": 948349, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40881671-tak-wygladalo-sciganie-za-odmowe-aborcji-w-czasach-rzadow-pis-powstal-raport", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da\u0142o \u015bciganie za odmow\u0119 aborcji w czasach rz\u0105d\u00f3w PiS. Powsta\u0142 raport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:54:14+00:00", "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym jedno dziecko, zosta\u0142o ewakuowanych do szpitala Centralnego Szpitala Regionalnego Kotelnikowskaja po wykolejeniu si\u0119 poci\u0105gu pasa\u017cerskiego pod Wo\u0142gogradem.", "id": 948350, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40881721-kamaz-wjechal-na-tory-na-czerwonym-swietle-wykoleil-sie-pociag-pasazerski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamaz wjecha\u0142 na tory na czerwonym \u015bwietle. Wykolei\u0142 si\u0119 poci\u0105g pasa\u017cerski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:54:00+00:00", "description": "Nawet 30 os\u00f3b mia\u0142o trafi\u0107 do szpitali po wykolejeniu si\u0119 poci\u0105gu pasa\u017cerskiego pod Wo\u0142gogradem.", "id": 948742, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40881721-kamaz-wjechal-na-tory-na-czerwonym-swietle-w-rosji-wykoleil-sie-pociag-pasazerski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamaz wjecha\u0142 na tory na czerwonym \u015bwietle. W Rosji wykolei\u0142 si\u0119 poci\u0105g pasa\u017cerski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:46:17+00:00", "description": "W Europie przybywa miast, kt\u00f3rych mieszka\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107 t\u0142um\u00f3w turyst\u00f3w. R\u00f3wnie\u017c miejscowe w\u0142adze na r\u00f3\u017cne sposoby pr\u00f3buj\u0105 sobie radzic z problemem nadmiaru os\u00f3b przyjezdnych.", "id": 948351, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art40881731-wakacje-w-europie-w-ktorych-miastach-turysci-nie-sa-mile-widziani", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje w Europie: w kt\u00f3rych miastach tury\u015bci nie s\u0105 mile widziani?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:42:49+00:00", "description": "Magda Linette odpad\u0142a w drugiej rundzie turnieju olimpijskiego. Polka zosta\u0142a pokonana 4:6, 1:6 przez dwukrotn\u0105 finalistk\u0119 tegorocznych turniej\u00f3w wielkoszlemowych, W\u0142oszk\u0119 Jasmine Paolini. W drugim secie 32-letnia tenisistka z Poznania dozna\u0142a urazu,", "id": 948352, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40881521-paryz-2024-magda-linette-zakonczyla-mecz-z-kontuzja-czy-zagra-w-deblu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Magda Linette zako\u0144czy\u0142a mecz z kontuzj\u0105. Czy zagra w deblu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:40:00+00:00", "description": "Pokolenie Y to indywiduali\u015bci, kt\u00f3rzy lubi\u0105 si\u0119 wyr\u00f3\u017cnia\u0107. Ale co oni maj\u0105 wsp\u00f3lnego z samochodami i flotami? Wbrew pozorom bardzo du\u017co, bo dobrze zakorzenieni na rynku pracy milenialsi wybieraj\u0105c samoch\u00f3d s\u0142u\u017cbowy, nie chc\u0105 ju\u017c oczywistego kombi. Czy niebawem flotowym bestsellerem stanie si\u0119 designerska Cupra?", "id": 948353, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40880961-czy-samochod-sluzbowy-musi-byc-nudny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy samoch\u00f3d s\u0142u\u017cbowy musi by\u0107 nudny?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:29:03+00:00", "description": "Firma Trei Real Estate Poland wy\u0142oni\u0142a generalnego wykonawc\u0119 pierwszego etapu Osiedla Blask, kt\u00f3re powstanie na \u0142\u00f3dzkich Ba\u0142utach. Mieszkania wybuduje Strabag.", "id": 948354, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40881611-osiedle-blask-w-lodzi-z-generalnym-wykonawca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osiedle Blask w \u0141odzi z generalnym wykonawc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:25:00+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Diane Parry 6:1, 6:1 i awansowa\u0142a do trzeciej rundy turnieju olimpijskiego. TGV w bia\u0142o-czerwonej sukience wjecha\u0142 do Pary\u017ca, wi\u0119c rywalce pozosta\u0142a rado\u015b\u0107 z ma\u0142ych rzeczy.", "id": 948355, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40881211-paryz-2024-iga-swiatek-wlacza-tryb-mistrzowski-tgv-wjechal-do-paryza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Iga \u015awi\u0105tek w\u0142\u0105cza tryb mistrzowski. TGV wjecha\u0142 do Pary\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:18:17+00:00", "description": "Elon Musk wrzuca na X wygenerowany przez AI filmik uderzaj\u0105cy w Kamal\u0119 Harris, uwa\u017caj\u0105c, \u017ce jest zwyk\u0142ym internetowym \u017cartownisiem. Ale w ten spos\u00f3b pokazuje, jak \u0142atwo jest zala\u0107 sie\u0107 dezinformacj\u0105, co mo\u017ce zagrozi\u0107 naszej demokracji.", "id": 948356, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40881441-michal-szuldrzynski-deep-fake-o-kamali-harris-czyli-jak-elon-musk-podpala-swiat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Deep fake o Kamali Harris, czyli jak Elon Musk podpala \u015bwiat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:00:00+00:00", "description": "W iPhone'ach i komputerach Mac pojawi\u0107 si\u0119 mia\u0142 ChatGPT od OpenAI. Og\u0142oszenie tych plan\u00f3w wywo\u0142a\u0142o wielkie poruszenie, ale teraz okazuje si\u0119, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca gigant\u00f3w w zakresie wdro\u017cenia sztucznej inteligencji nie idzie wcale g\u0142adko.", "id": 948026, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art40881461-apple-mial-zrobic-rewolucje-dzieki-chatgpt-niespodziewane-problemy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apple mia\u0142 zrobi\u0107 rewolucj\u0119 dzi\u0119ki ChatGPT. Niespodziewane problemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T11:00:00+00:00", "description": "Zmar\u0142 82-letni kucharz Roberto Linguanotto z Treviso, zwany \u201eojcem tiramisu\u201d. Ale do \u201eojcostwa\u201d przyznaje si\u0119 te\u017c kilka innych os\u00f3b.", "id": 948025, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40881261-zmarl-tworca-deseru-tiramisu-ale-czy-na-pewno-nim-byl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 tw\u00f3rca deseru tiramisu. Ale czy na pewno nim by\u0142?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:58:49+00:00", "description": "Rw\u0105ca woda znios\u0142a tam\u0119 Kana\u0142u Bia\u0142omorsko-Ba\u0142tyckiego (tzw. Bie\u0142omorkana\u0142). Woda zalewa kolejne wioski. Rosyjskie w\u0142adze wprowadzi\u0142y stan wyj\u0105tkowy i mobilizacj\u0119 rezerw.", "id": 948027, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40881341-woda-zniosla-tame-kanalu-bialomorsko-baltyckiego-stan-wyjatkowy-i-mobilizacja-sluzb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda znios\u0142a tam\u0119 Kana\u0142u Bia\u0142omorsko-Ba\u0142tyckiego Stan wyj\u0105tkowy i mobilizacja s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:36:34+00:00", "description": "Mam silne przekonanie co do tego, \u017ce w Polsce musi si\u0119 wiele zmieni\u0107 \u2013 powiedzia\u0142 w Radiu Zet Patryk Jaki, europose\u0142 Suwerennej Polski. Zapewni\u0142, \u017ce jest gotowy, by kandydowa\u0107 w wyborach prezydenckich.", "id": 948028, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40881371-patryk-jaki-gotowy-do-startu-w-wyborach-prezydenckich-jako-czlonek-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patryk Jaki gotowy do startu w wyborach prezydenckich. Jako cz\u0142onek PiS?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:36:00+00:00", "description": "Izrael chce uderzy\u0107 w Hezbollah, ale nie chce wci\u0105gn\u0105\u0107 Bliskiego Wschodu w pe\u0142nowymiarow\u0105 wojn\u0119 - twierdz\u0105 dwaj przedstawiciele administracji Izraela, z kt\u00f3rymi rozmawia\u0142 Reuters.", "id": 948029, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40881331-czy-na-bliskim-wschodzie-wybuchnie-nowa-wojna-nowe-doniesienia-z-izraela", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy na Bliskim Wschodzie wybuchnie nowa wojna? Nowe doniesienia z Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T10:35:15+00:00", "description": "Konsument, kt\u00f3ry zarezerwowa\u0142 zagraniczn\u0105 wycieczk\u0119, mo\u017ce pozwa\u0107 organizatora przed s\u0105d miejsca swojego zamieszkania. Dotyczy to r\u00f3wnie\u017c sytuacji, gdy konsument i organizator maj\u0105 miejsce zamieszkania lub siedzib\u0119 w tym samym pa\u0144stwie - orzek\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE.", "id": 948030, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40881351-do-ktorego-sadu-ma-isc-niezadowolony-turysta-jest-wyrok-tsue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do kt\u00f3rego s\u0105du ma i\u015b\u0107 niezadowolony turysta? Jest wyrok TSUE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:48:33+00:00", "description": "Niekt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105 o nim \u2013 najbrzydszy kolor, inni podkre\u015blaj\u0105, \u017ce staje si\u0119\u00a0powszechny. Jedno jest pewne \u2013 limonkowa ziele\u0144 zwana \u201eBrat Green\u201d spopularyzowana przez idolk\u0119 pokolenia Z, brytyjsk\u0105 piosenkark\u0119 Charli XCX, dominuje w tym sezonie.", "id": 947629, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art40881141-brat-green-zawojowal-popkulture-to-nowy-ulubiony-kolor-generacji-z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eBrat Green\u201d zawojowa\u0142\u00a0popkultur\u0119. To nowy ulubiony kolor generacji Z", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:44:00+00:00", "description": "Politycy maj\u0105 podw\u00f3jne standardy \u2013 regularnie obra\u017caj\u0105 nie tylko w Sejmie, ale te\u017c w r\u00f3\u017cnych programach. Twierdz\u0105 natomiast, \u017ce sztuka ich obra\u017ca \u2013 stwierdzi\u0142a pos\u0142anka Polski 2050 Barbara Oliwiecka w rozmowie z Joann\u0105 \u0106wiek.", "id": 947630, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40881241-barbara-oliwiecka-o-oburzeniu-politykow-prawicy-oni-bazuja-na-poczuciu-krzywdy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barbara Oliwiecka o oburzeniu polityk\u00f3w prawicy. \u201eOni bazuj\u0105 na poczuciu krzywdy\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:29:11+00:00", "description": "Stellantis jest got\u00f3w na ewentualne ewolucje obecnych cel\u00f3w. Na r\u00f3\u017cne zmiany, op\u00f3\u017anienie lub przyspieszenie termin\u00f3w - m\u00f3wi Grzegorz Zalewski, dyrektor generalny Stellantis Polska.", "id": 947631, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/rozmowa-moto-rp-pl/art40881181-grzegorz-zalewski-dyr-gen-stellantis-polska-bedziemy-zwiekszac-nasz-udzial-w-rynku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Zalewski, dyr. gen. Stellantis Polska: B\u0119dziemy zwi\u0119ksza\u0107 nasz udzia\u0142 w rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:26:52+00:00", "description": "Czy gra na instrumentach, a nawet korzystanie z gier video pozwalaj\u0105 nieustannie stymulowa\u0107 prac\u0119 m\u00f3zgu i przyczynia\u0107 si\u0119 do jego rozwoju? Specjalista wyja\u015bnia: Nasz m\u00f3zg lubi odmian\u0119 i r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 bod\u017ac\u00f3w.", "id": 947633, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40870891-cwiczenia-umyslu-rownie-wazne-jak-rozwijanie-muskulatury-specjalista-wyjasnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0106wiczenia umys\u0142u r\u00f3wnie wa\u017cne jak rozwijanie muskulatury? Specjalista wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:19:00+00:00", "description": "Po\u0142udniowokorea\u0144ska Narodowa S\u0142u\u017cba Wywiadu przedstawi\u0142a nowe ustalenia dotycz\u0105ce sytuacji w Korei P\u00f3\u0142nocnej - informuje agencja Yonhap.", "id": 947632, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40881021-korea-polnocna-bedzie-rzadzic-kobieta-nowe-ustalenia-wywiadu-korei-poludniowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0107 kobieta? Nowe ustalenia wywiadu Korei Po\u0142udniowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T09:11:25+00:00", "description": "Mazda zg\u0142osi\u0142a sw\u00f3j nowy logotyp do urz\u0119du patentowego w Japonii. Nowy bardziej kanciasty, sp\u0142aszczony design ma by\u0107 czym\u015b w rodzaju sygna\u0142u startowego do globalnej reorientacji marki.", "id": 947634, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40880781-mazda-wprowadza-nowy-logotyp-ma-okreslic-globalna-reorientacje-marki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mazda wprowadza nowy logotyp. Ma okre\u015bli\u0107 globaln\u0105 reorientacj\u0119 marki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:55:32+00:00", "description": "Wycieczki biura podr\u00f3\u017cy Itaka b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 w sieci agenta turystycznego Wakacje.pl jeszcze do ko\u0144ca pa\u017adziernika, a nie jak wcze\u015bniej informowano, do ko\u0144ca lipca - uzgodnili prezesi obu firm.", "id": 947371, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40880931-itaka-zostaje-dluzej-w-wakacje-pl-do-konca-sezonu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Itaka zostaje d\u0142u\u017cej w Wakacje.pl. Do ko\u0144ca sezonu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:50:15+00:00", "description": "Nowy tydzie\u0144 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od niewielkiej korekty notowa\u0144 z\u0142otego, co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na zwy\u017ck\u0119 notowa\u0144 najwa\u017cniejszych walut.", "id": 947372, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40880721-kursy-walut-poranne-cofniecie-zlotego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Poranne cofni\u0119cie z\u0142otego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:32:20+00:00", "description": "Wandale zaatakowali instalacje operator\u00f3w telekomunikacji we Francji - SFR i Bouygues - informuje \"Le Parisien\".", "id": 947373, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40880801-sabotazysci-znow-atakuja-we-francji-tym-razem-uderzaja-w-lacznosc-telefoniczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabota\u017cy\u015bci zn\u00f3w atakuj\u0105 we Francji. Tym razem uderzaj\u0105 w \u0142\u0105czno\u015b\u0107 telefoniczn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T08:25:00+00:00", "description": "\u2013 To dla mnie prawdziwy zaszczyt i ogromna rado\u015b\u0107 m\u00f3c wyst\u0105pi\u0107 podczas ceremonii otwarcia Igrzysk Olimpijskich! Pary\u017c to moje ukochane miasto \u2013 napisa\u0142a C\u00e9line Dion po spektakularnym wyst\u0119pie u st\u00f3p wie\u017cy Eiffla. Jakie reakcje wzbudzi\u0142o jej show?", "id": 947374, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40880001-celine-dion-o-powrocie-na-scene-podjelam-ogromny-wysilek-by-moc-wystapic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00e9line Dion o powrocie na scen\u0119: podj\u0119\u0142am ogromny wysi\u0142ek, by m\u00f3c wyst\u0105pi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:48:58+00:00", "description": "W czasie II wojny \u015bwiatowej maharad\u017ca Digvijaysinhji otoczy\u0142 w swych w\u0142o\u015bciach opiek\u0105 polskie sieroty ewakuowane ze Zwi\u0105zku Radzieckiego. Od kilku lat polska firma MB Pneumatyka produkuje nieopodal podzespo\u0142y samochodowe z lokalnymi partnerami.", "id": 947142, "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/nowe-rynki/art40880581-polska-firma-produkuje-w-indiach-w-krainie-dobrego-maharadzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska firma produkuje w Indiach w krainie \u201edobrego Maharad\u017cy\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:48:09+00:00", "description": "Ministerstwo Infrastruktury chce ograniczy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 kasowania punkt\u00f3w karnych na kursach reedukacyjnych - donosi bran\u017cowy portal brd24.pl.", "id": 947143, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art40880671-szykuja-sie-zmiany-dla-kierowcow-za-te-wykroczenia-nie-usuna-punktow-karnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany dla kierowc\u00f3w. Za te wykroczenia nie usun\u0105 punkt\u00f3w karnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:46:00+00:00", "description": "56% Polek i Polak\u00f3w przyznaje, \u017ce reklamy na miejskich rowerach publicznych s\u0105 dobrym sposobem na ograniczenie tradycyjnych reklam, kt\u00f3re cz\u0119sto \u201eza\u015bmiecaj\u0105\u201d przestrze\u0144 publiczn\u0105 \u2013 wynika z 6. edycji badania EKObarometr, realizowanego przez instytut badawczy SW Research, we wsp\u00f3\u0142pracy z Nextbike Polska. Jednocze\u015bnie 44% z nas jest zdania, \u017ce taka reklama mo\u017ce by\u0107 o wiele bardziej skuteczna przy promocji ekologicznych produkt\u00f3w i us\u0142ug.", "id": 947144, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40857661-rower-lekiem-na-miejska-billboardoze-co-drugi-polak-jest-na-tak", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rower lekiem na miejsk\u0105 billboardoz\u0119? Co drugi Polak jest na \u201etak\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:34:27+00:00", "description": "Zmanipulowane wideo na\u015bladuj\u0105ce g\u0142os wiceprezydent Kamali Harris udost\u0119pni\u0142 na platformie X miliarder z bran\u017cy technologicznej Elon Musk. W fa\u0142szywym filmie prawdopodobna kandydatka Demokrat\u00f3w na prezydenta USA m\u00f3wi rzeczy, kt\u00f3re j\u0105 kompromituj\u0105.", "id": 947145, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40880561-elon-musk-udostepnia-falszywa-reklame-kamali-harris-to-zagrozenie-dla-wyborow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk udost\u0119pnia fa\u0142szyw\u0105 reklam\u0119 Kamali Harris. \u201eTo zagro\u017cenie dla wybor\u00f3w\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:31:31+00:00", "description": "Szef MSW Francji, Gerald Darmanin, m\u00f3wi\u0142 na antenie telewizji France 2 TV o podejrzanych w sprawie atak\u00f3w na francusk\u0105 infrastruktur\u0119 kolejow\u0105, do kt\u00f3rych dosz\u0142o przed \u015bwitem 26 lipca.", "id": 947146, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40880531-sabotaz-kolei-we-francji-francuzi-maja-przypuszczenia-kto-tego-dokonal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabota\u017c kolei we Francji. Francuzi maj\u0105 przypuszczenia, kto tego dokona\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T07:19:26+00:00", "description": "W I p\u00f3\u0142roczu budowlano-us\u0142ugowa grupa utrzyma\u0142a zysk netto mimo spadku sprzeda\u017cy.", "id": 947147, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art40880541-budimex-nizsze-przychody-lepsza-rentownosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budimex: ni\u017csze przychody, lepsza rentowno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:51:32+00:00", "description": "Producenci samochod\u00f3w ponownie kalibruj\u0105 swoje ambicje w zakresie elektromobilno\u015bci i zrozumieli, \u017ce to nie ich plany czy przepisy, a klienci decyduj\u0105 o tym jakie modele powinny sta\u0107 w salonach sprzeda\u017cy. A na ten moment na pewno nie s\u0105 to samochody elektryczne.", "id": 947148, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40880291-volvo-lagodzi-ambitna-strategie-elektromobilnosci-nie-wycofa-sie-z-napedow-spalinowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volvo \u0142agodzi ambitn\u0105 strategi\u0119 elektromobilno\u015bci. Nie wycofa si\u0119 z nap\u0119d\u00f3w spalinowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:21:00+00:00", "description": "W pierwszej po\u0142owie 2024 roku na rynek trafi\u0142o stosunkowo ma\u0142o nowych biur. \u015arednie stawki najmu rosn\u0105, ro\u015bnie te\u017c wsp\u00f3\u0142czynnik biurowych pustostan\u00f3w.", "id": 946996, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art40864651-czynsze-za-wynajem-biur-rosna-na-najemce-czeka-sie-ponad-400-dni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czynsze za wynajem biur rosn\u0105. Na najemc\u0119 czeka si\u0119 ponad 400 dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T06:09:20+00:00", "description": "\u201eJestem przekonany, \u017ce naprawimy PKP Cargo, poniewa\u017c sp\u00f3\u0142ka ma wielki potencja\u0142 i mo\u017cliwo\u015bci rozwoju. Musimy j\u0105 tylko przeorganizowa\u0107\u201d - powiedzia\u0142 w TVN24 Marcin Wojew\u00f3dka, p.o. prezesa PKP Cargo. Wojew\u00f3dka, stwierdzi\u0142, \u017ce w sp\u00f3\u0142ce by\u0142 \"masakryczny przerost zatrudnienia\".", "id": 946997, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40880281-p-o-prezesa-pkp-cargo-naprawimy-firme-po-kilku-latach-rabunkowej-gospodarki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P.o. prezesa PKP Cargo: Naprawimy firm\u0119 po kilku latach rabunkowej gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:56:27+00:00", "description": "Prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem Polak\u00f3w \u2013 wynika z rankingu zaufania, kt\u00f3ry przygotowa\u0142 IBRiS dla Onetu. Dotychczasowy lider rankingu, prezydent Andrzej Duda znalaz\u0142 si\u0119 dopiero na trzecim miejscu.", "id": 946998, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40880261-sondaz-coraz-mniej-polakow-ufa-andrzejowi-dudzie-kto-wypadl-od-niego-lepiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Coraz mniej Polak\u00f3w ufa Andrzejowi Dudzie. Kto wypad\u0142 od niego lepiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:35:56+00:00", "description": "Wenezuelska komisja wyborcza og\u0142osi\u0142a, \u017ce wybory prezydenckie w Wenezueli wygra\u0142 urz\u0119duj\u0105cy prezydent, Nicol\u00e1s Maduro - wbrew przedwyborczym sonda\u017com i wynikom bada\u0144 exit poll. Wiele pa\u0144stw z obu Ameryk wyra\u017ca w\u0105tpliwo\u015bci co do uczciwo\u015bci tych wybor\u00f3w.", "id": 946845, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40880211-reakcje-na-wyniki-wyborow-w-wenezueli-usa-moga-nie-oddawac-woli-wyborcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reakcje na wyniki wybor\u00f3w w Wenezueli. USA: Mog\u0105 nie oddawa\u0107 woli wyborc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T05:08:13+00:00", "description": "W bran\u017cy gastronomicznej ci\u0105gle wyst\u0119puje szara strefa. Konsekwentnie z ni\u0105 walczymy, tak\u017ce wykorzystuj\u0105c tzw. nabycie sprawdzaj\u0105ce \u2013\u00a0m\u00f3wi Justyna Pasieczy\u0144ska, rzecznik prasowa szefa Krajowej Administracji Skarbowej.", "id": 946846, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40879371-glosna-sprawa-rachunku-kelnerskiego-skarbowka-walczy-z-szara-strefa-w-gastronomii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142o\u015bna sprawa rachunku kelnerskiego. Skarb\u00f3wka walczy z szar\u0105 stref\u0105 w gastronomii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T04:21:00+00:00", "description": "Urz\u0119duj\u0105cy prezydent Wenezueli, Nicol\u00e1s Maduro, mia\u0142 wygra\u0107 wybory prezydenckie - poda\u0142a wenezuelska komisja wyborcza.", "id": 946691, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40880191-sa-wyniki-wyborow-prezydenckich-w-wenezueli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 wyniki wybor\u00f3w prezydenckich w Wenezueli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T04:04:31+00:00", "description": "Izraelskie lotnictwo atakuje cele zwi\u0105zane z Hezbollahem w po\u0142udniowym Libanie - podaje izraelska telewizja KAN.", "id": 946694, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40880171-izrael-bombarduje-cele-w-libanie-lotnisko-w-bejrucie-zawiesza-dzialanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael bombarduje cele w Libanie. Lotnisko w Bejrucie zawiesza dzia\u0142anie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T03:34:40+00:00", "description": "Administracja Joe Bidena ostrzega Izrael przed atakiem odwetowym na Bejrut po tym, jak w ataku rakietowym Hezbollahu na okupowane Wzg\u00f3rza Golan zgin\u0119\u0142o dwana\u015bcioro dzieci - informuje serwis Axios.", "id": 946695, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40880151-nieoficjalnie-usa-ostrzegaja-izrael-sytuacja-moze-wymknac-sie-spod-kontroli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: USA ostrzegaj\u0105 Izrael. \"Sytuacja mo\u017ce wymkn\u0105\u0107 si\u0119 spod kontroli\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T03:02:57+00:00", "description": "Prezydent Turcji, Recep Tayyip Erdogan, zasugerowa\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce jego kraj mo\u017ce dokona\u0107 interwencji w Izraelu, by wesprze\u0107 Palesty\u0144czyk\u00f3w, przeciwko kt\u00f3rym Tel Awiw prowadzi od miesi\u0119cy operacj\u0119 odwetow\u0105 w Strefie Gazy. S\u0142owa Erdogana wywo\u0142a\u0142y ostre reakcje w Izraelu.", "id": 946528, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40880131-recep-tayyip-erdogan-grozi-interwencja-w-izraelu-izraelski-minister-to-clown", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Recep Tayyip Erdogan grozi interwencj\u0105 w Izraelu. Izraelski minister: To clown", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:36:34+00:00", "description": "Zapowied\u017a nakr\u0119cenia nowej filmowej wersji \u201eLalki\u201d Boles\u0142awa Prusa spowodowa\u0142a medialny szum. Na razie jednak w informacjach wi\u0119cej jest niewiadomych ni\u017c fakt\u00f3w.", "id": 946529, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40879981-nowa-ekranizacja-lalki-boleslawa-prusa-ma-byc-zabawa-i-wydarzeniem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa ekranizacja \u201eLalki\u201d Boles\u0142awa Prusa ma by\u0107 zabaw\u0105 i wydarzeniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:34:46+00:00", "description": "V&amp;A otworzy\u0142o w sobot\u0119 wystaw\u0119 \u201eTaylor Swift | Songbook Trail\u201d, na kt\u00f3rej prezentuje 16 jej kultowych stroj\u00f3w. Muzeum pod\u0105\u017cy\u0142o za sukcesem ameryka\u0144skiej wokalistyki w Edynburgu i wyprzedzi\u0142o jej sierpniowe koncerty w Londynie w ramach \"Eras Tour\".", "id": 946530, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40880011-taylor-swift-w-victoria-albert-museum-w-londynie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift w Victoria&Albert Museum w Londynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:32:22+00:00", "description": "Klaudia Zwoli\u0144ska spojrza\u0142a na trybuny, pomy\u015bla\u0142a: \u201eLecimy z tym tematem\u201d i pop\u0142yn\u0119\u0142a po olimpijskie srebro, kt\u00f3re teraz spr\u00f3buje podzieli\u0107 na tysi\u0105ce kawa\u0142eczk\u00f3w.", "id": 946531, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40879811-paryz-2024-klaudia-zwolinska-i-jej-disneyland-plynela-po-srebro-a-tata-biegl-slalomem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Klaudia Zwoli\u0144ska i jej Disneyland. P\u0142yn\u0119\u0142a po srebro, a tata bieg\u0142 slalomem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Komisja Europejska stara\u0142a si\u0119 ochroni\u0107 unijny rynek przed zalewem tanich chi\u0144skich aut z nap\u0119dem elektrycznym. Chi\u0144czycy ju\u017c maj\u0105 pomys\u0142, jak sobie z tym poradzi\u0107.", "id": 946696, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40879591-cla-na-auta-elektryczne-nie-zatrzymaly-chinczykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u0142a na auta elektryczne nie zatrzyma\u0142y Chi\u0144czyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Ukrai\u0144scy dow\u00f3dcy coraz cz\u0119\u015bciej m\u00f3wi\u0105 o zaatakowaniu Krymu, kt\u00f3ry jest jedn\u0105 wielk\u0105 rosyjsk\u0105 baz\u0105 wojskow\u0105.", "id": 947375, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40876621-czy-ukraina-moze-odzyskac-polwysep-krymski-kto-kontroluje-krym-wygrywa-wojne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Ukraina mo\u017ce odzyska\u0107 P\u00f3\u0142wysep Krymski? \"Kto kontroluje Krym, wygrywa wojn\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Po na\u0142o\u017ceniu na Polsk\u0119 procedury nadmiernego deficytu rz\u0105d powinien zacz\u0105\u0107 zaciska\u0107 pasa. W kr\u00f3tkim okresie mo\u017ce si\u0119 to odbi\u0107 negatywnie na tempie wzrostu gospodarczego. W d\u0142u\u017cszym powinni\u015bmy skorzysta\u0107.", "id": 946542, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40879471-czy-wychodzenie-z-deficytu-stlumi-wzrost-pkb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy wychodzenie z deficytu st\u0142umi wzrost PKB?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "W pierwszej po\u0142owie 2024 roku na rynek trafi\u0142o stosunkowo ma\u0142o nowych biur. \u015arednie stawki najmu rosn\u0105, ro\u015bnie te\u017c wsp\u00f3\u0142czynnik biurowych pustostan\u00f3w.", "id": 946541, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art40879531-czynsze-za-biura-rosna-na-najemce-czeka-sie-ponad-400-dni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czynsze za biura rosn\u0105. Na najemc\u0119 czeka si\u0119 ponad 400 dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Bruksela to nie kurort \u2013 has\u0142o, kt\u00f3re kr\u0105\u017cy\u0142o przed wyborami europejskimi, trafia w punkt. Od polskich europos\u0142\u00f3w mamy prawo oczekiwa\u0107 wyt\u0119\u017conej pracy.", "id": 946532, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40879501-grafa-zak-nie-bojmy-sie-lobbowac-w-unii-europejskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grafa, \u017bak: Nie b\u00f3jmy si\u0119 lobbowa\u0107 w Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Przych\u00f3d z got\u00f3wkowej wyp\u0142aty otrzymanej w\u00a0ramach programu motywacyjnego, wynikaj\u0105cej z realizacji nieodp\u0142atnie przyznanych pochodnych instrument\u00f3w finansowych, powinien by\u0107 zakwalifikowany jako przych\u00f3d z innych \u017ar\u00f3de\u0142 i opodatkowany na zasadach og\u00f3lnych wed\u0142ug skali podatkowej.", "id": 946534, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40870631-jak-rozliczyc-opcje-na-akcje-otrzymane-w-programie-motywacyjnym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak rozliczy\u0107 opcje na\u00a0akcje otrzymane w programie motywacyjnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Sztab Generalny WP przygotowa\u0142 propozycje zmian funkcjonowania aktywnej rezerwy. Maj\u0105 uatrakcyjni\u0107 t\u0119 s\u0142u\u017cb\u0119, kluczowa mo\u017ce by\u0107 pr\u00f3ba zr\u00f3wnania uprawnie\u0144 \u017co\u0142nierzy rezerwy z pe\u0142ni\u0105cymi terytorialn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 wojskow\u0105 Wojsk Obrony Terytorialnej.", "id": 946533, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40871041-jak-uatrakcyjnic-aktywna-rezerwe-bedzie-bardziej-podobna-do-sluzby-terytorialnej-wot", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak uatrakcyjni\u0107 aktywn\u0105 rezerw\u0119. B\u0119dzie bardziej podobna do s\u0142u\u017cby terytorialnej WOT?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Obni\u017cki prognoz dla polskiej gospodarki zwiastowa\u0107 b\u0119d\u0105 trudne czasy dla bud\u017cetu. I problemy z zaspokajaniem wyostrzonych apetyt\u00f3w wyborc\u00f3w kosztownymi prezentami. Co zrobi\u0105 politycy?", "id": 946537, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40871431-krzysztof-adam-kowalczyk-bonanzy-gospodarczej-nie-bedzie-co-z-tym-zrobi-rzad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Bonanzy gospodarczej nie b\u0119dzie. Co z tym zrobi rz\u0105d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Fundusze inwestycyjne zamkni\u0119te osi\u0105gaj\u0105ce dochody ze zbycia lub najmu nieruchomo\u015bci podlegaj\u0105cych opodatkowaniu tzw. podatkiem od nieruchomo\u015bci komercyjnych nie skorzystaj\u0105 ze zwolnienia z CIT w\u00a0odniesieniu do tej kategorii dochod\u00f3w.", "id": 946539, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40870601-ktore-dochody-funduszy-inwestycyjnych-nie-sa-zwolnione-z-cit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kt\u00f3re dochody funduszy inwestycyjnych nie s\u0105 zwolnione z CIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Prawdopodobnie ju\u017c w tym roku liczba legalnych zabieg\u00f3w przerwania ci\u0105\u017cy zbli\u017cy si\u0119 do tej sprzed orzeczenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, kt\u00f3re mia\u0142o niemal ca\u0142kowicie wyeliminowa\u0107 aborcj\u0119.", "id": 946693, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40872151-liczba-aborcji-wystrzelila-wyrok-tk-z-2020-roku-w-praktyce-juz-nie-dziala", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba aborcji wystrzeli\u0142a. Wyrok TK z 2020 roku w praktyce ju\u017c nie dzia\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Czy po 35 latach ci\u0119\u017ckiej wsp\u00f3lnej pracy nad swoj\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105 Polacy zdobyli zdolno\u015b\u0107 strategicznego zarz\u0105dzania w\u0142asnymi zasobami?", "id": 946545, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40876651-marek-a-cichocki-opaczne-uzywanie-wladzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek A. Cichocki: Opaczne u\u017cywanie w\u0142adzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Ponad trzy razy wi\u0119kszy by\u0142 d\u0142ug funduszy pozabud\u017cetowych ni\u017c deficyt bud\u017cetowy na koniec zesz\u0142ego roku. NIK uwa\u017ca, \u017ce mi\u0119dzy innymi to pokazuje, jak sprawozdanie rz\u0105du o bud\u017cecie pa\u0144stwa przedstawia stan finans\u00f3w publicznych.", "id": 946540, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40879711-nik-zacheca-rzad-do-ograniczenia-wydatkow-poza-budzetem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK zach\u0119ca rz\u0105d do ograniczenia wydatk\u00f3w poza bud\u017cetem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Badania pokazuj\u0105, \u017ce aktywa niematerialne mog\u0105 stanowi\u0107 nawet\u00a090 proc. warto\u015bci firm, wi\u0119c zmienia si\u0119 spos\u00f3b zarz\u0105dzania przedsi\u0119biorstwami. W dynamicznie ewoluuj\u0105cym \u015brodowisku biznesowym nie wystarczy patrze\u0107 tylko na dane finansowe, aby\u00a0m\u00f3c oceni\u0107 wyniki dzia\u0142alno\u015bci firmy. O tym, jak\u00a0to nowe podej\u015bcie i nacisk na\u00a0zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j wp\u0142ywaj\u0105 na biznes, rozmawiamy z Jakubem Bejnarowiczem, dyrektorem regionalnym na\u00a0Europ\u0119 w AICPA & CIMA.", "id": 946536, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rachunkowosc/art40870571-odliczanie-do-startu-raportowania-csrd-rozpoczete", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odliczanie do startu raportowania CSRD rozpocz\u0119te", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Po okresie zaciskania pasa i\u00a0zamra\u017cania rekrutacji w\u00a0IT zar\u00f3wno dane GUS, jak te\u017c obserwacje \u0142owc\u00f3w g\u0142\u00f3w daj\u0105 nadziej\u0119 na o\u017cywienie popytu na informatyk\u00f3w.", "id": 946535, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40879491-pojawiaja-sie-sygnaly-ocieplenia-na-rynku-pracy-w-it", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojawiaj\u0105 si\u0119 sygna\u0142y ocieplenia na rynku pracy w IT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Bran\u017ca us\u0142ug seksualnych ma si\u0119 w Europie doskonale, bez wzgl\u0119du na dzia\u0142ania niekt\u00f3rych rz\u0105d\u00f3w.", "id": 946543, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40876561-prostytucja-w-europie-we-francji-klient-ma-placic-podwojnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prostytucja w Europie. We Francji klient ma p\u0142aci\u0107 podw\u00f3jnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "W sprawie tymczasowych aresztowa\u0144 wszyscy maj\u0105\u00a0za\u00a0uszami: s\u0119dziowie, prokuratura, policja, prawodawca, ale tak\u017ce my jako spo\u0142ecze\u0144stwo \u2013\u00a0m\u00f3wi Micha\u0142 Laskowski, s\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego i cz\u0142onek Komisji Kodyfikacyjnej Prawa Karnego.", "id": 946538, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40879381-sedzia-laskowski-tymczasowe-aresztowanie-prokurator-wnioskuje-sedzia-przyklepuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Laskowski: Tymczasowe aresztowanie? Prokurator wnioskuje, s\u0119dzia\u00a0przyklepuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Liczba plac\u00f3wek spo\u017cywczych kurczy si\u0119 o 2 proc., ale to tylko cz\u0119\u015b\u0107 obrazu sytuacji. Dane te obejmuj\u0105 5-proc. wzrost sieci po\u0142\u0105czony z 18-proc. spadkiem liczby sklep\u00f3w niezale\u017cnych.", "id": 946544, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40879441-sieci-nadal-rosna-za-to-znikaja-niezalezne-sklepy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sieci nadal rosn\u0105, za to znikaj\u0105 niezale\u017cne sklepy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:30:00+00:00", "description": "Sygnalista Romana Giertycha nagrywa\u0142 koleg\u00f3w z funduszu nawet wtedy, gdy dosta\u0142 zarzuty \u2013 za cichym przyzwoleniem prokuratury. Cho\u0107 na pods\u0142uchy powinna by\u0107 zgoda s\u0105du.", "id": 946692, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40873141-sygnalista-romana-giertycha-tomasz-m-niczym-agent-sluzb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sygnalista Romana Giertycha Tomasz M. niczym agent s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-29T02:29:03+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144scy partyzanci informuj\u0105, \u017ce Rosjanie maj\u0105 problem z uzupe\u0142nieniem wakat\u00f3w oficerskich i podoficerskich w jednostkach.", "id": 946420, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40880101-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-887", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 887", "user": null, "vote": 0}]