[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T20:14:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0142karz sezonu. Polak doceniony we Francji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w9m7p2-marcin-bulka-po-meczu-z-monaco-7456628/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Orze\u0142 Sezonu dla Marcina Bu\u0142ki.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/marcin-bulka-wybrany-pilkarzem-sezonu-2023-2024-w-zespole-ogc-nice-liga-francuska_sto10147588/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142karz sezonu. Polak doceniony we Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T20:02:57+00:00", "description": "<img alt=\"Kluczowe mecze bez kluczowego pi\u0142karza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ybn5ty-ederson-doznal-kontuzji-w-starciu-z-cristianem-romero-7920795/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gwiazdor City wypada ze sk\u0142adu.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/ederson-zlamal-oczodol.-nie-zagra-w-ostatnich-meczach-sezonu-manchesteru-city_sto10148126/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowe mecze bez kluczowego pi\u0142karza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T19:49:00+00:00", "description": "<img alt=\"Dobry pocz\u0105tek Barcelony. Ekipa Lewandowskiego ju\u017c prowadzi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9mcxdr-druzyna-lewandowskiego-walczy-o-wicemistrzostwo-hiszpanii-7920739/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/almeria-fc-barcelona-wynik-na-zywo-i-relacja-live-primera-division_sto10148331/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobry pocz\u0105tek Barcelony. Ekipa Lewandowskiego ju\u017c prowadzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T19:07:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pytanie w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p0898q-pytanie-w-milionerach-za-40-tysiecy-zlotych-o-warzeche-zwyczajna-7919474/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zalatuje, przype\u0142za, przyp\u0142ywa czy przybiega w podskokach?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/toteraz/milionerzy-czym-jest-warzecha-zwyczajna-pytanie-i-odpowiedz-st7919436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pytanie w \"Milionerach\" o warz\u0119ch\u0119 zwyczajn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T18:28:00+00:00", "description": "<img alt=\"Miesi\u0105c do meczu Polak\u00f3w na Euro. Plany reprezentacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z87v1l-robert-lewandowski-poland-7834925/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przygotowania ruszaj\u0105 pe\u0142n\u0105 par\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/euro-2024.-kiedy-powolania-na-turniej-i-mecze-towarzyskie-plany-polakow-przed-euro_sto10147161/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miesi\u0105c do meczu Polak\u00f3w na Euro. Plany reprezentacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T18:12:21+00:00", "description": "<img alt=\"Selekcjoner wybra\u0142 sk\u0142ad na inauguracj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vdlw1t-nikola-grbic-oglosil-sklad-na-pierwszy-turniej-ln-7920672/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad Polak\u00f3w na pierwszy turniej Ligi Narod\u00f3w siatkarzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/nations-league-league-round/2024/kadra-polakow-na-pierwszy-turniej-w-antalyi_sto10148128/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Selekcjoner wybra\u0142 sk\u0142ad na inauguracj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T18:09:57+00:00", "description": "<img alt=\"Udana pr\u00f3ba generalna Polak\u00f3w przed Lig\u0105 Narod\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tjb2r3-aleksander-sliwka-w-meczu-towarzyskim-polska-ukraina-7920674/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polscy siatkarze pokonali w czwartek reprezentacj\u0119 Ukrainy 4:0 w meczu towarzyskim, kt\u00f3ry zosta\u0142 rozegrany w Sosnowcu. Bia\u0142o-Czerwoni poprawili sobie nastroje po \u015brodowej pora\u017cce z Niemcami w Katowicach. By\u0142o to ostatnie spotkanie dru\u017cyny prowadzonej przez Nikol\u0119 Grbicia przed nadchodz\u0105c\u0105 Lig\u0105 Narod\u00f3w. Nasza kadra rozpocznie t\u0119 rywalizacj\u0119 22 maja turniejem w Antalyi.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/polska-ukraina-wynik-i-relacja-z-meczu-towarzyskiego-w-sosnowcu-przed-liga-narodow-2024_sto10148242/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Udana pr\u00f3ba generalna Polak\u00f3w przed Lig\u0105 Narod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T17:04:00+00:00", "description": "<img alt=\"Risotto zamiast meczu rywalek. Liderka szczera do b\u00f3lu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-158l2e-iga-swiatek-zagra-o-tytul-w-rzymie-7920585/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u00f3wi\u0142a z szerokim u\u015bmiechem.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-rzym/2024/iga-swiatek-skomentowala-wygrany-mecz-z-coco-gauff-w-rzymie_sto10148105/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Risotto zamiast meczu rywalek. Liderka szczera do b\u00f3lu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T16:55:24+00:00", "description": "<img alt=\"Niemcy podali sk\u0142ad na Euro. Wypad\u0142y znane twarze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mqrv4r-niemcy-leon-goretzka-numer-8-i-mats-hummels-5-nie-zagraja-na-euro-2024-7920584/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiadomo ju\u017c, w jakim sk\u0142adzie niemieccy pi\u0142karze chc\u0105 przyst\u0105pi\u0107 do Euro 2024, rozgrywanego w ich kraju. Trener ekipy Julian Nagelsmann og\u0142osi\u0142 w czwartek 27-osobow\u0105 kadr\u0119, kt\u00f3ra b\u0119dzie przygotowywa\u0107 si\u0119 do imprezy. Przed turniejem selekcjoner b\u0119dzie musia\u0142 zmniejszy\u0107 list\u0119 do 26 nazwisk.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/niemcy-podali-sklad-na-euro-2024.-brakuje-znanych-nazwisk_sto10147615/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy podali sk\u0142ad na Euro. Wypad\u0142y znane twarze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T16:05:55+00:00", "description": "<img alt=\"Doskona\u0142y mecz. \u015awi\u0105tek w finale\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5cx6td-iga-swiatek-awansowala-do-finalu-turnieju-wta-1000-w-rzymie-7920490/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liderka rankingu WTA pokona\u0142a Coco Gauff.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-rzym/2024/iga-swiatek-coco-gauff-wynik-meczu-i-relacja_sto10147931/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doskona\u0142y mecz. \u015awi\u0105tek w finale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T14:30:59+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek gra o fina\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8iwkr8-iga-swiatek-7920356/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja na \u017cywo w eurosport.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-rzym/2024/live-iga-swiatek-coco-gauff_mtc1517337/live-commentary.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek gra o fina\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T11:45:00+00:00", "description": "<img alt=\"Media: Marciniak z zakazem aktywno\u015bci medialnej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j8xr4n-marciniak-wydal-oswiadczenie-7157616/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O Polaku by\u0142o ostatnio g\u0142o\u015bno z powodu p\u00f3\u0142fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/media-szymon-marciniak-z-zakazem-aktywnosci-medialnej_sto10147297/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Marciniak z zakazem aktywno\u015bci medialnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T11:36:00+00:00", "description": "<img alt=\"Problemy Hurkacza. Rywal z przewag\u0105 prze\u0142amania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qnyy2-hubert-hurkacz-podbija-atp-rzym-7919928/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hubert Hurkacz - Tommy Paul w turnieju ATP w Rzymie. Relacja live i wynik na \u017cywo w eurosport.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-rzym/2024/atp-rzym-2024.-hubert-hurkacz-tommy-paul-wynik-na-zywo-i-relacja-live_sto10147303/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy Hurkacza. Rywal z przewag\u0105 prze\u0142amania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T10:22:07+00:00", "description": "<img alt=\"Iga \u015awi\u0105tek - Coco Gauff. Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p8y4jh-iga-swiatek-coco-gauff-7919800/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek i Coco Gauff rozegraj\u0105 w czwartek p\u00f3\u0142fina\u0142 presti\u017cowego turnieju WTA 1000 w Rzymie.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-rzym/2024/iga-swiatek-coco-gauff-transmisja-w-tv-i-online-w-internecie.-gdzie-ogladac-mecz_sto10147246/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek - Coco Gauff. Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T09:50:36+00:00", "description": "<img alt=\"Milik z Pucharem W\u0142och. Na murawie \u015bwi\u0119towa\u0142 z wa\u017cn\u0105 dla siebie osob\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ki0cvc-arkadiusz-milik-wygral-puchar-wloch-z-juventusem-7919668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mi\u0142e chwile dla zawodnika Juventusu.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-wloch/2023-2024/juventus-zdobyl-puchar-wloch.-arkadiusz-milik-swietowal-sukces-na-murawie-stadio-olimpico-z-zyciowa-_sto10147163/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milik z Pucharem W\u0142och. Na murawie \u015bwi\u0119towa\u0142 z wa\u017cn\u0105 dla siebie osob\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T09:13:00+00:00", "description": "<img alt=\"Magiczny Donczicz o krok od fina\u0142u konferencji. Celtics ju\u017c tam s\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4mgo3r-luka-doncic-z-dallas-mavericks-i-al-horford-z-boston-celtics-w-play-offach-nba-7919555/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W play-off NBA dwa kolejne ciekawe spotkania.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2023-2024/nba-boston-celtics-w-finalach-konferencji-wschodniej.-luka-doncic-poprowadzil-dallas-mavericks-do-wy_sto10147118/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magiczny Donczicz o krok od fina\u0142u konferencji. Celtics ju\u017c tam s\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T08:32:03+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-av1lw8-robert-lewandowski-mial-ogromna-szanse-na-zdobycie-zlotej-pilki-w-2020-roku-7919479/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Nie rozwa\u017cali\u015bmy tego\".", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/robert-lewandowski-otrzyma-zlota-pilke-za-2020-rok-szef-plebiscytu-nicolas-manissier-zabral-glos_sto10147087/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Plotki\" o przyznaniu Z\u0142otej Pi\u0142ki Lewandowskiemu. Szef plebiscytu zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T08:19:11+00:00", "description": "<img alt=\"Matka czw\u00f3rki dzieci prosi\u0142a prezydenta o u\u0142askawienie. Jest decyzja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z4w35d-prosi-o-ulaskawienie-zeby-moc-opiekowac-sie-czworka-dzieci-7838135/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kobieta zosta\u0142a skazana na 3 lata wi\u0119zienia za ugodzenie s\u0105siada no\u017cem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-ulaskawienie-dla-samotnej-matki-czworki-dzieci-st7919397?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matka czw\u00f3rki dzieci prosi\u0142a prezydenta o u\u0142askawienie. Jest decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T07:36:19+00:00", "description": "<img alt=\"FIFA musi zap\u0142aci\u0107 odszkodowanie za spray\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-co5vm5-fifa-zaplaci-odszkodowanie-wynalazcy-sprayu-7919351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n     \"Walka trwa\u0142a 23 lata\".", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/fifa-zaplaci-odszkodowanie-za-uzycie-sprayu-przez-sedziow-w-meczach_sto10146223/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FIFA musi zap\u0142aci\u0107 odszkodowanie za spray", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T06:21:31+00:00", "description": "<img alt=\"Bu\u0142ka nie zatrzyma\u0142 PSG. Jego zesp\u00f3\u0142 bez szans na Lig\u0119 Mistrz\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hnng2n-psg-wygralo-w-nicei-w-zaleglym-meczu-ligi-francuskiej-7919217/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    OGC Nice przegra\u0142o z PSG 1:2 w zaleg\u0142ym meczu 32. kolejki ligi francuskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/ligue-1/2023-2024/ogc-nice-psg-wynik-meczu-i-relacja-ligue-1_sto10147047/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bu\u0142ka nie zatrzyma\u0142 PSG. Jego zesp\u00f3\u0142 bez szans na Lig\u0119 Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T06:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ameryka\u0144ski r\u00f3wie\u015bnik po drugiej stronie siatki. Kiedy \u0107wier\u0107fina\u0142owy mecz Hurkacza?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tlowm-hubert-hurkacz-zagra-o-polfinal-w-rzymie-7918626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak zagra w \u0107wier\u0107finale turnieju ATP 1000 w Rzymie.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-rzym/2024/hubert-hurkacz-tommy-paul-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-mecz-w-rzymie_sto10146165/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski r\u00f3wie\u015bnik po drugiej stronie siatki. Kiedy \u0107wier\u0107fina\u0142owy mecz Hurkacza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T05:45:00+00:00", "description": "<img alt=\"Roczny syn i brat nie \u017cyj\u0105, \u017cona straci\u0142a oko. Wypadek mistrza olimpijskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i0b92h-tijjani-babangida-gral-w-reprezentacji-nigerii-7919163/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczne wie\u015bci z Nigerii.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/tijjani-babangida-mial-wypadek-samochodowy.-nie-zyja-jego-syn-i-brat_sto10146440/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roczny syn i brat nie \u017cyj\u0105, \u017cona straci\u0142a oko. Wypadek mistrza olimpijskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T04:15:46+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek zg\u0142oszona do kolejnego turnieju. Nigdy tam jeszcze nie gra\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qxj2ub-iga-swiatek-czeka-na-swoj-pierwszy-mecz-w-turnieju-wta-1000-w-rzymie-7906843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawdzian przed wielkoszlemowym Wimbledonem.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-berlin/2024/iga-swiatek-na-liscie-zgloszen-do-tenisowego-turnieju-wta-w-berlinie_sto10146829/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek zg\u0142oszona do kolejnego turnieju. Nigdy tam jeszcze nie gra\u0142a", "user": null, "vote": 0}]