[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T21:56:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rakiety-leca-na-charkow-rosjanie-znow-zadali-cios,nId,7515238\"><img align=\"left\" alt=\"Rakiety lec\u0105 na Chark\u00f3w. Rosjanie zn\u00f3w zadali cios\" src=\"https://i.iplsc.com/rakiety-leca-na-charkow-rosjanie-znow-zadali-cios/000J5DY3GI9Q0RW7-C321.jpg\" /></a>Co najmniej pi\u0119\u0107 rosyjskich dron\u00f3w uderzy\u0142o w Chark\u00f3w w czwartek p\u00f3\u017anym wieczorem. Moskwa zaatakowa\u0142a prawdopodobnie ira\u0144skimi bezza\u0142gowcami Shahed. W kilku miejscach wybuch\u0142y po\u017cary. W\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce po ataku dron\u00f3w Rosja skierowa\u0142a na miasto rakiety. Chark\u00f3w wci\u0105\u017c jest zagro\u017cony. Mieszka\u0144c\u00f3w prosi si\u0119 o pozostanie w schronach. Alarm w regionie trwa nieprzerwanie od 16 godzin.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rakiety-leca-na-charkow-rosjanie-znow-zadali-cios,nId,7515238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rakiety lec\u0105 na Chark\u00f3w. Rosjanie zn\u00f3w zadali cios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T20:25:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinskie-towary-podwojnego-zastosowania-tak-pekin-pomaga-ros,nId,7515181\"><img align=\"left\" alt=\"Chi\u0144skie towary &quot;podw\u00f3jnego zastosowania&quot;. Tak Pekin pomaga Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/chinskie-towary-podwojnego-zastosowania-tak-pekin-pomaga-ros/000J5DGZHP8WWVMI-C321.jpg\" /></a>Pekin nie dostarcza Moskwie broni, ale wysy\u0142a ogromn\u0105 ilo\u015b\u0107 towar\u00f3w, kt\u00f3rymi Rosja zaopatruje swoj\u0105 armi\u0119 - donosi Sky News. Chodzi o m.in. czipy, sprz\u0119t nawigacyjny czy cz\u0119\u015bci do odrzutowc\u00f3w. W ostatnim czasie gwa\u0142townie wzr\u00f3s\u0142 tak\u017ce eksport nitrocelulozy, u\u017cywanej do produkcji amunicji. Towary te uznawane s\u0105 za materia\u0142y podw\u00f3jnego zastosowania, gdy\u017c mog\u0105 by\u0107 u\u017cywane tak\u017ce do cel\u00f3w cywilnych. To oznacza, \u017ce ich dostarczania nie ograniczaj\u0105 sankcje.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinskie-towary-podwojnego-zastosowania-tak-pekin-pomaga-ros,nId,7515181", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144skie towary \"podw\u00f3jnego zastosowania\". Tak Pekin pomaga Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T18:48:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksperci-nie-maja-zludzen-wskazuja-na-fice-i-mowia-co-dalej-,nId,7514930\"><img align=\"left\" alt=\"Eksperci nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144. Wskazuj\u0105 na Fic\u0119 i m\u00f3wi\u0105, co dalej ze S\u0142owacj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/eksperci-nie-maja-zludzen-wskazuja-na-fice-i-mowia-co-dalej/000IWACZ5OXOKVOU-C321.jpg\" /></a>Polaryzacja sceny politycznej na S\u0142owacji to nie jest efekt ostatnich tygodni czy miesi\u0119cy. Ten podzia\u0142 zacz\u0105\u0142 si\u0119 du\u017co wcze\u015bniej. - Polityka s\u0142owacka by\u0142a tak napi\u0119ta, \u017ce grozi\u0142a wybuchem ju\u017c od dawna - przyznaje prof. Piotr Bajda, ekspert z UKSW. A dr Krzysztof D\u0119biec z O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich dodaje, \u017ce tak\u017ce sam Robert Fico przy\u0142o\u017cy\u0142 r\u0119k\u0119 do brutalizacji \u017cycia politycznego na S\u0142owacji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksperci-nie-maja-zludzen-wskazuja-na-fice-i-mowia-co-dalej-,nId,7514930", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksperci nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144. Wskazuj\u0105 na Fic\u0119 i m\u00f3wi\u0105, co dalej ze S\u0142owacj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T17:11:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pilna-decyzja-zelenskiego-i-tuska-umowa-o-bezpieczenstwie,nId,7515144\"><img align=\"left\" alt=\"Pilna decyzja Ze\u0142enskiego i Tuska? &quot;Umowa o bezpiecze\u0144stwie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pilna-decyzja-zelenskiego-i-tuska-umowa-o-bezpieczenstwie/000INABQNRV67J2N-C321.jpg\" /></a>&quot;Polecili\u015bmy naszym zespo\u0142om, aby natychmiast rozpocz\u0119\u0142y prac\u0119 nad tekstem dwustronnej umowy o bezpiecze\u0144stwie&quot; - poinformowa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy og\u0142osi\u0142 decyzje, kt\u00f3re podj\u0119te zosta\u0142y w trakcie rozmowy telefonicznej z premierem Donaldem Tuskiem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pilna-decyzja-zelenskiego-i-tuska-umowa-o-bezpieczenstwie,nId,7515144", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilna decyzja Ze\u0142enskiego i Tuska? \"Umowa o bezpiecze\u0144stwie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T17:05:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ramzan-kadyrow-wzywa-do-ostrzalu-kraju-nato-cel-numer-jeden,nId,7515137\"><img align=\"left\" alt=\"Ramzan Kadyrow wzywa do ostrza\u0142u kraju NATO. &quot;Cel numer jeden&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ramzan-kadyrow-wzywa-do-ostrzalu-kraju-nato-cel-numer-jeden/000J5D6EPSUUP0UC-C321.jpg\" /></a>&quot;Uwa\u017cam, \u017ce na takie wyzwania nale\u017cy odpowiedzie\u0107 bez ceremonii, zdecydowanie i ostro&quot; - twierdzi Ramzan Kadyrow. Przyw\u00f3dca Czeczenii przekonuje, \u017ce ewentualna realizacja przeniesienia rosyjskich aktyw\u00f3w do Kijowa przez esto\u0144skie w\u0142adze powinna spowodowa\u0107 ostrza\u0142 rakietowy kraju.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ramzan-kadyrow-wzywa-do-ostrzalu-kraju-nato-cel-numer-jeden,nId,7515137", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ramzan Kadyrow wzywa do ostrza\u0142u kraju NATO. \"Cel numer jeden\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T13:55:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wojna-w-ukrainie-moze-sie-wkrotce-zakonczyc-specjalna-misja-,nId,7514619\"><img align=\"left\" alt=\"Wojna w Ukrainie mo\u017ce si\u0119 wkr\u00f3tce zako\u0144czy\u0107. Specjalna misja ministra\" src=\"https://i.iplsc.com/wojna-w-ukrainie-moze-sie-wkrotce-zakonczyc-specjalna-misja/000J5BV8UC3DOCNB-C321.jpg\" /></a>Kreml by\u0142by mocno kontent, gdyby uda\u0142o si\u0119 zaj\u0105\u0107 ca\u0142\u0105 cherso\u0144szczyzn\u0119, Zaporo\u017ce i Donbas oraz stworzy\u0107 bufor ochronny dla Bie\u0142ogorodu na obszarze charkowszczyzny. Ale prze\u0142kn\u0105\u0142by - i prze\u0142kn\u0119liby Rosjanie - tak\u017ce mniejsze zyski. Nast\u0119pca Siergieja Szojgu ma zoptymalizowa\u0107 sektor obronny i &quot;wyrwa\u0107&quot;, ile si\u0119 da. Wojna z Ukrain\u0105 nie mo\u017ce trwa\u0107 w niesko\u0144czono\u015b\u0107, bo niebawem nie b\u0119dzie jej czym prowadzi\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wojna-w-ukrainie-moze-sie-wkrotce-zakonczyc-specjalna-misja-,nId,7514619", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie mo\u017ce si\u0119 wkr\u00f3tce zako\u0144czy\u0107. Specjalna misja ministra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T11:28:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-moge-powiedziec-ze-prognozy-sa-pozytywne-nowe-informacje,nId,7514704\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nie mog\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce prognozy s\u0105 pozytywne&quot;. Nowe informacje o stanie R. Ficy\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-moge-powiedziec-ze-prognozy-sa-pozytywne-nowe-informacje/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>S\u0105 nowe informacje o stanie zdrowia postrzelonego premiera S\u0142owacji Roberta Fico. - Nie mog\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce prognozy s\u0105 pozytywne - przekaza\u0142 na konferencji prasowej wicepremier, minister obrony S\u0142owacji Robert Kali\u0148\u00e1k.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-moge-powiedziec-ze-prognozy-sa-pozytywne-nowe-informacje,nId,7514704", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie mog\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce prognozy s\u0105 pozytywne\". Nowe informacje o stanie R. Ficy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T10:47:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-na-premiera-slowacji-sprawca-uslyszal-zarzut,nId,7514653\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach na premiera S\u0142owacji. Sprawca us\u0142ysza\u0142 zarzut\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-na-premiera-slowacji-sprawca-uslyszal-zarzut/00078SOZBS0NAFCH-C321.jpg\" /></a>Jest oskar\u017cenie dla m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji. Juraj C. zosta\u0142 oskar\u017cony o &quot;usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa z premedytacj\u0105&quot;. Wed\u0142ug s\u0142owackich polityk\u00f3w, jego dzia\u0142anie by\u0142o spowodowane nienawi\u015bci\u0105 do Roberta Ficy. Do medi\u00f3w wyciek\u0142o nagranie, na kt\u00f3rym oskar\u017cony przyznaje, \u017ce nie zgadza si\u0119 z polityk\u0105 rz\u0105du. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-na-premiera-slowacji-sprawca-uslyszal-zarzut,nId,7514653", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamach na premiera S\u0142owacji. Sprawca us\u0142ysza\u0142 zarzut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T10:45:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemniczy-premier-najbogatszej-wyspy-swiata-niewiarygodne-i,nId,7514486\"><img align=\"left\" alt=\"Tajemniczy premier najbogatszej wyspy \u015bwiata. Niewiarygodne, ile zarobi\" src=\"https://i.iplsc.com/tajemniczy-premier-najbogatszej-wyspy-swiata-niewiarygodne-i/000J56PJWD3DMY16-C321.jpg\" /></a>Na stanowisko szefa rz\u0105du Singapuru zaprzysi\u0119\u017cono w \u015brod\u0119 wieczorem dotychczasowego wicepremiera. Lawrence Wong b\u0119dzie najlepiej wynagradzan\u0105 g\u0142ow\u0105 rz\u0105du na \u015bwiecie. Co jeszcze wiadomo o nowym liderze ultra bogatego miasta-pa\u0144stwa?</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemniczy-premier-najbogatszej-wyspy-swiata-niewiarygodne-i,nId,7514486", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemniczy premier najbogatszej wyspy \u015bwiata. Niewiarygodne, ile zarobi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T10:45:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-pozar-w-niemczech-zginely-trzy-osoby,nId,7514590\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny po\u017car w Niemczech. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-pozar-w-niemczech-zginely-trzy-osoby/000J57VQ1F1WHP28-C321.jpg\" /></a>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a kilkana\u015bcie zosta\u0142o rannych w wyniku po\u017caru, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy ze \u015brody na czwartek w bloku w D\u00fcsseldorfie. Stra\u017c po\u017carna  za pomoc\u0105 drabin ewakuowa\u0142a z balkon\u00f3w kilkadziesi\u0105t os\u00f3b, kt\u00f3re ucieka\u0142y tam przez \u017cywio\u0142em.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-pozar-w-niemczech-zginely-trzy-osoby,nId,7514590", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny po\u017car w Niemczech. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T10:45:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uslyszeli-glosny-huk-pojawil-sie-ogien-ludzi-ratowali-z-balk,nId,7514590\"><img align=\"left\" alt=\"Us\u0142yszeli &quot;g\u0142o\u015bny huk&quot;, pojawi\u0142 si\u0119 ogie\u0144. Ludzi ratowali z balkon\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/uslyszeli-glosny-huk-pojawil-sie-ogien-ludzi-ratowali-z-balk/000J57VQ1F1WHP28-C321.jpg\" /></a>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a kilkana\u015bcie zosta\u0142o rannych w wyniku po\u017caru, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy ze \u015brody na czwartek w bloku w D\u00fcsseldorfie  w Niemczech. Stra\u017c po\u017carna za pomoc\u0105 drabin ewakuowa\u0142a z balkon\u00f3w kilkadziesi\u0105t os\u00f3b, kt\u00f3re ucieka\u0142y tam przed \u017cywio\u0142em.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uslyszeli-glosny-huk-pojawil-sie-ogien-ludzi-ratowali-z-balk,nId,7514590", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Us\u0142yszeli \"g\u0142o\u015bny huk\", pojawi\u0142 si\u0119 ogie\u0144. Ludzi ratowali z balkon\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T10:15:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-putina-z-xi-padly-wazne-deklaracje-ws-cwiczen-wojs,nId,7514611\"><img align=\"left\" alt=\"Spotkanie Putina z Xi. Pad\u0142y wa\u017cne deklaracje ws. \u0107wicze\u0144 wojskowych\" src=\"https://i.iplsc.com/spotkanie-putina-z-xi-padly-wazne-deklaracje-ws-cwiczen-wojs/000J58479ON73SQC-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin spotka\u0142 si\u0119 w Pekinie z Xi Jinpingiem. Podczas spotkania przyw\u00f3dc\u00f3w Rosji i Chin pad\u0142y wa\u017cne deklaracje. Ustalono m.in., \u017ce oba pa\u0144stwa &quot;zwi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 wsp\u00f3lnych \u0107wicze\u0144 wojskowych&quot; oraz &quot;pog\u0142\u0119bi\u0105 wi\u0119zi obronne i wojskowe&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-putina-z-xi-padly-wazne-deklaracje-ws-cwiczen-wojs,nId,7514611", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie Putina z Xi. Pad\u0142y wa\u017cne deklaracje ws. \u0107wicze\u0144 wojskowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T09:29:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-robert-fico-kim-jest-premier-slowacji,nId,7514538\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Fico - kim jest premier S\u0142owacji?\" src=\"https://i.iplsc.com/robert-fico-kim-jest-premier-slowacji/000I9MMTABPLWQ23-C321.jpg\" /></a>Premier S\u0142owacji Robert Fico 15 maja zosta\u0142 wielokrotnie postrzelony w miejscowo\u015bci Handlova, po wyjazdowym posiedzeniu rz\u0105du. Premier w stanie zagra\u017caj\u0105cym \u017cyciu trafi\u0142 do szpitala, gdzie przeszed\u0142 wielogodzinn\u0105 operacj\u0119. Przybli\u017camy sylwetk\u0119 59-letniego szefa s\u0142owackiego rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-robert-fico-kim-jest-premier-slowacji,nId,7514538", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Fico - kim jest premier S\u0142owacji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T08:28:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczna-sytuacja-w-obwodzie-charkowskim-ukrainskie-wladz,nId,7514449\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczna sytuacja w obwodzie charkowskim. Ukrai\u0144skie w\u0142adze alarmuj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-sytuacja-w-obwodzie-charkowskim-ukrainskie-wladz/000J55U834B88FIB-C321.jpg\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje, a 13 zosta\u0142o rannych wskutek atak\u00f3w si\u0142 rosyjskich przeprowadzonych w ci\u0105gu ostatniej doby w obwodzie charkowskim w Ukrainie. Rosjanie ostrzelali miejscowo\u015bci: Bogus\u0142awk\u0119, Grafske i Czuhujew - przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef w\u0142adz obwodu charkowskiego O\u0142eh Syniehubow.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczna-sytuacja-w-obwodzie-charkowskim-ukrainskie-wladz,nId,7514449", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna sytuacja w obwodzie charkowskim. Ukrai\u0144skie w\u0142adze alarmuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T06:17:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-slodko-gorzki-sukces-na-krymie-widzimy-najslabsza-ukraine-od,nId,7514346\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142odko-gorzki sukces na Krymie. &quot;Widzimy najs\u0142absz\u0105 Ukrain\u0119 od pocz\u0105tku&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/slodko-gorzki-sukces-na-krymie-widzimy-najslabsza-ukraine-od/000J55B6YGDJJ7AT-C321.jpg\" /></a>Zniszczono sk\u0142ad artyleryjski na lotnisku wojskowym na Krymie - donosi ukrai\u0144sko-tatarski ruch oporu &quot;Atesz&quot;. Wed\u0142ug prokremlowskich w\u0142adz na P\u00f3\u0142wyspie ataku na region mia\u0142a dokona\u0107 Ukraina przy pomocy przekazanych przez USA pocisk\u00f3w ATACMS. Tymczasem na p\u00f3\u0142noc od Charkowa Rosjanie &quot;szturmuj\u0105 teraz jak szaleni&quot;. Zdaniem eksperta &quot;widzimy teraz najs\u0142absz\u0105 Ukrain\u0119 od pocz\u0105tku wojny&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-slodko-gorzki-sukces-na-krymie-widzimy-najslabsza-ukraine-od,nId,7514346", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142odko-gorzki sukces na Krymie. \"Widzimy najs\u0142absz\u0105 Ukrain\u0119 od pocz\u0105tku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T06:09:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chaos-i-porazka-ochrony-fico-byly-szef-policji-mowi-wprost,nId,7514378\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Chaos&quot; i &quot;pora\u017cka&quot; ochrony Fico. By\u0142y szef policji m\u00f3wi wprost\" src=\"https://i.iplsc.com/chaos-i-porazka-ochrony-fico-byly-szef-policji-mowi-wprost/000J55DYPRRJD979-C321.jpg\" /></a>Panowa\u0142 chaos, to oczywiste, i to jest pora\u017cka -  powiedzia\u0142 by\u0142y komendant g\u0142\u00f3wny s\u0142owackiej policji Sztefan Harman, kt\u00f3ry bardzo negatywnie ocenia dzia\u0142anie rz\u0105dowej ochrony. S\u0142owackie media zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce zamach na premiera Roberta Fic\u0119 to pierwszy taki przypadek we wsp\u00f3\u0142czesnej historii kraju.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chaos-i-porazka-ochrony-fico-byly-szef-policji-mowi-wprost,nId,7514378", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Chaos\" i \"pora\u017cka\" ochrony Fico. By\u0142y szef policji m\u00f3wi wprost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T04:24:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-echa-zamachu-na-roberta-fice-niepokojace-wpisy-pod-adresem-p,nId,7514343\"><img align=\"left\" alt=\"Echa zamachu na Roberta Fic\u0119. Niepokoj\u0105ce wpisy pod adresem polityk\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/echa-zamachu-na-roberta-fice-niepokojace-wpisy-pod-adresem-p/000J559QOJPVEAAJ-C321.jpg\" /></a>&quot;Wiadomo\u015b\u0107 o zamachu na premiera S\u0142owacji Roberta Fic\u0119 - przyjaciela Serbii i mojego osobistego - dog\u0142\u0119bnie mn\u0105 wstrz\u0105sn\u0119\u0142a&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej pod wpisem pojawi\u0142y si\u0119 niepokoj\u0105ce wpisy zar\u00f3wno pod adresem Vuczicia, jak i premiera W\u0119gier Viktora Orban oraz prezydenta bo\u015bniackiej Republiki Serbskiej Milorada Dodika.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-echa-zamachu-na-roberta-fice-niepokojace-wpisy-pod-adresem-p,nId,7514343", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Echa zamachu na Roberta Fic\u0119. Niepokoj\u0105ce wpisy pod adresem polityk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]