[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T20:49:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-paralimpiada-ciszek-i-chojnowski-z-medalami,nId,7773003\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paralimpiada-ciszek-i-chojnowski-z-medalami/000JPVJGJX5VYAHL-C307.jpg\" alt=\"Paralimpiada: Ciszek i Chojnowski z medalami\" align=\"left\" /></a>\u0141ukasz Ciszek zdoby\u0142 w Pary\u017cu srebrny medal igrzysk paralimpijskich w strzelaniu z \u0142uku klasycznego. Z kolei Patryk Chojnowski zdoby\u0142 z\u0142oto w tenisie sto\u0142owym.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1083924, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-paralimpiada-ciszek-i-chojnowski-z-medalami,nId,7773003", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralimpiada: Ciszek i Chojnowski z medalami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T19:59:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-potezny-pozar-w-zakladzie-przetwarzania-odpadow-w-koniecpolu,nId,7772999\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-pozar-w-zakladzie-przetwarzania-odpadow-w-koniecpolu/000JPVMGNM9E94SO-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car w zak\u0142adzie przetwarzania odpad\u00f3w w Koniecpolu\" align=\"left\" /></a>Trwa gaszenie po\u017caru na terenie zak\u0142adu przetwarzania odpad\u00f3w w Koniecpolu w \u015al\u0105skiem. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. Stra\u017cacy apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o zamykanie okien.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1084270, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-potezny-pozar-w-zakladzie-przetwarzania-odpadow-w-koniecpolu,nId,7772999", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w zak\u0142adzie przetwarzania odpad\u00f3w w Koniecpolu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T19:59:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hali-w-zakladzie-przetwarzania-odpadow-w-koniecpolu,nId,7772999\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-w-zakladzie-przetwarzania-odpadow-w-koniecpolu/000JPVGLBM9D3BCS-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car hali w zak\u0142adzie przetwarzania odpad\u00f3w w Koniecpolu\" align=\"left\" /></a>Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem na terenie zak\u0142adu przetwarzania odpad\u00f3w w Koniecpolu w \u015al\u0105skiem. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1083670, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hali-w-zakladzie-przetwarzania-odpadow-w-koniecpolu,nId,7772999", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car hali w zak\u0142adzie przetwarzania odpad\u00f3w w Koniecpolu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T19:27:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-amerykanskie-sankcje-w-zwiazku-z-ingerencja-rosji-w-wybory-w,nId,7772972\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanskie-sankcje-w-zwiazku-z-ingerencja-rosji-w-wybory-w/000JPV98GUYBL3N3-C307.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144skie sankcje w zwi\u0105zku z ingerencj\u0105 Rosji w wybory w USA\" align=\"left\" /></a>Administracja prezydenta Joe Bidena og\u0142osi\u0142a w \u015brod\u0119 szereg sankcji, zarzut\u00f3w i innych dzia\u0142a\u0144 w reakcji na rosyjskie pr\u00f3by ingerencji w tegoroczne wybory w USA. Resort sprawiedliwo\u015bci zaj\u0105\u0142 32 domeny internetowe u\u017cywane do rozsiewania dezinformacji, zarzuty postawiono dwojgu pracownik\u00f3w kana\u0142u RT, a na 10 kolejnych os\u00f3b na\u0142o\u017cono sankcje.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1083193, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-amerykanskie-sankcje-w-zwiazku-z-ingerencja-rosji-w-wybory-w,nId,7772972", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144skie sankcje w zwi\u0105zku z ingerencj\u0105 Rosji w wybory w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T19:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tej-tragedii-mozna-bylo-uniknac-jest-raport-ws-pozaru-grenfe,nId,7772974\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tej-tragedii-mozna-bylo-uniknac-jest-raport-ws-pozaru-grenfe/000JPVB2JFLNJPXL-C307.jpg\" alt=\"Tej tragedii mo\u017cna by\u0142o unikn\u0105\u0107. Jest raport ws. po\u017caru Grenfell Tower\" align=\"left\" /></a>Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci - ofiar \u015bmiertelnych po\u017caru wie\u017cowca Grenfell Tower w Londynie, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w 2017 roku, mo\u017cna by\u0142o unikn\u0105\u0107. W \u015brod\u0119 opublikowano raport ko\u0144cowy z publicznego \u015bledztwa, w kt\u00f3rym napisano, \u017ce &quot;tragedia by\u0142a kulminacj\u0105 dziesi\u0119cioleci zaniedba\u0144&quot;. Winnymi s\u0105 zar\u00f3wno rz\u0105d i w\u0142adze lokalne, jak i bran\u017ca budowlana.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1083192, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tej-tragedii-mozna-bylo-uniknac-jest-raport-ws-pozaru-grenfe,nId,7772974", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tej tragedii mo\u017cna by\u0142o unikn\u0105\u0107. Jest raport ws. po\u017caru Grenfell Tower", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T18:33:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-mecz-szkocja-polska-probierz-podjal-decyzje-w-sprawie-bramka,nId,7772971\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-probierz-podjal-decyzje-w-sprawie-bramkarza/000JPV9CO4JB04KI-C307.jpg\" alt=\"Micha\u0142 Probierz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie bramkarza\" align=\"left\" /></a>&quot;Decyzje je\u015bli chodzi o bramkarzy mamy podj\u0119te, ale dopiero jutro podamy sk\u0142ad&quot; - powiedzia\u0142 selekcjoner Micha\u0142 Probierz na przedmeczowej konferencji prasowej w Glasgow. W czwartek mecz Szkocja - Polska na inauguracj\u0119 Ligi Narod\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1083191, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-mecz-szkocja-polska-probierz-podjal-decyzje-w-sprawie-bramka,nId,7772971", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Probierz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie bramkarza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T18:24:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-poznala-potencjalna-rywalke-w-polfinale-us-open,nId,7772970\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-poznala-potencjalna-rywalke-w-polfinale-us-open/000JPV81SRFU3RNX-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a potencjaln\u0105 rywalk\u0119 w p\u00f3\u0142finale US Open\" align=\"left\" /></a>\u200bJe\u015bli Iga \u015awi\u0105tek w nocy ze \u015brody na czwartek czasu polskiego wygra z Amerykank\u0105 Jessic\u0105 Pegul\u0105 w \u0107wier\u0107finale wielkoszlemowego US Open, to jej rywalk\u0105 w walce o fina\u0142 turnieju w Nowym Jorku b\u0119dzie Karolina Muchova. Czeszka wygra\u0142a z Brazylijk\u0105 Beatriz Haddad Mai\u0105 6:1, 6:4.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1082714, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-poznala-potencjalna-rywalke-w-polfinale-us-open,nId,7772970", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a potencjaln\u0105 rywalk\u0119 w p\u00f3\u0142finale US Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:24:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-amerykanskiej-szkole-sa-zabici-i-ranni,nId,7772949\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-amerykanskiej-szkole-sa-zabici-i-ranni/000JPV2CCUAVK8GK-C307.jpg\" alt=\"Strzelanina w ameryka\u0144skiej szkole, s\u0105 zabici i ranni\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne sceny rozegra\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 w Apalachee High School w Winder w ameryka\u0144skim stanie Georgia. Co najmniej cztery osoby zgin\u0119\u0142y, a 30 zosta\u0142o rannych w strzelaninie - podaje CNN. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1082329, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-amerykanskiej-szkole-sa-zabici-i-ranni,nId,7772949", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w ameryka\u0144skiej szkole, s\u0105 zabici i ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:24:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-amerykanskiej-szkole-sa-zabici-i-ranni-sprawca,nId,7772949\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-amerykanskiej-szkole-sa-zabici-i-ranni-sprawca/000JPV9PD6P5I59V-C307.jpg\" alt=\"Strzelanina w ameryka\u0144skiej szkole, s\u0105 zabici i ranni. Sprawc\u0105 mia\u0142 by\u0107 14-latek\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne sceny w szkole \u015bredniej Apalachee High School w Winder w ameryka\u0144skim stanie Georgia. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105, a dziewi\u0119\u0107 trafi\u0142o do szpitali z obra\u017ceniami po strzelaninie w plac\u00f3wce. \u0141\u0105cznie poszkodowanych mog\u0142o by\u0107 nawet 30 os\u00f3b. Podejrzany o masakr\u0119 jest 14-latek, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatrzymany.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1083190, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-amerykanskiej-szkole-sa-zabici-i-ranni-sprawca,nId,7772949", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w ameryka\u0144skiej szkole, s\u0105 zabici i ranni. Sprawc\u0105 mia\u0142 by\u0107 14-latek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wladimir-putin-ma-dwoch-synow-ujawniono-ich-imiona,nId,7772939\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wladimir-putin-ma-dwoch-synow-ujawniono-ich-imiona/000JPV17BWLBQRPA-C307.jpg\" alt=\"W\u0142adimir Putin ma dw\u00f3ch syn\u00f3w. Ujawniono ich imiona\" align=\"left\" /></a>Dotychczas by\u0142o wiadomo, \u017ce W\u0142adimir Putin ma dwie c\u00f3rki - Mari\u0119 i Katerin\u0119. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce nie s\u0105 one jedynymi dzie\u0107mi prezydenta Rosji. Za\u0142o\u017cone przez Michai\u0142a Chodorkowskiego analityczne Centrum Dossier ujawni\u0142o, \u017ce rosyjski przyw\u00f3dca jest te\u017c ojcem dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w w wieku 9 i 4 lat.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1082330, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wladimir-putin-ma-dwoch-synow-ujawniono-ich-imiona,nId,7772939", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin ma dw\u00f3ch syn\u00f3w. Ujawniono ich imiona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:08:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-chcieli-kontrolowac-niezyjacych-pilkarzy-testy-bylyby-raczej,nId,7772944\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chcieli-kontrolowac-niezyjacych-pilkarzy-testy-bylyby-raczej/000JPV0W0RW7BXR4-C307.jpg\" alt=\"Chcieli kontrolowa\u0107 nie\u017cyj\u0105cych pi\u0142karzy. &quot;Testy by\u0142yby raczej negatywne&quot;\" align=\"left\" /></a>Norweska Agencja Antydopingowa (ADNO) przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 meczami Ligi Narod\u00f3w wezwa\u0142a na testy kilku pi\u0142karzy reprezentacji, z Erlingiem Haalandem na czele. Na li\u015bcie znalaz\u0142y si\u0119 przy tym nazwiska dw\u00f3ch s\u0142aw krajowego futbolu, kt\u00f3re od dawna... nie \u017cyj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1082713, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-chcieli-kontrolowac-niezyjacych-pilkarzy-testy-bylyby-raczej,nId,7772944", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcieli kontrolowa\u0107 nie\u017cyj\u0105cych pi\u0142karzy. \"Testy by\u0142yby raczej negatywne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:04:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7772737\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000JPUH9KQ1VFGYJ-C307.jpg\" alt=\"Marcin Przydacz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Rozmowy o 7 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Marcin Przydacz, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, by\u0142y wiceminister spraw zagranicznych, by\u0142y szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej Kancelarii Prezydenta RP. Rozmow\u0119 z nim poprowadzi gospodarz Poranka w RMF24 - Tomasz Terlikowski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1082712, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7772737", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Przydacz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T16:18:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-lekcjami-w-czasie-upalu-nowacka-o-nowych-przepisach-dla,nId,7772915\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-lekcjami-w-czasie-upalu-nowacka-o-nowych-przepisach-dla/000JPUX74V52T1N9-C307.jpg\" alt=\"Co z lekcjami w czasie upa\u0142u? Nowacka o nowych przepisach dla szk\u00f3\u0142\" align=\"left\" /></a>Planowane s\u0105 zmiany przepis\u00f3w dotycz\u0105cych organizacji pracy szk\u00f3\u0142 w czasie upa\u0142u - poinformowa\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka. Na razie zach\u0119ca, by wolny czas sp\u0119dza\u0107 na zewn\u0105trz - w lasach i parkach. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1081741, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-lekcjami-w-czasie-upalu-nowacka-o-nowych-przepisach-dla,nId,7772915", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z lekcjami w czasie upa\u0142u? Nowacka o nowych przepisach dla szk\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T16:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-schetyna-o-obronie-ukrainskiego-nieba-nasz-glos-bedzie-klucz,nId,7772634\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/schetyna-o-obronie-ukrainskiego-nieba-nasz-glos-bedzie-klucz/000JPUZT9VMJTH0J-C307.jpg\" alt=\"Schetyna o obronie ukrai\u0144skiego nieba: Nasz g\u0142os b\u0119dzie kluczowy\" align=\"left\" /></a>&quot;Pytanie jest oczywiste, a odpowied\u017a trudna. To nie jest tylko nasza decyzja. Musia\u0142aby by\u0107 twarda decyzja NATO - jej, jak wiemy, nie ma&quot; - tak Grzegorz Schetyna odpowiedzia\u0142 na pytanie, czy Polska powinna aktywnie w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w obron\u0119 ukrai\u0144skiego nieba i str\u0105ca\u0107 rosyjskie rakiety nad zachodni\u0105 Ukrain\u0105. &quot;Powinni\u015bmy o tym rozmawia\u0107. Nasz g\u0142os w debacie NATO-wskiej (...) b\u0119dzie kluczowy&quot; - doda\u0142 senator Koalicji Obywatelskiej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1082328, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-schetyna-o-obronie-ukrainskiego-nieba-nasz-glos-bedzie-klucz,nId,7772634", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schetyna o obronie ukrai\u0144skiego nieba: Nasz g\u0142os b\u0119dzie kluczowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T15:26:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tusk-w-moldawii-o-procesie-akcesyjnym-i-zestrzeliwaniu-drono,nId,7772750\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-w-moldawii-o-procesie-akcesyjnym-i-zestrzeliwaniu-drono/000JPUJYTW76DBHF-C307.jpg\" alt=\"Tusk w Mo\u0142dawii o procesie akcesyjnym i zestrzeliwaniu dron\u00f3w i rakiet\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk zapewni\u0142 w \u015brod\u0119 w Kiszyniowie, \u017ce w czasie polskiej prezydencji w Radzie UE na serio kontynuowany b\u0119dzie proces akcesyjny Mo\u0142dawii i Ukrainy. Na konferencji prasowej szef rz\u0105du m\u00f3wi\u0142 te\u017c m.in. o problematycznej kwestii ewentualnego zestrzeliwania obiekt\u00f3w w polskiej przestrzeni powietrznej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1081739, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tusk-w-moldawii-o-procesie-akcesyjnym-i-zestrzeliwaniu-drono,nId,7772750", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk w Mo\u0142dawii o procesie akcesyjnym i zestrzeliwaniu dron\u00f3w i rakiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T15:16:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wegry-stworzyly-furtke-dla-rosyjskich-sabotazystow-ke-domaga,nId,7772745\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wegry-stworzyly-furtke-dla-rosyjskich-sabotazystow-ke-domaga/000JPULFB3IAUI1L-C307.jpg\" alt=\"W\u0119gry stworzy\u0142y furtk\u0119 dla rosyjskich sabota\u017cyst\u00f3w? KE domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska nie odpuszcza W\u0119grom w sprawie u\u0142atwie\u0144 wizowych dla Rosjan i Bia\u0142orusin\u00f3w. Unijna komisarz ds. wewn\u0119trznych Ylva Johansson wys\u0142a\u0142a do w\u0119gierskich w\u0142adz drugi list w tej sprawie - ustali\u0142a brukselska korespondentka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon. Budapeszt ma czas na odpowied\u017a do 11 wrze\u015bnia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1081740, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wegry-stworzyly-furtke-dla-rosyjskich-sabotazystow-ke-domaga,nId,7772745", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry stworzy\u0142y furtk\u0119 dla rosyjskich sabota\u017cyst\u00f3w? KE domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T14:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-litwy-chwali-nasz-kraj-jestesmy-zainspirowani-przy,nId,7772726\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-litwy-jestesmy-zainspirowani-przykladem-polski/000JPUIPLS5B71LV-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Litwy: Jeste\u015bmy zainspirowani przyk\u0142adem Polski\" align=\"left\" /></a>&quot;Litwa ju\u017c osi\u0105gn\u0119\u0142a poziom 3 proc. (PKB) i nie zatrzymamy si\u0119 na nim, poniewa\u017c jeste\u015bmy zainspirowani przyk\u0142adem Polski&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Litwy Gitanas Nauseda, odnosz\u0105c si\u0119 do inicjatywy Warszawy w sprawie zwi\u0119kszenia z 2 do 3 proc. PKB poziomu wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 przez pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie NATO. Szef litewskiego pa\u0144stwa potwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w NATO trwaj\u0105 dyskusje na temat zestrzeliwania rosyjskich rakiet.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1081214, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-litwy-chwali-nasz-kraj-jestesmy-zainspirowani-przy,nId,7772726", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Litwy: Jeste\u015bmy zainspirowani przyk\u0142adem Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T14:04:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-policyjna-oblawa-na-losia-na-ulicach-rzeszowa-zwierze-nie-pr,nId,7772712\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policyjna-oblawa-na-losia-na-ulicach-rzeszowa-zwierze-nie-pr/000JPU07CLY3G20S-C307.jpg\" alt=\"Policyjna ob\u0142awa na \u0142osia na ulicach Rzeszowa. Zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o\" align=\"left\" /></a>Ponad 60 policjant\u00f3w i funkcjonariuszy innych s\u0142u\u017cb bra\u0142o udzia\u0142 w ob\u0142awie na \u0142osia, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 spacerowa\u0142 po ulicach Rzeszowa. Niestety, zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o akcji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080826, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-policyjna-oblawa-na-losia-na-ulicach-rzeszowa-zwierze-nie-pr,nId,7772712", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policyjna ob\u0142awa na \u0142osia na ulicach Rzeszowa. Zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T13:24:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-srebrny-medal-natalii-partyki-w-tenisie-stolowym,nId,7772687\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/srebrny-medal-natalii-partyki-w-tenisie-stolowym/000JPT3YI0HHXAL6-C307.jpg\" alt=\"Srebrny medal Natalii Partyki w tenisie sto\u0142owym\" align=\"left\" /></a>Natalia Partyka zdoby\u0142a w \u015brod\u0119 srebrny medal igrzysk paraolimpijskich w tenisie sto\u0142owym w klasie 10. W finale singla przegra\u0142a z Australijk\u0105 Qian Yang 0:3. To jej drugi medal podczas tegorocznej imprezy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080829, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-srebrny-medal-natalii-partyki-w-tenisie-stolowym,nId,7772687", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Srebrny medal Natalii Partyki w tenisie sto\u0142owym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T13:22:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polska-nie-potrzebuje-wice-w-komisji-europejskiej-cel-jest-i,nId,7772677\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-nie-potrzebuje-wice-w-komisji-europejskiej-cel-jest-i/000JPT32FQG320T6-C307.jpg\" alt=\"Polska nie potrzebuje &quot;wice&quot; w Komisji Europejskiej. Cel jest inny\" align=\"left\" /></a>Polska nie zabiega o stanowisko wiceprzewodnicz\u0105cego w nowej Komisji Europejskiej. Bo nie musi. Od wej\u015bcia Polski do Unii Europejskiej \u017caden polski komisarz nie piastowa\u0142 tej funkcji. &quot;Zabiegamy o mocne portfolio bud\u017cetowe, a nie o dowarto\u015bciowanie w formie wice&quot; - us\u0142ysza\u0142a korespondentka RMF FM w Brukseli Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080824, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polska-nie-potrzebuje-wice-w-komisji-europejskiej-cel-jest-i,nId,7772677", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska nie potrzebuje \"wice\" w Komisji Europejskiej. Cel jest inny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T13:05:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-rpp-podjela-decyzje-w-sprawie-stop-procentowych,nId,7772666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rpp-podjela-decyzje-w-sprawie-stop-procentowych/000JPSNFNPLVMJTJ-C307.jpg\" alt=\"RPP podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych\" align=\"left\" /></a>Po dwudniowym posiedzeniu Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119 w sprawie wysoko\u015bci st\u00f3p procentowych. Zaskoczenia nie ma.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080132, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-rpp-podjela-decyzje-w-sprawie-stop-procentowych,nId,7772666", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPP podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T12:55:00+00:00", "description": "<p>Na p\u00f3\u0142nocnym Mazowszu znaleziono celtycki he\u0142m sprzed 2,5 tys. lat. &quot;To by\u0107 mo\u017ce sensacja na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105&quot; - tak o efektach prac archeologicznych w okolicach Chorzel m\u00f3wi RMF FM wicedyrektor Pa\u0144stwowego Muzeum Archeologicznego w Warszawie Wojciech Borkowski. &quot;To pierwszy taki he\u0142m znaleziony w Polsce, a tak\u017ce najstarszy he\u0142m antyczny w naszym kraju. Na \u015bwiecie jest ich mo\u017ce kilka&quot; - dodaje naukowiec.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080131, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-cenne-znalezisko-na-mazowszu-to-byc-moze-sensacja-na-skale-s,nId,7772652", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cenne znalezisko na Mazowszu. \"To by\u0107 mo\u017ce sensacja na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T12:50:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-to-nie-jest-blef-w-przeddzien-kluczowej-decyzji-usa-kreml-os,nId,7772387\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-nie-jest-blef-w-przeddzien-kluczowej-decyzji-usa-kreml-os/000JPSHLD25LIUP1-C307.jpg\" alt=\"&quot;To nie jest blef&quot;. W przeddzie\u0144 kluczowej decyzji USA Kreml ostrzeg\u0142 ca\u0142y \u015bwiat\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie mieli\u015bmy do czynienia z perspektyw\u0105 armagedonu od czas\u00f3w Kennedy'ego i kryzysu kuba\u0144skiego. Ale on nie \u017cartuje, gdy m\u00f3wi o mo\u017cliwym u\u017cyciu taktycznej broni nuklearnej, chemicznej czy biologicznej, bo jego wojsko konwencjonalne osi\u0105ga wyj\u0105tkowo s\u0142abe wyniki&quot; - m\u00f3wi\u0142 o W\u0142adimirze Putinie prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden w pa\u017adzierniku 2022 roku. Dzisiaj zagro\u017cenie wykorzystaniem broni masowej zag\u0142ady wzrasta wraz z eskalacj\u0105 wojny w Ukrainie. USA s\u0105 coraz bli\u017cej podj\u0119cia decyzji o przekazaniu Kijowowi broni dalekiego zasi\u0119gu, a...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080823, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-to-nie-jest-blef-w-przeddzien-kluczowej-decyzji-usa-kreml-os,nId,7772387", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To nie jest blef\". W przeddzie\u0144 kluczowej decyzji USA Kreml ostrzeg\u0142 ca\u0142y \u015bwiat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T12:30:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zarzad-pkp-cargo-kontra-jacek-sasin-zawiadomienie-do-prokura,nId,7772639\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zarzad-pkp-cargo-kontra-jacek-sasin-zawiadomienie-do-prokura/000JPSJI09BT6EH9-C307.jpg\" alt=\"Zarz\u0105d PKP Cargo kontra Jacek Sasin. Zawiadomienie do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Zarz\u0105d PKP Cargo z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Jacka Sasina, pe\u0142ni\u0105cego funkcj\u0119 ministra aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych w latach 2019-2023 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080825, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zarzad-pkp-cargo-kontra-jacek-sasin-zawiadomienie-do-prokura,nId,7772639", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarz\u0105d PKP Cargo kontra Jacek Sasin. Zawiadomienie do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T12:16:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-matka-z-trzema-corkami-zginely-podczas-ataku-na-lwow,nId,7772585\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matka-z-trzema-corkami-zginely-podczas-ataku-na-lwow/000JPSA1HQ7TI42Y-C307.jpg\" alt=\"Matka z trzema c\u00f3rkami zgin\u0119\u0142y podczas ataku na Lw\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Yaryna, Darina i Emilia oraz ich mama zgin\u0119\u0142y dzi\u015b podczas ataku rakietowego na Lw\u00f3w. Prze\u017cy\u0142 tylko ojciec - Jewgienij, g\u0142owa rodziny. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1080133, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-matka-z-trzema-corkami-zginely-podczas-ataku-na-lwow,nId,7772585", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matka z trzema c\u00f3rkami zgin\u0119\u0142y podczas ataku na Lw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:53:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-nasypu-kolejowego-w-wielkopolsce-sa-opoznienia-pociago,nId,7772603\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-nasypu-kolejowego-w-wielkopolsce-sa-opoznienia-pociago/000JPT0AQ25H30RS-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car nasypu kolejowego w Wielkopolsce. S\u0105 op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Wstrzymany ruch poci\u0105g\u00f3w w okolicach Obornik w Wielkopolsce. Jak poinformowa\u0142 Leszek Walczak ze stra\u017cy po\u017carnej, pali si\u0119 15 km kilometr\u00f3w nasypu kolejowego. Na torach utkn\u0119\u0142y sk\u0142ady r\u00f3\u017cnych przewo\u017anik\u00f3w. O godzinie 15:00 op\u00f3\u017anienia si\u0119ga\u0142y dw\u00f3ch godzin.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080137, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-nasypu-kolejowego-w-wielkopolsce-sa-opoznienia-pociago,nId,7772603", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car nasypu kolejowego w Wielkopolsce. S\u0105 op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:53:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-nasypu-kolejowego-w-wielkopolsce-wstrzymany-byl-ruch-p,nId,7772603\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-nasypu-kolejowego-w-wielkopolsce-wstrzymano-ruch-pocia/000JPT0AQ25H30RS-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car nasypu kolejowego w Wielkopolsce. Wstrzymano ruch poci\u0105g\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Wstrzymany by\u0142 ruch poci\u0105g\u00f3w w okolicach Obornik w Wielkopolsce. Jak informowa\u0142 Leszek Walczak ze stra\u017cy po\u017carnej, pali\u0142 si\u0119 15-kilometrowy odcinek nasypu kolejowego. Na torach utkn\u0119\u0142y sk\u0142ady r\u00f3\u017cnych przewo\u017anik\u00f3w. O godzinie 15:00 op\u00f3\u017anienia si\u0119ga\u0142y dw\u00f3ch godzin. Ok. 16 po\u017car zosta\u0142 ugaszony.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1081215, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-nasypu-kolejowego-w-wielkopolsce-wstrzymany-byl-ruch-p,nId,7772603", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car nasypu kolejowego w Wielkopolsce. Wstrzymano ruch poci\u0105g\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:47:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-samolot-niespodziewanie-ladowal-na-jeziorze-lednickim,nId,7772580\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-niespodziewanie-ladowal-na-jeziorze-lednickim/000JPR7U2KNM74XE-C307.jpg\" alt=\"Samolot niespodziewanie l\u0105dowa\u0142 na jeziorze Lednickim\" align=\"left\" /></a>Na jeziorze Lednickim w Wielkopolsce, na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Rybitwy, ma\u0142y wodny samolot przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do g\u00f3ry p\u0142ozami. Pasa\u017cerowie s\u0105 bezpieczni na brzegu. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080136, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-samolot-niespodziewanie-ladowal-na-jeziorze-lednickim,nId,7772580", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot niespodziewanie l\u0105dowa\u0142 na jeziorze Lednickim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:47:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wypadek-samolotu-cessna-na-jeziorze-lednickim,nId,7772580\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-samolotu-cessna-na-jeziorze-lednickim/000JPU8T5OWJ2LTC-C307.jpg\" alt=\"Wypadek samolotu Cessna na jeziorze Lednickim\" align=\"left\" /></a>Na jeziorze Lednickim w Wielkopolsce, na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Rybitwy, samolot lekki Cessna 172 uleg\u0142 wypadkowi. Pilot i pasa\u017cerka nie odnie\u015bli obra\u017ce\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080827, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wypadek-samolotu-cessna-na-jeziorze-lednickim,nId,7772580", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek samolotu Cessna na jeziorze Lednickim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:14:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-swiadek-kontra-swiadek-konfrontacja-na-komisji-ds-afery-wizo,nId,7772571\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiadek-kontra-swiadek-konfrontacja-na-komisji-ds-afery-wizo/000JPR6C3A756GRG-C307.jpg\" alt=\"\u015awiadek kontra \u015bwiadek. Konfrontacja na komisji ds. afery wizowej\" align=\"left\" /></a>Komisja \u015bledcza wyja\u015bniaj\u0105ca tzw. afer\u0119 wizow\u0105 konfrontuje dzi\u015b bezpo\u015brednio dw\u00f3ch \u015bwiadk\u00f3w, kt\u00f3rzy zeznawali wcze\u015bniej w tej sprawie. To by\u0142y szef gabinetu politycznego Zbigniewa Raua Mateusz Osajda oraz wsp\u00f3\u0142pracownik Piotra Wawrzyka Jakub Pali. Obaj \u015bwiadkowie byli zatrudnieni w resorcie spraw zagranicznych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1079652, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-swiadek-kontra-swiadek-konfrontacja-na-komisji-ds-afery-wizo,nId,7772571", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadek kontra \u015bwiadek. Konfrontacja na komisji ds. afery wizowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T10:43:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowe-dane-gus-mezczyzni-nadal-zarabiaja-wiecej-niz-kobiety,nId,7772498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-dane-gus-mezczyzni-nadal-zarabiaja-wiecej-niz-kobiety/000JPQD6VX2HB5SK-C307.jpg\" alt=\"Nowe dane GUS. M\u0119\u017cczy\u017ani nadal zarabiaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c kobiety\" align=\"left\" /></a>8604,72 z\u0142 - tyle wynosi przeci\u0119tne miesi\u0119czne wynagrodzenie brutto wed\u0142ug najnowszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego opublikowanych w \u015brod\u0119. P\u0142aca m\u0119\u017cczyzn nadal jest wy\u017csza od p\u0142acy kobiet. Mediana wynagrodze\u0144 marcu 2024 roku wynios\u0142a natomiast 6549,22 z\u0142. &quot;Oznacza to, \u017ce po\u0142owie zatrudnionych zosta\u0142o wyp\u0142acone wynagrodzenie nie wy\u017csze ni\u017c ta kwota, a druga po\u0142owa otrzyma\u0142a wynagrodzenie nie ni\u017csze&quot; - poda\u0142 GUS.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1079655, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowe-dane-gus-mezczyzni-nadal-zarabiaja-wiecej-niz-kobiety,nId,7772498", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dane GUS. M\u0119\u017cczy\u017ani nadal zarabiaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c kobiety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T10:40:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kosiniak-kamysz-psl-przedstawi-propozycje-zmian-w-kodeksie-w,nId,7772538\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosiniak-kamysz-psl-przedstawi-propozycje-zmian-w-kodeksie-w/000JPQLQAQU1N5QA-C307.jpg\" alt=\"Kosiniak-Kamysz: PSL przedstawi propozycje zmian w Kodeksie wyborczym\" align=\"left\" /></a>PSL przedstawi propozycje zmian w Kodeksie wyborczym - poinformowa\u0142 wicepremier i prezes PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Zmiany maj\u0105 dotyczy\u0107 m.in. okr\u0119g\u00f3w wyborczych i mie\u0107 na celu zapewnienie proporcjonalno\u015bci wybor\u00f3w. Inna propozycja ma dotyczy\u0107 g\u0142osowania przez internet w kolejnych wyborach do PE.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1079653, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kosiniak-kamysz-psl-przedstawi-propozycje-zmian-w-kodeksie-w,nId,7772538", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz: PSL przedstawi propozycje zmian w Kodeksie wyborczym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T10:35:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tusk-deklaruje-polska-gotowa-pomoc-w-odbudowie-kamienic-we-l,nId,7772531\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-deklaruje-polska-gotowa-pomoc-w-odbudowie-kamienic-we-l/000JPQIM9WUK8HQB-C307.jpg\" alt=\"Tusk deklaruje: Polska gotowa pom\u00f3c w odbudowie kamienic we Lwowie\" align=\"left\" /></a>&quot;Lw\u00f3w potrzebuje pomocy! Celem ataku Rosjan by\u0142o centrum miasta. Uszkodzono wiele zabytkowych kamienic. Polska jest gotowa pom\u00f3c w ich odbudowie&quot; - napisa\u0142 premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1079654, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tusk-deklaruje-polska-gotowa-pomoc-w-odbudowie-kamienic-we-l,nId,7772531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk deklaruje: Polska gotowa pom\u00f3c w odbudowie kamienic we Lwowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T10:24:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-ulaskawil-30-wiezniow-politycznych-to-rodzice-nie,nId,7772514\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-ulaskawil-30-wiezniow-politycznych-to-rodzice-nie/000JPQCSUGQDM3H6-C307.jpg\" alt=\"\u0141ukaszenka u\u0142askawi\u0142 30 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. To rodzice niepe\u0142noletnich dzieci\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oruski dyktator Alaksandr \u0141ukaszenka u\u0142askawi\u0142 kolejnych 30 os\u00f3b skazanych za udzia\u0142 w protestach - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 Radio Swaboda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rz\u0105dow\u0105 agencj\u0119 Bie\u0142TA. Jak podano, wi\u0119kszo\u015b\u0107 u\u0142askawionych, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych jest siedem kobiet, ma niepe\u0142noletnie dzieci. Nie ujawniono nazwisk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1078900, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-ulaskawil-30-wiezniow-politycznych-to-rodzice-nie,nId,7772514", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka u\u0142askawi\u0142 30 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. To rodzice niepe\u0142noletnich dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T09:45:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-przed-komis,nId,7772454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-przed-komis/000JPQ6MF49WUKAR-C307.jpg\" alt=\"Zmieniony g\u0142os i ukryta twarz. Funkcjonariusz ABW przed komisj\u0105 ds. Pegasusa\" align=\"left\" /></a>&quot;W ABW nigdy nie zosta\u0142o wydane \u015bwiadectwo dla systemu pod nazw\u0105 Pegasus dla CBA&quot; - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa funkcjonariusz ABW, ekspert z zakresu bezpiecze\u0144stwa w u\u017cytkowaniu system\u00f3w typu Pegasus.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080135, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-przed-komis,nId,7772454", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmieniony g\u0142os i ukryta twarz. Funkcjonariusz ABW przed komisj\u0105 ds. Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T09:45:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-zeznaje-prz,nId,7772454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-zeznaje-prz/000JPQ6MF49WUKAR-C307.jpg\" alt=\"Zmieniony g\u0142os i ukryta twarz. Funkcjonariusz ABW zeznaje przed komisj\u0105 ds. Pegasusa\" align=\"left\" /></a>&quot;W ABW nigdy nie zosta\u0142o wydane \u015bwiadectwo dla systemu pod nazw\u0105 Pegasus dla CBA&quot; - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa funkcjonariusz ABW, ekspert z zakresu bezpiecze\u0144stwa w u\u017cytkowaniu system\u00f3w typu Pegasus.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1078897, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-zeznaje-prz,nId,7772454", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmieniony g\u0142os i ukryta twarz. Funkcjonariusz ABW zeznaje przed komisj\u0105 ds. Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T09:45:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-zeznaje-prz,nId,7772454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-zeznaje-prz/000JPQ6MF49WUKAR-C307.jpg\" alt=\"Zmieniony g\u0142os i ukryta twarz. Funkcjonariusz ABW zeznaje przed komisj\u0105 ds. Pegasusa\" align=\"left\" /></a>&quot;W ABW nigdy nie zosta\u0142o wydane \u015bwiadectwo dla systemu pod nazw\u0105 Pegasus dla CBA&quot; - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa funkcjonariusz ABW, ekspert z zakresu bezpiecze\u0144stwa w u\u017cytkowaniu system\u00f3w typu Pegasus.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1079651, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-zmieniony-glos-i-ukryta-twarz-funkcjonariusz-abw-zeznaje-prz,nId,7772454", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmieniony g\u0142os i ukryta twarz. Funkcjonariusz ABW zeznaje przed komisj\u0105 ds. Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T09:25:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ogromne-problemy-pasazerow-awaria-torowiska-we-wroclawiu,nId,7772459\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromne-problemy-pasazerow-awaria-torowiska-we-wroclawiu/000JPQ6YEDQKNJR9-C307.jpg\" alt=\"Ogromne problemy pasa\u017cer\u00f3w. Awaria torowiska we Wroc\u0142awiu\" align=\"left\" /></a>Prawdopodobnie pod wp\u0142ywem wysokich temperatur dosz\u0142o do awarii rozjazdu kolejowego w pobli\u017cu ulicy Grabiszy\u0144skiej we Wroc\u0142awiu \u2013 powiedzia\u0142a RFM FM Marta Pabia\u0144ska z PKP PLK. Awaria ma miejsce w newralgicznym punkcie \u2013 to brama dla poci\u0105g\u00f3w, kt\u00f3re jad\u0105 na Dworzec G\u0142\u00f3wny. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1078898, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ogromne-problemy-pasazerow-awaria-torowiska-we-wroclawiu,nId,7772459", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromne problemy pasa\u017cer\u00f3w. Awaria torowiska we Wroc\u0142awiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T09:20:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-mieszkanie-prawem-czy-towarem-kredyt-0-procent-to-droga-doni,nId,7772410\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mieszkanie-prawem-czy-towarem-kredyt-0-procent-to-droga-doni/000JPQ6E9UHVX5TS-C307.jpg\" alt=\"Mieszkanie prawem czy towarem? &quot;Kredyt 0 procent to droga donik\u0105d&quot;\" align=\"left\" /></a>Dyskusja wraca wraz ze sporem w rz\u0105dzie o kredyt zero procent. Jego przeciwnicy argumentuj\u0105, \u017ce takie programy dop\u0142at do kredyt\u00f3w z pieni\u0119dzy podatnik\u00f3w prowadz\u0105 do wzrostu cen nieruchomo\u015bci i w efekcie okazuj\u0105 si\u0119 niczym innym jak transferem pieni\u0119dzy z kieszeni podatnik\u00f3w do i tak wypchanych portfeli deweloper\u00f3w. Zwolennicy wskazuj\u0105 na zaporowe dla wielu Polak\u00f3w obecne ceny kredyt\u00f3w. O tym jak wspiera\u0107 mieszkalnictwo debatuj\u0105 dzi\u015b politycy i eksperci na Forum Ekonomicznym w Karpaczu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1078899, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-mieszkanie-prawem-czy-towarem-kredyt-0-procent-to-droga-doni,nId,7772410", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkanie prawem czy towarem? \"Kredyt 0 procent to droga donik\u0105d\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T08:55:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-szczepienia-przeciw-hpv-w-szkolach-obejma-tez-dzieci-w-wieku,nId,7772424\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szczepienia-przeciw-hpv-w-szkolach-obejma-tez-dzieci-w-wieku/000JPQ0QJVVR6I43-C307.jpg\" alt=\"Szczepienia przeciw HPV w szko\u0142ach. Obejm\u0105 te\u017c dzieci w wieku 9 i 10 lat\" align=\"left\" /></a>Ministra edukacji narodowej Barbara Nowacka poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce rusza wsp\u00f3lny program MZ i MEN szczepie\u0144 w szko\u0142ach przeciw wirusowi HPV. Szczepionka mo\u017ce uchroni\u0107 przed zachorowaniem na nowotwory m.in. szyjki macicy, gard\u0142a i g\u0142owy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1078901, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-szczepienia-przeciw-hpv-w-szkolach-obejma-tez-dzieci-w-wieku,nId,7772424", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczepienia przeciw HPV w szko\u0142ach. Obejm\u0105 te\u017c dzieci w wieku 9 i 10 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T08:49:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nastolatek-postrzelony-w-szkolnej-toalecie-w-szwecji,nId,7772428\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nastolatek-postrzelony-w-szkolnej-toalecie-w-szwecji/000JPQ05FH6GSKIT-C307.jpg\" alt=\"\u200bNastolatek postrzelony w szkolnej toalecie w Szwecji\" align=\"left\" /></a>Nastolatek zosta\u0142 postrzelony w \u015brod\u0119 rano w toalecie w szkole podstawowej na terenie gminy Huddinge, s\u0105siaduj\u0105cej ze Sztokholmem. By\u0142 przytomny i m\u00f3g\u0142 m\u00f3wi\u0107, gdy na miejsce przyjecha\u0142a policja. Napastnik zosta\u0142 zatrzymany.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1078903, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nastolatek-postrzelony-w-szkolnej-toalecie-w-szwecji,nId,7772428", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bNastolatek postrzelony w szkolnej toalecie w Szwecji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T08:01:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-miala-oszukac-fundacje-filipa-chajzera-na-milion-zlotych-szo,nId,7772382\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miala-oszukac-fundacje-filipa-chajzera-na-milion-zlotych-szo/000JPPYP3TW1F223-C307.jpg\" alt=\"Mia\u0142a oszuka\u0107 fundacj\u0119 Filipa Chajzera na milion z\u0142otych. Szokuj\u0105ce ustalenia RMF FM\" align=\"left\" /></a>&quot;Jej walka o \u017cycie dziecka wygl\u0105da\u0142a bardzo specyficznie&quot; - tak reporterowi RMF FM m\u00f3wi\u0105 \u015bledczy o kobiecie zatrzymanej za wy\u0142udzenie miliona z\u0142otych z fundacji \u201eTakaAkcja\u201d, nale\u017c\u0105cej do celebryty Filipa Chajzera. 37-latka, korzystaj\u0105ca z pieni\u0119dzy fundacji na leczenie 9-letniego syna, us\u0142ysza\u0142a ju\u017c zarzut oszustwa. Zachowanie kobiety wzbudzi\u0142o kilka miesi\u0119cy temu zainteresowanie \u015bledczych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1078896, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-miala-oszukac-fundacje-filipa-chajzera-na-milion-zlotych-szo,nId,7772382", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a oszuka\u0107 fundacj\u0119 Filipa Chajzera na milion z\u0142otych. Szokuj\u0105ce ustalenia RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T07:37:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polska-turystka-zginela-w-gruzji-spadla-do-wawozu,nId,7772354\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-turystka-zginela-w-gruzji-spadla-do-wawozu/000JPPMWSLL77FJI-C307.jpg\" alt=\"Polska turystka zgin\u0119\u0142a w Gruzji. Spad\u0142a do w\u0105wozu\" align=\"left\" /></a>Gruzi\u0144skie media informuj\u0105, \u017ce 35-letnia turystka z Polski zgin\u0119\u0142a w czasie wycieczki nad wodospad Instra na zachodzie Gruzji. Kobieta potkn\u0119\u0142a si\u0119 i spad\u0142a do w\u0105wozu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1078902, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polska-turystka-zginela-w-gruzji-spadla-do-wawozu,nId,7772354", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska turystka zgin\u0119\u0142a w Gruzji. Spad\u0142a do w\u0105wozu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T06:59:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gwaltowna-burza-nad-rzymem-piorun-uszkodzil-luk-konstantyna-,nId,7772332\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gwaltowna-burza-nad-rzymem-piorun-uszkodzil-luk-konstantyna/000JPPFT9Q1T434C-C307.jpg\" alt=\"Gwa\u0142towna burza nad Rzymem. Piorun uszkodzi\u0142 \u0141uk Konstantyna Wielkiego \" align=\"left\" /></a>Pochodz\u0105cy z IV wieku \u0141uk Konstantyna Wielkiego zosta\u0142 uszkodzony podczas burzy, kt\u00f3ra przesz\u0142a we wtorek nad Rzymem - przekaza\u0142 dziennikarz Reutersa. Zabytek stoi w pobli\u017cu Koloseum. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1078644, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gwaltowna-burza-nad-rzymem-piorun-uszkodzil-luk-konstantyna-,nId,7772332", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142towna burza nad Rzymem. Piorun uszkodzi\u0142 \u0141uk Konstantyna Wielkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T06:56:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naczelnik-wiezienia-zabity-w-ataku-szyba-przebita-20-kulami,nId,7772330\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/naczelnik-wiezienia-zabity-w-ataku-szyba-przebita-20-kulami/000JPPFUFW9K5YIK-C307.jpg\" alt=\"Naczelnik wi\u0119zienia zabity w ataku. Szyba przebita 20 kulami\" align=\"left\" /></a>Ekwadorska s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna informuje o ataku na furgon, kt\u00f3rym jechali dyrektor wi\u0119zienia w Amazonii i dw\u00f3ch stra\u017cnik\u00f3w. Naczelnik zgin\u0105\u0142, pozostali pasa\u017cerowie doznali obra\u017ce\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1078643, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naczelnik-wiezienia-zabity-w-ataku-szyba-przebita-20-kulami,nId,7772330", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naczelnik wi\u0119zienia zabity w ataku. Szyba przebita 20 kulami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T06:20:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-13-latek-odlaczyl-sie-od-taty-w-beskidach-o-pomoc-poprosil-w,nId,7772306\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/13-latek-odlaczyl-sie-od-taty-w-beskidach-o-pomoc-poprosil-w/000JPPBZLWQ1XMAK-C307.jpg\" alt=\"13-latek od\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 od taty w Beskidach. O pomoc poprosi\u0142 w ksi\u0105\u017cce wpis\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Nietypowa interwencja ratownik\u00f3w GOPR w Beskidach. W\u0119druj\u0105cy na Ja\u0142owiec z tat\u0105 13-latek nagle znikn\u0105\u0142 m\u0119\u017cczy\u017anie z oczu. Kiedy ojciec zorientowa\u0142 si\u0119, \u017ce ch\u0142opca nie ma, wezwa\u0142 pomoc. Tymczasem nastolatek dotar\u0142 na szczyt i tam w ksi\u0105\u017cce wpis\u00f3w umie\u015bci\u0142 swoje imi\u0119 i nazwisko z pro\u015bb\u0105 o pomoc.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1078642, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-13-latek-odlaczyl-sie-od-taty-w-beskidach-o-pomoc-poprosil-w,nId,7772306", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "13-latek od\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 od taty w Beskidach. O pomoc poprosi\u0142 w ksi\u0105\u017cce wpis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szydlo-morawiecki-bylby-dobrym-kandydatem-na-prezydenta,nId,7771829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szydlo-morawiecki-bylby-dobrym-kandydatem-na-prezydenta/000JPPF1XK4SP7TJ-C307.jpg\" alt=\"Szyd\u0142o: Morawiecki by\u0142by dobrym kandydatem na prezydenta\" align=\"left\" /></a>&quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce przysz\u0142y prezydent Polski to osoba, kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna zaufa\u0107&quot; - powiedzia\u0142a Beata Szyd\u0142o w Porannej rozmowie w RMF FM. &quot;Kobieta nie mo\u017ce by\u0107 kandydatk\u0105, bo nie jest m\u0142odym, wysokim, przystojnym m\u0119\u017cczyzn\u0105&quot; - za\u017cartowa\u0142a europos\u0142anka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezesa Kaczy\u0144skiego. By\u0142a premier skomentowa\u0142a m.in. tak\u017ce informacj\u0119 z ostatniej chwil dotycz\u0105c\u0105 tego, \u017ce szef ukrai\u0144skiej dyplomacji, Dmytro Ku\u0142eba, poda\u0142 si\u0119 do dymisji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1078641, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szydlo-morawiecki-bylby-dobrym-kandydatem-na-prezydenta,nId,7771829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szyd\u0142o: Morawiecki by\u0142by dobrym kandydatem na prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T06:01:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-ukrainskiego-msz-dmytro-kuleba-podal-sie-do-dymisji,nId,7772295\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-ukrainskiego-msz-dmytro-kuleba-podal-sie-do-dymisji/000JPP07L1BL1DQK-C307.jpg\" alt=\"Szef ukrai\u0144skiego MSZ Dmytro Ku\u0142eba poda\u0142 si\u0119 do dymisji\" align=\"left\" /></a>Przewodnicz\u0105cy Rady Najwy\u017cszej Ukrainy Rus\u0142an Stefa\u0144czuk poinformowa\u0142, \u017ce szef ukrai\u0144skiej dyplomacji Dmytro Ku\u0142eba z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1077478, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-ukrainskiego-msz-dmytro-kuleba-podal-sie-do-dymisji,nId,7772295", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef ukrai\u0144skiego MSZ Dmytro Ku\u0142eba poda\u0142 si\u0119 do dymisji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-beata-szydlo-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7771829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/beata-szydlo-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000JPLE7FXD3DKR6-C307.jpg\" alt=\"Beata Szyd\u0142o go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie Beata Szyd\u0142o, by\u0142a premier i europos\u0142anka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Porozmawiamy m.in. o przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. Kto b\u0119dzie kandydatem PiS-u? A mo\u017ce to Beata Szyd\u0142o my\u015bli o prezydenturze?</p><br clear=\"all\" />", "id": 1077477, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-beata-szydlo-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7771829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beata Szyd\u0142o go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T05:57:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-policja-weszla-do-domu-roberta-bakiewicza-robia-rewizje,nId,7772293\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-weszla-do-domu-roberta-bakiewicza-robia-rewizje/000JPOYM46J9OLXX-C307.jpg\" alt=\"Policja wesz\u0142a do domu Roberta B\u0105kiewicza. &quot;Robi\u0105 rewizj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Policja o poranku wesz\u0142a do domu Roberta B\u0105kiewicza. Prawicowy dzia\u0142acz poinformowa\u0142 o tym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Reporterka RMF FM ustali\u0142a nieoficjalnie, \u017ce chodzi o spraw\u0119 marszu niepodleg\u0142o\u015bci z 2018 roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1077481, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-policja-weszla-do-domu-roberta-bakiewicza-robia-rewizje,nId,7772293", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja wesz\u0142a do domu Roberta B\u0105kiewicza. \"Robi\u0105 rewizj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T05:57:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-policja-weszla-do-domu-roberta-bakiewicza-sa-kolejne-przeszu,nId,7772293\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-weszla-do-domu-roberta-bakiewicza-sa-kolejne-przeszu/000JPOYM46J9OLXX-C307.jpg\" alt=\"Policja wesz\u0142a do domu Roberta B\u0105kiewicza. S\u0105 kolejne przeszukania\" align=\"left\" /></a>Policja o poranku wesz\u0142a do domu Roberta B\u0105kiewicza. Rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej Warszawa-Praga prok. Norbert Woli\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce dzia\u0142ania maj\u0105 zwi\u0105zek ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym przest\u0119pstw, do kt\u00f3rych mia\u0142o doj\u015b\u0107 podczas Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci w 2018 r. Od kilku godzin s\u0142u\u017cby prowadz\u0105 te\u017c przeszukanie siedziby stowarzyszenia &quot;Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1080828, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-policja-weszla-do-domu-roberta-bakiewicza-sa-kolejne-przeszu,nId,7772293", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja wesz\u0142a do domu Roberta B\u0105kiewicza. S\u0105 kolejne przeszukania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T05:07:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-aktualne-ostrzezenia-imgw-nawet-32-stopnie-na-termometrach,nId,7772260\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/aktualne-ostrzezenia-imgw-nawet-32-stopnie-na-termometrach/000JPOW5DV9PRQER-C307.jpg\" alt=\"Aktualne ostrze\u017cenia IMGW. Nawet 32 stopnie na termometrach\" align=\"left\" /></a>&quot;Temperatura maksymalna w dzie\u0144 wyniesie od 30 do 32 st. C. Minimalna w nocy - od 18 do 20 st. C&quot; - ostrzega Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej w \u015brod\u0119. Dla zachodniej Polski wydano pomara\u0144czowe alerty 2. stopnia przed upa\u0142ami, a dla niemal ca\u0142ej pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci kraju \u017c\u00f3\u0142te ostrze\u017cenia 1. stopnia. Obowi\u0105zuj\u0105 do czwartku do godz. 19.00.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1077484, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-aktualne-ostrzezenia-imgw-nawet-32-stopnie-na-termometrach,nId,7772260", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktualne ostrze\u017cenia IMGW. Nawet 32 stopnie na termometrach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T05:04:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-sabalenka-nie-dala-szans-mistrzyni-olimpijskiej-zagra-o-fina,nId,7772268\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sabalenka-nie-dala-szans-mistrzyni-olimpijskiej-zagra-o-fina/000JPOWC6Q7SDH9X-C307.jpg\" alt=\"Sabalenka nie da\u0142a szans mistrzyni olimpijskiej. Zagra o fina\u0142 US Open\" align=\"left\" /></a>Aryna Sabalenka potrzebowa\u0142a zaledwie 73 minut, by pokona\u0107 mistrzyni\u0119 olimpijsk\u0105 z Pary\u017ca Chink\u0119 Qinwen Zheng 6:1, 6:2 w \u0107wier\u0107finale wielkoszlemowego turnieju US Open w Nowym Jorku. Tenisistka z Bia\u0142orusi w czo\u0142owej czw\u00f3rce tej imprezy zameldowa\u0142a si\u0119 po raz czwarty z rz\u0119du.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1077488, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-sabalenka-nie-dala-szans-mistrzyni-olimpijskiej-zagra-o-fina,nId,7772268", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabalenka nie da\u0142a szans mistrzyni olimpijskiej. Zagra o fina\u0142 US Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T05:03:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zabici-ranni-zniszczone-budynki-rosyjski-atak-na-lwow,nId,7772267\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabici-ranni-zniszczone-budynki-rosyjski-atak-na-lwow/000JPOXBKD4JD7WY-C307.jpg\" alt=\"Zabici, ranni, zniszczone budynki. Rosyjski atak na Lw\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Co najmniej siedem os\u00f3b zgin\u0119\u0142y, blisko 40 jest rannych. To najnowszy bilans rosyjskiego ataku na Lw\u00f3w. Alarm lotniczy zosta\u0142 og\u0142oszony w nocy na ca\u0142ym terytorium Ukrainy. Polskie wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1077479, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zabici-ranni-zniszczone-budynki-rosyjski-atak-na-lwow,nId,7772267", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabici, ranni, zniszczone budynki. Rosyjski atak na Lw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-kukucki-dzieki-skroceniu-czasu-pracy-urzednicy-pracuja-wydaj,nId,7771900\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kukucki-dzieki-skroceniu-czasu-pracy-urzednicy-pracuja-wydaj/000JPMJOT7LCYT8M-C307.jpg\" alt=\"Kukucki: Dzi\u0119ki skr\u00f3ceniu czasu pracy urz\u0119dnicy pracuj\u0105 wydajniej\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie mam w\u0105tpliwo\u015bci co do tego, \u017ce dzi\u0119ki skr\u00f3ceniu czasu pracy urz\u0119dnicy pracuj\u0105 wydajniej. Badania pokazuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce efektywno\u015b\u0107 pracownika po 6 godzinach ci\u0105g\u0142ej pracy spada bardzo mocno. Wi\u0119c czy to b\u0119dzie 7, czy 8 godzin - mam wra\u017cenie, \u017ce ju\u017c wi\u0119kszej r\u00f3\u017cnicy nie ma&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 prezydent W\u0142oc\u0142awka Krzysztof Kukucki. To drugie po Lesznie miasto, kt\u00f3re zdecydowa\u0142o si\u0119 zmniejszy\u0107 tygodniowy wymiar pracy. Pracownicy wychodz\u0105 po siedmiu, a nie po o\u015bmiu godzinach, przez pi\u0119\u0107 dni w tygodniu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1077482, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-kukucki-dzieki-skroceniu-czasu-pracy-urzednicy-pracuja-wydaj,nId,7771900", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kukucki: Dzi\u0119ki skr\u00f3ceniu czasu pracy urz\u0119dnicy pracuj\u0105 wydajniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T03:41:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swiatek-zagra-z-pegula-o-polfinal-us-open-kiedy-mecz,nId,7772251\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiatek-zagra-z-pegula-o-polfinal-us-open-kiedy-mecz/000JPOUEL9HNWL8E-C307.jpg\" alt=\"\u015awi\u0105tek zagra z Pegul\u0105 o p\u00f3\u0142fina\u0142 US Open. Kiedy mecz?\" align=\"left\" /></a>O godzinie 1 w nocy ze \u015brody na czwartek czasu polskiego Iga \u015awi\u0105tek zagra z Amerykank\u0105 Jessic\u0105 Pegul\u0105 w \u0107wier\u0107finale wielkoszlemowego turnieju US Open. Polska tenisistka walczy w Nowym Jorku o powt\u00f3rzenie wyczynu z 2022 roku, kiedy triumfowa\u0142a w tym turnieju.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1077487, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swiatek-zagra-z-pegula-o-polfinal-us-open-kiedy-mecz,nId,7772251", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek zagra z Pegul\u0105 o p\u00f3\u0142fina\u0142 US Open. Kiedy mecz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T03:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-do-domu-po-7-godzinach-wloclawek-skraca-czas-pracy-urzedniko,nId,7772185\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/do-domu-po-7-godzinach-wloclawek-skraca-czas-pracy-urzedniko/000JPO64PDN99L9F-C307.jpg\" alt=\"Do domu po 7 godzinach. W\u0142oc\u0142awek skraca czas pracy urz\u0119dnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Od wrze\u015bnia w Urz\u0119dzie Miasta W\u0142oc\u0142awek obowi\u0105zuje 35-godzinny tydzie\u0144 pracy. Rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re najpierw zosta\u0142o wprowadzone w ratuszu, docelowo ma obj\u0105\u0107 inne miejskie jednostki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1077483, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-do-domu-po-7-godzinach-wloclawek-skraca-czas-pracy-urzedniko,nId,7772185", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do domu po 7 godzinach. W\u0142oc\u0142awek skraca czas pracy urz\u0119dnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T03:10:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-rakietowy-rosji-na-lwow-polska-poderwala-samoloty,nId,7772249\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-rakietowy-rosji-na-lwow-polska-poderwala-samoloty/000JPOTYUP0VFIC5-C307.jpg\" alt=\"Atak rakietowy Rosji na Lw\u00f3w. Polska poderwa\u0142a samoloty\" align=\"left\" /></a>Wojsko polskie poderwa\u0142o nad ranem swoje my\u015bliwce przy wschodniej granicy w zwi\u0105zku z rosyjskimi atakami na zachodnie rejony Ukrainy. Poinformowa\u0142o o tym na platformie X Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych (DORSZ). Rosjanie zaatakowali m.in. Lw\u00f3w. Zgin\u0119\u0142o siedem os\u00f3b, a ponad 35 jest rannych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1077480, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-rakietowy-rosji-na-lwow-polska-poderwala-samoloty,nId,7772249", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak rakietowy Rosji na Lw\u00f3w. Polska poderwa\u0142a samoloty", "user": null, "vote": 0}]