[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:43:00+00:00", "description": "Brytyjska uczelnia David Game College wdra\u017ca innowacyjny program. Jej uczni\u00f3w do egzaminu, otwieraj\u0105cego dalsz\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 edukacji, w ramach programu Sabrewing przygotuje sztuczna inteligencja bez udzia\u0142u nauczycieli.", "id": 1080128, "language": "pl-PL", "link": "https://edukacja.rp.pl/projekty-specjalne/art41073241-sztuczna-inteligencja-zastapi-nauczycieli-innowacja-w-brytyjskiej-szkole", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja zast\u0105pi nauczycieli? Innowacja w brytyjskiej szkole", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:15:00+00:00", "description": "22-letni Miko\u0142aj Wolanin - student prawa na Uniwersytecie Warszawskim i prawa kanonicznego na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - znalaz\u0142 si\u0119 w\u015br\u00f3d 10 finalist\u00f3w Global Student Prize \u2013 dorocznej nagrody dla najlepszego studenta \u015bwiata.", "id": 1080129, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art41072931-student-prawa-z-polski-wsrod-10-najlepszych-na-swiecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Student prawa z Polski w\u015br\u00f3d 10 najlepszych na \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:15:00+00:00", "description": "22-letni Miko\u0142aj Wolanin - student prawa na Uniwersytecie Warszawskim i prawa kanonicznego na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - znalaz\u0142 si\u0119 w\u015br\u00f3d 10 finalist\u00f3w Global Student Prize \u2013 dorocznej nagrody dla najlepszego studenta \u015bwiata.", "id": 1079650, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art41072931-student-prawa-z-polski-wsrod-10-najlepszych-studentow-na-swiecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Student prawa z Polski w\u015br\u00f3d 10 najlepszych student\u00f3w na \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T05:52:00+00:00", "description": "W tym przypadku nie ma prawa Trybuna\u0142 pani Julii Przy\u0142\u0119bskiej prawa do wydania zabezpieczenia - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z TVN24 minister edukacji narodowej Barbara Nowacka. W ten spos\u00f3b odnios\u0142a si\u0119 do zabezpieczenia wydanego przez Trybuna\u0142 w zwi\u0105zku z rozporz\u0105dzeniem minister edukacji pozwalaj\u0105cym na \u0142\u0105czenie grup z r\u00f3\u017cnych klas przy organizacji lekcji religii w szko\u0142ach.", "id": 1077474, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41071771-co-z-lekcjami-religii-w-szkolach-nowacka-zabezpieczenie-trybunalu-nie-obowiazuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z lekcjami religii w szko\u0142ach? Nowacka: Zabezpieczenie Trybuna\u0142u nie obowi\u0105zuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T02:30:00+00:00", "description": "Je\u015bli w przysz\u0142ym roku liczba godzin religii w szko\u0142ach i przedszkolach zosta\u0142aby zmniejszona, k\u0142opoty mog\u0105 mie\u0107 zatrudnieni na sta\u0142e w plac\u00f3wkach katecheci. Etycy ju\u017c wcze\u015bniej musieli \u201eszy\u0107\u201d sobie etaty.", "id": 1077475, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art41065991-mniej-godzin-to-problem-dla-katechetow-etycy-juz-dawno-musieli-szyc-sobie-etaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mniej godzin to problem dla katechet\u00f3w, etycy ju\u017c dawno musieli \u201eszy\u0107\u201d sobie etaty", "user": null, "vote": 0}]