[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T16:33:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-skonfrontowala-swiadkow-przynajmniej-jeden-pomniejsz,nId,7772923\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komisja-skonfrontowala-swiadkow-przynajmniej-jeden-pomniejsz/000JPUXP20S31XJ0-C321.jpg\" alt=\"Komisja skonfrontowa\u0142a \u015bwiadk\u00f3w. &quot;Przynajmniej jeden pomniejszy\u0142 swoj\u0105 rol\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Komisja \u015bledcza ds. afery wizowej skonfrontowa\u0142a wypowiedzi by\u0142ych pracownik\u00f3w MSZ - Jakuba Osajdy i Mateusza Palego. \u015awiadkowe potwierdzili swoje poprzednie zeznania. Szef komisji Marek Sowa (KO) powiedzia\u0142 po posiedzeniu, \u017ce b\u0119dzie dokonana ocena zezna\u0144 \u015bwiadk\u00f3w, by sprawdzi\u0107 dok\u0142adnie, jaka by\u0142a ich rola w ca\u0142ym procesie. - Wida\u0107 dzisiaj bardzo wyra\u017anie, \u017ce przynajmniej jeden ze \u015bwiadk\u00f3w pomniejsza\u0142 swoj\u0105 rol\u0119 w ministerstwie spraw zagranicznych - doda\u0142 Sowa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1081885, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-skonfrontowala-swiadkow-przynajmniej-jeden-pomniejsz,nId,7772923", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja skonfrontowa\u0142a \u015bwiadk\u00f3w. \"Przynajmniej jeden pomniejszy\u0142 swoj\u0105 rol\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T12:32:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-w-domu-roberta-bakiewicza-koniec-bezkarnosci,nId,7772542\"><img src=\"https://i.iplsc.com/policja-w-domu-roberta-bakiewicza-koniec-bezkarnosci/000JPR0WJ2RMVK7C-C321.jpg\" alt=\"Policja w domu Roberta B\u0105kiewicza. &quot;Koniec bezkarno\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>Policja przeprowadzi\u0142a przeszukanie w domu Roberta B\u0105kiewicza, wesz\u0142a r\u00f3wnie\u017c do siedziby Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Dzia\u0142ania maj\u0105 zwi\u0105zek ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym szeregu przest\u0119pstw, do kt\u00f3rych mia\u0142o doj\u015b\u0107 podczas Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci w 2018 roku. Dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb wywo\u0142a\u0142y lawin\u0119 politycznych komentarzy. &quot;Koniec bezkarno\u015bci hejter\u00f3w, beneficjent\u00f3w i osi\u0142k\u00f3w w\u0142adzy PiS&quot; - napisa\u0142 europose\u0142 KO Micha\u0142 Szczerba. &quot;Nikt nie jest ponad prawem w demokratycznym pa\u0144stwie prawa&quot; - doda\u0142 pose\u0142 Lewicy Tomasz Trela. W innym tonie wypowiedzia\u0142 si\u0119 by\u0142y...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080356, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-w-domu-roberta-bakiewicza-koniec-bezkarnosci,nId,7772542", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja w domu Roberta B\u0105kiewicza. \"Koniec bezkarno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T12:25:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szkola-nie-przyjela-dziecka-holowni-minister-edukacji-nie-kr,nId,7772567\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szkola-nie-przyjela-dziecka-holowni-minister-edukacji-nie-kr/000JPR671PHA06TN-C321.jpg\" alt=\"Szko\u0142a nie przyj\u0119\u0142a dziecka Ho\u0142owni. Minister edukacji nie kry\u0142a oburzenia \" align=\"left\" /></a>Jedna ze szk\u00f3\u0142 katolickich odm\u00f3wi\u0142a przyj\u0119cia c\u00f3rki Szymona Ho\u0142owni do swojej plac\u00f3wki, podaj\u0105c jako pow\u00f3d dzia\u0142alno\u015b\u0107 marsza\u0142ka Sejmu. - Niedopuszczalne jest pi\u0119tnowanie jakiegokolwiek dziecka za jakiekolwiek pogl\u0105dy jego rodzic\u00f3w - oceni\u0142a sytuacj\u0119 minister Barbara Nowacka. Post\u0119powanie ludzi zarz\u0105dzaj\u0105cych szko\u0142\u0105 okre\u015bli\u0142a jako &quot;niegodne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080357, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szkola-nie-przyjela-dziecka-holowni-minister-edukacji-nie-kr,nId,7772567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szko\u0142a nie przyj\u0119\u0142a dziecka Ho\u0142owni. Minister edukacji nie kry\u0142a oburzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T12:08:30+00:00", "description": "<p>&quot;Mo\u017cna mie\u0107 wra\u017cenie, \u017ce wprost zmierza si\u0119 do praktykowania aborcji poza refleksj\u0105 etyczn\u0105 i wbrew ochronie prawnej, gwarantowanej przez Konstytucj\u0119&quot; - ocenili cz\u0142onkowie Zespo\u0142u Ekspert\u00f3w Konferencji Episkopatu Polski ds. Bioetycznych w stanowisku &quot;Aborcja poza etyk\u0105 i prawem?&quot;. To reakcja na opublikowane 30 sierpnia przez Ministerstwo Zdrowia wytyczne, dotycz\u0105ce dost\u0119pu do procedury przerywania ci\u0105\u017cy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1080358, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-episkopat-nie-kryje-frustracji-wszystko-przez-nowe-wytyczne,nId,7772570", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Episkopat nie kryje frustracji. Wszystko przez nowe wytyczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T12:05:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spotkanie-prezydentow-polski-i-litwy-to-jest-nasz-wspolny-pr,nId,7772581\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spotkanie-prezydentow-polski-i-litwy-to-jest-nasz-wspolny-pr/000JPSAAMOM2CN89-C321.jpg\" alt=\"Spotkanie prezydent\u00f3w Polski i Litwy. &quot;To jest nasz wsp\u00f3lny problem&quot;\" align=\"left\" /></a>Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Litwy Gitanasem Naus\u0117d\u0105. - Chcemy \u017ceby nasze kraje mog\u0142y rosn\u0105\u0107 w si\u0142\u0119 - powiedzia\u0142 prezydent Polski. Jak poinformowa\u0142 podczas rozmowy ze swoim litewskim odpowiednikiem poruszono temat wsp\u00f3lnych inwestycji, bezpiecze\u0144stwa, sytuacji na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 oraz Polak\u00f3w na Litwie - To jest nas wsp\u00f3lny problem - stwierdzi\u0142 Andrzej Duda.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1080359, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spotkanie-prezydentow-polski-i-litwy-to-jest-nasz-wspolny-pr,nId,7772581", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie prezydent\u00f3w Polski i Litwy. \"To jest nasz wsp\u00f3lny problem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T09:22:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niejasne-stanowisko-sylwestra-marciniaka-w-tle-pismo-po-uchw,nId,7772371\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niejasne-stanowisko-sylwestra-marciniaka-w-tle-pismo-po-uchw/000JPPRAU8K6435I-C321.jpg\" alt=\"Niejasne stanowisko Sylwestra Marciniaka. W tle pismo po uchwale PKW\" align=\"left\" /></a>Najpierw wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu ws. sprawozdania finansowego PiS, a nast\u0119pnie podpisa\u0142 si\u0119 pod o\u015bwiadczeniem argumentuj\u0105cym, \u017ce decyzja PKW zosta\u0142a podj\u0119ta z naruszeniem prawa. W\u015br\u00f3d pozosta\u0142ych uczestnik\u00f3w posiedzenia z dnia 29 sierpnia zachowanie szefa PKW wzbudzi\u0142o burzliw\u0105 dyskusj\u0119. Pojawi\u0142o si\u0119 pytanie, jakie w\u0142a\u015bciwie stanowisko zajmuje Sylwester Marciniak. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1079152, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niejasne-stanowisko-sylwestra-marciniaka-w-tle-pismo-po-uchw,nId,7772371", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niejasne stanowisko Sylwestra Marciniaka. W tle pismo po uchwale PKW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T09:14:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-komorowski-chce-polskiej-reakcji-to-nie-musi-oznaczac-udzial,nId,7772389\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komorowski-chce-polskiej-reakcji-to-nie-musi-oznaczac-udzial/000JPQ068VR9WUKB-C321.jpg\" alt=\"Komorowski chce polskiej reakcji. &quot;To nie musi oznacza\u0107 udzia\u0142u w wojnie&quot;\" align=\"left\" /></a>- Polska powinna zestrzeliwa\u0107 rakiety jeszcze nad Ukrain\u0105 - powiedzia\u0142 by\u0142y prezydent Bronis\u0142aw Komorowski. Ostatniej nocy po raz kolejny rosyjskie rakiety uderzy\u0142y we Lw\u00f3w i tereny po\u0142o\u017cone w okolicach polskiej granicy. Poderwane zosta\u0142y polskie i sojusznicze my\u015bliwce. - Jak rakiety nadlec\u0105 na granic\u0119, to jest ju\u017c za p\u00f3\u017ano - doda\u0142 Komorowski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1079153, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-komorowski-chce-polskiej-reakcji-to-nie-musi-oznaczac-udzial,nId,7772389", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komorowski chce polskiej reakcji. \"To nie musi oznacza\u0107 udzia\u0142u w wojnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T08:56:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kontrola-w-polskim-komitecie-olimpijskim-nie-zostawimy-tej-s,nId,7772367\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kontrola-w-polskim-komitecie-olimpijskim-nie-zostawimy-tej-s/000JPPV40E35J9NI-C321.jpg\" alt=\"Kontrola w Polskim Komitecie Olimpijskim. &quot;Nie zostawimy tej sprawy&quot;\" align=\"left\" /></a>Funkcjonariusze Krajowej Administracji Skarbowej prowadz\u0105 kontrol\u0119 w Polskim Komitecie Olimpijskim - poinformowa\u0142 minister sportu S\u0142awomir Nitras. - My tej sprawy nie zostawimy, bo tam dosz\u0142o do wielu nieprawid\u0142owo\u015bci - podkre\u015bli\u0142 szef resortu. Po zako\u0144czeniu Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu g\u0142o\u015bno by\u0142o o wydatkowaniu \u015brodk\u00f3w i wynagrodzeniach sportowych dzia\u0142aczy, w tym prezesa PKOl Rados\u0142awa Piesiewicza.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1079154, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kontrola-w-polskim-komitecie-olimpijskim-nie-zostawimy-tej-s,nId,7772367", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrola w Polskim Komitecie Olimpijskim. \"Nie zostawimy tej sprawy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T08:15:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spory-problem-pis-ardanowski-nie-ma-zludzen-beda-sie-buntowa,nId,7772296\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spory-problem-pis-ardanowski-nie-ma-zludzen-beda-sie-buntowa/000JPP5RTW0CNAIP-C321.jpg\" alt=\"Spory problem PiS. Ardanowski nie ma z\u0142udze\u0144: B\u0119d\u0105 si\u0119 buntowa\u0107\" align=\"left\" /></a>Obarczenie pos\u0142\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci sk\u0142adkami na ratowanie partii mo\u017ce doprowadzi\u0107 do buntu - uwa\u017ca by\u0142y minister w rz\u0105dzie Zjednoczonej Prawicy Jan Krzysztof Ardanowski. W opinii polityka parlamentarzy\u015bci Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego czuj\u0105 si\u0119 poszkodowani i wskazuj\u0105 tych, kt\u00f3rzy &quot;powinni wzi\u0105\u0107 na swoje barki odpowiedzialno\u015b\u0107&quot; za utrzymanie PiS po decyzji PKW. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1079155, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spory-problem-pis-ardanowski-nie-ma-zludzen-beda-sie-buntowa,nId,7772296", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spory problem PiS. Ardanowski nie ma z\u0142udze\u0144: B\u0119d\u0105 si\u0119 buntowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T07:57:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdy-podejrzanego-nie-ma-w-polsce-jak-wyglada-procedura-ekstr,nId,7771614\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gdy-podejrzanego-nie-ma-w-polsce-jak-wyglada-procedura-ekstr/000JPLBQKAME24DI-C321.jpg\" alt=\"Gdy podejrzanego nie ma w Polsce. Jak wygl\u0105da procedura ekstradycji?\" align=\"left\" /></a>By\u0142 szef Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS) Micha\u0142 K. oczekuje w londy\u0144skim areszcie na decyzj\u0119 o jego ekstradycji do Polski. Tylko co to w\u0142a\u015bciwie oznacza? Wyja\u015bniamy, czym jest ekstradycja i co tak naprawd\u0119 b\u0119dzie rozstrzyga\u0142 brytyjski s\u0105d.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1079156, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdy-podejrzanego-nie-ma-w-polsce-jak-wyglada-procedura-ekstr,nId,7771614", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdy podejrzanego nie ma w Polsce. Jak wygl\u0105da procedura ekstradycji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T07:47:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-beata-szydlo-w-kontrze-do-prezesa-pis-nie-zgadzam-sie,nId,7772317\"><img src=\"https://i.iplsc.com/beata-szydlo-w-kontrze-do-prezesa-pis-nie-zgadzam-sie/000JPPINGCCQM03G-C321.jpg\" alt=\"Beata Szyd\u0142o w kontrze do prezesa PiS. &quot;Nie zgadzam si\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie zgadzam si\u0119. Uwa\u017cam, \u017ce nie s\u0105 to najistotniejsze walory - tak na wymieniany przez Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego zestaw cech, jakie - zdaniem prezesa PiS - powinien mie\u0107 kandydat na prezydenta, zareagowa\u0142a Beata Szyd\u0142o. Europos\u0142anka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci uwa\u017ca, \u017ce &quot;prezencja ma znaczenia&quot;, ale &quot;absolutnie nie jest istotne, czy kandydatem b\u0119dzie kobieta, czy m\u0119\u017cczyzna&quot;. Szyd\u0142o stwierdzi\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce &quot;nie ma wojny&quot; mi\u0119dzy ni\u0105 a liderem formacji. - Nie wiem, kto chce si\u0119 mnie pozby\u0107 - m\u00f3wi\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1079157, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-beata-szydlo-w-kontrze-do-prezesa-pis-nie-zgadzam-sie,nId,7772317", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beata Szyd\u0142o w kontrze do prezesa PiS. \"Nie zgadzam si\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T07:09:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-sluzb-w-domu-roberta-bakiewicza-robia-rewizje,nId,7772341\"><img src=\"https://i.iplsc.com/akcja-sluzb-w-domu-roberta-bakiewicza-robia-rewizje/000GS74NT6EIFMUF-C321.jpg\" alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb w domu Roberta B\u0105kiewicza. &quot;Robi\u0105 rewizj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Warszawska policja wesz\u0142a do domu Roberta B\u0105kiewicza - potwierdzi\u0142 w rozmowie z polsatnews.pl prokurator Norbert Woli\u0144ski. Czynno\u015bci dotycz\u0105 organizacji Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci w 2018 roku. Wcze\u015bniej o &quot;rewizji&quot; w swoim domu informowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych sam B\u0105kiewicz. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1079158, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-sluzb-w-domu-roberta-bakiewicza-robia-rewizje,nId,7772341", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb w domu Roberta B\u0105kiewicza. \"Robi\u0105 rewizj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}]