[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Amaterasu \u2013 niezwyk\u0142a cz\u0105stka z kosmosu", "description": "Japo\u0144scy naukowcy w kosmicznym promieniowaniu odkryli nieznan\u0105 dot\u0105d cz\u0105stk\u0119 o wyj\u0105tkowo wysokiej energii. Nazwali j\u0105 imieniem bogini S\u0142o\u0144ca, kt\u00f3ra mia\u0142a pom\u00f3c w utworzeniu Japonii.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/co-to-jest-amaterasu-niezwykla-czastka-kosmos", "date_published": "2023-11-27T07:15:32.463192+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Polski producent oprogramowania zmienia w\u0142a\u015bciciela. MCI wy\u0142o\u017cy\u0142 ponad 163 mln z\u0142", "description": "Fundusz inwestycyjny MCI Capital za 163,27 mln z\u0142 przej\u0105\u0142 65,05 proc. sp\u00f3\u0142ki Webcon oferuj\u0105ce oprogramowanie biznesowe.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mci-capital-tomasz-czechowicz-inwestycja-webcon", "date_published": "2023-11-27T07:15:32.461644+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "K\u0142\u00f3dka na pasku adresu strony internetowej to mit daj\u0105cy nam z\u0142udne poczucie bezpiecze\u0144stwa", "description": "K\u0142\u00f3dka na pasku adresu strony internetowej to mit daj\u0105cy nam z\u0142udne poczucie bezpiecze\u0144stwa - powiedzia\u0142a PAP Iwona Pr\u00f3szy\u0144ska z CERT Polska NASK. Doda\u0142a, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 stron phishingowych ma w adresie k\u0142\u00f3dk\u0119, a kluczem do bezpiecze\u0144stwa jest sprawdzanie mo\u017cliwych r\u00f3\u017cnic w adresie strony.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/klodka-pasek-adres-strona-internetowa-co-daje-na-co-uwazac", "date_published": "2023-11-27T06:10:50.101301+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "TVP kupi\u0142a produkcje TV Republika za milion z\u0142. Bez negocjacji i przestrzegania procedur", "description": "W ub.r. szefostwo TVP World kupi\u0142o za 1,04 mln z\u0142 prawa do emisji dw\u00f3ch angloj\u0119zycznych program\u00f3w Telewizji Republika. Wed\u0142ug Najwy\u017cszej Izby Kontroli naruszono przy tym wewn\u0119trzne procedury. By\u0142y dyrektor TVP World stwierdzi\u0142, \u017ce nie pami\u0119ta dok\u0142adnie okoliczno\u015bci zawarcia um\u00f3w, jego nast\u0119pca - \u017ce by\u0142 w\u00f3wczas \u015bwie\u017co po obj\u0119ciu tego stanowiska, a prezes TVP t\u0142umaczy, \u017ce b\u0142\u0119dnie odczytano zapisy regulaminu organizacyjnego stacji.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tvp-kupila-tv-republika-miliony-zl-brak-przestrzegania-procedur", "date_published": "2023-11-27T05:05:30.928658+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]