[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tydzie\u0144 na Wall Street zacz\u0105\u0142 si\u0119 od niewielkich spadk\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/d29d93a7d5f16e-948-568-150-179-2850-1709.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 niewielkimi spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Inwestorzy analizuj\u0105 najnowsze dane makro i ich wp\u0142yw na polityk\u0119 monetarn\u0105 Fed.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tydzien-na-Wall-Street-zaczal-sie-od-niewielkich-spadkow-8653748.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T21:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Morawiecki: Proponujemy trzy bardzo dobre ustawy; rz\u0105d b\u0119dzie bardzo intensywnie pracowa\u0142 w najbli\u017cszych dw\u00f3ch tygodniach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/c30fdf65da0096-948-568-0-0-1955-1173.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Proponujemy trzy bardzo dobre ustawy: wakacje kredytowe, zerowy VAT na \u017cywno\u015b\u0107 i zamro\u017cenie rachunk\u00f3w na energi\u0119 elektryczn\u0105; b\u0119dzie gotowych kilka kolejnych ustaw, poniewa\u017c rz\u0105d b\u0119dzie bardzo intensywnie pracowa\u0142 w najbli\u017cszych dw\u00f3ch tygodniach - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem premier Mateusz Morawiecki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-Proponujemy-trzy-bardzo-dobre-ustawy-rzad-bedzie-bardzo-intensywnie-pracowal-w-najblizszych-dwoch-tygodniach-8653705.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T19:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Spiker Izby Reprezentant\u00f3w: Kongres USA uchwali nowy pakiet \u015brodk\u00f3w dla Ukrainy przed Bo\u017cym Narodzeniem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/578943080693c3-948-568-460-720-3250-1950.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spiker ameryka\u0144skiej Izby Reprezentant\u00f3w Mike Johnson wyrazi\u0142 w poniedzia\u0142ek \"optymizm i pewno\u015b\u0107\", \u017ce Kongres b\u0119dzie w stanie uchwali\u0107 dodatkowe \u015brodki na pomoc Ukrainie i Izraelowi przed \u015bwi\u0105teczn\u0105 przerw\u0105. Doda\u0142 jednak, \u017ce w pakiecie musz\u0105 znale\u017a\u0107 si\u0119 te\u017c zmiany w polityce imigracyjnej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spiker-Izby-Reprezentantow-Kongres-USA-uchwali-nowy-pakiet-srodkow-dla-Ukrainy-przed-Bozym-Narodzeniem-8653704.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T19:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rafa\u0142 Brzoska naby\u0142 187 218 akcji InPostu po \u015bredniej cenie 10,40 euro za akcj\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/8bb17104216222-948-568-0-80-3583-2149.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rafa\u0142 Brzoska, za\u0142o\u017cyciel i prezes InPostu, naby\u0142 187 218 akcji InPostu po \u015bredniej cenie 10,40 euro za akcj\u0119 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rafal-Brzoska-nabyl-187-218-akcji-InPostu-po-sredniej-cenie-10-40-euro-za-akcje-8653692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T19:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS wprowadza zmiany i si\u0119 odm\u0142adza - we w\u0142adzach politycy m\u0142odszego pokolenia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/22d339cb83e02c-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PiS ma 17 nowych szef\u00f3w okr\u0119g\u00f3w, kt\u00f3re odpowiadaj\u0105 terytorialnie wojew\u00f3dztwom, w tym oddzielnie dla Warszawy, a nie, jak dotychczas 94 \u2013 zdecydowa\u0142o kierownictwo partii. Szefami struktur \u2013 jak dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP - zostali w du\u017cej mierze politycy m\u0142odszego pokolenia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-wprowadza-zmiany-i-sie-odmladza-we-wladzach-politycy-mlodszego-pokolenia-8653672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T18:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "WIG20 najni\u017cej od dw\u00f3ch tygodni. Agresywna gra na spadki kursu JSW", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/ab4817a9275b1c-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na GPW w poniedzia\u0142ek dominowa\u0142y spadki, wpisuj\u0105ce si\u0119 w cofniecie\nna rynkach bazowych. WIG20 znalaz\u0142 si\u0119 na zamkni\u0119ciu najni\u017cej od dw\u00f3ch\ntygodniu. Notowaniom indeks\u00f3w najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek oraz szerokiego rynku ci\u0105\u017cy\u0142y\nakcje bank\u00f3w. Po przeciwnej stronie by\u0142 natomiast sektor energetyczny.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-najnizej-od-dwoch-tygodni-Agresywna-gra-na-spadki-kursu-JSW-8653620.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T16:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem zosta\u0142o przed\u0142u\u017cone", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/f571cd0b51de0f-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo spraw zagranicznych Kataru poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu, \u017ce zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem zosta\u0142o przed\u0142u\u017cone o dwa dni. Katar wraz z Egiptem i USA pe\u0142ni rol\u0119 mediator\u00f3w w negocjacjach pokojowych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zawieszenie-broni-miedzy-Izraelem-a-Hamasem-zostalo-przedluzone-8653625.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T16:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Murapol w drodze na GPW. KNF zatwierdzi\u0142a prospekt sp\u00f3\u0142ki; ustalono cen\u0119 maksymaln\u0105 akcji w IPO", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/8a028b8c5b4be3-948-568-46-126-4561-2737.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Nadzoru Finansowego zatwierdzi\u0142a prospekt Murapolu sporz\u0105dzony w zwi\u0105zku z ofert\u0105 publiczn\u0105 akcji serii C1 oraz zamiarem ubiegania si\u0119 o dopuszczenie do obrotu na rynku regulowanym akcji serii A1, A2, B, C1, C2 i D - poinformowa\u0142a KNF w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Murapol-w-drodze-na-GPW-KNF-zatwierdzila-prospekt-spolki-ustalono-cene-maksymalna-akcji-w-IPO-8653622.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T16:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Black Weeks w PGG, czyli ta\u0144szy w\u0119giel. Polacy ch\u0119tnie korzystaj\u0105 z obni\u017cki ceny", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/93988dac8f3e56-948-568-0-67-1698-1019.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czasowa obni\u017cka ceny w\u0119gla opa\u0142owego o 200 z\u0142 na tonie przynios\u0142a niemal dziesi\u0119ciokrotny wzrost sprzeda\u017cy w sklepie internetowym Polskiej Grupy G\u00f3rniczej (PGG) - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra po raz pierwszy przygotowa\u0142a dla nabywc\u00f3w paliwa ofert\u0119 pod has\u0142em Black Weeks.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Black-Weeks-w-PGG-czyli-tanszy-wegiel-Polacy-chetnie-korzystaja-z-obnizki-ceny-8653585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T16:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Koniec z zakazem handlu w niedziel\u0119? \"Koalicja z\u0142o\u017cy ca\u0142o\u015bciowy projekt\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/0677e42ed8a588-948-568-43-0-3456-2073.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przewodnicz\u0105cy sejmowej Komisji Gospodarki i Rozwoju Ryszard Petru zadeklarowa\u0142 w imieniu koalicji KO-TD-Lewica, w trakcie poniedzia\u0142kowego posiedzenia komisji, \u017ce po ustaleniach mi\u0119dzy koalicjantami zostanie z\u0142o\u017cony ca\u0142o\u015bciowy projekt reguluj\u0105cy handel w niedziel\u0119.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-zakazem-handlu-w-niedziele-Koalicja-zlozy-calosciowy-projekt-8653579.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T15:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czeskie zwi\u0105zki zawodowe zorganizowa\u0142y jeden z najwi\u0119kszych strajk\u00f3w w historii", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/e14abfc4036a6b-948-568-0-180-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czeskie zwi\u0105zki zawodowe przeprowadzi\u0142y w poniedzia\u0142ek dwugodzinny strajk, kt\u00f3ry by\u0142 jednym z najwi\u0119kszych takich protest\u00f3w w historii. Protestowano przeciwko polityce centroprawicowego rz\u0105du, mi\u0119dzy innymi przeciwko pakietowi oszcz\u0119dno\u015bciowemu. Osobny, ca\u0142odzienny strajk zorganizowali zwi\u0105zkowcy dzia\u0142aj\u0105cy w edukacji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czeskie-zwiazki-zawodowe-zorganizowaly-jeden-z-najwiekszych-strajkow-w-historii-8653577.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T15:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jednak nie ma tajnego planu Niemiec i USA dla Ukrainy? Departament Stanu odpowiada na doniesienia medialne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/7c7381dac77a26-948-568-0-148-1459-875.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie prowadzimy polityki zmuszania Ukrainy do podj\u0119cia negocjacji z Rosj\u0105, za\u015b Putin chce przeczeka\u0107 jeszcze co najmniej rok, by rozwa\u017cy\u0107 zako\u0144czenie wojny - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek asystent sekretarza stanu ds. europejskich i eurazjatyckich James O'Brien, odpowiadaj\u0105c na pytanie PAP o doniesienia \"Bilda\" o rzekomym planie Waszyngtonu i Berlina, by popchn\u0105\u0107 Kij\u00f3w do rozm\u00f3w z Putinem.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jednak-nie-ma-tajnego-planu-Niemiec-i-USA-dla-Ukrainy-Departament-Stanu-odpowiada-na-doniesienia-medialne-8653564.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T15:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prokuratura umorzy\u0142a dochodzenia ws. prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/4023474e6bd3f3-948-568-0-57-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura pod\u0119\u0142a decyzj\u0119 o umorzeniu dochodze\u0144 w sprawie zaj\u015b\u0107 podczas obchod\u00f3w miesi\u0119cznicy katastrofy smole\u0144skiej - wynika z informacji przekazanych przez rzecznika Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie Szymona Bann\u0119. Chodzi o z\u0142o\u017cone przez demonstrant\u00f3w zawiadomienia dotycz\u0105ce prezesa PiS J. Kaczy\u0144skiego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-umorzyla-dochodzenia-ws-prezesa-PiS-Jaroslawa-Kaczynskiego-8653554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T15:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Elon Musk popar\u0142 walk\u0119 Izraela z Hamasem i zapowiedzia\u0142 po\u0142o\u017cenie kresu propagandzie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/712771a71160e7-948-568-0-44-1280-767.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142a\u015bciciel platformy X Elon Musk odwiedzi\u0142 w poniedzia\u0142ek Izrael i spotka\u0142 si\u0119 z premierem Benjaminem Netanjahu. Miliarder wyrazi\u0142 poparcie dla walki Izraela z Hamasem i zapowiedzia\u0142 po\u0142o\u017cenie kresu propagandzie, kt\u00f3ra prowadzi do morderstw - relacjonuje agencja Reutera.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elon-Musk-poparl-walke-Izraela-z-Hamasem-i-zapowiedzial-polozenie-kresu-propagandzie-8653541.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T15:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Premier Morawiecki powo\u0142a\u0142 rz\u0105d. Stery przejmie nowa gwardia. \"Ponad po\u0142ow\u0119 b\u0119d\u0105 stanowi\u0142y kobiety\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/fde15eb63de3e1-948-568-0-19-3808-2284.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mateusz Morawiecki powo\u0142a\u0142 nowy rz\u0105d. W poniedzia\u0142ek popo\u0142udniu odby\u0142o \nsi\u0119 zaprzysi\u0119\u017cenie ministr\u00f3w. Teraz premier ma dwa tygodnie na uzyskanie\n wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-rzad-premiera-Mateusza-Morawieckiego-8653351.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T14:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Data wyroku TSUE ws. kredyt\u00f3w we frankach dot. przedawniania roszcze\u0144 i terminu liczenia odsetek", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/854e83e36b4596-948-568-20-77-979-587.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej 7 grudnia wyda wyrok w sprawie C-140/22, kt\u00f3ry b\u0119dzie mia\u0142 istotne znacznie dla spraw frankowych i wypracowania stanowiska przez s\u0105dy powszechne w przedmiocie przedawniania roszcze\u0144 i terminu liczenia odsetek \u2013 poinformowa\u0142 PAP radca prawny Wojciech Bochenek z kancelarii Bochenek, Ciesielski i Wsp\u00f3lnicy Kancelaria Adwokat\u00f3w i Radc\u00f3w Prawnych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Data-wyroku-TSUE-ws-kredytow-we-frankach-dot-przedawniania-roszczen-i-terminu-liczenia-odsetek-8653495.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T14:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izrael zaproponowa\u0142 Hamasowi opcj\u0119 przed\u0142u\u017cenia rozejmu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/75ca426b97d24b-948-568-0-112-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izrael zaproponowa\u0142 Hamasowi \"opcj\u0119\" przed\u0142u\u017cenia rozejmu, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek i kt\u00f3ry ma zako\u0144czy\u0107 si\u0119 we wtorek o godzinie 7:00 (6:00 czasu polskiego) - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik izraelskiego rz\u0105du Ejlon Levy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-zaproponowal-Hamasowi-opcje-przedluzenia-rozejmu-8653494.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T14:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105d Tuska we\u017amie si\u0119 za PPK? Oto czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/2e1ec77fcccb69-948-568-0-28-1894-1136.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Donalda Tuska ma zamiar wprowadzi\u0107 kilka zmian w\n sztandarowym projecie rz\u0105du PiS. PPK czekaj\u0105 zmiany - dowiedzia\u0142a si\u0119 \n\"Gazeta Wyborcza\". </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Tuska-wezmie-sie-za-PPK-Oto-czego-mozemy-sie-spodziewac-8653459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T14:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kryzys gospodarczy w Chinach. M\u0142odzi decyduj\u0105 si\u0119 na \"\u017celazn\u0105 misk\u0119 ry\u017cu\" - 77 kandydat\u00f3w na 1 miejsce", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/7e024d1655b73a-948-568-0-110-3983-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przesz\u0142o 2,25 mln Chi\u0144czyk\u00f3w przyst\u0105pi\u0142o do tegorocznej tury egzamin\u00f3w pa\u0144stwowych, kt\u00f3re zdecyduj\u0105 o obsadzie blisko 40 tys. stanowisk w administracji publicznej \u2013 poinformowa\u0142y pa\u0144stwowe media w poniedzia\u0142ek. Tak wysokie zainteresowanie mo\u017ce wskazywa\u0107 na zmian\u0119 nastawienia m\u0142odego pokolenia, kt\u00f3re w obliczu s\u0142abn\u0105cej gospodarki decyduje si\u0119 na \"\u017celazn\u0105 misk\u0119 ry\u017cu\", karier\u0119 urz\u0119dnicz\u0105 zapewniaj\u0105c\u0105 sta\u0142o\u015b\u0107 zatrudnienia, cho\u0107 przy stosunkowo niskich zarobkach.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-gospodarczy-w-Chinach-Mlodzi-decyduja-sie-na-zelazna-miske-ryzu-77-kandydatow-na-1-miejsce-8653482.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T14:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tesla z\u0142o\u017cy\u0142a pozew przeciwko Szwecji za wspieranie strajku. \"Przyczynia si\u0119 do dyskryminacji\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/71d5d2ecb3083e-948-567-0-47-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144ski producent samochod\u00f3w elektrycznych Tesla z\u0142o\u017cy\u0142 w poniedzia\u0142ek w s\u0105dzie w Norrkoepingu (po\u0142udniowa Szwecja) pozew przeciwko pa\u0144stwu szwedzkiemu. Koncern zarzuca w\u0142adzom Szwecji wspieranie trwaj\u0105cego w tym kraju od pocz\u0105tku listopada protestu zwi\u0105zkowego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tesla-zlozyla-pozew-przeciwko-Szwecji-za-wspieranie-strajku-Przyczynia-sie-do-dyskryminacji-8653464.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T13:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejne miasto w Polsce podnosi podatek od nieruchomo\u015bci", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/1b8bb95becfefd-948-568-0-176-3915-2348.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O 15 proc. wy\u017cszy ma by\u0107 od stycznia 2024 roku podatek od nieruchomo\u015bci w Bia\u0142ymstoku. W poniedzia\u0142ek zdecydowali o tym bia\u0142ostoccy radni.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bialystok-podnosi-podatek-od-nieruchomosci-8653460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T13:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Korea Po\u0142udniowa. Ponad rok wi\u0119zienia za wiersz gloryfikuj\u0105cy re\u017cim Kim Dzong Una", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/e77bb0cef2aa6f-945-560-4-4-1854-1112.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d w Seulu skaza\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 na 14 miesi\u0119cy wi\u0119zienia za napisanie wiersza wychwalaj\u0105cego p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski re\u017cim \u2013 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Yonhap. \"Nie musz\u0119 sp\u0119dza\u0107 ka\u017cdego dnia w rozpaczy, poniewa\u017c nie mam pracy\" \u2013 tak opisywa\u0142 zalety \u017cycia na P\u00f3\u0142nocy skazany uczestnik konkursu zorganizowanego przez propagandowy portal kontrolowany przez rz\u0105d w Pjongjangu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korea-Poludniowa-Ponad-rok-wiezienia-za-wiersz-gloryfikujacy-rezim-Kim-Dzong-Una-8653437.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T13:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Energetyka jasnym punktem na GPW. Atomowa decyzja, KPO i spadek cen w\u0119gla w grze", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/2edc5cdb7609ff-948-568-0-431-2974-1784.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po raz kolejny wyr\u00f3\u017cniaj\u0105cym si\u0119 sektorem na GPW jest energetyka. Kursy najwi\u0119kszych bran\u017cowych sp\u00f3\u0142ek wyra\u017anie zyskuj\u0105 w poniedzia\u0142ek przy s\u0142abszym og\u00f3lny sentymencie na rynkach akcji. Za wzrostami stoj\u0105 informacje o zaliczce z KPO, atomowej decyzji dla ZE PAK-u i PGE oraz doniesienia o spadku cen w\u0119gla dla producent\u00f3w energii elektrycznej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Energetyka-jasnym-punktem-na-GPW-Atomowa-decyzja-KPO-i-spadek-cen-wegla-w-grze-8653406.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T13:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister Moskwa: Polska wy\u015ble skarg\u0119 na Niemcy do TSUE ws. odpad\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/19e1301f54cea5-948-568-0-0-2039-1223.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przygotowali\u015bmy kompletn\u0105 skarg\u0119 do TSUE na Niemcy w sprawie porzuconych w Polsce odpad\u00f3w - wynika z poniedzia\u0142kowego wpisu minister klimatu i \u015brodowiska Anny Moskwy na platformie X (d. Twitter). Doda\u0142a, \u017ce skarga jeszcze w poniedzia\u0142ek ma zosta\u0107 wys\u0142ana do Trybuna\u0142u.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Moskwa-Polska-wysle-skarge-na-Niemcy-do-TSUE-ws-odpadow-8653389.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T12:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Likwidacja TVP na horyzoncie. Minister Gli\u0144ski chce zmiany w statutach TVP, Polskiego Radia i PAP. Jest zgoda", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/c5a46b0e42b9f0-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada Medi\u00f3w Narodowych zgodzi\u0142a si\u0119 w poniedzia\u0142ek na dokonanie zmian w statutach TVP, Polskiego Radia i PAP - dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP. Informacje te potwierdzi\u0142 przewodnicz\u0105cy RMN Krzysztof Czaba\u0144ski. Zgodnie ze zmianami \"w razie otwarcia likwidacji likwidatorami s\u0105 wszyscy cz\u0142onkowie Zarz\u0105du oraz kierownik kom\u00f3rki organizacyjnej Sp\u00f3\u0142ki zajmuj\u0105cej si\u0119 obs\u0142ug\u0105 prawn\u0105\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Likwidacja-TVP-na-horyzoncie-Minister-Glinski-chce-zmiany-w-statutach-TVP-Polskiego-Radia-i-PAP-Jest-zgoda-8653382.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T12:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowy konserwatywny rz\u0105d Nowej Zelandii wycofa\u0142 si\u0119 z planu walki z paleniem papieros\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/0ec358137e189d-948-568-0-253-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowy konserwatywny rz\u0105d Nowej Zelandii wycofa si\u0119 z ambitnego planu walki z paleniem papieros\u00f3w - potwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142ek nowy premier Christopher Luxon. Przeg\u0142osowany wcze\u015bniej tzw. pokoleniowy zakaz palenia zak\u0142ada\u0142 zakaz sprzeda\u017cy papieros\u00f3w osobom urodzonym po 2008 roku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-Zelandia-wycofala-sie-z-planu-walki-z-paleniem-papierosow-8653376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T12:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Emerytury dla artyst\u00f3w zawodowych i dop\u0142aty do sk\u0142adek ZUS. Projekt ustawy w Sejmie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/afd784e5f825ef-948-568-0-0-3351-2010.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do Sejmu w poniedzia\u0142ek wp\u0142yn\u0105\u0142 projekt ustawy o artystach zawodowych, kt\u00f3ry skierowa\u0142 premier Mateusz Morawiecki. Do prezentowania stanowiska rz\u0105du w tej sprawie w toku prac parlamentarnych zosta\u0142 upowa\u017cniony Minister Kultury i Dziedzictwa Narodowego - zaznaczy\u0142 premier.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Emerytury-dla-artystow-zawodowych-i-doplaty-do-skladek-ZUS-Projekt-ustawy-w-Sejmie-8653372.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T12:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "500+ zostanie wyr\u00f3wnane do 800 z\u0142 za okres sierpie\u0144-grudze\u0144 2023? ZUS zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/5fc22f3aff3fdf-948-568-0-30-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wyr\u00f3wnanie \u015bwiadczenia 500+ do kwoty 800 z\u0142 za okres od sierpnia 2023 r. do grudnia 2023 r. to fa\u0142szywa informacja, kt\u00f3ra kr\u0105\u017cy w internecie \u2013 wskaza\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/500-zostanie-wyrownane-do-800-zl-za-okres-sierpien-grudzen-2023-ZUS-zabral-glos-8653368.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T12:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jacek Sasin zabra\u0142 g\u0142os na temat elektrowni j\u0105drowej w Koninie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/fb49e827e76e90-948-568-0-67-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Elektrownia j\u0105drowa w Koninie-P\u0105tnowie b\u0119dzie wa\u017cnym elementem krajowego bezpiecze\u0144stwa energetycznego - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jacek Sasin. Prezes PGE PAK Energia J\u0105drowa Jakub Rybicki podkre\u015bli\u0142, \u017ce trwaj\u0105 prac\u0119 nad tym, by w latach 2028-2029 \"wbi\u0107 pierwsz\u0105 \u0142opat\u0119\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jacek-Sasin-zabral-glos-na-temat-elektrowni-jadrowej-w-Koninie-8653324.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Konfederacja wnioskuje o trzy komisje \u015bledcze. Ma jednak inne pomys\u0142y ni\u017c KO", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/5d1773204cb76b-948-568-30-0-4051-2430.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Konfederacja przygotowa\u0142a trzy projekty wniosk\u00f3w o komisje \u015bledcze - dot. polityki energetycznej, do zbadania przyczyn i skutk\u00f3w niekontrolowanego importu \u017cywno\u015bci z Ukrainy oraz ds. potencjalnych nieprawid\u0142owo\u015bci zwi\u0105zanych z polityk\u0105 covidow\u0105 - poinformowali w poniedzia\u0142ek politycy ugrupowania.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konfederacja-wnioskuje-o-trzy-komisje-sledcze-Ma-jednak-inne-pomysly-niz-KO-8653314.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T10:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Posi\u0142ki w restauracjach coraz dro\u017csze. Ile \u015brednio trzeba zap\u0142aci\u0107 za pizz\u0119?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/44154bdbd9dc5a-948-568-0-39-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym roku za pizz\u0119 trzeba zap\u0142aci\u0107 \u015brednio 43 z\u0142, czyli o 10 proc. wi\u0119cej ni\u017c w 2022 roku \u2013 wynika z tegorocznego Raportu Food Trend\u00f3w, kt\u00f3ry przedstawi\u0142a zar\u00f3wno preferencje \u017cywieniowe Polak\u00f3w, jak i \u015brednie ceny najpopularniejszych da\u0144 w restauracjach.\n\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posilki-w-restauracjach-coraz-drozsze-Ile-srednio-trzeba-zaplacic-za-pizze-8653307.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T10:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmiany w refundacji lek\u00f3w. NFZ poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/28ea4cf070287c-948-568-440-0-3483-2090.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Refundacja lek\u00f3w recepturowych, czyli lek\u00f3w na recept\u0119, kt\u00f3re farmaceuta przygotowuje w aptece, stale ro\u015bnie. Szacujemy, \u017ce w tym roku przekroczy ona 700 mln z\u0142. Ministerstwo Zdrowia postanowi\u0142o uregulowa\u0107 rynek lek\u00f3w recepturowych - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek Narodowy Fundusz Zdrowia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-refundacji-lekow-NFZ-podal-szczegoly-8653306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T10:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wnorowski: Obecne tempo dezinflacji to brak przestrzeni do obni\u017cek st\u00f3p na d\u0142u\u017cej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/9e0e16bb90b8fa-948-568-0-86-3131-1878.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uporczywo\u015b\u0107 inflacji w Polsce daje mocne przes\u0142anki do strategii \"higher for longer\" dla st\u00f3p procentowych, a je\u015bli kolejne projekcje poka\u017c\u0105 tempo dezinflacji zbli\u017cone do zak\u0142adanego obecnie, to przestrzeni do obni\u017cek st\u00f3p nie b\u0119dzie przez d\u0142u\u017cszy czas - powiedzia\u0142 PAP Biznes cz\u0142onek RPP Henryk Wnorowski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wnorowski-Obecne-tempo-dezinflacji-to-brak-przestrzeni-do-obnizek-stop-na-dluzej-8653295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T10:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "UOKiK z zarzutami dla Dr Smile. Na tapecie nierzetelno\u015b\u0107 i naruszanie zbiorowych interes\u00f3w konsument\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/0a9a497d7f61d3-948-568-5-0-2042-1225.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes UOKIK Tomasz Chr\u00f3stny postawi\u0142 zarzuty sp\u00f3\u0142ce Dr Smile za nierzetelno\u015b\u0107 i naruszanie zbiorowych interes\u00f3w konsument\u00f3w. Chodzi m.in. o utrudniony dost\u0119p do pe\u0142nych warunk\u00f3w umowy i poddawanie presji w celu natychmiastowego jej podpisania.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-z-zarzutami-dla-Dr-Smile-Na-tapecie-nierzetelnosc-i-naruszanie-zbiorowych-interesow-konsumentow-8653294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T10:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Straci\u0142 prawie wszystko na kryptowalutach. Nie pos\u0142ucha\u0142 matki \u2013 szefowej EBC", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/6331caff2372ff-948-568-0-52-1750-1049.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czasie spotkania ze studentami we Frankfurcie nad Menem prezeska Europejskiego Banku Centralnego, kszta\u0142tuj\u0105cego polityk\u0119 monetarn\u0105 w strefie euro przyzna\u0142a, \u017ce ma syna, kt\u00f3ry zignorowa\u0142 jej ostrze\u017cenia na temat kryptowalut i straci\u0142 \u201eprawie wszystko\u201d, co w nie zainwestowa\u0142.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stracil-prawie-wszystko-na-kryptowalutach-Nie-posluchal-matki-szefowej-EBC-8653274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T09:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Biedronka wprowadza elektroniczne cen\u00f3wki. Do z\u0142udzenia przypominaj\u0105 papier", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/4dd44c0ea0ae3b-948-568-2-64-957-574.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Biedronka otworzy\u0142a w\u0142a\u015bnie swoj\u0105 3,5-tysi\u0119czn\u0105 plac\u00f3wk\u0119. Sklep powsta\u0142 w\n oparciu o strategi\u0119 zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju sieci i jako \npierwszy w Polsce zosta\u0142 wyposa\u017cony w elektroniczne etykiety cenowe.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biedronka-wprowadza-elektroniczne-cenowki-Do-zludzenia-przypominaja-papier-8653258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T09:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "ZUS od grudnia zwi\u0119ksza limity. Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla wcze\u015bniejszych emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/eda21d13f93a6e-945-560-10-53-4277-2566.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Emeryci i renci\u015bci mog\u0105 pracowa\u0107 i dorabia\u0107, ale niekt\u00f3rych z nich obowi\u0105zuj\u0105 limity zarobkowe. Gdy je przekrocz\u0105, ZUS mo\u017ce zmniejszy\u0107 lub zawiesi\u0107 wyp\u0142acane \u015bwiadczenie - powiedzia\u0142 PAP rzecznik ZUS Pawe\u0142 \u017bebrowski. Od 1 grudnia limity b\u0119d\u0105 wy\u017csze.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-od-grudnia-zwieksza-limity-Dobra-wiadomosc-dla-wczesniejszych-emerytow-i-rencistow-8653259.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T09:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105d przygotuje autopoprawk\u0119 do projektu bud\u017cetu. G\u00f3rnicy odetchn\u0105 z ulg\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/c5e53e7d5da82d-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d przygotuje autopoprawk\u0119 do projektu bud\u017cetu pa\u0144stwa, dzi\u0119ki kt\u00f3rej obligacje o warto\u015bci 7 mld z\u0142 zostan\u0105 przeznaczone na pomoc dla Polskiej Grupy G\u00f3rniczej i dw\u00f3ch innych g\u00f3rniczych sp\u00f3\u0142ek, obj\u0119tych programem wsparcia - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek PAP wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Marek Weso\u0142y.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-przygotuje-autopoprawke-do-projektu-budzetu-Gornicy-odetchna-z-ulga-8653253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T09:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Hakerzy w\u0142amali si\u0119 ALAB. Do sieci wyciek\u0142y dane medyczne kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy Polak\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/299380f72296e4-929-557-70-2-929-557.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do internetu trafi\u0142y wyniki bada\u0144 medycznych wykonanych przez ostatnie \nkilka lat w jednej z najwi\u0119kszych og\u00f3lnopolskich sieci laboratori\u00f3w \nmedycznych, firmy ALAB - donosi Zaufana Trzecia Strona. Wyciek jest skutkiem ataku grupy ransomware, a dane to podobno tylko pr\u00f3bka.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hakerzy-wlamali-sie-ALAB-Do-sieci-wyciekly-dane-medyczne-kilkudziesieciu-tysiecy-Polakow-8653240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T09:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rolnicy blokuj\u0105 przej\u015bcie graniczne w Medyce. W tym roku protest si\u0119 nie sko\u0144czy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/cab59132cf770d-948-568-30-127-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rolnicy z \"Oszukanej wsi\" rozpocz\u0119li w poniedzia\u0142ek ca\u0142odobow\u0105 blokad\u0119 przej\u015bcia granicznego w Medyce na Podkarpaciu i ma ona potrwa\u0107 do 3 stycznia 2024 r. Przepuszczaj\u0105, auta osobowe, autokary oraz TIR-y, ale tylko z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 i sprz\u0119tem wojskowym. Nie wykluczaj\u0105 jednak zaostrzenia protestu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-blokuja-przejscie-graniczne-w-Medyce-W-tym-roku-protest-sie-nie-skonczy-8653228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T08:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jak\u0105 decyzj\u0119 podejmie KNF ws. polityki dywidendowej dla bank\u00f3w?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/4c1ce1b7235374-948-568-0-258-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Nadzoru Finansowego z du\u017cym prawdopodobie\u0144stwem utrzyma na 2024 rok dotychczasowe za\u0142o\u017cenia polityki dywidendowej dla bank\u00f3w komercyjnych okre\u015blone w perspektywie \u015bredniookresowej - poinformowa\u0142 PAP Biznes zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego KNF Marcin Miko\u0142ajczyk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jaka-decyzje-podejmie-KNF-ws-polityki-dywidendowej-dla-bankow-8653224.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T08:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Frank testuje wsparcie. Dolar poni\u017cej 4 z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/1fe10281afc9cb-948-568-31-137-1684-1010.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowy tydzie\u0144 rozpoczynamy z kursem euro le\u017c\u0105cym tu\u017c powy\u017cej postcovidowego minimum. Tak\u017ce frank szwajcarski nie pokona\u0142 poziomu wsparcia. Za dolara ameryka\u0144skiego p\u0142acono mniej ni\u017c 4 z\u0142ote.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Frank-testuje-wsparcie-Dolar-ponizej-4-zl-8653220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T08:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowe, bezp\u0142atne projekty dom\u00f3w ju\u017c dost\u0119pne do pobrania", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/feffcb8e6bb5a7-948-567-0-22-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na stronie G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Nadzoru Budowlanego (GUNB) dost\u0119pne s\u0105 cztery nowe, bezp\u0142atne projekty dom\u00f3w. Dwa z nich to domy o powierzchni ok. 120 m kw., a kolejne dwa o powierzchni ok. 180 m kw. \u2013 przekaza\u0142o PAP ministerstwo rozwoju i technologii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-bezplatne-projekty-domow-juz-dostepne-do-pobrania-8653198.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T07:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Po \u015blub do ko\u015bcio\u0142a czy urz\u0119du? W ostatnich latach zasz\u0142a du\u017ca zmiana", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/5ec050c17eba6f-945-560-0-22-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2022 roku odsetek ma\u0142\u017ce\u0144stw\n wyznaniowych wyni\u00f3s\u0142 zaledwie 50,9 proc. Dwadzie\u015bcia lat wcze\u015bniej by\u0142o\n to 73 proc. Polacy zamiast ko\u015bcio\u0142y cz\u0119\u015bciej wybieraj\u0105 Urz\u0105d Stanu \nCywilnego - wynika z najnowszych danych GUS, opublikowanym w Roczniku \nStatystycznym 2023.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-slub-do-kosciola-czy-urzedu-W-ostatnich-latach-zaszla-duza-zmiana-8653196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T07:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "NBP przeznacza miliony na \"tajnych doradc\u00f3w\" prezesa Glapi\u0144skiego?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/064417999acffe-948-568-0-0-3465-2079.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 4,6 mln z\u0142 zarobili w 2022 r. doradcy Adama Glapi\u0144skiego. NBP \nodmawia ujawnienia ich nazwisk - ustali\u0142a \"Rzeczpospolita\". I sugeruje, \n\u017ce to idealne miejsce do przeczekania \"wiatru zmian\" dla kadr PiS-u.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-przeznacza-miliony-na-tajnych-doradcow-prezesa-Glapinskiego-8653171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T06:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Elon Musk spotka si\u0119 z prezydentem Izraela. Biznesmen ratuje wizerunek?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/32ec997e318854-948-568-2-12-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Izraela Icchak Hercog spotka si\u0119 z miliarderem Elonem Muskiem podczas wizyty biznesmena w poniedzia\u0142ek w tym kraju; tematem ich rozmowy ma by\u0107 walka z antysemityzmem - poinformowa\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na kancelari\u0119 prezydenck\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elon-Musk-spotka-sie-z-prezydentem-Izraela-Biznesmen-ratuje-wizerunek-8653168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T06:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015arednio kilkana\u015bcie tys. z\u0142. Takie odprawy dostanie \"nowy\" rz\u0105d Mateusza Morawieckiego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/35c87b5f8d19ff-948-568-0-27-2717-1630.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po wyborach parlamentarnych, w kt\u00f3rych najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w otrzyma\u0142 PiS, jednak nie posiada parlamentarnej wi\u0119kszo\u015bci, prezydent Andrzej Duda powierzy\u0142 sformu\u0142owanie rz\u0105du Mateuszowi Morawieckiemu (mimo sprzeciwu wi\u0119kszo\u015bci \u015brodowisk). B\u0119d\u0105 to kr\u00f3tkie - bo dwutygodniowe rz\u0105dy - ale odprawy ca\u0142kiem spore. Dostan\u0105 je te\u017c ci ministrowie, kt\u00f3rzy nie dostan\u0105 ponownego zaproszenia tj. Przemys\u0142aw Czarnek, Mariusz B\u0142aszczak czy Jacek Sasin.\u00a0\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Srednio-kilkanascie-tys-zl-Takie-odprawy-dostanie-nowy-rzad-Mateusza-Morawieckiego-8653164.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T06:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska ziemi\u0105 obiecan\u0105 dla flipper\u00f3w i deweloper\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/5258c2234bb88a-948-568-36-275-2787-1672.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska sta\u0142a si\u0119 rajem dla \u201edostawc\u00f3w\u201d nieruchomo\u015bci mieszkaniowych. Rynek jest mocno rozchwiany, na czym trac\u0105 ludzie kupuj\u0105cy swoje pierwsze lokum, a nieliczni zbijaj\u0105 fortuny. Kilku z tych nielicznych dyskutowa\u0142o podczas Forum Finans\u00f3w i Inwestycji.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-ziemia-obiecana-dla-flipperow-i-deweloperow-8653117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T06:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski: kszta\u0142t rz\u0105du ekspercko-politycznego to m\u00f3j pomys\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/a034db9e9f98cf-948-568-0-184-4092-2455.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kszta\u0142t rz\u0105du ekspercko-politycznego, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek przedstawi premier Mateusz Morawiecki, to m\u00f3j pomys\u0142. Chcemy zaproponowa\u0107 nowe twarze - m\u00f3wi w rozmowie z PAP prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Trzeba zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119, kt\u00f3r\u0105 prowadzi Platforma Obywatelska - podkre\u015bla.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-ksztalt-rzadu-ekspercko-politycznego-to-moj-pomysl-8653150.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska gospodarka niebawem przyspieszy. Napotka jednak powa\u017cny problem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/5fc5cac18965e7-948-568-0-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug r\u00f3\u017cnych prognoz PKB naszego kraju wzro\u015bnie w\u00a0przysz\u0142ym roku o\u00a0oko\u0142o 3 proc. Prognozowanie jest jednak obarczone du\u017cym marginesem b\u0142\u0119du ze wzgl\u0119du na liczne niewiadome i\u00a0wyzwania tj. spowolnienie w\u00a0Niemczech i\u00a0ca\u0142ej strefie euro, poziom konsumpcji czy decyzje, jakie podejmie nowy rz\u0105d ws. stawek podatkowych czy tarcz antyinflacyjnych. To, co dla\u00a0przedsi\u0119biorstw istotne, to przewidywalne otoczenie prawno-podatkowe.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-gospodarka-niebawem-przyspieszy-Napotka-jednak-powazny-problem-8653149.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Miasta nara\u017cone na zmiany klimatu i kl\u0119ski \u017cywio\u0142owe. Czy jest jakie\u015b rozwi\u0105zanie?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/e09fef6c191b35-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wszechobecna betonoza i asfalt w miastach pot\u0119guj\u0105 ekstremalne zjawiska pogodowe, wynikaj\u0105ce ze zmian klimatu. Wed\u0142ug raportu \u201eInnowacyjne miasta\u201d ThinkCo i Otodom prawie 60 proc. miast licz\u0105cych ok. 300 tys. mieszka\u0144c\u00f3w jest obecnie nara\u017conych na co najmniej jeden z sze\u015bciu rodzaj\u00f3w kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych: cyklony, susze, powodzie, trz\u0119sienia ziemi, osuwiska i erupcje wulkan\u00f3w. Dlatego zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j i przygotowanie miast na skutki wynikaj\u0105ce ze zmian klimatycznych jest dzi\u015b centralnym zagadnieniem miejskich polityk.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miasta-narazone-na-zmiany-klimatu-i-kleski-zywiolowe-Czy-jest-jakies-rozwiazanie-8653139.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowe technologie r\u00f3wnie\u017c dla rolnik\u00f3w. Do tego mog\u0105 je wykorzysta\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/cbfcb8d0d35d84-948-568-10-140-1990-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowe technologie i\u00a0rozwi\u0105zania cyfrowe maj\u0105 coraz wi\u0119ksze zastosowanie w\u00a0rolnictwie. Dzi\u0119ki nim\u00a0procesy rolnicze s\u0105 bardziej wydajne, efektywne i\u00a0zr\u00f3wnowa\u017cone, a rolnik jest w\u00a0stanie zautomatyzowa\u0107...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-technologie-rowniez-dla-rolnikow-Do-tego-moga-je-wykorzystac-8653140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jak radzi sobie Andrzej Duda? Polacy ocenili prezydenta", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/1a04d075792c51-948-568-0-17-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />58,8 proc. Polak\u00f3w \u017ale ocenia prezydenta, a dobrze jedynie 32,5. Tylko 8,8 proc. respondent\u00f3w nie ma zdania w sprawie oceny dzia\u0142ania prezydenta Andrzeja Dudy wobec nowej wi\u0119kszo\u015bci parlamentarnej - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-radzi-sobie-Andrzej-Duda-Polacy-ocenili-prezydenta-8653138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Koniec z obowi\u0105zkiem magazynowania gazu? Nowelizacja ustawy w toku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/9f0e5ce0b55b04-948-568-2-32-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowela ustawy o zapasach ropy naftowej, produkt\u00f3w naftowych i gazu zwolni firmy z obowi\u0105zku utrzymywania zapas\u00f3w gazu; odpowiedzialna za to stanie si\u0119 Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych - poinformowa\u0142 PAP resort klimatu i \u015brodowiska. Obecnie projekt nowelizacji rozpatruje Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-obowiazkiem-magazynowania-gazu-Nowelizacja-ustawy-w-toku-8653136.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Janusz Palikot o \u015bledztwie prokuratury i przyczynach kryzysu. \"Do ko\u0144ca my\u015bla\u0142em, \u017ce pojawi si\u0119 inwestor\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/cb7fb04c930e67-948-568-0-0-4174-2504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Janusza Palikota zapytali\u015bmy o \u015bledztwo prokuratury ws. Buntu Finansowego, plany sp\u0142aty wierzycieli i przyczyny problem\u00f3w finansowych Grupy Tenczynek. Biznesmen opowiedzia\u0142 nam te\u017c o wsp\u00f3\u0142pracy z Kub\u0105 Wojew\u00f3dzkim i liczbie os\u00f3b, kt\u00f3re zainwestowa\u0142y w jego biznes.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wywiad-z-Januszem-Palikotem-wierzyciele-nowi-inwestorzy-i-prokuratura-8652402.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "NBP prognozuje \u2013 hipoteczna hossa pr\u0119dko nie wr\u00f3ci", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/e3e71c948ac099-948-568-0-297-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Epizod, kt\u00f3ry mo\u017cna nazwa\u0107 \u201ehipoteczn\u0105 zim\u0105\u201d, ju\u017c za nami. Nie oznacza to, \u017ce w najbli\u017cszych kwarta\u0142ach popyt na kredyty mieszkaniowe ma szans\u0119 powr\u00f3ci\u0107 do warto\u015bci obserwowanych przed 2022 r. Z prognoz przedstawionych przez Narodowy Bank Polski wynika, \u017ce do ko\u0144ca 2025 r. dynamika b\u0119dzie niska, jednocyfrowa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-prognozuje-hipoteczna-hossa-predko-nie-wroci-8653023.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prognoza walutowa. Analitycy nie przekonali si\u0119 do \"ery mocnego z\u0142otego\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/4ca758d6b61efb-948-568-0-11-4266-2560.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jesienne umocnienie polskiej waluty zaskoczy\u0142o analityk\u00f3w\nniczym przys\u0142owiowa ju\u017c zima drogowc\u00f3w. Nikt nie spodziewa\u0142 si\u0119 spadku kursu\neuro poni\u017cej 4,40 z\u0142. Teraz trzeba b\u0119dzie zrewidowa\u0107 prognozy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prognoza-walutowa-listopad-2023-Era-mocnego-zlotego-8651608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tu trwa boom na prac\u0119, a jak wypadaj\u0105 s\u0105siednie miasta? Nie jest ju\u017c tak kolorowo", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/a562b1c0db9d96-948-568-0-88-1773-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czasach stabilnie niskiego bezrobocia \u0142atwo zapomnie\u0107 o tym, \u017ce \nwska\u017aniki w poszczeg\u00f3lnych wojew\u00f3dztwach potrafi\u0105 si\u0119 znacznie od siebie\n r\u00f3\u017cni\u0107. Tradycyjnie najlepsz\u0105 koniunktur\u0119 obserwuje si\u0119 na \nwielkopolskim rynku pracy. Toru\u0144 i Bydgoszcz, cho\u0107 pod wzgl\u0119dem \ngeograficznym niewiele dzieli je od Wielkopolski, maj\u0105 z bezrobociem \nzdecydowanie wi\u0119kszy problem, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 wychodzi\u0107 na prost\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Wielkopolsce-trwa-boom-na-prace-W-kujawsko-pomorskim-bezrobocie-powyzej-sredniej-8651529.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u201eBezpieczny kredyt\u201d. Czy mo\u017cna zarejestrowa\u0107 firm\u0119 w mieszkaniu, nie prowadz\u0105c tam dzia\u0142alno\u015bci? Tak, ale...", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/ad1c20ccb1dda7-948-568-0-98-2184-1310.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jedn\u0105 z kwestii budz\u0105cych w\u0105tpliwo\u015bci w przypadku \u201eBezpiecznego kredytu 2 proc.\u201d jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 zarejestrowania dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. Ustawa m\u00f3wi, \u017ce kredytowany lokal nie mo\u017ce by\u0107 przeznaczony na prowadzenie firmy. Jak wygl\u0105da natomiast kwestia samej rejestracji dzia\u0142alno\u015bci, bez fizycznego wykonywania tam pracy?</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezpieczny-kredyt-2-proc-Czy-mozna-zarejestrowac-firme-w-mieszkaniu-nie-prowadzac-tam-dzialalnosci-8651431.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-27T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]