[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T21:26:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3927777-donald-trump-ph8168786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"70 rozm\u00f3w ze \u015bwiatowymi przyw\u00f3dcami, ale nie z Putinem. Trump: mo\u017ce do niej dojdzie\" />\n    Donald Trump przyzna\u0142 w czwartek, \u017ce od \u015brodowego poranka rozmawia\u0142 ju\u017c z oko\u0142o 70 \u015bwiatowymi przyw\u00f3dcami. Na tej li\u015bcie s\u0105 mi\u0119dzy innymi prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen oraz premier Izraela Benjamin Netanjahu. Na razie nie rozmawia\u0142 z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem, ale - jak przyzna\u0142 - pewnie wkr\u00f3tce do takiej rozmowy dojdzie.\n    \n    ", "id": 1474218, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-usa-2024-donald-trump-o-rozmowach-ze-swiatowymi-przywodcami-st8170868?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "70 rozm\u00f3w ze \u015bwiatowymi przyw\u00f3dcami, ale nie z Putinem. Trump: mo\u017ce do niej dojdzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T20:39:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1549098-zderzenie-na-piaskach-ph8170875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Si\u0142a uderzenia wyrzuci\u0142a samoch\u00f3d na torowisko\"\" />\n    Na Piaskach zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody osobowe. Jeden z nich wpad\u0142 na torowisko i przewr\u00f3ci\u0142 sygnalizator. Jedna osoba zosta\u0142a przebadana w karetce.\n    \n    ", "id": 1473875, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-zderzenie-na-broniewskiego-samochod-na-torowisku-st8170859?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Si\u0142a uderzenia wyrzuci\u0142a samoch\u00f3d na torowisko\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T20:38:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9616325-makak-malpa-shutterstock-2449209037-1-ph8170854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkadziesi\u0105t ma\u0142p uciek\u0142o z laboratorium. Apel o zamkni\u0119cie okien i drzwi\" />\n    43 ma\u0142py uciek\u0142y w czwartek z laboratorium w mie\u015bcie Yemassee w Karolinie Po\u0142udniowej. Policja przekaza\u0142a, \u017ce \"nie ma prawie \u017cadnego niebezpiecze\u0144stwa\", ale jednocze\u015bnie ostrzeg\u0142a, \u017ce osoby mieszkaj\u0105ce w okolicy powinny zamkn\u0105\u0107 okna i drzwi.\n    \n    ", "id": 1473876, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kilkadziesiat-malp-ucieklo-z-laboratorium-apel-o-zamkniecie-okien-i-drzwi-st8170849?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkadziesi\u0105t ma\u0142p uciek\u0142o z laboratorium. Apel o zamkni\u0119cie okien i drzwi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T20:37:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2026151-serial-dokumentalny-lowcy-skor-mozna-juz-w-calosci-ogladac-na-platformie-max-ph8170785/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141owcy sk\u00f3r. \"To s\u0105 opowie\u015bci z dna piek\u0142a\"\" />\n    20 lat temu do redakcji \u0142\u00f3dzkiej \"Gazety Wyborczej\" przyszed\u0142 anonimowy list, a w\u0142a\u015bciwie apel o to, by dziennikarze przyjrzeli si\u0119 temu, co \u0142\u0105czy w\u0142a\u015bcicieli zak\u0142ad\u00f3w pogrzebowych z pracownikami pogotowia ratunkowego. Reporterzy zacz\u0119li bada\u0107 ten temat, a im wi\u0119cej odkrywali, tym bardziej byli przera\u017ceni.\u00a0Materia\u0142 \"Uwagi!\" TVN.\n    \n    ", "id": 1473877, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lowcy-skor-to-sa-opowiesci-z-dna-piekla-st8170789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141owcy sk\u00f3r. \"To s\u0105 opowie\u015bci z dna piek\u0142a\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T20:33:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9353434-olaf-scholz-i-donald-tusk-spotkali-sie-w-warszawie-ph7988520/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Berlinie mo\u017ce by\u0107 okazj\u0105 dla polskiego rz\u0105du\" />\n    Rozpad\u0142a si\u0119 koalicja rz\u0105dz\u0105ca w Niemczech. Kanclerz Olaf Scholz zwolni\u0142 ministra finans\u00f3w z partii libera\u0142\u00f3w. Pozosta\u0142 mu rz\u0105d mniejszo\u015bciowy. To jednak rozwi\u0105zanie na kr\u00f3tko, bo i koalicjanci, i opozycja, stawiaj\u0105 na wcze\u015bniejsze wybory. W chwili takiej jak ta, gdy po ameryka\u0144skich wyborach Europa musi dowie\u015b\u0107 swojej niezale\u017cno\u015bci, chaos w Berlinie to dla kontynentu dodatkowy cios, ale te\u017c okazja dla Polski.\n    \n    ", "id": 1473878, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/polityczne-trzesienie-ziemi-w-berlinie-moze-byc-okazja-dla-polskiego-rzadu-st8170853?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Berlinie mo\u017ce by\u0107 okazj\u0105 dla polskiego rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T20:18:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9561211-anna-maria-zukowska-piotr-zgorzelski-ph8170783/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Odtr\u0105bili wielki sukces, jakby to by\u0142o ich w\u0142asne zwyci\u0119stwo, czcz\u0105c Donalda Trumpa\"\" />\n    Z niejakim niesmakiem obserwowa\u0142am tak\u0105 wiernopodda\u0144czo\u015b\u0107 i w\u0142a\u015bciwie chyba uznanie si\u0119 za koloni\u0119 USA przez polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - powiedzia\u0142a w \"Kropce nad i\" Anna Maria \u017bukowska (Lewica). Komentowa\u0142a reakcje polskiej sceny politycznej na wyniki wybor\u00f3w w Stanach Zjednoczonych. Wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski (PSL, Trzecia Droga) nazwa\u0142 zachowanie polityk\u00f3w PiS i Konfederacji \"spektaklem\".\n    \n    ", "id": 1473879, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-2024-i-reakcje-polskiej-prawicy-odtrabili-wielki-sukces-czczac-donalda-trumpa-st8170747?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Odtr\u0105bili wielki sukces, jakby to by\u0142o ich w\u0142asne zwyci\u0119stwo, czcz\u0105c Donalda Trumpa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T19:27:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1007131-katarzyna-pisarska-ph8170770/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przepraszam, w\u0142a\u015bnie s\u0142ysz\u0119 alarm przeciwrakietowy\". Przerwana rozmowa\" />\n    Uwa\u017cam, \u017ce Donald Trump chce zako\u0144czenia tej wojny jak najszybciej - oceni\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 profesor Katarzyna Pisarska ze Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej, kt\u00f3ra od kilku dni przebywa w Kijowie. W pewnym momencie ekspertka musia\u0142a przerwa\u0107 swoje po\u0142\u0105czenie. Powodem by\u0142a informacja o alarmie przeciwrakietowym, kt\u00f3ry uruchomiono w ukrai\u0144skiej stolicy.\n    \n    ", "id": 1473429, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-prezydentem-usa-co-to-oznacza-dla-ukrainy-profesor-katarzyna-pisarska-komentuje-st8170769?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przepraszam, w\u0142a\u015bnie s\u0142ysz\u0119 alarm przeciwrakietowy\". Przerwana rozmowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T19:19:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3676474-meloni-i-musk-ph8170754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Giorgia Meloni o rozmowach z \"przyjacielem Elonem Muskiem\"\" />\n    Giorgia Meloni poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o swojej rozmowie z Elonem Muskiem, nazywaj\u0105c go swoim \"przyjacielem\". Do wpisu do\u0142\u0105czy\u0142a ich wsp\u00f3lne zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym obejmuj\u0105 si\u0119\u00a0i u\u015bmiechaj\u0105. \"Jego zaanga\u017cowanie i wizja mog\u0105 by\u0107 wa\u017cnym zasobem dla Stan\u00f3w Zjednoczonych i W\u0142och, gdy wsp\u00f3lnie pracujemy nad sprostaniem wyzwaniom przysz\u0142o\u015bci\" - oceni\u0142a w\u0142oska premier.\n    \n    ", "id": 1473430, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/premier-wloch-giorgia-meloni-o-rozmowach-z-elonem-muskiem-st8170354?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giorgia Meloni o rozmowach z \"przyjacielem Elonem Muskiem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T18:15:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1516584-kamienica-przy-ulicy-luckiej-8-ph8166564/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Konserwator reaguje w sprawie najstarszej kamienicy na Woli. Dosta\u0142a tymczasow\u0105 ochron\u0119\" />\n    Po wykre\u015bleniu z rejestru zabytk\u00f3w najstarszej czynsz\u00f3wki na warszawskiej Woli, mazowiecki wojew\u00f3dzki konserwator zabytk\u00f3w wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie administracyjne w sprawie wpisu do rejestru zabytk\u00f3w relikt\u00f3w kamienicy przy \u0141uckiej 8. Do czasu zako\u0144czenia procedury budynek jest obj\u0119ty ochron\u0105 tymczasow\u0105.\n    \n    ", "id": 1472959, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-najstarsza-kamienica-na-woli-zagrozona-reakcja-konserwatora-zabytkow-tymczasowa-ochrona-st8170565?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konserwator reaguje w sprawie najstarszej kamienicy na Woli. Dosta\u0142a tymczasow\u0105 ochron\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T18:08:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2805219-jesien-liscie-park-pochmurno-drzewa-chmury-wilgoc-ph8159162/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek 08.11. Pochmurno, mglisto i ch\u0142odno\" />\n    W pi\u0105tek niebo szczelnie b\u0119d\u0105 przykrywa\u0107 chmury, a w wielu miejscach b\u0119dzie te\u017c mglisto. Temperatura osi\u0105gnie od 5 do 9 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1472960, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-08-11-pochmurno-mglisto-i-chlodno-st8170705?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek 08.11. Pochmurno, mglisto i ch\u0142odno", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T17:27:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6489968-nasa-ph8170616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przybywa czerwieni. NASA pokaza\u0142a, jak ociepla si\u0119 Ziemia\" />\n    W styczniu m\u00f3wili\u015bmy, \u017ce 2023 rok by\u0142 najcieplejszy w historii pomiar\u00f3w, a nied\u0142ugo to samo powiemy prawdopodobnie o powoli ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 roku. Wed\u0142ug \u015awiatowej Organizacji Meteorologicznej wszystko wskazuje na to, \u017ce padnie kolejny rekord. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce na naszej planecie nie by\u0142o tak ciep\u0142o od ponad stu tysi\u0119cy lat. Trend wzrostu globalnej temperatury wida\u0107 na wizualizacji, kt\u00f3r\u0105 pokaza\u0142a NASA.\n    \n    ", "id": 1472534, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/zmiany-klimatu-nasa-pokazala-jak-ociepla-sie-ziemia-st8170564?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przybywa czerwieni. NASA pokaza\u0142a, jak ociepla si\u0119 Ziemia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T17:15:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9648182-policja-ph8158032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142a matki i syna w mieszkaniu. \"Nic nie wskazuje na dzia\u0142anie os\u00f3b trzecich\"\" />\n    Cia\u0142a 72-letniej kobiety i 50-letniego m\u0119\u017cczyzny, matki i syna, znaleziono w jednym z mieszka\u0144 w \u015awidwinie (Zachodniopomorskie). Wed\u0142ug \u015bledczych \"nic nie wskazuje na dzia\u0142anie os\u00f3b trzecich\".\n    \n    ", "id": 1472535, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/swinin-ciala-matki-i-syna-znalezione-w-mieszkaniu-sledztwo-st8170645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142a matki i syna w mieszkaniu. \"Nic nie wskazuje na dzia\u0142anie os\u00f3b trzecich\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T17:06:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8617708-kevin-rudd-ph8170636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ambasador usuwa komentarze na temat Trumpa, \"by wyeliminowa\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 b\u0142\u0119dnej interpretacji\"\" />\n    Ambasador Australii w Waszyngtonie Kevin Rudd skasowa\u0142 swoje wcze\u015bniejsze komentarze w sieci dotycz\u0105ce Donalda Trumpa. Zwyci\u0119zc\u0119 ostatnich wybor\u00f3w prezydenckich w USA dyplomata okre\u015bli\u0142 m.in. jako \"najbardziej destrukcyjnego prezydenta w historii\".\n    \n    ", "id": 1472536, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ambasador-australii-usuwa-komentarze-na-temat-donalda-trumpa-st8170628?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador usuwa komentarze na temat Trumpa, \"by wyeliminowa\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 b\u0142\u0119dnej interpretacji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T17:03:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9281874-protest-w-tbilisi-w-gruzji-zdjecie-z-28-pazdziernika-2024-roku-ph8160795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zbaczanie z europejskiej \u015bcie\u017cki\". Wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie Tuska, Macrona i Scholza\" />\n    Premier Donald Tusk, prezydent Francji Emmanuel Macron oraz kanclerz Niemiec Olaf Scholz we wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu wyrazili zaniepokojenie przebiegiem wybor\u00f3w parlamentarnych w Gruzji, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 26 pa\u017adziernika. Ich zwyci\u0119zc\u0105 zosta\u0142a prorosyjska partia rz\u0105dz\u0105ca Gruzi\u0144skie Marzenie. \n    \n    ", "id": 1472537, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-parlamentarne-w-gruzji-wspolne-oswiadczenie-donalda-tuska-emmanuela-macrona-i-olafa-scholza-st8170619?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zbaczanie z europejskiej \u015bcie\u017cki\". Wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie Tuska, Macrona i Scholza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T16:18:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1338036-wschodnia-obwodnica-warszawy-planowana-jest-przez-dzielnice-wesola-ph8165836/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wschodnia Obwodnica Warszawy w zawieszeniu. Kolejny wyrok oddala rozpocz\u0119cie budowy\" />\n    Naczelny S\u0105d Administracyjny uchyli\u0142 wyrok dotycz\u0105cy decyzji \u015brodowiskowej dla Wschodniej Obwodnicy Warszawy. Sporem o to, kt\u00f3ry z oddzia\u0142\u00f3w Regionalnej Dyrekcji Ochrony \u015arodowiska powinien wyda\u0107  decyzj\u0119 dla brakuj\u0105cego fragmentu obwodnicy, ponownie b\u0119dzie musia\u0142 zaj\u0105\u0107 si\u0119 Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny.\n    \n    ", "id": 1472004, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wesola/mazowieckie-wschodnia-obwodnica-warszawy-wyrok-sadu-oddala-poczatek-budowy-st8170496?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wschodnia Obwodnica Warszawy w zawieszeniu. Kolejny wyrok oddala rozpocz\u0119cie budowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T16:17:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7693949-skl-ph8170554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy nominacje do presti\u017cowej nagrody dla dziennikarzy \"Superwizjera\" TVN i \"Czarno na bia\u0142ym\"\" />\n    Nagroda im. Ryszarda Kapu\u015bci\u0144skiego wraca po latach przerwy. W kategorii wideo nominacje otrzyma\u0142o dwoje dziennikarzy \"Superwizjera\" TVN - Ewa Galica za materia\u0142 \"Kr\u0105g Putina. Tajemnice rosyjskich maj\u0105tk\u00f3w w Europie\" i Bertold Kittel za reporta\u017c \"Kr\u00f3l amfetaminy. 'Breaking Bad' po polsku\". Nominowany zosta\u0142 te\u017c Kacper Sulowski z \"Czarno na bia\u0142ym\" za dwucz\u0119\u015bciowy materia\u0142 \"Szko\u0142a Ziobry\". Celem konkursu jest wyr\u00f3\u017cnienie najbardziej rzetelnych, obiektywnych i poprawnych warsztatowo publikacji, spe\u0142niaj\u0105cych najwy\u017csze standardy wyznaczone przez ikon\u0119 polskiego reporta\u017cu.\n    \n    ", "id": 1472005, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/nagroda-im-ryszarda-kapuscinskiego-2024-trzy-nominacje-dla-dziennikarzy-superwizjera-tvn-i-czarno-na-bialym-st8170361?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy nominacje do presti\u017cowej nagrody dla dziennikarzy \"Superwizjera\" TVN i \"Czarno na bia\u0142ym\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T16:11:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2063260-kulik-ph8170525/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministerstwo Zdrowia ogranicza \"\u0142atwy dost\u0119p\" do silnych lek\u00f3w. Nie b\u0119d\u0105 ju\u017c dost\u0119pne w receptomatach\" />\n    Ministerstwo Zdrowia zaostrza przepisy, aby ograniczy\u0107 nadu\u017cywanie tzw. silnych lek\u00f3w. To oznacza, \u017ce recepty na fentanyl, morfin\u0119, oksykodon, ziele konopi oraz \u017cywic\u0119 konopi\u00a0b\u0119d\u0105 obj\u0119te du\u017co wi\u0119kszym nadzorem ni\u017c dotychczas. Od 7 listopada leki te mog\u0105 by\u0107 wypisane tylko i wy\u0142\u0105cznie po osobistej wizycie u lekarza, a nie - jak do tej pory - za po\u015brednictwem porady online czy receptomatu. \n    \n    ", "id": 1472006, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/ministerstwo-zdrowia-ogranicza-latwy-dostep-do-silnych-lekow-nie-beda-juz-dostepne-w-receptomatach-st8170536?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Zdrowia ogranicza \"\u0142atwy dost\u0119p\" do silnych lek\u00f3w. Nie b\u0119d\u0105 ju\u017c dost\u0119pne w receptomatach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T16:10:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7127076-do-zdarzenia-doszlo-na-poczatku-listopada-w-unislawiu-ph6192865/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelne strza\u0142y na ulicy, w tle konflikt o kobiet\u0119\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Toruniu skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko \u0141ukaszowi M., zarzucaj\u0105c mu dokonanie zab\u00f3jstwa. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych odda\u0142 on trzy strza\u0142y w kierunku Daniela K. P\u00f3\u017aniej pr\u00f3bowa\u0142 mu pom\u00f3c, sam zadzwoni\u0142 na numer 112.\n    \n    ", "id": 1472007, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/unislaw-na-ulicy-zastrzelil-30-latka-w-tle-konflikt-o-kobiete-znane-szczegoly-tragedii-st8170488?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelne strza\u0142y na ulicy, w tle konflikt o kobiet\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T15:18:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3634557-straz-miejska-interweniowala-wobec-agresywnego-mezczyzny-ph8170377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany awanturowa\u0142 si\u0119 na pok\u0142adzie. Z Ok\u0119cia nie odlecia\u0142, pojecha\u0142 na Kolsk\u0105\" />\n    Awanturuj\u0105cy si\u0119 w samolocie pasa\u017cer nie odlecia\u0142 z Lotniska Chopina. Zamiast tego trafi\u0142 na izb\u0119 wytrze\u017awie\u0144. \"Dowieziony samochodem, a nie samolotem, z pomoc\u0105 stra\u017cnik\u00f3w miejskich, a nie pilot\u00f3w\" - poda\u0142a stra\u017c miejska.\n    \n    ", "id": 1471492, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-pijany-pasazer-awanturowal-sie-w-samolocie-nie-polecial-ale-odjechal-st8170350?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany awanturowa\u0142 si\u0119 na pok\u0142adzie. Z Ok\u0119cia nie odlecia\u0142, pojecha\u0142 na Kolsk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T15:09:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9373647-na-nagraniu-widac-jak-mezczyzna-kradnie-buty-ph8170462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142odziej but\u00f3w. Wynosi\u0142 je ze sklep\u00f3w w specjalnych kieszeniach\" />\n    13 zarzut\u00f3w us\u0142ysza\u0142 55-letni mieszkaniec Poznania, kt\u00f3ry przez trzy lata ukrad\u0142 \u0142\u0105cznie 100 par but\u00f3w ze sklep\u00f3w znanej sieci. - Wynosi\u0142 je ze sklep\u00f3w w specjalnie spreparowanych kieszeniach - informuje Andrzej Borowiak, rzecznik wielkopolskiej policji. Teraz grozi mu pie\u0107 lat wi\u0119zienia.\n    \n    ", "id": 1471493, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/pila-jarocin-zlodziej-butow-wynosil-je-ze-sklepu-w-specjalnych-kieszeniach-st8169820?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142odziej but\u00f3w. Wynosi\u0142 je ze sklep\u00f3w w specjalnych kieszeniach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T14:56:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4415467-areszt-wobec-25-latka-za-paserstwo-porsche-wartego-ponad-milion-zlotych-ph8170401/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na lawecie wi\u00f3z\u0142 skradzione porsche o warto\u015bci ponad miliona z\u0142otych\" />\n    Zarzut paserstwa us\u0142ysza\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry przewozi\u0142 na lawecie ukradzione kilka dni temu w Berlinie porsche. Szacunkowa warto\u015b\u0107 pojazdu to ponad milion z\u0142otych. \n    \n    ", "id": 1471494, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/slupsk-na-starej-lawecie-przewozil-skradzione-luksusowe-porsche-st8170430?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na lawecie wi\u00f3z\u0142 skradzione porsche o warto\u015bci ponad miliona z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T14:54:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7531679-testy-na-ulicach-poznania-ph8170386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na ulice Poznania wyjad\u0105 auta z kamerami. B\u0119d\u0105 sprawdza\u0107, kto nie p\u0142aci za parkowanie\" />\n    Na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku na ulice Poznania wyjad\u0105 dwa samochody z kamerami, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 po tablicach rejestracyjnych wy\u0142apywa\u0107 kierowc\u00f3w unikaj\u0105cych p\u0142acenia za parkowanie. Trwa wymiana parkomat\u00f3w, kt\u00f3ra umo\u017cliwi wprowadzenie tego rozwi\u0105zania.\n    \n    ", "id": 1471495, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/na-ulice-poznania-wyjada-auta-z-kamerami-beda-sprawdzac-kto-nie-placi-za-parkowanie-st8169816?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na ulice Poznania wyjad\u0105 auta z kamerami. B\u0119d\u0105 sprawdza\u0107, kto nie p\u0142aci za parkowanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T14:49:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k8u686-kobieta-padla-ofiara-oszustwa-internetowego-3130674/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oszukuj\u0105 ju\u017c raz oszukanych, podszywaj\u0105c si\u0119 pod kancelarie prawne\" />\n    53-latka z Lubina na Dolnym \u015al\u0105sku straci\u0142a oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia. Kolejny raz uwierzy\u0142a oszustom, kt\u00f3rzy tym razem podszyli si\u0119 pod kancelari\u0119 prawn\u0105. Oszu\u015bci obiecuj\u0105 osobom oszukanym na rynku kryptowalut, \u017ce odzyskaj\u0105 utracone przez nich \u015brodki. \"Uwa\u017cajmy, to nowy rodzaj oszustwa\" - apeluj\u0105 policjanci. \n    \n    ", "id": 1471496, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-uwierzyla-oszustom-stracila-oszczednosci-zycia-uwazajmy-to-nowy-rodzaj-oszustwa-st8170349?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszukuj\u0105 ju\u017c raz oszukanych, podszywaj\u0105c si\u0119 pod kancelarie prawne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T14:06:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5776698-mgla-jesien-zamglenia-ph8152765/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbli\u017ca si\u0119 kolejny d\u0142ugi weekend. Oto prognoza pogody\" />\n    11 listopada, czyli \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci, w tym roku przypada na poniedzia\u0142ek. Dla wielu Polak\u00f3w  to okazja do przed\u0142u\u017conego odpoczynku od pracy i szko\u0142y. Jaka b\u0119dzie pogoda w d\u0142ugi weekend? Sprawd\u017a.\n    \n    ", "id": 1470963, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dlugi-weekend-prognoza-na-9-11-listopada-2024-jakie-bedzie-swieto-niepodleglosci-st8170292?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 kolejny d\u0142ugi weekend. Oto prognoza pogody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T14:02:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1046292-zaginiony-michal-mielniczak-ph8170276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"10-letni Micha\u0142 wyszed\u0142 rano z domu i znikn\u0105\u0142. Trwaj\u0105 poszukiwania\" />\n    Trwaj\u0105 poszukiwania 10-letniego Micha\u0142a Mielniczaka, kt\u00f3ry w czwartek rano wyszed\u0142 z domu do miejsca pracy jednego z rodzic\u00f3w i zagin\u0105\u0142. Po raz ostatni widziany by\u0142 w Mys\u0142owicach (\u015al\u0105skie) na ulicy Towarowej.\n    \n    ", "id": 1470964, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/myslowice-zaginal-10-letni-michal-mielniczak-poszukiwania-i-apel-policji-st8170301?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10-letni Micha\u0142 wyszed\u0142 rano z domu i znikn\u0105\u0142. Trwaj\u0105 poszukiwania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T14:00:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9005290-wyrok-zdjecie-ilustracyjne-ph8160717/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osoby ze \"sprawy Buddy\" zostaj\u0105 w areszcie\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Szczecinie nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017cale\u0144 w sprawie\u00a0Adama U. i Bart\u0142omieja G., zatrzymanych w zwi\u0105zku ze \"spraw\u0105 Buddy\".\u00a0Pozostan\u0105 oni w areszcie, podobnie jak Kamil L. \"Budda\" i jego partnerka Aleksandra K. \"Gra\u017cynka\". \n    \n    ", "id": 1470965, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-sad-zdecydowal-o-podtrzymaniu-aresztu-dla-kolejnego-podejrzanego-w-zwiazku-ze-sprawa-buddy-st8169595?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osoby ze \"sprawy Buddy\" zostaj\u0105 w areszcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T13:58:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4255947-polsat-olekssh-shutterstock-2470003293-1-ph8170265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Funkcjonariusze\u00a0CBA\u00a0weszli do siedziby Polsatu\" />\n    Funkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego weszli do warszawskiej siedziby Polsatu - przekaza\u0142 w czwartek rzecznik Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji Jacek Dobrzy\u0144ski. \"Poprosili o wydanie dokumentacji zwi\u0105zanej z umowami z TVP\", a \u00a0\"dokumentacja zosta\u0142a przekazana\" - poinformowa\u0142 rzecznik Grupy Polsat Plus Tomasz Matwiejczuk.\n    \n    ", "id": 1470966, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/funkcjonariusze-cba-weszli-do-siedziby-polsatu-st8170264?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Funkcjonariusze\u00a0CBA\u00a0weszli do siedziby Polsatu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T13:57:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9648182-policja-ph8158032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas interwencji zatrzymany straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 i zmar\u0142. Zarzuty dla policjanta\" />\n    W Krzywi\u017anie (Opolskie) podczas interwencji zmar\u0142 48-letni obywatel Ukrainy. Zarzuty w tej us\u0142ysza\u0142 jeden z policjant\u00f3w, zosta\u0142 te\u017c zawieszony.\n    \n    ", "id": 1470967, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/krzywizna-podczas-interwencji-zatrzymany-stracil-przytomnosc-i-zmarl-zarzuty-dla-policjanta-st8170305?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas interwencji zatrzymany straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 i zmar\u0142. Zarzuty dla policjanta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T13:54:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5276738-szop-ph8170170/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szop pracz \"w\u0142ama\u0142 si\u0119\" na lotnisko w Nowym Jorku\" />\n    Na nowojorskim lotnisku dosz\u0142o do nietypowego zdarzenia. W terminalu pasa\u017cerskim nagle pojawi\u0142 si\u0119 szop pracz. Zwierz\u0119 zauwa\u017cono na przewodach wystaj\u0105cych z otworu w suficie, po czym zeskoczy\u0142o na pod\u0142og\u0119 i uciek\u0142o. Nie jest jasne w jaki spos\u00f3b zwierz\u0119 dosta\u0142o si\u0119 na teren lotniska.\n    \n    ", "id": 1470969, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-szop-pracz-spadl-z-sufitu-na-lotnisku-w-nowym-jorku-nagranie-st8169929?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szop pracz \"w\u0142ama\u0142 si\u0119\" na lotnisko w Nowym Jorku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T13:49:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-105131-donald-tusk-elon-musk-ph8169599/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To prawdopodobnie najwi\u0119ksi zwyci\u0119zcy wybor\u00f3w\"\" />\n    \u017baden miliarder nie zrobi\u0142 wi\u0119cej, by wesprze\u0107 kandydatur\u0119 by\u0142ego prezydenta Donalda Trumpa ni\u017c Elon Musk - pisze CNN. Cho\u0107 mog\u0142oby si\u0119 wydawa\u0107, \u017ce polityczna inwestycja najbogatszego cz\u0142owieka \u015bwiata ju\u017c zacz\u0119\u0142a zwraca\u0107 si\u0119 z nawi\u0105zk\u0105, to dla Muska nowa kadencja Trumpa mo\u017ce oznacza\u0107 te\u017c wyzwania.\n    \n    ", "id": 1470970, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/elon-musk-i-tesla-to-prawdopodobnie-najwieksi-zwyciezcy-wyborow-st8169574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To prawdopodobnie najwi\u0119ksi zwyci\u0119zcy wybor\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T13:44:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-881lov-radoslaw-m-5086042/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelne pobi\u0142 trzyletniego syna konkubiny. Sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu 15 lat  \" />\n    Rados\u0142aw M., kt\u00f3ry \u015bmiertelnie pobi\u0142 trzyletniego syna swojej konkubiny, sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu 15 lat. Tak\u0105 decyzj\u0119 w czwartek podj\u0105\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy, oddalaj\u0105c kasacj\u0119 Rzecznika Praw Dziecka.\n    \n    ", "id": 1470971, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/grudziadz-smiertelne-pobil-trzyletniego-syna-konkubiny-spedzi-w-wiezieniu-15-lat-st8170138?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelne pobi\u0142 trzyletniego syna konkubiny. Sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu 15 lat  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T13:44:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5726886-zderzenie-samochodow-w-oku-kamery-ph8170201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O w\u0142os od tragedii. Piesza w por\u0119 odskoczy\u0142a na bok. Nagranie\" />\n    Kujawsko-pomorscy policjanci opublikowali nagranie z kolizji drogowej, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w sierpniu w Lekarzewicach na Kujawach. Kieruj\u0105ca nie ust\u0105pi\u0142a pierwsze\u0144stwa i z impetem uderzy\u0142a w prawid\u0142owo jad\u0105cy pojazd. Oba samochody odrzuci\u0142o na pobliskie pole. Jeden z nich o w\u0142os min\u0105\u0142 id\u0105c\u0105 poboczem piesz\u0105. \n    \n    ", "id": 1470972, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/lekarzewice-o-wlos-od-tragedii-piesza-w-pore-odskoczyla-na-bok-nagranie-st8170204?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O w\u0142os od tragedii. Piesza w por\u0119 odskoczy\u0142a na bok. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T13:44:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4815763-zolnierze-korei-polnocnej-ph8150812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ci, kt\u00f3rzy prze\u017cyj\u0105, b\u0119d\u0105 musieli zast\u0105pi\u0107 Rosjan\"\" />\n    Rol\u0105 \u017co\u0142nierzy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich, kt\u00f3rzy ju\u017c walcz\u0105 w obwodzie kurskim w Rosji, jest zast\u0105pienie si\u0142 rosyjskich, kt\u00f3re zostan\u0105 przerzucone na front we wschodniej Ukrainie - prognozowa\u0142 w rozmowie z Radiem Swoboda Andrij Kowa\u0142enko, szef Centrum Przeciwdzia\u0142ania Dezinformacji, kt\u00f3re podlega Radzie Bezpiecze\u0144stwa Narodowego i Obrony Ukrainy. Oceni\u0142, \u017ce w najbli\u017cszym czasie Rosja przerzuci do obwodu kurskiego wszystkie p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie oddzia\u0142y, kt\u00f3re licz\u0105 co najmniej 12 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy. \n    \n    ", "id": 1470973, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/po-co-moskwie-zolnierze-kima-ekspert-ocenia-st8170135?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ci, kt\u00f3rzy prze\u017cyj\u0105, b\u0119d\u0105 musieli zast\u0105pi\u0107 Rosjan\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T12:58:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-635486-galewice-pijana-kobieta-wjechala-samochodem-w-budynek-mieszkalny-ph8170079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142a w domu, p\u0119k\u0142a \u015bciana. Kieruj\u0105ca i mieszkanka budynku trafi\u0142y do szpitala\" />\n    W Galewicach (\u0141\u00f3dzkie) kieruj\u0105ca wjecha\u0142a samochodem osobowym w dom. Kobieta mia\u0142a ponad 2,5 promila alkoholu w organizmie. Uderzenie by\u0142o tak silne, \u017ce p\u0119k\u0142a \u015bciana budynku. Znajduj\u0105ca si\u0119 w nim kobieta, podobnie jak kieruj\u0105ca, trafi\u0142a do szpitala. \n    \n    ", "id": 1470565, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/galewice-po-pijanemu-wjechala-w-dom-i-rozerwala-sciane-dwie-osoby-w-szpitalu-st8170092?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142a w domu, p\u0119k\u0142a \u015bciana. Kieruj\u0105ca i mieszkanka budynku trafi\u0142y do szpitala", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T12:53:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1395947-ksiadz-aresztowany-za-modlitwe-nie-za-co-innego-ph8168144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105dz \"aresztowany za modlitw\u0119\"? Nie, za co innego\" />\n    Franciszkanin zosta\u0142 aresztowany w Nowym Jorku \"za modlitw\u0119 w intencji nienarodzonych dzieci\" - z tak\u0105 informacj\u0105 rozpowszechniany jest w sieci film z momentu zatrzymania ksi\u0119dza przez policj\u0119. Nagranie jest prawdziwe, lecz jego opis ju\u017c nie.\n    \n    ", "id": 1470566, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/usa-ruch-pro-life-ksiadz-aresztowany-za-modlitwe-nie-za-co-innego-st8168374?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz \"aresztowany za modlitw\u0119\"? Nie, za co innego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T12:51:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9377326-donald-trump-na-gazetach-w-seulu-7-listopada-ph8169960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co zwyci\u0119stwo Trumpa oznacza dla kluczowych region\u00f3w na \u015bwiecie\" />\n    Wynik wybor\u00f3w prezydenckich w USA b\u0119dzie mie\u0107 znaczenie nie tylko dla Stan\u00f3w Zjednoczonych. Powr\u00f3t Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu zosta\u0142 przyj\u0119ty na \u015bwiecie z r\u00f3\u017cnymi emocjami. Stacja CNN przeanalizowa\u0142a, co druga kadencja Trumpa mo\u017ce oznacza\u0107 dla najwa\u017cniejszych region\u00f3w globu.\n    \n    ", "id": 1470568, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-co-zwyciestwo-trumpa-oznacza-dla-kluczowych-regionow-na-swiecie-cnn-st8169304?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zwyci\u0119stwo Trumpa oznacza dla kluczowych region\u00f3w na \u015bwiecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T12:48:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7889876-shutterstock2457776039-ph8084440/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Unijna mapa zarobk\u00f3w. Ogromne r\u00f3\u017cnice\" />\n    Eurostat opublikowa\u0142 najnowsze dane na temat wysoko\u015bci zarobk\u00f3w w Unii Europejskiej. \u015arednia roczna pensja w krajach Wsp\u00f3lnoty wynios\u0142a 37 900 euro (w przeliczeniu to oko\u0142o 164\u00a0tysi\u0119cy\u00a0z\u0142otych). Oznacza to wzrost o 6,5 procent rok do roku. Jak na tym tle wypada Polska?\n    \n    ", "id": 1470569, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/unijna-mapa-zarobkow-ogromne-roznice-st8169815?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijna mapa zarobk\u00f3w. Ogromne r\u00f3\u017cnice", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T12:02:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4h3e3s-ludzie-ulica-przechodnie-7859317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Istotna zmiana\" w sprawie um\u00f3w o prac\u0119\" />\n    Kiedy pracodawcy b\u0119d\u0105 musieli zaoferowa\u0107 obcokrajowcowi umow\u0119 o prac\u0119? - Je\u015bli praca jest \u015bwiadczona pod kierownictwem pracodawcy i w miejscu oraz czasie przez niego wyznaczonym, jest odp\u0142atna, to powinna by\u0107 podpisana umowa o prac\u0119. Dotyczy to wszystkich, i Polak\u00f3w, i cudzoziemc\u00f3w - przekaza\u0142a redakcji biznesowej tvn24.pl Ewa Flaszy\u0144ska, dyrektorka departamentu rynku pracy w Ministerstwie Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. \n    \n    ", "id": 1470182, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/istotna-zmiana-w-sprawie-umow-o-prace-st8168733?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Istotna zmiana\" w sprawie um\u00f3w o prac\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T12:01:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-1064439-zderzenie-ciezarowki-z-tramwajem-na-ul-kartuskiej-w-gdansku-ph8169826/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z tramwajem w Gda\u0144sku, wysoki mandat dla kierowcy\" />\n    Na\u00a0ulicy Kartuskiej w\u00a0Gda\u0144sku w czwartek dosz\u0142o do zderzenia samochodu ci\u0119\u017carowego  z\u00a0tramwajem. Policjanci ustalili, \u017ce pierwsze\u0144stwa nie ust\u0105pi\u0142 53-letni kieruj\u0105cy ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem w wysoko\u015bci pi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych\u00a0za\u00a0spowodowanie zagro\u017cenia bezpiecze\u0144stwa w\u00a0ruchu drogowym.\n    \n    ", "id": 1470183, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-zderzenie-ciezarowki-z-tramwajem-na-ul-kartuskiej-st8169811?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z tramwajem w Gda\u0144sku, wysoki mandat dla kierowcy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T11:55:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-s73ewq-bloto-na-wiejskiej-drodze-5546030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszed\u0142 po chrust. Gdy go znale\u017ali, sta\u0142 przemoczony w bagnie\" />\n    71-latek wycieczki po chrust na opa\u0142 do lasu omal nie przyp\u0142aci\u0142 \u017cyciem. Zmarzni\u0119tego, przemoczonego m\u0119\u017cczyzn\u0119 stoj\u0105cego w bagnie kilkaset metr\u00f3w od domu znale\u017ali policjanci. Do zdarzenia dosz\u0142o pod Ci\u0119\u017ckowicami (Ma\u0142opolska).\n    \n    ", "id": 1470184, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/rzepiennik-strzyzewski-poszukiwania-starszego-mezczyzny-w-lesie-utknal-w-blocie-st8169947?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszed\u0142 po chrust. Gdy go znale\u017ali, sta\u0142 przemoczony w bagnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T11:49:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9650935-konferencja-prasowa-prawa-i-sprawiedliwosci-ph8169879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wniosek PiS o wotum nieufno\u015bci wobec ministry zdrowia\" />\n    Pos\u0142owie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci z\u0142o\u017cyli w czwartek wniosek o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci wobec ministry zdrowia Izabeli Leszczyny. Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak stwierdzi\u0142, \u017ce wniosek jest \"konsekwencj\u0105 zapa\u015bci w s\u0142u\u017cbie zdrowia do jakiej dosz\u0142o po 10 miesi\u0105cach rz\u0105d\u00f3w koalicji 13 grudnia\".\n    \n    ", "id": 1470185, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wniosek-pis-o-wotum-nieufnosci-wobec-ministry-zdrowia-st8169827?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wniosek PiS o wotum nieufno\u015bci wobec ministry zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T11:42:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9557287-bialy-bor-mial-narkotyki-i-zaatakowal-policjantow-ph8169414/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca prowadzi\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w, a pasa\u017cer mia\u0142 je przy sobie\" />\n    Bia\u0142oborscy policjanci zatrzymali do kontroli drogowej kierowc\u0119, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Funkcjonariusze zostali zaatakowani przez pasa\u017cera, kt\u00f3ry mia\u0142 przy sobie \u015brodki odurzaj\u0105ce. Obaj zostali zatrzymani i b\u0119d\u0105 odpowiadali przed s\u0105dem za swoje czyny.\n    \n    ", "id": 1470186, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/bialy-bor-kontrola-drogowa-zakonczona-atakiem-na-funkcjonariuszy-i-znalezieniem-narkotykow-st8169461?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca prowadzi\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w, a pasa\u017cer mia\u0142 je przy sobie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T11:39:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6778828-woz-rozpadl-sie-na-czesci-ph8169481/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"O\u015blepi\u0142o go s\u0142o\u0144ce\", wjecha\u0142 busem w furmank\u0119. Wo\u017anica w szpitalu, ucierpia\u0142 te\u017c ko\u0144\" />\n    29-letni kierowca busa najecha\u0142 w Rejowcu Fabrycznym (Lubelskie) na ty\u0142 wozu konnego, kt\u00f3rym powozi\u0142 79-latek. Wo\u017anica trafi\u0142 do szpitala, ucierpia\u0142 te\u017c ko\u0144. 29-latek t\u0142umaczy\u0142 si\u0119, \u017ce o\u015blepi\u0142o go s\u0142o\u0144ce.\n    \n    ", "id": 1470187, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/rejowiec-fabryczny-wjechal-busem-w-furmanke-woznica-w-szpitalu-ucierpial-tez-kon-st8169476?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"O\u015blepi\u0142o go s\u0142o\u0144ce\", wjecha\u0142 busem w furmank\u0119. Wo\u017anica w szpitalu, ucierpia\u0142 te\u017c ko\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T11:39:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-554643-czarne-kule-wyrzucone-na-australijskie-plaze-ph8169883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obrzydliwe rozwi\u0105zanie fascynuj\u0105cej zagadki. \"\u015amierdz\u0105 gorzej ni\u017c cokolwiek, co kiedykolwiek w\u0105cha\u0142e\u015b\"\" />\n    Naukowcy ustalili sk\u0142ad tajemniczych czarnych kulek, kt\u00f3re w pa\u017adzierniku pojawi\u0142y si\u0119 na pla\u017cach w Sydney. Od momentu ich wykrycia popularne w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w miejsca zosta\u0142y zamkni\u0119te. Badania wykaza\u0142y, \u017ce grudki s\u0105 z\u0142o\u017cone z ludzkich odchod\u00f3w i w\u0142os\u00f3w, metamfetaminy, kwas\u00f3w t\u0142uszczowych i wielu innych substancji. \n    \n    ", "id": 1470188, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/obrzydliwe-rozwiazanie-fascynujacej-zagadki-smierdza-gorzej-niz-cokolwiek-co-kiedykolwiek-wachales-st8169751?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obrzydliwe rozwi\u0105zanie fascynuj\u0105cej zagadki. \"\u015amierdz\u0105 gorzej ni\u017c cokolwiek, co kiedykolwiek w\u0105cha\u0142e\u015b\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T11:38:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9914505-bus-uderzyl-w-ciezarowke-ph8169863/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie busa i ci\u0119\u017car\u00f3wki na A4. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba\" />\n    Po wypadku z udzia\u0142em busa i auta ci\u0119\u017carowego nieprzejezdna jest w czwartek autostrada A4 na wysoko\u015bci w\u0119z\u0142a Wroc\u0142aw Wsch\u00f3d w kierunku Wroc\u0142awia. W wypadku zgin\u0119\u0142a jedna osoba. Zdj\u0119cia z miejsca zdarzenia otrzymali\u015bmy na Kontakt24.\n    \n    ", "id": 1470189, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-zderzenie-busa-i-ciezarowki-na-a4-zginela-jedna-osoba-st8169861?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie busa i ci\u0119\u017car\u00f3wki na A4. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T11:37:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-796425-policja-patrol-drogowka-ph8169794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0142 od trzech dni, pojecha\u0142 po koleg\u0119. Podr\u00f3\u017c zako\u0144czy\u0142 w Zimnej W\u00f3dce\" />\n    Pijany kierowca wjecha\u0142 do przydro\u017cnego rowu i - chc\u0105c unikn\u0105\u0107 konsekwencji - sam wezwa\u0142 pomoc drogow\u0105. Nie uda\u0142o si\u0119, policjanci w miejscowo\u015bci Zimna W\u00f3dka zastali nietrze\u017awego kierowc\u0119 wraz z holownikiem, kt\u00f3ry ju\u017c wyci\u0105ga\u0142 samoch\u00f3d z rowu. \n    \n    ", "id": 1470190, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/pil-od-trzech-dni-pojechal-po-kolege-podroz-zakonczyl-w-zimnej-wodce-st8169825?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142 od trzech dni, pojecha\u0142 po koleg\u0119. Podr\u00f3\u017c zako\u0144czy\u0142 w Zimnej W\u00f3dce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:59:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2040258-bodnar-ph8169766/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adam Bodnar powo\u0142a zesp\u00f3\u0142 \u015bledczych w sprawie Macierewicza. Poda\u0142 dat\u0119 \" />\n    W pi\u0105tek podpisz\u0119 zarz\u0105dzenie o powo\u0142aniu zespo\u0142u \u015bledczego w Prokuraturze Krajowej w sprawie Antoniego Macierewicza - przekaza\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar w rozmowie z reporterem TVN24 Radomirem Witem.  \n    \n    ", "id": 1469878, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bodnar-powola-zespol-sledczych-w-sprawie-antoniego-macierewicza-podal-date-st8169731?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar powo\u0142a zesp\u00f3\u0142 \u015bledczych w sprawie Macierewicza. Poda\u0142 dat\u0119 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:55:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5943252-elektrownia-atomowa-ph6099051/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Japo\u0144ski biznes nuklearny\" ma wej\u015b\u0107 do Polski\" />\n    Ministra przemys\u0142u Marzena Czarnecka oraz wiceminister gospodarki, handlu i przemys\u0142u Japonii Shinji Takeuchi podpisali w czwartek w Warszawie memorandum o wsp\u00f3\u0142pracy Polski i Japonii w sektorze j\u0105drowym.\n    \n    ", "id": 1469879, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/japonski-biznes-nuklearny-ma-wejsc-do-polski-podpisano-memorandum-st8169638?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Japo\u0144ski biznes nuklearny\" ma wej\u015b\u0107 do Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:48:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8916977-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8169594/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosiniak-Kamysz wraca z propozycj\u0105 dla koalicji. Wymienia nazwisko kandydata\" />\n    W \u015brod\u0119 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, wicepremier i minister obrony narodowej, wr\u00f3ci\u0142 do tematu wsp\u00f3lnego kandydata koalicji na prezydenta i wskaza\u0142 swojego faworyta. - Ja jestem oczywi\u015bcie zwolennikiem tego, \u017ceby wsp\u00f3lnym kandydatem by\u0142 kto\u015b, kto ma najwi\u0119ksze szanse na pokonanie kandydata PiS-u, bo \u0142\u0105czy r\u00f3\u017cne \u015brodowiska - m\u00f3wi\u0142 polityk.\n    \n    ", "id": 1469880, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wladyslaw-kosiniak-kamysz-wraca-z-propozycja-wspolnego-kandydata-na-prezydenta-calej-koalicji-wymienia-nazwisko-st8169530?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz wraca z propozycj\u0105 dla koalicji. Wymienia nazwisko kandydata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:43:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8955210-19-latkowi-grozi-do-trzech-lat-pozbawienia-wolnosci-ph8169380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 namawia\u0107 dziewczynki poni\u017cej 15. roku \u017cycia do wysy\u0142ania nagich zdj\u0119\u0107. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty\u00a0\" />\n    Do trzech lat wi\u0119zienia grozi 19-latkowi z powiatu tomaszowskiego, kt\u00f3ry mia\u0142 - za po\u015brednictwem internetu - namawia\u0107 dziewczynki w wieku poni\u017cej 15. roku \u017cycia do wysy\u0142ania swoich nagich zdj\u0119\u0107. Policjanci zabezpieczyli te\u017c telefon m\u0119\u017cczyzny, w kt\u00f3rym ujawnili tre\u015bci pornograficzne przedstawiaj\u0105ce osoby ma\u0142oletnie.\n    \n    ", "id": 1469881, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/tomaszow-lubelski-19-latek-mial-namawiac-dziewczynki-ponizej-15-roku-zycia-do-wysylania-nagich-zdjec-st8169403?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 namawia\u0107 dziewczynki poni\u017cej 15. roku \u017cycia do wysy\u0142ania nagich zdj\u0119\u0107. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:34:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5063514-wyborcy-donalda-trumpa-w-nevadzie-ph8167764/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trump to marka. Amerykanie my\u015bl\u0105: on ju\u017c taki jest, wolno mu wi\u0119cej\"\" />\n    - Polityka w starym stylu odesz\u0142a do lamusa, dzi\u015b licz\u0105 si\u0119 emocje. Gdyby Donald Trump by\u0142 klasycznym politykiem, to jego kariera sko\u0144czy\u0142aby si\u0119 w 2015 roku. Ju\u017c wtedy mia\u0142 tyle kontrowersyjnych wypowiedzi, \u017ce wed\u0142ug wszelkich regu\u0142 polityki nigdy nie powinien do niej wr\u00f3ci\u0107. A wraca, bo Trump to marka, rodzaj brandu. Dla Amerykan\u00f3w mo\u017ce i jest odrobin\u0119 szalony, ale ludzie si\u0119 do niego przywi\u0105zali i jego wyskoki nie s\u0105 brane na powa\u017cnie. Amerykanie my\u015bl\u0105: on ju\u017c taki jest, wolno mu wi\u0119cej - uwa\u017ca dr Maciej Turek, amerykanista i politolog z Katedry Amerykanistyki UJ.\u00a0\n    \n    ", "id": 1469882, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/trump-to-marka-amerykanie-mysla-on-juz-taki-jest-wolno-mu-wiecej-st8169533?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trump to marka. Amerykanie my\u015bl\u0105: on ju\u017c taki jest, wolno mu wi\u0119cej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:33:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2433013-14-latek-zostal-potracony-przez-samochod-ph8169662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"14-letni rowerzysta trafi\u0142 do szpitala. \"Wjecha\u0142 ze znaczn\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 na przej\u015bcie dla pieszych\"\" />\n    38-letnia kieruj\u0105ca autem osobowym potr\u0105ci\u0142a 14-latka, kt\u00f3ry wjecha\u0142 rowerem na jedno z przej\u015b\u0107 dla pieszych w Zamo\u015bciu (woj. lubelskie). Ch\u0142opiec upad\u0142 na jezdni\u0119. Zosta\u0142 zabrany do szpitala.\u00a0\n    \n    ", "id": 1469883, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/zamosc-14-letni-rowerzysta-wjechal-na-przejscie-dla-pieszych-zostal-potracony-przez-auto-trafil-do-szpitala-st8169644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "14-letni rowerzysta trafi\u0142 do szpitala. \"Wjecha\u0142 ze znaczn\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 na przej\u015bcie dla pieszych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:32:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8010152-shutterstock-769796893-ph8169709/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Limit wieku\" />\n    Australijski rz\u0105d planuje wprowadzi\u0107 zakaz korzystania z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych dla dzieci poni\u017cej 16. roku \u017cycia - informuje BBC. Premier Anthony Albanese poinformowa\u0142, \u017ce projekt przepis\u00f3w pojawi si\u0119 w parlamencie w przysz\u0142ym tygodniu, a ich celem jest\u00a0z\u0142agodzenie negatywnego wp\u0142ywu, jaki media spo\u0142eczno\u015bciowe maj\u0105 na australijskie dzieci.\n    \n    ", "id": 1469884, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/zakaz-mediow-spolecznosciowych-limit-wieku-st8169521?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Limit wieku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:30:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-63616-pozar-mountain-fire-ph8169648/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017cary trawi\u0105 Kaliforni\u0119. Do szpitali trafiaj\u0105 ranni\" />\n    Przez po\u0142udniow\u0105 Kaliforni\u0119 przetacza si\u0119 fala dewastuj\u0105cych po\u017car\u00f3w. \u017bywio\u0142 niszczy wszystko, co spotka na swojej drodze, w tym budynki i domy. Do szpitali trafiaj\u0105 osoby obra\u017ceniami. Ogie\u0144 strawi\u0142 do tego pory co najmniej cztery tysi\u0105ce hektar\u00f3w terenu.\n    \n    ", "id": 1469885, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozary-trawia-kalifornie-do-szpitali-trafiaja-ranni-st8169614?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017cary trawi\u0105 Kaliforni\u0119. Do szpitali trafiaj\u0105 ranni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T10:29:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8314875-gasnica-zdjecie-ilustracyjne-ph8169609/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucze\u0144 uderzy\u0142 kole\u017cank\u0119 ga\u015bnic\u0105. Trafi\u0142a do szpitala z ran\u0105 g\u0142owy\" />\n    Uczennica nowotarskiego liceum podczas jednej z przerw zosta\u0142a zaatakowana ga\u015bnic\u0105 przez swojego 15-letniego koleg\u0119. Dozna\u0142a lekkich obra\u017ce\u0144, sprawa trafi do s\u0105du rodzinnego. \n    \n    ", "id": 1469886, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/nowy-targ-uczen-uderzyl-kolezanke-gasnica-trafila-do-szpitala-z-rana-glowy-st8169541?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucze\u0144 uderzy\u0142 kole\u017cank\u0119 ga\u015bnic\u0105. Trafi\u0142a do szpitala z ran\u0105 g\u0142owy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T09:48:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-570183-ruda-slaska-autobus-miejski-wjechal-pod-zamykajace-sie-rogatki-ph8169548/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca autobusu zlekcewa\u017cy\u0142 czerwone \u015bwiat\u0142o i opadaj\u0105ce rogatki. Nagranie\" />\n    Niebezpieczna sytuacja w Rudzie \u015al\u0105skiej. Kierowca autobusu miejskiego wjecha\u0142 na przejazd kolejowy mimo czerwonego sygnalizatora i opadaj\u0105cych rogatek. Zosta\u0142 namierzony i zatrzymany w Bytomiu. Kara to mandat w wysoko\u015bci 2 tysi\u0119cy z\u0142otych i 15 punkt\u00f3w karnych. \n    \n    ", "id": 1469607, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/ruda-slaska-zlekcewazyl-czerwone-swiatlo-i-opadajace-rogatki-nagranie-st8169561?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca autobusu zlekcewa\u017cy\u0142 czerwone \u015bwiat\u0142o i opadaj\u0105ce rogatki. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T09:41:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2815700-robert-h-odsiaduje-wyrok-za-znecanie-sie-nad-pasierbem-ph8169520/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad 10-latkiem, ten poszed\u0142 na komisariat. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 kolejny wyrok\" />\n    Przebywaj\u0105cy wi\u0119zieniu za zn\u0119canie si\u0119 nad pasierbem Robert H. teraz us\u0142ysza\u0142 wyrok roku pozbawienia wolno\u015bci za zn\u0119canie si\u0119 nad \u017con\u0105. Sprawa wysz\u0142a na jaw dzi\u0119ki 10-latkowi, kt\u00f3ry w podartej pi\u017camie i klapkach poszed\u0142 do komisariatu by zg\u0142osi\u0107, \u017ce ojczym go bije, ci\u0105gnie za uszy i zakazuje czyta\u0107 ksi\u0105\u017cek.\n    \n    ", "id": 1469608, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/znecal-sie-nad-10-latkiem-ten-poszedl-na-komisariat-mezczyzna-uslyszal-kolejny-wyrok-st8169516?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad 10-latkiem, ten poszed\u0142 na komisariat. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 kolejny wyrok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T09:37:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9073362-zalew-falszywych-tez-o-powodzi-w-hiszpanii-ph8169359/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Tajemniczy statek\", \"bro\u0144 pogodowa\". Zalew fa\u0142szywych tez o powodzi w Hiszpanii\" />\n    U wybrze\u017cy Hiszpanii mia\u0142 si\u0119 pojawi\u0107 jaki\u015b statek, potem mia\u0142a zosta\u0107 u\u017cyta \"bro\u0144 pogodowa\", a wcze\u015bniej specjalnie zlikwidowano zapory na rzekach - liczba teorii spiskowych, kt\u00f3re wylewaj\u0105 si\u0119 teraz w sieci na temat powodzi w Walencji, mo\u017ce zaskakiwa\u0107.\n    \n    ", "id": 1469609, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/powodz-w-hiszpanii-tajemniczy-statek-i-bron-pogodowa-teorie-spiskowe-st8167927?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tajemniczy statek\", \"bro\u0144 pogodowa\". Zalew fa\u0142szywych tez o powodzi w Hiszpanii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T09:28:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8490716-shutterstock2193917813-ph8059875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mocne otwarcie z\u0142otego\"\" />\n    W czwartek z\u0142oty odrabia cz\u0119\u015b\u0107 strat ze \u015brody. Jednak w najbli\u017cszym czasie dolar nadal mo\u017ce si\u0119 umacnia\u0107, a euro os\u0142abia\u0107. Nie b\u0119dzie to sprzyja\u0107 polskiej walucie - uwa\u017caj\u0105 ekonomi\u015bci.\u00a0Gie\u0142dy w Europie przewa\u017cnie rosn\u0105. Uwaga inwestor\u00f3w przenosi si\u0119 z wygranej Donalda Trumpa na decyzje bank\u00f3w centralnych, w tym ameryka\u0144skiej Rezerwy Federalnej.\u00a0\n    \n    ", "id": 1469610, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/kursy-walut-mocne-otwarcie-zlotego-st8169528?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mocne otwarcie z\u0142otego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T08:39:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3617493-sinsey-sklep-ubrania-maxshotpl-shutterstock2038192121-ph7180202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znana sie\u0107 wycofuje ze sprzeda\u017cy pi\u0119\u0107 produkt\u00f3w\" />\n    Sinsay poinformowa\u0142 o wycofaniu ze sprzeda\u017cy pi\u0119ciu produkt\u00f3w. Jak t\u0142umaczy sie\u0107, decyzja ma zwi\u0105zek z \"niespe\u0142nieniem standard\u00f3w jako\u015bci\". \"Osoby posiadaj\u0105ce produkty proszone s\u0105 o zaprzestanie korzystania\" - zaapelowano.\n    \n    ", "id": 1469373, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sinsay-wycofuje-ze-sprzedazy-piec-produktow-st8169232?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znana sie\u0107 wycofuje ze sprzeda\u017cy pi\u0119\u0107 produkt\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T08:29:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1527140-donald-tusk-ph8169468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: mam nadziej\u0119, \u017ce politycy PiS ugryz\u0105 si\u0119 w j\u0119zyk, zanim powiedz\u0105 takie bzdury\" />\n    To by\u0142o \u017cenuj\u0105ce i bardzo zawstydzaj\u0105ce w wykonaniu by\u0142ego ministra obrony narodowej opowiadanie takich bzdur - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w szefa klubu PiS Mariusza B\u0142aszczaka. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"o tym, kto rz\u0105dzi w Polsce, decyduj\u0105 polscy wyborcy, kto rz\u0105dzi w Stanach Zjednoczonych, decyduj\u0105 ameryka\u0144scy wyborcy\". \n    \n    ", "id": 1469374, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-blaszczaku-mam-nadzieje-ze-politycy-pis-ugryza-sie-w-jezyk-zanim-powiedza-takie-bzdury-st8169396?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: mam nadziej\u0119, \u017ce politycy PiS ugryz\u0105 si\u0119 w j\u0119zyk, zanim powiedz\u0105 takie bzdury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T08:20:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9096039-andrzej-duda-i-antoni-macierewicz-w-sierpniu-2017-roku-ph8169309/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siewiera: w Biurze Bezpiecze\u0144stwa Narodowego tamte czasy kojarzone s\u0105 z najgorszymi mo\u017cliwymi \" />\n    W Biurze Bezpiecze\u0144stwa Narodowego nie ma nic do ukrycia, je\u015bli chodzi o dzia\u0142alno\u015b\u0107 Antoniego Macierewicza - powiedzia\u0142\u00a0w TVN24 szef BBN Jacek Siewiera. Jednocze\u015bnie podkre\u015bli\u0142, \u017ce mo\u017ce mie\u0107\u00a0\"bardzo daleko id\u0105ce zastrze\u017cenia\" w stosunku do by\u0142ego szefa MON. - Jestem sceptyczny, co do sposobu prowadzenia Ministerstwa Obrony Narodowej w tamtym czasie. W Biurze Bezpiecze\u0144stwa Narodowego tamte czasy kojarzone s\u0105 z najgorszymi mo\u017cliwymi - stwierdzi\u0142. \n    \n    ", "id": 1469375, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-siewiera-o-antonim-macierewiczu-w-biurze-bezpieczenstwa-narodowego-tamte-czasy-kojarzone-sa-z-najgorszymi-mozliwymi-st8169328?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siewiera: w Biurze Bezpiecze\u0144stwa Narodowego tamte czasy kojarzone s\u0105 z najgorszymi mo\u017cliwymi ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T08:18:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7230641-pragnie-by-emil-pozostal-w-siedlcach-tam-gdzie-obecnie-mieszkaja-ph8168586/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017cko chory ojciec szuka kochaj\u0105cej rodziny dla swojego o\u015bmioletniego synka\" />\n    Rok temu zmar\u0142a mama o\u015bmioletniego Emila. P\u00f3\u017aniej okrutn\u0105 diagnoz\u0119 us\u0142ysza\u0142 r\u00f3wnie\u017c jego tata - u ojca ch\u0142opca zdiagnozowano nowotw\u00f3r p\u0142uc w zaawansowanym stadium. Umieraj\u0105cy ojciec szuka teraz dla swojego synka nowej, kochaj\u0105cej rodziny. Materia\u0142 \"Uwagi!\" TVN.\n    \n    ", "id": 1469376, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ciezko-chory-ojciec-szuka-rodziny-dla-swojego-8-letniego-synka-st8168759?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017cko chory ojciec szuka kochaj\u0105cej rodziny dla swojego o\u015bmioletniego synka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T07:40:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6398711-policja-zatrzymala-trzy-osoby-ph8163549/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"67-latek zosta\u0142 \u015bmiertelnie pobity. Zatrzymani trafili do aresztu\" />\n    Trzy najbli\u017csze miesi\u0105ce sp\u0119dz\u0105 w areszcie trzy osoby zatrzymane w sprawie pobicia ze skutkiem \u015bmiertelnym 67-latka w Starej Przysiece Drugiej (woj. wielkopolskie).  Zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny odkryto w jego mieszkaniu w sobot\u0119.\n    \n    ", "id": 1469110, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/stara-przysieka-druga-cialo-67-latka-w-mieszkaniu-trzy-osoby-aresztowane-st8169301?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "67-latek zosta\u0142 \u015bmiertelnie pobity. Zatrzymani trafili do aresztu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T07:32:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qzw6nl-rower-rowerzysta-kolo-7354116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Je\u017adzi\u0142 rowerem i klepa\u0142 po po\u015bladkach kobiety. Jest wyrok\" />\n    Rok i dwa miesi\u0105ce wi\u0119zienia - taki wyrok us\u0142ysza\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry podje\u017cd\u017ca\u0142 do przypadkowo napotkanych kobiet rowerem i klepa\u0142 je w po\u015bladki. Odpowiada\u0142 te\u017c za kierowanie gr\u00f3\u017ab karalnych.\n    \n    ", "id": 1469111, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/szamotuly-jezdzil-rowerem-i-klepal-po-posladkach-kobiety-jest-wyrok-st8169295?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Je\u017adzi\u0142 rowerem i klepa\u0142 po po\u015bladkach kobiety. Jest wyrok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T07:13:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9095755-huragan-rafael-przeszedl-nad-kuba-ph8169286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rafael przeszed\u0142 nad Kub\u0105. Kraj pogr\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 w ciemno\u015bciach\" />\n    W nocy ze \u015brody na czwartek polskiego czasu nad Kub\u0105 przeszed\u0142 huragan kategorii trzeciej Rafael. \u017bywio\u0142 ni\u00f3s\u0142 za sob\u0105 pot\u0119\u017cne wichury o pr\u0119dko\u015bci do 185 km/h oraz obfite opady deszczu. Ekstremalne warunki atmosferyczne doprowadzi\u0142y do kolejnego w tym roku blackoutu na wyspie. Bez pr\u0105du zosta\u0142o oko\u0142o 10 milion\u00f3w os\u00f3b. \n    \n    ", "id": 1469113, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/rafael-przeszedl-nad-kuba-kraj-pograzyl-sie-w-ciemnosciach-st8169234?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafael przeszed\u0142 nad Kub\u0105. Kraj pogr\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 w ciemno\u015bciach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T07:08:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4766300-jacek-siewiera-ph8169269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siewiera: Kaczy\u0144ski \u017cyje w \u015bwiecie, w kt\u00f3rym jego ludzie donosz\u0105 mu rzeczy nieprawdziwe\" />\n    Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski \u017cyje w \u015bwiecie, w kt\u00f3rym jego ludzie donosz\u0105 mu rzeczy nieprawdziwe i z\u0142y obraz \u015bwiata - powiedzia\u0142 w TVN24 szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. Go\u015b\u0107 \"Rozmowy Piaseckiego\" wskaza\u0142, \u017ce \"przez to w\u0142a\u015bnie mi\u0119dzy innymi otoczenie prezydenta jest traktowane w taki spos\u00f3b, kt\u00f3ry nie przysparza chwa\u0142y prawicy\". \n    \n    ", "id": 1469114, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/siewiera-kaczynski-zyje-w-swiecie-w-ktorym-jego-ludzie-donosza-mu-rzeczy-nieprawdziwe-st8169282?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siewiera: Kaczy\u0144ski \u017cyje w \u015bwiecie, w kt\u00f3rym jego ludzie donosz\u0105 mu rzeczy nieprawdziwe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T06:17:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1414461-pap-20191106-0c1-1-ph8169236/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Georgette Mosbacher wr\u00f3ci do Polski?\" />\n    By\u0142a ambasador USA w Polsce Georgette Mosbacher uwa\u017ca, \u017ce Donald Trump rozumie, \u017ce Polska jest nowym liderem Europy, a jego zwyci\u0119stwo jest dla niej dobr\u0105 wiadomo\u015bci\u0105. By\u0142a r\u00f3wnie\u017c pytana, czy jest gotowa podj\u0105\u0107 si\u0119 kolejnej misji dyplomatycznej w naszym kraju.\n    \n    ", "id": 1468908, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/czy-georgette-mosbacher-wroci-do-polski-st8169189?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Georgette Mosbacher wr\u00f3ci do Polski?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T06:13:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1829101-prezydent-tajwanu-lai-ching-te-ph8169233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamieszanie z gratulacjami dla Trumpa. Doniesienia \"nie s\u0105 zgodne z faktami\"\" />\n    Kancelaria prezydenta Tajwanu zaprzeczy\u0142a doniesieniom medialnym, wed\u0142ug kt\u00f3rych Lai Ching-te zabiega\u0142 o um\u00f3wienie rozmowy telefonicznej z prezydentem elektem Donaldem Trumpem. Rzeczniczka poinformowa\u0142a, \u017ce gratulacje zosta\u0142y przekazane za po\u015brednictwem biura przedstawicielstwa Tajpej w USA.\n    \n    ", "id": 1468909, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kancelaria-prezydenta-tajwanu-dementuje-nie-zabiegal-o-rozmowe-z-donaldem-trumpem-st8169230?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszanie z gratulacjami dla Trumpa. Doniesienia \"nie s\u0105 zgodne z faktami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T05:46:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2381392-mgla-ph8167058/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW we wszystkich wojew\u00f3dztwach\" />\n    Wieczorem i w nocy widoczno\u015b\u0107 na drogach znacz\u0105co si\u0119 pogorszy. Niemal w ca\u0142ym kraju pojawi\u0105 si\u0119 g\u0119ste mg\u0142y ograniczaj\u0105ce widoczno\u015b\u0107 do 200 metr\u00f3w. Lokalnie jezdnie mog\u0105 pokry\u0107 si\u0119 cienk\u0105 warstw\u0105 lodu. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia. \n    \n    ", "id": 1470567, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/ostrzezenia-imgw-gesta-mgla-pokryje-wiekszosc-polski-ostrzezenia-imgw-w-kazdym-wojewodztwie-st8169223?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW we wszystkich wojew\u00f3dztwach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T05:17:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4813624-donald-trump-na-wiecu-w-nowojorskim-madison-square-garden-zdjecie-z-27-pazdziernika-ph8159323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Meloni, Orban, Ze\u0142enski, Netanjahu. Szereg rozm\u00f3w Donalda Trumpa po wyborach\" />\n    Ameryka\u0144ski prezydent elekt Donald Trump przeprowadzi\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem szereg rozm\u00f3w telefonicznych z czo\u0142owymi politykami, mi\u0119dzy innymi z premier W\u0142och Giorgi\u0105 Meloni, premierem Izraela Benjaminem Netanjahu, prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, z premierem W\u0119gier Viktorem Orbanem. Gratulacje po zwyci\u0119stwie w wyborach otrzyma\u0142 mi\u0119dzy innymi od premiera Australii Anthony'ego Albanese'a i liderki francuskiego Zjednoczenia Narodowego Marine Le Pen.\n    \n    ", "id": 1468726, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/meloni-orban-zelenski-netanjahu-szereg-rozmow-donalda-trumpa-po-wyborach-st8169217?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meloni, Orban, Ze\u0142enski, Netanjahu. Szereg rozm\u00f3w Donalda Trumpa po wyborach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T04:59:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vlk6zp-nowy-tomysl-6831427/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzyletnie dziecko trafi\u0142o do szpitala z objawami zatrucia. Nie \u017cyje\" />\n    Nie \u017cyje trzyletnie dziecko, kt\u00f3re trafi\u0142o w \u015brod\u0119 do szpitala w Nowym Tomy\u015blu z objawami zatrucia. Okoliczno\u015bci i przyczyny \u015bmierci wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury. W szpitalu jest r\u00f3wnie\u017c matka dziecka.\n    \n    ", "id": 1468910, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/nowy-tomysl-trzyletnie-dziecko-trafilo-do-szpitala-z-objawami-zatrucia-nie-zyje-st8169206?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzyletnie dziecko trafi\u0142o do szpitala z objawami zatrucia. Nie \u017cyje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T04:19:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7640579-donald-trump-wygral-wybory-i-bedzie-47-prezydentem-stanow-zjednoczonych-ph8169214/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kryzys w Niemczech, szef KRRiT ukarany, sprawa wpisu aktorki zn\u00f3w w s\u0105dzie\" />\n    Donald Trump wygra\u0142 wybory i b\u0119dzie 47. prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych. W Niemczech dosz\u0142o do rozpadu rz\u0105dz\u0105cej koalicji. W Sejmie debatowano nad projektem dotycz\u0105cym depenalizacji pomocy w aborcji. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 7 listopada.\n    \n    ", "id": 1468551, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-w-usa-kryzys-w-niemczech-szef-krrit-ukarany-sprawa-wpisu-aktorki-znow-w-sadzie-to-warto-wiedziec-7-listopada-2024-st8169215?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys w Niemczech, szef KRRiT ukarany, sprawa wpisu aktorki zn\u00f3w w s\u0105dzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-07T01:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4728842-jesien-liscie-park-pochmurno-drzewa-chmury-wilgoc-ph8159161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 7.11. Szansa na s\u0142o\u0144ce tylko dla nielicznych\" />\n    Pogoda na dzi\u015b - czwartek 7.11. W dzie\u0144 utrudnieniem b\u0119d\u0105 mg\u0142y, na niebie zobaczymy wiele chmur. Na s\u0142o\u0144ce b\u0119d\u0105 mogli liczy\u0107 tylko niekt\u00f3re regiony kraju. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 11 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1468055, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-7-11-szansa-na-slonce-tylko-dla-nielicznych-st8169019?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 7.11. Szansa na s\u0142o\u0144ce tylko dla nielicznych", "vote": 0}]