[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T18:22:16+00:00", "description": "<img alt=\"No\u017cownik zaatakowa\u0142 dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w w lesie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8714454-szpital-brodnowski-ph4722973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W warszawskim Lesie Br\u00f3dnowskim no\u017cownik zaatakowa\u0142 dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w, kt\u00f3rzy w wyniku obra\u017ce\u0144 zostali przetransportowani do szpitala. - Trwa przes\u0142uchanie 26-letniego napastnika - przekaza\u0142a Komenda Sto\u0142eczna Policji.", "id": 909817, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-nozownik-zaatakowal-nastolatkow-w-lesie-brodnowskim-st8013918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "No\u017cownik zaatakowa\u0142 dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w w lesie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T18:17:22+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 23.07. Temperatura w ca\u0142ym kraju spadnie poni\u017cej 30 stopni Celsjusza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3943667-shutterstock2175280627-ph8013854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli wtorek 23.07. W nocy przez kraj przetoczy si\u0119 fala przelotnych opad\u00f3w deszczu z mo\u017cliwymi burzami. Dzie\u0144 b\u0119dzie pochmurny, r\u00f3wnie\u017c z opadami deszczu. Na termometrach maksymalnie zobaczymy 27 stopni Celsjusza.", "id": 909818, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-2307-temperatura-w-calym-kraju-spadnie-ponizej-30-stopni-celsjusza-st8013707?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 23.07. Temperatura w ca\u0142ym kraju spadnie poni\u017cej 30 stopni Celsjusza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T11:56:57+00:00", "description": "<img alt=\"Ambitne plany wyd\u0142u\u017cenia trasy tramwajowej z Dolnego Mokotowa. Powstanie \u0142\u0105czona p\u0119tla\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3126879-linia-tramwajowa-w-ciagu-gagarina-bedzie-rozbudowywana-ph8013289/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwaje Warszawskie snuj\u0105 plany dotycz\u0105ce przed\u0142u\u017cenia linii tramwajowej, kt\u00f3ra obecnie ko\u0144czy si\u0119 na skrzy\u017cowaniu Gagarina i Czerniakowskiej. W bli\u017cej nieokre\u015blonej na ten moment przysz\u0142o\u015bci, sk\u0142ady maj\u0105 zawraca\u0107 dzi\u0119ki p\u0119tli przy Elektrociep\u0142owni Siekierki.", "id": 907721, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-plany-wydluzenia-linii-tramwajowej-na-siekierki-st8013154?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambitne plany wyd\u0142u\u017cenia trasy tramwajowej z Dolnego Mokotowa. Powstanie \u0142\u0105czona p\u0119tla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T11:54:33+00:00", "description": "<img alt=\"Ujawniono nowe dokumenty w sprawie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-356736-marcial-maciel-degollado-ph8013196/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c papie\u017c Pius XII, kt\u00f3ry sta\u0142 na czele Ko\u015bcio\u0142a w latach 1939-1958, chcia\u0142 ukara\u0107 za\u0142o\u017cyciela zgromadzenia Legioni\u015bci Chrystusa, ksi\u0119dza Marciala Maciela Degollado - wynika z dokument\u00f3w Archiw\u00f3w Watyka\u0144skich, opublikowanych przez dziennik \"Corriere della Sera\". Degollado przez lata wykorzystywa\u0142 seksualnie nieletnich, cho\u0107 sygna\u0142y o tym niemal od pocz\u0105tku dociera\u0142y do Watykanu.", "id": 907722, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-sprawa-marciala-maciela-degollado-ujawniono-archiwalne-dokumenty-juz-pol-wieku-temu-watykan-chcial-go-ukarac-st8013153?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawniono nowe dokumenty w sprawie \"demona w Watykanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T09:46:36+00:00", "description": "<img alt=\"14-latek ofiar\u0105 wirusa Nipah. 60 os\u00f3b w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7699249-wirus-nipah-indie-ph8012755/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje 14-latek zaka\u017cony wirusem Nipah - informuj\u0105 indyjskie w\u0142adze. Zarz\u0105dzono ju\u017c izolacj\u0119 os\u00f3b, kt\u00f3re by\u0142y w kontakcie z ch\u0142opakiem. \u015awiatowa Organizacja Zdrowia uznaje ten odzwierz\u0119cy wirus, przenoszony g\u0142\u00f3wnie przez nietoperze i \u015bwinie, za szczeg\u00f3lnie niebezpieczny.", "id": 907086, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zdrowie-zakazenie-wirusem-nipah-nie-zyje-14-latek-z-indii-st8012787?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "14-latek ofiar\u0105 wirusa Nipah. 60 os\u00f3b w \"grupie wysokiego ryzyka\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T07:36:47+00:00", "description": "<img alt=\"B\u0119dzie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5123832-joe-biden-ph8012573/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Joe Biden nieoczekiwanie wyda\u0142 o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym poinformowa\u0142, \u017ce rezygnuje z wy\u015bcigu o Bia\u0142y Dom. Co by\u0142o bezpo\u015brednim powodem wycofania si\u0119 z kampanii? Portal Politico, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rozmowy z 22 informatorami z otoczenia prezydenta i Partii Demokratycznej, pisze o \"posuni\u0119ciu ratuj\u0105cym twarz\" i \"ponurych\", wewn\u0119trznych sonda\u017cach pokazanych Bidenowi w ostatnich dniach. O ich wynikach - gdyby Biden wci\u0105\u017c jednak chcia\u0142 pozosta\u0107 kandydatem - zamierza\u0142a poinformowa\u0107 opini\u0119 publiczn\u0105 Nancy Pelosi g\u0142o\u015bno nawo\u0142uj\u0105ca w ostatnim czasie przyw\u00f3dc\u0119 do rezygnacji.", "id": 906597, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-usa-2024-dlaczego-joe-biden-zrezygnowal-politico-o-dwoch-powodach-st8012657?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie \"po dobroci albo i nie\". Politico: dwie kwestie zdecydowa\u0142y o wycofaniu si\u0119 Joe Bidena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T04:24:20+00:00", "description": "<img alt=\"90-latek uwi\u0119ziony w ko\u015bciele uruchomi\u0142 dzwony na pomoc\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie264f49c3b92ff841a74fb28e730b94c1-ksiadz-zostal-ukarany-za-koscielne-dzwony-1144256/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    90-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przypadkowo zamkni\u0119ty wieczorem w ko\u015bciele w miejscowo\u015bci Apolda w niemieckiej Turyngii. Mieszkaniec miejscowego domu opieki\u00a0wezwa\u0142 pomoc, uruchamiaj\u0105c ko\u015bcielne dzwony.", "id": 906029, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/apolda-niemcy-zamkniety-w-kosciele-90-latek-uruchomil-dzwony-zeby-go-znalezli-st8012563?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "90-latek uwi\u0119ziony w ko\u015bciele uruchomi\u0142 dzwony na pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T03:19:24+00:00", "description": "<img alt=\"Tajemnica Joe Bidena. Kiedy dowiedzia\u0142a si\u0119 Kamala Harris, a kiedy inni?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9850918-joe-biden-ph8012570/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O tym, \u017ce Joe Biden wycofa si\u0119 z wy\u015bcigu o Bia\u0142y Dom i poprze swoj\u0105 zast\u0119pczyni\u0119, Kamala Harris dowiedzia\u0142a si\u0119 w niedziel\u0119 - tego samego dnia, kiedy prezydent USA og\u0142osi\u0142 swoj\u0105 decyzj\u0119. Jak informuj\u0105 media za oceanem, ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca zaskoczy\u0142 swoj\u0105 postaw\u0105 nawet najbli\u017cszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w.", "id": 905879, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-usa-2024-joe-biden-zrezygnowal-ostatnie-godziny-przed-ogloszeniem-decyzji-kto-kiedy-sie-dowiedzial-st8012565?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnica Joe Bidena. Kiedy dowiedzia\u0142a si\u0119 Kamala Harris, a kiedy inni?", "user": null, "vote": 0}]