[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T21:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/fa/1d/z31435912M,Moldawia--Druga-tura-wyborow-prezydenckich--urzedu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Druga tura wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Mo\u0142dawii. Po przeliczeniu ponad 95 proc. g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw bli\u017cej wygranej jest urz\u0119duj\u0105ca prezydentka Maia Sandu. Pocz\u0105tkowo wynik wygl\u0105da\u0142 jednak inaczej.", "id": 1446675, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435903,wybory-prezydenckie-w-moldwii-to-znakomita-wiadomosc-dla-sandu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w Mo\u0142dawii. \"Rekord wszech czas\u010f\u017c\u02ddw. Znakomita wiadomo\u015b\u0107 dla Sandu\". Tusk komentuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T21:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/fa/1d/z31435830M,Napad-na-plebanie-w-Szczytnie--Ksiadz-trafil-do-sz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja ze Szczytna szuka sprawcy brutalnej napa\u015bci na proboszcza parafii \u015awi\u0119tego Brata Alberta w Szczytnie. Do zdarzenia dosz\u0142o na plebanii. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o?", "id": 1446470, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435794,napad-na-plebanie-w-szczytnie-ksiadz-trafil-do-szpitala-akcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napad na plebani\u0119 w Szczytnie. Ksi\u0105dz w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala. Akcja policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T20:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/fa/1d/z31435740M,Mariusz-Blaszczak-zaproponowal-rzadowi-dymisje--Po.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mariusz B\u0142aszczak powiedzia\u0142, co jego zdaniem powinien zrobi\u0107 rz\u0105d po wygranej Donalda Trumpa w wyborach w USA. Politycy Platformy Obywatelskiej zareagowali oburzeniem. Ocenili, \u017ce pose\u0142 jest \"niepowa\u017cny\", ma \"mentalno\u015b\u0107 prosto z PRL\" oraz jego s\u0142owa \"pachn\u0105 zdrad\u0105\".", "id": 1446471, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31435714,blaszczak-zlozyl-propozycje-rzadowi-po-wyborach-w-usa-politycy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142aszczak m\u010f\u017c\u02ddwi, co powinien zrobi\u0107 Tusk w razie wygranej Trumpa. W sieci burza. \"Skandal!\", \"Pachnie zdrad\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T19:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/72/1d/z30875949M,Horoskop-tygodniowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop tygodniowy 4-10 listopada 2024. Nowy tydzie\u0144 zapowiada si\u0119 bardzo obiecuj\u0105co. Kozioro\u017cce, Byki oraz Barany wezm\u0105 udzia\u0142 w ciekawych przedsi\u0119wzi\u0119ciach. Z kolei pozosta\u0142e znaki zodiaku prze\u017cyj\u0105 wiele wa\u017cnych chwil w swoim \u017cyciu.", "id": 1446234, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31358070,horoskop-tygodniowy-4-10-listopada-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop tygodniowy 4-10 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T19:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/fa/1d/z31435708M,Uganda--Tragiczny-final-nabozenstwa-w-Ugandzie--Zg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tragiczny fina\u0142 nabo\u017ce\u0144stwa w Ugandzie. W jeden z tamtejszych ko\u015bcio\u0142\u010f\u017c\u02ddw uderzy\u0142 piorun. W \u015brodku modlili si\u0119 wierni. S\u0105 ofiary i ranni.", "id": 1446233, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435671,tragiczny-final-nabozenstwa-w-ugandzie-zginelo-kilkanascie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny fina\u0142 nabo\u017ce\u0144stwa w Ugandzie. Nie \u017cyje czterna\u015bcie os\u010f\u017c\u02ddb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T18:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/fa/1d/z31435667M,USA--Kandydaci-na-47--prezydenta-Stanow-Zjednoczon.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Wygl\u0105da na to, \u017ce wy\u015bcig prezydencki zmierza w kierunku fotofiniszu\" - to wniosek z ostatniego sonda\u017cu przed wtorkowymi wyborami w Stanach Zjednoczonych. Badanie dziennika \"New York Times\" nie da\u0142o \u017cadnej wskaz\u010f\u017c\u02ddwki, kto zostanie 47. prezydentem USA.", "id": 1445977, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435635,usa-czekaja-na-fotofinisz-5-listopada-wyscig-harris-i-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris czy Trump? Jest najnowszy sonda\u017c ws. wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w USA. \"To b\u0119dzie fotofinisz\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T18:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/f8/1d/z31427335M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ryszard Petru i \u0141ukasz Schreiber za\u0142o\u017cyli si\u0119 na wizji o wynik Szymona Ho\u0142owni w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich. Stawk\u0105 jest \"dobra ksi\u0105\u017cka\".", "id": 1445772, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31435599,o-dwie-dlugosci-ryszard-petru-przyjal-zaklad-o-szymona-holownie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"O dwie d\u0142ugo\u015bci\". Ryszard Petru przyj\u0105\u0142 zak\u0142ad o Szymona Ho\u0142owni\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/f9/1d/z31431817M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po pi\u0105tkowej awanturze domowej w Koszalinie prokurator postawi\u0142 zarzuty rodzicom pi\u0119ciomiesi\u0119cznego dziecka, kt\u010f\u017c\u02ddre z obra\u017ceniami trafi\u0142o do szpitala. Wobec jednej z os\u010f\u017c\u02ddb jest wniosek o areszt.", "id": 1445534, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435573,niemowle-z-obrazeniami-w-szpitalu-w-koszalinie-sa-zarzuty-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemowl\u0119 z obra\u017ceniami w szpitalu w Koszalinie. S\u0105 zarzuty dla rodzic\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb zgin\u0119\u0142o w wyniku zderzenia samochodu osobowego z poci\u0105giem - poinformowa\u0142 IAR. Troje z nich to dzieci. Osoby podr\u010f\u017c\u02dd\u017cuj\u0105ce poci\u0105giem zostan\u0105 zabrane z miejsca zdarzenia autobusami.", "id": 1445535, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435586,samochod-wjechal-pod-pociag-nie-zyja-pasazerowie-i-dzieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u010f\u017c\u02ddd wjecha\u0142 pod poci\u0105g. Nie \u017cyj\u0105 wszyscy pasa\u017cerowie. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich by\u0142y dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/fa/1d/z31435463M,Rosja-twierdzi--ze-Amerykanin-szpiegowal-Ukraine.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja twierdzi, \u017ce Amerykanin do\u0142\u0105czy\u0142 do rosyjskich si\u0142 zbrojnych, aby szpiegowa\u0107 Ukrain\u0119 na jej terenie - wynika z informacji podanych przez pa\u0144stwow\u0105 agencj\u0119 informacyjn\u0105 RIA Novosti. Poinformowano te\u017c o rzekomym polskim w\u0105tku w sprawie.", "id": 1445536, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435405,rosja-twierdzi-ze-amerykanin-szpiegowal-ukraine.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zorganizowali propagandow\u0105 konferencj\u0119 z Amerykaninem, kt\u010f\u017c\u02ddry w Polsce mia\u0142 by\u0107 \"misjonarzem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/56/1d/z30763465M,Zdjecie-ilustracyjne-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Uwa\u017casz si\u0119 za erudyt\u0119? Ciekawe, jak dobrze znasz najciemniejsze zakamarki j\u0119zyka polskiego! Ten quiz wiedzy sprawdzi twoj\u0105 znajomo\u015b\u0107 trudnych s\u0142\u010f\u017c\u02ddw. Zw\u0119zili\u015bmy zakres s\u0142ownictwa i wybrali\u015bmy tylko wyrazy na liter\u0119 C. Zdo\u0142asz zdoby\u0107 10/10?", "id": 1445537, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20126,quiz-wiedzy-na-litere-c-znasz-te-trudne-slowa-na-wynik-10.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz wiedzy na liter\u0119 C. Znasz te s\u0142owa? Na 10/10 zas\u0142uguj\u0105 erudyci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/fa/1d/z31435556M,Premier-Wegier-Viktor-Orabn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Europa b\u0119dzie musia\u0142a ponownie przemy\u015ble\u0107 swoje wsparcie dla Ukrainy, je\u015bli Donald Trump zostanie wybrany na prezydenta Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych - oceni\u0142 48 godzin przed g\u0142osowaniem w USA premier W\u0119gier. Viktor Orban nazwa\u0142 postaw\u0119 Europy \"prowojenn\u0105\".", "id": 1445538, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435457,orban-przed-wyborami-w-usa-stawia-sprawe-jasno-europa-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban przed wyborami w USA stawia spraw\u0119 jasno. \"Europa b\u0119dzie musia\u0142a ponownie przemy\u015ble\u0107 spraw\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T15:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/fa/1d/z31435426M,Hiszpania--Krol-Filip-VI-i-krolowa-Letizia-w-Paipo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Atak na kr\u010f\u017c\u02ddla Hiszpanii i premiera kraju w Paiporta, mie\u015bcie zniszczonym przez pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a. T\u0142um mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw obrzuci\u0142 ich b\u0142otem i skandowa\u0142 \"Mordercy, mordercy!\". Do tej pory potwierdzono \u015bmier\u0107 214 os\u010f\u017c\u02ddb.", "id": 1445539, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435322,atak-na-krola-hiszpanii-na-terenach-powodziowych-bloto-kamienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na kr\u010f\u017c\u02ddla Hiszpanii na terenach powodziowych. B\u0142oto, kamienie i okrzyki: \"Mordercy!\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T15:07:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/e6/1d/z31354687M,Policja.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wojew\u010f\u017c\u02dddztwie warmi\u0144sko-mazurskim agresywny nastolatek najpierw mia\u0142 podpali\u0107 auto i zniszczy\u0107 mieszkanie, a potem grozi\u0107 ludziom siekier\u0105. Zagro\u017cone by\u0142o tak\u017ce \u017cycie policjant\u010f\u017c\u02ddw. Co wi\u0119cej wiadomo o sprawie?", "id": 1445246, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435308,16-latek-postrzelony-przez-policje-mial-wymachiwac-siekiera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "16-latek postrzelony przez policj\u0119. Mia\u0142 wymachiwa\u0107 siekier\u0105 i grozi\u0107, \u017ce chce \"pozabija\u0107 wszystkich\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T15:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/fa/1d/z31434097M,Quiz-ortograficzny-na-litere-Z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gotowi na dyktando? Ten quiz sprawdzi, czy potraficie poprawnie pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 j\u0119zykiem polskim. Jest jeden haczyk - pytamy tylko o s\u0142owa na liter\u0119 Z. Nie b\u0119dzie \u0142atwo! Niekt\u010f\u017c\u02ddre pytania s\u0105 naprawd\u0119 podchwytliwe, wi\u0119c miejcie si\u0119 na baczno\u015bci. Do dzie\u0142a!", "id": 1444972, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23262,to-dyktando-zagieloby-nawet-twoja-polonistke-pytamy-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tym quizie ortograficznym pytamy o wyrazy na liter\u0119 Z. Pobijesz 8/11?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T14:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142owackie G\u010f\u017c\u02ddrskie Pogotowie Ratunkowe poinformowa\u0142o o akcji ratunkowej polskich turyst\u010f\u017c\u02ddw. Nie \u017cyje jedna osoba.", "id": 1444973, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435365,smiertelny-wypadek-w-tatrach-akcja-ratownicza-sluzb.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek w Tatrach. Akcja ratownicza s\u0142u\u017cb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T14:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/fa/1d/z31435178M,Sokol--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Poinformowano o kolejnej \u015bmierci soko\u0142a z wojew\u010f\u017c\u02dddztwa lubelskiego. Wiadomo, co by\u0142o przyczyn\u0105 tragedii. Co si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1444974, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435164,lubelskie-odszedl-kolejny-sokol-losy-jego-rodziny-sledzilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lubelskie. Odszed\u0142 kolejny sok\u010f\u017c\u02dd\u0142. Losy jego rodziny \u015bledzi\u0142o tysi\u0105ce Polak\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T13:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/fa/1d/z31435287M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polacy uwa\u017caj\u0105, \u017ce prezydentura Donalda Trumpa spowodowa\u0142aby spadek bezpiecze\u0144stwa Polski - wynika z sonda\u017cu SW Research dla \"Rzeczpospolitej\". Wiadomo, kto najbardziej obawia si\u0119 o przysz\u0142o\u015b\u0107 kraju po wyborach w USA.", "id": 1444975, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435188,czy-polska-bedzie-bezpieczna-w-przypadku-wygranej-donalda-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polska b\u0119dzie bezpieczna w przypadku wygranej Donalda Trumpa? Polacy zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T13:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/30/fa/1d/z31434288M,Antoni-Macierewicz--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Antoni Macierewicz wypowiedzia\u0142 si\u0119 na temat zdarzenia okrzykni\u0119tego przez media \"rajdem po Warszawie\". W sprawie jednego z domniemanych wykrocze\u0144 pose\u0142 PiS stwierdzi\u0142, \u017ce \"samoch\u010f\u017c\u02ddd wtedy sta\u0142\".", "id": 1444708, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31435301,antoni-macierewicz-zabral-glos-ws-rajdu-w-warszawie-moim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antoni Macierewicz zabra\u0142 g\u0142os ws. \"rajdu w Warszawie\". \"Moim zdaniem samoch\u010f\u017c\u02ddd sta\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T13:17:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/fa/1d/z31435157M,Dominiki-Tarczynski-na-wiecu-wyborczym-Donalda-Tru.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po\u015br\u010f\u017c\u02ddd publiczno\u015bci sobotniego wiecu Donalda Trumpa pojawi\u0142 si\u0119 europose\u0142 PiS Dominik Tarczy\u0144ski. Politykowi zdecydowanie nie brakowa\u0142o energii i z wielkim zaanga\u017cowaniem reagowa\u0142 na ka\u017cd\u0105 wypowied\u017a kandydata republikan\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1444709, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435129,rozweselony-polityk-pis-na-wiecu-donalda-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk PiS z ogromn\u0105 pasj\u0105 oklaskiwa\u0142 Trumpa. Sta\u0142 tu\u017c za nim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T12:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/fa/1d/z31435136M,Smiglowiec-TOPR.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W s\u0142owackich g\u010f\u017c\u02ddrach dosz\u0142o do niebezpiecznego wypadku. Polska turystka wymaga\u0142a interwencji. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o?", "id": 1444710, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435132,niebezpieczny-wypadek-w-gorach-polska-turystka-trafila-do-szpitala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczny wypadek w g\u010f\u017c\u02ddrach. Polska turystka trafi\u0142a do szpitala", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T12:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/fa/1d/z31435127M,Wypadek-w-Slupsku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 nowe informacje w sprawie tragicznego wypadku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w S\u0142upsku. Nietrze\u017awy 20-latek potr\u0105ci\u0142 sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre sz\u0142y chodnikiem. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a.", "id": 1444454, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435093,nowe-informacje-ws-wypadku-w-slupsku-20-letni-kierowca-zatrzymany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. wypadku w S\u0142upsku. 20-latek zatrzymany. Musi wytrze\u017awie\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T12:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/f7/1d/z31422187M,Beata-Klimek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 nowe hipotezy w zwi\u0105zku z zagini\u0119ciem Beaty Klimek w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie zachodniopomorskim. Jej m\u0105\u017c stwierdzi\u0142, \u017ce 47-latka mog\u0142a wyjecha\u0107 z Polski. Co wiadomo o sprawie?", "id": 1444455, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31435079,nowe-informacje-ws-zaginionej-beaty-klimek-kobieta-wyjechala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe hipotezy ws. zaginionej Beaty Klimek. \"Co\u015b zupe\u0142nie nienaturalnego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T12:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ef/f9/1d/z31430639M,Quiz-o-PRL.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 wspominkowy quiz wiedzy o \u017cyciu w PRL-u. Je\u015bli pami\u0119tasz tamte czasy, to z pewno\u015bci\u0105 zgarniesz punkty. Ale czy komplet? O tym si\u0119 dopiero przekonamy! Je\u015bli kojarzysz, czym by\u0142y pewex, SKO i talony, to masz ju\u017c niez\u0142y start. Powodzenia!", "id": 1444456, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,5854,tak-sie-zylo-w-prl-w-tym-quizie-mlodziez-nie-ma-szans-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak si\u0119 \u017cy\u0142o w PRL! W tym quizie m\u0142odzie\u017c nie ma szans na punkty. A ty?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T11:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/fa/1d/z31435069M,Tomasz-Trela--Lewica-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W programie na \u017cywo Tomasz Trela stwierdzi\u0142, \u017ce PiS zaprosi\u0142 do Polski zwolennik\u010f\u017c\u02ddw Putina, wiedz\u0105c o planowanym ataku Rosji na Ukrain\u0119. Micha\u0142 W\u010f\u017c\u02ddjcik stwierdzi\u0142, \u017ce te zarzuty s\u0105 \"\u015bmieszne\".", "id": 1444457, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31435019,posel-bezlitosny-dla-pis-u-dlaczego-zorganizowaliscie-impreze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 bezlitosny dla PiS-u: Dlaczego zorganizowali\u015bcie imprez\u0119 z kumplami Putina?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T11:22:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/fa/1d/z31435014M,Kamala-Harris--Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyniki sonda\u017cu wyborczego w republika\u0144skim stanie Iowa okaza\u0142y si\u0119 zaskakuj\u0105ce. Wed\u0142ug renomowanego o\u015brodka Selzer Kamala Harris wyprzedza tam Donalda Trumpa o trzy punkty procentowe. Co to oznacza?", "id": 1444232, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31435008,sensacyjne-wyniki-sondazu-prezydenckiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacyjne wyniki sonda\u017cu prezydenckiego. Chodzi o konserwatywna stan. Jest reakcja sztabu Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T11:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/fa/1d/z31434068M,Quiz-o-polskich-filmach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>To wyzwanie stworzone dla fan\u010f\u017c\u02ddw polskiego kina! Je\u015bli lubisz ogl\u0105da\u0107 polskie filmy, to oczywi\u015bcie na pewno znasz ich tytu\u0142y. Daj z siebie wszystko i zawalcz o komplet. Nie b\u0119dzie \u0142atwo, ale kinomani powinni da\u0107 sobie rad\u0119. Trzymamy za ciebie kciuki!", "id": 1444233, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23259,ogladasz-polskie-filmy-w-tym-quizie-musisz-uzupelnic-ich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogl\u0105dasz polskie filmy? W tym quizie musisz uzupe\u0142ni\u0107 ich tytu\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/fa/1d/z31434964M,Nigeria.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015awiatowe media donosz\u0105 o dramatycznej sytuacji 29 nieletnich z Nigerii. Zostali oni oskar\u017ceni mi\u0119dzy innymi o zdrad\u0119 stanu. Co si\u0119 dzieje?", "id": 1444234, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434952,media-29-dzieci-z-nigerii-moze-zostac-skazanych-na-smierc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: 29 dzieci z Nigerii mo\u017ce zosta\u0107 skazanych na \u015bmier\u0107. \"90 dni bez jedzenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/fa/1d/z31435004M,Wielkopolskie--Gniezno--pozar--zdjecie-ilustracyjn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Gnie\u017anie dosz\u0142o do po\u017caru w jednej z kamienic. Pali\u0142 si\u0119 w\u010f\u017c\u02ddzek dzieci\u0119cy, kt\u010f\u017c\u02ddry sta\u0142 na klatce schodowej. Ewakuowano ponad 20 os\u010f\u017c\u02ddb, a kilka z objawami podtrucia dymem trafi\u0142o do szpitala.", "id": 1444235, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434979,w-kamienicy-zapalil-sie-dzieciecy-wozek-ewakuowano-mieszkancow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kamienicy zapali\u0142 si\u0119 dzieci\u0119cy w\u010f\u017c\u02ddzek. Ewakuowano mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw, kilka os\u010f\u017c\u02ddb w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T09:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/fa/1d/z31434936M,Wybory-w-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybory prezydenckie w USA zadecyduj\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o losie Ukrainy. Kamala Harris mo\u017ce podtrzyma\u0107 pomoc dla Kijowa, z kolei Donald Trump mo\u017ce szuka\u0107 kompromisu z Rosj\u0105. Jakie b\u0119d\u0105 tego konsekwencje?", "id": 1444015, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31434931,wybory-w-usa-co-oznaczaja-dla-kijowa-i-moskwy-trzy-opcje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Co oznaczaj\u0105 dla Kijowa i Moskwy? \"Trzy opcje\" nowego prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T09:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/fa/1d/z31434949M,Pogoda-na-listopad.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jesie\u0144 w pe\u0142ni, a pogoda w pierwszej po\u0142owie listopada przyniesie mg\u0142\u0119, niewielkie opady deszczu i przymrozki w nocy. 4 i 5 listopada b\u0119d\u0105 raczej pochmurne z niewielkimi opadami deszczu.", "id": 1444016, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434908,potezny-antycyklon-nadchodzi-nad-polske-co-zmieni-w-pogodzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny antycyklon nadchodzi nad Polsk\u0119. Co zmieni w pogodzie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T09:13:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/fa/1d/z31434875M,Chiny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>CNN dotar\u0142o do zdj\u0119\u0107 satelitarnych, na kt\u010f\u017c\u02ddrych wida\u0107 obiekt mog\u0105cy by\u0107 potencjalnym lotniskowcem. Jest on jednak nietypowy. Co si\u0119 dzieje w Chinach?", "id": 1444017, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434870,co-sie-dzieje-w-chinach-pokazano-zdjecia-satelitarne-nowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 dzieje w Chinach? Pokazano zdj\u0119cia satelitarne. \"Nowa i nietypowa\" inwestycja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/fa/1d/z31434895M,Antoni-Macierewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ca\u0142y czas jest g\u0142o\u015bno wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 \"rajdu\" Antoniego Macierewicza. Polityk mia\u0142 z\u0142ama\u0107 kilka przepis\u010f\u017c\u02ddw ruchu drogowego. Teraz pad\u0142a zapowied\u017a z\u0142o\u017cenia zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa.", "id": 1443844, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31434864,burza-wokol-rajdu-antoniego-macierewicza-jest-zapowiedz-pozwu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 \"rajdu\" Antoniego Macierewicza. Jest zapowied\u017a pozwu. \"Jazda zab\u010f\u017c\u02ddjc\u010f\u017c\u02ddw\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/aa/16/z23766714M,Quiz-o-przedmiotach-z-PRL.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Je\u017celi urodzi\u0142e\u015b si\u0119 w czasach PRL-u to mamy \u015bwietn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 - masz spore szanse na komplet w tym quizie. Tym razem pytamy o s\u0142ynne przedmioty, kt\u010f\u017c\u02ddre pami\u0119taj\u0105 osoby \u017cyj\u0105ce w tamtych czasach. Kto si\u0119 sprawdzi i zgarnie tu komplet?", "id": 1443700, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,5627,urodziles-sie-w-prl-u-na-pewno-wiesz-do-czego-sluza-te.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urodzi\u0142e\u015b si\u0119 w PRL-u? Na pewno wiesz, do czego s\u0142u\u017c\u0105 te przedmioty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:28:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/fa/1d/z31434816M,Powodz-w-Hiszpanii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Walencji s\u0142u\u017cby obrony cywilnej uratowa\u0142y kobiet\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra przez trzy dni by\u0142a uwi\u0119ziona w samochodzie. Ten hiszpa\u0144ski region zmaga si\u0119 z ogromnymi zniszczeniami po powodzi. Zagin\u0119\u0142o oko\u0142o tysi\u0105c os\u010f\u017c\u02ddb.", "id": 1443701, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434808,dramat-w-hiszpanii-kobieta-byla-uwieziona-w-aucie-przez-trzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat w Hiszpanii. Kobieta by\u0142a uwi\u0119ziona w aucie przez trzy dni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/eb/1d/z31372784M,Radiowoz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy z soboty na niedziel\u0119 w S\u0142upsku dosz\u0142o do tragicznego w skutkach wypadku. Pijany 20-letni kierowca potr\u0105ci\u0142 sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o?", "id": 1443702, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434844,tragiczny-wypadek-w-slupsku-20-latek-potracil-szesc-osob-idacych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w S\u0142upsku. 20-latek potr\u0105ci\u0142 sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb id\u0105cych chodnikiem. Mia\u0142 dwa promile", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T06:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/fa/1d/z31434756M,Premier-Izraela-Benjamin-Netanjahu--31-pazdziernik.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izraelskie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y kilka os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0142y mie\u0107 zwi\u0105zek z wyciekiem tajnych informacji wywiadowczych z biura premiera Benjamina Netanjahu. Co by\u0142o w ujawnionych dokumentach?", "id": 1443470, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434726,skandal-w-izraelu-sledztwo-ws-naruszenia-bezpieczenstwa-narodowego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal w Izraelu. \u015aledztwo ws. \"naruszenia bezpiecze\u0144stwa narodowego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T04:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/43/1d/z30684186M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - niedziela 3 listopada 2024 r. Ten dzie\u0144 wprowadzi wiele od\u015bwie\u017cenia w twoim \u017cyciu. Zdarz\u0105 si\u0119 dzi\u015b rzeczy, kt\u010f\u017c\u02ddrych zupe\u0142nie si\u0119 nie spodziewasz. Co czeka wszystkie znaki zodiaku?", "id": 1443368, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31394086,horoskop-dzienny-niedziela-3-listopada-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - niedziela 3 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}]