[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T22:00:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5400524-mariusz-blaszczak-ph7978361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142aszczak chce dymisji Tuska w razie wygranej Trumpa. \"Skandal\"\" />\n    Mariusz B\u0142aszczak, szef klubu PiS, stwierdzi\u0142, \u017ce w przypadku wygranej Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich w USA premier Donald Tusk powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji. Wypowied\u017a jest szeroko komentowana w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wicemarsza\u0142kini Sejmu Monika Wielichowska oceni\u0142a, \u017ce \"te s\u0142owa pachn\u0105 zdrad\u0105\". Szef klubu KO Zbigniew Konwi\u0144ski oceni\u0142, \u017ce B\u0142aszczak \"ociera si\u0119 nie tylko o \u015bmieszno\u015b\u0107, ale i o s\u0142u\u017cb\u0119 na rzecz przyw\u00f3dcy innego kraju\".\n    \n    ", "id": 1446588, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-blaszczak-po-wygranej-donalda-trumpa-w-usa-donald-tusk-powinien-podac-sie-do-dymisji-komentarze-politykow-st8164053?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142aszczak chce dymisji Tuska w razie wygranej Trumpa. \"Skandal\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T21:57:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qa6tdu-charkow-5615719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bomba szybuj\u0105ca uderzy\u0142a w supermarket w Charkowie\" />\n    Cztery osoby zosta\u0142y ranne po tym, jak bomba szybuj\u0105ca uderzy\u0142a w supermarket w Charkowie. Wcze\u015bniej rosyjski pocisk trafi\u0142 w budynek mieszkalny niedaleko tego miasta, rani\u0105c jedn\u0105 osob\u0119.\n    \n    ", "id": 1446589, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-bomba-uderzyla-w-supermarket-w-charkowie-sa-ranni-st8164056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bomba szybuj\u0105ca uderzy\u0142a w supermarket w Charkowie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T21:42:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8535804-w-kuluarach-ph8163976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ostatnia tura negocjacji\" w sprawie, kt\u00f3ra mo\u017ce si\u0119 rozstrzygn\u0105\u0107 \"o w\u0142os\"\" />\n    W nadchodz\u0105cym tygodniu Sejm ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 projektem dotycz\u0105cym depenalizacji aborcji. Poprzedni projekt w tej sprawie zosta\u0142 odrzucony, mi\u0119dzy innymi g\u0142osami PSL, co wywo\u0142a\u0142o spory w koalicji rz\u0105dowej. - S\u0142ysz\u0119 ze strony PSL-u, \u017ce jest du\u017ca szansa na to,\u00a0\u017ce nie trafi do kosza, \u017ce b\u0119d\u0105 dalsze prace - m\u00f3wi\u0142a w programie \"W kuluarach\" w TVN24 Agata Adamek. Radomir Wit przekaza\u0142, \u017ce we wtorek ma si\u0119 w tej sprawie odby\u0107 \"ostatnia tura negocjacji\".\n    \n    ", "id": 1446590, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-depenalizujaca-aborcje-co-zrobi-psl-st8163891?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ostatnia tura negocjacji\" w sprawie, kt\u00f3ra mo\u017ce si\u0119 rozstrzygn\u0105\u0107 \"o w\u0142os\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T21:03:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3534965-ksiadz-skazany-za-potracenie-nastolatki-zdjecie-ilustracyjne-ph8156558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Proboszcz dotkliwie pobity na plebanii, jest w ci\u0119\u017ckim stanie\" />\n    Policja ze Szczytna (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) szuka sprawcy brutalnego pobicia ksi\u0119dza. 72-letni proboszcz parafii zosta\u0142 zaatakowany na plebanii, s\u0142u\u017cby o napadzie poinformowa\u0142a gosposia. Stan duchownego jest ci\u0119\u017cki.\n    \n    ", "id": 1446386, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-napad-na-ksiedza-proboszcz-dotkliwie-pobity-na-plebanii-st8164039?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proboszcz dotkliwie pobity na plebanii, jest w ci\u0119\u017ckim stanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T21:02:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9637507-luc-ph8164003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polscy rolnicy walcz\u0105 ze skutkami tegorocznej suszy. \"Uprawa \u017cywno\u015bci jest trudniejsza\"\" />\n    P\u00f3\u0142 biedy, je\u015bli chodzi\u0142oby tylko o dynie, cho\u0107 to nasz eksportowy hit. W tym roku i same dynie, i zbiory, s\u0105 mniejsze. Tegoroczna susza szkodzi wielu ro\u015blinom uprawnym. To uderza po kieszeni i rolnik\u00f3w, i nas wszystkich. Jak\u0105 cen\u0119 p\u0142acimy ju\u017c teraz za kryzys klimatyczny?\n    \n    ", "id": 1446387, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/polscy-rolnicy-walcza-ze-skutkami-tegorocznej-suszy-uprawa-zywnosci-jest-trudniejsza-st8163989?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy rolnicy walcz\u0105 ze skutkami tegorocznej suszy. \"Uprawa \u017cywno\u015bci jest trudniejsza\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T19:40:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-891416-tomasz-jakubiak-walczy-z-rakiem-ph8163953/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ju\u017c by\u0142o tak, \u017ce nie by\u0142em w stanie doj\u015b\u0107 z \u0142azienki do sypialni\". Tomasz Jakubiak o chorobie \" />\n    Tomasz Jakubiak, juror popularnego programu kulinarnego \"MasterChef\", opowiedzia\u0142 w \"Dzie\u0144 dobry TVN\" o swoim \u017cyciu z nowotworem. - To by\u0142o strasznie trudne, \u017ce nie mog\u0119 zaprowadzi\u0107 dziecka do przedszkola, nie mog\u0119 p\u00f3j\u015b\u0107 na spacer, nie mog\u0119 p\u00f3j\u015b\u0107 z kumplami na kaw\u0119 - przyzna\u0142. Wed\u0142ug jego \u017cony Anastazji, \u017cycie jest teraz \"zupe\u0142nie inne\". - On na zewn\u0105trz jest bardzo silny i wszystkim chce pokaza\u0107, \u017ce walczy - m\u00f3wi\u0142a. Doda\u0142a, \u017ce mimo wszystko pojawia si\u0119 \"krucho\u015b\u0107, l\u0119k, strach\".\n    \n    ", "id": 1446176, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-jakubiak-z-masterchef-opowiedzial-o-walce-z-choroba-st8163888?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ju\u017c by\u0142o tak, \u017ce nie by\u0142em w stanie doj\u015b\u0107 z \u0142azienki do sypialni\". Tomasz Jakubiak o chorobie ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T19:18:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5908389-przymrozki-ph8143244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek, 4.11. Zimna noc, w dzie\u0144 do 13 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek 4.11. W nocy temperatura spadnie miejscami poni\u017cej zera stopni. Dzie\u0144 przyniesie przewa\u017cnie pogodn\u0105 aur\u0119. Termometry poka\u017c\u0105 do 13 stopni. \n    \n    ", "id": 1446177, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-4-11-zimna-noc-w-dzien-do-13-stopni-st8163906?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek, 4.11. Zimna noc, w dzie\u0144 do 13 stopni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T18:54:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6370488-zniszczenia-po-powodzi-w-benetusser-w-hiszpanii-walencja-ph8163832/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samochody sta\u0142y si\u0119 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0105\" />\n    Kilka dni po przej\u015bciu powodzi Hiszpania nadal czeka, by pozna\u0107 pe\u0142n\u0105 liczb\u0119 ofiar. Dla wielu os\u00f3b  \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0105 sta\u0142y si\u0119 ich w\u0142asne auta. Czy z tej tragedii mo\u017cna wyci\u0105gn\u0105\u0107 lekcj\u0119 na przysz\u0142o\u015b\u0107? - Zdecydowanie. W samochodzie panuje z\u0142udne poczucie bezpiecze\u0144stwa, poniewa\u017c my\u015blimy, \u017ce jest bardzo ci\u0119\u017cki - przekonuje Annika Coll, szefowa zespo\u0142u ratowniczego. - W zdarzeniach o takiej skali, jedyn\u0105 wa\u017cn\u0105 rzecz\u0105 jest ratowanie \u017cycia. Twojego i twoich bliskich. Samochody nie maj\u0105 \u017cadnego znaczenia Luis Miguel Saez, kt\u00f3ry cudem ocala\u0142 po tym, jak usi\u0142owa\u0142 ratowa\u0107 auto z zalanego parkingu. \n    \n    ", "id": 1445915, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-walencja-tragiczna-powodz-el-pais-auta-staly-sie-smiertelna-pulapka-z-katastrofy-plynie-lekcja-st8163798?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samochody sta\u0142y si\u0119 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T18:36:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4127203-donald-trump-i-shinzo-abe-ph1793947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Japonia mo\u017ce by\u0107 w sytuacji \"nie do pozazdroszczenia\"\" />\n    Rz\u0105d Japonii znajdzie si\u0119 w sytuacji \"nie do pozazdroszczenia\" w razie wygranej Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich - pisze w niedziel\u0119 portal \"The Japan Times\". Jednak r\u00f3wnie\u017c w wypadku wygranej kandydatki demokrat\u00f3w pojawiaj\u0105 si\u0119 znaki zapytania dotycz\u0105ce wzajemnych relacji.  \n    \n    ", "id": 1445916, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-moze-byc-w-sytuacji-nie-do-pozazdroszczenia-st8163800?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japonia mo\u017ce by\u0107 w sytuacji \"nie do pozazdroszczenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T18:35:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3594113-burzowe-chmury-nad-azorami-02-11-24-ph8163729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Patty w\u0119druje nad Azorami. Zmierza na Europ\u0119\" />\n    Cyklon subtropikalny Patty uformowa\u0142 si\u0119 nad Azorami. Na siedmiu spo\u015br\u00f3d dziewi\u0119ciu wysp archipelagu obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia przed deszczem i silnym wiatrem. Burza ma przemieszcza\u0107 si\u0119 na wsch\u00f3d, w przysz\u0142ym tygodniu docieraj\u0105c do kontynentalnej cz\u0119\u015bci Portugalii.\n    \n    ", "id": 1445917, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/portugalia-patty-wedruje-nad-azorami-zmierza-na-europe-st8163657?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patty w\u0119druje nad Azorami. Zmierza na Europ\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T17:38:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1006748-piorun-burza-ph8132876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piorun uderzy\u0142 w ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w. Nie \u017cyje 13 dzieci i jeden doros\u0142y \" />\n    W wyniku uderzenia pioruna w ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w\u00a0na p\u00f3\u0142nocy Ugandy zgin\u0119\u0142o 14 os\u00f3b, w tym 13 dzieci i jedna osoba doros\u0142a - przekaza\u0142a w niedziel\u0119 stacja BBC. 34 osoby zosta\u0142y ranne. Wed\u0142ug lokalnych medi\u00f3w, ofiary \u015bmiertelne uczestniczy\u0142y w nabo\u017ce\u0144stwie. \n    \n    ", "id": 1445671, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/piorun-uderzyl-w-oboz-dla-uchodzcow-nie-zyje-13-dzieci-i-jeden-dorosly-st8163852?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piorun uderzy\u0142 w ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w. Nie \u017cyje 13 dzieci i jeden doros\u0142y ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:35:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8521751-karwica-mazurska-ph8163846/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g, zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b\" />\n    Samoch\u00f3d osobowy, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b, wjecha\u0142 pod poci\u0105g na niestrze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym we wsi Karwica Mazurska. Wszyscy podr\u00f3\u017cuj\u0105cy autem, troje doros\u0142ych i dwoje dzieci, zgin\u0119li na miejscu - poinformowa\u0142a stra\u017c po\u017carna. \n    \n    ", "id": 1445458, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/karwica-mazurska-warminsko-mazurskie-samochod-wjechal-pod-pociag-zginelo-piec-osob-st8163836?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g, zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:30:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-986745-donald-i-ivanka-trump-na-pogrzebie-ivany-trump-ph5834449/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Milcz\u0105ca obserwatorka\" Ivanka. Co si\u0119 sta\u0142o z najstarsz\u0105 c\u00f3rk\u0105 Trumpa?\" />\n    Ivanka Trump, najstarsza c\u00f3rka Donalda Trumpa i jego by\u0142a doradczyni, w przesz\u0142o\u015bci by\u0142a jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych os\u00f3b w otoczeniu by\u0142ego prezydenta. W obecn\u0105 kampani\u0119 jednak w og\u00f3le si\u0119 nie zaanga\u017cowa\u0142a, staj\u0105c si\u0119 - jak pisze \"New York Times\" - \"milcz\u0105c\u0105 obserwatork\u0105\". Dlaczego? \n    \n    ", "id": 1445459, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-prezydenckie-usa-2024-co-sie-dzieje-z-ivanka-trump-najstarsza-corka-donalda-trumpa-st8163780?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Milcz\u0105ca obserwatorka\" Ivanka. Co si\u0119 sta\u0142o z najstarsz\u0105 c\u00f3rk\u0105 Trumpa?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:12:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4776904-gerlach-ph8163815/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na Gerlachu. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba\" />\n    W s\u0142owackich Tatrach dosz\u0142o w sobot\u0119 do \u015bmiertelnego wypadku. Tury\u015bci z Polski pr\u00f3bowali zdoby\u0107 Gerlach tak zwan\u0105 Drog\u0105 Tatarki, ale - jak przekazali s\u0142owaccy ratownicy - nie posiadali odpowiedniego sprz\u0119tu i utkn\u0119li na szczycie. W niedziel\u0119 ratownicy przetransportowali cia\u0142o Polaka, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 prowadz\u0105c grup\u0119 na najwy\u017cszy szczyt w Tatrach.\n    \n    ", "id": 1445460, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/polscy-turysci-utkneli-na-gerlachu-zginela-jedna-osoba-st8163812?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na Gerlachu. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T14:48:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7544243-2024-11-03t135356z-1-lwd678303112024rp1-rtrwnev-c-6783-europe-weather-spain-royals-hug-0001-ph8163786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mordercy\". W stron\u0119 kr\u00f3la i premiera polecia\u0142o b\u0142oto\" />\n    Kr\u00f3l Hiszpanii Filip VI i premier Pedro Sanchez odwiedzili w niedziel\u0119 zniszczon\u0105 przez pow\u00f3d\u017a miejscowo\u015b\u0107 Paiporta, po\u0142o\u017con\u0105 w prowincji Walencja. Ich obecno\u015b\u0107 wywo\u0142a\u0142a gwa\u0142town\u0105 reakcj\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy zacz\u0119li rzuca\u0107 w nich b\u0142otem. \n    \n    ", "id": 1445177, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mordercy-w-strone-krola-i-premiera-polecialo-bloto-st8163778?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mordercy\". W stron\u0119 kr\u00f3la i premiera polecia\u0142o b\u0142oto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T14:28:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1962127-shutterstock-788108176-ph8163762/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jedna z najwi\u0119kszych patologii\" polskiego internetu\" />\n    Otwieranie wirtualnych skrzynek, w kt\u00f3rych mog\u0105 kry\u0107 si\u0119 nagrody, to rozrywka szalenie popularna w\u015br\u00f3d dzieci. A wed\u0142ug specjalist\u00f3w - pierwszy krok do uzale\u017cnienia od hazardu. Za cyfrowe przedmioty p\u0142aci si\u0119 prawdziwymi pieni\u0119dzmi - czasami setki, a nawet tysi\u0105ce z\u0142otych.  \n    \n    ", "id": 1444876, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/jedna-z-najwiekszych-patologii-polskiego-internetu-st8151971?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jedna z najwi\u0119kszych patologii\" polskiego internetu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T14:01:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-xnwo6v-prace-drogowe-7164346/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od poniedzia\u0142ku utrudnienia w kilku dzielnicach w zwi\u0105zku z pracami drogowymi\" />\n    W poniedzia\u0142ek, 4 listopada, zostan\u0105 wprowadzone zmiany w ruchu na ulicach: Sienkiewicza, G\u0142\u0119bockiej i Soko\u0142owskiej. Ponadto kolejarze zamkn\u0105 ulic\u0119 Tunelow\u0105. \n    \n    ", "id": 1444877, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-od-poniedzialku-4-listopada-utrudnienia-w-kilku-dzielnicach-w-zwiazku-z-pracami-drogowymi-st8161238?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od poniedzia\u0142ku utrudnienia w kilku dzielnicach w zwi\u0105zku z pracami drogowymi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T13:21:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1702329-pap-20241012-07g-ph8162660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Antoni Macierewicz t\u0142umaczy si\u0119 z \"rajdu\" po Warszawie. \"Samoch\u00f3d wtedy sta\u0142\"\" />\n    Pose\u0142 PiS Antoni Macierewicz mia\u0142 z\u0142ama\u0107 szereg przepis\u00f3w drogowych podczas \"rajdu\" po centrum Warszawy. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 sam zainteresowany. Polityk twierdzi, \u017ce rozmawia\u0142 przez telefon, kiedy samoch\u00f3d sta\u0142, a nie podczas jego prowadzenia. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce jest do dyspozycji organ\u00f3w prowadz\u0105cych czynno\u015bci. \n    \n    ", "id": 1444635, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-rajd-antoniego-macierewicza-po-warszawie-polityk-odniosl-sie-do-sprawy-st8163726?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antoni Macierewicz t\u0142umaczy si\u0119 z \"rajdu\" po Warszawie. \"Samoch\u00f3d wtedy sta\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T13:13:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5011205-policjanci-zatrzymali-49-latka-zdjecie-ilustracyjne-ph8160164/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"16-latek postrzelony przez policj\u0119. Ruszy\u0142 na funkcjonariuszy z siekier\u0105\" />\n    Agresywny 16-latek, kt\u00f3ry ruszy\u0142 na policjant\u00f3w z siekier\u0105, zosta\u0142 przez nich postrzelony. Wcze\u015bniej nastolatek podpali\u0142 samoch\u00f3d i zdemolowa\u0142 mieszkanie oraz podw\u00f3rko.\n    \n    ", "id": 1444636, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bisztynek-16-latek-postrzelony-przez-policje-ruszyl-na-funkcjonariuszy-z-siekiera-st8163728?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "16-latek postrzelony przez policj\u0119. Ruszy\u0142 na funkcjonariuszy z siekier\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T12:10:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9716648-antoni-macierewicz-ph8150303/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Element, za kt\u00f3ry Rosja bi\u0142a brawa\". Pytania w sprawie Macierewicza\" />\n    Bardzo czekam na moment, kiedy wszyscy naprawd\u0119 dowiemy si\u0119 o roli Antoniego Macierewicza w polskiej polityce - powiedzia\u0142 w \"Kawie na \u0141aw\u0119\" Bartosz Ar\u0142ukowicz (KO). - Ten cz\u0142owiek pe\u0142ni\u0142 bardzo wa\u017cne funkcje w ostatnich latach. Ja przy nim stawiam bardzo powa\u017cne znaki zapytania - doda\u0142. Wed\u0142ug Anny Marii \u017bukowskiej z Lewicy by\u0142emu szefowi MON nale\u017cy odebra\u0107 Order Or\u0142a Bia\u0142ego. - Po co wy to robicie? Przecie\u017c za granic\u0105 bij\u0105 brawa - powiedzia\u0142 Micha\u0142 W\u00f3jcik z PiS. \n    \n    ", "id": 1444374, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/element-za-ktory-rosja-bila-brawa-pytania-w-sprawie-antoniego-macierewicza-st8163488?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Element, za kt\u00f3ry Rosja bi\u0142a brawa\". Pytania w sprawie Macierewicza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T12:09:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-1767579-nocny-pozar-w-gdansku-strazacy-ewakuowali-mieszkancow-budynku-ph8163585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszka\u0144cy czekali na pomoc na balkonie\" />\n    Stra\u017cacy ewakuowali 18 mieszka\u0144c\u00f3w jednej z gda\u0144skich kamienic, w zwi\u0105zku z po\u017carem, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w nocy z soboty na niedziel\u0119. Lokatorzy p\u0142on\u0105cego mieszkania czekali na stra\u017c na balkonie. \u017badna z os\u00f3b nie wymaga\u0142a hospitalizacji. Przyczyny po\u017caru wyja\u015bni\u0105 policjanci.\n    \n    ", "id": 1444375, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/mieszkancy-czekali-na-pomoc-na-balkonie-st8163583?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy czekali na pomoc na balkonie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T11:47:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9288437-po-kolizji-z-losiem-kierowca-wjechal-w-drzewo-ph8163595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem, potem uderzy\u0142 w drzewo\"\" />\n    Kierowca samochodu osobowego zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem, kt\u00f3ry wbieg\u0142 na drog\u0119 krajow\u0105 nr 48 pod Bia\u0142obrzegami. Pojazd wjecha\u0142 w drzewo. Na szcz\u0119\u015bcie podr\u00f3\u017cuj\u0105cym autem nic si\u0119 nie sta\u0142o. Zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o wypadku. Policja apeluje o ostro\u017cno\u015b\u0107. \n    \n    ", "id": 1444376, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/szczyty-bialobrzegi-zderzenie-z-losiem-potem-auto-wjechalo-w-drzewo-st8163591?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem, potem uderzy\u0142 w drzewo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T11:43:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6375367-ludzie-ulica-krakow-shutterstock-289616486-ph4709818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nowy etap rewolucji to kwestia pi\u0119ciu lat\". Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b mo\u017ce straci\u0107 prac\u0119\" />\n    Przez Polsk\u0119 w ci\u0105gu najbli\u017cszych pi\u0119ciu lat przetoczy si\u0119 rewolucja cyfrowa z wykorzystaniem sztucznej inteligencji - uwa\u017ca Katarzyna \u015aledziewska z Uniwersytetu Warszawskiego. B\u0119dzie to szybka i intensywna zmiana, a to, ile os\u00f3b straci prac\u0119, zale\u017cy od sposobu jej przeprowadzenia - wskaza\u0142a ekspertka.\n    \n    ", "id": 1444377, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ai-nowy-etap-rewolucji-to-kwestia-pieciu-lat-czesc-osob-moze-stracic-prace-st8163555?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nowy etap rewolucji to kwestia pi\u0119ciu lat\". Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b mo\u017ce straci\u0107 prac\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:55:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1883852-walencja-po-powodzi-hiszpania-ph8163540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprz\u0105tanie po tragicznych powodziach. \"Tysi\u0105ce os\u00f3b sz\u0142o pi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w, \u017ceby pom\u00f3c\"\" />\n    W Hiszpanii trwa sprz\u0105tanie po powodziach, kt\u00f3re w tym tygodniu spustoszy\u0142y wschodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kraju. S\u0142u\u017cbom ratunkowym pomagaj\u0105 tysi\u0105ce wolontariuszy, kt\u00f3rzy do zniszczonych miasteczek cz\u0119sto mog\u0105 dosta\u0107 si\u0119 jedynie na piechot\u0119. Materia\u0142y pokazuj\u0105ce sytuacj\u0119 w Walencji otrzymali\u015bmy na Kontakt24.\n    \n    ", "id": 1444145, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hiszpania-sprzatanie-po-tragicznych-powodziach-tysiace-osob-szlo-piec-kilometrow-zeby-pomoc-st8163477?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprz\u0105tanie po tragicznych powodziach. \"Tysi\u0105ce os\u00f3b sz\u0142o pi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w, \u017ceby pom\u00f3c\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:52:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4680412-zgloszenie-o-zdarzeniu-policjanci-otrzymali-w-sobote-wieczorem-ph8163550/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zw\u0142oki 67-latka w mieszkaniu. Zatrzymano trzy osoby\" />\n    Zw\u0142oki 67-letniego m\u0119\u017cczyzny odkryto w jego mieszkaniu w Starej Przysiece Drugiej (woj. wielkopolskie). Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby, kt\u00f3re jako ostatnie widzia\u0142y zmar\u0142ego. - To m\u0142ode osoby, dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn i kobieta - przekaza\u0142 aspirant Jaros\u0142aw Lema\u0144ski z ko\u015bcia\u0144skiej policji.\n    \n    ", "id": 1444146, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/stara-przysieka-druga-cialo-67-latka-w-mieszkaniu-zatrzymane-trzy-osoby-st8163538?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zw\u0142oki 67-latka w mieszkaniu. Zatrzymano trzy osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:44:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1224194-wilma-w-warszawskim-zoo-ph8163528/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie dni Wilmy w zoo. \"Bardzo si\u0119 z\u017cyli\u015bmy\"\" />\n    Gepardzica Wilma z warszawskiego zoo zamelduje si\u0119 w Grecji. Sp\u0119dzi tam emerytur\u0119. Tak postanowi\u0142 koordynator gatunku. Gepard to najszybsze zwierz\u0119 l\u0105dowe na \u015bwiecie, podczas polowania rozp\u0119dza si\u0119 do ponad 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. \n    \n    ", "id": 1444147, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-gepardzica-wilma-wyjezdza-z-warszawskiego-zoo-dlaczego-st8163508?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie dni Wilmy w zoo. \"Bardzo si\u0119 z\u017cyli\u015bmy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:34:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6731234-shutterstock-2506321753-ph8163524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliony na odszkodowania. \"Wierzcho\u0142ek g\u00f3ry lodowej\"\" />\n    IKEA ma przeznaczy\u0107 sze\u015b\u0107 milion\u00f3w euro (ponad 26 milion\u00f3w z\u0142otych) na odszkodowania dla wi\u0119\u017ani\u00f3w by\u0142ej NRD - podaje CNN. Z dziennikarskiego \u015bledztwa sprzed lat wynika\u0142o, \u017ce szwedzki koncern wykorzystywa\u0142 przymusow\u0105 prac\u0119 mi\u0119dzy innymi wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych, z czego mia\u0142o zdawa\u0107 sobie spraw\u0119 \u00f3wczesne kierownictwo firmy.\n    \n    ", "id": 1444148, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ikea-miliony-na-odszkodowania-wierzcholek-gory-lodowej-st8163400?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony na odszkodowania. \"Wierzcho\u0142ek g\u00f3ry lodowej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:03:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4317365-sopot-pozar-kamienicy-przy-ulicy-andersa-ph6765278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przyjmij mnie, bo pali si\u0119 nasz dom\"\" />\n    Niby mam dach nad g\u0142ow\u0105 w domu pomocy spo\u0142ecznej, ale jak rozgl\u0105dam si\u0119 wok\u00f3\u0142, to widz\u0119, \u017ce jestem za zdrowa, aby tu by\u0107. Otrzyma\u0142am du\u017c\u0105 pomoc od ludzi, od s\u0105siad\u00f3w, od urz\u0119du miasta, ale chcia\u0142abym wr\u00f3ci\u0107 do swoich 27 metr\u00f3w kwadratowych - m\u00f3wi w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl blisko 90-letnia Anna Wilkus, kt\u00f3ra straci\u0142a w po\u017carze budynku wielorodzinnego mieszkanie. - By\u0142em przekonany, \u017ce skoro op\u0142acamy co roku ubezpieczenie, to w razie dramatu mo\u017cemy liczy\u0107 na pomoc ubezpieczyciela - dodaje Pawe\u0142 Jaskulski, jej s\u0105siad.\n    \n    ", "id": 1443951, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/przyjmij-mnie-bo-pali-sie-nasz-dom-st8125810?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przyjmij mnie, bo pali si\u0119 nasz dom\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:03:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4317365-sopot-pozar-kamienicy-przy-ulicy-andersa-ph6765278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przyjmij mnie, bo pali si\u0119 nasz dom\"\" />\n    Niby mam dach nad g\u0142ow\u0105 w domu pomocy spo\u0142ecznej, ale jak rozgl\u0105dam si\u0119 wok\u00f3\u0142, to widz\u0119, \u017ce jestem za zdrowa, aby tu by\u0107. Otrzyma\u0142am du\u017c\u0105 pomoc od ludzi, od s\u0105siad\u00f3w, od urz\u0119du miasta, ale chcia\u0142abym wr\u00f3ci\u0107 do swoich 27 metr\u00f3w kwadratowych - m\u00f3wi w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl blisko 90-letnia Anna Wilkus, kt\u00f3ra straci\u0142a w po\u017carze budynku wielorodzinnego mieszkanie. - By\u0142em przekonany, \u017ce skoro op\u0142acamy co roku ubezpieczenie, to w razie dramatu mo\u017cemy liczy\u0107 na pomoc ubezpieczyciela - dodaje Pawe\u0142 Jaskulski, jej s\u0105siad.\n    \n    ", "id": 1444878, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pozar-w-sopocie-przyjmij-mnie-bo-pali-sie-nasz-dom-st8125810?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przyjmij mnie, bo pali si\u0119 nasz dom\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:00:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2990199-policjanci-nalozyli-ponad-80-mandatow-ph8163464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zlot aut przerwany przez policj\u0119. Posypa\u0142y si\u0119 kary\" />\n    Ponad 200 aut skontrolowali policjanci na parkingu przed jedn\u0105 z galerii handlowych w Gorzowie Wielkopolskim. - W przesz\u0142o\u015bci podobne spotkania ko\u0144czy\u0142y si\u0119 pr\u00f3bami wy\u015bcig\u00f3w, nadmiernym ha\u0142asem, zbyt szybk\u0105 jazd\u0105 czy driftami - informuje komisarz Grzegorz Jaroszewicz z Komendy Miejskiej Policji w Gorzowie Wlkp.\n    \n    ", "id": 1443952, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-przerwany-zlot-aut-na-ul-gorczewskiej-posypaly-sie-kary-st8163486?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zlot aut przerwany przez policj\u0119. Posypa\u0142y si\u0119 kary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T09:38:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9088243-ulewy-w-japonii-ph8163433/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dawny supertajfun wci\u0105\u017c gro\u017any. Rekordowe opady, ewakuacja tysi\u0119cy os\u00f3b\" />\n    Ulewy zwi\u0105zane z pozosta\u0142o\u015bciami supertajfunu Kong-rey nawiedzi\u0142y po\u0142udniowo-zachodni\u0105 Japoni\u0119 w sobot\u0119. Miejscami w ci\u0105gu jednej doby spad\u0142o ponad 370 litr\u00f3w wody na metr kwadratowy i dosz\u0142o do podtopie\u0144. W mie\u015bcie Matsuyama wydano nakaz ewakuacji prawie 190 tysi\u0119cy os\u00f3b.\n    \n    ", "id": 1443953, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/japonia-ostatnie-uderzenie-kong-rey-rekordowe-opady-ewakuacja-tysiecy-osob-st8163417?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dawny supertajfun wci\u0105\u017c gro\u017any. Rekordowe opady, ewakuacja tysi\u0119cy os\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T09:31:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6479417-nocny-pozar-w-rybniku-ph8163435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uratowali \u015bpi\u0105cego m\u0119\u017cczyzn\u0119. W budynku zosta\u0142 pies\" />\n    29-latek najprawdopodobniej zostawi\u0142 jedzenie na kuchence i poszed\u0142 spa\u0107. Gdy wezwani do po\u017caru policjanci dotarli na miejsce, z okna bloku bucha\u0142 ju\u017c ogie\u0144 i g\u0119sty, czarny dym. Wynie\u015bli ze \u015brodka m\u0119\u017cczyzn\u0119 i ewakuowali pozosta\u0142ych mieszka\u0144c\u00f3w. Pr\u00f3bowali tak\u017ce ocali\u0107 psa, ale ogie\u0144 odci\u0105\u0142 im drog\u0119. Na szcz\u0119\u015bcie na miejsce dotarli stra\u017cacy i uratowali czworonoga.\n    \n    ", "id": 1443954, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/rybnik-pozar-w-bloku-policjanci-uratowali-spiacego-mezczyzne-strazacy-wyniesli-psa-st8163419?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uratowali \u015bpi\u0105cego m\u0119\u017cczyzn\u0119. W budynku zosta\u0142 pies", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T09:30:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1788603-trump-ph8163379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziwaczne zachowanie\" Trumpa. \"Potrzebuje pomocy\" \" />\n    Podczas wiecu w Milwaukee w kluczowym dla wyniku wybor\u00f3w stanie Wisconsin poirytowany problemami technicznymi Donald Trump wykona\u0142 wulgarny gest z u\u017cyciem statywu od mikrofonu. Pracownik\u00f3w obs\u0142ugi technicznej wielokrotnie nazwa\u0142 \"g\u0142upimi\". - Chcecie zobaczy\u0107, jak rozwalam ludzi za kulisami? - zapyta\u0142 t\u0142um wyra\u017anie rozbawiony jego zachowaniem. \n    \n    ", "id": 1443955, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-prezydenckie-usa-2024-dziwaczne-zachowanie-donalda-trumpa-potrzebuje-pomocy-st8163421?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dziwaczne zachowanie\" Trumpa. \"Potrzebuje pomocy\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T09:21:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1015778-koscielisko-ph8163404/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Og\u0142osili, \u017ce nie b\u0119dzie kar. Nagle przyby\u0142o 600 miejsc dla turyst\u00f3w. \"To jeszcze nie koniec\"\" />\n    Gmina Ko\u015bcielisko zaapelowa\u0142a do mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy nielegalnie wynajmowali pokoje, by zarejestrowali swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, bo nie spotkaj\u0105 ich za to \u017cadne konsekwencje. Z szarej strefy wysz\u0142o wielu przedsi\u0119biorc\u00f3w. Tylko w jednym apartamentowcu znalaz\u0142y si\u0119 134 miejsca hotelowe\n    \n    ", "id": 1443956, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/koscielisko-abolicja-dla-kwaterodawcow-w-gminie-przybylo-600-miejsc-noclegowych-st8163362?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Og\u0142osili, \u017ce nie b\u0119dzie kar. Nagle przyby\u0142o 600 miejsc dla turyst\u00f3w. \"To jeszcze nie koniec\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:51:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-6296156-pozar-urzedu-skarbowego-w-kartuzach-ph8163367/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocny po\u017car urz\u0119du skarbowego. Straty szacowane na 2 miliony z\u0142otych\" />\n    Do powa\u017cnego po\u017caru dosz\u0142o nad ranem w Urz\u0119dzie Skarbowym w Kartuzach (woj. pomorskie). Podczas dzia\u0142a\u0144 ga\u015bniczych wypadkowi uleg\u0142 jeden ze stra\u017cak\u00f3w. Zosta\u0142 zabrany do szpitala. \n    \n    ", "id": 1443788, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/kartuzy-pozar-urzedu-skarbowego-straty-szacowane-na-2-miliony-zlotych-st8163371?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny po\u017car urz\u0119du skarbowego. Straty szacowane na 2 miliony z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:38:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5282774-siedem-osob-trafilo-do-szpitala-ph8163385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pali\u0142 si\u0119 w\u00f3zek dzieci\u0119cy. Siedem os\u00f3b, w tym dw\u00f3jka dzieci w szpitalu\" />\n    W nocy w Gnie\u017anie stra\u017cacy walczyli z po\u017carem w jednej z kamienic. Do szpitala z objawami podtrucia dymem trafi\u0142o siedem os\u00f3b, w tym dw\u00f3jka dzieci. Ewakuowano 27 os\u00f3b. \n    \n    ", "id": 1443789, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gniezno-pozar-kamienicy-przy-ul-warszawskiej-siedem-osob-w-szpitalu-st8163382?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pali\u0142 si\u0119 w\u00f3zek dzieci\u0119cy. Siedem os\u00f3b, w tym dw\u00f3jka dzieci w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:28:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-725946-kopalnia-wegla-brunatnego-turow-ph8157999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kopalnia Tur\u00f3w mo\u017ce poch\u0142on\u0105\u0107 dawny kurort. Ekolodzy bij\u0105 na alarm i walcz\u0105 w s\u0105dach\" />\n    Kopalnia Tur\u00f3w mo\u017ce poch\u0142on\u0105\u0107 dawny kurort Opolno-Zdr\u00f3j na Dolnym \u015al\u0105sku. Koncesja kopalni w\u0119gla brunatnego zosta\u0142a przed\u0142u\u017cona do 2044 roku. Cz\u0142onkowie stowarzyszenia ekologicznego EKO-UNIA z\u0142o\u017cyli szereg wniosk\u00f3w w celu ochrony zabytk\u00f3w Opolna.\u00a0\n    \n    ", "id": 1443790, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/opolno-zdroj-kopalnia-turow-moze-pochlonac-dawny-kurort-ekolodzy-bija-na-alarm-st8157824?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kopalnia Tur\u00f3w mo\u017ce poch\u0142on\u0105\u0107 dawny kurort. Ekolodzy bij\u0105 na alarm i walcz\u0105 w s\u0105dach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:25:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6165148-collegium-humanum-ph8082424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Studenci by\u0142ego Collegium Humanum z\u0142o\u017cyli pozew zbiorowy przeciwko uczelni\" />\n    Czekaj\u0105 na wpisy ocen, obrony, wymieniaj\u0105 si\u0119 pismami z uczelni\u0105. Nie wiedz\u0105, kt\u00f3re semestry maj\u0105 zaliczone. Sytuacja student\u00f3w by\u0142ego Collegium Humanum (dzisiaj Uczelnia Biznesu i Nauk Stosowanych Varsovia) wci\u0105\u017c jest niepewna, cho\u0107 zacz\u0105\u0142 si\u0119 ju\u017c nowy rok akademicki. Cz\u0119\u015b\u0107 zdecydowa\u0142a si\u0119 na pozew zbiorowy. Rzecznik Praw Obywatelskich zapewnia, \u017ce na bie\u017c\u0105co monitoruje sytuacj\u0119.\n    \n    ", "id": 1443791, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-studenci-bylego-collegium-humanum-skladaja-pozew-zbiorowy-st8146705?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studenci by\u0142ego Collegium Humanum z\u0142o\u017cyli pozew zbiorowy przeciwko uczelni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:47:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1270841-protesty-w-nigerii-przeciwko-wysokim-kosztom-zycia-9-08-2024-ph8163280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkudziesi\u0119ciu nieletnim grozi kara \u015bmierci \" />\n    29 ch\u0142opc\u00f3w w wieku od 14 do 17 lat mo\u017ce zosta\u0107 skazanych na kar\u0119 \u015bmierci po udziale w protestach w Nigerii - przekaza\u0142a agencja Association Press. Czterech z ch\u0142opc\u00f3w zas\u0142ab\u0142o w s\u0105dzie z powodu wyczerpania. Nastolatkowie od sierpnia s\u0105 przetrzymywani przez policj\u0119, a ich obro\u0144cy m\u00f3wi\u0105, \u017ce \"przebywaj\u0105 od 90 dni bez jedzenia\". Ostatecznie s\u0105d zdecydowa\u0142 o na\u0142o\u017ceniu kaucji. Sprawa wr\u00f3ci na wokand\u0119 w styczniu.\n    \n    ", "id": 1443642, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nigeria-29-dzieci-moze-zostac-skazanych-na-smierc-st8163275?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkudziesi\u0119ciu nieletnim grozi kara \u015bmierci ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:45:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82fiu1-shutterstock_268930547-5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto\" />\n    W sobotnim losowaniu Lotto pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Do jednego z graczy trafi 2,6 miliona z\u0142otych. Oto wyniki losowania z 2 listopada 2024 roku.\n    \n    ", "id": 1443643, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-z-2-listopada-2024-roku-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8163343?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:10:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6052239-wybory-prezydenckie-w-moldawii-ph8163827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyduj\u0105ce starcie w Mo\u0142dawii. Licz\u0105 g\u0142osy \" />\n    W niedziel\u0119 w Mo\u0142dawii odby\u0142a si\u0119 druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. Po przeliczeniu g\u0142os\u00f3w z 81 procent komisji wyborczych prowadzi Alexandr Stoianoglo z wynikiem 51,5 procent g\u0142os\u00f3w, a obecna prezydentka Maia Sandu ma 48,5 procent Dane te nie uwzgl\u0119dniaj\u0105 jednak wynik\u00f3w g\u0142osowania diaspory.\n    \n    ", "id": 1446388, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-moldawii-kto-wygral-wyniki-st8163312?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyduj\u0105ce starcie w Mo\u0142dawii. Licz\u0105 g\u0142osy ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:10:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7155157-forum-0929798316-1-ph8163315/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwolenniczka integracji z Uni\u0105 kontra rosyjski \"ko\u0144 troja\u0144ski\". Mo\u0142dawia wybiera\u00a0\" />\n    W niedziel\u0119 w Mo\u0142dawii odbywa si\u0119 druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. O najwy\u017cszy urz\u0105d walcz\u0105 urz\u0119duj\u0105ca prezydent Maia Sandu, zwolenniczka integracji z UE oraz by\u0142y prokurator generalny Alexandr Stoianoglo, wspierany przez parti\u0119 socjalist\u00f3w. Sandu nazwa\u0142a Stoianoglo rosyjskim \"koniem troja\u0144skim\". \n    \n    ", "id": 1443644, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-moldawii-w-niedziele-druga-tura-st8163312?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolenniczka integracji z Uni\u0105 kontra rosyjski \"ko\u0144 troja\u0144ski\". Mo\u0142dawia wybiera\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:05:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1594967-boliwijskie-sily-bezpieczenstwa-pracuja-nad-usunieciem-blokad-drogowych-ustawionych-ph8163324/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chaos w Boliwii. Napastnicy przej\u0119li bro\u0144, wzi\u0119li ponad 200 \u017co\u0142nierzy na zak\u0142adnik\u00f3w\" />\n    Napastnicy, kt\u00f3rzy zaatakowali trzy jednostki wojskowe w Boliwii, wzi\u0119li w charakterze zak\u0142adnik\u00f3w ponad 200 \u017co\u0142nierzy, przej\u0119li bro\u0144 i amunicj\u0119 - og\u0142osi\u0142o MSZ w La Paz. Prezydent Luis Arce oskar\u017cy\u0142 o atak grupy zwi\u0105zane z jego rywalem politycznym, by\u0142ym szefem pa\u0144stwa Evo Moralesem. Ten za\u015b og\u0142osi\u0142 rozpocz\u0119cie protestu g\u0142odowego do czasu rozpocz\u0119cia rozm\u00f3w mi\u0119dzy rz\u0105dem a napastnikami. \n    \n    ", "id": 1443645, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chaos-w-boliwii-napastnicy-przejeli-bron-wzieli-ponad-200-zolnierzy-na-zakladnikow-st8163314?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chaos w Boliwii. Napastnicy przej\u0119li bro\u0144, wzi\u0119li ponad 200 \u017co\u0142nierzy na zak\u0142adnik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T06:54:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8nuvbw-lotnisko-w-helsinkach-7351820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pracownik lotniska zmia\u017cd\u017cony podczas odholowywania samolotu\" />\n    Pracownik obs\u0142ugi naziemnej lotniska w Helsinkach zgin\u0105\u0142 podczas odholowywania samolotu na p\u0142ycie. 61-latek znalaz\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy kad\u0142ubem samolotu, a pojazdem do opr\u00f3\u017cniania toalet samolotowych i zosta\u0142 zmia\u017cd\u017cony. \n    \n    ", "id": 1443646, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/pracownik-zmiazdzony-na-lotnisku-w-helsinkach-w-finlandii-st8163251?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownik lotniska zmia\u017cd\u017cony podczas odholowywania samolotu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T06:26:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5650168-kobieta-demonstruje-przed-siedziba-amerykanskiego-przedstawicielstwa-przy-narodach-zjednoczonych-z-transparentem-swiat-chce-nuklearnego-rozbrojenia-ph8163034/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Konflikt j\u0105drowy? Pi\u0119\u0107 miliard\u00f3w ofiar\" />\n    - To, na czym mi zale\u017cy, to aby z moich ksi\u0105\u017cek nie wynika\u0142o, jakie mam pogl\u0105dy polityczne. Bo to nie o nie tu chodzi. Zale\u017cy mi, \u017ceby moi czytelnicy dowiedzieli si\u0119 z nich, jak gro\u017any mo\u017ce by\u0107 konflikt j\u0105drowy, i co zrobi\u0107, \u017ceby go unikn\u0105\u0107 - m\u00f3wi ameryka\u0144ska dziennikarka Annie Jacobsen w rozmowie z Jackiem Tacikiem.\n    \n    ", "id": 1443555, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/konflikt-jadrowy-piec-miliardow-ofiar-rozmowa-z-dziennikarka-annie-jacobsen-st8158946?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konflikt j\u0105drowy? Pi\u0119\u0107 miliard\u00f3w ofiar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T05:44:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vmt1iu-silny-wiatr-7417716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ci\u0105gu dnia silnie powieje. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W niedziel\u0119 w cz\u0119\u015bci kraju spodziewane s\u0105 porywy wiatru si\u0119gaj\u0105ce 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie.\n    \n    ", "id": 1443445, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-silny-wiatr-w-czesci-kraju-st8163282?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ci\u0105gu dnia silnie powieje. Ostrze\u017cenia IMGW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T05:34:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-986360-kijow-ukraina-miasto-noca-widok-ph8152328/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejna niespokojna noc w Kijowie. Zestrzelone drony spowodowa\u0142y po\u017cary\" />\n    984 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. W nocy z soboty na niedziel\u0119 w Kijowie dwukrotnie og\u0142aszano alarm przeciwlotniczy. Ukraina wezwa\u0142a Moskw\u0119 do dostarczenia listy ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w wojennych gotowych do wymiany po tym, jak Rosja oskar\u017cy\u0142a Ukrain\u0119 o sabotowanie procesu wymiany. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1443446, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-kolejna-niespokojna-noc-w-kijowie-zestrzelone-drony-spowodowaly-pozary-st8163267?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna niespokojna noc w Kijowie. Zestrzelone drony spowodowa\u0142y po\u017cary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T05:21:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6459570-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8132968/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w sze\u015b\u0107 os\u00f3b na chodniku, jedna z nich nie \u017cyje. Kieruj\u0105cy \"mia\u0142 blisko dwa promile alkoholu\"\" />\n    Tragiczny wypadek w S\u0142upsku (wojew\u00f3dztwo pomorskie). W nocy 20-letni kierowca pod wp\u0142ywem alkoholu straci\u0142 panowanie nad pojazdem i wjecha\u0142 w sze\u015b\u0107 os\u00f3b, kt\u00f3re sz\u0142y chodnikiem. Zgin\u0105\u0142 24-letni m\u0119\u017cczyzna, pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala. \n    \n    ", "id": 1443447, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/slupsk-pomorskie-tragiczny-wypadek-na-ulicy-nad-sluzami-nie-zyje-pieszy-piec-osob-rannych-kierowca-mial-prawie-2-promile-st8163281?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 w sze\u015b\u0107 os\u00f3b na chodniku, jedna z nich nie \u017cyje. Kieruj\u0105cy \"mia\u0142 blisko dwa promile alkoholu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T05:13:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9163853-europosel-pis-dominik-tarczynski-na-wiecu-donalda-trumpa-ph8163259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump przemawia w Wirginii. Za jego plecami europose\u0142 PiS\" />\n    Europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Dominik Tarczy\u0144ski pojawi\u0142 si\u0119 na sobotnim wiecu Donalda Trumpa w Salem w Wirginii. Polityk by\u0142 widziany w\u015br\u00f3d publiczno\u015bci zgromadzonej za przemawiaj\u0105cym kandydatem Partii Republika\u0144skiej.\n    \n    ", "id": 1443448, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/trump-przemawia-w-wirginii-za-jego-plecami-europosel-pis-st8163260?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump przemawia w Wirginii. Za jego plecami europose\u0142 PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T05:10:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6c5857-aldo-moro-w-1978-zostal-porwany-wieziony-a-nastepnie-zamordowany-przez-terrorystow-z-czerwonych-brygad-5080338/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Moro porwany\". Oburzenie po halloweenowym \u017carcie\u00a0\" />\n    Podczas Halloween trzy m\u0142ode mieszkanki Bolonii zainscenizowa\u0142y porwanie by\u0142ego premiera W\u0142och Aldo Moro. Kr\u0105\u017c\u0105ce w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zdj\u0119cie z tego wydarzenia wywo\u0142a\u0142o konsternacj\u0119 i protesty. By\u0142y szef w\u0142oskiego rz\u0105du zosta\u0142 porwany w Rzymie 16 marca 1978 roku przez terroryst\u00f3w z Czerwonych Brygad. \n    \n    ", "id": 1443449, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moro-porwany-oburzenie-po-halloweenowym-zarcie-st8163256?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Moro porwany\". Oburzenie po halloweenowym \u017carcie\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T04:39:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1717155-wybory-prezydenckie-w-usa-ph8163264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump straci pewny stan? Niespodzianka w renomowanym sonda\u017cu\" />\n    Kamala Harris niespodziewanie wygrywa z Donaldem Trumpem w stanie Iowa, kt\u00f3ry by\u0142 uwa\u017cany dotychczas za \"bezpieczny\" dla kandydata Partii Republika\u0144skiej - wynika z renomowanego sonda\u017cu Ann Selzer i \"Des Moines Register\". By\u0142y prezydent USA wygrywa\u0142 w tym stanie ze znaczn\u0105 przewag\u0105 w wyborach w 2016 i 2020 roku.\n    \n    ", "id": 1443338, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/trump-straci-pewny-stan-niespodzianka-w-renomowanym-sondazu-st8163263?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump straci pewny stan? Niespodzianka w renomowanym sonda\u017cu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T04:39:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3259661-kamala-harris-ph8163265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump straci pewny stan? Niespodzianka w renomowanym sonda\u017cu\" />\n    Kamala Harris niespodziewanie wygrywa z Donaldem Trumpem w stanie Iowa, kt\u00f3ry by\u0142 uwa\u017cany dotychczas za \"bezpieczny\" dla kandydata Partii Republika\u0144skiej - wynika z renomowanego sonda\u017cu Ann Selzer i \"Des Moines Register\". By\u0142y prezydent USA wygrywa\u0142 w tym stanie ze znaczn\u0105 przewag\u0105 w wyborach w 2016 i 2020 roku.\n    \n    ", "id": 1443556, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-prezydenckie-usa-2024-donald-trump-straci-stan-iowa-niespodzianka-w-renomowanym-sondazu-st8163263?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump straci pewny stan? Niespodzianka w renomowanym sonda\u017cu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T04:20:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5854839-alfafar-w-prowincji-walencja-po-powodziach-ph8162558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny incydent z cukierkami, ratunek po trzech dniach, ostatni wygrali z pierwszymi\" />\n    Apel policji w zwi\u0105zku z cukierkowymi incydentami. Kobieta uratowana po trzech dniach z auta porwanego przez pow\u00f3d\u017a. Zawrotna kariera senatora Suwerennej Polski. Ostatni wygrali z pierwszymi. Sznur bia\u0142ych punkt\u00f3w na niebie. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 3 listopada.\n    \n    ", "id": 1443339, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-3-listopada-2024-roku-st8163268?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny incydent z cukierkami, ratunek po trzech dniach, ostatni wygrali z pierwszymi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T01:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-344428-pochmurno-ph8163233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela 03.11. Na termometrach od 6 do 10 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W niedziel\u0119 03.11 najwi\u0119kszej ilo\u015bci s\u0142o\u0144ca mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 na po\u0142udniu Polski i tam termometry wska\u017c\u0105 najwy\u017csze warto\u015bci. Wiatr w p\u00f3\u0142nocnych regionach chwilami b\u0119dzie porywisty.\n    \n    ", "id": 1442992, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-03-11-na-termometrach-od-6-do-10-stopni-st8163232?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela 03.11. Na termometrach od 6 do 10 stopni", "vote": 0}]