[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T22:29:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-mieszkania-w-gdansku-dwie-kobiety-w-szpitalu,nId,7848731\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-mieszkania-w-gdansku-dwie-kobiety-w-szpitalu/000K1220TO0XRYKX-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car mieszkania w Gda\u0144sku. Dwie kobiety w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Dwie kobiety przewieziono do szpitala po po\u017carze mieszkania przy ul. Pomorskiej w Gda\u0144sku. Ogie\u0144 zaj\u0105\u0142 znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 pomieszcze\u0144. &quot;Stra\u017cacy wynie\u015bli z domu kr\u00f3lika. Zwierzaka przekazano opiekunom&quot; - przekaza\u0142 rzecznik gda\u0144skiej stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1446756, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-mieszkania-w-gdansku-dwie-kobiety-w-szpitalu,nId,7848731", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car mieszkania w Gda\u0144sku. Dwie kobiety w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T21:38:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oczy-europy-zwrocone-na-moldawie-sa-czastkowe-wyniki-wyborow,nId,7848727\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oczy-europy-zwrocone-na-moldawie-sa-czastkowe-wyniki-wyborow/000K1226I8MHH0L2-C307.jpg\" alt=\"Oczy Europy zwr\u00f3cone na Mo\u0142dawi\u0119. S\u0105 cz\u0105stkowe wyniki wybor\u00f3w prezydenckich\" align=\"left\" /></a>Maia Sandu wychodzi na prowadzenie w II turze wybor\u00f3w prezydenckich po przeliczeniu g\u0142os\u00f3w z 92 proc. komisji wyborczych. Obecna prezydentka ma 50,09 proc. poparcia. Wspierany przez socjalist\u00f3w by\u0142y prokurator generalny Alexandr Stoianoglo wed\u0142ug cz\u0105stkowych wynik\u00f3w uzyska\u0142 49,1 proc. g\u0142os\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1446568, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oczy-europy-zwrocone-na-moldawie-sa-czastkowe-wyniki-wyborow,nId,7848727", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oczy Europy zwr\u00f3cone na Mo\u0142dawi\u0119. S\u0105 cz\u0105stkowe wyniki wybor\u00f3w prezydenckich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T21:16:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-napad-na-plebanie-brutalnie-pobito-proboszcza,nId,7848718\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napad-na-plebanie-brutalnie-pobito-proboszcza/000K11TVBCVD7W08-C307.jpg\" alt=\"Napad na plebani\u0119. Brutalnie pobito proboszcza\" align=\"left\" /></a>Na plebanii w Szczytnie dosz\u0142o do napadu. Pobity zosta\u0142 proboszcz. Trwaj\u0105 poszukiwania sprawcy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1446567, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/news-napad-na-plebanie-brutalnie-pobito-proboszcza,nId,7848718", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napad na plebani\u0119. Brutalnie pobito proboszcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T20:34:58.781085+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-waszyngton-przygotowuje-sie-na-zamieszki,nId,7848714\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/waszyngton-przygotowuje-sie-na-zamieszki/000K11R86I547LGH-C307.jpg\" alt=\"Waszyngton przygotowuje si\u0119 na zamieszki\" align=\"left\" /></a>Waszyngton przygotowuje si\u0119 do wybor\u00f3w i og\u0142oszenia wynik\u00f3w g\u0142osowania. W pobli\u017cu Bia\u0142ego Domu w\u0142a\u015bciciele sklep\u00f3w i firm zabezpieczaj\u0105 witryny w obawie przed wybuchem zamieszek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1446338, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-waszyngton-przygotowuje-sie-na-zamieszki,nId,7848714", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waszyngton przygotowuje si\u0119 na zamieszki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T20:34:58.503724+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-napad-na-plebanie-pobito-proboszcza,nId,7848718\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napad-na-plebanie-pobito-proboszcza/000K11TVBCVD7W08-C307.jpg\" alt=\"Napad na plebani\u0119. Pobito proboszcza\" align=\"left\" /></a>Na plebanii w Szczytnie dosz\u0142o do napadu. Pobity zosta\u0142 proboszcz. Trwaj\u0105 poszukiwania sprawcy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1446337, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/news-napad-na-plebanie-pobito-proboszcza,nId,7848718", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napad na plebani\u0119. Pobito proboszcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T20:30:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-restauracji-w-centrum-warszawy,nId,7848712\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-restauracji-w-centrum-warszawy/000K11PJ2PG6J68O-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car restauracji w centrum Warszawy\" align=\"left\" /></a>W restauracji przy ulicy Pozna\u0144skiej w Warszawie dosz\u0142o do po\u017caru. Z obiektu ewakuowano kilkadziesi\u0105t os\u00f3b. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1446339, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-restauracji-w-centrum-warszawy,nId,7848712", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car restauracji w centrum Warszawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T19:26:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dziwne-slowa-webera-o-planie-b-dla-ukrainy,nId,7848662\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziwne-slowa-webera-o-planie-b-dla-ukrainy/000K11GN6OXMCS0M-C307.jpg\" alt=\"Dziwne s\u0142owa Webera o planie B dla Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Szef Europejskiej Partii Ludowej w Parlamencie Europejskim stwierdzi\u0142, \u017ce Wsp\u00f3lnota musi mie\u0107 plan B dla Ukrainy na wypadek, gdyby wybory prezydenckie w Stanach Zjednoczonych wygra\u0142 Donald Trump. S\u0142owa Manfreda Webera s\u0105 o tyle dziwne, \u017ce na przygotowanie planu A, planu B, a nawet planu C, by\u0142o wystarczaj\u0105co wiele.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1446083, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dziwne-slowa-webera-o-planie-b-dla-ukrainy,nId,7848662", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziwne s\u0142owa Webera o planie B dla Ukrainy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T18:22:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-hiszpanska-wygrana-barcelony-w-derbach-lewandowski-tym-,nId,7848682\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-hiszpanska-wygrana-barcelony-w-derbach-lewandowski-tym/000K11B2FQEU2RNY-C307.jpg\" alt=\"Liga hiszpa\u0144ska: Wygrana Barcelony w derbach. Lewandowski tym razem bez gola\" align=\"left\" /></a>Barcelona, w sk\u0142adzie z Robertem Lewandowskim oraz z bramkarzem Wojciechem Szcz\u0119snym na \u0142awce rezerwowych, pokona\u0142a przed w\u0142asn\u0105 publiczno\u015bci\u0105 w derbach Espanyol 3:1 i umocni\u0142a si\u0119 na czele hiszpa\u0144skiej ekstraklasy pi\u0142karskiej. W 12 kolejkach &quot;Duma Katlonii&quot; zdoby\u0142a 33 punkty.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1445879, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-hiszpanska-wygrana-barcelony-w-derbach-lewandowski-tym-,nId,7848682", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga hiszpa\u0144ska: Wygrana Barcelony w derbach. Lewandowski tym razem bez gola", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T18:09:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-piotr-zgorzelski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7848556\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-zgorzelski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000K0Z1TY5UVRB9E-C307.jpg\" alt=\"Piotr Zgorzelski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Piotr Zgorzelski, wicemarsza\u0142ek Sejmu z Polskiego Stronnictwa Ludowego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1445878, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-piotr-zgorzelski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7848556", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Zgorzelski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T17:22:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-samochod-wjechal-pod-pociag-nie-zyje-5-osob-w-tym-troje-dzie,nId,7848669\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-wjechal-pod-pociag-nie-zyje-5-osob-w-tym-troje-dzie/000K11B3AT8Q1VEA-C307.jpg\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g. Nie \u017cyje 5 os\u00f3b, w tym troje dzieci\" align=\"left\" /></a>W Karwicy Mazurskiej w powiecie piskim samoch\u00f3d osobowy wjecha\u0142 pod poci\u0105g. Autem jecha\u0142o 5 os\u00f3b, w tym troje dzieci. Wszyscy zgin\u0119li. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1445877, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-samochod-wjechal-pod-pociag-nie-zyje-5-osob-w-tym-troje-dzie,nId,7848669", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g. Nie \u017cyje 5 os\u00f3b, w tym troje dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T17:19:42.469464+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-samochod-wjechal-pod-pociag-nie-zyje-5-osob-w-tym-dwoje-dzie,nId,7848669\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-wjechal-pod-pociag-nie-zyje-5-osob-w-tym-dwoje-dzie/000K1156U9NINOII-C307.jpg\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g. Nie \u017cyje 5 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci\" align=\"left\" /></a>W Karwicy Mazurskiej w powiecie piskim samoch\u00f3d osobowy wjecha\u0142 pod poci\u0105g. Autem jecha\u0142o 5 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci. Wszyscy zgin\u0119li. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1445627, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-samochod-wjechal-pod-pociag-nie-zyje-5-osob-w-tym-dwoje-dzie,nId,7848669", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g. Nie \u017cyje 5 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T17:14:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pobicie-5-miesiecznego-chlopca-rodzice-z-zarzutami,nId,7848667\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pobicie-5-miesiecznego-chlopca-rodzice-z-zarzutami/000K115J88GMQXGF-C307.jpg\" alt=\"Pobicie 5-mi\u0119siecznego ch\u0142opca. Rodzice z zarzutami\" align=\"left\" /></a>Rodzice pi\u0119ciomiesi\u0119cznego ch\u0142opca, kt\u00f3ry w pi\u0105tek wieczorem trafi\u0142 do szpitala z podejrzeniem pobicia us\u0142yszeli zarzuty. Jeden z nich dotyczy nara\u017cenia na niebezpiecze\u0144stwo utraty zdrowia lub \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1445629, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pobicie-5-miesiecznego-chlopca-rodzice-z-zarzutami,nId,7848667", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pobicie 5-mi\u0119siecznego ch\u0142opca. Rodzice z zarzutami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:15:51.686493+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-swiatek-pokonuje-krejcikova-w-rijadzie,nId,7848653\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiatek-pokonuje-krejcikova-w-rijadzie/000K10ZPBBNBNDVA-C307.jpg\" alt=\"\u015awi\u0105tek pokonuje Krejcikov\u0105 w Rijadzie\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Barbor\u0119 Krejcikov\u0105 w pierwszym meczu grupowym w turnieju WTA Finals w Rijadzie. Czeszka podyktowa\u0142a polskiej tenisistce bardzo trudne warunki.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1445390, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-swiatek-pokonuje-krejcikova-w-rijadzie,nId,7848653", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek pokonuje Krejcikov\u0105 w Rijadzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:15:51.085740+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-pod-gerlachem-nie-zyje-polak,nId,7848650\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-pod-gerlachem-nie-zyje-polak/000K1101238WWVMI-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 pod Gerlachem. Nie \u017cyje Polak\" align=\"left\" /></a>Tragiczny wypadek pod Gerlachem - najwy\u017cszym szczytem Tatr. Zgin\u0105\u0142 tam polski turysta.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1445389, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-pod-gerlachem-nie-zyje-polak,nId,7848650", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 pod Gerlachem. Nie \u017cyje Polak", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T16:11:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-google-omylkowo-ujawnilo-pozycje-wojsk-ukrainskich,nId,7848641\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/google-omylkowo-ujawnilo-pozycje-wojsk-ukrainskich/000K10YSF9073SSL-C307.jpg\" alt=\"Google omy\u0142kowo ujawni\u0142o pozycje wojsk ukrai\u0144skich\" align=\"left\" /></a>&quot;Co jest nie tak z tym \u015bwiatem&quot; - pyta we wpisie na Telegramie Andrij Kowalenko, ukrai\u0144ski szef Centrum Przeciwdzia\u0142ania Dezinformacji. Pow\u00f3d? Google zaktualizowa\u0142o mapy, ujawniaj\u0105c przy okazji pozycje wojsk ukrai\u0144skich.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1445391, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-google-omylkowo-ujawnilo-pozycje-wojsk-ukrainskich,nId,7848641", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google omy\u0142kowo ujawni\u0142o pozycje wojsk ukrai\u0144skich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T15:10:52.917848+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wynocha-mordercy-krol-filip-zaatakowany-przez-tlum,nId,7848634\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wynocha-mordercy-krol-filip-zaatakowany-przez-tlum/000K10A20OII0JOS-C307.jpg\" alt=\"&quot;Wynocha!&quot;, &quot;Mordercy!&quot;. Kr\u00f3l Filip zaatakowany przez t\u0142um\" align=\"left\" /></a>&quot;Wynocha!&quot;, &quot;Mordercy!&quot; - takie has\u0142a skandowali rozgniewani mieszka\u0144cy regionu Walencji podczas wizyty kr\u00f3la Filip VI i premiera Pedro Sancheza. Oficjele odwiedzili w niedziel\u0119 zniszczon\u0105 przez pow\u00f3d\u017a miejscowo\u015b\u0107 Paiporta. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1445114, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wynocha-mordercy-krol-filip-zaatakowany-przez-tlum,nId,7848634", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wynocha!\", \"Mordercy!\". Kr\u00f3l Filip zaatakowany przez t\u0142um", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T15:01:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zderzenie-samochodu-z-losiem-w-podlaskiem,nId,7848624\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-samochodu-z-losiem-w-podlaskiem/000K1070SI7GO3CJ-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie samochodu z \u0142osiem w Podlaskiem \" align=\"left\" /></a>54-latek kieruj\u0105cy samochodem osobowym zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem na krajowej dw\u00f3jce w miejscowo\u015bci Woroniec. Zwierz\u0119 pad\u0142o na miejscu zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1445115, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zderzenie-samochodu-z-losiem-w-podlaskiem,nId,7848624", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie samochodu z \u0142osiem w Podlaskiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T14:00:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-bezpieczny-powrot-2024/news-bezpieczny-powrot-z-rmf-fm-koszmarny-wypadek-w-warminsko-maz,nId,7848562\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezpieczny-powrot-z-rmf-fm-koszmarny-wypadek-w-warminsko-maz/000K0Z4JK4V2MYY2-C307.jpg\" alt=\"Bezpieczny powr\u00f3t z RMF FM. Koszmarny wypadek w Warmi\u0144sko-Mazurskim [RELACJA]\" align=\"left\" /></a>5 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o na niestrze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym w miejscowo\u015bci Karwica Mazurska. Ruszy\u0142y powroty z wyjazd\u00f3w zwi\u0105zanych z dniem Wszystkich \u015awi\u0119tych. Aktualn\u0105 sytuacj\u0119 na drogach relacjonujemy dla Was w naszej relacji. Najnowsze informacje znajdziecie te\u017c w Faktach RMF FM i w specjalnych serwisach drogowych - od 14:30 do 21:30 co godzin\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1445628, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-bezpieczny-powrot-2024/news-bezpieczny-powrot-z-rmf-fm-koszmarny-wypadek-w-warminsko-maz,nId,7848562", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezpieczny powr\u00f3t z RMF FM. Koszmarny wypadek w Warmi\u0144sko-Mazurskim [RELACJA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T13:59:25.401110+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-zoo-lesne-zacisze-ma-nowych-mieszkancow-to-dwie-kapibary,nId,7848596\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zoo-lesne-zacisze-ma-nowych-mieszkancow-to-dwie-kapibary/000K101T1II1M4NX-C307.jpg\" alt=\"Zoo &quot;Le\u015bne Zacisze&quot; ma nowych mieszka\u0144c\u00f3w. To dwie kapibary  \" align=\"left\" /></a>Dwie kapibary przysz\u0142y na \u015bwiat w zoo &quot;Le\u015bne Zacisze&quot; w Lisowie (wojew\u00f3dztwo \u015bwi\u0119tokrzyskie). Maluchy maj\u0105 si\u0119 \u015bwietnie i mo\u017cna je ju\u017c ogl\u0105da\u0107 na wybiegu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1444840, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-zoo-lesne-zacisze-ma-nowych-mieszkancow-to-dwie-kapibary,nId,7848596", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zoo \"Le\u015bne Zacisze\" ma nowych mieszka\u0144c\u00f3w. To dwie kapibary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T13:59:24.897238+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-bezpieczny-powrot-2024/news-bezpieczny-powrot-z-rmf-fm-towarzyszymy-wam-w-drodze-relacja,nId,7848562\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezpieczny-powrot-z-rmf-fm-towarzyszymy-wam-w-drodze-relacja/000K0Z4JK4V2MYY2-C307.jpg\" alt=\"Bezpieczny powr\u00f3t z RMF FM. Towarzyszymy Wam w drodze [RELACJA]\" align=\"left\" /></a>Rusza fala powrot\u00f3w z wyjazd\u00f3w zwi\u0105zanych z dniem Wszystkich \u015awi\u0119tych. Aktualn\u0105 sytuacj\u0119 na drogach relacjonujemy dla Was w naszej relacji. Najnowsze informacje znajdziecie te\u017c w Faktach RMF FM i w specjalnych serwisach drogowych - od 14:30 do 21:30 co godzin\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1444839, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-bezpieczny-powrot-2024/news-bezpieczny-powrot-z-rmf-fm-towarzyszymy-wam-w-drodze-relacja,nId,7848562", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezpieczny powr\u00f3t z RMF FM. Towarzyszymy Wam w drodze [RELACJA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T12:54:04.602875+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-agresywny-16-latek-postrzelony-przez-policjantow-podpalil-au,nId,7848592\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/agresywny-16-latek-postrzelony-przez-policjantow-podpalil-au/000K0ZZF52T1N6W1-C307.jpg\" alt=\"Agresywny 16-latek postrzelony przez policjant\u00f3w. Podpali\u0142 auto, wygra\u017ca\u0142 domownikom\" align=\"left\" /></a>Agresywny 16-latek z siekier\u0105 postrzelony przez policjant\u00f3w z Bartoszyc we wsi w gminie Bisztynek w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. Ch\u0142opak z ran\u0105 nogi trafi\u0142 do szpitala. Jego \u017cyciu nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1444578, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-agresywny-16-latek-postrzelony-przez-policjantow-podpalil-au,nId,7848592", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agresywny 16-latek postrzelony przez policjant\u00f3w. Podpali\u0142 auto, wygra\u017ca\u0142 domownikom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T12:49:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-posypaly-sie-mandaty-final-nocnego-zlotu-aut-w-gorzowie-wiel,nId,7848579\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/posypaly-sie-mandaty-final-nocnego-zlotu-aut-w-gorzowie-wiel/000K0ZFV9QYPM2F0-C307.jpg\" alt=\"Posypa\u0142y si\u0119 mandaty. Fina\u0142 nocnego zlotu aut w Gorzowie Wielkopolskim\" align=\"left\" /></a>Zatrzymanie 48 dowod\u00f3w rejestracyjnych i na\u0142o\u017cenie 80 mandat\u00f3w - to efekt policyjnej kontroli uczestnik\u00f3w nieformalnego zlotu samochod\u00f3w, kt\u00f3ry w weekend odby\u0142 si\u0119 na parkingu jednego z park\u00f3w handlowych w Gorzowie Wielkopolskim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1444579, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-posypaly-sie-mandaty-final-nocnego-zlotu-aut-w-gorzowie-wiel,nId,7848579", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Posypa\u0142y si\u0119 mandaty. Fina\u0142 nocnego zlotu aut w Gorzowie Wielkopolskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T11:44:38.542628+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-wybuchl-w-nocy-mieszkancy-czekali-na-ewakuacje-na-balk,nId,7848571\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-wybuchl-w-nocy-mieszkancy-czekali-na-ewakuacje-na-balk/000K0ZBREDQLQ0RW-C307.jpg\" alt=\"\u200bPo\u017car wybuch\u0142 w nocy. Mieszka\u0144cy czekali na ewakuacj\u0119 na balkonie\" align=\"left\" /></a>Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w nocy z soboty na niedziel\u0119 w budynku przy ul. Bohater\u00f3w Getta Warszawskiego w Gda\u0144sku. Stra\u017cacy ewakuowali 18 mieszka\u0144c\u00f3w, kilku z nich czeka\u0142o na pomoc na balkonie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1444351, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-wybuchl-w-nocy-mieszkancy-czekali-na-ewakuacje-na-balk,nId,7848571", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPo\u017car wybuch\u0142 w nocy. Mieszka\u0144cy czekali na ewakuacj\u0119 na balkonie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T11:44:38.325353+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-sprawdza-czy-stadion-zuzlowy-nie-zaszkodzi-srodowisku,nId,7848570\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawdza-czy-stadion-zuzlowy-nie-zaszkodzi-srodowisku/000K0ZC6X2DQLS9U-C307.jpg\" alt=\"Sprawdz\u0105, czy stadion \u017cu\u017clowy nie zaszkodzi \u015brodowisku\" align=\"left\" /></a>Urz\u0105d Miasta w Lublinie zabiera si\u0119 za ocen\u0119 tego, jak planowana budowa stadionu \u017cu\u017clowego w dolinie Bystrzycy mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na \u015brodowisko. Ocena mo\u017ce potrwa\u0107 kilka miesi\u0119cy. Zam\u00f3wionego projektu wci\u0105\u017c nie ma, a samorz\u0105d zaczyna nalicza\u0107 kary projektantom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1444349, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-sprawdza-czy-stadion-zuzlowy-nie-zaszkodzi-srodowisku,nId,7848570", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawdz\u0105, czy stadion \u017cu\u017clowy nie zaszkodzi \u015brodowisku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T11:38:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-koscianie-znaleziono-zwloki-mezczyzny-policja-zatrzymala-t,nId,7848560\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-koscianie-znaleziono-zwloki-mezczyzny-policja-zatrzymala-t/000K0Z3AGMQV68LD-C307.jpg\" alt=\"W Ko\u015bcianie znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny. Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby\" align=\"left\" /></a>Cia\u0142o 67-letniego m\u0119\u017cczyzny znaleziono w jednym z dom\u00f3w w miejscowo\u015bci Stara Przysieka Druga w pow. ko\u015bcia\u0144skim w Wielkopolsce. Policja zatrzyma\u0142a w tej sprawie kobiet\u0119 i dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1444350, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-koscianie-znaleziono-zwloki-mezczyzny-policja-zatrzymala-t,nId,7848560", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Ko\u015bcianie znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny. Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:39:40.214044+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-w-urzedzie-skarbowym-w-kartuzach-archiwum-ocalalo,nId,7848549\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-urzedzie-skarbowym-w-kartuzach-archiwum-ocalalo/000K0Z0D06VVR8WU-C307.jpg\" alt=\"\u200bPo\u017car w Urz\u0119dzie Skarbowym w Kartuzach. Archiwum ocala\u0142o\" align=\"left\" /></a>W budynku Urz\u0119du Skarbowego w Kartuzach (woj. pomorskie) w nocy z soboty na niedziel\u0119 wybuch\u0142 po\u017car. Sp\u0142on\u0105\u0142 m.in. dach. Pracownicy US straty oszacowali na 2 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1444122, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-w-urzedzie-skarbowym-w-kartuzach-archiwum-ocalalo,nId,7848549", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPo\u017car w Urz\u0119dzie Skarbowym w Kartuzach. Archiwum ocala\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T10:37:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ostry-przedmiot-w-cukierku-halloween-moglo-skonczyc-sie-trag,nId,7848540\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostry-przedmiot-w-cukierku-halloween-moglo-skonczyc-sie-trag/000K0Z1PCOCN9BUC-C307.jpg\" alt=\"Ostry przedmiot w cukierku. Halloween mog\u0142o sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragicznie \" align=\"left\" /></a>Niebezpieczna niespodzianka czeka\u0142a w jednym z cukierk\u00f3w na uczestnik\u00f3w halloweenowej zabawy. 12-latka z Gliwic znalaz\u0142a w s\u0142odyczu przedmiot z ostrymi kraw\u0119dziami. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1444121, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ostry-przedmiot-w-cukierku-halloween-moglo-skonczyc-sie-trag,nId,7848540", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostry przedmiot w cukierku. Halloween mog\u0142o sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragicznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T09:34:35.785562+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-na-jednostki-wojskowe-w-boliwii-ponad-200-zolnierzy-w-n,nId,7848542\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-jednostki-wojskowe-w-boliwii-ponad-200-zolnierzy-w-n/000K0YWTXTC87AS7-C307.jpg\" alt=\"Atak na jednostki wojskowe w Boliwii. Ponad 200 \u017co\u0142nierzy w niewoli\" align=\"left\" /></a>Napastnicy, kt\u00f3rzy zaatakowali trzy jednostki wojskowe w Boliwii, wzi\u0119li w charakterze zak\u0142adnik\u00f3w ponad 200 \u017co\u0142nierzy, przej\u0119li bro\u0144 i amunicj\u0119 - og\u0142osi\u0142o w sobot\u0119 MSZ w La Paz. Prezydent Luis Arce oskar\u017cy\u0142 o atak grupy zwi\u0105zane z jego rywalem politycznym, by\u0142ym szefem pa\u0144stwa, Evo Moralesem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443926, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-na-jednostki-wojskowe-w-boliwii-ponad-200-zolnierzy-w-n,nId,7848542", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na jednostki wojskowe w Boliwii. Ponad 200 \u017co\u0142nierzy w niewoli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:29:28.666538+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kierunek-zachod-czy-rosyjski-kon-trojanski-moldawia-wybiera-,nId,7848531\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierunek-zachod-czy-rosyjski-kon-trojanski-moldawia-wybiera/000K0YSE56HV1F21-C307.jpg\" alt=\"Kierunek Zach\u00f3d czy &quot;rosyjski ko\u0144 troja\u0144ski&quot;? Mo\u0142dawia wybiera prezydenta\" align=\"left\" /></a>W Mo\u0142dawii trwa druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. Uczestnicz\u0105 w niej urz\u0119duj\u0105ca prezydent Maia Sandu oraz Alexandr Stoianoglo, by\u0142y prokurator generalny, wspierany przez parti\u0119 socjalist\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443774, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kierunek-zachod-czy-rosyjski-kon-trojanski-moldawia-wybiera-,nId,7848531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierunek Zach\u00f3d czy \"rosyjski ko\u0144 troja\u0144ski\"? Mo\u0142dawia wybiera prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:29:28.537718+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-w-rzece-paslece-znaleziono-zwloki-oficera-wot-trwa-sledztwo,nId,7848532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-rzece-paslece-znaleziono-zwloki-oficera-wot-trwa-sledztwo/000K0YSDOF4B9E7U-C307.jpg\" alt=\"\u200bW rzece Pas\u0142\u0119ce znaleziono zw\u0142oki oficera WOT. Trwa \u015bledztwo\" align=\"left\" /></a>Prokuratura w Olsztynie prowadzi \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci oficera Wojsk Obrony Terytorialnej. Jego cia\u0142o znaleziono w rzece Pas\u0142\u0119ka w Braniewie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) na pocz\u0105tku pa\u017adziernika. S\u0142u\u017cby nie ujawnia\u0142y tej informacji, o sprawie napisa\u0142a &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443773, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-w-rzece-paslece-znaleziono-zwloki-oficera-wot-trwa-sledztwo,nId,7848532", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bW rzece Pas\u0142\u0119ce znaleziono zw\u0142oki oficera WOT. Trwa \u015bledztwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:29:28.430462+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-kamienicy-w-gnieznie-dwoje-dzieci-w-szpitalu,nId,7848516\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-kamienicy-w-gnieznie-dwoje-dzieci-w-szpitalu/000K0YP9QCJOQRKJ-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car kamienicy w Gnie\u017anie. Dwoje dzieci w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Nocny po\u017car kamienicy w Gnie\u017anie w Wielkopolsce. Z budynku ewakuowano 27 os\u00f3b. Siedem os\u00f3b w tym dwoje dzieci zosta\u0142o zabranych do szpitala z powodu podtrucia dymem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443772, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-kamienicy-w-gnieznie-dwoje-dzieci-w-szpitalu,nId,7848516", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car kamienicy w Gnie\u017anie. Dwoje dzieci w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:29:28.141247+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-bedzie-chlodno-i-wietrznie-nowe-prognozy-imgw,nId,7848515\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-chlodno-i-wietrznie-nowe-prognozy-imgw/000K0YOE5NUD99HM-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie ch\u0142odno i wietrznie. Nowe prognozy IMGW \" align=\"left\" /></a>Mro\u017ane powietrze, zimny wiatr, szron na szybach samochod\u00f3w, lokalne przymrozki - taki krajobraz zobaczymy przez kilka najbli\u017cszych porank\u00f3w. W nocy temperatura spadnie poni\u017cej zera - informuje Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443770, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-bedzie-chlodno-i-wietrznie-nowe-prognozy-imgw,nId,7848515", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie ch\u0142odno i wietrznie. Nowe prognozy IMGW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T08:28:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-harris-vs-trump-takiego-wyniku-sondazu-nikt-sie-nie-spodziew,nId,7848511\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/harris-vs-trump-takiego-wyniku-sondazu-nikt-sie-nie-spodziew/000K0YNX4P98AS5D-C307.jpg\" alt=\"Harris vs. Trump. Takiego wyniku sonda\u017cu nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142\" align=\"left\" /></a>Kandydatka demokrat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta USA Kamala Harris nieoczekiwanie wygrywa z Donaldem Trumpem w stanie Iowa, uwa\u017canym dotychczas za bezpieczny dla republikan\u00f3w - wynika z renomowanego sonda\u017cu Ann Selzer i &quot;Des Moines Register&quot;. Trump wygrywa\u0142 w Iowa ze znaczn\u0105 przewag\u0105 w wyborach prezydenckich w 2016 i 2020 roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443771, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-harris-vs-trump-takiego-wyniku-sondazu-nikt-sie-nie-spodziew,nId,7848511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris vs. Trump. Takiego wyniku sonda\u017cu nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:24:25.462404+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-wraca-do-gry-czeszka-pierwsza-przeciwniczka,nId,7848502\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-wraca-do-gry-czeszka-pierwsza-przeciwniczka/000K0YM9FV69PSV3-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek wraca do gry. Czeszka pierwsz\u0105 przeciwniczk\u0105\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek rozegra w niedziel\u0119 sw\u00f3j pierwszy mecz turnieju WTA Finals w Rijadzie. Broni\u0105ca tytu\u0142u polska tenisistka ok. godz. 13.30 zmierzy si\u0119 z Czeszk\u0105 Barbor\u0105 Krejcikov\u0105. Nast\u0119pnie w drugim spotkaniu &quot;Grupy Pomara\u0144czowej&quot; zagraj\u0105 Amerykanki Coco Gauff i Jessica Pegula.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443636, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-wraca-do-gry-czeszka-pierwsza-przeciwniczka,nId,7848502", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek wraca do gry. Czeszka pierwsz\u0105 przeciwniczk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T07:24:25.353126+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-jedna-osoba-nie-zyje-piec-rannych-bmw-uderzylo-w-grupe-piesz,nId,7848504\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jedna-osoba-nie-zyje-piec-rannych-bmw-uderzylo-w-grupe-piesz/000K0YOK338TFQER-C307.jpg\" alt=\"Jedna osoba nie \u017cyje, pi\u0119\u0107 rannych. Bmw uderzy\u0142o w grup\u0119 pieszych\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje, pi\u0119\u0107 zosta\u0142o rannych w wyniku wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy w S\u0142upsku na Pomorzu. Bmw, kt\u00f3rym jecha\u0142 pijany kierowca, uderzy\u0142o tam w grup\u0119 pieszych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1443635, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-jedna-osoba-nie-zyje-piec-rannych-bmw-uderzylo-w-grupe-piesz,nId,7848504", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna osoba nie \u017cyje, pi\u0119\u0107 rannych. Bmw uderzy\u0142o w grup\u0119 pieszych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T06:19:27.304957+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-lotnisku-samolot-zmiazdzyl-pracownika-obslugi,nId,7848498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-lotnisku-samolot-zmiazdzyl-pracownika-obslugi/000K0YKW6EIEIAVO-C307.jpg\" alt=\"\u200bTragedia na lotnisku, samolot zmia\u017cd\u017cy\u0142 pracownika obs\u0142ugi\" align=\"left\" /></a>Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w sobot\u0119 na lotnisku Helsinki-Vantaa podczas odholowywania samolotu. Pracownik obs\u0142ugi naziemnej znalaz\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy kad\u0142ubem a pojazdem do opr\u00f3\u017cniania toalet samolotowych. Zosta\u0142 zmia\u017cd\u017cony.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443536, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-lotnisku-samolot-zmiazdzyl-pracownika-obslugi,nId,7848498", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bTragedia na lotnisku, samolot zmia\u017cd\u017cy\u0142 pracownika obs\u0142ugi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T06:19:27.173882+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nocny-atak-rosyjskich-dronow-na-kijow-w-miescie-wybuchly-poz,nId,7848496\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-atak-rosyjskich-dronow-na-kijow-w-miescie-wybuchly-poz/000K0YKC3QDN850N-C307.jpg\" alt=\"\u200bNocny atak rosyjskich dron\u00f3w na Kij\u00f3w. W mie\u015bcie wybuch\u0142y po\u017cary\" align=\"left\" /></a>W nocy z soboty na niedziel\u0119 w Kijowie dwukrotnie og\u0142aszano alarm przeciwlotniczy. W wyniku upadku zestrzelonych nad ukrai\u0144sk\u0105 stolic\u0105 rosyjskich dron\u00f3w w mie\u015bcie wybuch\u0142y po\u017cary.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443535, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nocny-atak-rosyjskich-dronow-na-kijow-w-miescie-wybuchly-poz,nId,7848496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bNocny atak rosyjskich dron\u00f3w na Kij\u00f3w. W mie\u015bcie wybuch\u0142y po\u017cary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-03T06:16:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodz-w-hiszpanii-kobieta-trzy-dni-byla-uwieziona-w-aucie,nId,7848495\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powodz-w-hiszpanii-kobieta-trzy-dni-byla-uwieziona-w-aucie/000K0YJW4TUQ8VR8-C307.jpg\" alt=\"\u200bPow\u00f3d\u017a w Hiszpanii. Kobieta trzy dni by\u0142a uwi\u0119ziona w aucie\" align=\"left\" /></a>Ratownicy dotarli do kobiety uwi\u0119zionej od \u015brody w samochodzie, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 w tunelu. To jedna z ponad tysi\u0105ca poszukiwanych os\u00f3b, kt\u00f3re po przej\u015bciu gwa\u0142townego \u017cywio\u0142u uwa\u017cane s\u0105 za zaginione. W powodzi w Hiszpanii zgin\u0119\u0142o 213 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1443534, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodz-w-hiszpanii-kobieta-trzy-dni-byla-uwieziona-w-aucie,nId,7848495", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPow\u00f3d\u017a w Hiszpanii. Kobieta trzy dni by\u0142a uwi\u0119ziona w aucie", "vote": 0}]