[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "W\u0119gry zn\u00f3w gro\u017c\u0105 wetem. W tle rosyjski gaz", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-znow-groza-wetem-w-tle-rosyjski-gaz,nId,7213408\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0119gry zn\u00f3w gro\u017c\u0105 wetem. W tle rosyjski gaz\" src=\"https://i.iplsc.com/wegry-znow-groza-wetem-w-tle-rosyjski-gaz/000I8MFOLE8VUMKY-C321.jpg\" /></a>W\u0119gry po raz kolejny zamierzaj\u0105 rozbi\u0107 jedno\u015b\u0107 Unii Europejskiej. Budapeszt zapowiada zawetowanie wej\u015bcia Bu\u0142garii do bezwizowej Strefy Schengen, je\u015bli Sofia nie zrezygnuje z c\u0142a nak\u0142adanego na rosyjski gaz. Wynika tak z wypowiedzi szefa MSZ W\u0119gier Petera Szijjarto. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-znow-groza-wetem-w-tle-rosyjski-gaz,nId,7213408", "date_published": "2023-12-16T21:46:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nie \u017cyje Katarzyna Gonera. S\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego w stanie spoczynku", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-katarzyna-gonera-sedzia-sadu-najwyzszego-w-stanie-s,nId,7213417\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Katarzyna Gonera. S\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego w stanie spoczynku\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-katarzyna-gonera-sedzia-sadu-najwyzszego-w-stanie-s/000I8ME03U1N6W2K-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje s\u0119dzia Katarzyna Gonera. Jak przekazano s\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego w stanie spoczynku zmar\u0142a w pi\u0105tek w wieku niemal 63 lat. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-katarzyna-gonera-sedzia-sadu-najwyzszego-w-stanie-s,nId,7213417", "date_published": "2023-12-16T21:25:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"B\u0119d\u0105 musieli poprosi\u0107 o wybaczenie\". Kadyrow robi zwrot i stawia warunek", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-beda-musieli-poprosic-o-wybaczenie-kadyrow-robi-zwrot-i-staw,nId,7213410\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;B\u0119d\u0105 musieli poprosi\u0107 o wybaczenie&quot;. Kadyrow robi zwrot i stawia warunek \" src=\"https://i.iplsc.com/beda-musieli-poprosic-o-wybaczenie-kadyrow-robi-zwrot-i-staw/000I8MEDUD80F4B8-C321.jpg\" /></a>Czeczeni, kt\u00f3rzy z powodu udzia\u0142u w wojnach czecze\u0144skich s\u0105 poszukiwani przez s\u0142u\u017cby, mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do ojczyzny - o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 Ramzan Kadyrow. Obieca\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce wszystkim, kt\u00f3ry zdecyduj\u0105 si\u0119 na taki krok zapewni pomoc prawn\u0105, ale b\u0119d\u0105 musieli &quot;poprosi\u0107 o wybaczenie i porzuci\u0107 ekstremistyczne pogl\u0105dy&quot;. Czecze\u0144ski przyw\u00f3dca odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do niedawnych wypowiedzi rosyjskiego dyktatora. - Na Putinie spoczywa wielka odpowiedzialno\u015b\u0107 nie tylko za los Rosji, ale i za przysz\u0142o\u015b\u0107 ca\u0142ej spo\u0142eczno\u015bci na \u015bwiecie - oceni\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-beda-musieli-poprosic-o-wybaczenie-kadyrow-robi-zwrot-i-staw,nId,7213410", "date_published": "2023-12-16T21:20:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Lekarz z zarzutami. Mia\u0142 potr\u0105ci\u0107 pieszego i uciec", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lekarz-z-zarzutami-mial-potracic-pieszego-i-uciec,nId,7213404\"><img align=\"left\" alt=\"Lekarz z zarzutami. Mia\u0142 potr\u0105ci\u0107 pieszego i uciec\" src=\"https://i.iplsc.com/lekarz-z-zarzutami-mial-potracic-pieszego-i-uciec/000I8MBIDQJLD112-C321.jpg\" /></a>64-letniemu lekarzowi z Nowego S\u0105cza gro\u017c\u0105 surowe konsekwencje. Wed\u0142ug \u015bledczych, m\u0119\u017cczyzna \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 pieszego w Gorlicach, po czym uciek\u0142 z miejsca wypadku. Dopiero kilka godzin p\u00f3\u017aniej zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119. Teraz prokuratura postawi\u0142a mu cztery zarzuty. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lekarz-z-zarzutami-mial-potracic-pieszego-i-uciec,nId,7213404", "date_published": "2023-12-16T21:04:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Barbara Nowak grzmi po utracie kuratorium o\u015bwiaty: Minister mnie szkalowa\u0142a", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-barbara-nowak-grzmi-po-utracie-kuratorium-oswiaty-minister-m,nId,7213385\"><img align=\"left\" alt=\"Barbara Nowak grzmi po utracie kuratorium o\u015bwiaty: Minister mnie szkalowa\u0142a\" src=\"https://i.iplsc.com/barbara-nowak-grzmi-po-utracie-kuratorium-oswiaty-minister-m/000I8M6TIPYPOBJQ-C321.jpg\" /></a>Nowa minister edukacji &quot;opowiada bzdury&quot;, dla lewicy &quot;liczy si\u0119 ideologia a nie wiedza&quot;, a dobrostan &quot;mo\u017ce by\u0107 zwierz\u0105t a nie uczni\u00f3w&quot; - takie tezy pad\u0142y podczas wywiadu by\u0142ej ma\u0142opolskiej kurator o\u015bwiaty w Radiu Maryja. Barbara Nowak ostrzega\u0142a przed walcem zniszcze\u0144, kt\u00f3ry ma rozjecha\u0107 polskie szkolnictwo oraz redukcj\u0105 liczby godzin lekcji religii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-barbara-nowak-grzmi-po-utracie-kuratorium-oswiaty-minister-m,nId,7213385", "date_published": "2023-12-16T20:41:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zacharowa w\u015bciek\u0142a po decyzji Brukseli. \"UE zap\u0142aci wysok\u0105 cen\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zacharowa-wsciekla-po-decyzji-brukseli-ue-zaplaci-wysoka-cen,nId,7213393\"><img align=\"left\" alt=\"Zacharowa w\u015bciek\u0142a po decyzji Brukseli. &quot;UE zap\u0142aci wysok\u0105 cen\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zacharowa-wsciekla-po-decyzji-brukseli-ue-zaplaci-wysoka-cen/000I8LZ3HYDYOLY4-C321.jpg\" /></a>Cen\u0119 konfrontacyjnej polityki UE i konsekwencj\u0119 decyzji koniunkturalnych w sprawie Ukrainy i Mo\u0142dawii ponios\u0105 obywatele europejskich kraj\u00f3w - uwa\u017ca rzeczniczka rosyjskiego MSZ Marija Zacharowa. - W dyktatorskim zachowaniu Brukseli zademonstrowana jest odmowa pa\u0144stwom cz\u0142onkowskim demokratycznego prawa do swojego zdania i obrony w\u0142asnych interes\u00f3w - oceni\u0142a, komentuj\u0105c rozpocz\u0119cie negocjacji akcesyjnych UE z Ukrain\u0105 i Mo\u0142dawi\u0105 oraz nowy pakiet sankcji na Moskw\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zacharowa-wsciekla-po-decyzji-brukseli-ue-zaplaci-wysoka-cen,nId,7213393", "date_published": "2023-12-16T20:11:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Finansowa afera w Watykanie. Bliski doradca papie\u017ca skazany na wi\u0119zienie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-finansowa-afera-w-watykanie-bliski-doradca-papieza-skazany-n,nId,7213390\"><img align=\"left\" alt=\"Finansowa afera w Watykanie. Bliski doradca papie\u017ca skazany na wi\u0119zienie\" src=\"https://i.iplsc.com/finansowa-afera-w-watykanie-bliski-doradca-papieza-skazany-n/000I8LVTKHQA63WA-C321.jpg\" /></a>Na pi\u0119\u0107 i p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia skazany zosta\u0142 by\u0142y zast\u0119pca sekretarza stanu Stolicy Apostolskiej kardyna\u0142 Giovanni Angelo Becciu. Opr\u00f3cz niego zarzuty postawiono dziewi\u0119ciu innym osobom. Wcze\u015bniej promotor sprawiedliwo\u015bci \u017c\u0105da\u0142 dla Becciu surowszej kary. Wyrok w procesie w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci finansowych og\u0142oszony zosta\u0142 w sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-finansowa-afera-w-watykanie-bliski-doradca-papieza-skazany-n,nId,7213390", "date_published": "2023-12-16T19:46:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Czy Kaczy\u0144ski powinien przeprosi\u0107 Tuska? Ponad po\u0142owa ankietowanych zgodna", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czy-kaczynski-powinien-przeprosic-tuska-ponad-polowa-ankieto,nId,7213373\"><img align=\"left\" alt=\"Czy Kaczy\u0144ski powinien przeprosi\u0107 Tuska? Ponad po\u0142owa ankietowanych zgodna\" src=\"https://i.iplsc.com/czy-kaczynski-powinien-przeprosic-tuska-ponad-polowa-ankieto/000I8LOWQFW9JY9F-C321.jpg\" /></a>- Pan jest niemieckim agentem - stwierdzi\u0142 z m\u00f3wnicy Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski po wyborze Donalda Tuska przez Sejm na nowego premiera. Teraz Polak\u00f3w zapytano o to, czy prezes PiS powinien przeprosi\u0107 Tuska za swoje s\u0142owa. Wyniki sonda\u017cu s\u0105 jednoznaczne.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czy-kaczynski-powinien-przeprosic-tuska-ponad-polowa-ankieto,nId,7213373", "date_published": "2023-12-16T19:01:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ujawniaj\u0105 kulisy tragicznej pomy\u0142ki Izraela. Zak\u0142adnicy nie\u015bli bia\u0142\u0105 flag\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-ujawniaja-kulisy-tragicznej-pomylki-izraela-zakladnicy-niesl,nId,7213367\"><img align=\"left\" alt=\"Ujawniaj\u0105 kulisy tragicznej pomy\u0142ki Izraela. Zak\u0142adnicy nie\u015bli bia\u0142\u0105 flag\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/ujawniaja-kulisy-tragicznej-pomylki-izraela-zakladnicy-niesl/000I8LRJOXK4TRFV-C321.jpg\" /></a>Izraelska armia przyzna\u0142a si\u0119 do omy\u0142kowego zabicia trzech swoich rodak\u00f3w, zak\u0142adnik\u00f3w pozostawionych przez Hamas. W r\u0119ce nie\u015bli bia\u0142e flagi, a jeden z nich b\u0142aga\u0142 o pomoc po hebrajsku - ustali\u0142a BBC. Fatalna pomy\u0142ka wywo\u0142a\u0142a w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 w kraju, t\u0142umy protestuj\u0105cych wysz\u0142y na ulice. Cierpliwo\u015b\u0107 trac\u0105 tak\u017ce rodziny zak\u0142adnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-ujawniaja-kulisy-tragicznej-pomylki-izraela-zakladnicy-niesl,nId,7213367", "date_published": "2023-12-16T18:22:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Amerykanie u\u017cyli niszczyciela. Ro\u015bnie napi\u0119cie na Morzu Czerwonym", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-amerykanie-uzyli-niszczyciela-rosnie-napiecie-na-morzu-czerw,nId,7213371\"><img align=\"left\" alt=\"Amerykanie u\u017cyli niszczyciela. Ro\u015bnie napi\u0119cie na Morzu Czerwonym \" src=\"https://i.iplsc.com/amerykanie-uzyli-niszczyciela-rosnie-napiecie-na-morzu-czerw/000I8LNT3XE6P0WI-C321.jpg\" /></a>Niszczyciel US Navy zestrzeli\u0142 14 dron\u00f3w nad Morzem Czarnym - powiadomi\u0142o w sobot\u0119 Centralne Dow\u00f3dztwo Si\u0142 Zbrojnych USA. Jak przekazano w o\u015bwiadczeniu, drony zosta\u0142y wystrzelone z obszar\u00f3w Jemenu, kt\u00f3re s\u0105 kontrolowane przez rebeliant\u00f3w z Huti. Jeszcze we wtorek rebelianci zapowiadali, \u017ce zamierzaj\u0105 prowadzi\u0107 ostrza\u0142 wszystkich statk\u00f3w p\u0142yn\u0105cych do izraelskich port\u00f3w, dop\u00f3ki Izrael nie zako\u0144czy dzia\u0142a\u0144 w Gazie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-amerykanie-uzyli-niszczyciela-rosnie-napiecie-na-morzu-czerw,nId,7213371", "date_published": "2023-12-16T18:06:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Donald Tusk pokaza\u0142 sw\u00f3j talizman. \"Oko opatrzno\u015bci\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-pokazal-swoj-talizman-oko-opatrznosci,nId,7213354\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk pokaza\u0142 sw\u00f3j talizman. &quot;Oko opatrzno\u015bci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-pokazal-swoj-talizman-oko-opatrznosci/000I8LHZF1VBYXS8-C321.jpg\" /></a>Donald Tusk wr\u00f3ci\u0142 do gabinetu premiera w Alejach Ujazdowskich. W najnowszym nagraniu lider Koalicji Obywatelskiej pokazuje &quot;nowe porz\u0105dki&quot; w miejscu pracy. W sobot\u0119 polityk spotka\u0142 si\u0119 te\u017c z prezydentem. Podczas konsultacji z Andrzejem Dud\u0105 om\u00f3wi\u0142 plany na swoj\u0105 najbli\u017csz\u0105 wizyt\u0119 zagraniczn\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-pokazal-swoj-talizman-oko-opatrznosci,nId,7213354", "date_published": "2023-12-16T17:29:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wyp\u0142yn\u0105\u0142 kajakiem na jezioro. Dramatyczne poszukiwania", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-wyplynal-kajakiem-na-jezioro-dramatyczne-poszukiwania,nId,7213369\"><img align=\"left\" alt=\"Wyp\u0142yn\u0105\u0142 kajakiem na jezioro. Dramatyczne poszukiwania\" src=\"https://i.iplsc.com/wyplynal-kajakiem-na-jezioro-dramatyczne-poszukiwania/000I8LKY4QDLY2DO-C321.jpg\" /></a>S\u0142u\u017cby poszukuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry w sobot\u0119 wyp\u0142yn\u0105\u0142 kajakiem na jezioro Wolickie i znikn\u0105\u0142 pod powierzchni\u0105 wody. Do wypadku dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Knieja ko\u0142o \u017bnina. Policj\u0119 zaalarmowa\u0142a rodzina poszukiwanego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-wyplynal-kajakiem-na-jezioro-dramatyczne-poszukiwania,nId,7213369", "date_published": "2023-12-16T17:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u015amier\u0107 turysty w g\u00f3rach. Zgin\u0105\u0142 po upadku z wysoko\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-smierc-turysty-w-gorach-zginal-po-upadku-z-wysokosci,nId,7213348\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 turysty w g\u00f3rach. Zgin\u0105\u0142 po upadku z wysoko\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/smierc-turysty-w-gorach-zginal-po-upadku-z-wysokosci/000I8LD1RMUDCL09-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje turysta, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 po upadku z wysoko\u015bci w rejonie Zawratowej Turni. W pi\u0105tek jego cia\u0142o znalaz\u0142 ratownik TOPR, jednak ze wzgl\u0119du na z\u0142e warunki atmosferyczne i p\u00f3\u017an\u0105 por\u0119 nie uda\u0142o si\u0119 go w\u00f3wczas przetransportowa\u0107. W sobotnich dzia\u0142aniach bra\u0142o udzia\u0142 12 ratownik\u00f3w TOPR i za\u0142oga wojskowego \u015bmig\u0142owca - przekaza\u0142 ratownik Kamil Suder.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-smierc-turysty-w-gorach-zginal-po-upadku-z-wysokosci,nId,7213348", "date_published": "2023-12-16T16:35:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u0141ukasz Mejza w PiS. Internet komentuje, polityk zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lukasz-mejza-w-pis-internet-komentuje-polityk-zabral-glos,nId,7213336\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Mejza w PiS. Internet komentuje, polityk zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/lukasz-mejza-w-pis-internet-komentuje-polityk-zabral-glos/000I8LA10F7PXK2J-C321.jpg\" /></a>Partia Republika\u0144ska oficjalnie do\u0142\u0105czy\u0142a do Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Spraw\u0119 &quot;na gor\u0105co&quot; komentowa\u0142 \u0141ukasz Mejza. - Reprezentujemy interes Polski, a nie zagranicznych koncern\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 polityk prawicy. Na rozszerzenie obozu politycznego Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego zareagowali internauci. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lukasz-mejza-w-pis-internet-komentuje-polityk-zabral-glos,nId,7213336", "date_published": "2023-12-16T16:18:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragedia na lodzie. 11-letni hokeista trafiony kr\u0105\u017ckiem w szyj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-lodzie-11-letni-hokeista-trafiony-krazkiem-w-szy,nId,7213319\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na lodzie. 11-letni hokeista trafiony kr\u0105\u017ckiem w szyj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-lodzie-11-letni-hokeista-trafiony-krazkiem-w-szy/000I8KGVSLMBNF6K-C321.jpg\" /></a>Dramatyczny wypadek podczas treningu hokeja na lodzie w kanadyjskiej prowincji Quebec. 11-letni zawodnik zosta\u0142 uderzony w szyj\u0119 kr\u0105\u017ckiem. Natychmiast trafi\u0142 do szpitala, niestety kilka dni p\u00f3\u017aniej policja przekaza\u0142a tragiczne wiadomo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-lodzie-11-letni-hokeista-trafiony-krazkiem-w-szy,nId,7213319", "date_published": "2023-12-16T16:02:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski krytykuje rz\u0105d. M\u00f3wi o \"brutalnych zwolnieniach\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-krytykuje-rzad-mowi-o-brutalnych-zwolnien,nId,7213312\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski krytykuje rz\u0105d. M\u00f3wi o &quot;brutalnych zwolnieniach&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-krytykuje-rzad-mowi-o-brutalnych-zwolnien/000I8LHD3KLCVEBG-C321.jpg\" /></a>- Konsolidujemy si\u0119, by przeciwstawi\u0107 si\u0119 zamachowi na polsk\u0105 demokracj\u0119 - m\u00f3wi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o po\u0142\u0105czeniu z parti\u0105 Republika\u0144sk\u0105 Adama Bielana po zako\u0144czeniu Rady Politycznej PiS. Podczas konferencji prasowej prezes PiS krytykowa\u0142 nowy rz\u0105d, w tym za zwolnienia w administracji rz\u0105dowej. Jak oceni\u0142 by\u0142y &quot;przeprowadzone cz\u0119sto w spos\u00f3b brutalny&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-krytykuje-rzad-mowi-o-brutalnych-zwolnien,nId,7213312", "date_published": "2023-12-16T15:39:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "O\u015bwiadczenie prezesa PiS. \"Konsolidacja si\u0142\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oswiadczenie-prezesa-pis-konsolidacja-sil,nId,7213312\"><img align=\"left\" alt=\"O\u015bwiadczenie prezesa PiS. &quot;Konsolidacja si\u0142&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/oswiadczenie-prezesa-pis-konsolidacja-sil/000I8KDV5YFBAHKH-C321.jpg\" /></a>- Konsolidujemy si\u0119, by przeciwstawi\u0107 si\u0119 zamachowi na polsk\u0105 demokracj\u0119 - m\u00f3wi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski po zako\u0144czeniu Rady Politycznej PiS na Nowogrodzkiej o po\u0142\u0105czeniu z parti\u0105 Republika\u0144sk\u0105 Adama Bielana. Podczas spotkania przyj\u0119to uchwa\u0142\u0119 dotycz\u0105ca obrony wolno\u015bci s\u0142owa. &quot;Rada Polityczna PiS stanowczo protestuje przeciw pr\u00f3bom niszczenia medi\u00f3w publicznych, kt\u00f3rych rola w zapewnieniu Polakom prawa do informacji i szerokiej, pluralistycznej debaty jest w naszym kraju kluczowa, a znaczenie dla polskiej kultury i to\u017csamo\u015bci nie do przecenienia&quot;...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oswiadczenie-prezesa-pis-konsolidacja-sil,nId,7213312", "date_published": "2023-12-16T15:39:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wpis o \"bombie w Sejmie\". Polityk Jacek \u0106. us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpis-o-bombie-w-sejmie-polityk-jacek-c-uslyszal-zarzuty,nId,7213324\"><img align=\"left\" alt=\"Wpis o &quot;bombie w Sejmie&quot;. Polityk Jacek \u0106. us\u0142ysza\u0142 zarzuty \" src=\"https://i.iplsc.com/wpis-o-bombie-w-sejmie-polityk-jacek-c-uslyszal-zarzuty/000I8L6MBRXCYS47-C321.jpg\" /></a>S\u0105 zarzuty dla polityka Jacka \u0106., by\u0142ego kandydata do Senatu RP z ramienia Konfederacji i Korony Polskiej Grzegorza Brauna. - Pierwszy z nich ma zwi\u0105zki z wywo\u0142aniem fa\u0142szywego alarmu o pod\u0142o\u017ceniu \u0142adunku wybuchowego w budynku Sejmu RP, drugi za\u015b ma zwi\u0105zek z publicznym pochwaleniem przest\u0119pstwa poprzez zamieszczenie wpisu na jednym z portali spo\u0142eczno\u015bciowych - przekaza\u0142 w sobot\u0119 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Szymon Banna. Polityk zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 w pi\u0105tek. Sprawa dotyczy wpisu, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 na jego...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpis-o-bombie-w-sejmie-polityk-jacek-c-uslyszal-zarzuty,nId,7213324", "date_published": "2023-12-16T14:37:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Bo\u017ce Narodzenie. Gdzie kupi\u0107 op\u0142atek? Polacy pope\u0142niaj\u0105 jeden b\u0142\u0105d", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-boze-narodzenie-gdzie-kupic-oplatek-polacy-popelniaja-jeden-,nId,7209187\"><img align=\"left\" alt=\"Bo\u017ce Narodzenie. Gdzie kupi\u0107 op\u0142atek? Polacy pope\u0142niaj\u0105 jeden b\u0142\u0105d\" src=\"https://i.iplsc.com/boze-narodzenie-gdzie-kupic-oplatek-polacy-popelniaja-jeden/000GHPKCSGW79PT2-C321.jpg\" /></a>Tradycja dzielenia si\u0119 op\u0142atkiem w naszej kulturze jest niezwykle wa\u017cna. Przed \u015bwi\u0119tami kupujemy je w supermarketach i w galeriach handlowych. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce to b\u0142\u0105d. Sprawd\u017a, jaki op\u0142atek powinien znale\u017a\u0107 si\u0119 na wigilijnym stole. Gdzie mo\u017cesz go kupi\u0107?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-boze-narodzenie-gdzie-kupic-oplatek-polacy-popelniaja-jeden-,nId,7209187", "date_published": "2023-12-16T14:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Znacz\u0105ce podwy\u017cki dla \u017co\u0142nierzy. Jasna deklaracja szefa MON", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znaczace-podwyzki-dla-zolnierzy-jasna-deklaracja-szefa-mon,nId,7213320\"><img align=\"left\" alt=\"Znacz\u0105ce podwy\u017cki dla \u017co\u0142nierzy. Jasna deklaracja szefa MON  \" src=\"https://i.iplsc.com/znaczace-podwyzki-dla-zolnierzy-jasna-deklaracja-szefa-mon/000HGZBZCN9BT9QY-C321.jpg\" /></a>\u017bo\u0142nierze, pracownicy cywilni zatrudnieni w szko\u0142ach oraz uczelniach wy\u017cszych podleg\u0142ych Ministerstwu Obrony Narodowej dostan\u0105 podwy\u017cki w wysoko\u015bci 20 lub 30 procent - to sobotnia zapowied\u017a wicepremiera i szefa MON W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza. Prezes PSL po posiedzeniu Rady Naczelnej zapowiada\u0142, \u017ce jego partia b\u0119dzie dalej wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Polsk\u0105 2050. - Trzecia Droga si\u0119 sprawdzi\u0142a, jedziemy dalej Trzeci\u0105 Drog\u0105 - m\u00f3wi\u0142. Kosiniak Kamysz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do kontynuacji kontrakt\u00f3w zbrojeniowych zawartych przez rz\u0105d PiS. - Co do zasady jest...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znaczace-podwyzki-dla-zolnierzy-jasna-deklaracja-szefa-mon,nId,7213320", "date_published": "2023-12-16T14:27:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Propaganda Rosji wykorzystuje ruch Orbana. \"Kij\u00f3w s\u0142usznie si\u0119 denerwuje\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-propaganda-rosji-wykorzystuje-ruch-orbana-kijow-slusznie-sie,nId,7213298\"><img align=\"left\" alt=\"Propaganda Rosji wykorzystuje ruch Orbana. &quot;Kij\u00f3w s\u0142usznie si\u0119 denerwuje&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/propaganda-rosji-wykorzystuje-ruch-orbana-kijow-slusznie-sie/000I8KAN0OG9XY19-C321.jpg\" /></a>Rosyjska propaganda wykorzystuje ruch Viktora Orbana w sprawie blokady pakietu pomocowego dla Ukrainy na minionym szczycie Rady Europejskiej w Brukseli. Prokremlowska agencja cytuje brytyjsk\u0105 pras\u0119 i podkre\u015bla, \u017ce decyzja zapad\u0142a w krytycznym momencie, poniewa\u017c brak wsparcia mo\u017ce doprowadzi\u0107 Kij\u00f3w do utraty stabilno\u015bci gospodarczej. &quot;Ukraina s\u0142usznie si\u0119 denerwuje. To wcale nie jest komfortowa sytuacja&quot; - mia\u0142 powiedzie\u0107 jeden z unijnych urz\u0119dnik\u00f3w na \u0142amach brytyjskiej prasy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-propaganda-rosji-wykorzystuje-ruch-orbana-kijow-slusznie-sie,nId,7213298", "date_published": "2023-12-16T13:47:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Grzegorz Braun chce ukarania lekarki. Jest reakcja", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grzegorz-braun-chce-ukarania-lekarki-jest-reakcja,nId,7213282\"><img align=\"left\" alt=\"Grzegorz Braun chce ukarania lekarki. Jest reakcja\" src=\"https://i.iplsc.com/grzegorz-braun-chce-ukarania-lekarki-jest-reakcja/000I8KAHDJKC127T-C321.jpg\" /></a>- Uznanie winy oczywi\u015bcie musi by\u0107. To jest przest\u0119pstwo \u015bcigane z urz\u0119du - uwa\u017ca Grzegorz Braun, odnosz\u0105c si\u0119 do zachowania Magdaleny Gudzi\u0144skiej-Adamczyk. Lekarka stan\u0119\u0142a w obronie \u015bwiec chanukowych, kt\u00f3re Braun ugasi\u0142 ga\u015bnic\u0105 proszkow\u0105. Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w Sejmie. - Napastnik nie mo\u017ce oskar\u017ca\u0107, \u017ce napadni\u0119ty si\u0119 broni\u0142 - odpowiedzia\u0142a mu kobieta.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grzegorz-braun-chce-ukarania-lekarki-jest-reakcja,nId,7213282", "date_published": "2023-12-16T13:31:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Burmistrz Londynu zablokowa\u0142 dostawy do Ukrainy. Samochody trafi\u0105 na z\u0142om", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burmistrz-londynu-zablokowal-dostawy-do-ukrainy-samochody-tr,nId,7213287\"><img align=\"left\" alt=\"Burmistrz Londynu zablokowa\u0142 dostawy do Ukrainy. Samochody trafi\u0105 na z\u0142om\" src=\"https://i.iplsc.com/burmistrz-londynu-zablokowal-dostawy-do-ukrainy-samochody-tr/000I8K57W9J0F4CB-C321.jpg\" /></a>Sadiq Khan, burmistrz Londynu, zdecydowa\u0142 o zablokowaniu planu wys\u0142ania do Ukrainy samochod\u00f3w, o co kilka miesi\u0119cy temu prosi\u0142 mer Kijowa Witalij Kliczko. Mowa o autach, kt\u00f3re w przeciwnym razie zosta\u0142yby zez\u0142omowane, a to z tego powodu, \u017ce nie spe\u0142niaj\u0105 londy\u0144skich norm emisji spalin. Kliczko wskazywa\u0142, \u017ce niekt\u00f3re z nich mog\u0142yby s\u0142u\u017cy\u0107 np. w celach transportowych czy ratuj\u0105cych \u017cycie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burmistrz-londynu-zablokowal-dostawy-do-ukrainy-samochody-tr,nId,7213287", "date_published": "2023-12-16T13:11:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Rzadka i unikalna\" bitwa transporter\u00f3w. Rosjanie musieli ucieka\u0107", "description": "<p>Ukrai\u0144cy i Rosjanie starli si\u0119 w &quot;rzadkiej i unikalnej&quot; bitwie transporter\u00f3w opancerzonych. Przekazany przez USA pojazd Bradley M2 wykry\u0142 jednostk\u0119 wroga i nie da\u0142 jej najmniejszych szans - wojskowi Kremla zostali trafieni kilkana\u015bcie razy, po czym dosz\u0142o do eksplozji. Nieprzyjaciele nie mieli wyj\u015bcia i musieli si\u0119 wycofa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rzadka-i-unikalna-bitwa-transporterow-rosjanie-musieli-uciek,nId,7213269", "date_published": "2023-12-16T12:17:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kreml wyznaczy\u0142 termin i cele? Niepokoj\u0105ce doniesienia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kreml-wyznaczyl-termin-i-cele-niepokojace-doniesienia,nId,7213264\"><img align=\"left\" alt=\"Kreml wyznaczy\u0142 termin i cele? Niepokoj\u0105ce doniesienia\" src=\"https://i.iplsc.com/kreml-wyznaczyl-termin-i-cele-niepokojace-doniesienia/000I8JWO9ITKD6Q7-C321.jpg\" /></a>Rosja pracuje nad wdro\u017ceniem nowego \u015brednioterminowego planu w wojnie w Ukrainie - pisze niemiecki dziennik &quot;Bild&quot;. Wed\u0142ug Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 plan jest zbie\u017cny z prowadzonymi przez Rosj\u0119 miejscowymi operacjami ofensywnymi. Z ustale\u0144 wywiadu wyjawia si\u0119 niepokoj\u0105cy obraz dalszego przebiegu inwazji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kreml-wyznaczyl-termin-i-cele-niepokojace-doniesienia,nId,7213264", "date_published": "2023-12-16T11:34:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zn\u00f3w zapomniano o Ministerstwie Nauki. \"Nowa, \u015bwiecka tradycja\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znow-zapomniano-o-ministerstwie-nauki-nowa-swiecka-tradycja,nId,7213257\"><img align=\"left\" alt=\"Zn\u00f3w zapomniano o Ministerstwie Nauki. &quot;Nowa, \u015bwiecka tradycja&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/znow-zapomniano-o-ministerstwie-nauki-nowa-swiecka-tradycja/000I8JV598EBE38X-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Nauki zn\u00f3w zosta\u0142o pomini\u0119te przez polityk\u00f3w partii rz\u0105dz\u0105cej. Podczas gdy W\u0142odzimierz Czarzasty i Robert Biedro\u0144 wymienili cz\u0142onk\u00f3w gabinetu Donalda Tuska z ramienia Nowej Lewicy, nie wspomnieli o sekretarzu stanu z tego resortu - Macieju Gduli. O przypomnienie upomnia\u0142 si\u0119 sam minister Wieczorek -  Darku, od momentu, gdy na chwil\u0119 zapomnia\u0142 o tobie premier, my te\u017c postanowili\u015bmy zrobi\u0107 z tego tak\u0105 now\u0105, \u015bwieck\u0105 tradycj\u0119 - za\u017cartowa\u0142 W\u0142odzimierz Czarzasty.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znow-zapomniano-o-ministerstwie-nauki-nowa-swiecka-tradycja,nId,7213257", "date_published": "2023-12-16T11:09:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Napi\u0119ta sytuacja na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Zaatakowano polskie patrole", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-napieta-sytuacja-na-granicy-z-bialorusia-zaatakowano-polskie,nId,7213212\"><img align=\"left\" alt=\"Napi\u0119ta sytuacja na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Zaatakowano polskie patrole\" src=\"https://i.iplsc.com/napieta-sytuacja-na-granicy-z-bialorusia-zaatakowano-polskie/000I8JV8OLVMKX1D-C321.jpg\" /></a>Patrole w pobli\u017cu granicy polsko-bia\u0142oruskiej dwukrotnie by\u0142y atakowane przez migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy rzucali kamieniami i konarami drzew - przekaza\u0142a Stra\u017c Graniczna. Na opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagraniu wida\u0107 starcie mi\u0119dzy dwiema grupami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-napieta-sytuacja-na-granicy-z-bialorusia-zaatakowano-polskie,nId,7213212", "date_published": "2023-12-16T10:39:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "PiS zbierze si\u0119 na Nowogrodzkiej. Rzecznik zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zbierze-sie-na-nowogrodzkiej-rzecznik-zdradzil-szczegoly,nId,7213240\"><img align=\"left\" alt=\"PiS zbierze si\u0119 na Nowogrodzkiej. Rzecznik zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/pis-zbierze-sie-na-nowogrodzkiej-rzecznik-zdradzil-szczegoly/000I8JRWQDOCL1EU-C321.jpg\" /></a>W sobot\u0119 na ul. Nowogrodzkiej zbierze si\u0119 Rada Polityczna Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Politycy maj\u0105 wybra\u0107 nowego sekretarza generalnego. - Przyjmiemy tak\u017ce pewne kierunkowe decyzje na przysz\u0142o\u015b\u0107, zw\u0142aszcza, \u017ce zbli\u017caj\u0105 si\u0119 bardzo wa\u017cne wybory samorz\u0105dowe i europejskie - zadeklarowa\u0142 rzecznik partii Rafal Bochenek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zbierze-sie-na-nowogrodzkiej-rzecznik-zdradzil-szczegoly,nId,7213240", "date_published": "2023-12-16T10:24:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wa\u017cne spotkanie na Nowogrodzkiej. PiS wch\u0142onie inn\u0105 parti\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wazne-spotkanie-na-nowogrodzkiej-pis-wchlonie-inna-partie,nId,7213240\"><img align=\"left\" alt=\"Wa\u017cne spotkanie na Nowogrodzkiej. PiS wch\u0142onie inn\u0105 parti\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/wazne-spotkanie-na-nowogrodzkiej-pis-wchlonie-inna-partie/000I8K584EN3JFI9-C321.jpg\" /></a>W sobot\u0119 na ul. Nowogrodzkiej zebra\u0142a si\u0119 Rada Polityczna Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Politycy wybior\u0105 nowego sekretarza generalnego Piotra Milowa\u0144skiego - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie Polsat News. Do PiS do\u0142\u0105cza Partia Republika\u0144ska Adama Bielana oraz \u0141ukasz Mejza.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wazne-spotkanie-na-nowogrodzkiej-pis-wchlonie-inna-partie,nId,7213240", "date_published": "2023-12-16T10:24:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rekordowa kolejka na granicy z Ukrain\u0105. \"Strach si\u0119 wychyli\u0107\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekordowa-kolejka-na-granicy-z-ukraina-strach-sie-wychylic,nId,7213230\"><img align=\"left\" alt=\"Rekordowa kolejka na granicy z Ukrain\u0105. &quot;Strach si\u0119 wychyli\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rekordowa-kolejka-na-granicy-z-ukraina-strach-sie-wychylic/000I8JMUV1IIYE4D-C321.jpg\" /></a>Ponad dwa tysi\u0105ce pojazd\u00f3w czeka na odpraw\u0119 w Dorohusku na granicy polsko-ukrai\u0144skiej. Mieszka\u0144cy alarmuj\u0105, \u017ce sytuacja jest patowa, cho\u0107 protestuj\u0105cych obecnie nie ma na trasie z uwagi na tymczasowe zawieszenie strajku. Policja przyznaje, \u017ce pierwszy raz mierzy si\u0119 z tak\u0105 skal\u0105 zjawiska i dostrzega problem, ale gdy w poniedzia\u0142ek demonstranci powr\u00f3c\u0105 na swoje stanowiska, mo\u017ce by\u0107 jeszcze gorzej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekordowa-kolejka-na-granicy-z-ukraina-strach-sie-wychylic,nId,7213230", "date_published": "2023-12-16T09:40:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Fala komentarzy po decyzji prezydenta. \"Ustawa uderza w godno\u015b\u0107 ludzk\u0105\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-komentarzy-po-decyzji-prezydenta-ustawa-uderza-w-godnos,nId,7213218\"><img align=\"left\" alt=\"Fala komentarzy po decyzji prezydenta. &quot;Ustawa uderza w godno\u015b\u0107 ludzk\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/fala-komentarzy-po-decyzji-prezydenta-ustawa-uderza-w-godnos/000I8JL9W79PTYE5-C321.jpg\" /></a>&quot;Ustawa uderzaj\u0105ca w godno\u015b\u0107 ludzk\u0105&quot; kontra &quot;in vitro to szcz\u0119\u015bcie!&quot; i &quot;sukces wszystkich, kt\u00f3rzy wierzyli, \u017ce presja spo\u0142eczna ma sens&quot; - to tylko niekt\u00f3re z komentarzy wywo\u0142anych decyzj\u0105 Andrzeja Dudy. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 o finansowaniu metody zap\u0142odnienia in vitro z bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-komentarzy-po-decyzji-prezydenta-ustawa-uderza-w-godnos,nId,7213218", "date_published": "2023-12-16T09:35:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Policja znika sprzed domu szefa PiS. Zdecydowany krok nowego ministra", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-znika-sprzed-domu-szefa-pis-zdecydowany-krok-nowego-,nId,7213213\"><img align=\"left\" alt=\"Policja znika sprzed domu szefa PiS. Zdecydowany krok nowego ministra\" src=\"https://i.iplsc.com/policja-znika-sprzed-domu-szefa-pis-zdecydowany-krok-nowego/000I8JJFTNT5A2DP-C321.jpg\" /></a>Policja przesta\u0142a ochrania\u0107 dom Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego - przekaza\u0142 nowy minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski. Szef MSWiA stwierdzi\u0142, \u017ce funkcjonariusze &quot;wr\u00f3c\u0105 do prawdziwej pracy&quot; i &quot;nie b\u0119d\u0105 agencj\u0105 ochroniarsk\u0105 jakiegokolwiek polityka&quot;. - Przywr\u00f3cimy szacunek do munduru i zlikwidujemy te wszystkie polityczne naciski na policj\u0119, kt\u00f3re by\u0142y zmor\u0105 dla wszystkich policjant\u00f3w - oznajmi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-znika-sprzed-domu-szefa-pis-zdecydowany-krok-nowego-,nId,7213213", "date_published": "2023-12-16T08:57:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Antoni Macierewicz reaguje na likwidacj\u0119 komisji. \"Czyste bezprawie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-antoni-macierewicz-reaguje-na-likwidacje-komisji-czyste-bezp,nId,7213226\"><img align=\"left\" alt=\"Antoni Macierewicz reaguje na likwidacj\u0119 komisji. &quot;Czyste bezprawie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/antoni-macierewicz-reaguje-na-likwidacje-komisji-czyste-bezp/000I8JJ1LR35FRJD-C321.jpg\" /></a>- Podkomisja ds. zbadania katastrofy smole\u0144skiej b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 zgodnie z prawem do sierpnia 2024 r., a decyzje szefa MON W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza s\u0105 bezprawne - stwierdzi\u0142 Antonii Macierewicz. Szef podkomisji smole\u0144skiej uzna\u0142, \u017ce nowy minister &quot;musi by\u0107 osobi\u015bcie zwi\u0105zany ze spraw\u0105&quot;. Usuni\u0119cie raportu podkomisji ze stron MON nazwa\u0142 &quot;sowieck\u0105 operacj\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-antoni-macierewicz-reaguje-na-likwidacje-komisji-czyste-bezp,nId,7213226", "date_published": "2023-12-16T08:36:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zuchwa\u0142a kradzie\u017c w ministerstwie. Wiadomo, kim byli sprawcy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zuchwala-kradziez-w-ministerstwie-wiadomo-kim-byli-sprawcy,nId,7213202\"><img align=\"left\" alt=\"Zuchwa\u0142a kradzie\u017c w ministerstwie. Wiadomo, kim byli sprawcy\" src=\"https://i.iplsc.com/zuchwala-kradziez-w-ministerstwie-wiadomo-kim-byli-sprawcy/000I8JDU8FFU2QKL-C321.jpg\" /></a>Policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy maj\u0105 zwi\u0105zek z kradzie\u017c\u0105 cennych przedmiot\u00f3w z ko\u015bci s\u0142oniowej i sk\u00f3r zwierz\u0105t zagro\u017conych gatunk\u00f3w, eksponowanych na wystawie w budynku Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska. Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 podejrzani to pracownicy firmy serwisowej. Do kradzie\u017cy dosz\u0142o w pa\u017adzierniku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zuchwala-kradziez-w-ministerstwie-wiadomo-kim-byli-sprawcy,nId,7213202", "date_published": "2023-12-16T08:00:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niedziele handlowe w grudniu. Kiedy zrobimy zakupy przed \u015bwi\u0119tami?", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niedziele-handlowe-w-grudniu-kiedy-zrobimy-zakupy-przed-swie,nId,7209069\"><img align=\"left\" alt=\"Niedziele handlowe w grudniu. Kiedy zrobimy zakupy przed \u015bwi\u0119tami?\" src=\"https://i.iplsc.com/niedziele-handlowe-w-grudniu-kiedy-zrobimy-zakupy-przed-swie/000I82G8IJ55B4LP-C321.jpg\" /></a>Niedziela handlowa jeszcze kilka lat temu by\u0142a oczywisto\u015bci\u0105, a dzi\u015b to rzadko\u015b\u0107. Zd\u0105\u017cyli\u015bmy si\u0119 ju\u017c do tego przyzwyczai\u0107. Inaczej jest w grudniu, gdy zbli\u017ca si\u0119 Bo\u017ce Narodzenie. W\u00f3wczas wracaj\u0105 pytania dotycz\u0105ce zakazu handlu w niedziel\u0119. Kiedy sklepy b\u0119d\u0105 otwarte przed \u015bwi\u0119tami? Czy niedziela 17 grudnia jest handlowa? Odpowiadamy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niedziele-handlowe-w-grudniu-kiedy-zrobimy-zakupy-przed-swie,nId,7209069", "date_published": "2023-12-16T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niemiecki minister ostrzega przed zagro\u017ceniem. Pom\u00f3c mo\u017ce Polska", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecki-minister-ostrzega-przed-zagrozeniem-pomoc-moze-pol,nId,7213199\"><img align=\"left\" alt=\"Niemiecki minister ostrzega przed zagro\u017ceniem. Pom\u00f3c mo\u017ce Polska\" src=\"https://i.iplsc.com/niemiecki-minister-ostrzega-przed-zagrozeniem-pomoc-moze-pol/000I8JCIMFA62RNY-C321.jpg\" /></a>- Mamy od 5 do 8 lat na nadrobienie zaleg\u0142o\u015bci, dozbrojenie i usamodzielnienie si\u0119 od USA, poniewa\u017c pod koniec dekady mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 nowe zagro\u017cenia militarne - oznajmi\u0142 minister obrony Niemiec Boris Pistorius. Polityk wskaza\u0142 na Polsk\u0119, gdzie dosz\u0142o ostatnio do zmiany w\u0142adzy. - Bardziej przyjazny rz\u0105d powinien umo\u017cliwi\u0107 nam rozw\u00f3j wsp\u00f3\u0142pracy wojskowej - podkre\u015bli\u0142 szef resortu i zdeklarowa\u0142, \u017ce chce odwiedzi\u0107 nasze pa\u0144stwo tak szybko, jak to mo\u017cliwe po Nowym Roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecki-minister-ostrzega-przed-zagrozeniem-pomoc-moze-pol,nId,7213199", "date_published": "2023-12-16T07:44:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u015awi\u0105teczny cud. \u017bo\u0142nierze wyszli z okop\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-swiateczny-cud-zolnierze-wyszli-z-okopow,nId,7211035\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awi\u0105teczny cud. \u017bo\u0142nierze wyszli z okop\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/swiateczny-cud-zolnierze-wyszli-z-okopow/000I88X4AS8OSXCX-C321.jpg\" /></a>W Bo\u017ce Narodzenie 1914 roku zatrzymano wojn\u0119. Najwi\u0119ksz\u0105, jak\u0105 do tamtej chwili widzia\u0142a Europa. \u017bo\u0142nierze walcz\u0105cych stron wyszli z okop\u00f3w, z\u0142o\u017cyli sobie \u017cyczenia, przestali walczy\u0107. W &quot;Historii w Interii&quot; opowiadamy, jak przez jeden dzie\u0144 \u015bwi\u0119ta by\u0142y wa\u017cniejsze od pa\u0144stw i polityki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-swiateczny-cud-zolnierze-wyszli-z-okopow,nId,7211035", "date_published": "2023-12-16T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Porywy wiatru nie ust\u0105pi\u0105. Meteorolodzy ostrzegaj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-porywy-wiatru-nie-ustapia-meteorolodzy-ostrzegaja,nId,7213196\"><img align=\"left\" alt=\"Porywy wiatru nie ust\u0105pi\u0105. Meteorolodzy ostrzegaj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/porywy-wiatru-nie-ustapia-meteorolodzy-ostrzegaja/000I8J99YNHFN181-C321.jpg\" /></a>W sobot\u0119 mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 silniejszego wiatru z zachodu, kt\u00f3ry pozostanie w kraju na d\u0142u\u017cej. Nad Europ\u0105 dominuje rozleg\u0142y wy\u017c z centrum nad Francj\u0105. Mimo to termometry poka\u017c\u0105 nieco wi\u0119cej stopni ni\u017c w pi\u0105tek. Na zachodzie miejscami spodziewane s\u0105 mg\u0142y ograniczaj\u0105ce widzialno\u015b\u0107 do ok. 500 m.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-porywy-wiatru-nie-ustapia-meteorolodzy-ostrzegaja,nId,7213196", "date_published": "2023-12-16T06:54:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pot\u0119\u017cna kara dla prawnika Trumpa. Wyrok jest bezprecedensowy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezna-kara-dla-prawnika-trumpa-wyrok-jest-bezprecedensowy,nId,7213197\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cna kara dla prawnika Trumpa. Wyrok jest bezprecedensowy\" src=\"https://i.iplsc.com/potezna-kara-dla-prawnika-trumpa-wyrok-jest-bezprecedensowy/000I8J8JITKGI7HU-C321.jpg\" /></a>By\u0142y prawnik Donalda Trumpa Rudy Giuliani musi zap\u0142aci\u0107 \u0142\u0105cznie 148 mln dolar\u00f3w odszkodowa\u0144 za znies\u0142awienie dw\u00f3ch pracownic komisji wyborczej w Georgii. Ma to zwi\u0105zek z oskar\u017ceniem kobiet o fa\u0142szowanie wybor\u00f3w w 2020 r. Zas\u0105dzone odszkodowanie jest znacznie wy\u017csze od tego, kt\u00f3rego domaga\u0142y si\u0119 pracownice.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezna-kara-dla-prawnika-trumpa-wyrok-jest-bezprecedensowy,nId,7213197", "date_published": "2023-12-16T06:27:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Izraelczycy wyszli na ulice. \"Ich gniew si\u0119 nasili\u0142\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izraelczycy-wyszli-na-ulice-ich-gniew-sie-nasilil,nId,7213194\"><img align=\"left\" alt=\"Izraelczycy wyszli na ulice. &quot;Ich gniew si\u0119 nasili\u0142&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/izraelczycy-wyszli-na-ulice-ich-gniew-sie-nasilil/000I8JBVH2SXBSYI-C321.jpg\" /></a>Co najmniej kilkaset os\u00f3b zaprotestowa\u0142o w centrum Tel Awiwu przeciwko dzia\u0142aniom rz\u0105du Izraela wobec pojmanych na pocz\u0105tku wojny zak\u0142adnik\u00f3w. Demonstracja to bezpo\u015brednia reakcja niezadowolonych na tragiczn\u0105 pomy\u0142k\u0119 armii, kt\u00f3ra podczas akcji zbrojnej w Strefie Gazy zabi\u0142a trzy osoby wi\u0119zione przez Hamas.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izraelczycy-wyszli-na-ulice-ich-gniew-sie-nasilil,nId,7213194", "date_published": "2023-12-16T06:05:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]