[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T18:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/3da405cf02e593-948-568-0-0-1200-719.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Resort sprawiedliwo\u015bci USA pr\u00f3buje skonfiskowa\u0107 200 mln dol. skradzionych przez by\u0142ego ukrai\u0144skiego premiera Paw\u0142o \u0141azarenk\u0119 i przej\u0119tych przez s\u0105dy w rajach podatkowych, gdzie je ukrywa\u0142, by przekaza\u0107 je Ukrainie - poinformowa\u0142 portal Voice of America.]]&gt;", "id": 1003571, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-chca-skonfiskowac-majatek-rosyjskiego-oligarchy-Ma-trafic-na-Ukraine-8795539.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA chc\u0105 skonfiskowa\u0107 maj\u0105tek rosyjskiego oligarchy. Ma trafi\u0107 na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T17:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/224ffc257644af-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Teren by\u0142ego obozu koncentracyjnego w pobli\u017cu Halberstadt w Saksonii-Anhalt, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o ponad 4,3 tys. os\u00f3b, zosta\u0142 sprzedany inwestorowi z bran\u017cy nieruchomo\u015bci - poinformowa\u0142 tygodnik \"Spiegel\". Transakcja wywo\u0142a\u0142a konsternacj\u0119.]]&gt;", "id": 1003579, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Teren-bylego-obozu-koncentracyjnego-sprzedany-deweloperowi-8795535.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teren by\u0142ego obozu koncentracyjnego sprzedany deweloperowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T17:02:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/d58748c06da442-948-568-0-269-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 76 tys. os\u00f3b ewakuowano z region\u00f3w granicz\u0105cych z Ukrain\u0105 w obwodzie kurskim na zachodzie Rosji - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 miejscowy wydzia\u0142 resortu ds. sytuacji nadzwyczajnych. Od wtorku w tym regionie trwa ofensywa si\u0142 ukrai\u0144skich.]]&gt;", "id": 1003570, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-obwodzie-kurskim-ewakuowano-76-tys-osob-Trwa-ofensywa-sil-ukrainskich-8795531.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W obwodzie kurskim ewakuowano 76 tys. os\u00f3b. \"Trwa ofensywa si\u0142 ukrai\u0144skich\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T15:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/e9baf9e8ba1a98-948-568-80-0-2600-1560.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0142u\u017cby rosyjskie poinformowa\u0142y mnie o planowanym w Serbii zamachu stanu - powiedzia\u0142 serbski prezydent Aleksandar Vuczi\u0107, cytowany w sobot\u0119 przez telewizj\u0119 N1.]]&gt;", "id": 1003575, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamach-stanu-w-Serbii-Prezydent-Vuczic-Rosjanie-mnie-poinformowali-8795517.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamach stanu w Serbii? Prezydent Vuczi\u0107: Rosjanie mnie poinformowali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T15:10:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/ebb62d9bb1fdd8-948-567-0-65-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prawie po\u0142owa W\u0142och\u00f3w opowiada si\u0119 za wprowadzeniem krok\u00f3w, kt\u00f3re zredukuj\u0105 konsekwencje tak zwanej nadmiernej turystyki. Wyniki sonda\u017cu opublikowano w szczycie sezonu turystycznego, kt\u00f3ry w tym roku mija pod znakiem rekordowego nap\u0142ywu turyst\u00f3w, przede wszystkim zagranicznych.]]&gt;", "id": 1003567, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-polowa-Wlochow-chce-przeciwdzialania-nadmiernej-turystyce-8795514.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie po\u0142owa W\u0142och\u00f3w chce przeciwdzia\u0142ania nadmiernej turystyce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T15:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/74487fb7dcdbfc-948-568-0-0-2564-1538.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szko\u0142a ma by\u0107 wolna od \"tiktok\u00f3w\" i innych kana\u0142\u00f3w medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych poch\u0142aniaj\u0105cych uwag\u0119 dzieci i m\u0142odzie\u017cy. W Helsinkach od czwartku, wraz z pocz\u0105tkiem nowego roku szkolnego, wprowadzono jednolity zakaz korzystania z telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych w czasie godzin lekcyjnych. Po smartfona mo\u017cna si\u0119gn\u0105\u0107 tylko do pomocy w nauce i na polecenie nauczyciela \u2013 poinformowa\u0142y w\u0142adze fi\u0144skiej stolicy.]]&gt;", "id": 1003568, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finlandia-wprowadza-zakaz-korzystania-ze-smartfonow-podczas-lekcji-8794228.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finlandia wprowadza zakaz korzystania ze smartfon\u00f3w podczas lekcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T14:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/bce741d97b9783-948-568-0-9-3699-2219.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceprezydent USA Kamala Harris wyprzedza Donalda Trumpa w trzech kluczowych stanach - Michigan, Wisconsin i Pensylwanii - o 4 pkt proc. - wynika z opublikowanego w sobot\u0119 sonda\u017cu o\u015brodka Siena Polls dla dziennika \"New York Times\".]]&gt;", "id": 1003576, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Harris-prowadzi-w-trzech-kluczowych-stanach-8795511.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris prowadzi w trzech kluczowych stanach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T13:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/7437b360738886-948-568-43-130-3433-2060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jak powiedzia\u0142 w sobot\u0119 dziennikarzom prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, jest on przekonany, \u017ce gdyby w Polsce rz\u0105dzi\u0142 PiS, to prezydentem by\u0142by przewodnicz\u0105cy klubu Mariusz B\u0142aszczak.]]&gt;", "id": 1003572, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-o-Blaszczaku-gdybysmy-rzadzili-bylby-prezydentem-8795503.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o B\u0142aszczaku: gdyby\u015bmy rz\u0105dzili, by\u0142by prezydentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T13:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/6c41997020a95a-948-568-24-13-1008-605.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Astronauci NASA Suni Williams i Butch Wilmore \npolecieli na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 5 czerwca 2024 r. i mieli \npozosta\u0107 tam oko\u0142o 10 dni. Firma Boeing, zapewniaj\u0105ca podw\u00f3zk\u0119 na ten \nwyjazd, przed\u0142u\u017cy\u0142a im jednak t\u0119 przyjemno\u015b\u0107. Kapsu\u0142a Starliner dozna\u0142a \nusterki i NASA rozwa\u017ca sprowadzenie za\u0142ogi na ziemi\u0119 innym pojazdem. Na \nprzyk\u0142ad tym od firmy, kt\u00f3rej nazwa ko\u0144czy si\u0119 na \"X\", a zaczyna na \n\"Space\".]]&gt;", "id": 1003560, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Astronauci-wyslani-przez-Boeinga-pozostana-w-kosmosie-na-dluzej-NASA-rozwaza-opcje-8794326.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Astronauci wys\u0142ani przez Boeinga pozostan\u0105 w kosmosie na d\u0142u\u017cej. NASA rozwa\u017ca opcje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T13:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/faf0782beaedb1-948-568-97-0-3166-1899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Fa\u0142szywe lub myl\u0105ce informacje na temat wybor\u00f3w w USA przekazywane przez Elona Muska w  jego sieci spo\u0142eczno\u015bciowej X mia\u0142y  w tym roku ponad 1,2 mld wy\u015bwietle\u0144. Centrum do Walki z Nienawi\u015bci\u0105 Online (CCDH) podkre\u015bli\u0142o wp\u0142yw miliardera wspieraj\u0105cego Donald Trumpa na kampani\u0119 wyborcz\u0105.]]&gt;", "id": 1003565, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-wplywa-na-kampanie-wyborcza-w-USA-Jego-mylace-czy-falszywe-posty-na-X-maja-ponad-1-2-mld-wyswietlen-8794834.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk wp\u0142ywa na kampani\u0119 wyborcz\u0105 w USA? Jego myl\u0105ce czy fa\u0142szywe posty na X maj\u0105 ponad 1,2 mld wy\u015bwietle\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T12:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/e1bbba61743ea3-948-568-178-244-4042-2425.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mieszka\u0144cy wsi Lasek (Nowy Targ), nad kt\u00f3r\u0105 po estakadzie na wysoko\u015bci 20 m biegnie nowa zakopianka, chc\u0105 ekran\u00f3w akustycznych i rekompensat za uci\u0105\u017cliwo\u015bci zwi\u0105zane z budow\u0105. GDDKiA na razie nie zamierza stawia\u0107 ekran\u00f3w i twierdzi, \u017ce odszkodowa\u0144 mo\u017cna domaga\u0107 si\u0119 indywidualnie od wykonawcy.]]&gt;", "id": 1003563, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uciazliwa-nowa-zakopianka-Mieszkancy-wsi-zadaja-ekranow-akustycznych-i-odszkodowan-8794561.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uci\u0105\u017cliwa nowa zakopianka. Mieszka\u0144cy wsi \u017c\u0105daj\u0105 ekran\u00f3w akustycznych i odszkodowa\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T11:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/490629c3f8be79-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bia\u0142oruskie si\u0142y obrony powietrznej zniszczy\u0142y w pi\u0105tek nad terytorium kraju kilka cel\u00f3w, najprawdopodobniej dron\u00f3w, wystrzelonych z Ukrainy \u2013 powiedzia\u0142 w sobot\u0119 prezydent Aleksandr \u0141ukaszenka, cytowany przez bia\u0142orusk\u0105 agencj\u0119 informacyjn\u0105 Bie\u0142TA.]]&gt;", "id": 1003577, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lukaszenka-Nad-Bialorusia-zniszczono-kilka-celow-wystrzelonych-przez-Ukraine-8795495.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka: Nad Bia\u0142orusi\u0105 zniszczono kilka cel\u00f3w wystrzelonych przez Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T11:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/37bc772ef03e43-948-568-2-192-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />34 proc. Polak\u00f3w nie zamierza kupowa\u0107 ubezpieczenia turystycznego podczas tegorocznego lata. \u015aredni bud\u017cet, jaki w tym roku zamierzaj\u0105 przeznaczy\u0107 Polacy na sw\u00f3j urlop, wzr\u00f3s\u0142 rdr o 608 z\u0142 i wynosi obecnie 5 tys. 464 z\u0142 - wynika z raportu Allianz Partners.]]&gt;", "id": 1003574, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-trzeci-podrozny-nie-kupuje-ubezpieczenia-turystycznego-Nic-sie-nie-stanie-8792655.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co trzeci podr\u00f3\u017cny nie kupuje ubezpieczenia turystycznego. \"Nic si\u0119 nie stanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T11:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/9b093a74474641-948-568-129-226-1254-752.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wszyscy sportowcy bior\u0105cy udzia\u0142 w Igrzyskach Olimpijskich otrzymali od firmy Samsung, b\u0119d\u0105cej sponsorem imprezy, olimpijsk\u0105 wersj\u0119 smartfona Galaxy Z Flip 6. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce pochodz\u0105cy z Korei P\u00f3\u0142nocnej uczestnicy mog\u0105 nie dosta\u0107 pozwolenia na zabranie telefon\u00f3w ze sob\u0105 do kraju.]]&gt;", "id": 1003564, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dostali-telefony-ale-ich-nie-zatrzymaja-Ci-olimpijczycy-straca-okolicznosciowe-samsungi-8795109.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dostali telefony, ale ich nie zatrzymaj\u0105? Ci olimpijczycy strac\u0105 okoliczno\u015bciowe samsungi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T10:03:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/e87261103bf9b0-920-552-35-57-920-552.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Elektrownia j\u0105drowa Kursk w mie\u015bcie Kurczatow w obwodzie kurskim na zachodzie Rosji dzia\u0142a normalnie \u2013 poda\u0142 w sobot\u0119 pa\u0144stwowy koncern Rosatom, cytowany przez Reutersa. Od kilku dni w obwodzie trwa ofensywa si\u0142 ukrai\u0144skich, w pi\u0105tek w\u0142adze informowa\u0142y o walkach w odleg\u0142o\u015bci kilkudziesi\u0119ciu kilometr\u00f3w od si\u0142owni.]]&gt;", "id": 1003573, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosatom-elektrownia-jadrowa-Kursk-pracuje-normalnie-8795478.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektrownia j\u0105drowa Kursk pracuje normalnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T09:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/e6a931df1cd745-948-568-0-265-3936-2361.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pracownicy sektora bud\u017cetowego w po\u0142o\u017conym na zachodzie Turkmenistanu wilajecie (obwodzie) balka\u0144skim, w tym nauczyciele i lekarze, zostali zmuszeni do przerwania urlop\u00f3w i pomocy przy przycinaniu oraz zbiorze bawe\u0142ny - poinformowa\u0142 Azatlyk, turkme\u0144ska sekcja portalu Radia Swoboda.]]&gt;", "id": 1003582, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praca-przymusowa-ciagle-zywa-Zatrudnieni-w-budzetowce-odwolywani-z-urlopow-na-zbior-bawelny-8793156.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Praca przymusowa ci\u0105gle \u017cywa. Zatrudnieni w bud\u017cet\u00f3wce odwo\u0142ywani z urlop\u00f3w na zbi\u00f3r bawe\u0142ny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T09:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/b072440289fc1a-948-568-43-0-1800-1080.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kraje UE w 2023 roku wyprodukowa\u0142y 3,2 mld litr\u00f3w lod\u00f3w, o 1,4 proc. mniej rdr - poda\u0142 Eurostat.]]&gt;", "id": 1003584, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-kraje-UE-produkuja-najwiecej-lodow-Niemcy-wytwarzaja-najtaniej-8793863.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te kraje UE produkuj\u0105 najwi\u0119cej lod\u00f3w. Niemcy wytwarzaj\u0105 najtaniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T08:18:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/ae503eb077908b-948-568-0-0-948-568.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie \u017cyje by\u0142a dyrektor generalna YouTube i jedna z pierwszych pracownic Google - Susan Wojcicki. 56-latka przegra\u0142a dwuletni\u0105 walk\u0119 z rakiem. Sundar Pichai, CEO Google, poinformowa\u0142 o jej \u015bmierci w sobot\u0119 na platformie X.]]&gt;", "id": 1003578, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Susan-Wojcicki-nie-zyje-Byla-szefowa-YouTube-przegrala-z-rakiem-8795460.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje by\u0142a szefowa YouTube. Susan Wojcicki by\u0142a najbardziej wp\u0142ywow\u0105 kobiet\u0105 internetu wg \"Time\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T07:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/aa7d481b1d3943-945-567-0-0-2180-1308.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />48 proc. cudzoziemc\u00f3w zatrudnionych w Polsce ma wy\u017csze kwalifikacje ni\u017c oczekuje pracodawca - informuje w Tygodniku Gospodarczym Polski Instytut Ekonomiczny (PIE). W Unii Europejskiej \u015bredni odsetek obcokrajowc\u00f3w pracuj\u0105cych poni\u017cej kwalifikacji wynosi 39,4 proc.]]&gt;", "id": 1003585, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cudzoziemcy-pracuja-ponizej-kwalifikacji-Polska-powyzej-sredniej-UE-8795454.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cudzoziemcy pracuj\u0105 poni\u017cej kwalifikacji. Polska powy\u017cej \u015bredniej UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T07:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/8f697679fa0403-948-568-0-0-3727-2236.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od wrze\u015bnia w Urz\u0119dzie Miasta we W\u0142oc\u0142awku zostanie wprowadzony 35-godzinny tydzie\u0144 pracy. Nie zmieni si\u0119 czas funkcjonowania i dost\u0119pno\u015bci urz\u0119du dla mieszka\u0144c\u00f3w - poinformowa\u0142 prezydent miasta Krzysztof Kukucki.]]&gt;", "id": 1003580, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-urzad-miasta-w-Polsce-skroci-czas-pracy-Warto-dbac-o-taki-balans-miedzy-zyciem-prywatnym-a-zawodowym-8794173.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny urz\u0105d miasta w Polsce skr\u00f3ci czas pracy. \"Warto dba\u0107 o taki balans mi\u0119dzy \u017cyciem prywatnym a zawodowym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T07:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/dfe22158869835-948-568-160-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja i Chiny mog\u0105 ju\u017c jesieni\u0105 rozpocz\u0105\u0107 wymian\u0119 barterow\u0105, by podczas p\u0142atno\u015bci omin\u0105\u0107 zachodnie sankcje oraz system bankowy uwa\u017cnie monitorowany przez USA - pisze Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w rosyjskim sektorze handlowym i finansowym.]]&gt;", "id": 1003583, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-Rosja-i-Chiny-chca-ominac-zachodnie-sankcje-i-to-juz-niebawem-8794738.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Rosja i Chiny chc\u0105 omin\u0105\u0107 zachodnie sankcje i to ju\u017c niebawem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T05:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/dc71b2bb45f28e-948-568-120-0-3720-2231.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poparcie dla wprowadzenia \"za kilka lat\" europejskiej waluty w Polsce wynosi obecnie 30,7 proc., co stanowi spadek z 34,9 proc. rok do roku - wynika z badania zrealizowanego na zlecenie Fundacji Wolno\u015bci Gospodarczej. Jak zaznaczono, silny spadek poparcia mia\u0142 miejsce w\u015br\u00f3d kobiet.]]&gt;", "id": 1003569, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poparcie-dla-wprowadzenia-euro-w-Polsce-coraz-mniejsze-8795436.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poparcie dla wprowadzenia euro w Polsce coraz mniejsze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/56303e6f21ee3a-948-568-0-0-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105 wakacje, czas, kt\u00f3ry dla wielu rodzin z ma\u0142ymi \ndzie\u0107mi bywa trudny pod wzgl\u0119dem mo\u017cliwo\u015bci zapewnienia opieki nad \npociechami. A mo\u017ce by tak wzi\u0105\u0107 je od czasu do czasu do biura? Czy \npracodawca mo\u017ce nam tego zakaza\u0107?]]&gt;", "id": 1003566, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzieci-w-biurze-Czy-firma-moze-zakazac-przyprowadzania-pociech-przez-pracownikow-8790118.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzieci w biurze. Czy firma mo\u017ce zakaza\u0107 przyprowadzania pociech przez pracownik\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/0411fbcacd313f-948-568-20-50-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zawierucha na gie\u0142dach tylko zaostrzy\u0142a apetyty inwestor\u00f3w. Mamy du\u017c\u0105 frekwencj\u0119, wysokie zyski lider\u00f3w i\u2026 spor\u0105 \u201erowerow\u0105\u201d niespodziank\u0119 dla m\u0142odszych uczestnik\u00f3w konkursu.\u00a0\u00a0]]&gt;", "id": 1003561, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Juz-niemal-6000-osob-w-konkursie-Wakacje-na-gieldzie-8795094.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c niemal 6000 os\u00f3b w konkursie \u201eWakacje na gie\u0142dzie\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/67d344ecceb155-948-567-0-34-1150-689.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sytuacja na japo\u0144skiej gie\u0142dzie spowodowa\u0142a przelanie\n si\u0119 czerwonego tsunami przez wszystkie \u015bwiatowe rynki (a prawdziwe \ntsunami uderzy\u0142o niewiele p\u00f3\u017aniej). Rzucimy te\u017c okiem mi\u0119dzy innymi na \nto, jakie trendy kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 na rynku mieszka\u0144 oraz co z tymi \nkryptowalutami. Oto najciekawsze wykresy ostatnich kilku dni.]]&gt;", "id": 1003559, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krwawy-tydzien-na-rynkach-Krach-w-Japonii-wywolal-tsunami-spadkow-na-swiatowych-gieldach-8794867.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krwawy tydzie\u0144 na rynkach. Krach w Japonii wywo\u0142a\u0142 tsunami spadk\u00f3w na \u015bwiatowych gie\u0142dach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/b77a6f72d6f862-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wzrost cen na rynku pierwotnym i wt\u00f3rnym w III i IV kwartale ustabilizuje si\u0119 na poziomie zbli\u017conym do 10 proc., przy za\u0142o\u017ceniu utrzymania g\u0142\u00f3wnych zmiennych makroekonomicznych - prognozuj\u0105 ekonomi\u015bci Polskiego Instytutu Ekonomicznego.]]&gt;", "id": 1003562, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ulgi-na-rynku-nieruchomosci-nie-bedzie-Ceny-mieszkan-nadal-beda-rosnac-8793829.html?utm_source=RSS&amp;utm_medium=RSS&amp;utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulgi na rynku nieruchomo\u015bci nie b\u0119dzie. Ceny mieszka\u0144 nadal b\u0119d\u0105 rosn\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}]