[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:04:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPd1lzZkNwbzg5bTlUZDZSbVBtNFNMUjdmOWxBZkRVeDI2Ul9CVDV3YTRKejdQQWcxczJqYi1jZkVzRjQ4Ym4tSk51YUJpU0ZSQVlDcGwwdTZHUFRPaGJQWTdZWXZudUVWaE5sQmZmZk9jUnhXbUlhYjVCM28zckhLYmNyTGhmelNLREtKaGlsVXRvN2lyb0JmTlVCdlM1LWUxc1VYdGpNTC1WbHpoSVE?oc=5\" target=\"_blank\">Jimmy Carter nie \u017cyje. By\u0142y prezydent USA przyczyni\u0142 si\u0119 do upadku komunizmu w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQ2dmMzRZMHZkR1lLTnlmdElta0ZpNkxhdXEyRlQ5RWF4TU9JNEgyN1ZaY0hjNlZLOWNpVkN4WFc0OVAwX2Jnb1pQZFpkSE5sQW9aNjdTQnlTVUo4bml6MWwyQWM5OWQ5XzA4SE1STTR3RDVMWnhaM1U5M3Q4T1pVUFRET1psUVBnNzBjcEtzc24wM2tEQzhZOXhKbF90Y3Uxc2VPTFVscWRVUjZoX2JUVi1WRmNkT1E?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Jimmy Carter. By\u0142y prezydent USA mia\u0142 100 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOVU9zOVFiaHVvWjlkVllDUlRLVjdBRHFm",
        "id": 1800379,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPd1lzZkNwbzg5bTlUZDZSbVBtNFNMUjdmOWxBZkRVeDI2Ul9CVDV3YTRKejdQQWcxczJqYi1jZkVzRjQ4Ym4tSk51YUJpU0ZSQVlDcGwwdTZHUFRPaGJQWTdZWXZudUVWaE5sQmZmZk9jUnhXbUlhYjVCM28zckhLYmNyTGhmelNLREtKaGlsVXRvN2lyb0JmTlVCdlM1LWUxc1VYdGpNTC1WbHpoSVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jimmy Carter nie \u017cyje. By\u0142y prezydent USA przyczyni\u0142 si\u0119 do upadku komunizmu w Polsce - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQeC03NDFfeU9VU0swVDliMGF5SFh0WFcxTmtqRXlnZTBTOGFDeVAzdUtpTFFMSDNoaUZaTGpfcXJUaEozblk1QlNhSm9wZHhQLVlMMVctVE44WjQ3TVNUZXZQZzFQY0E4RmZoN2dEVzAxelRfWlV5NlEtTk9BTDgzR0hqOGVXaHVEREtFa1V4RVVuRTJKU0pJSWREanFnZw?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Rosji zgin\u0105\u0142 na wojnie. Mia\u0142 43 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPbzQ2dTh3alBrdTFmVUFWQlp5U1ZMcHBHOEpraW1TbnBxdUFQQ21tN3h1blgtc0ozU21CamEzMDlkSlJLdllFUlQ5SHZiUWR4OWtVWjFYSk11UHc3eXZnbHV3ei0xd3RPM1RSYjRwVDNjUHAtT2Z1VVVXTDF1aGs2QlVqQ0hNZGllVmtWMU1Cckc0R0pXTklUeVdiUjd0ejZ3cEE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Aleksiej Bugajew. Rosjanin mia\u0142 43 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNZEFvYVhBZkEzQmR4aXNvQXdUV1c0cUxCSlJKc2xVSFN5RHRtNFhsU2dxOU9xX1FreWEzbTdPSzRwMDloam1LY0o3Qi1SeUx",
        "id": 1800388,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQeC03NDFfeU9VU0swVDliMGF5SFh0WFcxTmtqRXlnZTBTOGFDeVAzdUtpTFFMSDNoaUZaTGpfcXJUaEozblk1QlNhSm9wZHhQLVlMMVctVE44WjQ3TVNUZXZQZzFQY0E4RmZoN2dEVzAxelRfWlV5NlEtTk9BTDgzR0hqOGVXaHVEREtFa1V4RVVuRTJKU0pJSWREanFnZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Rosji zgin\u0105\u0142 na wojnie. Mia\u0142 43 lata - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPS1ZWbHNLQTVydWxoTXlqOFZSeDB0UkgxODBESWVrbWNpbzZFQzNQSm9fV28zQWNSRnFGZkJnWHJ3Z2M5U0xLNXhDM3ZHVWdwRUNmWnBZZTJ6R3R5X04xeTBCc3JCTjJoV3FIZ0J0ZHlPRnRxTDZ0NzA3b0Z6OHhRNkl3?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa w Cieszynie. Zawali\u0142a si\u0119 kamienica</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNMjBNbTVRT0hUclZ2QlVtdVVfRGFSRE5mSkt5S0VLTWY0Zzh3cXo1UGwwaWZHMlhlRXd1YmpkNmp1Ri1ROVpacjhNZFIySEE4cDA5aFVQNmFtVnJsVkFvZGlERDJTMVVDUWt1QzVBcllTNTNsZXBtS3BXelF4Y285RDlCYTl6THV5cWZWcUw4eVRUX1dEcnJlVXNnTWVVS1E?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch gazu, run\u0119\u0142a kamienica. Zaginieni i ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNVUE3Z0ZwWTFGQUNqVXhiajAySVJrQW9RUExGQ1h1SDJNMzh0MWdHbGcxVmVwVDlXNkQtVUFncHlhcGdvbmlpbUF2Zkd0N1V2QkRUWUtXMndMR29fMGhhUG5YR1ZRUUFTLUp4YUVON0dERnVuNHZ4c2IzYW9LX1h6VVFsWDdNNkl2ZW5GQjRsW",
        "id": 1800380,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPS1ZWbHNLQTVydWxoTXlqOFZSeDB0UkgxODBESWVrbWNpbzZFQzNQSm9fV28zQWNSRnFGZkJnWHJ3Z2M5U0xLNXhDM3ZHVWdwRUNmWnBZZTJ6R3R5X04xeTBCc3JCTjJoV3FIZ0J0ZHlPRnRxTDZ0NzA3b0Z6OHhRNkl3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w Cieszynie. Zawali\u0142a si\u0119 kamienica - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:18:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOVU9zOVFiaHVvWjlkVllDUlRLVjdBRHFmSHQ1Zms3cDRybVNSXzB5M0VvQ0JwTmF6QVpVR0FHZGdUOTljMzFMNDVJVktCNW1UZG5mdk9XbFZ1NHcyNVNNRTItMFozeU1JdFFZT0w5YVZNVU82OEtmNVFObHRHNl9Yb1AxWHNQanQtQlpMaml5U092TXVtdlNkcjVrZEFYY1g5dDFBUEQzLUllMVZxbzdDTmxra2xHd0JF?oc=5\" target=\"_blank\">Syn doradcy Jimmy'ego Cartera wspomina by\u0142ego prezydenta USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lIbHZiLURCR0RnTl9TWDlkcjV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1800640,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOVU9zOVFiaHVvWjlkVllDUlRLVjdBRHFmSHQ1Zms3cDRybVNSXzB5M0VvQ0JwTmF6QVpVR0FHZGdUOTljMzFMNDVJVktCNW1UZG5mdk9XbFZ1NHcyNVNNRTItMFozeU1JdFFZT0w5YVZNVU82OEtmNVFObHRHNl9Yb1AxWHNQanQtQlpMaml5U092TXVtdlNkcjVrZEFYY1g5dDFBUEQzLUllMVZxbzdDTmxra2xHd0JF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn doradcy Jimmy'ego Cartera wspomina by\u0142ego prezydenta USA - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:12:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPWTg2TFk5Q3FCR29vdVJwY1dPWlpMaW84dXJIc1NEU2dyUWplY3ZCWlRLYWRoY0pKQjgydGM4cF9ZaWpPODcxTFE0Z2JqYmQ5eE11R2FkZWJDX0ZtcVJZOUFXRi01UlpYMF9mTzFxeFVWcFJTVkVSTDBocEJjbW91MTBUcmNfNm11dk9pczk5MTJYcm9iY1N4MUJsaGlUWE1nYWlId1FtQnMtMXR3bGc?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119 najgorsze. Ma\u0142ysz ju\u017c nie wierzy Thurnbichlerowi. Koniec mydlenia oczu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQOC1qLTlTX3otSFlOMTVGWTd5YlZFU3k3SklfdHdadGp6M3gyREJDb3IwSl9vRmk4am8tUkpGWEV0T2NCdnZxQm5JdUdRamZxZVlSQVVSRlNIV25HR2RCYmtpMDJoWS1oMVdlcTNqbVZOOUZ0eEtPQ3d4TVlNSi1NMjVGNENaTzh0V2ZuUGtfMzNLVmxiVS1qTWE4WjVLR195ellpNnNnYWQ3OGJTc0oyUHRjU2hHbGVYcnlwYzRIN0Nwai1kUUJ0NjVkSDM3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Ma\u0142ysz wali pi\u0119\u015bci\u0105 w st\u00f3\u0142! Nagle pada: \"ja ju\u017c nie wierz\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 1800387,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPWTg2TFk5Q3FCR29vdVJwY1dPWlpMaW84dXJIc1NEU2dyUWplY3ZCWlRLYWRoY0pKQjgydGM4cF9ZaWpPODcxTFE0Z2JqYmQ5eE11R2FkZWJDX0ZtcVJZOUFXRi01UlpYMF9mTzFxeFVWcFJTVkVSTDBocEJjbW91MTBUcmNfNm11dk9pczk5MTJYcm9iY1N4MUJsaGlUWE1nYWlId1FtQnMtMXR3bGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142o si\u0119 najgorsze. Ma\u0142ysz ju\u017c nie wierzy Thurnbichlerowi. Koniec mydlenia oczu - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:12:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQU1JKdEUtQlp5REJhS1gxOXJCU2xqc3BEMGhMTlQ3dy0tT3NhQWVPbmpiY1VnaHlCWUw3TlpxUndVdnZWQlc5LUk5dWpWRVRxQWtkUjRkZ0VkWXUzZVZmclY2ZmRRb1p5ZFhwRExhUC1hWTZmb2tRQ2F6VEU4RnhmU3FhRU9UcmJXM0lQSk0wUzg4eE9iQmxJR3hQbGpsR25POGlNUWlaVS1HdWEtcGc?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119 najgorsze. Ma\u0142ysz ju\u017c nie wierzy Thurnbichlerowi. Rusza prosto do Austrii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQOC1qLTlTX3otSFlOMTVGWTd5YlZFU3k3SklfdHdadGp6M3gyREJDb3IwSl9vRmk4am8tUkpGWEV0T2NCdnZxQm5JdUdRamZxZVlSQVVSRlNIV25HR2RCYmtpMDJoWS1oMVdlcTNqbVZOOUZ0eEtPQ3d4TVlNSi1NMjVGNENaTzh0V2ZuUGtfMzNLVmxiVS1qTWE4WjVLR195ellpNnNnYWQ3OGJTc0oyUHRjU2hHbGVYcnlwYzRIN0Nwai1kUUJ0NjVkSDM3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Ma\u0142ysz wali pi\u0119\u015bci\u0105 w st\u00f3\u0142! Nagle pada: \"ja ju\u017c nie wierz\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 1800646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQU1JKdEUtQlp5REJhS1gxOXJCU2xqc3BEMGhMTlQ3dy0tT3NhQWVPbmpiY1VnaHlCWUw3TlpxUndVdnZWQlc5LUk5dWpWRVRxQWtkUjRkZ0VkWXUzZVZmclY2ZmRRb1p5ZFhwRExhUC1hWTZmb2tRQ2F6VEU4RnhmU3FhRU9UcmJXM0lQSk0wUzg4eE9iQmxJR3hQbGpsR25POGlNUWlaVS1HdWEtcGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142o si\u0119 najgorsze. Ma\u0142ysz ju\u017c nie wierzy Thurnbichlerowi. Rusza prosto do Austrii - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:11:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNejBydlhOZjdvc2hMSEVRLWJLSGNWSzJJb2RMVXlkV3NvRjEzcXRuWTNoX3B6WWVPazJNel9FYmFEeUVPMy1iVFN3U0QwWGVWbFNmM1RicUpzQXh6Qk1RRVBxOXJjR2RrSmRHMGlCZEY3X1hPU0k3X3pUNEtkWnNUX1BoWXV2b3R3WXpqOWYwUTZDbmZYUDBQN003Uk9uem9lT1owaEl6ejdESHdTRWgwR2I5b1VnYTBlZmNhejc1UXlkWFhTdEk0Z1F3?oc=5\" target=\"_blank\">Fala krytyki po koncercie TVN. Najbardziej oberwa\u0142a Bovska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPVDdOYmhGenViWVl6UlJJalNEYVR5eFBDdGdhU1BfTWxjN3NBZHgzRTNqZV91VHdmMGM3Mmlub29OeHFnUDd0SmRaUGw4bV83SnlXT2w2aDMwV2hGaDFsODJxNnFvMjZxakl5b0JsNTVpYk02STVMbDdOekNsUmcwc05RRmRPaUNVcTBsS1Q3b3BVMk5DcVByc3pwaGI2eUtCZUZ4OE1vaHA?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert \"Nie idziemy na sylwestra\" w TVN wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Widzowie podzieleni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQT0JWREdsbjJha21lWnpR",
        "id": 1800386,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNejBydlhOZjdvc2hMSEVRLWJLSGNWSzJJb2RMVXlkV3NvRjEzcXRuWTNoX3B6WWVPazJNel9FYmFEeUVPMy1iVFN3U0QwWGVWbFNmM1RicUpzQXh6Qk1RRVBxOXJjR2RrSmRHMGlCZEY3X1hPU0k3X3pUNEtkWnNUX1BoWXV2b3R3WXpqOWYwUTZDbmZYUDBQN003Uk9uem9lT1owaEl6ejdESHdTRWgwR2I5b1VnYTBlZmNhejc1UXlkWFhTdEk0Z1F3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala krytyki po koncercie TVN. Najbardziej oberwa\u0142a Bovska - JastrzabPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:10:56+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQ2dmMzRZMHZkR1lLTnlmdElta0ZpNkxhdXEyRlQ5RWF4TU9JNEgyN1ZaY0hjNlZLOWNpVkN4WFc0OVAwX2Jnb1pQZFpkSE5sQW9aNjdTQnlTVUo4bml6MWwyQWM5OWQ5XzA4SE1STTR3RDVMWnhaM1U5M3Q4T1pVUFRET1psUVBnNzBjcEtzc24wM2tEQzhZOXhKbF90Y3Uxc2VPTFVscWRVUjZoX2JUVi1WRmNkT1E?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Jimmy Carter. By\u0142y prezydent USA mia\u0142 100 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lIbHZiLURCSE92cWlKU0hoODhTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1800060,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQ2dmMzRZMHZkR1lLTnlmdElta0ZpNkxhdXEyRlQ5RWF4TU9JNEgyN1ZaY0hjNlZLOWNpVkN4WFc0OVAwX2Jnb1pQZFpkSE5sQW9aNjdTQnlTVUo4bml6MWwyQWM5OWQ5XzA4SE1STTR3RDVMWnhaM1U5M3Q4T1pVUFRET1psUVBnNzBjcEtzc24wM2tEQzhZOXhKbF90Y3Uxc2VPTFVscWRVUjZoX2JUVi1WRmNkT1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Jimmy Carter. By\u0142y prezydent USA mia\u0142 100 lat - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T20:58:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNa09tOHpHaEpfNGxON1ZnU1N3dzg0UXJMVmFRVWVlQ2hMejFNaDZQcG5haTZTQUNqX2ZaZnBlYXBjX2xhWXBzaFIybkQtaHhkdF9wb2RqdkgyS2hKalRNcEhFTDhwblFmdXY1OGYxWHloTW5iSDJZMk85d2tPbnR1N3ZUSmxpZGpzdXkyeExEY1FoamlndkJRNElaN2JiN2s5aDA0eHJKY0o2LXh5UGNMb0dB?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie plany rz\u0105du w sprawie granicy. \"Droga do obwodu kr\u00f3lewieckiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQajkyRm9IeDFaem83MFdVT3M5UG10bEFxanIwMnpWcUNpdzhibGtweXpRTU9yMEdCOVZrQTFmRXhuNXR0YkI0QW9oTklOSHZIMC1hd3NadGV5MS1oLWNSOGl2cFU3VEx4UWtvQ1dBdGpZNzRpdEF2dXNoRVZxREdGNVBEelhuTzBQUndnRDRZeWdMdFJ3R2hEM2VqcEJRMjc3SUZhU091dnhWcU9p?oc=5\" target=\"_blank\">\"Financial Times\" o polskiej granicy. Do lata ma by\u0107 szczelna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPUFFaZHdJTFNjMS1kZXJqUzUwMmFsW",
        "id": 1800381,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNa09tOHpHaEpfNGxON1ZnU1N3dzg0UXJMVmFRVWVlQ2hMejFNaDZQcG5haTZTQUNqX2ZaZnBlYXBjX2xhWXBzaFIybkQtaHhkdF9wb2RqdkgyS2hKalRNcEhFTDhwblFmdXY1OGYxWHloTW5iSDJZMk85d2tPbnR1N3ZUSmxpZGpzdXkyeExEY1FoamlndkJRNElaN2JiN2s5aDA0eHJKY0o2LXh5UGNMb0dB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie plany rz\u0105du w sprawie granicy. \"Droga do obwodu kr\u00f3lewieckiego\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T20:55:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPTkFQbnV4cnFYNnVTZTl2OHdwUnZXUVQ5c0xva3pmQUpNSkd1bUR2Z3FvX0wwU1FDNHFqZWd2cGZxRDJuaGVOOGVzWlJibXQ5eHhRWkVTNXJRN3JVeUhKQ3FSSG9oWkJpdmJYVjVQT0NWWFE4Q3daZV85c0tXTVFvNmxGT1pwSUFQV2FSc0hGeXlDSGxaT1lkZFZrbGJNZWg0U19OeHRhbWZUXzRwRFFOdWkzOTFxM0RQdkE?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Chorwacji. Exit poll wskazuje na niespodziewany rezultat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbmRaZVRBbnhNUVh6RHE3cV9MaTF1MjFWZGJsRGk4bnBidzlnLV9HaTh6dEdRd2RGNHN2SmtPenkxRVVGd3ZEYVlUQUVJOXc5bkNwVHhXcU5rUHJZaUJWQmtlOFFWUm5DeHZIMHNXSzZna2xmdHRxS3MxZURqY2NSNDZHc2haeGNWUU96bk9ENXktMHNDSTM4azRDNVNER2xrVXVvRjBFN2RCUno2UndpeFk4WmlXbUJm?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Chorwacji. Mia\u017cd\u017c\u0105ca przewaga, ale potrzebna dogrywka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 1800059,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPTkFQbnV4cnFYNnVTZTl2OHdwUnZXUVQ5c0xva3pmQUpNSkd1bUR2Z3FvX0wwU1FDNHFqZWd2cGZxRDJuaGVOOGVzWlJibXQ5eHhRWkVTNXJRN3JVeUhKQ3FSSG9oWkJpdmJYVjVQT0NWWFE4Q3daZV85c0tXTVFvNmxGT1pwSUFQV2FSc0hGeXlDSGxaT1lkZFZrbGJNZWg0U19OeHRhbWZUXzRwRFFOdWkzOTFxM0RQdkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Chorwacji. Exit poll wskazuje na niespodziewany rezultat - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T20:22:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQc3lqUXJ1dkZHWGg0cjE4Nnl3aGxtTXVmWnlPdXpQYVlGazk0MlUtd1ZVaW9paHVSYl9tNVlBWWVqcU1SYVlfbXI2LVh5ZGVkUWdMNWR1TktRaFZKWnhwLUNiWnNDYjktdVRIRVBYbUNrUTRJTXc3VjJYWEhMbEdhVmFyN0cxTVFKa05BYzFzdVZZSmVrZ2ZjalQyVTV2YW5TWk0ySDZXSFhFdWNRVl84X0NB?oc=5\" target=\"_blank\">Salah wprost o negocjacjach z Liverpoolem. Kibice b\u0119d\u0105 zawiedzeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOSHRVSHNlVmJPOG9yS1hLSExrX0JzMG04Mld6RnpBNW5hcFZMbV96NlV3cFZxY00xRGgxeC1JcE12bmRXMl9HbHBBSmdnaGpsQTZjai04NUEwMzNBNGRsZTN0Wk1kbnhjYkN4Ny01MTNKakJzeDdTX2g5OTJKbjNzNXB1ZEgxNjE4cjZoUWpHNTNvNkIwcEVTQnZOLXNJNE1KN1dOb1dBbE1ETTN5Ym1UTdIBrwFBVV95cUxPZWs0Zkg3MEFvSmwxazVFX2ZQT1JUSVdrd21jV1ZfNkpWN0dzRThTYlpHdThzWmJvQVRpZWZFdENrWENRMjVUVUNZbXhHVVRUbUpiV1k5YmRKbUFvQzdQX0tVWDNVOW1GallZazl2aUx4bTRvcTJ4Qkk4QjlDTUlxSDdWc2hJa1RhQjFBRlBpQ0FhcEI4aTFIX2stUzFtbXFuOThFSGtVT29LazBQNDFz?oc=5\" target=\"_blank\"",
        "id": 1800647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQc3lqUXJ1dkZHWGg0cjE4Nnl3aGxtTXVmWnlPdXpQYVlGazk0MlUtd1ZVaW9paHVSYl9tNVlBWWVqcU1SYVlfbXI2LVh5ZGVkUWdMNWR1TktRaFZKWnhwLUNiWnNDYjktdVRIRVBYbUNrUTRJTXc3VjJYWEhMbEdhVmFyN0cxTVFKa05BYzFzdVZZSmVrZ2ZjalQyVTV2YW5TWk0ySDZXSFhFdWNRVl84X0NB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salah wprost o negocjacjach z Liverpoolem. Kibice b\u0119d\u0105 zawiedzeni - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T20:20:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQeG84WHN5dGJLZm1vVEllY0lGNFNxRmFCUERMdE11bTJzeVJCRVdQV21LVVp4dnVZV3l6MTBsZzNycFYtcWRXV0cxQ2RVZzd0MzkxS3hoRVI5VWNvcHZCQXdHRjhmU2VPNUNxREdzSXJRZ2E3Vy1Ka01wVElyNVdkZ0E2QlVCMHhsNnhvcnBNa3VmZ0FZS25ENzM0RzBxZWRwVXBGdV95TUxvMjNBNDMxdTJMUUZjZGZjdjJ4QVlyTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. \"Mo\u017ce podwa\u017cy\u0107 pozycj\u0119 Putina\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxOWFQydzhCQWkwOUhSak0xdE4zTExFWGtWSjhEU2NCZ0FDSUZIcHFzeThUYjN5bzl4X2NhcXdLLUMtTG9EUThQSklvYUF5ZEotYmtYWEUxWHR6aThlRnM4Sl9PRnd5YURkU1pTLUMydDNTVzdpeTVtcnMtZWZLLURsRndxcks3RWlIUUI2X19saTRSZnh2WUJ2OVhmZENrYmcwV2lseFB6UVFGNTlBNTF0MHI3OGxqb0RzNTZiTXBabTdUOExrTmIzWkYtR3F1OHJ1UU5kcTJvY0tHeC1nRk5RelpBa25ibVVudnc?oc=5\" target=\"_blank\">Polecieli po w\u0142asn\u0105 \u015bmier\u0107. Dzi\u0119ki temu \u017cyje 29 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 1800643,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQeG84WHN5dGJLZm1vVEllY0lGNFNxRmFCUERMdE11bTJzeVJCRVdQV21LVVp4dnVZV3l6MTBsZzNycFYtcWRXV0cxQ2RVZzd0MzkxS3hoRVI5VWNvcHZCQXdHRjhmU2VPNUNxREdzSXJRZ2E3Vy1Ka01wVElyNVdkZ0E2QlVCMHhsNnhvcnBNa3VmZ0FZS25ENzM0RzBxZWRwVXBGdV95TUxvMjNBNDMxdTJMUUZjZGZjdjJ4QVlyTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. \"Mo\u017ce podwa\u017cy\u0107 pozycj\u0119 Putina\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T20:20:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNOTF6ZWY5dXl1Wlc4NTBtYTRwQl9rQlNrMjIycWFmUmJHcjIxdTFmc3VuQTRoOURKQlhCb25fYzhZd081eVpjcE1Mc01XUjUwTDJSWWVmdDk3QU5OZzNVOXhINVpsM0pMbUt1dkZ1NWplbEFldzBVb2tpcTVZRi1MWmd1NmloR2MxOHpjOUVSTmtpZHVGN3daOTRvUGxrQmJNcVhIWjBuUE44dXdIODk2R3VWVzN0TE1jZUFXRjl3?oc=5\" target=\"_blank\">Policja poda\u0142a nowe ustalenia w sprawie uszkodzonych kabli na Ba\u0142tyku. Wa\u017cny \u015blad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNLUZCaGdJUjRjU2lKRFdSR0NGT0JhQmxaVjl1czIydElxOWpHMGlyZXN4Rm8zMVJMbU1ybUlLQmxWeHRjWnJ5YUVXQ0J2YU9xVTltcTRoTUN1bFlGcUgxVnA2bG1UUjgtZ3NSWU91T2tlZ3VtYjFmekNBOWh2Z2RuT2pMcjRlLXlEYTYyVjFVcXowWVNYdjRCNTlnQVFnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">D\u0142ugi \u015blad na dnie morza. Nowe fakty ws. awarii EstLink2</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPcmdLUTRUUThaOHpoaUxKbW0xanJqbDdoZHI0V",
        "id": 1800062,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNOTF6ZWY5dXl1Wlc4NTBtYTRwQl9rQlNrMjIycWFmUmJHcjIxdTFmc3VuQTRoOURKQlhCb25fYzhZd081eVpjcE1Mc01XUjUwTDJSWWVmdDk3QU5OZzNVOXhINVpsM0pMbUt1dkZ1NWplbEFldzBVb2tpcTVZRi1MWmd1NmloR2MxOHpjOUVSTmtpZHVGN3daOTRvUGxrQmJNcVhIWjBuUE44dXdIODk2R3VWVzN0TE1jZUFXRjl3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja poda\u0142a nowe ustalenia w sprawie uszkodzonych kabli na Ba\u0142tyku. Wa\u017cny \u015blad - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T20:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOenNpeWEwRG4wVEFVNmZZcnk1RkQyV1hSRFdhV3BXQ2JoN0pwM2ZzdncxZllKTk95UUp3UktXbUxTTjRlYUFDWnNsbTJlWkhjS2RveG5rT0ZHNWl5TzVXNjA5cWdjX3lzbWRnUlRMaW9aREM4N3RINzVYLUo3ZVI3Ymh2Wjc3VnRUaURTeXhINmVZZllvNWxaeUVBeDdCREhzOU5ZVTk5SjJsTXJ4dEI3N2VDTHZfV0NRTTU4Rg?oc=5\" target=\"_blank\">El\u017cbieta Zapendowska ujawnia wysoko\u015b\u0107 swojej emerytury: \"Nie wiem, co robi\u0107 z kas\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1800067,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOenNpeWEwRG4wVEFVNmZZcnk1RkQyV1hSRFdhV3BXQ2JoN0pwM2ZzdncxZllKTk95UUp3UktXbUxTTjRlYUFDWnNsbTJlWkhjS2RveG5rT0ZHNWl5TzVXNjA5cWdjX3lzbWRnUlRMaW9aREM4N3RINzVYLUo3ZVI3Ymh2Wjc3VnRUaURTeXhINmVZZllvNWxaeUVBeDdCREhzOU5ZVTk5SjJsTXJ4dEI3N2VDTHZfV0NRTTU4Rg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El\u017cbieta Zapendowska ujawnia wysoko\u015b\u0107 swojej emerytury: \"Nie wiem, co robi\u0107 z kas\u0105\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T19:54:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQX2o0V1NPZDVfek51alk3VTFndVIxLWJwSFBVOUFjdWJHNG4tYVkwNWR1Y05zNlpDbEltUWJVMVcyRDhidGhGUGtUd2YzMlBSS19jRUowQlhsbG5pNDRNOUZ5NlQ5YUppNko4bXNVazlVYWVSUjNnSFhHYnBIc251dk1ZdU5NT1kxUEhkVkZCa2w2aW8tYWhMVW4ydkkzdmxKVTYydUNnZ3hweUo2bENscWxtUE4tcU5BSjQza0Q2R0VGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro grzmi o ustawianiu losowania s\u0119dzi\u00f3w. Rzeczniczka s\u0105du m\u00f3wi o pomy\u0142ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVm94V2pjSUVJYnVKMXk2LWFyRU5mRHR6TXc1X3Nnb2ZBNDN2cVhMVEtxYkdCNllQTDBMS1hZUkItNmNRMlZIN1JLOGRsS1hQSWhIaUJxT3h1UkJlbXRROGMtcjFwQ3dybXBkN1Z0QTUxaF84NVVRVHRhbWpEM19KVmRoSW80MUxUV2JjLWpWV1dJWlBHZFZXMzdXTmlwMnpJSVVfTEhTVl9CTVR0OHZYRFVR?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro zarzuca manipulacje s\u0105dowi. Rzeczniczka m\u00f3wi o \"omy\u0142ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivw",
        "id": 1800061,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQX2o0V1NPZDVfek51alk3VTFndVIxLWJwSFBVOUFjdWJHNG4tYVkwNWR1Y05zNlpDbEltUWJVMVcyRDhidGhGUGtUd2YzMlBSS19jRUowQlhsbG5pNDRNOUZ5NlQ5YUppNko4bXNVazlVYWVSUjNnSFhHYnBIc251dk1ZdU5NT1kxUEhkVkZCa2w2aW8tYWhMVW4ydkkzdmxKVTYydUNnZ3hweUo2bENscWxtUE4tcU5BSjQza0Q2R0VGQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro grzmi o ustawianiu losowania s\u0119dzi\u00f3w. Rzeczniczka s\u0105du m\u00f3wi o pomy\u0142ce - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T19:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOb2lFTm5EVUNObURZd184YVlRNkRhLWdyY1FNWFlUZDBsXy0wQlhtbjlNUEZXZUplRWRPcWRuZ1o1cDQ5QTh4Yzlxd2JlYUowVWl4cC1ScWI3dkVweG5ISzRxbHBTX3RlWEVwcF9MbDVRQXUwektsbUJSTXRrYmY0SkhNZU9DQXJxdTc3bGxSWVNoQXZ4anBHT3IwQ3FYeUluUmxrdm9PbjFKc09aUC1UdlByTV9JTGRyd294blp4SEdHcXRXaTRXZDdVZ2w?oc=5\" target=\"_blank\">Zenek Martyniuk demaskuje k\u0142amstwo Daniela i t\u0142umaczy, gdzie syn tak naprawd\u0119 sp\u0119dzi\u0142 \u015bwi\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPRnJ1dmtXTEs1YmkzcVpOWGh5bFl6alRGc0FaaFB0RHFqNlY5WVpxN3d6c2JPMnVHc0RrcDdPRTZiUFdvZjRrSVczNUNCQVoxWkl5aG8xSkdsODRtTS03b3NZeF80ZWNHMWVHTGswUEw3X0IxMlU0akN5SE5TSkRlc19QeHJZYlBzWEh2VjhCektXa2YtdW9BaElTN09Rc1JkcXdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Fina\u0142 awantury u Martyniuk\u00f3w. Zenek wyjawi\u0142, gdzie by\u0142 w \u015bwi\u0119ta jego syn</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQVU",
        "id": 1800066,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOb2lFTm5EVUNObURZd184YVlRNkRhLWdyY1FNWFlUZDBsXy0wQlhtbjlNUEZXZUplRWRPcWRuZ1o1cDQ5QTh4Yzlxd2JlYUowVWl4cC1ScWI3dkVweG5ISzRxbHBTX3RlWEVwcF9MbDVRQXUwektsbUJSTXRrYmY0SkhNZU9DQXJxdTc3bGxSWVNoQXZ4anBHT3IwQ3FYeUluUmxrdm9PbjFKc09aUC1UdlByTV9JTGRyd294blp4SEdHcXRXaTRXZDdVZ2w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zenek Martyniuk demaskuje k\u0142amstwo Daniela i t\u0142umaczy, gdzie syn tak naprawd\u0119 sp\u0119dzi\u0142 \u015bwi\u0119ta - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T19:25:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQOC1qLTlTX3otSFlOMTVGWTd5YlZFU3k3SklfdHdadGp6M3gyREJDb3IwSl9vRmk4am8tUkpGWEV0T2NCdnZxQm5JdUdRamZxZVlSQVVSRlNIV25HR2RCYmtpMDJoWS1oMVdlcTNqbVZOOUZ0eEtPQ3d4TVlNSi1NMjVGNENaTzh0V2ZuUGtfMzNLVmxiVS1qTWE4WjVLR195ellpNnNnYWQ3OGJTc0oyUHRjU2hHbGVYcnlwYzRIN0Nwai1kUUJ0NjVkSDM3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Ma\u0142ysz wali pi\u0119\u015bci\u0105 w st\u00f3\u0142! Nagle pada: \"ja ju\u017c nie wierz\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQVHllOTY3UWFydnFQTkFsemhndzhzdXNwVEJ3MUlLaDltTF81Z1RrQTRQUHRyN3lkanZnZkREQ1phYUxRMk9CaTJ4M0ktbktSc0dhZ2hjZkpOYW44OGlXaEFobW4tazVHei1nS0JtS1l2eEVpcHdYZm9qbzBaa1Q2ZHpPUkpyZG95azMxQVE0emdVV1JLbzktMTRRbGc1X2hBd21kbUJNdHZqTHBwM0l5eXVCTk41Rk9pOFNWMg?oc=5\" target=\"_blank\">Oberstdorf gwo\u017adziem do trumny Polak\u00f3w. Tak \u017ale nie by\u0142o od start\u00f3w Ma\u0142ysza, czyli 14 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 1800069,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQOC1qLTlTX3otSFlOMTVGWTd5YlZFU3k3SklfdHdadGp6M3gyREJDb3IwSl9vRmk4am8tUkpGWEV0T2NCdnZxQm5JdUdRamZxZVlSQVVSRlNIV25HR2RCYmtpMDJoWS1oMVdlcTNqbVZOOUZ0eEtPQ3d4TVlNSi1NMjVGNENaTzh0V2ZuUGtfMzNLVmxiVS1qTWE4WjVLR195ellpNnNnYWQ3OGJTc0oyUHRjU2hHbGVYcnlwYzRIN0Nwai1kUUJ0NjVkSDM3Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Ma\u0142ysz wali pi\u0119\u015bci\u0105 w st\u00f3\u0142! Nagle pada: \"ja ju\u017c nie wierz\u0119\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T19:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONmZJN3ZETW4tS3JyUDJSbFB3UF8zWV9DVkJSMzNDR1VWd2tXdFgzcEhGWW1zQlpyYzN1T09zUWpZTXNyMF9KbEpPRjhvcVFxczN6SVFxV3FUSWFWNzVxUTh5WXN5MERBdlNYYjg1aGEzVUItekR1cjVkLVFzVHR4TFhmbFhqaTc2RlRpRVFNYlkwODh2WTU1blBDWlVFY2pO?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Chorwacji. Zdecydowana przewaga jednego kandydata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQdkpGdkk4UkZhZUUtRFdRSUIxcVJhZHpuUW1nRjBUQjEzRmNHNjQ5d0ZNckVET3NCV1ZNNnRSMkpCQXlYYlJYWjRYTjVpVUtlbXQxMGZiN0lHdkF4OE05cV9NNlY3THRoYnNrVU1MbXg0U3l1US1FU19JeHM0MU1rTFRHejB3TXE1N1F0SzU4WkJPYXJGM2N5Wk1OQlFWUWMyWXJnQ3kzUUt6bmdRUExWVVpZTDF4ek84UWstdld6MFdORlVIbk5pZm1qcXF3NDI3dWN3eG44Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Chorwacji. Exit poll wskazuje na niespodziewany rezultat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUW",
        "id": 1799789,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONmZJN3ZETW4tS3JyUDJSbFB3UF8zWV9DVkJSMzNDR1VWd2tXdFgzcEhGWW1zQlpyYzN1T09zUWpZTXNyMF9KbEpPRjhvcVFxczN6SVFxV3FUSWFWNzVxUTh5WXN5MERBdlNYYjg1aGEzVUItekR1cjVkLVFzVHR4TFhmbFhqaTc2RlRpRVFNYlkwODh2WTU1blBDWlVFY2pO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Chorwacji. Zdecydowana przewaga jednego kandydata - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T19:18:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOa0laU2N5M0pva0lWOWFWdGgwUUs3VkFQNGNDbUFSOTZPQk5XMThySUNreGhraUhXdmlaV1lDQlhKN2daY3lnaUh3ZnktUHBfVEpWOWlncjlTRTVUb0gyWG1aeVI5MWR2d0lCLXRVbGZlU1dDVXhlQWNMNUhpejB2ZUl4d2doMXktUDdBb2NTT05HOHVqMVhjbVRRNHNMenVnUVYzejdOUzdKYWNHZllVTXRVbXpHeDU1?oc=5\" target=\"_blank\">\"Natr\u0119tny i pretensjonalny\". Niemieccy politycy oburzeni artyku\u0142em Muska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPRUxQaHltQkwzajFDcHlrS3dFdjNfQnhqVFo5ek40YlVzVFVSNndEUVl6T1ZGZ3R4S0VodEE5RzdrSVZKcGhlaDQ2N3RsMVJ5R3NCeTdkOHFaQzJHVl9PQklsWFRiYzRiUTViQ2MtV2FxZVhpV2hmaGVxTnRiVWNxQW4xQVNlQ00zb0VBV01MblBhdUFpMmxhb1JDcDFGRHNM?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk agituje za AfD w gazecie koncernu Axel Springer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVjVwdjZyazZ3d3pBU1psUWJNN2Nnbkhjbnl2cWg2eFlzZ1Yy",
        "id": 1799791,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOa0laU2N5M0pva0lWOWFWdGgwUUs3VkFQNGNDbUFSOTZPQk5XMThySUNreGhraUhXdmlaV1lDQlhKN2daY3lnaUh3ZnktUHBfVEpWOWlncjlTRTVUb0gyWG1aeVI5MWR2d0lCLXRVbGZlU1dDVXhlQWNMNUhpejB2ZUl4d2doMXktUDdBb2NTT05HOHVqMVhjbVRRNHNMenVnUVYzejdOUzdKYWNHZllVTXRVbXpHeDU1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Natr\u0119tny i pretensjonalny\". Niemieccy politycy oburzeni artyku\u0142em Muska - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T19:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOOFB1VVBUWThYeFBQZ0JjQURscGN5Z3gzRUx0NG5EZFZ5UUlhSUZCVHI1QURkczd1TFVraTVvS2VBdHY3UE9wTzZqZVhtUnZKcFgwYjRqa0hFcG5Na0k3ZHhNME9HbGlhalpZVC1LT3FxZ0lYUTBzSWl3OTRZSnBPUFUtNTFBMTQ4MGlXTkNWWEFlWWdmX3lqdTd1Y3BINGFxRHR0akk1QUpaX3pfOFdPRjNMQzQ2WWdDRGFxcDYxUFZ4dVhIR29F0gHGAUFVX3lxTE1haUhXYjREOExDeS1nREs3OXd1VXpJRmJfdmpfU25NOTdKblp0VU1NR2VPMjNvMVBnUHU1YlM2bWx2TDJTZ0dFLUd6VzdONVRvZUxGQ3FJTDBJak1qVUh2T0tVMHc5a0xJWVJ3YU5jaHR6OTBNc2ZfSXB3Qk5MajM1b3UtYVJYUGE4NXFzZWV5ZU1HMzlJaUVQdkNVNTE0T0pOT1ZBdTlvaUlmUnFwSzVXdTFIYmRfMjFLRlczaWJ0UHUzVE9fdw?oc=5\" target=\"_blank\">Azerbejd\u017can zmienia prawo. Uderzy to w obywateli Rosji. Kr\u00f3tki komentarz Marii Zacharowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQSGg3QjlUOGVSbnlEZjBBQnR4bHlRSmVvZ2VCZG10NVFkYWdJVWxFbUpidFhPNkM1UmtXdXhiVkxIUkI5bElucGk3T2ttdnJCUlhWT0xMQl8welUzUmQ3S003VndPN2FnV09LeVlTZGViWEZqNTdOWTlKRz",
        "id": 1799792,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOOFB1VVBUWThYeFBQZ0JjQURscGN5Z3gzRUx0NG5EZFZ5UUlhSUZCVHI1QURkczd1TFVraTVvS2VBdHY3UE9wTzZqZVhtUnZKcFgwYjRqa0hFcG5Na0k3ZHhNME9HbGlhalpZVC1LT3FxZ0lYUTBzSWl3OTRZSnBPUFUtNTFBMTQ4MGlXTkNWWEFlWWdmX3lqdTd1Y3BINGFxRHR0akk1QUpaX3pfOFdPRjNMQzQ2WWdDRGFxcDYxUFZ4dVhIR29F0gHGAUFVX3lxTE1haUhXYjREOExDeS1nREs3OXd1VXpJRmJfdmpfU25NOTdKblp0VU1NR2VPMjNvMVBnUHU1YlM2bWx2TDJTZ0dFLUd6VzdONVRvZUxGQ3FJTDBJak1qVUh2T0tVMHc5a0xJWVJ3YU5jaHR6OTBNc2ZfSXB3Qk5MajM1b3UtYVJYUGE4NXFzZWV5ZU1HMzlJaUVQdkNVNTE0T0pOT1ZBdTlvaUlmUnFwSzVXdTFIYmRfMjFLRlczaWJ0UHUzVE9fdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azerbejd\u017can zmienia prawo. Uderzy to w obywateli Rosji. Kr\u00f3tki komentarz Marii Zacharowej - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T19:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObm5DYVN2V0g0MFo2eGxleWttQ0k3UG5EZ2prejN2Q1NhNzM1aFdpdDN2bXJnRDJ6V2ZaeXVmSU1JV0lxTDNyQ3F5aktGZF9oVFZsTHFjSnRfQ2ktVTFSVkYybFlTM1Juanl6QWNGcEZQNXFpQzBqVmJMTnh1cGszQ1ZTTmM5Szdpak1lRkdyRk9oQjRwYTJ5b3FxOEVPYWZyTWhKU2dCWE5aYk13VUpsNzN0a3ZKWER0bVE?oc=5\" target=\"_blank\">Rekin zaatakowa\u0142 w popularnym egipskim kurorcie. Jeden turysta zgin\u0105\u0142, a drugi zosta\u0142 ranny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRkVxcnpGV25ndDRta1hYNGk5ZDdBMVV6NnBLdHRMNkd2TDVyVV9BUGgtT2NwSmNvcVZHTGtoa2VxUWl2Tl9jNlJKSUJJRGlBdHBQb1NCN1RBVlo0OWdzSFlJNEhXRlk2TkxsbHRQSlp3Wkt3Vjc0aXEzRVBuSVMwWVVYOTlJeWN1WHNTY1ZrWlhpaXdzZUZUeW5TNDd5N0g4OWVvRW5OanZ1TEoyQUtLSV9lcw?oc=5\" target=\"_blank\">Rekin zaatakowa\u0142 turyst\u00f3w. Tragedia w popularnym kurorcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYWRXOERIWVhw",
        "id": 1800644,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObm5DYVN2V0g0MFo2eGxleWttQ0k3UG5EZ2prejN2Q1NhNzM1aFdpdDN2bXJnRDJ6V2ZaeXVmSU1JV0lxTDNyQ3F5aktGZF9oVFZsTHFjSnRfQ2ktVTFSVkYybFlTM1Juanl6QWNGcEZQNXFpQzBqVmJMTnh1cGszQ1ZTTmM5Szdpak1lRkdyRk9oQjRwYTJ5b3FxOEVPYWZyTWhKU2dCWE5aYk13VUpsNzN0a3ZKWER0bVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekin zaatakowa\u0142 w popularnym egipskim kurorcie. Jeden turysta zgin\u0105\u0142, a drugi zosta\u0142 ranny - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:56:37+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTzUyNjlhMW1wZGd4REx2SWxPYXoxdVFYTU5tekJhSjZrNHF5LXROUC1BRDEtYXgxbVAzWUVCczFkVnloQm9wUk5CZl81U2hPdWhzajlZUE5zR0R0MUctaUZGNDgzQllKTTJXQUN4TV9FS0FpcmpRcnVLQ0xBaXVOR0FJNkxzWjZNNnlPWERRX3E4NTNwcWNtZkpBa3Q2V3Q2TFlnMkd0akVIZ3MzZkVJdjhaZHVZNVYyYjdtbDBDV1ZtNUxSTVE0NmFhVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy McDonald's w Polsce. Postawili warunek. \"Nie mieli\u015bmy, ale mieli\u015bmy mie\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 1799547,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTzUyNjlhMW1wZGd4REx2SWxPYXoxdVFYTU5tekJhSjZrNHF5LXROUC1BRDEtYXgxbVAzWUVCczFkVnloQm9wUk5CZl81U2hPdWhzajlZUE5zR0R0MUctaUZGNDgzQllKTTJXQUN4TV9FS0FpcmpRcnVLQ0xBaXVOR0FJNkxzWjZNNnlPWERRX3E4NTNwcWNtZkpBa3Q2V3Q2TFlnMkd0akVIZ3MzZkVJdjhaZHVZNVYyYjdtbDBDV1ZtNUxSTVE0NmFhVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy McDonald's w Polsce. Postawili warunek. \"Nie mieli\u015bmy, ale mieli\u015bmy mie\u0107\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:52:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVm94V2pjSUVJYnVKMXk2LWFyRU5mRHR6TXc1X3Nnb2ZBNDN2cVhMVEtxYkdCNllQTDBMS1hZUkItNmNRMlZIN1JLOGRsS1hQSWhIaUJxT3h1UkJlbXRROGMtcjFwQ3dybXBkN1Z0QTUxaF84NVVRVHRhbWpEM19KVmRoSW80MUxUV2JjLWpWV1dJWlBHZFZXMzdXTmlwMnpJSVVfTEhTVl9CTVR0OHZYRFVR?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro zarzuca manipulacje s\u0105dowi. Rzeczniczka m\u00f3wi o \"omy\u0142ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQX2o0V1NPZDVfek51alk3VTFndVIxLWJwSFBVOUFjdWJHNG4tYVkwNWR1Y05zNlpDbEltUWJVMVcyRDhidGhGUGtUd2YzMlBSS19jRUowQlhsbG5pNDRNOUZ5NlQ5YUppNko4bXNVazlVYWVSUjNnSFhHYnBIc251dk1ZdU5NT1kxUEhkVkZCa2w2aW8tYWhMVW4ydkkzdmxKVTYydUNnZ3hweUo2bENscWxtUE4tcU5BSjQza0Q2R0VGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro grzmi o ustawianiu losowania s\u0119dzi\u00f3w. Rzeczniczka s\u0105du m\u00f3wi o pomy\u0142ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivw",
        "id": 1800642,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVm94V2pjSUVJYnVKMXk2LWFyRU5mRHR6TXc1X3Nnb2ZBNDN2cVhMVEtxYkdCNllQTDBMS1hZUkItNmNRMlZIN1JLOGRsS1hQSWhIaUJxT3h1UkJlbXRROGMtcjFwQ3dybXBkN1Z0QTUxaF84NVVRVHRhbWpEM19KVmRoSW80MUxUV2JjLWpWV1dJWlBHZFZXMzdXTmlwMnpJSVVfTEhTVl9CTVR0OHZYRFVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro zarzuca manipulacje s\u0105dowi. Rzeczniczka m\u00f3wi o \"omy\u0142ce\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNYzh1RnRmM1dMSDlfaVU5a205YldlMmMtLXVJUXFSVEVvTVc1UTYzSnpoTmFxQ2xKa3d2OTFyZWRXVXBOTld5aEFvV1ZpWXpxbkRSRXNxaWFpa3MyMDBFRmpTcGsxTjFpMEVQeHJxQThtLS0xODY3S2Z3WUpfRGZyLWpVdGptdDBoaFZpNlNBc0hHR3BxbV81OWlJMk10UC1PbFpGRWYzR1lxUGFLaFMzNzB3emJVcV9rVHlPQzY2c9IBxAFBVV95cUxNcTJpTFY3a2RIQTF4aEc2QzlPQ191emVnclROZVRnUE1fUEl2OThmdGZMMGtfOWNXb2NqSWJtZERKYl9kVWlDWXNlUXJZcDExMXdTaF9hQWpabzJ0bDdFV3dxTElwNms5d01mYmFaSXFpTDhlS3F5TFVqUDdJM1kzVTNqa2tTRlJWTzd3clFNUnlpX2lBdTdXUDM2eXRBbHByemltMm9aeTVRQWYwSUo3eGxqWUY1aUVmbGRDa0QxTE5XU2dy?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia 2025. MRPiPS zapowiada kalkulator, ankieta ju\u017c jest</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcjdSd0I0c2RDeGVxTVFVQjNna2d4SVJIVWp4UjE4a05nNEdLTHhGWEx1T01YVFFVaHpqaVdLMmplQklrRERkbVdSSnZUVTRFMlJVQ0RyMjFsOHcxX0dFM29aaUxvcW02OVQ2eDc3UzVjcHNSUUk1MnVjbkhfeldjd2FOY21uWGpkZmU2U1RRTkJiUDBvUFVfdnJTNmg1TGlBN",
        "id": 1800383,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNYzh1RnRmM1dMSDlfaVU5a205YldlMmMtLXVJUXFSVEVvTVc1UTYzSnpoTmFxQ2xKa3d2OTFyZWRXVXBOTld5aEFvV1ZpWXpxbkRSRXNxaWFpa3MyMDBFRmpTcGsxTjFpMEVQeHJxQThtLS0xODY3S2Z3WUpfRGZyLWpVdGptdDBoaFZpNlNBc0hHR3BxbV81OWlJMk10UC1PbFpGRWYzR1lxUGFLaFMzNzB3emJVcV9rVHlPQzY2c9IBxAFBVV95cUxNcTJpTFY3a2RIQTF4aEc2QzlPQ191emVnclROZVRnUE1fUEl2OThmdGZMMGtfOWNXb2NqSWJtZERKYl9kVWlDWXNlUXJZcDExMXdTaF9hQWpabzJ0bDdFV3dxTElwNms5d01mYmFaSXFpTDhlS3F5TFVqUDdJM1kzVTNqa2tTRlJWTzd3clFNUnlpX2lBdTdXUDM2eXRBbHByemltMm9aeTVRQWYwSUo3eGxqWUY1aUVmbGRDa0QxTE5XU2dy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia 2025. MRPiPS zapowiada kalkulator, ankieta ju\u017c jest - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:48:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORkM5UHV6UmMzVHZWejBlNy05MTB6ZFlBdzIwWHF6bGoxZVlibjZPaUY1VkZTX29fNDZ0WjVtdHVQbHVOM01kT1F2X0Q5UC0yUmotR3JiamdKMG8wMlNmNjg5Y1dEUUNHRmdET09HZXlQeXB0TTBGZktialhlQk01S01CWkFMckk1NUc5eUI2eHpEUUtmZmlHTGpVOVNPdThTWjhjZGF4UHRkakRNNkZlMHRhZnpUckIwamZZ?oc=5\" target=\"_blank\">Marek Magierowski przestrzega w sprawie Donalda Trumpa. \"Pos\u0142om PiS zaleca\u0142bym ostro\u017cno\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k1d0lyOERCR0lUdVloc3htQjFpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1799544,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORkM5UHV6UmMzVHZWejBlNy05MTB6ZFlBdzIwWHF6bGoxZVlibjZPaUY1VkZTX29fNDZ0WjVtdHVQbHVOM01kT1F2X0Q5UC0yUmotR3JiamdKMG8wMlNmNjg5Y1dEUUNHRmdET09HZXlQeXB0TTBGZktialhlQk01S01CWkFMckk1NUc5eUI2eHpEUUtmZmlHTGpVOVNPdThTWjhjZGF4UHRkakRNNkZlMHRhZnpUckIwamZZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Magierowski przestrzega w sprawie Donalda Trumpa. \"Pos\u0142om PiS zaleca\u0142bym ostro\u017cno\u015b\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:25:45+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxORmdhWHc2MFlsLUdrZlFMSFo4aHo2RDhIdXpPWVN1Y3otSmxsYVlKeDNzSXkxU25wQmZwVEs4ZmhqcUdGY0hsS2JvaHhlN2RvSG9hQXI1eHdEbTVVN1labnZVNGhmdU1pRzE5eFoxSF93eXF0ZzRaYXRrT2xZRzUzWW1FQVMzcVpuM2JROGxPQlB5Wm1tMXl6UDd6MG4?oc=5\" target=\"_blank\">Gra\u0142a Ani\u0119 w \"Daleko od szosy\". Przesz\u0142a ci\u0119\u017cki zawa\u0142 i napisa\u0142a wzruszaj\u0105cy list</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font>",
        "id": 1800385,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxORmdhWHc2MFlsLUdrZlFMSFo4aHo2RDhIdXpPWVN1Y3otSmxsYVlKeDNzSXkxU25wQmZwVEs4ZmhqcUdGY0hsS2JvaHhlN2RvSG9hQXI1eHdEbTVVN1labnZVNGhmdU1pRzE5eFoxSF93eXF0ZzRaYXRrT2xZRzUzWW1FQVMzcVpuM2JROGxPQlB5Wm1tMXl6UDd6MG4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gra\u0142a Ani\u0119 w \"Daleko od szosy\". Przesz\u0142a ci\u0119\u017cki zawa\u0142 i napisa\u0142a wzruszaj\u0105cy list - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:25:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTFZNMVZNbUNlVU0yTUJPTnlKNHMtSC1KVkJSdlI0Q1VTdlFCM1lqbW9FcWRqVTk3V1hyLVlvQlBLLVpkWEx0UGRaeE1QT1BTSmx6QWJpOE5jajYxYjV5OGxiWXFWVXEwN3JwaktlR3N3MnJpNDkwMEFpT3V4aXM0V3pCS2pmT25sWjJKMWYyNUhaQWxMZE1fUmtBTjV2MVVEcXNWUy1DTmpBenIxVHfSAcQBQVVfeXFMTkxmZm9ia09EcUMycEpVbEVadkN3WXJZMm9hSXZTcUJWSXJ2SWJ4Zzg3Wkxkc1NxT002RTdyN3VpZUdKMjZzdVpia2VFY21XamFJS0xlc2M3ZVhnQXVJYjZRTkxhS1pCSHd2Z2EzQWpQZ1gyVjI4U0JNV3QtQ0sxRDVhMFZFMEIyTHlyOEJwbE5RR21zZzlZN2RfdGlZYm9sdk9sVGozOG5xdlV3cmJTNXlRN19GZThON2dVY0t2OENlUUdGag?oc=5\" target=\"_blank\">USA. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, 200 tysi\u0119cy jest bez pr\u0105du. Kataklizm nad stanami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNLUpqXzhCM2RuOUV2OG5mQm1maDJMWXJuYkp4aGw2OXlKMEVUd0NGWUFLeFBZNWNiYmFvT2NYZ19jQnNqVk1JdjExZjRfUDBJWjc5Ti1ZX0xNYS1ZRFJONGg4TC1QUnI3WG03WFdFSTYyM2hjMHNtRHVnQjRjeGozU04tbDgxanVTQkVYMEdYYkFjOHZXYWNjYjF1TFNEcjhw",
        "id": 1800063,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTFZNMVZNbUNlVU0yTUJPTnlKNHMtSC1KVkJSdlI0Q1VTdlFCM1lqbW9FcWRqVTk3V1hyLVlvQlBLLVpkWEx0UGRaeE1QT1BTSmx6QWJpOE5jajYxYjV5OGxiWXFWVXEwN3JwaktlR3N3MnJpNDkwMEFpT3V4aXM0V3pCS2pmT25sWjJKMWYyNUhaQWxMZE1fUmtBTjV2MVVEcXNWUy1DTmpBenIxVHfSAcQBQVVfeXFMTkxmZm9ia09EcUMycEpVbEVadkN3WXJZMm9hSXZTcUJWSXJ2SWJ4Zzg3Wkxkc1NxT002RTdyN3VpZUdKMjZzdVpia2VFY21XamFJS0xlc2M3ZVhnQXVJYjZRTkxhS1pCSHd2Z2EzQWpQZ1gyVjI4U0JNV3QtQ0sxRDVhMFZFMEIyTHlyOEJwbE5RR21zZzlZN2RfdGlZYm9sdk9sVGozOG5xdlV3cmJTNXlRN19GZThON2dVY0t2OENlUUdGag?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, 200 tysi\u0119cy jest bez pr\u0105du. Kataklizm nad stanami - Wiadomo\u015bci Radio ZET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:23:27+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOX0VZS1c4N2VUaVdJcTJPa2dJV1ZoMWkzY2Z1aV9XQ3ZpbEhMbFlMM0dSNTJVSlBnR0V1UVEtYmtaSjVtTWRkLWhoUGFCcEJBT05SUkMzM2IzaktZNExUWWE0MnFteERDZnpMOUtlTC0tdGUySDdXQXlQMjdzXzFjdGhHbEhTMllyeENQUldWVnZMZm1RVHhMMldtWlJXQjJ1eHlNTzFnejJfVXdCdnk2VTRHaGtNbVox?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce nagranie z zakapturzonym Danielem Martyniukiem. Rozprawia o \"mieszaniu si\u0119 ras\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2piNy1mLURCSEQtRXoxUlJOeHNTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1799551,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOX0VZS1c4N2VUaVdJcTJPa2dJV1ZoMWkzY2Z1aV9XQ3ZpbEhMbFlMM0dSNTJVSlBnR0V1UVEtYmtaSjVtTWRkLWhoUGFCcEJBT05SUkMzM2IzaktZNExUWWE0MnFteERDZnpMOUtlTC0tdGUySDdXQXlQMjdzXzFjdGhHbEhTMllyeENQUldWVnZMZm1RVHhMMldtWlJXQjJ1eHlNTzFnejJfVXdCdnk2VTRHaGtNbVox?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce nagranie z zakapturzonym Danielem Martyniukiem. Rozprawia o \"mieszaniu si\u0119 ras\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:13:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQcDFxSWF3dmVTNmRMMVVoSGJiMDIzQ3Vac2Q2VzlJeWltOXRqSlZQTVJoYU5KeTFfOHdreGhxN1ZtLVAwYzczOEVqamIyV255T1V5QXJwXzlYd3M2Tldub3FaUUxmWXZVSGEteHJseGdXX0UyUXNQYVFWQnNzQnVWc0UzNjBSbGxnRlVCWm5nSVZBZmVQQkh6dHpxYTIwMy1FWUJKR01YUFhEZ0x2d25ETmtQczAtZmpQYzVlVXRuWQ?oc=5\" target=\"_blank\">My\u015bla\u0142, \u017ce to z\u0142oto, a to co\u015b lepszego. Niepozorny kamie\u0144 by\u0142 wart fortun\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielona Interia.pl</font>",
        "id": 1799550,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQcDFxSWF3dmVTNmRMMVVoSGJiMDIzQ3Vac2Q2VzlJeWltOXRqSlZQTVJoYU5KeTFfOHdreGhxN1ZtLVAwYzczOEVqamIyV255T1V5QXJwXzlYd3M2Tldub3FaUUxmWXZVSGEteHJseGdXX0UyUXNQYVFWQnNzQnVWc0UzNjBSbGxnRlVCWm5nSVZBZmVQQkh6dHpxYTIwMy1FWUJKR01YUFhEZ0x2d25ETmtQczAtZmpQYzVlVXRuWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bla\u0142, \u017ce to z\u0142oto, a to co\u015b lepszego. Niepozorny kamie\u0144 by\u0142 wart fortun\u0119 - Zielona Interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:09:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTVRwaGFHRjdnSTVlWjEtbGdkZHlLOENVUVhIT2twTHV0SU9QdjFndlNlWmlCYVVoOXNMRTFWYmZ1NkRvdzNYM1EzczRBblRVMmhRYkpjM2F3aF91S2prSnFUa0ZMTi1GNzlvQmhVUVRuWE9TbDBRY0xFMEJlTTZQM0NnSERIOU90czd1ZmRCcUdPTWtQalAxYjY5NE9iMXRDWHVzdks5LTRkcktPZ2RJT3VCYlRPcVpfVDZSdFg4c3dUQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybudzi\u0142a si\u0119 jedna z ocala\u0142ych z katastrofy lotniczej w Korei P\u0142d. Media cytuj\u0105 jej s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQczNnY2pKUUxfNTRqNVJxaXdiSC1rY3FHeGIwRENoYnVrSHVkWjdGSzFrYlVlaXJEbXhJNmdLbElKd2M3enllTUpIM3hmRkVSRFdFaDFwTmhTdmFlSTctMlZsbTBfbmRlQXBqRzY1bHQwZ2tES2lJVFNacjRCLTRUcDJESHBzQXJFU1g2QWJHMVZPTlFURzlmRnk3LVRvYm4wZkRFLVJJcFNLdE1KZkZwdHQxNW5HczhiVmpxOGhKbTBrczQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego w Korei Po\u0142udniowej. Przera\u017caj\u0105ce nagrania. Jest 177 ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li",
        "id": 1799788,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTVRwaGFHRjdnSTVlWjEtbGdkZHlLOENVUVhIT2twTHV0SU9QdjFndlNlWmlCYVVoOXNMRTFWYmZ1NkRvdzNYM1EzczRBblRVMmhRYkpjM2F3aF91S2prSnFUa0ZMTi1GNzlvQmhVUVRuWE9TbDBRY0xFMEJlTTZQM0NnSERIOU90czd1ZmRCcUdPTWtQalAxYjY5NE9iMXRDWHVzdks5LTRkcktPZ2RJT3VCYlRPcVpfVDZSdFg4c3dUQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybudzi\u0142a si\u0119 jedna z ocala\u0142ych z katastrofy lotniczej w Korei P\u0142d. Media cytuj\u0105 jej s\u0142owa - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:07:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPTkZCRGRGbkFVeng4QzdFbTNiMkJicW1zUzlxZ0FKNUotaFpySDFXYUw2SUZlZUpzczFFLWlyUGx1UWR2M2NjME90bkpQYkJORzdyV1dQbHFuSjU1aERrWnlFeXBydWFMS2haMWZUNm5qVXd6cUxnNlJ0Sm91LVBjWUpuUG1HNnNQM1BHQlhCcnExa3hDNnp4WEhzTTZ3YWN2OXpncTNNUENsRTFMZHlobGt0NXY?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Chorwacji. S\u0105 wyniki exit poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2psX3E3NkRCRy14SndyeEtwMzVpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1799539,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPTkZCRGRGbkFVeng4QzdFbTNiMkJicW1zUzlxZ0FKNUotaFpySDFXYUw2SUZlZUpzczFFLWlyUGx1UWR2M2NjME90bkpQYkJORzdyV1dQbHFuSjU1aERrWnlFeXBydWFMS2haMWZUNm5qVXd6cUxnNlJ0Sm91LVBjWUpuUG1HNnNQM1BHQlhCcnExa3hDNnp4WEhzTTZ3YWN2OXpncTNNUENsRTFMZHlobGt0NXY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Chorwacji. S\u0105 wyniki exit poll - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPUU1BajZQVGNlZjRXVFlYdVlhNS1KaFRuNjdoeW5YR3hNU3lyOWx2VnlqUFZGZkZGWHdwOFQ3MlFlWWx6UXFIVjNjeEFUdnBReHRuRUpHZVo1QmJJc2ZOWjNJUlB6YjJnSUlxb2FfSUtMMXZCVkpvRXRLQm9ITDg0VVcxNzViVnNIa1pMM1BTcjB5eFlkOVRvX0JWZXZ0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja ratunkowa po zawaleniu si\u0119 kamienicy. S\u0105 nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOX0tmamVDOUlLUEtFNlNpcU52V0lLTF9qcEpHY0JiTHpPRWFjVGhZRElhZUM4c0FjUUl6MnM0ajdiR0NiY2ZtN3dRY2Y1T0hJWFN4VGhtRnExcEpla3NKMWxYN1gwMnZ0UkhidU1ua0M3WVYxYUJRdWhoZEFxQ2EtY0dOdnpjaG5TZ1ozRmdfWnIwZm1lODdVcEE1Uks4NVVsenVKSld4elVBNDZvR1V1aXBYUU5vOHdjZHR5bWFhdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch w kamienicy w Cieszynie. Dramatyczne relacje \u015bwiadk\u00f3w. \"Przesun\u0119\u0142o mnie z \u0142\u00f3\u017ckiem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPNXEwWWJ5OGVDVlE3TGY1M",
        "id": 1799540,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPUU1BajZQVGNlZjRXVFlYdVlhNS1KaFRuNjdoeW5YR3hNU3lyOWx2VnlqUFZGZkZGWHdwOFQ3MlFlWWx6UXFIVjNjeEFUdnBReHRuRUpHZVo1QmJJc2ZOWjNJUlB6YjJnSUlxb2FfSUtMMXZCVkpvRXRLQm9ITDg0VVcxNzViVnNIa1pMM1BTcjB5eFlkOVRvX0JWZXZ0UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja ratunkowa po zawaleniu si\u0119 kamienicy. S\u0105 nowe informacje - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:01:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNbm54YklEZGhfUVB4MHg2U3hWN3pHZ05XcnV6TDdMSTNoYmNELTFVcElHc214TUNEdkRZSlgwZHFvc2dJdEVWVmFlMWQ0bXBVOUZzNnBWWWNCWG1GbzRldlJYdFFFeEJXc25jeGlYbzJsa2lrTElfeTB0TXBJYy1WcFE2R0FYaXlyQVVCUVZOVjhjbExRX1dvRWR6V012cnpkQTB5cFo3Z2syZEpqaDYxTDVlblctdDNrbWtrVVJpTFVHQUFkOTBxZw?oc=5\" target=\"_blank\">Roczny zysk po waloryzacji emerytur 2025. Nowa tabela wylicze\u0144 emerytur od 1 marca [30.12.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRnJuTV93cGtocDFZX2IxWWc5MlRoTmxmd1kxQXZUaFh2RUpkQW9jeDFOZUlFXzIxLUtZNWM5eEQyUUVBTDFaVzlkQm1kVFBiLTZZVmlGSW9rQ3N6dWoxOExfdXh6SXpmNmxMOEtXeUlWZlZEMWRqejc1SktqUlprV3ZCcEc3cGY0b3dLd1VRSE5CQ1pRZFhlbWpxTVUzN3J1Slh5ZS1HRWNiSUlIZUdkN3B1TU9MUjRhTWxsazZEaWN0SElOQlJ0VWl1M3U2MUpzN0FiTE9zT3ZfUi1maE9DeXNIR2lodVFtWXBEcGZKTWFaeUhBYkVicmlpLUlVUUJQeDVNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zyskaj\u0105 emeryci w 2025 r.? Prawie 3800 z\u0142 ekstra z dodat",
        "id": 1799546,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNbm54YklEZGhfUVB4MHg2U3hWN3pHZ05XcnV6TDdMSTNoYmNELTFVcElHc214TUNEdkRZSlgwZHFvc2dJdEVWVmFlMWQ0bXBVOUZzNnBWWWNCWG1GbzRldlJYdFFFeEJXc25jeGlYbzJsa2lrTElfeTB0TXBJYy1WcFE2R0FYaXlyQVVCUVZOVjhjbExRX1dvRWR6V012cnpkQTB5cFo3Z2syZEpqaDYxTDVlblctdDNrbWtrVVJpTFVHQUFkOTBxZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roczny zysk po waloryzacji emerytur 2025. Nowa tabela wylicze\u0144 emerytur od 1 marca [30.12.2024] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:57:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQcFNGOUlKSzhLc3FEdnZfUXBldEpFYm0wdGJQbl9wYjQwNlBNTmtuUVFkMFdfTTQ3N3ljdWF0VV9NR0dBdlktaC1uc2U1X2xQTXlLbzRTTG5kdzlNaElXWHJMU3Y0ZkJjUW9mNmpTd0o2RENOaTBNLVlwTmQ2LXZxMFgwOTFOaXVYZzFuTGlSbDBIOHlBSm1qazkzSkhVcEhNSGhNTlg3UWo4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna darmowa gra od Epic Games. To najnowsza ods\u0142ona kultowej serii!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOMjVNSHl3M2NIUVYweE1zekxoaWd1NTQ2OE1rM1pjbU40QUNURVJ0OFIzbDZWRTNxQ3puckdyZVJhNjJxcklRMXZlXzBwR1VmZUlzYUxaRjlGay10c0dHMV9QTmRZSGxoMnBYbEFxTTVZUGU1RFF4TDNJZ0RMMFVjZ0wydG9XeFhvczFEZEhKdDgyUFJLM1JDWW44NWRzb0U0bENxRlVzYzF5UVhxSllF?oc=5\" target=\"_blank\">Epic Games zaskakuje. Trzecia ods\u0142ona kultowej serii do zgarni\u0119cia za darmo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVjZZUDh4cFdKR0ltY2xIY0Q5ZmNCcjNvZTQtVTBRMk5PU",
        "id": 1800384,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQcFNGOUlKSzhLc3FEdnZfUXBldEpFYm0wdGJQbl9wYjQwNlBNTmtuUVFkMFdfTTQ3N3ljdWF0VV9NR0dBdlktaC1uc2U1X2xQTXlLbzRTTG5kdzlNaElXWHJMU3Y0ZkJjUW9mNmpTd0o2RENOaTBNLVlwTmQ2LXZxMFgwOTFOaXVYZzFuTGlSbDBIOHlBSm1qazkzSkhVcEhNSGhNTlg3UWo4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna darmowa gra od Epic Games. To najnowsza ods\u0142ona kultowej serii! - Interia Gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:46:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOUWRJdWFaOUdUVER3LXFSMTNhT3JNeFdlaFNJLVhCeURZUFJlY3RXS1ByR1ZGcmRYbElZSnljRGp1SkpkeEJpbFBnX3o5MWUyMFp4ZmhaTmVqaURSUXNjdkdpY3VCcE5zUEdrRG5IQXRQMGJtOVA2S3JKYW9MRXRUM0NGMUpjejNfRFJiV3lsdExvUFZTSXg4SjBZUFJldEtlZ1Nwb3JOaFhjTUVLa1Z6VWRUQTNLU19mbkFwdmpqVDh6Mjg?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zap\u0142acimy za abonament RTV w 2025 r.? Przy p\u0142atno\u015bciach z g\u00f3ry b\u0119d\u0105 zni\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaVMwN24wclRkbk9ZTUlDeGVib0dKV0NuNG9xRW1INUpjc2gtUFJKY214V19yR2Z1TVQ3b1JWN0tHSWo2bjM3U0J0Z1BNN0JvSjRIUUx3ZE02OXFqN3hKU044Sk5kcmZ0TlItVVVuaEJOSmFZMVNFbDVqa2U4T2RqY0JXOGdtUDJDTEtoemJJbTRoSVI2dTBHcXVBeVFsQW5NOTNlTVZGSm50d1dnanJMUWVQcUs3ZXZQMnRXMzhXeTY3MWVVdE40UF9rT1FIeFp0Zi1zZA?oc=5\" target=\"_blank\">Ta op\u0142ata to obowi\u0105zek. Nowe kwoty na 2025 rok. Przed ukaraniem robi\u0105 zdj\u0119cia aut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto Dziennik.pl</font></li><li><a href=",
        "id": 1799793,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOUWRJdWFaOUdUVER3LXFSMTNhT3JNeFdlaFNJLVhCeURZUFJlY3RXS1ByR1ZGcmRYbElZSnljRGp1SkpkeEJpbFBnX3o5MWUyMFp4ZmhaTmVqaURSUXNjdkdpY3VCcE5zUEdrRG5IQXRQMGJtOVA2S3JKYW9MRXRUM0NGMUpjejNfRFJiV3lsdExvUFZTSXg4SjBZUFJldEtlZ1Nwb3JOaFhjTUVLa1Z6VWRUQTNLU19mbkFwdmpqVDh6Mjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zap\u0142acimy za abonament RTV w 2025 r.? Przy p\u0142atno\u015bciach z g\u00f3ry b\u0119d\u0105 zni\u017cki - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeXFKZ2FIb2hTMmRobmstc2VuOVFfM1hjLVlvVS1SYkg3ZmFqc0FIQ3NKbFVfaVQwNVl1dkJLS2hDdGNwcmY0aFNMUVdmbDROVHBzRGZkRDB6QS1nM3QyUlEwRHZ3U29BLWNpX1VhdlZ4TEg3STVlU2xLYUFXeWRlNjZ2bTVMZnZfNXBDVk5uUTNUWUZwdXFxVk05Nk43bVh6Z3VvSVpXdUl5LVd2ME9wMzhHa9IBsgFBVV95cUxQMGU4TVhwei1EZFUtWXpuS2lxR2xXTENvOTJJdmgyc05nRmF5dF92NmxJUEc1OUlILUdSZHNtVUN5RWpwMUdsbmVlVHF3RHg0V1Itd2xhZktwaUpaWVNtR251WXEwUWQ3VFZhMkhjbm1leUdFSmdjNVpwMmdxdEtyTWFmN2szR0pLQW5uT3NLUVJKWnRxeUJ0YVZ6MldHcmJZellUTTNCenprYjc3M0RVbThB?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutna dominacja Austriak\u00f3w. Oto klasyfikacja TCS po pierwszym konkursie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNVlBZekhlc0lZYWNZMDFBOXo0SW1EQno5N0NKRlhEWm1qNlc1c1JoeHJyVDY3V0IxUTIyVVFmMjdLMXZhLUVpVnc5R2pWOC1UOU1ZdmdDYmRjRlU4M3p3UUJjQzM0YXl5UEV6ZlcyNDFrbV8yZHI5WlBwazhaRDVQVTc4amZHZG1TM2NXMExOY3ZRTi1SaDFsMVF2YnBTeWplM1htVGJhTEtKaTFMbk5pOUR0dFB1TD",
        "id": 1799554,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeXFKZ2FIb2hTMmRobmstc2VuOVFfM1hjLVlvVS1SYkg3ZmFqc0FIQ3NKbFVfaVQwNVl1dkJLS2hDdGNwcmY0aFNMUVdmbDROVHBzRGZkRDB6QS1nM3QyUlEwRHZ3U29BLWNpX1VhdlZ4TEg3STVlU2xLYUFXeWRlNjZ2bTVMZnZfNXBDVk5uUTNUWUZwdXFxVk05Nk43bVh6Z3VvSVpXdUl5LVd2ME9wMzhHa9IBsgFBVV95cUxQMGU4TVhwei1EZFUtWXpuS2lxR2xXTENvOTJJdmgyc05nRmF5dF92NmxJUEc1OUlILUdSZHNtVUN5RWpwMUdsbmVlVHF3RHg0V1Itd2xhZktwaUpaWVNtR251WXEwUWQ3VFZhMkhjbm1leUdFSmdjNVpwMmdxdEtyTWFmN2szR0pLQW5uT3NLUVJKWnRxeUJ0YVZ6MldHcmJZellUTTNCenprYjc3M0RVbThB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absolutna dominacja Austriak\u00f3w. Oto klasyfikacja TCS po pierwszym konkursie - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:34:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcGFQNHJMbW4zRThFVlBUbWRhTTZNNWZ4czhPRnBxdnhEZEh2OGYwTl9Jb0RwWnVGbjltaVk1aUFISUNxUDVYRlVfajRfQ1VoVE1pY1hDSTNKalpmVVZGRHg3TWlUSUxjeWF3dmxzMEd4VDM1N192S19KMzNDakc2RWQtTldQM2t0b0lOYkQ0amVsRjRuelBzWmdmVWQzOWp4dC02UGlBNHhyaVZu?oc=5\" target=\"_blank\">Jak \u017cyje gwiazda PRL-u, El\u017cbieta Dmoch? Fundacja przekaza\u0142a nowe informacje o jej stanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOek4zV0FNZTlIbGdJLUlBRXFYQzAzWEVhbG5hTWVmVWlEajVIRU9HNGlYMENBVHdwTkRCcDF1MkU3aExhaXRfZjZuTURSRmE0cHdKRkxVbW9ob2o3eUdxSjdFTzB4RXBMMm1zaDgzd25pTWlXYVV4RExlVFJfMEdOOXBqc0tMdnpmVm1qaExuYV80Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe wie\u015bci o El\u017cbiecie Dmoch. W jej \u017cyciu zasz\u0142y zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPLW9FX2k1RGVyYzRWWnBGRWJGRV9Oa09wdWNmLUlkWUtva21JR0dLSFRyYkFITE1BRjY0eGdvW",
        "id": 1799553,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcGFQNHJMbW4zRThFVlBUbWRhTTZNNWZ4czhPRnBxdnhEZEh2OGYwTl9Jb0RwWnVGbjltaVk1aUFISUNxUDVYRlVfajRfQ1VoVE1pY1hDSTNKalpmVVZGRHg3TWlUSUxjeWF3dmxzMEd4VDM1N192S19KMzNDakc2RWQtTldQM2t0b0lOYkQ0amVsRjRuelBzWmdmVWQzOWp4dC02UGlBNHhyaVZu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak \u017cyje gwiazda PRL-u, El\u017cbieta Dmoch? Fundacja przekaza\u0142a nowe informacje o jej stanie - Muzyka Interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQUFgzdjdFZ3AyTXZOTmJuR0s1WGFzWUI1LVU4Mnpra2U2bm05Z3pyMnJWbW1vNUVBbDY1LWMwUDVtbXNOR2lzemVkenVISHV4OTdzYUxDUEdqeGt2TXpUd1lLSHRUSmNpR0t2aC1mMUd6T0lBcVVyVUFQZ3RQWDhyWTdaQ292aGtJcEJPTHJZM3N1M2xBc1I5aW1UbGlFQXhK0gGmAUFVX3lxTE0zeW55Y3JwUFBVNklaNnVNRjUxVVpsTHBMb0NaM1VraWVmZUZqeHhQYmc5SEpWR25UdGhPRDdrRTZmMGpqX1JIcGRNVS0tNFMyNVhVa0NEc1NFOUpZTC1kcmxaU0s4Ui0yanNwRTRZZ3ZfVDBIcnM2Qk1kRlFMMDVvQjdLdkVpa3p2QjVGWUcxQXY0Y2p1REdnUEhCQ0dURFQ3YUlNSWc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0105sek w TOP 10 w Oberstdorfie. Kraft liderem Turnieju Czterech Skoczni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOQ2JYcWlHUWw3X0NUb28xWFZBcHBGVG1pME9GeDBzNXl1WnhDZEVvdkZGQjVseUthSTZfd1NYWGZ3X3phQzlXRGc3d1d0Ry05WGxQRmNvRExDM1lOU1NNRllwT29IZHJGSzlmVGpiRFBPV2xRYUxyMjNibG1aTGptOVp2SndtQU5LUGd3b3p3TnhzdVJfaGJhZWpTbV96UVZZa09GX0ZmeDdLc2VqYzJzYnROMDIyd0k4UkUzQjgwSk9abDgyY3hMYTlDamNfbnl2blMtUEYzOHZ",
        "id": 1800068,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQUFgzdjdFZ3AyTXZOTmJuR0s1WGFzWUI1LVU4Mnpra2U2bm05Z3pyMnJWbW1vNUVBbDY1LWMwUDVtbXNOR2lzemVkenVISHV4OTdzYUxDUEdqeGt2TXpUd1lLSHRUSmNpR0t2aC1mMUd6T0lBcVVyVUFQZ3RQWDhyWTdaQ292aGtJcEJPTHJZM3N1M2xBc1I5aW1UbGlFQXhK0gGmAUFVX3lxTE0zeW55Y3JwUFBVNklaNnVNRjUxVVpsTHBMb0NaM1VraWVmZUZqeHhQYmc5SEpWR25UdGhPRDdrRTZmMGpqX1JIcGRNVS0tNFMyNVhVa0NEc1NFOUpZTC1kcmxaU0s4Ui0yanNwRTRZZ3ZfVDBIcnM2Qk1kRlFMMDVvQjdLdkVpa3p2QjVGWUcxQXY0Y2p1REdnUEhCQ0dURFQ3YUlNSWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0105sek w TOP 10 w Oberstdorfie. Kraft liderem Turnieju Czterech Skoczni - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:16:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPR3BPR1RGMEt2Wmd2U1MtSjB2MmxCakFDTFhERmYzbHZUV1AyUWdrZkNTWlNHNElkN0N2Mm8ySnVsRlpoRGFaNDg1aVJIejN2VU15cGtfd3pGUHQ0YzFhdXJXekx2N05TMG5WRnYtNE9EMll1VzlVcVF4amZJOVRzZHg1SUZnOGxfRnk2Tl9keFNmTUNDVThn?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce zachowanie Daniela Martyniuka. Nagra\u0142 obra\u017aliwy film i por\u00f3wna\u0142 ludzi do... ps\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font>",
        "id": 1799319,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPR3BPR1RGMEt2Wmd2U1MtSjB2MmxCakFDTFhERmYzbHZUV1AyUWdrZkNTWlNHNElkN0N2Mm8ySnVsRlpoRGFaNDg1aVJIejN2VU15cGtfd3pGUHQ0YzFhdXJXekx2N05TMG5WRnYtNE9EMll1VzlVcVF4amZJOVRzZHg1SUZnOGxfRnk2Tl9keFNmTUNDVThn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce zachowanie Daniela Martyniuka. Nagra\u0142 obra\u017aliwy film i por\u00f3wna\u0142 ludzi do... ps\u00f3w - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcXBybXRBamdjMzBURGJIWnBFTmJXOEFocGVXT1lFQlE0SGtQZG92X05WbTU4NTlqeF9PMHowRXZfSnhKandqTUp0SjlGelBzN092a3dfbUl6ZktNOUVUZ3NCcFhCdDhyblcxVDFxVnFtcHQxUHB5Z0hPUjd2WUV5akFYNmxhTHlIdngwYzZWNlR1N2lxdFJNY3BqQWRzcTUtblFDYUVfUVdRMHpFaDItaEdTaDI?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105daj\u0105 medale z igrzysk w Pary\u017cu. Sportowcy skar\u017c\u0105 si\u0119 na kr\u0105\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPeVoxekhZc0hSc2tCQk9sd19VcUI1bmJuWFJRckZsaXhiUEFoWTN6MFo2b09UQ09hYkRmUFpOTnhadk02RmJqOEpuWmpFR3lWWHR2Z2lPQVlkbXdZZzRfdElLU2lGZW9XUWdkTGNiLW5sNk9YNHZMblh2R25kamNERWdOZy1SUy03Vk9nZ05qN0x2X0NBbjRueHFHMGFFMTZIU3EtZmJ3dG5KeWNna3dqQnlGWUVOOE16ZHFwZk5JTldveWNTQ1R3eVNxb2ZUUdIBowFBVV95cUxNZkNLM0ZYSTlVN2dEb0xxS0hCQVZUeUM1b2VHblFpTHJLd2QzV0dJUzMyaTJ4SU5EWjFMbkVROVJXaEsyZlFZakxPWmFOY0tGSHJFQUpVbC12a2FnWV9iSFV0cUltdGw2YkJzbXJvOTFrV3NCeURVdncyLUJRUHlHUXBTVFM0dFFOLVRHNjh4d0JrSlhrbllIRm",
        "id": 1799798,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcXBybXRBamdjMzBURGJIWnBFTmJXOEFocGVXT1lFQlE0SGtQZG92X05WbTU4NTlqeF9PMHowRXZfSnhKandqTUp0SjlGelBzN092a3dfbUl6ZktNOUVUZ3NCcFhCdDhyblcxVDFxVnFtcHQxUHB5Z0hPUjd2WUV5akFYNmxhTHlIdngwYzZWNlR1N2lxdFJNY3BqQWRzcTUtblFDYUVfUVdRMHpFaDItaEdTaDI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105daj\u0105 medale z igrzysk w Pary\u017cu. Sportowcy skar\u017c\u0105 si\u0119 na kr\u0105\u017cki - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:01:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxPSWE1UFpYcGxOSUMyUFk4MXhLS3pWcnc3OE9tVmxLa2tOQnZBY2oyR0RLQWYzM2tDT0ZmY0xwMmtUV21NSWE1VVhMSU9GTjIyOFNsQTZua0JrYUlSSnJmR0R6cGRzZW1UaVQ0YWx4TEMtOWRCVDAtbUZMWFhGZnFmVFRxUEVOLVJnRnNuN1JCZzRNcHVxNm9HaF9zbXVDY1FGV1lZVktodDBxOFB2X0xvV0RZLVJSYXJjbmF1VFdrTjlUZE9RM1pfY0FxNmlsRHcwMzY1NDVnZVp3aEdrbzhmUHpwMFRaNnBVVkRqb1d4Q2w0OHJJbVJDMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Daniel Martyniuk BE\u0141KOCZE o pochodzeniu Zendayi i twierdzi, \u017ce ludzie nie powinni \"si\u0119 miesza\u0107\". \"Ta dziewczyna jest zlepkiem ras\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPR3BPR1RGMEt2Wmd2U1MtSjB2MmxCakFDTFhERmYzbHZUV1AyUWdrZkNTWlNHNElkN0N2Mm8ySnVsRlpoRGFaNDg1aVJIejN2VU15cGtfd3pGUHQ0YzFhdXJXekx2N05TMG5WRnYtNE9EMll1VzlVcVF4amZJOVRzZHg1SUZnOGxfRnk2Tl9keFNmTUNDVThn?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce zachowanie Daniela Martyniuka. Nagra\u0142 obra\u017aliwy film i por\u00f3wna\u0142 ludzi do... ps\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font col",
        "id": 1799795,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxPSWE1UFpYcGxOSUMyUFk4MXhLS3pWcnc3OE9tVmxLa2tOQnZBY2oyR0RLQWYzM2tDT0ZmY0xwMmtUV21NSWE1VVhMSU9GTjIyOFNsQTZua0JrYUlSSnJmR0R6cGRzZW1UaVQ0YWx4TEMtOWRCVDAtbUZMWFhGZnFmVFRxUEVOLVJnRnNuN1JCZzRNcHVxNm9HaF9zbXVDY1FGV1lZVktodDBxOFB2X0xvV0RZLVJSYXJjbmF1VFdrTjlUZE9RM1pfY0FxNmlsRHcwMzY1NDVnZVp3aEdrbzhmUHpwMFRaNnBVVkRqb1d4Q2w0OHJJbVJDMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Martyniuk BE\u0141KOCZE o pochodzeniu Zendayi i twierdzi, \u017ce ludzie nie powinni \"si\u0119 miesza\u0107\". \"Ta dziewczyna jest zlepkiem ras\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:57:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVmEwbGxhUUtHamZYZ09JVi15WTU0bm1VZ2VPVzFGTUFSNklURlR4b1k2NU1WUGw0WWhDbGo4U0VBOUNuS1RvUHNpQktqUlJEVUFSM0ZkUHV0dnp4VE1YbWtBNHNjSWhXOU9DdE1uQmUtb1A4Y2JfMjdfZVZ5N2hBTHhwWWJ4dng0SDZQdmp0TDlia012Vk9DSlJlUzcwQ2xESTU4?oc=5\" target=\"_blank\">Policja by\u0142a u Tadeusza Rydzyka. \"Maj\u0105 polecenie, \u017ceby sprawdzi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOZHkwR2ZBV0RNdlZMSVJtajgyak9GbzhHbDNrbjI5ZFVRNXJNSlV2SGpEQWI0MmxFY1gxQ2ItUHpfd3ZkU0lIQkI3YWIzTUxxcUs3aHFHV1U4cGM0UlZpRDJZemI2a2d6eHpKUjN6YmdpMWxqSU9FOEk4QXpET2U5RWZGVE5hSXRKZF92dUNsNDRxVmpnR1E0eHBfcldhLVBVV0E?oc=5\" target=\"_blank\">Szukali Romanowskiego, weszli do klasztoru. Nowe o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wprost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdDhtaDhobEx0bFVnR00tbzZqLXVCT2w5TkFocGZyWUxwWWc3bDlCZk42NFZfd04tc0szbEZxT09EZDIzR1Z",
        "id": 1799314,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVmEwbGxhUUtHamZYZ09JVi15WTU0bm1VZ2VPVzFGTUFSNklURlR4b1k2NU1WUGw0WWhDbGo4U0VBOUNuS1RvUHNpQktqUlJEVUFSM0ZkUHV0dnp4VE1YbWtBNHNjSWhXOU9DdE1uQmUtb1A4Y2JfMjdfZVZ5N2hBTHhwWWJ4dng0SDZQdmp0TDlia012Vk9DSlJlUzcwQ2xESTU4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja by\u0142a u Tadeusza Rydzyka. \"Maj\u0105 polecenie, \u017ceby sprawdzi\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:53:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOT1IxeVo0WUNWVTM0MjZQY1pvNEVYMm1rbVg4c0hBeExDdnEwejgzVE91YkFZdmZTbXZ6MmpDdmtXLWlnV2RJT0FHbEU3ZHlZNlIya2tnLWZOMEJWSzFUZDllWUpTT0VjaDVNbzNUS3FBWFhNRUhzSVJWVnBJcE12c0FCamlJU3NZZUF5cy1OVjNrMmpCQWd2OHlxZXlIMVdzNTR4X3JEMXhNWXJibGVyako5Ul9wdzVLSTZVenUydm9TZmhKUk8yMElR?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142owacja odetnie dostawy pr\u0105du dla Ukrainy? Bloomberg: jest deklaracja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPbVNCSjZEVHR0ZEpwUDVlcDNuTWc2bmt0ZU40TEhlWkx0VHVIMllaMV8xQ1NRalZfRXZvRU9kYXZ5MUFGQlk0NFlpZWpoQk9KTTI4TVJkR1VqM0xvZ3A3RmowZ3BPcEhjbUpmM0JWOENaWDU1V2pSaFZpbUozLU9rR0ZsbXdyV1Z1aTQ1THA2cy0wTi1mVFVGcy1uVWduYkpOcGg0U25HbUlMT0RORzVJ?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Fico straszy Ukrain\u0119 i brata si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. Co ruch S\u0142owacji oznacza dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 1799313,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOT1IxeVo0WUNWVTM0MjZQY1pvNEVYMm1rbVg4c0hBeExDdnEwejgzVE91YkFZdmZTbXZ6MmpDdmtXLWlnV2RJT0FHbEU3ZHlZNlIya2tnLWZOMEJWSzFUZDllWUpTT0VjaDVNbzNUS3FBWFhNRUhzSVJWVnBJcE12c0FCamlJU3NZZUF5cy1OVjNrMmpCQWd2OHlxZXlIMVdzNTR4X3JEMXhNWXJibGVyako5Ul9wdzVLSTZVenUydm9TZmhKUk8yMElR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacja odetnie dostawy pr\u0105du dla Ukrainy? Bloomberg: jest deklaracja Polski - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:51:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNRjhKTW5RUVJQM21Nc2JlMHRQQWNNaG9XV2I0bTB6R1JIRWdVY29oZkFoa2pjckpEejdZQ2h0QkJpSjlLemFuNHBnNy1rQ1B3cmphNzlhMl9wU05PUE9wNlJLd3ZfVWtEdzFtVEJucVNNZW1RNmhBRnpCZEZILURnQzhWdXhRWUpJanNXUVB5OGI0bzZYN2lXY19sZVdxVkttQ21DSHNOZnhyZUZZWm84dUE2aUtaU1Q4V04tU3NESUNIZmpLZ0Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Rekin zaatakowa\u0142 dw\u00f3ch turyst\u00f3w. Dramat w popularnym egipskim kurorcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRkVxcnpGV25ndDRta1hYNGk5ZDdBMVV6NnBLdHRMNkd2TDVyVV9BUGgtT2NwSmNvcVZHTGtoa2VxUWl2Tl9jNlJKSUJJRGlBdHBQb1NCN1RBVlo0OWdzSFlJNEhXRlk2TkxsbHRQSlp3Wkt3Vjc0aXEzRVBuSVMwWVVYOTlJeWN1WHNTY1ZrWlhpaXdzZUZUeW5TNDd5N0g4OWVvRW5OanZ1TEoyQUtLSV9lcw?oc=5\" target=\"_blank\">Rekin zaatakowa\u0142 turyst\u00f3w. Tragedia w popularnym kurorcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOVmQtXzJRY3NXbEp",
        "id": 1799316,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNRjhKTW5RUVJQM21Nc2JlMHRQQWNNaG9XV2I0bTB6R1JIRWdVY29oZkFoa2pjckpEejdZQ2h0QkJpSjlLemFuNHBnNy1rQ1B3cmphNzlhMl9wU05PUE9wNlJLd3ZfVWtEdzFtVEJucVNNZW1RNmhBRnpCZEZILURnQzhWdXhRWUpJanNXUVB5OGI0bzZYN2lXY19sZVdxVkttQ21DSHNOZnhyZUZZWm84dUE2aUtaU1Q4V04tU3NESUNIZmpLZ0Jn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekin zaatakowa\u0142 dw\u00f3ch turyst\u00f3w. Dramat w popularnym egipskim kurorcie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPLXlsZDlGVk9EZDN6OTEzTm5NSlB1TEM3U3ZoT3RvZnhQOWxjZ1hnenh0ZlZhbkk0TFpTMUZPZTZBWXdHUUtsRGYzUnphallsRlNtYTE3QXNxUl9Cb2M5U0VQRHN6d2l4dm4ydXVWVldfUEthTFlWbUpKd19tV0Zub0xjNkRfRW9lUy1JVGFHcENranBxNWF3cENSTdIBmgFBVV95cUxNRTZEY3BoOWVVS2xqSlQ3c1dIdDZqdFpQTnpPV3ljSktQbDJOTDdtUUpvWTNjUTBfYklVZm82QXlITURKQXRNSjc3MmlYMnk2SmE1NVhJbjV3VEZhWTNCN1dzUFNfclc0VGhfdGV0emJyTmdaRUdEYWpxQk10SjM0Wi10SmhkQWI4OU9IcFoySmJEbXhNekVVZ293?oc=5\" target=\"_blank\">Policja wyda\u0142a komunikat przed sylwestrem. Pojawi\u0142 si\u0119 apel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRzhlVUxHdlg4aUkzV1ZrUnEwMFNna2ktaF9mcWtEdGhqZ3FobXphREloN2xwa3FON19PeGpVSmF4NHNKaUNyVE1kM1V6eEdLRTl3ZzNtYVE1Z244ZXJ3SmV3UW44UVBZeTdPU0NzZEJaQU1vSVNJd2FkUGNaaDg0Rlc3c2taUl9LQ1kyTmxkYXRWZER2UGctVmJPZ25vczBqVUZHTFBpeFY5Zjlwai05Zm9PXzVLZw?oc=5\" target=\"_blank\">Policja apeluje przed sylwestrow\u0105 noc\u0105. \"\u015amiertelne zagr",
        "id": 1799543,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPLXlsZDlGVk9EZDN6OTEzTm5NSlB1TEM3U3ZoT3RvZnhQOWxjZ1hnenh0ZlZhbkk0TFpTMUZPZTZBWXdHUUtsRGYzUnphallsRlNtYTE3QXNxUl9Cb2M5U0VQRHN6d2l4dm4ydXVWVldfUEthTFlWbUpKd19tV0Zub0xjNkRfRW9lUy1JVGFHcENranBxNWF3cENSTdIBmgFBVV95cUxNRTZEY3BoOWVVS2xqSlQ3c1dIdDZqdFpQTnpPV3ljSktQbDJOTDdtUUpvWTNjUTBfYklVZm82QXlITURKQXRNSjc3MmlYMnk2SmE1NVhJbjV3VEZhWTNCN1dzUFNfclc0VGhfdGV0emJyTmdaRUdEYWpxQk10SjM0Wi10SmhkQWI4OU9IcFoySmJEbXhNekVVZ293?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja wyda\u0142a komunikat przed sylwestrem. Pojawi\u0142 si\u0119 apel - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPcjRmcHhIaVhzTEctdEVHM0ZhZ3RBeV9yZVZFRE9YNFNvd3MwR1hlR0RoUVQzRXNHTHhPMU8xX3ZodzhVUmoxWFdhd21leDlJaW5CZjdZR2F1Z3Q1M3VXN1NjX0ladHdDVVgxdWhERjA0U2l3MXR6WVB3dHo2LVc4TWFtc1lJWXRqSHFfd29QUjZUbzVmVUtTREZCdGQ5VjZEZUVWUld0eWRqZ3l0YnM4bEZleUhucTExVmtJbG5B0gG8AUFVX3lxTE51QzltR2VaMS00bFd6NTNxcUQ3WHdvQTZxejJyNnNKYnlGaU5kc3g5aTNOOHZ1NUg2Mkt0REF0ekx0c0VIaGZVSXNhbWprUm1nWUtKNW5ReXpRcnVIWmxjajhPU0ZMS0VoYVlmTFp1Skp3eHhCalZDbFdFZlZMYURkSk1HVlNpTVhYMVJkR01VOHg0UDBrS3hab0p0ckRUd1gyR3dfRlZIOGZrV3lTczdsX3o0NGdRSmtpajN6?oc=5\" target=\"_blank\">Bloomberg: Polska gotowa pom\u00f3c Ukrainie, je\u015bli S\u0142owacja odetnie dostawy pr\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOT1IxeVo0WUNWVTM0MjZQY1pvNEVYMm1rbVg4c0hBeExDdnEwejgzVE91YkFZdmZTbXZ6MmpDdmtXLWlnV2RJT0FHbEU3ZHlZNlIya2tnLWZOMEJWSzFUZDllWUpTT0VjaDVNbzNUS3FBWFhNRUhzSVJWVnBJcE12c0FCamlJU3NZZUF5cy1OVjNrMmpCQWd2OHlxZXlIMV",
        "id": 1800641,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPcjRmcHhIaVhzTEctdEVHM0ZhZ3RBeV9yZVZFRE9YNFNvd3MwR1hlR0RoUVQzRXNHTHhPMU8xX3ZodzhVUmoxWFdhd21leDlJaW5CZjdZR2F1Z3Q1M3VXN1NjX0ladHdDVVgxdWhERjA0U2l3MXR6WVB3dHo2LVc4TWFtc1lJWXRqSHFfd29QUjZUbzVmVUtTREZCdGQ5VjZEZUVWUld0eWRqZ3l0YnM4bEZleUhucTExVmtJbG5B0gG8AUFVX3lxTE51QzltR2VaMS00bFd6NTNxcUQ3WHdvQTZxejJyNnNKYnlGaU5kc3g5aTNOOHZ1NUg2Mkt0REF0ekx0c0VIaGZVSXNhbWprUm1nWUtKNW5ReXpRcnVIWmxjajhPU0ZMS0VoYVlmTFp1Skp3eHhCalZDbFdFZlZMYURkSk1HVlNpTVhYMVJkR01VOHg0UDBrS3hab0p0ckRUd1gyR3dfRlZIOGZrV3lTczdsX3o0NGdRSmtpajN6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bloomberg: Polska gotowa pom\u00f3c Ukrainie, je\u015bli S\u0142owacja odetnie dostawy pr\u0105du - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQRlVPdUlsMmdDb2NUamZOcWVUZldMWUViczVuai1VUXJ1aXdoZWlEVkxaNUdEdjBZN0dDMHdDZUhWMGszMGJ3TnlXaUliTGU3U2xmOFluZU1qRUdRaWdxRWo5T1BZNzRkaXZsWWU2MEdKTXFvQjdmOFJaakhBQzlzdEptUERiNG9xTVVfLWJPQ1BuaEpXVFhfVEZfUEdnSWZsQmRrQTFQd2pKX0tRWUtFRnhWWFI?oc=5\" target=\"_blank\">Sara James za\u015bpiewa\u0142a na dworcu, a ludzie oniemieli. Nagranie posz\u0142o w \u015bwiat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPQnM1eDJ0NFJ5R3c5THJPWDhzcXhyQVBNZ1l5a2JyekNONjRzYlZnc185b2l5MGtXeFIyUXlqby1ncGx5Rzc4VmhnQkM1aTFBS3haeko4X0FQYk5oX3RzdEsyYnZGUHF1b0RxZTF3Um8yUGI0Y1BJSVBSN000bk5UX1Mwc0hma3pQMU9TRGMtYTlWYU5KWG05X1pWaFlQZHpSV29NZ2YzdFU3RUw3SGJWMG1OUUJIVGF3c0lVYXpqWDZ6eW1LWHZtMHcxWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat rozpisuje si\u0119 na temat Sary James. 16-latka za\u015bpiewa\u0142a na dworcu w Londynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 1799321,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQRlVPdUlsMmdDb2NUamZOcWVUZldMWUViczVuai1VUXJ1aXdoZWlEVkxaNUdEdjBZN0dDMHdDZUhWMGszMGJ3TnlXaUliTGU3U2xmOFluZU1qRUdRaWdxRWo5T1BZNzRkaXZsWWU2MEdKTXFvQjdmOFJaakhBQzlzdEptUERiNG9xTVVfLWJPQ1BuaEpXVFhfVEZfUEdnSWZsQmRrQTFQd2pKX0tRWUtFRnhWWFI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sara James za\u015bpiewa\u0142a na dworcu, a ludzie oniemieli. Nagranie posz\u0142o w \u015bwiat - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:33:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMnZpMHZyNzJBTm56b3hMMjBCVXRTQmJ6WFlrRkxORVY1ZXZyREFCNDNkNlJVeHpjT1d6WVRLYnJQaXU4N0wxajdqOGZ2QnZlUVA5ZnRGa2tVTXZ0MkNySWJZa243RHMwb05sZ2ZocXRtbjNzaGpaSjVXYzFuRjhqOXRYRE5FRnkzeXA5UzUzOHlaWDU0SVRzQTFiaXpKcjl0Z2ZNa2dR?oc=5\" target=\"_blank\">Putin pod \u015bcian\u0105? Ponownie dzwoni\u0142 do prezydenta Azerbejd\u017canu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQYUkxZWFVS1ZYcVFIRmk4elVBeU42eWZsdjVNaHNEVlJtc25wY0laNXRERmkyc3NfX2JoMktqdTV1aFZoaWRmUGN6SGNzRXdDU2NEU2d3LW1WTXJRcEEyZ3dkZUR5MzJEeUpkSENCU2ZKT0hJb2VnSWt3NDlNUUVIamM2bVEwV1dJMzJaS0Jpcm9VMFo3ZUhUWHlUYUYwTTg2U3NIQXc2dkQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Tym razem Putin znalaz\u0142 si\u0119 pod \u015bcian\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOVVJNV2g3THVjYzNYRk9FckpKV2tFc2tPdWF1UWlWT0NzT1ZRcWdhV2d5X0",
        "id": 1799312,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMnZpMHZyNzJBTm56b3hMMjBCVXRTQmJ6WFlrRkxORVY1ZXZyREFCNDNkNlJVeHpjT1d6WVRLYnJQaXU4N0wxajdqOGZ2QnZlUVA5ZnRGa2tVTXZ0MkNySWJZa243RHMwb05sZ2ZocXRtbjNzaGpaSjVXYzFuRjhqOXRYRE5FRnkzeXA5UzUzOHlaWDU0SVRzQTFiaXpKcjl0Z2ZNa2dR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin pod \u015bcian\u0105? Ponownie dzwoni\u0142 do prezydenta Azerbejd\u017canu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:32:20+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQTlhESnBuYXEzeXRQa21JYm1KVjd1bnVsMGljTWprS0wyUUhocmVUM1ZBRzR6LVA5aGhaaGtaeXdWM1d3aTZQaHlKaW1GNF9PUTNVN2lHOS1IcnY5ZVhWV0ZtTHN5UkVuakdnVy1kQ3M4eGpib2ZieGZPOTZqZjV6d2JHZi1nU0JkSjhMTVd4OWM5VG90OVFvWkdhSGpmSUdKLUtNNlRHQ3BMY2VRa1RlQkU3OGk3dGE1dThkckU3SGY4bkxuaElwTU1xb2ZmZFh2Y1dTdzJn?oc=5\" target=\"_blank\">Polak przeskoczy\u0142 skoczni\u0119. Natychmiast wezwany przez s\u0119dzi\u00f3w. Nerwy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 1799041,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQTlhESnBuYXEzeXRQa21JYm1KVjd1bnVsMGljTWprS0wyUUhocmVUM1ZBRzR6LVA5aGhaaGtaeXdWM1d3aTZQaHlKaW1GNF9PUTNVN2lHOS1IcnY5ZVhWV0ZtTHN5UkVuakdnVy1kQ3M4eGpib2ZieGZPOTZqZjV6d2JHZi1nU0JkSjhMTVd4OWM5VG90OVFvWkdhSGpmSUdKLUtNNlRHQ3BMY2VRa1RlQkU3OGk3dGE1dThkckU3SGY4bkxuaElwTU1xb2ZmZFh2Y1dTdzJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak przeskoczy\u0142 skoczni\u0119. Natychmiast wezwany przez s\u0119dzi\u00f3w. Nerwy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:23:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWk1TRVJSc0hUbTFEcTVvX1M0MmFHMjZGMzRBTE5udnF0ckMtd2hUTmhpV0RSOWFHTmNJTlNjcFE1b3NvRHNCZXdCTWVyOTNNMkxPbnFXS3VqRmJpMUZRT3NQYmpnejk1Ny03X0dGSmdvblNiTjVwNlZJZ005S1RqSGhUSFoyRGlRcThydEZSV0pBckNGVTNxMV93Q044YjhaY0Ria29zWXRnWThpbmQwQ1F1MDNMQmdmaGI2V0ln?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142amanie Manchesteru City! Mistrz Anglii przerwa\u0142 koszmarn\u0105 seri\u0119 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPSnk1cWtxV1BPaTl6OFhuOGtPZGZrdHlBRlRaSV9Fc1BMc2dVbWhSa1JuRXg1em5XT0plZnhVYXNuczIxbHBaNTZNOXl3X0U0YTFZNURndS14VzNobk5wZm43ZWVEQTBvTGd3bmtkSm5XNDBvOWMyUFlWZmhTam1JTEwtdTZUQ0Y5Z2tuYVg2UkFtRXJHRlVLTkNXWDF6ejJMZDMzbVB1b2ZYRWI1aDdzdEotcHhoNmFGX3k4bXpHNEZmZFVDTk1Ea1QwNG45d3ByN1BuXzB3?oc=5\" target=\"_blank\">Polak zn\u00f3w w sk\u0142adzie na mecz z gigantem. Mistrz Anglii nie mia\u0142 lito\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"htt",
        "id": 1799039,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWk1TRVJSc0hUbTFEcTVvX1M0MmFHMjZGMzRBTE5udnF0ckMtd2hUTmhpV0RSOWFHTmNJTlNjcFE1b3NvRHNCZXdCTWVyOTNNMkxPbnFXS3VqRmJpMUZRT3NQYmpnejk1Ny03X0dGSmdvblNiTjVwNlZJZ005S1RqSGhUSFoyRGlRcThydEZSV0pBckNGVTNxMV93Q044YjhaY0Ria29zWXRnWThpbmQwQ1F1MDNMQmdmaGI2V0ln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142amanie Manchesteru City! Mistrz Anglii przerwa\u0142 koszmarn\u0105 seri\u0119 [WIDEO] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQWERQWmY5OHU1ZUl2Y09NeEVJQi1UakZiSGxXVExlZzVnLThFT3laQ3JXTVVJYlRxT1BqZmFJQ28taTlhNHJXTU1pQ3h5VVZKbGE5aXlYejl6NDVzTWZuaUNhODFXLWlaMlVJdDQxamgtWmItaTVVWmZLazE0ekJFS2VtVGZlblZoME1nYVc1bUQxZ1ZDN3djclVtOVgtd9IBmgFBVV95cUxPZXZqREo3WjQwdV9nQXZSS1E1S0xJTUJqV1E4RnJpelR6WHZ0NHNCT3VFSEctWGlnTnNvZmh1bFRqZWNVUkREQkdrNVgySVZxcXpPQUFMWUhjZ1J3RHVHNkd0bmozQVpLenBkTDFSYnZrRHFCN0syYzktak1pOG1KWHhzOTRNMmEwc2RralJhMUwtdlBwU0pLTTVB?oc=5\" target=\"_blank\">Rydzyk: U nas te\u017c by\u0142a policja w poszukiwaniu Romanowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPQzRvX3BYVjNjT29kZjlod0dzSHBBUGR1NmtQYTdBbUFGaW8zRVM2QlBNQUNvRkJJRjA1UHpPSFNTa0hsWXJ5UUxmODlVNWFQdFZMeHFrU3o1MkVPcHUxSS13eU5LeUp6Rk9sMEV5ekFvVjhETkhCekI4R3paUTR0VHNRZVVVVEJhUGNubXdwc0lRRUxNODBDUmN1UUZOQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ostra wymiana zda\u0144 w studiu. \"Niech pan to przeka\u017ce Ziobrze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font co",
        "id": 1799034,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQWERQWmY5OHU1ZUl2Y09NeEVJQi1UakZiSGxXVExlZzVnLThFT3laQ3JXTVVJYlRxT1BqZmFJQ28taTlhNHJXTU1pQ3h5VVZKbGE5aXlYejl6NDVzTWZuaUNhODFXLWlaMlVJdDQxamgtWmItaTVVWmZLazE0ekJFS2VtVGZlblZoME1nYVc1bUQxZ1ZDN3djclVtOVgtd9IBmgFBVV95cUxPZXZqREo3WjQwdV9nQXZSS1E1S0xJTUJqV1E4RnJpelR6WHZ0NHNCT3VFSEctWGlnTnNvZmh1bFRqZWNVUkREQkdrNVgySVZxcXpPQUFMWUhjZ1J3RHVHNkd0bmozQVpLenBkTDFSYnZrRHFCN0syYzktak1pOG1KWHhzOTRNMmEwc2RralJhMUwtdlBwU0pLTTVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rydzyk: U nas te\u017c by\u0142a policja w poszukiwaniu Romanowskiego - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:21:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQdE1jY3pydWVkajc4X3czUlFFMzV5LWYwREJZSUJLMVhBZzJNNnozejg4YUFXYUpKdmxWZDdIbG11WXB3ZExpeDg1d3ZJQzdGalJsVVl0bWdnWmU0eWhpYnhycVBqVHN4VWQtcTZ0U2NCNHZ5ZlMtT3U3eW9oTkwzV3BKMjRPcTAwdlk3ei1lX0hKWVVWZjV5WkhHZV9JaHVJbUhEcThybDNKVzNXcE5Mb3ZvVlpxTlNwV05jVDdET3RZUWNUa016eHM2WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Square Enix szybko zmieni\u0142o zdanie. Wyniki Final Fantasy VII Rebirth s\u0105 jednak \"satysfakcjonuj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeVRSbjJBVTlkNEZMX2NrNjFCVng1TWNMdTBwbUdBOThBWGhWWnhpVjVsTk9xMmd5dlBLdmJCSmtYbUU2MzlJalUtSlB4czU1WGNKWXZDWHZmT0dtajBiTW1ZQ0FPaUE4T1VVTkJ0U2tTbU1pakJGZ0VLTUN4S185TElMYzRaX0licklpYnd1N2lMc1NTbnptMXAzc1o0WEw3MkVaTENuUERtRmdDcGtFZm9aT29IR1kzbzJB?oc=5\" target=\"_blank\">Producent Square Enix potwierdza koniec wy\u0142\u0105czno\u015bci PlayStation na gry Final Fantasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gamereactor Poland</font></li><li><a h",
        "id": 1800645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQdE1jY3pydWVkajc4X3czUlFFMzV5LWYwREJZSUJLMVhBZzJNNnozejg4YUFXYUpKdmxWZDdIbG11WXB3ZExpeDg1d3ZJQzdGalJsVVl0bWdnWmU0eWhpYnhycVBqVHN4VWQtcTZ0U2NCNHZ5ZlMtT3U3eW9oTkwzV3BKMjRPcTAwdlk3ei1lX0hKWVVWZjV5WkhHZV9JaHVJbUhEcThybDNKVzNXcE5Mb3ZvVlpxTlNwV05jVDdET3RZUWNUa016eHM2WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Square Enix szybko zmieni\u0142o zdanie. Wyniki Final Fantasy VII Rebirth s\u0105 jednak \"satysfakcjonuj\u0105ce\" - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:19:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPc3I3cDJXMXdVYkJsNzN6RHQzaFpEc0RYODhPbGh5dUNVTkJRRkZxOTd1Q3ZkTTdyZFJtRWlIbmxJejVMdUhIWUd0MlZHRnhWZzFJeVEtMEFzeFd3NTVQZU52c2Via0VIRzV4NHhkRkZBU0ZSbXhyd0VhZUcxTEh6WUd3R2hDYVFGUUpWSmVSSEhPNnU1RE9HZ202V3RwMkZkZjBDS1c4Uy11ejdNay1ZSUhnNEc2ZHJYUTdHSG8zdW8?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa Piotra \u017by\u0142y w Oberstdorfie! \"R\u0119ce opadaj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNeFJLSUVTRXZyZ2JVUTAzM1BqX3RNUWtJR2dZblZkbmFEOXRBNDRKTUI0aUxBZWM3eGsyMTZxUlNISUxQYXpCUmtMenhXV293T1lGaGkyVVZ2Q2JxanFjcFRsaDVpRWZhZUNBb2xUVmJuSGtNSlVBUnEzRWhyRjJGOUtBWmJaVmpqSDRoTU1pQjRxTG9kOUZWXzJ6WTVPRG5IaGp4NUUzb1RmSmM1TXlPa2RaMHVZZEc4UlBleVduZkNOaWo4UEQ3bDNCaDhvTXFjODVVOTZ2eGdNYXVfMW9IbVZUZGNhUEk?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Oberstdorf: seria pr\u00f3bna i konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</fon",
        "id": 1799031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPc3I3cDJXMXdVYkJsNzN6RHQzaFpEc0RYODhPbGh5dUNVTkJRRkZxOTd1Q3ZkTTdyZFJtRWlIbmxJejVMdUhIWUd0MlZHRnhWZzFJeVEtMEFzeFd3NTVQZU52c2Via0VIRzV4NHhkRkZBU0ZSbXhyd0VhZUcxTEh6WUd3R2hDYVFGUUpWSmVSSEhPNnU1RE9HZ202V3RwMkZkZjBDS1c4Uy11ejdNay1ZSUhnNEc2ZHJYUTdHSG8zdW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa Piotra \u017by\u0142y w Oberstdorfie! \"R\u0119ce opadaj\u0105\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:08:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQ2VXRndaYmE0c05odEVOYVFMNVEwSTdBZ0xiM1RTTlAxOS12VFU5TXAzVmRFaHlmemZ6ZURfS0ZMOUZrbE1Zb1pKS2xod3ZqVkItYUdzRVFUV1ZzdEVaSFQwVEdZQVhYc3BieXJSQVNiUWd0ZlM3NF9zQlpnZXFYQmFkcGYxa3pxNXYwNG5wOWMwZDU2WUE2dU1yLUd0V0szTTNfb2hfWmVPWElDZ1lF?oc=5\" target=\"_blank\">Epic Games Store rozdaje kolejn\u0105 gr\u0119. Tym razem to najnowsza ods\u0142ona znanej serii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOMjVNSHl3M2NIUVYweE1zekxoaWd1NTQ2OE1rM1pjbU40QUNURVJ0OFIzbDZWRTNxQ3puckdyZVJhNjJxcklRMXZlXzBwR1VmZUlzYUxaRjlGay10c0dHMV9QTmRZSGxoMnBYbEFxTTVZUGU1RFF4TDNJZ0RMMFVjZ0wydG9XeFhvczFEZEhKdDgyUFJLM1JDWW44NWRzb0U0bENxRlVzYzF5UVhxSllF?oc=5\" target=\"_blank\">Epic Games zaskakuje. Trzecia ods\u0142ona kultowej serii do zgarni\u0119cia za darmo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVjZZUDh4cFdKR0ltY2xIY0Q5ZmNCc",
        "id": 1800064,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQ2VXRndaYmE0c05odEVOYVFMNVEwSTdBZ0xiM1RTTlAxOS12VFU5TXAzVmRFaHlmemZ6ZURfS0ZMOUZrbE1Zb1pKS2xod3ZqVkItYUdzRVFUV1ZzdEVaSFQwVEdZQVhYc3BieXJSQVNiUWd0ZlM3NF9zQlpnZXFYQmFkcGYxa3pxNXYwNG5wOWMwZDU2WUE2dU1yLUd0V0szTTNfb2hfWmVPWElDZ1lF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epic Games Store rozdaje kolejn\u0105 gr\u0119. Tym razem to najnowsza ods\u0142ona znanej serii - CDAction.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNZC1LWERTZkRIR1BtQ3NUMTRzLU0xVEVKaE94Um9rczhQaGFUdEd4YkxKcWtkWS1oQWo1cHBwdDhwM3V0U2NTZWZVVy1CcFV1VVpYemdid2Z4dVBTVWZQTjI0M1dOOTNhWUNidmxzYVlvVmd6TDR5QU5GazZzc25Ld0R2M0RFc0RfLU1Senp5MTVoN253VEMw?oc=5\" target=\"_blank\">12. gra za darmo na \u015awi\u0119ta 2024 w Epic Games Store</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOMjVNSHl3M2NIUVYweE1zekxoaWd1NTQ2OE1rM1pjbU40QUNURVJ0OFIzbDZWRTNxQ3puckdyZVJhNjJxcklRMXZlXzBwR1VmZUlzYUxaRjlGay10c0dHMV9QTmRZSGxoMnBYbEFxTTVZUGU1RFF4TDNJZ0RMMFVjZ0wydG9XeFhvczFEZEhKdDgyUFJLM1JDWW44NWRzb0U0bENxRlVzYzF5UVhxSllF?oc=5\" target=\"_blank\">Epic Games zaskakuje. Trzecia ods\u0142ona kultowej serii do zgarni\u0119cia za darmo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVjZZUDh4cFdKR0ltY2xIY0Q5ZmNCcjNvZTQtVTBRMk5PUlpHSURpM25YY0s1ZFlPMHpJMURhdGpZV0pqNWJfNzlCaG",
        "id": 1799318,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNZC1LWERTZkRIR1BtQ3NUMTRzLU0xVEVKaE94Um9rczhQaGFUdEd4YkxKcWtkWS1oQWo1cHBwdDhwM3V0U2NTZWZVVy1CcFV1VVpYemdid2Z4dVBTVWZQTjI0M1dOOTNhWUNidmxzYVlvVmd6TDR5QU5GazZzc25Ld0R2M0RFc0RfLU1Senp5MTVoN253VEMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12. gra za darmo na \u015awi\u0119ta 2024 w Epic Games Store - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOdDZoX3lOcnh5cUFTOFJacGdxeTlpdVJ6NEdCNXprVzVIY1dEcEZYVTJDemUxZmpYb0xZcGVIRHR2WVlKUElwMkV6VjNXQndWdHR2WE14ODZDR09rbmtkN19DNGR1V2JGeUh0MkN6SWl2aG9MTzFxQ0JrUkFFRWRlZGo5dlhmWDlObkFXeVVqN3lLc01TdHZQMGh2NngyZWZuYnVwYktjOHIwNVFWZDZEVGdHXzJrcUlfMTUxc0s2Rzg4T0c0?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w niemieckich mediach po publikacji artyku\u0142u Elona Muska. Rezygnuje szefowa opinii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVjVwdjZyazZ3d3pBU1psUWJNN2Nnbkhjbnl2cWg2eFlzZ1YyVDBJOHcwbHc3bmNCUi1yWUdmRWRERmFOTEpzWGhnV1dnSmU3enRoazBEU3BId3VNWEdFMThlbGNEZWRTRWZ1YjRRZlRwYzNTenJGRGdoQVRwNmhzZUtJSFJDdDhFMXQyY1JjRjliSXN5dzJ1MndkOEdWUFp2RWZydml3?oc=5\" target=\"_blank\">Elona Muska ponios\u0142o. \"Nawet geniusz mo\u017ce pope\u0142nia\u0107 b\u0142\u0119dy\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxO",
        "id": 1799545,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOdDZoX3lOcnh5cUFTOFJacGdxeTlpdVJ6NEdCNXprVzVIY1dEcEZYVTJDemUxZmpYb0xZcGVIRHR2WVlKUElwMkV6VjNXQndWdHR2WE14ODZDR09rbmtkN19DNGR1V2JGeUh0MkN6SWl2aG9MTzFxQ0JrUkFFRWRlZGo5dlhmWDlObkFXeVVqN3lLc01TdHZQMGh2NngyZWZuYnVwYktjOHIwNVFWZDZEVGdHXzJrcUlfMTUxc0s2Rzg4T0c0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza w niemieckich mediach po publikacji artyku\u0142u Elona Muska. Rezygnuje szefowa opinii - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:59:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRGQ0WkN2dVV4bVRoWVB1MG1JaFlERDAwR0xPVUlJTVVJMklIa212UGpRVUdPajlPOXZOa1ZLS3J4NHp5eVRIMG9WeEU5Y3NWbVl6c1BxTlV1Q1hjSGx2ZlZmSFR2X2QzRW1OMmp4LTZKWEZfZE9sTkRrVnlDWUpfUjl4QlRJQ3BwRDNjT2FuQ2FuTHFaOWxfOUhycUxwQU5abDZwR3RiZkJ2R3BX?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105cy kierunek. Z Radomiaka Radom do klubu Kyliana Mbappe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPOTRWR2x6WXRGMXgwN2hkNWNqcHNwZW9LNDJJdmFvZTlVT3ZaUncwNktETHRHbFpNWjQ5TWxsb2J0djd2RXRpT01STXF6LXprRThoYnhILXJzUVg2b1JGVHFUbG56LTBVcUo1OWFrS0VLVGwzLXo4U3pVX2pBbnlGV2xxejBuV2Jvc3NXeHJMZDFnM0U3U1RhaDJvME14d3I1dWdHUXVFb3N1SlBrSDdSZ0VEZzN0aFpl?oc=5\" target=\"_blank\">Wiadomo, jaki klub mo\u017ce przej\u0105\u0107 Brz\u0119czek. \"Praktycznie wszystko dogadane\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRlBwaTFJdXlyNUF0c3ppNlVtRlNETlpxck",
        "id": 1799040,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRGQ0WkN2dVV4bVRoWVB1MG1JaFlERDAwR0xPVUlJTVVJMklIa212UGpRVUdPajlPOXZOa1ZLS3J4NHp5eVRIMG9WeEU5Y3NWbVl6c1BxTlV1Q1hjSGx2ZlZmSFR2X2QzRW1OMmp4LTZKWEZfZE9sTkRrVnlDWUpfUjl4QlRJQ3BwRDNjT2FuQ2FuTHFaOWxfOUhycUxwQU5abDZwR3RiZkJ2R3BX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105cy kierunek. Z Radomiaka Radom do klubu Kyliana Mbappe - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:49:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPajJ6a0FPRWkzSjFDOHBGMV9QSDRQZHM4YjhpbXc4bXJCcUhkZW5VeV9vMWxKRm9ZZzRWOXZPQ0pIamh5MWR6QXNTeC1PV2dQUElVY2l5RjQ5VzN1eWZ1YVRackJ2RkdYcjluUG8zSjFYVWdoUnJwV0lDMUhrVzN0Ny03Y1hEc0JHOUhkODJKcDU4X0R2QW9KUXdoU0dCa3VnQXFzY00xaVB3VjFxblhyeGdjQk9LeVJ0Wm85bVl3b2FzaHVmcWVoWVlROVZoa2xYdDI4R2VyajRjaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce relacje z krakowskiego lotniska: chaos i brak informacji. Od soboty na Balicach rz\u0105dzi mg\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Krakowska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNWVowYVlPLWZWZGpVZ19YeFR3Q1hhUGlyM2xRQTV0X2QtNFhHNy1zSEd6NnR0VXlTZzZCM3dvTFN1c3FXUXNmc1pIZllFMXpMcUdGX0ZXMnRVaVdDcUhJZ0hRZDhvT0s5ajlnQ2h6OUR0ZFp6eXY1LTlYUURSYlpDUHFZcGxocFdYbkFWZTJhcnl0YjlGY2hUdVcxN2lKUmYtNG4wclpfQm5vU194WERZSEZRZkFERXZNbDEyNG5XMVPSAb8BQVVfeXFMUFd1aXRSSFlCN25PYVZJbmxhdVp2WkJXY2h5ZXZFbllXeTBmMUlvaW9pYy0yaDFOdFk2dWtVWGpwUTZuZy1UUnZMOTJVX1oxRXA0cGREaTFLaWtwZjUtYjV5eldBWnVyd",
        "id": 1800382,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPajJ6a0FPRWkzSjFDOHBGMV9QSDRQZHM4YjhpbXc4bXJCcUhkZW5VeV9vMWxKRm9ZZzRWOXZPQ0pIamh5MWR6QXNTeC1PV2dQUElVY2l5RjQ5VzN1eWZ1YVRackJ2RkdYcjluUG8zSjFYVWdoUnJwV0lDMUhrVzN0Ny03Y1hEc0JHOUhkODJKcDU4X0R2QW9KUXdoU0dCa3VnQXFzY00xaVB3VjFxblhyeGdjQk9LeVJ0Wm85bVl3b2FzaHVmcWVoWVlROVZoa2xYdDI4R2VyajRjaVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce relacje z krakowskiego lotniska: chaos i brak informacji. Od soboty na Balicach rz\u0105dzi mg\u0142a - Gazeta Krakowska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:29:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNZVNud0ctSkduV2xsQkgzY3F4YVFzbFRjRnVIV0htTkVPS25wVTlHbkd5S1dpZFR2VUNGMTRueWVGdC1sM1NxSlhVeXJ0dlZYOV8zZjZqdWVfQVZyR2JWcW1sX05yS01kb0JmSWJoWnh0Q2pDOXpsNDFvRjBFVXNnMXFEaW1pNjlCR0pIVXQ3VzZleXBSb0xMajlaaHVvckJzWXlNUVNSX0QycERxLVNoSEF4cEM3OE1lNGJmZTE5RFVNVlc0MVROV2JtckZZQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka k\u0142\u00f3tnie o migracj\u0119: Elon Musk i Vivek Ramaswamy vs stary kumpel Trumpa Steve Bannon</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOem9Wa3NQdWdTM19BX0hCbTlkTnMzVmxEelpfdDgyR1RFcU10S3FyUVpMaC1oQk1CSkpHS3N4RzFaUzVMdVkxXzkzYWdQc2FxakhMU1g4eXNRamZFUktFdjFuajV0MllEMmhra19JYkxvSDRZN1RuQjVSWXFFcGxveXdMbkgycHB0WmxKcW1QSUk2ZGNDbWhqTFJmbnR5R0hFNmc3WExKNklYZTY4VVZSQktIWkNQdG5xRlE?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u00f3z Donalda Trumpa podzielony. W konflikt w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 Elon Musk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 1799315,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNZVNud0ctSkduV2xsQkgzY3F4YVFzbFRjRnVIV0htTkVPS25wVTlHbkd5S1dpZFR2VUNGMTRueWVGdC1sM1NxSlhVeXJ0dlZYOV8zZjZqdWVfQVZyR2JWcW1sX05yS01kb0JmSWJoWnh0Q2pDOXpsNDFvRjBFVXNnMXFEaW1pNjlCR0pIVXQ3VzZleXBSb0xMajlaaHVvckJzWXlNUVNSX0QycERxLVNoSEF4cEM3OE1lNGJmZTE5RFVNVlc0MVROV2JtckZZQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka k\u0142\u00f3tnie o migracj\u0119: Elon Musk i Vivek Ramaswamy vs stary kumpel Trumpa Steve Bannon - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNRkMwckg1a0p2YU9hQzE2bkJEUTFQNjhSbkJGNnQwdFVGNWR4eWFUX3dmd2VDVjNfdldRT01JWEFrQ2F1YVNZUUdqMGFtM29ZRnFNeS1EWWJRd2F0Ty1rMWp3Vk9CclRtQXBocHc0RFZlZnpOMXUzM1ZiYTE1S2ZHRjFfQ0lMU3R1UE5vaDZFNGRiVG9qeE9XbVVPNS1aaTYzMzhDenZJdVVGdHlHbHh0M0t2RG12VEpLOXEwQ1V2NA?oc=5\" target=\"_blank\">Wys\u0142a\u0142 SMS-a tu\u017c przed katastrof\u0105. Ujawniono jego tre\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPelZnMnEzWmRTREhjM3p3czRQMXFWci1nSUI2TVBia2V4dEFUaEF3MDJGR0JlQ1ZUQTBXcUlQVElsRmh0LUdIT3dSdDFzNDd3aHNsLW96bHdKTTY0UkhIZEJqWlZXMm1McDc4UWhnNVp3bkUtMjRXT0RxckZ5SEN3dUJKNWxURWRCeDJabFd6cGVZTGVUUE0tZFhIVnRjYUJMV0hOdGVMbkUwOTZoVlF3M3BTVVhsOVNFRDhn?oc=5\" target=\"_blank\">Do\u015bwiadczony pilot o katastrofie w Korei Po\u0142udniowej. Zwraca uwag\u0119 na rol\u0119 dw\u00f3ch stewardess</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1799030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNRkMwckg1a0p2YU9hQzE2bkJEUTFQNjhSbkJGNnQwdFVGNWR4eWFUX3dmd2VDVjNfdldRT01JWEFrQ2F1YVNZUUdqMGFtM29ZRnFNeS1EWWJRd2F0Ty1rMWp3Vk9CclRtQXBocHc0RFZlZnpOMXUzM1ZiYTE1S2ZHRjFfQ0lMU3R1UE5vaDZFNGRiVG9qeE9XbVVPNS1aaTYzMzhDenZJdVVGdHlHbHh0M0t2RG12VEpLOXEwQ1V2NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142a\u0142 SMS-a tu\u017c przed katastrof\u0105. Ujawniono jego tre\u015b\u0107 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQVpyZmRNZk9mT05sY210QTY1RmF4b0pZd0thLW1jOHg3YVB0aWVHYms3TGFRN0RnRDdCYXBqNzM5Z2hYUWJnQURsMnl2MV9yc1NQWlhDc3dhSHhLYUZiTnRSTGk5Ml9YTm9SQ193RXUxTjVSYi0wN0hRV1ZaRk83aWFfbGFJd0pHQUl2RzBFdVB2eGxTNktNOFJtNkktaU14ZnRiWmVZT0RmSWM?oc=5\" target=\"_blank\">Jonathan Junior zmienia klub. Wiemy, gdzie zagra napastnik Kotwicy [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Goal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNb1EtOElfLU9fRzlGUUNXSzJkaVppd0l6QlVSNHJIZERwVHRBbi1RWUZMZGl0OEhmaWgwQjQxbTRmdVVRQi1MbUxvcE5Lc3VjZklfNzdsY2FtR1FCTmxtb2ppa2xZSkZBZGdNd05PYTQ1dmp3TXphMXVZenJ1ZzRER2NHdXhocXg1MjM1ZTFwaVdiN0NfT0ZwZ2oxLTNEM1lhbWlUU3NyN3FuNWZ6Z1gwMw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda Kotwicy idzie do Ekstraklasy. Wszystko jest ju\u017c ustalone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOOC0wS204OFl2bFF3WFl3YThpbDZKaXBhalJ3Y0VoMnZiZ2",
        "id": 1799042,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQVpyZmRNZk9mT05sY210QTY1RmF4b0pZd0thLW1jOHg3YVB0aWVHYms3TGFRN0RnRDdCYXBqNzM5Z2hYUWJnQURsMnl2MV9yc1NQWlhDc3dhSHhLYUZiTnRSTGk5Ml9YTm9SQ193RXUxTjVSYi0wN0hRV1ZaRk83aWFfbGFJd0pHQUl2RzBFdVB2eGxTNktNOFJtNkktaU14ZnRiWmVZT0RmSWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jonathan Junior zmienia klub. Wiemy, gdzie zagra napastnik Kotwicy [NASZ NEWS] - Goal.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:04:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTGQ2alFqbnpJSF9wUER6dlFibE91T3BiUzdGd0FvcGxYdmxQX0NlbGJJUW05eUhqeHhmWnlBVXNYQzRJVjRRcFc2M29tZThnRnFFU2c2NVNKOXRRMHNPQmZuUkptZk9LZzdMYm14QjBqZXNrLU5MTDl3QUwyUEtkb2pkZGZTVWxsRHVmY2ltU0xIeVRTaWdYVVRzMVhTVG1qTzNOalo3U05MR3pNODdqY3JFTlBiTEdjZkJQT19fRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Poznali\u015bmy dat\u0119 premiery Nintendo Switch 2? Kto\u015b zdradzi\u0142 bardzo wyczekiwan\u0105 informacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQWN3aWl5QngwMmxrRnk3NGNLYk12NkxxSnRyZzdEYkkxeWYtSlFLQkFRQ2dFemJBWFhVRDF6RFlDSC1qbjRYazJFMXRWMm4tQ0Njd1lySFdXbi1YaXVLbjVhSXQwU2VEczdSVWZodk5LWVZuVU9ZeXNTZHRBLUQ0UGZmRDFhM250YTl5QlRSWDJYVTl1Q2d6WVZ5Q1JHYjhoUFBveEtRekZwSWwxZW9nZXZTcjN2T20tUjNLTGRaTnFPZVA3cTJnOG1fXzdWRmhYdlE?oc=5\" target=\"_blank\">Czas najwy\u017cszy na Nintendo Switch 2. Co wiemy o konsoli i jakie gry mog\u0105 trafi\u0107 na urz\u0105dzenie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a",
        "id": 1799794,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTGQ2alFqbnpJSF9wUER6dlFibE91T3BiUzdGd0FvcGxYdmxQX0NlbGJJUW05eUhqeHhmWnlBVXNYQzRJVjRRcFc2M29tZThnRnFFU2c2NVNKOXRRMHNPQmZuUkptZk9LZzdMYm14QjBqZXNrLU5MTDl3QUwyUEtkb2pkZGZTVWxsRHVmY2ltU0xIeVRTaWdYVVRzMVhTVG1qTzNOalo3U05MR3pNODdqY3JFTlBiTEdjZkJQT19fRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznali\u015bmy dat\u0119 premiery Nintendo Switch 2? Kto\u015b zdradzi\u0142 bardzo wyczekiwan\u0105 informacj\u0119 - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9YcC1pMFdwTklWQW5JLVpOckVuUmdrTnk3NWtaTDhiLXBvcVhzNXRFbmNtRWVJNDNxaTM5elptaVcwcUpXZkc3cTk2SVNNRzRXazh6MXp0Nk9paVVCVGc?oc=5\" target=\"_blank\">Zaczynamy Turniej Czterech Skoczni. Konkurs w Oberstdorfie [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNeFJLSUVTRXZyZ2JVUTAzM1BqX3RNUWtJR2dZblZkbmFEOXRBNDRKTUI0aUxBZWM3eGsyMTZxUlNISUxQYXpCUmtMenhXV293T1lGaGkyVVZ2Q2JxanFjcFRsaDVpRWZhZUNBb2xUVmJuSGtNSlVBUnEzRWhyRjJGOUtBWmJaVmpqSDRoTU1pQjRxTG9kOUZWXzJ6WTVPRG5IaGp4NUUzb1RmSmM1TXlPa2RaMHVZZEc4UlBleVduZkNOaWo4UEQ3bDNCaDhvTXFjODVVOTZ2eGdNYXVfMW9IbVZUZGNhUEk?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Oberstdorf: seria pr\u00f3bna i konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPcHlkeEpIcHhTVVVZbkxFVEU3akR4eXotVnlUUVFsZURyU2xmbEdSaE0wYk",
        "id": 1798757,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9YcC1pMFdwTklWQW5JLVpOckVuUmdrTnk3NWtaTDhiLXBvcVhzNXRFbmNtRWVJNDNxaTM5elptaVcwcUpXZkc3cTk2SVNNRzRXazh6MXp0Nk9paVVCVGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaczynamy Turniej Czterech Skoczni. Konkurs w Oberstdorfie [NA \u017bYWO] - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOb1hHcFhoQlFRelppcTJHYmFIMHFVLXZYaW9LUVVwbWJTYWRmaGNCNURrajcydzBRYWNYS09GNFFMRF9EUzJPMS1BOUp3al9tYzVZQm9hdGRPRzBCVmxYVERmMnhpMUZuRFhLWVRrY25oaGJEc3cyU1JOODVVZGNqYnJFQV82SVRBNnl1b3JZd1Zuc1V3UXU4YkpKaEJJamNpVVBWVGlQWlJCQVMtdWN1eS1NU0wyVE0?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 w areszcie. Zarzucano mu promocj\u0119 LGBT</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOSHNWbVZPQkxadHpsWlhEc3N4YkRSMUozV3lxRU90WVNfNlkyQjJ2Y1p5Yk9FX2drVVFET3JyNUFFTFlxdjlfUk1MZHBfV2pZaDlJWktiOFNTRWVWMDBXbU05NnE3dDFjUEVyejhJZ0p2dlZfcUF0cWg3dXctR0o5cnk2VVBPOGJPclZWUnQteWVkTXVERk95U1JGV04zeExNRGJrNklB?oc=5\" target=\"_blank\">Organizowa\u0142 wycieczki dla os\u00f3b LGBT. Zosta\u0142 znaleziony martwy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOVllzeFN5X0FjbEV5VTZ3UWNaZHZfVEgzakxEN0xsR2U2ZGYxVURPMEVRbENxUC1sZ08zZVB3Z",
        "id": 1799035,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOb1hHcFhoQlFRelppcTJHYmFIMHFVLXZYaW9LUVVwbWJTYWRmaGNCNURrajcydzBRYWNYS09GNFFMRF9EUzJPMS1BOUp3al9tYzVZQm9hdGRPRzBCVmxYVERmMnhpMUZuRFhLWVRrY25oaGJEc3cyU1JOODVVZGNqYnJFQV82SVRBNnl1b3JZd1Zuc1V3UXU4YkpKaEJJamNpVVBWVGlQWlJCQVMtdWN1eS1NU0wyVE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 w areszcie. Zarzucano mu promocj\u0119 LGBT - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T14:58:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQckFiLXM4dXNZTzR0U3FDdWtoLTJGd2tBRktKcVlxeE55TXg1ei1YM0FhX1hsY0pYWEdoaE5fREVEVjg0bjl2MnhxcU1DMDE2NnAxM2hiR1B1dEZOWDNsNVBaQV9kV0x1Z1JlQmVpaVpkNDZwdW9NUk94MFp2by10anhCaE9HQ09aUW9nSGx3WFJpeF9Iak81WHNmc0s2RkU?oc=5\" target=\"_blank\">Niedziele handlowe w 2025 r. Oto pe\u0142na lista</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNR3JjYXNMZFhGamo1T2IyN0c0SWFLM0hYV0VJaFdKdXdmNEdXSVgtd0tHWTBySHpYaWN6WURFVHpmd2pySDZ0WC1fdzhZTlMxOUJTRklpQ0xsWDJkYkZDWVQ4V25XUExYQ2dfemZtREFpVnRMSTQ2elpHVExOcE9tdVBXemxVLURvbG1YcE9vXy1PS09DUFBwMk9DLWJWa01FcWxjOTV3NXpKbm83SUlBTFZGVHM?oc=5\" target=\"_blank\">Czy ostatnia niedziela 2024 roku jest handlowa? Kiedy niedziele handlowe w 2025 r.?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wroc\u0142aw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOUlR1WGhQRGRDTzcwLVR1T2hjMUg5Q2s5eVR2SGN6MTJrMUdnR3BBU3dyNnAyZUpyQTZzVlp",
        "id": 1798761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQckFiLXM4dXNZTzR0U3FDdWtoLTJGd2tBRktKcVlxeE55TXg1ei1YM0FhX1hsY0pYWEdoaE5fREVEVjg0bjl2MnhxcU1DMDE2NnAxM2hiR1B1dEZOWDNsNVBaQV9kV0x1Z1JlQmVpaVpkNDZwdW9NUk94MFp2by10anhCaE9HQ09aUW9nSGx3WFJpeF9Iak81WHNmc0s2RkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedziele handlowe w 2025 r. Oto pe\u0142na lista - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T14:31:56+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQWmo2QWJyVFFDSmVKSkJTRndJVzE4dTBuQTJTUm1QbnRRZTRsMm9UWWM1cjNiSEVoTzg4UE44cTVFOTZQNUd4eGVOVWxvREgyRWFoQnlfb1g3ZU9UVFQ4a2hLM1RFVFJDeXBSckZMR3dtM1pRQmoxOG90Z2RKOUZYb204MDVPZkdiY1Rxc1BKM2lQMEFRRzFVaXVZX1FKWjdMMnJ5N25UajFZVUp0d3JlTGVnUzZaQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Awaryjne l\u0105dowanie w Kanadzie. Samolot stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p1OXNILURCRm9sRW9peUhYcnBDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1798760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQWmo2QWJyVFFDSmVKSkJTRndJVzE4dTBuQTJTUm1QbnRRZTRsMm9UWWM1cjNiSEVoTzg4UE44cTVFOTZQNUd4eGVOVWxvREgyRWFoQnlfb1g3ZU9UVFQ4a2hLM1RFVFJDeXBSckZMR3dtM1pRQmoxOG90Z2RKOUZYb204MDVPZkdiY1Rxc1BKM2lQMEFRRzFVaXVZX1FKWjdMMnJ5N25UajFZVUp0d3JlTGVnUzZaQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaryjne l\u0105dowanie w Kanadzie. Samolot stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T14:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQMzhjTGo4WmpUUnMwaUtTTTdBOHgzek1BQ2UwdjB5dXZ4Q3FSRlVwMV93b3JnNEtwZVpFZmNJUU9OcEt2MUw5RTNzVTEwZ3BaQ05DM1ZBWXlzbjBaNm44ODY4U0RvNTZnbi04X0wwRW9sWlhkWjUxc3BRc3lNcXJNLTlHR1E3U0tRTFB2OHZ2bzRua21nWlMtRmQxcWJZVkpCeUhsY0pWTmdmWkhGbHpWd0Ewd1B0MlRzcnBr?oc=5\" target=\"_blank\">Atak rekina w popularnym kurorcie. Nie \u017cyje turysta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOVmQtXzJRY3NXbEpiM2VGenlTTEk5dC0xdXZDb3dqZng5QUhHaXFDSnhFMkVON1pSakllcTBjb2dYa21wbnhEOHV0eDZBS0pZdzFBMHBIYS0zTnZhWVNLbFpnMndiOFRFZUNReHB1M2FnWnA1cHZUZGd3NnA3emF0cU9lVk90NXRDajVRaEE2YUxtVGFhZk1GLUN1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak rekina w egipskim kurorcie. Jest ofiara \u015bmiertelna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQUjFpUnFxQ3Z4b1NGUmJuYk5lV2xaYU5maUdRbGFSc3FZMTIzVXdvZ0NMWjRiNzUtdWN2U0hNeFN0",
        "id": 1798518,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQMzhjTGo4WmpUUnMwaUtTTTdBOHgzek1BQ2UwdjB5dXZ4Q3FSRlVwMV93b3JnNEtwZVpFZmNJUU9OcEt2MUw5RTNzVTEwZ3BaQ05DM1ZBWXlzbjBaNm44ODY4U0RvNTZnbi04X0wwRW9sWlhkWjUxc3BRc3lNcXJNLTlHR1E3U0tRTFB2OHZ2bzRua21nWlMtRmQxcWJZVkpCeUhsY0pWTmdmWkhGbHpWd0Ewd1B0MlRzcnBr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak rekina w popularnym kurorcie. Nie \u017cyje turysta - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T14:08:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMHFXNnhJOGNPOVNQMFg1Qy1uakNqU2hkVnZ1RkxGd1hvQkJ4UHZXdk1fbnFuZVl6c3l6Tkh0bnJHS1pUaEJmbDdfRGh2cF9mQWlrM2Q5Z2hvaTJ6c0Y5bWhOdFlKSTM4WjBjeDVLZ1pxcV9wWmxkdFo2NklYSVh1YkFBRFphdkREWXptWEEzdlZJSjJNYVY5aQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek\u0142 plan ataku Putina na Europ\u0119? Fi\u0144skie media publikuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQQUV1WE1IQWlQdDFfX25WUWg1NWtJblpRaS1iSFBLSC1VRmM2YmJUUjBqZ0ZXdGlPYTJTRS04V2NTLWZYMmhHWkc5S2lLS1JtUGMtZEhhM2psWFZuZzZxTTUxX09taVNYMHlCanBERldQMmU5OV9vaFJDMWdnWTF3Qkk4cHkzUEtpTnF2LWZ5NW5UT2JrQ3RlNy1YNDdSQjRMN2ZlSTRNU29maENOSlA2T3JoTVRZT0xIRGVrSGV3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niekonwencjonalny atak Rosji\". Wysoki urz\u0119dnik NATO ostrzega kraje Sojuszu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNUGNoWjhpQlF1QkV6UnR0cTh0WTVzRFRUUDJZWWkyQWllbD",
        "id": 1799033,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMHFXNnhJOGNPOVNQMFg1Qy1uakNqU2hkVnZ1RkxGd1hvQkJ4UHZXdk1fbnFuZVl6c3l6Tkh0bnJHS1pUaEJmbDdfRGh2cF9mQWlrM2Q5Z2hvaTJ6c0Y5bWhOdFlKSTM4WjBjeDVLZ1pxcV9wWmxkdFo2NklYSVh1YkFBRFphdkREWXptWEEzdlZJSjJNYVY5aQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142 plan ataku Putina na Europ\u0119? Fi\u0144skie media publikuj\u0105 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T14:06:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQRFQxTjQzTENfaUI5RXo2OUdaUE45eEdKRlZoOWlvSmdiSWR5QWpFNmJyV096Q0tMelZWaUp4Ui1oVnQ2dEVDaWR1RjdTMlE4b3d5NXBpdk1wVi1UVnlwX0NKbUhKOVE2bk5peGp2WHI1bVJkUHl5SUFWMXFBTjdHT3Y5UldZLTV6WHBaSHZ1YWNhOER3bC1TRTNUZUdnNjVkODl1cWVwaw?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne odkrycie pod \u0141odzi\u0105. \"Zagadka dotyczy tego, jak tutaj dotarli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPZTBiNjVYMnJKTjZWMUV6Wmh5V1dRTERjcmpIRnZNdnQ3dnJ0dHJwZTQ3eEUtaC1HS2dXMi1iYVU1RkI0cUR0QmFQeV9IRVZmdFhvQUllelVrZE96ZGJ3cE5iUmllYjB0ekJzY0g0VGRYa0dCcXRHT0pfQ1hvQS1pM0VJalVxbE5TVXRSamtQUVRJbE9mazFUY2tQOGhxTW9DdVhlRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wikingowie w Polsce? Pod \u0141odzi\u0105 odkryto cmentarzysko skandynawskich lud\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNUlJyYm12azJKN3Z5NENWSnUtU2FkX0l2T2xxZ0l6Rm1uT0NCNmpESXl",
        "id": 1798515,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQRFQxTjQzTENfaUI5RXo2OUdaUE45eEdKRlZoOWlvSmdiSWR5QWpFNmJyV096Q0tMelZWaUp4Ui1oVnQ2dEVDaWR1RjdTMlE4b3d5NXBpdk1wVi1UVnlwX0NKbUhKOVE2bk5peGp2WHI1bVJkUHl5SUFWMXFBTjdHT3Y5UldZLTV6WHBaSHZ1YWNhOER3bC1TRTNUZUdnNjVkODl1cWVwaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjne odkrycie pod \u0141odzi\u0105. \"Zagadka dotyczy tego, jak tutaj dotarli\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T14:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTFA5d21seG5aUTNnelEwQWR0WlVqWV9GdFpkVmVjM1hZaHRWNi1GOWJyWEFtYjBSNjBrWjhMakFCaDl4dks2UDdjNU5CQ3BZTlVtQmM3ajlKN2dQalJhV1dUTzh0UktXNTd2MkpfampncjBlNk1LVkdsWG5mZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje znany polski dziennikarz sportowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tysol.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE5IcW85NGtEX01WM1YzVDA5bkFoSTBNLXNIak1VZktENkhTd1dRWFFXcGhhN0VrNW14UU5nLTltNFlWMEJpYVdUQ0l1dHdIelhrMUYzb1JMc293anFCbUE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Mariusz Wo\u017aniak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u0141\u00f3dzki Futbol</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOcWFVQk5SQnNGSU1lWXdSZHRNVHFHT0xZYVA5VHFoWGlEdURFdlBnM1ZtcFFsSHBmQVRLNThHOFpvM2JhQTk0MUM0S2dJY0l5bDMzVmNuakFDR0tRZUx6SXFXNUhQUE9Pd1Fzd09LWDE2cEs2UXZfUFBXRUo1S2NXYkhxRzlZbWJtT3JSc0xCMjBGZ3NhQlk1aGRR?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje dziennikarz sportowy Mariusz Wo\u017aniak. Mia\u0142 37 lat</a>&nbsp;&nbsp;<",
        "id": 1799799,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTFA5d21seG5aUTNnelEwQWR0WlVqWV9GdFpkVmVjM1hZaHRWNi1GOWJyWEFtYjBSNjBrWjhMakFCaDl4dks2UDdjNU5CQ3BZTlVtQmM3ajlKN2dQalJhV1dUTzh0UktXNTd2MkpfampncjBlNk1LVkdsWG5mZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje znany polski dziennikarz sportowy - tysol.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:58:15+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPMVdPR0lRZm5oUTJacXFZNnJkb2IwQkh6cUZMZmJyQzNJZEZTaEdRVTlXdFg4RHBOS1FTN1B2OUhUTjZjZ01iUFpoZnlaX0U1aV9wNk1iN1gxczRwVGRPR1p0MVV5SUZCS3dOMVF5cGJvcUNOdzlIZmFXUVl5RmxidjhPZVZKUkhtbnpPZUdFOA?oc=5\" target=\"_blank\">Oto najpopularniejszy komunikator w Polsce. Konkurencja nie ma startu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font>",
        "id": 1798762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPMVdPR0lRZm5oUTJacXFZNnJkb2IwQkh6cUZMZmJyQzNJZEZTaEdRVTlXdFg4RHBOS1FTN1B2OUhUTjZjZ01iUFpoZnlaX0U1aV9wNk1iN1gxczRwVGRPR1p0MVV5SUZCS3dOMVF5cGJvcUNOdzlIZmFXUVl5RmxidjhPZVZKUkhtbnpPZUdFOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najpopularniejszy komunikator w Polsce. Konkurencja nie ma startu - benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:53:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZjFjUndYY1FVekN5Q3paNnMxQnhyYlJyMjNEclRvQ0tvQWROWGtJcHNXZnBSOHp3d1lkTUNVU1pSaEZoVVFwdXdFRlNUYUpxM3gwemQwd2Rva3BFOXl1V1RTOFFzSDBHQ0p0bzYzakdPMGdaVHBwRVlYV0xMTXJwTl9kZF9XcDJySnlLaE5vSFpuYVppcHNXVHpHMVJGRXNlQ0loVWp1by1XeHJQbElMdk53?oc=5\" target=\"_blank\">Obawy o Sylwestrow\u0105 Moc Przeboj\u00f3w w Toruniu. \"Te \u00bboczy zielone\u00ab budz\u0105 w\u015br\u00f3d nas postrach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQS2Y0T0lvNXpncEtURDRnai0zMzVPMkR0RGdtZ3llTXQxcWU3VVFPNXVMU0dRR0l2elZhX1hqR2wycEhDaUdBU19jeWZyZkRraDNqMXNzbDNncHpHeFB0S3dQdlhzUXY1Q1hhZE5qRVRUMW00MlREOC05UnpQel84eFExSFZQMmdNY2VWcC04Rmk5dTh5YTNYWVlzLVd1WUpLam1yTlNpTHNDbnNrTDJJRlN6elpCN0U?oc=5\" target=\"_blank\">Afera przed sylwestrem Polsatu w Toruniu. Martyniuk mocno krytykowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOZy1SUG",
        "id": 1799320,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZjFjUndYY1FVekN5Q3paNnMxQnhyYlJyMjNEclRvQ0tvQWROWGtJcHNXZnBSOHp3d1lkTUNVU1pSaEZoVVFwdXdFRlNUYUpxM3gwemQwd2Rva3BFOXl1V1RTOFFzSDBHQ0p0bzYzakdPMGdaVHBwRVlYV0xMTXJwTl9kZF9XcDJySnlLaE5vSFpuYVppcHNXVHpHMVJGRXNlQ0loVWp1by1XeHJQbElMdk53?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obawy o Sylwestrow\u0105 Moc Przeboj\u00f3w w Toruniu. \"Te \u00bboczy zielone\u00ab budz\u0105 w\u015br\u00f3d nas postrach\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:53:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQYUd1SUpya0tZV1NnS2c5TVh3VGUyVHpsQndvd0ctSmR6eElBZmZxbXpKaEVYTGNFaDNJX19vSmRyZXpYQjkxN0FOVU8yLVJtWUtHWVRpa0FQMXg0Z25rU3lKRWVFNTV0VzIta1N3MFF5X2h4Y1UyZjhtVjFtY3Bpb3E1WGhBOUh5OFg2RUdsZlVWOEFDb29ycUVCdnNWSVZtUlNNQ2ZYdTFrQzZpQXctUg?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r o Sylwestrow\u0105 Moc Przeboj\u00f3w w Toruniu. \"Te \u00bboczy zielone\u00ab budz\u0105 w\u015br\u00f3d nas postrach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNMm9WTHlsNldyczJnYldieXRDNVNVZkJ4VG9jblVpaDVlTTBtYWxWeEZ5SVpvenh3dHBkWjdzUjdxNldhXy1fTlFzaVNTUGtrTVRHaUxEREd5V3YxVVNwS05kRkZTeFdneGdyM01DOHRvLWx4UXRGd2s4ZG1nLTJnUmNWTXd6RlBPRUtqcl9jdzdNSWxvN242VTFVUU5ZdlYtdk5ZV0lYM1c5LVpzV1BEZXNLdmZjaGdlc0x5cFpXRm55OFpYOS1HLXA5V21NTUhlZzIyNkpJNjNnaWwxclBXaVlDejg5Z0hBRWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ciasno b\u0119dzie\". Fani maj\u0105 obawy co do Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w Polsatu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a h",
        "id": 1798763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQYUd1SUpya0tZV1NnS2c5TVh3VGUyVHpsQndvd0ctSmR6eElBZmZxbXpKaEVYTGNFaDNJX19vSmRyZXpYQjkxN0FOVU8yLVJtWUtHWVRpa0FQMXg0Z25rU3lKRWVFNTV0VzIta1N3MFF5X2h4Y1UyZjhtVjFtY3Bpb3E1WGhBOUh5OFg2RUdsZlVWOEFDb29ycUVCdnNWSVZtUlNNQ2ZYdTFrQzZpQXctUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o Sylwestrow\u0105 Moc Przeboj\u00f3w w Toruniu. \"Te \u00bboczy zielone\u00ab budz\u0105 w\u015br\u00f3d nas postrach\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:51:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQMU0waVpnaTVyWnlhRFViY3hFeFJmV3RTMk41RnJxS1U2YXJfbjJqYnc2SVN4S3pyU3pRRVBERjl2eFVfWk8xdnhxb3h1NE1JcHJ4Z1M2anFpbmF6UjhHTHFNMEZiTDdoVU9ROWZLRWdMaUIwdFNFV2V3WmhuRmc3ZzB4Wk44eDZOcVZ0ekJ6RnhxdWpoZUdFNlphOUhJYlRLWHNObC1UWVZSVGxwa0Nxb09tdUFxUUs1cUVrVTVn?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Gruzji chce \"resetu\" z USA i UE. Warunkiem koniec wojny w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPY3hFUmQ0eFBSNFlteVRqTXd5UW9FZ0pZQUwwblV6bTFFX2J3MFZ5X191SzVUeEVMZ1NwN0U3cnEyeFk3dk1PWGVPb3h5U1VmN0p6ekt4YkZwUU9xcVFsZDdkRndtaVdYcEY0V2dEX1I5QkVWMm5PUHoteTFObU91R3VvclE4cEswb2pwd2t3SlA0QmNRdkxWeHNSak5NaDF0Wk1rdi04U0xXX1BKVEFjQjcxWjMzUS1L?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co w Gruzji. Zaprzysi\u0119\u017cenie prezydenta i wielotysi\u0119czne protesty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 1798517,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQMU0waVpnaTVyWnlhRFViY3hFeFJmV3RTMk41RnJxS1U2YXJfbjJqYnc2SVN4S3pyU3pRRVBERjl2eFVfWk8xdnhxb3h1NE1JcHJ4Z1M2anFpbmF6UjhHTHFNMEZiTDdoVU9ROWZLRWdMaUIwdFNFV2V3WmhuRmc3ZzB4Wk44eDZOcVZ0ekJ6RnhxdWpoZUdFNlphOUhJYlRLWHNObC1UWVZSVGxwa0Nxb09tdUFxUUs1cUVrVTVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Gruzji chce \"resetu\" z USA i UE. Warunkiem koniec wojny w Ukrainie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNLWxNa3g5bUJ0U0lILVVseE5WZ05QMkMxdEZrUC1sR3did2VPbC1yYTgxSUI0ekJ1M3hkdmtLYS00WTZhbDBJSlZiR01JNWJJVmdadGFlQ2o4TTQxWUYybFFQOHBXU0ZiQ3pVbl9sc1hiZ21hX2xpZjRuX2IxZXNNZDg5UjEwQURuWTlTQmFMUkY3LVdfUzhsQVQxaXNiaFdUZThSamFJMmVPaEFC0gGyAUFVX3lxTE1RQ095OXZ3WF9BY2V0ZUJvWldUbm1UUldIX2Z5TXQ2X2h2cFpXMHhucVdOaGFfY1RaQU5DV01vSHlUWTRnT0NTa0k1Vk9hX0gzd0gyNTRMMVUzOTRiMXFyMUNBZWpWNWZZQlhwUXE4ckZSYV9qNjJDTkNtWTlDUHQ0MHd0RFdyS2g5dTJfQjNQOHo1NnlkS3BKQVNRY0dfRlRMYnJuZjlzVUVIS0JDdkpSNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Polak poprowadzi\u0142 klub w meczu Serie A. Zast\u0105pi\u0142 Kost\u0119 Runjaica</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNcU9XTWpiWmtxbmp4NjNzZmtENG5kb0hucDAtT0JmTmtGYW1uSm5IUmxTQVM1X3RQUHItMGJlUjM3bzh4MVM5MmRCUDZnVzdkaXg3NkxLWWN2NnQ3alh5X0VYcnJlX3NIRzdGSTR4bHF6Mm95VTU5dUYxY1Vfc0JvcWxfdTFwX2dHc3psalpqQVJYamxGUDZYUGIzc284YkFOcXRTc3JR?oc=5\" target=\"_blank\">Polak prowadzi\u0142 dru",
        "id": 1798769,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNLWxNa3g5bUJ0U0lILVVseE5WZ05QMkMxdEZrUC1sR3did2VPbC1yYTgxSUI0ekJ1M3hkdmtLYS00WTZhbDBJSlZiR01JNWJJVmdadGFlQ2o4TTQxWUYybFFQOHBXU0ZiQ3pVbl9sc1hiZ21hX2xpZjRuX2IxZXNNZDg5UjEwQURuWTlTQmFMUkY3LVdfUzhsQVQxaXNiaFdUZThSamFJMmVPaEFC0gGyAUFVX3lxTE1RQ095OXZ3WF9BY2V0ZUJvWldUbm1UUldIX2Z5TXQ2X2h2cFpXMHhucVdOaGFfY1RaQU5DV01vSHlUWTRnT0NTa0k1Vk9hX0gzd0gyNTRMMVUzOTRiMXFyMUNBZWpWNWZZQlhwUXE4ckZSYV9qNjJDTkNtWTlDUHQ0MHd0RFdyS2g5dTJfQjNQOHo1NnlkS3BKQVNRY0dfRlRMYnJuZjlzVUVIS0JDdkpSNXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak poprowadzi\u0142 klub w meczu Serie A. Zast\u0105pi\u0142 Kost\u0119 Runjaica - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:21:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONGNnU2hRei1lWU5EZkJiZXBNSkZNc01GQV9LdGJ5NlluaE5pNXRqOWlQUVBtSkplSHFMTmpRYmxYUjBER0VJZlJFN2l3aktUT0tiTWNIa3RBLW9mampzLW5YVW41ZmptdnFTMThSWDY1dEFJTnhkZ3NfalpYdGNMNEgxYXRhWVUydWdYZFRXSDVkUm9fNjBKcTUxVFdDakZk?oc=5\" target=\"_blank\">Atak rekina w Egipcie. Jeden turysta nie \u017cyje, drugi ranny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOVmQtXzJRY3NXbEpiM2VGenlTTEk5dC0xdXZDb3dqZng5QUhHaXFDSnhFMkVON1pSakllcTBjb2dYa21wbnhEOHV0eDZBS0pZdzFBMHBIYS0zTnZhWVNLbFpnMndiOFRFZUNReHB1M2FnWnA1cHZUZGd3NnA3emF0cU9lVk90NXRDajVRaEE2YUxtVGFhZk1GLUN1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak rekina w egipskim kurorcie. Jest ofiara \u015bmiertelna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQc1pKR24xdmkyQ1ViNXJnalRpaUlPNEVpZGN1UjgtM2dqcmU0VUdJZTZYNldELXF1Q3NjajR5cjlyampJZXZOWjlOMVQyZXJzdlUweUU0L",
        "id": 1798234,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONGNnU2hRei1lWU5EZkJiZXBNSkZNc01GQV9LdGJ5NlluaE5pNXRqOWlQUVBtSkplSHFMTmpRYmxYUjBER0VJZlJFN2l3aktUT0tiTWNIa3RBLW9mampzLW5YVW41ZmptdnFTMThSWDY1dEFJTnhkZ3NfalpYdGNMNEgxYXRhWVUydWdYZFRXSDVkUm9fNjBKcTUxVFdDakZk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak rekina w Egipcie. Jeden turysta nie \u017cyje, drugi ranny - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNeFJLSUVTRXZyZ2JVUTAzM1BqX3RNUWtJR2dZblZkbmFEOXRBNDRKTUI0aUxBZWM3eGsyMTZxUlNISUxQYXpCUmtMenhXV293T1lGaGkyVVZ2Q2JxanFjcFRsaDVpRWZhZUNBb2xUVmJuSGtNSlVBUnEzRWhyRjJGOUtBWmJaVmpqSDRoTU1pQjRxTG9kOUZWXzJ6WTVPRG5IaGp4NUUzb1RmSmM1TXlPa2RaMHVZZEc4UlBleVduZkNOaWo4UEQ3bDNCaDhvTXFjODVVOTZ2eGdNYXVfMW9IbVZUZGNhUEk?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Oberstdorf: seria pr\u00f3bna i konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgJBVV95cUxQVFRaRnhrNlkyVlduMm1XaVYyWUVXSEtWMmFPSnROLW9JdlZ2bVlfMmJmVGJMNmJkOWcxVDRYZXBQazlmRHRzSHlvZERzaWtYTDdUY2s1VENyem5waVdFczh0VXg4NHo1YnZfN21Rd0hxdGxhYkZHOFhqY09YdXF1MndWY2pUalRUT1lSWXIweHpkTTJaX0tHSm5DRWpDU3J2WkJvVHk0OVBQYTFVWE5tTTN1eDB1ZnVLWGpFb0I3U2ZyWVl1Sl9uMFhtNngwTlNNQ0JiQk9SSTViblNaamhGeDdNTlVUZEU4NzJpXzQza1NzNlhPNzlaRkkxLTRTNHgyVVNCdG1GaWhudTBMVWtwTVln?oc=5\" target=\"_blank\">Skoki nar",
        "id": 1798245,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNeFJLSUVTRXZyZ2JVUTAzM1BqX3RNUWtJR2dZblZkbmFEOXRBNDRKTUI0aUxBZWM3eGsyMTZxUlNISUxQYXpCUmtMenhXV293T1lGaGkyVVZ2Q2JxanFjcFRsaDVpRWZhZUNBb2xUVmJuSGtNSlVBUnEzRWhyRjJGOUtBWmJaVmpqSDRoTU1pQjRxTG9kOUZWXzJ6WTVPRG5IaGp4NUUzb1RmSmM1TXlPa2RaMHVZZEc4UlBleVduZkNOaWo4UEQ3bDNCaDhvTXFjODVVOTZ2eGdNYXVfMW9IbVZUZGNhUEk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w skokach - Oberstdorf: seria pr\u00f3bna i konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxON0syaHFjT0Y2YmI3NFgzOGNZVjNYSGNEVVpYODZoeTVGZTNUTGVDdi1uOGZObmtLbE9EeFJ5Z3BZRWZ5VndHQUx0aDRJb3VLVmJJaVA1ZjEwWFhCamxocmRueGhyN2lHckx0ZzZoSUtTWVBRd2RBUnJReTlSWnNqT1o2LTk3ekVvUHpvSHFTN0YtcFk?oc=5\" target=\"_blank\">Atak rekina w egipskim kurorcie. Jeden turysta nie \u017cyje, drugi ranny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQUjFpUnFxQ3Z4b1NGUmJuYk5lV2xaYU5maUdRbGFSc3FZMTIzVXdvZ0NMWjRiNzUtdWN2U0hNeFN0blZXWWVtczJCaVg0NHNCXzRlOHZuMDMxM3NoLUJoV1ZJU19WT0tYRy1NaU9Lc3M0YVBqY3J3NHRwb2lQb0k5aENHbllyZkVxVlhRSW5wa1dVMHJyeVp4Mkx5dS1YekxsSFBqWg?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny atak rekina w Egipcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNRjhKTW5RUVJQM21Nc2JlMHRQQWNNaG9XV2I0bTB6R1JIRWdVY29oZkFoa2pjckpEejdZQ2h0QkJpSjlLemFuNHBnNy1rQ1B3cmphNzlhMl9wU05PUE9wNlJLd3ZfVWtEdzFtVEJucVNNZW1",
        "id": 1799036,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxON0syaHFjT0Y2YmI3NFgzOGNZVjNYSGNEVVpYODZoeTVGZTNUTGVDdi1uOGZObmtLbE9EeFJ5Z3BZRWZ5VndHQUx0aDRJb3VLVmJJaVA1ZjEwWFhCamxocmRueGhyN2lHckx0ZzZoSUtTWVBRd2RBUnJReTlSWnNqT1o2LTk3ekVvUHpvSHFTN0YtcFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak rekina w egipskim kurorcie. Jeden turysta nie \u017cyje, drugi ranny - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRzhlVUxHdlg4aUkzV1ZrUnEwMFNna2ktaF9mcWtEdGhqZ3FobXphREloN2xwa3FON19PeGpVSmF4NHNKaUNyVE1kM1V6eEdLRTl3ZzNtYVE1Z244ZXJ3SmV3UW44UVBZeTdPU0NzZEJaQU1vSVNJd2FkUGNaaDg0Rlc3c2taUl9LQ1kyTmxkYXRWZER2UGctVmJPZ25vczBqVUZHTFBpeFY5Zjlwai05Zm9PXzVLZw?oc=5\" target=\"_blank\">Policja apeluje przed sylwestrow\u0105 noc\u0105. \"\u015amiertelne zagro\u017cenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNblBDNW9QcFRPTWRQMllNSlNVanppY3UtYTVla3diS25vVUwza0xQUVprZ0tRVkg0YmFoM1hJQ2tTVDdqZlVWX0VPMlh2c21UODFBN1BPQy1ocHVQYVY5UVRtUHlrSEtGamdfX1d5bGNTemprd3FvWXVCZHpuakQ0b185M3hVVkU2N2p6cl93ZDRSTlhsQ2pVc0ZaVnFHcGdTRjdBLXZ5b2EtTjEyZkN4ZHhtMA?oc=5\" target=\"_blank\">Komunikat policji przed sylwestrem. Ostrzega przed \u015bmiertelnym zagro\u017ceniem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbnpBa1N6V25RNTFwUTR",
        "id": 1798759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRzhlVUxHdlg4aUkzV1ZrUnEwMFNna2ktaF9mcWtEdGhqZ3FobXphREloN2xwa3FON19PeGpVSmF4NHNKaUNyVE1kM1V6eEdLRTl3ZzNtYVE1Z244ZXJ3SmV3UW44UVBZeTdPU0NzZEJaQU1vSVNJd2FkUGNaaDg0Rlc3c2taUl9LQ1kyTmxkYXRWZER2UGctVmJPZ25vczBqVUZHTFBpeFY5Zjlwai05Zm9PXzVLZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja apeluje przed sylwestrow\u0105 noc\u0105. \"\u015amiertelne zagro\u017cenie\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:04:17+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOLWRyYnEyUlNpcVkxZjRHeUgwYlNTZkhwMkttaFE4YVpNTGtiTk1rTWN4YnJnRTBPMmI2X3NWbktGVkdQWFdJcFVLbnVXbnN0bXJyY3Z2S24tY2lBeWZsQnVfeVZwUEpULXpsc2VMSjhuSFplRkVnVk1OTjNFallVM0VTb01vMk9fVHFxazA1TUxIVHJwZmlWUUZyUEk4bTZvMW5BeV9pNC1wbDdQUXJ3eg?oc=5\" target=\"_blank\">Mogli by\u0107 jak Google i Nvidia. Dzi\u015b nikt o nich nie pami\u0119ta. Jak do tego dosz\u0142o?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font>",
        "id": 1798242,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOLWRyYnEyUlNpcVkxZjRHeUgwYlNTZkhwMkttaFE4YVpNTGtiTk1rTWN4YnJnRTBPMmI2X3NWbktGVkdQWFdJcFVLbnVXbnN0bXJyY3Z2S24tY2lBeWZsQnVfeVZwUEpULXpsc2VMSjhuSFplRkVnVk1OTjNFallVM0VTb01vMk9fVHFxazA1TUxIVHJwZmlWUUZyUEk4bTZvMW5BeV9pNC1wbDdQUXJ3eg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mogli by\u0107 jak Google i Nvidia. Dzi\u015b nikt o nich nie pami\u0119ta. Jak do tego dosz\u0142o? - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRFJ2Yl9TdW9seEdyWkVXLVNDYXRvTzNqMUJvRU5rdUtlME11aE43eG80bmF1MWlXNUZFRmk1QTVwbm9HSWdlZFl3M3JaeklvS0NJX0RwNmxkZURZT3NUMlFnSlRqZ25HU0hlalRWM3M1OFpYbmZHXzBfVnRPazdEVzFqT0F4SlBISlNXYkJHeUlMVEpEYmtLcDN4djBPNVgzRTVKVl9YN1YzZE1GUEVWYW1UMjE?oc=5\" target=\"_blank\">Nastolatka pod wod\u0105, nikt nie reagowa\u0142. Policja bada spraw\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQWDBoNC1XSVc1T0pMbVFfa3BxSUZ2VmkzNmhDYWJlOC1mRFlXRWRkQjN4TVF2S1VfcU5LTUNPd0ltZ0xvd1hEOGNSZng2WGkwVG9VWGE2cDF5bWhneUF4RnlncHhmZlR5alF5TmZUU0dPVkNlRU9uU0EzaFdPUmtkanB5bVZWRnRxSUZLQw?oc=5\" target=\"_blank\">Le\u017ca\u0142a na dnie basenu. 12-latka w \u015bpi\u0105czce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQUllldHFlcjcyMWRra1RWVmwzZTRUa0pyUVcwdno1NE5CLWt1UnN5eklHWDBxUDZLak1BU1Q4akRPcXFOYkFrbmFfek5Vck5TS2NhUGdPNURlam1QYk",
        "id": 1798758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRFJ2Yl9TdW9seEdyWkVXLVNDYXRvTzNqMUJvRU5rdUtlME11aE43eG80bmF1MWlXNUZFRmk1QTVwbm9HSWdlZFl3M3JaeklvS0NJX0RwNmxkZURZT3NUMlFnSlRqZ25HU0hlalRWM3M1OFpYbmZHXzBfVnRPazdEVzFqT0F4SlBISlNXYkJHeUlMVEpEYmtLcDN4djBPNVgzRTVKVl9YN1YzZE1GUEVWYW1UMjE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatka pod wod\u0105, nikt nie reagowa\u0142. Policja bada spraw\u0119 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:47:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNQXJTWlJrb1BjOTh4cDRQUm1ROERFVHNvZFBSbkpHeGJzd1l6M3NzV2ppZG9LME1Vdnh1TWN4T0VFWXQtekNoRVE3SVBrWXhUYURtNW5oMHQwczl5TkN1bEpabU5SZ1B4RUR4VDBTazl2VE1sOUJXc0tRNG9fRFJPMW9maDZtOU5Db3FkcHo2RGVyb3g2V25XS2tNa3lNX3R5OU5rUnVWZi1iMEpscVgydnFENzY1QzdlMVdTeUQwWV9DSHpkN2xoNWtYNTh6dTdEZmtqdGNmRHRaODFH?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad 3 godziny i 27 okr\u0105\u017ce\u0144. Lot pomi\u0119dzy lotniskami w Pyrzowicach i Balicach przejdzie do historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Zachodni</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFAyeVBQazhBRG8xV0U2ZzZsZGxUa1ZtRE5rMmlHVGNJT2V6YjhSOWVtS0lFR0pMakdYaXlMbXBfTVF1N0xONktQMjZQVlA3Q2l5V00wQ0JFbm5QTlNOWmNHUi0tODVWNUEwUXhpdVpBdm55Vi1s?oc=5\" target=\"_blank\">Polskie lotniska po\u0142o\u017cone na deski. Pot\u0119\u017cna mg\u0142a parali\u017cuje ruch lotniczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNWVowYVlPLWZWZGpVZ19Y",
        "id": 1799790,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNQXJTWlJrb1BjOTh4cDRQUm1ROERFVHNvZFBSbkpHeGJzd1l6M3NzV2ppZG9LME1Vdnh1TWN4T0VFWXQtekNoRVE3SVBrWXhUYURtNW5oMHQwczl5TkN1bEpabU5SZ1B4RUR4VDBTazl2VE1sOUJXc0tRNG9fRFJPMW9maDZtOU5Db3FkcHo2RGVyb3g2V25XS2tNa3lNX3R5OU5rUnVWZi1iMEpscVgydnFENzY1QzdlMVdTeUQwWV9DSHpkN2xoNWtYNTh6dTdEZmtqdGNmRHRaODFH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 3 godziny i 27 okr\u0105\u017ce\u0144. Lot pomi\u0119dzy lotniskami w Pyrzowicach i Balicach przejdzie do historii - Dziennik Zachodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:26:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNa2NjMkU0ME12M1dKZkQ2Ul9fd3VLczQ0UVpTTlBHS2tZbV82ZXFvdVYzMlBxWHNnbTRaOHN0Q2w3R2x1b2ZOZ0p0aU14MUx3QlFHS2JGZ1kzMklUX2RlOUJEM3gyclNWT0xycXp6Vi1DbWMtWU5iNmZiV2YxRi1wb1NKVVM4amVaaHNFVW5kTGFQRVh3YmZMLVUycXdYbGx5bUNNRUo5NHRYdw?oc=5\" target=\"_blank\">Romanowski por\u00f3wnuje Bodnara i Korneluka do banderowc\u00f3w. Ucieczk\u0119 na W\u0119gry nazywa 'misj\u0105 nad Dunajem'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNY1ZPeGN4b3ItOTVlbkdlYThVcTVISmQ1dnI2ZnRYSTByZ3JDUmQ1ZW5GVkI1SURDYjhQTzJVYVZyZHowMlpNalVxZnpkSG1qMlpPYmNac3FxZVY1d2RpNTg0bVMtck5fQ0Z3SS1LVXpaclpkd18ydEF4dkNpbm9jRTNBeFdCYnJ3NWppQWRkODFyWUpfVndlMw?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO U NAS. Kowalski: Niemcy zainstalowa\u0142y Tuska w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdE01R3gxbG15a2tuSi0tTWRSU3c4cFludGtkaF82aGVnWEI5YUk5",
        "id": 1798514,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNa2NjMkU0ME12M1dKZkQ2Ul9fd3VLczQ0UVpTTlBHS2tZbV82ZXFvdVYzMlBxWHNnbTRaOHN0Q2w3R2x1b2ZOZ0p0aU14MUx3QlFHS2JGZ1kzMklUX2RlOUJEM3gyclNWT0xycXp6Vi1DbWMtWU5iNmZiV2YxRi1wb1NKVVM4amVaaHNFVW5kTGFQRVh3YmZMLVUycXdYbGx5bUNNRUo5NHRYdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski por\u00f3wnuje Bodnara i Korneluka do banderowc\u00f3w. Ucieczk\u0119 na W\u0119gry nazywa 'misj\u0105 nad Dunajem' - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:25:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQNVJPTHRMRlBkNzF1QVRoLXp0Nnl0OWlpSzhHMmVXeFh3N1Zwdmx0NWtxejdnZ0liMllPQzJmaEVIV21yVTZHTlYyVTVnVzZnZks0RnZ3X0R2bDhyNWFHUFdhS3c1MUFlV3Q2eGNLNWkzbTlXMFhYWEZHSUVMdFQyRERfMmxvT0tjX1FhSnVpSXhmNkhRYTRXOXhkSHpKMnFQSEZDT0dyQTdxV0QzYnMzaTh6NDUya3lONzlraEliTTA?oc=5\" target=\"_blank\">Te gry b\u0119d\u0105 prawdziwymi hitami. Na te premiery w 2025 warto czeka\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNYXVQTlFjSmtQZ193Zld3c0ltVWV4b0w0WUU5RUwtanh4bkJNQXpSWmt5aTJ3SFI3dFZHbmZnUWw2X0t2bzlsMkRhZnZUeW8wVmZ5bnFfdG9xaFhxMzZ4UUVzLUtuM0dIeGJSVDFGeFNiZkcwaTg2QkNfQWpEWnhGUHVMZjFjM1k4SFp5alBsYkRmYlFUZUhSb3FQX1pTeDhWMUdYUE82Y3VVSjlpSjhmVzJLbzMtbG5NRTZ4cg?oc=5\" target=\"_blank\">10 najlepiej zapowiadaj\u0105cych si\u0119 gier free-to-play w 2025 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQREZ4NnhabV9HejQy",
        "id": 1799037,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQNVJPTHRMRlBkNzF1QVRoLXp0Nnl0OWlpSzhHMmVXeFh3N1Zwdmx0NWtxejdnZ0liMllPQzJmaEVIV21yVTZHTlYyVTVnVzZnZks0RnZ3X0R2bDhyNWFHUFdhS3c1MUFlV3Q2eGNLNWkzbTlXMFhYWEZHSUVMdFQyRERfMmxvT0tjX1FhSnVpSXhmNkhRYTRXOXhkSHpKMnFQSEZDT0dyQTdxV0QzYnMzaTh6NDUya3lONzlraEliTTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te gry b\u0119d\u0105 prawdziwymi hitami. Na te premiery w 2025 warto czeka\u0107 - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:18:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSGJjSXpIYXZMOUlkV2VxdklENHp4Y0FjYkwyXzF2dVNnUUZlWTZkSjVnTDFlNmRTX2pmcnQwWTNjdEY2UHJJSkU3TFVOUURMR2xYU2pLRHJJdzVUME80cXpMVmYyT2hzNy16ZjBhQlk1a19acDFDTmNPLWQ2VTRneVkzclBOZWIycHZpWEtwZUVfb3NFWEJ4UGxlSWVVWWtUT3FYd3IxaDdFYmpBNnhVS25n?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na basenie w Mielcu. 12-latka kilka minut le\u017ca\u0142a na dnie basenu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNZWhYTUpUVnU0eXVpV1BJRW5uWkFwZ25CRmg2Szl3Rm9fZGpPWWFSb0ZxeWJ2Vmo4WUdaQ09oTnIzSm9tMGs3WWZoUkR6djVTdFJCT2Q3NDRhSWhJbi1pZk83SXpJY1dYQVpLYVFXWmJtbi0yeWVaald4WEl4NmpCU19UbVZUd3Z3WGdaZXZaanEzSVhEbnpRNThMZjRjX1RpZjhTSXIzMkh5Q1V0UGw1b1JMQdIBtwFBVV95cUxNVmZ1di1OSlY4MThHR2xyM2dsV09YNjZGaVdvRjZ0WDdxLTlFZUxZeWZZU3NFeE5vZFN3WnlhUGZVaURlektNOThRNHRYMVlrNldRRE1PYlFsRmdpNUw1dTVHaEk5alZUOHVLVVFQWlhyQzkwbUxPcV8yM05tUnhFcDRxWk1nMmU3R1pOWlRHSXprcWVCRktsNFFaenMtZk03cVVwdlF2MDBVdDFMTkVlRVpOQ1V6SGc",
        "id": 1797982,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSGJjSXpIYXZMOUlkV2VxdklENHp4Y0FjYkwyXzF2dVNnUUZlWTZkSjVnTDFlNmRTX2pmcnQwWTNjdEY2UHJJSkU3TFVOUURMR2xYU2pLRHJJdzVUME80cXpMVmYyT2hzNy16ZjBhQlk1a19acDFDTmNPLWQ2VTRneVkzclBOZWIycHZpWEtwZUVfb3NFWEJ4UGxlSWVVWWtUT3FYd3IxaDdFYmpBNnhVS25n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na basenie w Mielcu. 12-latka kilka minut le\u017ca\u0142a na dnie basenu - Onet Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxNRTg5WFZlYkM5X0x3LVU1ZzdwS09odGwxbmlWcS12VTJrbHlFbE80TkpwQkVVcV85YXgzblhHcno3WkhoTERGZDd2RHVtUE5QM1ZHQVZUMThXMjN2M0FBVXJ2dk1BcHpsSE9zMHE4MEtIMVZHZVZETXY4Wl9Db0NTUkw3UnBKakh2X1U4QXQzVXpOV0NtcXFCZktQZ0pFM1NIR3k5cHVXVmdoZ1RZR0l1UVVCZmNmU0pCOUlwYTk1a21uY2FHcW5FMWFPYlktUUdqbUxMWDc2ZHBKQXhFSDNKQ0hGTzllcThWdUdzRmpBVUI?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska wraca do tematu aborcji i Strajku Kobiet: \"Z szacunku do wa\u017cnych os\u00f3b w rodzinie nie mog\u0142am si\u0119 odezwa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWVNLWWlrc2dMY2c0eEZBdldYSXB2VV9TWGdrbjJlQXl2NUN6RFdVNWI2TFB4dV8zaEtlOXFmSkRuY0lUTjEwZ2pZSHdfUzUtSmVFOXlLbDAxbjFfcVBDS1RKQzdhUUZwLUs2YWxwYjA3ZWpVUWV0TzJrZE8tSC1EckRWQ0d3R05Wd00tRnVIOUZzcllsVHJWNmtnWk9uTEExcS1BUUdZbzFJRWVxeHhHSmZXdU1wYURmQnc?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska m\u00f3wi wprost. Wtedy najbardziej ucierpia\u0142 jej wizerunek</a>&nbsp;&nbsp;<",
        "id": 1797991,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxNRTg5WFZlYkM5X0x3LVU1ZzdwS09odGwxbmlWcS12VTJrbHlFbE80TkpwQkVVcV85YXgzblhHcno3WkhoTERGZDd2RHVtUE5QM1ZHQVZUMThXMjN2M0FBVXJ2dk1BcHpsSE9zMHE4MEtIMVZHZVZETXY4Wl9Db0NTUkw3UnBKakh2X1U4QXQzVXpOV0NtcXFCZktQZ0pFM1NIR3k5cHVXVmdoZ1RZR0l1UVVCZmNmU0pCOUlwYTk1a21uY2FHcW5FMWFPYlktUUdqbUxMWDc2ZHBKQXhFSDNKQ0hGTzllcThWdUdzRmpBVUI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Lewandowska wraca do tematu aborcji i Strajku Kobiet: \"Z szacunku do wa\u017cnych os\u00f3b w rodzinie nie mog\u0142am si\u0119 odezwa\u0107\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPRnJ1dmtXTEs1YmkzcVpOWGh5bFl6alRGc0FaaFB0RHFqNlY5WVpxN3d6c2JPMnVHc0RrcDdPRTZiUFdvZjRrSVczNUNCQVoxWkl5aG8xSkdsODRtTS03b3NZeF80ZWNHMWVHTGswUEw3X0IxMlU0akN5SE5TSkRlc19QeHJZYlBzWEh2VjhCektXa2YtdW9BaElTN09Rc1JkcXdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Fina\u0142 awantury u Martyniuk\u00f3w. Zenek wyjawi\u0142, gdzie by\u0142 w \u015bwi\u0119ta jego syn</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOb2lFTm5EVUNObURZd184YVlRNkRhLWdyY1FNWFlUZDBsXy0wQlhtbjlNUEZXZUplRWRPcWRuZ1o1cDQ5QTh4Yzlxd2JlYUowVWl4cC1ScWI3dkVweG5ISzRxbHBTX3RlWEVwcF9MbDVRQXUwektsbUJSTXRrYmY0SkhNZU9DQXJxdTc3bGxSWVNoQXZ4anBHT3IwQ3FYeUluUmxrdm9PbjFKc09aUC1UdlByTV9JTGRyd294blp4SEdHcXRXaTRXZDdVZ2w?oc=5\" target=\"_blank\">Zenek Martyniuk demaskuje k\u0142amstwo Daniela i t\u0142umaczy, gdzie syn tak naprawd\u0119 sp\u0119dzi\u0142 \u015bwi\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQVU",
        "id": 1799796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPRnJ1dmtXTEs1YmkzcVpOWGh5bFl6alRGc0FaaFB0RHFqNlY5WVpxN3d6c2JPMnVHc0RrcDdPRTZiUFdvZjRrSVczNUNCQVoxWkl5aG8xSkdsODRtTS03b3NZeF80ZWNHMWVHTGswUEw3X0IxMlU0akN5SE5TSkRlc19QeHJZYlBzWEh2VjhCektXa2YtdW9BaElTN09Rc1JkcXdJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 awantury u Martyniuk\u00f3w. Zenek wyjawi\u0142, gdzie by\u0142 w \u015bwi\u0119ta jego syn - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOaEdHbW9ZRTY1N1VEdG1kWEF6UEcwSGhpV2hWR2RHTlFOWl9SemwtdkM4dTdaVTMtU1ZqREV1Q1NjSXZvZnpsRTBrRnhReTFJbnlhYXQxWDdoX1FhTzZVei1xSGoyaDhhTEE0VFBxVE1ONl96ejQ5TnlOZDN2ekUxanI2UFhLc1NiTUpjdEw2V0lRU0xIY09PR0Q3NXFEenctWWwxcXJwRTdoUdIBpwFBVV95cUxPYkxWaDNsWEstYi1NUUZjMHczYnJsejlzMndpQWxwN0w1RDZNTEZXRGJ0RFQtMm1GdDN5YWdDV0dtRUdfejU3SkhrUkdwQnExMW9WWEZINjlLbjhheHl6bkZldjMzdGR5VWVZbUN2Q3RTVFVPUXRkZzVqamprdEFiSU9hNUlpNm9XOGgyX0hnUTVkbXNlUDJpdTlLOU9TU1hwWDdrOW5FMA?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Prezydent Azerbejd\u017canu potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMnZpMHZyNzJBTm56b3hMMjBCVXRTQmJ6WFlrRkxORVY1ZXZyREFCNDNkNlJVeHpjT1d6WVRLYnJQaXU4N0wxajdqOGZ2QnZlUVA5ZnRGa2tVTXZ0MkNySWJZa243RHMwb05sZ2ZocXRtbjNzaGpaSjVXYzFuRjhqOXRYRE5FRnkzeXA5UzUzOHlaWDU0SVRzQTFiaXpKcjl0Z2ZNa2dR?oc=5\" target=\"_blank\">Putin pod \u015bcian\u0105? Ponownie dzw",
        "id": 1799032,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOaEdHbW9ZRTY1N1VEdG1kWEF6UEcwSGhpV2hWR2RHTlFOWl9SemwtdkM4dTdaVTMtU1ZqREV1Q1NjSXZvZnpsRTBrRnhReTFJbnlhYXQxWDdoX1FhTzZVei1xSGoyaDhhTEE0VFBxVE1ONl96ejQ5TnlOZDN2ekUxanI2UFhLc1NiTUpjdEw2V0lRU0xIY09PR0Q3NXFEenctWWwxcXJwRTdoUdIBpwFBVV95cUxPYkxWaDNsWEstYi1NUUZjMHczYnJsejlzMndpQWxwN0w1RDZNTEZXRGJ0RFQtMm1GdDN5YWdDV0dtRUdfejU3SkhrUkdwQnExMW9WWEZINjlLbjhheHl6bkZldjMzdGR5VWVZbUN2Q3RTVFVPUXRkZzVqamprdEFiSU9hNUlpNm9XOGgyX0hnUTVkbXNlUDJpdTlLOU9TU1hwWDdrOW5FMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Prezydent Azerbejd\u017canu potwierdza - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQSmhGTUtjVkF5NXJTZW5MT0cxMVNOWWpCR05TNkZ3QXhFZjhTZWtQUzJMdEJGR1NESTlTUlNUVWtSSHJSSzlTWTQ0Z290V0dic3BxMXlqS2lRZE1sYzVGYkltSVZzX1QxU1Njcm9SaWtNSU9PclU3TkVvZFRHU2JEMHJjNmFmNGJ2Z3J0VU55Tm5GM1owWFdyQVN3TnVsX0ZDcFVaYk5MSkZOdENOaTVPM2xNT3h0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Internauci ostro o lokalizacji sylwestra Polsatu. W komentarzach wrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUkJGYjVkTXNJQzlQeGNLX3UwWjI0QXRQYTYyZGExenhyVXJsU3VJOHJwUmNsXzFXQXhfd1l5V2NuNzA4Tl9vODBDWTFRNFpTYVk3bDZLOXJ2YkR3aFVoMXdvZ2dRQ0g2SnQ1NmlGeFFvbHJjN0xPZVhXNkxQRnAyOUpCWEdtVndXSzl0RktDclF5N056UmhXRmFsUDlFb2x5ZTEteTJPU1dNUThF?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie gwiazd\u0105 Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w. Widzowie znaj\u0105 go z serialu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOTzlsUk1jandNVlRsSFpkNVdQT1dEcjVYSi1o",
        "id": 1797990,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQSmhGTUtjVkF5NXJTZW5MT0cxMVNOWWpCR05TNkZ3QXhFZjhTZWtQUzJMdEJGR1NESTlTUlNUVWtSSHJSSzlTWTQ0Z290V0dic3BxMXlqS2lRZE1sYzVGYkltSVZzX1QxU1Njcm9SaWtNSU9PclU3TkVvZFRHU2JEMHJjNmFmNGJ2Z3J0VU55Tm5GM1owWFdyQVN3TnVsX0ZDcFVaYk5MSkZOdENOaTVPM2xNT3h0UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internauci ostro o lokalizacji sylwestra Polsatu. W komentarzach wrze - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:05:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQMlA2WFgtUnhXOFlabWFHa0NVeVc0Rm1Gb3VPTUkwNlV6TDRBRVRGdnZFZVZjQkdmVDlsOGFXek8waGktckpFcmg2SUgwcXZWemtTM09NbFRsTkgwZHlReDNqMUpiZ2h3Y2FZNjl0clpFcExYbmFJUU45YlpzMWVzc1dmb1k4MTFRWmxpTW1hOW45RktfQi16M2V6ZEVpM3Y2YjZyQWxGRGtmekd5SjJobVBiVUF4anRiQ0dGbWtHMFh4Z0RRNFVtMzhGbGtFSGdBWUFoN1dlUUxZZw?oc=5\" target=\"_blank\">Alert smogowy na po\u0142udniu i zachodzie Polski. \"Zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORWd1ZEtybzI0UU5kR1hzYzBmOTBQTXhHb2pmaWlZSFNUTEFmdVliNVlJeDJxbVpmQTY3eWdrYV93TEk4OGdaenZReVdtVzhZTmREWkIwaDl2ZF9RSzZTRGRKNmFlS0NBQk5DUnBzZFZfWkxkT0FHTjY3a3R6eWZpUjBOVmwwYjFXam43Q3NvN2RGRlN6VXhnVFdGV1VsQ1RvY2xyMVlCV3lsYlFtMjRUSjkteEs?oc=5\" target=\"_blank\">RCB wyda\u0142o ostrze\u017cenie. Mieszka\u0144cy nie powinni wychodzi\u0107 z domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1798237,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQMlA2WFgtUnhXOFlabWFHa0NVeVc0Rm1Gb3VPTUkwNlV6TDRBRVRGdnZFZVZjQkdmVDlsOGFXek8waGktckpFcmg2SUgwcXZWemtTM09NbFRsTkgwZHlReDNqMUpiZ2h3Y2FZNjl0clpFcExYbmFJUU45YlpzMWVzc1dmb1k4MTFRWmxpTW1hOW45RktfQi16M2V6ZEVpM3Y2YjZyQWxGRGtmekd5SjJobVBiVUF4anRiQ0dGbWtHMFh4Z0RRNFVtMzhGbGtFSGdBWUFoN1dlUUxZZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert smogowy na po\u0142udniu i zachodzie Polski. \"Zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:04:16+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPYXRfVEhMOEtXNnpjcGVXeHMxbmdFYWNQS1dfTHJfZ2MyaE1MZGp5VlRiM0JzSjVhYl9zSXBVVWVqREJhMEdJbHlWbjdjMVJSaUx6MUFvR1FTTTRQbzR4clFFUzlyS240VnlyZU1qcmdoYkFSZmdnMTNWRnBnQ3BBNTVsS0NKbE45MERQRzVFazUtR244SFE0VE5sQVAtS1hZQzdWY3p4OEZXcDZzNGZyTGFNSXlmcTVuWk5mOQ?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y wiceminister wyst\u0105pi\u0142 w bia\u0142oruskiej telewizji. Uderzy\u0142 w prezydenta Dud\u0119 i polski rz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1798512,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPYXRfVEhMOEtXNnpjcGVXeHMxbmdFYWNQS1dfTHJfZ2MyaE1MZGp5VlRiM0JzSjVhYl9zSXBVVWVqREJhMEdJbHlWbjdjMVJSaUx6MUFvR1FTTTRQbzR4clFFUzlyS240VnlyZU1qcmdoYkFSZmdnMTNWRnBnQ3BBNTVsS0NKbE45MERQRzVFazUtR244SFE0VE5sQVAtS1hZQzdWY3p4OEZXcDZzNGZyTGFNSXlmcTVuWk5mOQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wiceminister wyst\u0105pi\u0142 w bia\u0142oruskiej telewizji. Uderzy\u0142 w prezydenta Dud\u0119 i polski rz\u0105d - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQOENvbHQtRU9wQnQwYk9lWU13bVhGWFZFenQzSEdyYXFiRk1aZG90Mlg5YjJsSXF5aEQ2N2xVTDdQUkowVzN0ekVqRUNvZ1Q0SmpGa0RLMms0S0FHcllMUFl3WjZKd3d1QUt3Nk84dl9aOG0ybmxSd0wtdWdmbzFMRHdXay14SzVucGhGUVgwUDV5SVFQa3BnakltRDIydDRBeVhDM1BjQXl1UnBxLWdJWVM4RnFiT2dWQ2k0?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Bartel by\u0142a gwiazd\u0105 serialu \"\u015awi\u0119ta wojna\". Potem zaszy\u0142a si\u0119 na wyspie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p5M0tULURCR1I5cHNIODMxNFR5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1797992,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQOENvbHQtRU9wQnQwYk9lWU13bVhGWFZFenQzSEdyYXFiRk1aZG90Mlg5YjJsSXF5aEQ2N2xVTDdQUkowVzN0ekVqRUNvZ1Q0SmpGa0RLMms0S0FHcllMUFl3WjZKd3d1QUt3Nk84dl9aOG0ybmxSd0wtdWdmbzFMRHdXay14SzVucGhGUVgwUDV5SVFQa3BnakltRDIydDRBeVhDM1BjQXl1UnBxLWdJWVM4RnFiT2dWQ2k0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Bartel by\u0142a gwiazd\u0105 serialu \"\u015awi\u0119ta wojna\". Potem zaszy\u0142a si\u0119 na wyspie - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:58:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNZWhYTUpUVnU0eXVpV1BJRW5uWkFwZ25CRmg2Szl3Rm9fZGpPWWFSb0ZxeWJ2Vmo4WUdaQ09oTnIzSm9tMGs3WWZoUkR6djVTdFJCT2Q3NDRhSWhJbi1pZk83SXpJY1dYQVpLYVFXWmJtbi0yeWVaald4WEl4NmpCU19UbVZUd3Z3WGdaZXZaanEzSVhEbnpRNThMZjRjX1RpZjhTSXIzMkh5Q1V0UGw1b1JMQdIBtwFBVV95cUxNVmZ1di1OSlY4MThHR2xyM2dsV09YNjZGaVdvRjZ0WDdxLTlFZUxZeWZZU3NFeE5vZFN3WnlhUGZVaURlektNOThRNHRYMVlrNldRRE1PYlFsRmdpNUw1dTVHaEk5alZUOHVLVVFQWlhyQzkwbUxPcV8yM05tUnhFcDRxWk1nMmU3R1pOWlRHSXprcWVCRktsNFFaenMtZk03cVVwdlF2MDBVdDFMTkVlRVpOQ1V6SGc?oc=5\" target=\"_blank\">12-latka topi\u0142a si\u0119 na basenie w Mielcu. Spraw\u0119 bada policja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPS2g5OS1IQ2xtVGtiMVF1RzhkY2d3ZTM5c2lKU2ZDZVZhcjdKWk92cVlTVDZ6bWw1RjdmWkZMZTBueGxRQlN2Ykx5OVJXMnhWejB1ZkJudEpqbUJ1SURWWkMxZ09vV2lxU3lMREt1ejREeE5iVUtNUG5GQzZiUnQwMkM5eGpsMzF4dl9FUHNGSnFoSDQ4RHF1WlE3dU1KWlhqcVc1OVhTSTRUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Mie",
        "id": 1798236,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNZWhYTUpUVnU0eXVpV1BJRW5uWkFwZ25CRmg2Szl3Rm9fZGpPWWFSb0ZxeWJ2Vmo4WUdaQ09oTnIzSm9tMGs3WWZoUkR6djVTdFJCT2Q3NDRhSWhJbi1pZk83SXpJY1dYQVpLYVFXWmJtbi0yeWVaald4WEl4NmpCU19UbVZUd3Z3WGdaZXZaanEzSVhEbnpRNThMZjRjX1RpZjhTSXIzMkh5Q1V0UGw1b1JMQdIBtwFBVV95cUxNVmZ1di1OSlY4MThHR2xyM2dsV09YNjZGaVdvRjZ0WDdxLTlFZUxZeWZZU3NFeE5vZFN3WnlhUGZVaURlektNOThRNHRYMVlrNldRRE1PYlFsRmdpNUw1dTVHaEk5alZUOHVLVVFQWlhyQzkwbUxPcV8yM05tUnhFcDRxWk1nMmU3R1pOWlRHSXprcWVCRktsNFFaenMtZk03cVVwdlF2MDBVdDFMTkVlRVpOQ1V6SGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12-latka topi\u0142a si\u0119 na basenie w Mielcu. Spraw\u0119 bada policja - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:56:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOSG92VEliMzdTMHZ6YUJZRDZFYmRlNjlPdVFCaTl2T2dYc1U0aDNMcjRQeWNtcXZCUUxkYW50c3FDSjJ5WktvZUt6ODdKLXN5SlZvUzBVMmZ0SzNlRjU1VGFjejJvS0owQnhQeXJSVkJFT0N5eTlneVl2aGJ0dlpqdkxfcWRfVzZPdzVlRDRqeS15TU1NbXhnSE9JWkNtN1M3SjVZMUVnaEpOYUxSR2tZQl8wRXdMdmc5aWJ4b25lN0JFUW1GdTlUblRFb0VFMmc?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei P\u0142d. Ptak nie zawini\u0142? Eksperci komentuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZ0s0dTlWWFd3ekdwSkE0amdUVzNxY1ZobG9oS3owWXBTb0FjWFBfeTRjeFZzdXVobF9jRVZ6ejVqRXFDYUJPNVRZVGFTc0hZVzN4VjVlcGI5VXdvdHBjZGltbmRDbDA3eWo3V0VJV0NGX25hSFE0TjhLa29oU1I4cE81M1JUZHA5cDlTMDRLOG5lRTh6SG9jZlo4dC0xRmtHSk1NWDh3?oc=5\" target=\"_blank\">Korea\u0144skie s\u0142u\u017cby poda\u0142y ostateczny bilans katastrofy samolotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxP",
        "id": 1797981,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOSG92VEliMzdTMHZ6YUJZRDZFYmRlNjlPdVFCaTl2T2dYc1U0aDNMcjRQeWNtcXZCUUxkYW50c3FDSjJ5WktvZUt6ODdKLXN5SlZvUzBVMmZ0SzNlRjU1VGFjejJvS0owQnhQeXJSVkJFT0N5eTlneVl2aGJ0dlpqdkxfcWRfVzZPdzVlRDRqeS15TU1NbXhnSE9JWkNtN1M3SjVZMUVnaEpOYUxSR2tZQl8wRXdMdmc5aWJ4b25lN0JFUW1GdTlUblRFb0VFMmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Korei P\u0142d. Ptak nie zawini\u0142? Eksperci komentuj\u0105 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:53:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdGNYSC1FbnZuZXk5TWY0TExXMXlIeTR4U2lyVnZpZGRjMm9xUkx5MHVjeWR4bXN2c3JXRFVqT2VOSUNJNk11Q2phUk5uTVZMQkNfOXVER0YyM0RBUWlQck9WTkVJa0NFLW55Z0haVVlvaVpaUWJCQ0FlVmdENWVOMG5pdk1pcHR1VGlWWkNkeUV1VW9TaTVFNUZVWGVqY2ZjVFZkdTNfUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Marcin Romanowski pomyli\u0142 siebie z \u017co\u0142nierzem wykl\u0119tym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNelEzSG5XNzFNV1hpY0NJbXhzeFhjT1NTcUVpUnl4d3hncjVlSzNTQ2dYWVF4Z0RBMXFicVFPeWVXQjMyZ3dfUDVuZHh1bmplMXlXT0hMbGlKUXV4YVVrazlTRUl2UGs0b2FhZ2E3WFh6YVB2VnpyaHUzN1k3Z2ZRTkQ5cDZEZWtjb1RmeWRfZmczWk9hMFV4bg?oc=5\" target=\"_blank\">Dr Marcin Romanowski w \u201eAktualno\u015bciach dnia\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nasz Dziennik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQUVRwZkdkMGJQaWY1bVRHQ3Q3Qmpaay1IZmNaN19oQzY1VFhNZFpITVNhQkd1N0tKYkNoamI1YXN4TkIyc2pLWGl1LW1hUWJZd2tuZHhRODdZTWloT",
        "id": 1798516,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdGNYSC1FbnZuZXk5TWY0TExXMXlIeTR4U2lyVnZpZGRjMm9xUkx5MHVjeWR4bXN2c3JXRFVqT2VOSUNJNk11Q2phUk5uTVZMQkNfOXVER0YyM0RBUWlQck9WTkVJa0NFLW55Z0haVVlvaVpaUWJCQ0FlVmdENWVOMG5pdk1pcHR1VGlWWkNkeUV1VW9TaTVFNUZVWGVqY2ZjVFZkdTNfUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Marcin Romanowski pomyli\u0142 siebie z \u017co\u0142nierzem wykl\u0119tym - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:53:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdDNPWUN3emhQWGZDemtqZllBNnA2X2pSUWpfMmFCUWFaOTNSY1hqQ2R3ekNTaU1rcDhCZzhYWE9CS0xhRkVMQzgtUm5maEd4dGpOLXRqRnFMVmZ3aVhVRGprZzhQandRUW1pTExNelJKaWhjRzJ3MGMyclYxdHpUQktDR3ZETXU3ZEJtemVxWWdlNjJnSmJWYk9XNGdlUXdvYURMVVFqcmxPcVlQ?oc=5\" target=\"_blank\">Novak Djokovi\u0107 grzmi. Pad\u0142o nazwisko Igi \u015awi\u0105tek. \"To nie jest dobre dla wizerunku naszego sportu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQQksyMzVUUjJmR3E4RndZbG9YVXBuMjR0cVVTTjNjUkVDbUlVNjRXMzE4bjJCMndPVFd1eHZzNWRLcGRRX05VWHFtUHduT05tX3RUdFlzaXBXSkFSTThiQUxvcmpBZElRa3Q3bU1BZ21WQXZKYXI3djNOZnllcFRsWnE1T200V3dGRlJEZ1NMMjczLXBMTE1FSkhUdXBDdWdNX2lQMndMRUNvWDVLaVRWcThaSHFGTm8?oc=5\" target=\"_blank\">Novak Djokovi\u0107 nagle wypali\u0142 w sprawie afery Igi \u015awi\u0105tek. Jednoznacznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwF",
        "id": 1798768,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdDNPWUN3emhQWGZDemtqZllBNnA2X2pSUWpfMmFCUWFaOTNSY1hqQ2R3ekNTaU1rcDhCZzhYWE9CS0xhRkVMQzgtUm5maEd4dGpOLXRqRnFMVmZ3aVhVRGprZzhQandRUW1pTExNelJKaWhjRzJ3MGMyclYxdHpUQktDR3ZETXU3ZEJtemVxWWdlNjJnSmJWYk9XNGdlUXdvYURMVVFqcmxPcVlQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Novak Djokovi\u0107 grzmi. Pad\u0142o nazwisko Igi \u015awi\u0105tek. \"To nie jest dobre dla wizerunku naszego sportu\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:45:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQMXoyMlRSQ0xZYzBEZXBZMmY1Q1dhVnZDZVJBQUhMOGRUUzVxVHVjQWkybkxjRElSV1RsODRURzlzUHhNYWdGcUF0Q0Y5ZmNUYmJjZHY3SlJmV1lPQUxhRVNxamRCc1l5a3JTMW1uZm0wNVczNE9Uc3VQdHRRX2VmUV9zTWRSd01BNWd5SmJpLVFFQ3FBQ2x1bEVGbFptZU9LUTl2MDF6WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Szpak jest PANSEKSUALNY. Oto co m\u00f3wi\u0142 o swojej orientacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1798520,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQMXoyMlRSQ0xZYzBEZXBZMmY1Q1dhVnZDZVJBQUhMOGRUUzVxVHVjQWkybkxjRElSV1RsODRURzlzUHhNYWdGcUF0Q0Y5ZmNUYmJjZHY3SlJmV1lPQUxhRVNxamRCc1l5a3JTMW1uZm0wNVczNE9Uc3VQdHRRX2VmUV9zTWRSd01BNWd5SmJpLVFFQ3FBQ2x1bEVGbFptZU9LUTl2MDF6WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szpak jest PANSEKSUALNY. Oto co m\u00f3wi\u0142 o swojej orientacji - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:40:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPY04xTno1d0VoWFlycmpFMWNXdXJMcXJ5aDkxTUpLVTRKalZIMVdiNFBqWmZGbS1kTzZndEdfMTdOV2JGV2p4eFpzSHgxeWZqRXFWVlBXQUFMbFRmT2VmOGU3ejdYUzMyRks5Vy1jVWpYSFk3Vl9jR2Zrdmc1SVZiSVRqbnNJRUxxYUNXcExzdXZ1ZDllZk9j?oc=5\" target=\"_blank\">Niedziele handlowe w 2025 r. Kiedy mo\u017cna robi\u0107 zakupy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQckFiLXM4dXNZTzR0U3FDdWtoLTJGd2tBRktKcVlxeE55TXg1ei1YM0FhX1hsY0pYWEdoaE5fREVEVjg0bjl2MnhxcU1DMDE2NnAxM2hiR1B1dEZOWDNsNVBaQV9kV0x1Z1JlQmVpaVpkNDZwdW9NUk94MFp2by10anhCaE9HQ09aUW9nSGx3WFJpeF9Iak81WHNmc0s2RkU?oc=5\" target=\"_blank\">Niedziele handlowe w 2025 r. Oto pe\u0142na lista</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNb29OdzhQbHlOSERmRmZ6Y3hkcWlxMkdhdmlua0RtZGdzTEtORGsyY29yUHRidDFHWVp1dVBkRkM2dVdoTWpnV3VhSWFuMHF0UXlMUGsza0c3cnpOTHdPSkktVmVYT2",
        "id": 1799548,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPY04xTno1d0VoWFlycmpFMWNXdXJMcXJ5aDkxTUpLVTRKalZIMVdiNFBqWmZGbS1kTzZndEdfMTdOV2JGV2p4eFpzSHgxeWZqRXFWVlBXQUFMbFRmT2VmOGU3ejdYUzMyRks5Vy1jVWpYSFk3Vl9jR2Zrdmc1SVZiSVRqbnNJRUxxYUNXcExzdXZ1ZDllZk9j?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedziele handlowe w 2025 r. Kiedy mo\u017cna robi\u0107 zakupy? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQREZ4NnhabV9HejQydjUwUDBwb203ME5COXN5RWo2REJ6bGU1dnEtdlBlVjU2YU9uT3p2cDJBaVl0RUhsT2plc3ZBbHFfSWU1OTE0WXh3MFpfVk1qNnB4MmJnNExXYWlERnRYX2IxWmtYTURaV0FWTGRaM25YUGx4SFdFQTVvakVOZ3pnMjZmTDJWWXFweHRrSkVIZE45dw?oc=5\" target=\"_blank\">Najbardziej wyczekiwane nadchodz\u0105ce gry na GRYOnline.pl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNYXVQTlFjSmtQZ193Zld3c0ltVWV4b0w0WUU5RUwtanh4bkJNQXpSWmt5aTJ3SFI3dFZHbmZnUWw2X0t2bzlsMkRhZnZUeW8wVmZ5bnFfdG9xaFhxMzZ4UUVzLUtuM0dIeGJSVDFGeFNiZkcwaTg2QkNfQWpEWnhGUHVMZjFjM1k4SFp5alBsYkRmYlFUZUhSb3FQX1pTeDhWMUdYUE82Y3VVSjlpSjhmVzJLbzMtbG5NRTZ4cg?oc=5\" target=\"_blank\">10 najlepiej zapowiadaj\u0105cych si\u0119 gier free-to-play w 2025 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQNVJPTHRMRlBkNzF1QVRoLXp0Nnl0OWlpSzhHMmVXeFh3N1Zwdmx0NWtxejdnZ0liMllPQz",
        "id": 1800065,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQREZ4NnhabV9HejQydjUwUDBwb203ME5COXN5RWo2REJ6bGU1dnEtdlBlVjU2YU9uT3p2cDJBaVl0RUhsT2plc3ZBbHFfSWU1OTE0WXh3MFpfVk1qNnB4MmJnNExXYWlERnRYX2IxWmtYTURaV0FWTGRaM25YUGx4SFdFQTVvakVOZ3pnMjZmTDJWWXFweHRrSkVIZE45dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej wyczekiwane nadchodz\u0105ce gry na GRYOnline.pl - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:27:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNWDhOcGZXNDhEMWlaTmYtWExIdWxNRVpZSkxleWtvZHU3TWdEMHcydFVmRU12SzNWUHBZb0sxOWVGSV96dE1lZGljRWpmWng2YXFHZ2dmZ1Vwb1RaMTRLb3VSNUdTNTZUMjhUUjgyaVZvajlGWE5NNDFCYkFEd2ZqajNNYlhGSU5Yeno4TFRNMWhPQk9Ud3duU3B4ZkFIRG1KcXVjam5JUVdmSUNZS0YtN1F5Ul8?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Prezydent Azerbejd\u017canu poda\u0142 przyczyn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQM1lhVGFKa3ItbXZMSG5QUVZpZlh5MGwyVmd0aS1WdGVJYWxlZG5rMVBsbXN5MFQ5aWpSSy11UjZCTkI1S1E5OTBwYUNycGpJWkZrRE04ekFmblNjQVlMdnRENmJwaVg1OUNXa1hDdjNrVy1JWnQzSWxaR25qWHJaX0ZrNTMxNjU4UWR6dWpGbnJpMjdzZVl0Y2I3WDFCdXBCSlpuUjBEMjlrdDFadmJMQmZMbUh1Vm1C?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa w Kazachstanie. Prezydent Azerbejd\u017canu potwierdza. \"Ostrza\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQMTZ",
        "id": 1798235,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNWDhOcGZXNDhEMWlaTmYtWExIdWxNRVpZSkxleWtvZHU3TWdEMHcydFVmRU12SzNWUHBZb0sxOWVGSV96dE1lZGljRWpmWng2YXFHZ2dmZ1Vwb1RaMTRLb3VSNUdTNTZUMjhUUjgyaVZvajlGWE5NNDFCYkFEd2ZqajNNYlhGSU5Yeno4TFRNMWhPQk9Ud3duU3B4ZkFIRG1KcXVjam5JUVdmSUNZS0YtN1F5Ul8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Prezydent Azerbejd\u017canu poda\u0142 przyczyn\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOMXJ2V0x6OW1ZRlRnM2xHbGg3R2NUa19CMGFNV1ZQbWNTMm5vWkQ3MTNYcTk0dUZiQVlYdnpFZzJzNXA5VFhmN2lBNU9vb3lZakFxbldOUmluLTZBQTR3OTBBN3lDb3lKNE1mbDRmS05pcmNCYzNIeFJueVNxdk1wT0VlUngtMnhYcFdPYm5vclhBdF83NG5RM0FFaDlnYUkyY2lSaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Zosta\u0142 ostrzelany z terytorium Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQN3p2OUgxXzZEcE4teGRBa2RUZFppQ19IXzN4YzBySU1MX2hfLWx1Z0RPSkIzM3JWYi03TW5zb0RoTHQ3U1hxSXJmWnkxOG4xdTJEZV9qRVI0Z09HcFZVSkQzVXdFOFRtVUdLQUVQM3hfclVlWjJFRXduME5Va1otZ1RZdGR2SG44bHpoZE5SaGRlY1V2M0czTmxOSVh1azJzYkRYR0Qwa3F6Z01hUnlDbTNlajNMYXNK?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa w Kazachstanie. Prezydent Azerbejd\u017canu potwierdza. \"Ostrza\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQbU1OT1pCNmZPZlhxR3o1WVdIZGxFQkliLWNiYVl6",
        "id": 1799542,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOMXJ2V0x6OW1ZRlRnM2xHbGg3R2NUa19CMGFNV1ZQbWNTMm5vWkQ3MTNYcTk0dUZiQVlYdnpFZzJzNXA5VFhmN2lBNU9vb3lZakFxbldOUmluLTZBQTR3OTBBN3lDb3lKNE1mbDRmS05pcmNCYzNIeFJueVNxdk1wT0VlUngtMnhYcFdPYm5vclhBdF83NG5RM0FFaDlnYUkyY2lSaQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Zosta\u0142 ostrzelany z terytorium Rosji - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPblZvbkNhcGt2NWdqRXdvTnU2Sl9TT0h6UkVDUFdVWHlhaTZDOUJBcGlBa3BPWkdtS3RoSEJsYTJKdV9hQURZT0FsX0hTZGxPb2dIY0JFTDJuOXpOamRtYzdjUXhjeFZXMllmTlhnSFpFel90V2Z0WHdxNWRPVFRrcEd2NVUwckVBZ1F2SV9jclpvbU5uNVhfNTduTVpYTVl6MXNueGNteC1vWC1OXzQ1bGQzTURuVkNsSWZJZXN5OVpTbnlGQ3hV?oc=5\" target=\"_blank\">Co czeka senior\u00f3w w nowym roku? Nadchodz\u0105 wa\u017cne zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRnJuTV93cGtocDFZX2IxWWc5MlRoTmxmd1kxQXZUaFh2RUpkQW9jeDFOZUlFXzIxLUtZNWM5eEQyUUVBTDFaVzlkQm1kVFBiLTZZVmlGSW9rQ3N6dWoxOExfdXh6SXpmNmxMOEtXeUlWZlZEMWRqejc1SktqUlprV3ZCcEc3cGY0b3dLd1VRSE5CQ1pRZFhlbWpxTVUzN3J1Slh5ZS1HRWNiSUlIZUdkN3B1TU9MUjRhTWxsazZEaWN0SElOQlJ0VWl1M3U2MUpzN0FiTE9zT3ZfUi1maE9DeXNIR2lodVFtWXBEcGZKTWFaeUhBYkVicmlpLUlVUUJQeDVNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zyskaj\u0105 emeryci w 2025 r.? Prawie 3800 z\u0142 ekstra z dodatk\u00f3w. Sprawd\u017a nowe kwoty 13. i 14. emerytury</",
        "id": 1797987,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPblZvbkNhcGt2NWdqRXdvTnU2Sl9TT0h6UkVDUFdVWHlhaTZDOUJBcGlBa3BPWkdtS3RoSEJsYTJKdV9hQURZT0FsX0hTZGxPb2dIY0JFTDJuOXpOamRtYzdjUXhjeFZXMllmTlhnSFpFel90V2Z0WHdxNWRPVFRrcEd2NVUwckVBZ1F2SV9jclpvbU5uNVhfNTduTVpYTVl6MXNueGNteC1vWC1OXzQ1bGQzTURuVkNsSWZJZXN5OVpTbnlGQ3hV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co czeka senior\u00f3w w nowym roku? Nadchodz\u0105 wa\u017cne zmiany - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:05:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNcVZTbWJuNHlBVDktNEhsSmxQbWFEN1hlMncyYXA0bXN1dGtKNnhxd2pGWEFhSHk4amdhNlRuWTZoQU5zaUNEcUJVUEFxMUJDcFhiQjNTZmJreXBFc2Q3c1JrZTc4UWhmelpqWlJ5d0E1WHQ0Z2J5TlFsaFROLUpDLTVkM3R5UlkzZUxwQWhXcy1MQWpRSktvTWVEM2xfXzdvZENScGtITU5aTTRZVXdEV1FVa1Y1dHp1cUR0U01MeHVxZDZ6WGJoQWVLUGtjTmhhTExuUGJONG9hNVVyRzNQZFh2Sml1MW9Qa3M4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car i zawalenie si\u0119 kamienicy w Cieszynie. Na miejscu s\u0105 stra\u017cacy z naszego regionu (wideo, zdj\u0119cia)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">rybnik.com.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNMjBNbTVRT0hUclZ2QlVtdVVfRGFSRE5mSkt5S0VLTWY0Zzh3cXo1UGwwaWZHMlhlRXd1YmpkNmp1Ri1ROVpacjhNZFIySEE4cDA5aFVQNmFtVnJsVkFvZGlERDJTMVVDUWt1QzVBcllTNTNsZXBtS3BXelF4Y285RDlCYTl6THV5cWZWcUw4eVRUX1dEcnJlVXNnTWVVS1E?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch gazu, run\u0119\u0142a kamienica. Zaginieni i ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 1798511,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNcVZTbWJuNHlBVDktNEhsSmxQbWFEN1hlMncyYXA0bXN1dGtKNnhxd2pGWEFhSHk4amdhNlRuWTZoQU5zaUNEcUJVUEFxMUJDcFhiQjNTZmJreXBFc2Q3c1JrZTc4UWhmelpqWlJ5d0E1WHQ0Z2J5TlFsaFROLUpDLTVkM3R5UlkzZUxwQWhXcy1MQWpRSktvTWVEM2xfXzdvZENScGtITU5aTTRZVXdEV1FVa1Y1dHp1cUR0U01MeHVxZDZ6WGJoQWVLUGtjTmhhTExuUGJONG9hNVVyRzNQZFh2Sml1MW9Qa3M4Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car i zawalenie si\u0119 kamienicy w Cieszynie. Na miejscu s\u0105 stra\u017cacy z naszego regionu (wideo, zdj\u0119cia) - rybnik.com.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:58:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPdXUwaTlFZlRIanhkRHptd2tnMFhSSERfSHoxZGF5ZkUxNmlqbEZMbGVGVXFjMEQ1U3RxV1hsaGZYNkFfZzBUaTlUWThZWGJKdklRVG5yeUpzb3lYZHRseHk2TEllZ1pPeVg1V1pWOE1YTlhHbnYtVkEtaWJCRXN3MnhGMkY0bnhmdnJtZWx3WTZ5MUU4R3c?oc=5\" target=\"_blank\">Prowadz\u0105cy Sylwestrow\u0105 Moc Przeboj\u00f3w zdradzaj\u0105 kulisy imprezy Polsatu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQS2Y0T0lvNXpncEtURDRnai0zMzVPMkR0RGdtZ3llTXQxcWU3VVFPNXVMU0dRR0l2elZhX1hqR2wycEhDaUdBU19jeWZyZkRraDNqMXNzbDNncHpHeFB0S3dQdlhzUXY1Q1hhZE5qRVRUMW00MlREOC05UnpQel84eFExSFZQMmdNY2VWcC04Rmk5dTh5YTNYWVlzLVd1WUpLam1yTlNpTHNDbnNrTDJJRlN6elpCN0U?oc=5\" target=\"_blank\">Afera przed sylwestrem Polsatu w Toruniu. Martyniuk mocno krytykowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOZy1SUGpoSkhwZGJESUdkSm1STkFOejJQMkIyQkpZTDJmT1dKTW05aVczUjNwVkVjU1h",
        "id": 1799552,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPdXUwaTlFZlRIanhkRHptd2tnMFhSSERfSHoxZGF5ZkUxNmlqbEZMbGVGVXFjMEQ1U3RxV1hsaGZYNkFfZzBUaTlUWThZWGJKdklRVG5yeUpzb3lYZHRseHk2TEllZ1pPeVg1V1pWOE1YTlhHbnYtVkEtaWJCRXN3MnhGMkY0bnhmdnJtZWx3WTZ5MUU4R3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prowadz\u0105cy Sylwestrow\u0105 Moc Przeboj\u00f3w zdradzaj\u0105 kulisy imprezy Polsatu - Polsat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:58:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdDhtaDhobEx0bFVnR00tbzZqLXVCT2w5TkFocGZyWUxwWWc3bDlCZk42NFZfd04tc0szbEZxT09EZDIzR1ZHSjVSLVA0elhnbDM5V3B3c1BTRFJIY050Tmg5YTZPZWdKTFVfYUFPMzdzY05YZlFzR09YVWVwSWxOOTU1OHc1M2NPZXFyNkNsOTJMaVJSY01uRGhsa0NxZ3VXT0xHelRjMmJjSVNmUm5Nc3hGRDhwVnMyTTZJQ2hVOA?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura w programie Stankiewicza. Pose\u0142 Ar\u0142ukowicz przekazuje rad\u0119 prezydentowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPQzRvX3BYVjNjT29kZjlod0dzSHBBUGR1NmtQYTdBbUFGaW8zRVM2QlBNQUNvRkJJRjA1UHpPSFNTa0hsWXJ5UUxmODlVNWFQdFZMeHFrU3o1MkVPcHUxSS13eU5LeUp6Rk9sMEV5ekFvVjhETkhCekI4R3paUTR0VHNRZVVVVEJhUGNubXdwc0lRRUxNODBDUmN1UUZOQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ostra wymiana zda\u0144 w studiu. \"Niech pan to przeka\u017ce Ziobrze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOUy1tUmZoTWVUaWVJcWRpeW1UR2tkUGsy",
        "id": 1797748,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdDhtaDhobEx0bFVnR00tbzZqLXVCT2w5TkFocGZyWUxwWWc3bDlCZk42NFZfd04tc0szbEZxT09EZDIzR1ZHSjVSLVA0elhnbDM5V3B3c1BTRFJIY050Tmg5YTZPZWdKTFVfYUFPMzdzY05YZlFzR09YVWVwSWxOOTU1OHc1M2NPZXFyNkNsOTJMaVJSY01uRGhsa0NxZ3VXT0xHelRjMmJjSVNmUm5Nc3hGRDhwVnMyTTZJQ2hVOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w programie Stankiewicza. Pose\u0142 Ar\u0142ukowicz przekazuje rad\u0119 prezydentowi - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNWGpIYVY0T1B6N2FuSmxxQTZTQmJmYllJR1pwNDVXUE5BSVI0SXV6ZGwxbzNsRHBEWEliT3VHeVRGVnlDUWU0TFZ6XzJNUThKLWdxTEZzRjFrTW40RTBXNS1aVlFpTG96cUR4M3FhN2xtZHpQLThEYkZPQTc5S3VnNE5LZDBZOVpjU2dXQkZiaEQ5NzhQbDEzcngzbWZVZWdUT1NCNlpB?oc=5\" target=\"_blank\">Ludzie zaniepokojeni tym, co dzieje si\u0119 z rodzin\u0105 pi\u0119cioraczk\u00f3w z Hory\u0144ca. \"A\u017c si\u0119 smutno robi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNczhCRzVjMHlHRFBZb1NValV5d3BQVTcyR1hMcHlHU1lmdGdFRnBoTWJjV25fMXl2cE5MQXNIVTB0Y05GRGQ1MGpuUW5rYmF0TjJ0QVJmQWhSNm9ueFVpUFI0WXRoWXI1WG0xV20xbTBudmtYendsMnc5Q0FRbGg1RVFEVDE3dFNFc2FyN3BwRzhLYzRTcmN0YUgxenFJeVZJblpibU56UDJiV0YtTzZv?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzina pi\u0119cioraczk\u00f3w z Hory\u0144ca ma k\u0142opoty? Internauci s\u0105 zaniepokojeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNTHMyM0ktUS1BaDBSeU42a1hyM3NlTEZCWjJmMHZU",
        "id": 1798764,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNWGpIYVY0T1B6N2FuSmxxQTZTQmJmYllJR1pwNDVXUE5BSVI0SXV6ZGwxbzNsRHBEWEliT3VHeVRGVnlDUWU0TFZ6XzJNUThKLWdxTEZzRjFrTW40RTBXNS1aVlFpTG96cUR4M3FhN2xtZHpQLThEYkZPQTc5S3VnNE5LZDBZOVpjU2dXQkZiaEQ5NzhQbDEzcngzbWZVZWdUT1NCNlpB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie zaniepokojeni tym, co dzieje si\u0119 z rodzin\u0105 pi\u0119cioraczk\u00f3w z Hory\u0144ca. \"A\u017c si\u0119 smutno robi\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNRFp4VEhBVXdtc0J4bGNhVXZTUWlQa2Q0RGMxLU1BTDBzX0lxN3lyeUhhYlB4dElIQU5raGdBMkVOYnhFZlAzcXFZYUJOUy1Vem1uSENZc05wR2xsWGY3bGRJazlibHBZUFVoTVNEOXhvQzNxbzlZUExzMHN1V3pzZVVvclBMbDhZRTA3eXIzVXNhREVDbncwX3cyeDM3RjdVLXpUdnJIem9iZw?oc=5\" target=\"_blank\">Polska zn\u00f3w tonie w smogu. Ostrze\u017cenia w kolejnych miastach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUnozYjdGWk1wbWo0dEVaME95S1pMTGdlSHhpcXZBQV9acW12RnNFWmYyRzJtRFVON3JGc24wUkdVTG13SlRjb0RENlR0UG51SkRjVlh3Z0N6NzZ0M1RubnVjMGZFUFU3T3FhbnFSY2NhTEtzQ205YncwTnBnR0RrQTBMckJ4b1c1cDdMa0RjMHBjLUF0cldFMkxRQkpfU004cmk0bzNVb0xlMDQzaElSRG9aeUZKdXZRWGZCNWw1cmx6QkVWT1hF?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszka\u0144cy tych miejsc nie powinni dzi\u015b wychodzi\u0107 z dom\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPVDlOdURyM3dSS1M0ZjRnbjZnclRoSmo0cy1hejEwOG",
        "id": 1797745,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNRFp4VEhBVXdtc0J4bGNhVXZTUWlQa2Q0RGMxLU1BTDBzX0lxN3lyeUhhYlB4dElIQU5raGdBMkVOYnhFZlAzcXFZYUJOUy1Vem1uSENZc05wR2xsWGY3bGRJazlibHBZUFVoTVNEOXhvQzNxbzlZUExzMHN1V3pzZVVvclBMbDhZRTA3eXIzVXNhREVDbncwX3cyeDM3RjdVLXpUdnJIem9iZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zn\u00f3w tonie w smogu. Ostrze\u017cenia w kolejnych miastach - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:43:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPMnBadzZsUEx3TjZlQ3F5Vi00eWFLX2JkTWcza2RpWHVBQkxTY0xoTHRrelI5RXBESWttT1liR2pfSEZtcmhhMzhFUlUwanJ1VkszMk5iYlFXaEhHQ3pqSmNNbHJQaWZRNnlEN2dHUGhuSnVoQnlrdk9jM1h3OWc5akJTN09JcndoM3VGSGFKeFRGaUNQbFJEUm1nVmgxTnRIcGFPT2lWZUJDQU0zbzdYSDBmaThUQnJkUHVvemNKWnFva0Mw?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjny powr\u00f3t Jerzego Brz\u0119czka do Ekstraklasy? \"Jest w grze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQYUQ4amdld3AzajlpbWQydlFpd21xSENrVGpyRC1tSGxUUFRQRTRuVW0taUsxODdOblVfTWxtTjVOZjNORU9xX01wdzFqbkU4WkViTVI4RWkzZTNiOUk3cThaUGhvdEo3UElJeldYTlBueUVfS3VicHdSUEVjbVJnam5sUFBxODEyMzJpeHdyQW5MZGNIYXdlNDhPdjZMWF9hV0JIQUZSV27SAacBQVVfeXFMUFFqczNRN0hzX0ZKWHBtSjNESlNJdlpFaURUeTV6am1iMy1SVndOc2FfTVd2Q0F2OWJra3B5dWh5cExnbVdCSE9ucE53a0J1NlAwb2RhYnhIdUlkQnl1bzMzNG84dllqVmFaMktrU2hldWpVZ0tKTXh2YVI2SmFwdWY2dmc5cVhFam9uakRZV1ZpMlhhbWpmUlZsclU2Mmc1QjlYdk91TXM?oc=5\" target=\"_b",
        "id": 1797993,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPMnBadzZsUEx3TjZlQ3F5Vi00eWFLX2JkTWcza2RpWHVBQkxTY0xoTHRrelI5RXBESWttT1liR2pfSEZtcmhhMzhFUlUwanJ1VkszMk5iYlFXaEhHQ3pqSmNNbHJQaWZRNnlEN2dHUGhuSnVoQnlrdk9jM1h3OWc5akJTN09JcndoM3VGSGFKeFRGaUNQbFJEUm1nVmgxTnRIcGFPT2lWZUJDQU0zbzdYSDBmaThUQnJkUHVvemNKWnFva0Mw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjny powr\u00f3t Jerzego Brz\u0119czka do Ekstraklasy? \"Jest w grze\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:43:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPR28ySFNKU0dhRDIyUXBWbjIyamo5TWQxcFVIZEd0TEJBQ3hOVHktbFFXMzZEYU0tY0ZTRXlra24yZC1QbU9VVjhPUFhDT2t4Q0xCbHR4UWNpeEQ3RWlGcXVOU3Rka2o1MTZHSml0S2JVZGI5RnBJSnJlTWVpUU1GeFl4ekwxaW93NFNQU3VVZ1BidlNfdEtDdWNaVklSN1RNM0E?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrole w ca\u0142ej Polsce. Kary? Nawet do 2 lat wi\u0119zienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiX0FVX3lxTE1ScXhYemFFTmR4ZFNzRk1RWndRUWdhNlE4dlJtSHVKM0liWmxjNVplTkRiU3JVc1Z6bHpYd3J3SHdUTGs2aERoVVBUeDJDMmk5WWQ1aDc2NHZqRzNVS3Z3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie\" dla fajerwerk\u00f3w?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP3 Krak\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPb0wtSWNpdVpDUWRqeUZYSXZQNlRwb3EzYjhKeEJKbHRLUW4wVkRMYWp5NFY3enVJZmNhd01RRmZNRGZScHcwa0Q5R1pJXzJoaHpMckd5SHBVT2stTF9ZaVV6ZUI1M1RsWkFTZi0wQ1RlOWI2Y3EzOFRwV05XMXBMdnR3ck9GV3dDcHNyaW1CcHJmaXBkME5RRE9XZ1BINkNiR0J4TXdLekkxdlZHZjVlaHJDX3FZYldqS",
        "id": 1797984,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPR28ySFNKU0dhRDIyUXBWbjIyamo5TWQxcFVIZEd0TEJBQ3hOVHktbFFXMzZEYU0tY0ZTRXlra24yZC1QbU9VVjhPUFhDT2t4Q0xCbHR4UWNpeEQ3RWlGcXVOU3Rka2o1MTZHSml0S2JVZGI5RnBJSnJlTWVpUU1GeFl4ekwxaW93NFNQU3VVZ1BidlNfdEtDdWNaVklSN1RNM0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrole w ca\u0142ej Polsce. Kary? Nawet do 2 lat wi\u0119zienia - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:36:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdnM5MkcxOHc1Vkk4dmo3czUtZGpIbk1sNE01WFdBYXNleTB4NXdBMTdKLWE4aWlMU2o1bkVBTWZBV2hOeGhHQkI2QmJqUGlaQnZkWEljN3E1anBaMUpiVW9LT1UxOHlsN1UwUzdEeUU0ZW1JTE9tNXRjQUZyWl80WW04cG1yNS1maklCRU1fcWJPQTBEeWlvSlVscmNrOU1YS2F1ZW1tNzQ4MWhzUzliVks1YVpTTm1WWkZlZC03dw?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d spieszy na pomoc chemicznemu gigantowi. Milionowy przelew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQa1ZGRlRoYzdyN0RXWWhubnIwVHd3ODBtRUhFcTBwNG5zU2V6STgxZkFrSFBoNnhSWG43VXdGTHdaV0trQWhDTkdld1UzbGtJZ3hzWWxnbl9VelJ5RjdpRGwzV1JudTdPUE1qT1FQRjNvRThsSXpfZWljbkx5M2c2Qk9semRkbm14V0xUVUV3?oc=5\" target=\"_blank\">Przelew na ponad 44 miliony. Gigant chemiczny ze wsparciem od rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNVEZINXZIUnlXTGdnVUJuSVl4UjcwMUNVNjlnUE1FeDF2ZWhIdGhLXzJkVVVHRVFQZXdDeHl6UllO",
        "id": 1799549,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdnM5MkcxOHc1Vkk4dmo3czUtZGpIbk1sNE01WFdBYXNleTB4NXdBMTdKLWE4aWlMU2o1bkVBTWZBV2hOeGhHQkI2QmJqUGlaQnZkWEljN3E1anBaMUpiVW9LT1UxOHlsN1UwUzdEeUU0ZW1JTE9tNXRjQUZyWl80WW04cG1yNS1maklCRU1fcWJPQTBEeWlvSlVscmNrOU1YS2F1ZW1tNzQ4MWhzUzliVks1YVpTTm1WWkZlZC03dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d spieszy na pomoc chemicznemu gigantowi. Milionowy przelew - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:30:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNRXZvdS1rRDdubW9mTHNnaXJ5cHB1bWhzM0lkRkVXUFEyVjNNZnRuX0RjX2xBV1ZfbG5YbmlxOElNM0lnSEtxNGVISFlWbF83TlI3bkNoUlI5TlJvN1V0Q3QxU3c3cThMZmFrY0NwWFpKNGk1Z3kyVFctS2FsU3pWbUtKM1ducFRtUWhFMy16MFJqcWZ3Zmd5d2tIdHdzX05UbXJXWjNOWlpfWGxYSGJCdDJkX3NTTjVic1lMdXdOM21TR1N1bmlSUlZ6VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dzieje si\u0119 w Radomiu. Jerzy Brz\u0119czek krok od powrotu do Ekstraklasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRGQ0WkN2dVV4bVRoWVB1MG1JaFlERDAwR0xPVUlJTVVJMklIa212UGpRVUdPajlPOXZOa1ZLS3J4NHp5eVRIMG9WeEU5Y3NWbVl6c1BxTlV1Q1hjSGx2ZlZmSFR2X2QzRW1OMmp4LTZKWEZfZE9sTkRrVnlDWUpfUjl4QlRJQ3BwRDNjT2FuQ2FuTHFaOWxfOUhycUxwQU5abDZwR3RiZkJ2R3BX?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105cy kierunek. Z Radomiaka Radom do klubu Kyliana Mbappe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUFlOQ",
        "id": 1798766,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNRXZvdS1rRDdubW9mTHNnaXJ5cHB1bWhzM0lkRkVXUFEyVjNNZnRuX0RjX2xBV1ZfbG5YbmlxOElNM0lnSEtxNGVISFlWbF83TlI3bkNoUlI5TlJvN1V0Q3QxU3c3cThMZmFrY0NwWFpKNGk1Z3kyVFctS2FsU3pWbUtKM1ducFRtUWhFMy16MFJqcWZ3Zmd5d2tIdHdzX05UbXJXWjNOWlpfWGxYSGJCdDJkX3NTTjVic1lMdXdOM21TR1N1bmlSUlZ6VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieje si\u0119 w Radomiu. Jerzy Brz\u0119czek krok od powrotu do Ekstraklasy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQNERjMGRWcGxqLWFOZEVCeU1LRWZQM3NaYlp4VmRDTXlXUno2aFRlU2dMWXlkQ0ZKY1Z3NkhlTVRGVFJ1eG9wYUpJeGVmYzRvQ2dVcHJfaVA0bkhVSDhOWlpxYTExcnQ1Z3MtcDJ5M1BrLXJnbHdEOTN1WHA3YWFMOXJvTXYtT0U?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Polacy oceniaj\u0105 \u017cycie po zmianie rz\u0105du? Sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNeWU4bVYzSlBWbUlhV18ydjdGN1NCc3VIX3hLMzJOZV8zTUd4c3lDWkVhWFR5VXAxWUh1WEJNRzNFWDVuWTN0T0Q2V0k2dzlwRzFvOW55cjlOVVNXTGRUaEIwWDdTWnFGTVJkRmE5VTdHQk1CRGlrR2xwUmx5bERxZ09lTDhEaDZESzNYN1ZYaHJnNlJ1Y2JLcWxkeldScFBpemktek9OZnVhaXZkYW12Tnk2TkZhVUdk?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy oceniaj\u0105 zmiany po doj\u015bciu do w\u0142adzy Donalda Tuska. Du\u017ce niezadowolenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPTERwWlNHMlNzYUx1Z01JLVBPNTMwVG5IaW9nRGxBZ2QtSlR6TnFBdjFWaXA0TG8zTjhiZkJBX01LSUhrX3BCa0RmbF9QRkN",
        "id": 1798513,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQNERjMGRWcGxqLWFOZEVCeU1LRWZQM3NaYlp4VmRDTXlXUno2aFRlU2dMWXlkQ0ZKY1Z3NkhlTVRGVFJ1eG9wYUpJeGVmYzRvQ2dVcHJfaVA0bkhVSDhOWlpxYTExcnQ1Z3MtcDJ5M1BrLXJnbHdEOTN1WHA3YWFMOXJvTXYtT0U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 \u017cycie po zmianie rz\u0105du? Sonda\u017c - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:28:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOYWxuSnFpS0k5U2RDc3ZLZGN6Sjh0MndoX1Izdm9iejdycjNkU0w2ZGhPUW5vNi1PQ2FZQ3k3OFdMNFN4ZXN6NVNDU0RWb2YyNFNudGwxdE16TnZyQ3Z2Q0tsbHNka3d0bnNDemlGX3JOeHZyUVR1VlBRb0NxVkE3UGZlQW01TDVyYm91eWxHWnJERFVsR1BITHBpVDItUTFqdmFQTnJTRm9PamtVclhoNWJJeW1yeVhuRzdydnkwRUpiQzFjcEEzUlZ1OC1LVk5X?oc=5\" target=\"_blank\">Doradca prezydenta podwa\u017ca legalno\u015b\u0107 prokuratury. \"Mamy chaos prawny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 1797747,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOYWxuSnFpS0k5U2RDc3ZLZGN6Sjh0MndoX1Izdm9iejdycjNkU0w2ZGhPUW5vNi1PQ2FZQ3k3OFdMNFN4ZXN6NVNDU0RWb2YyNFNudGwxdE16TnZyQ3Z2Q0tsbHNka3d0bnNDemlGX3JOeHZyUVR1VlBRb0NxVkE3UGZlQW01TDVyYm91eWxHWnJERFVsR1BITHBpVDItUTFqdmFQTnJTRm9PamtVclhoNWJJeW1yeVhuRzdydnkwRUpiQzFjcEEzUlZ1OC1LVk5X?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca prezydenta podwa\u017ca legalno\u015b\u0107 prokuratury. \"Mamy chaos prawny\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:28:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNTVVEb0JQeFpzNlVsNDVvY0lmT1UzM1o0NS1FdHZaZ3ZqNk5mZHlmT1pFY3pUQ19ESHZPd0ZiNHFMS3FZcldLdkFNZUo3VThQYXJjekdlS2xBb1BWcmpMZjloa0psYXVCdWx3TmEwcUVlaktreHM2QThJMGxGRGVrUFczMXdHSXZ0dnBQMFluOXBzWElVaVdPSHJMV1E2bGl6U2ZjZFZlUmVHRGlHNXFjZnpB?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce s\u0142owa cz\u0142owieka Andrzeja Dudy. Doradca prezydenta m\u00f3wi o podwa\u017caniu wyrok\u00f3w s\u0105d\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1797985,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNTVVEb0JQeFpzNlVsNDVvY0lmT1UzM1o0NS1FdHZaZ3ZqNk5mZHlmT1pFY3pUQ19ESHZPd0ZiNHFMS3FZcldLdkFNZUo3VThQYXJjekdlS2xBb1BWcmpMZjloa0psYXVCdWx3TmEwcUVlaktreHM2QThJMGxGRGVrUFczMXdHSXZ0dnBQMFluOXBzWElVaVdPSHJMV1E2bGl6U2ZjZFZlUmVHRGlHNXFjZnpB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa cz\u0142owieka Andrzeja Dudy. Doradca prezydenta m\u00f3wi o podwa\u017caniu wyrok\u00f3w s\u0105d\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNzJnMDF6bGl5eEY1ajczYVAzbWJoOXpvbUhucm1jdURqNDlSbXlreGRQSm10WENXeVN4R2JKcHlVNWhSYnRRUUpRWmtsa2xycU5Cc3h6Q1Y2X0VpdHdEMGZwaHFVS2x4MGE4cTZXcGctOFh1NlJ1RmNaWWMtV25Qenh0c29tbUFRdFVCVWRrcHhiMlQ1T2hZUXdRZFJTOVNjeVJrOEVhMXd2MmNhNFHSAawBQVVfeXFMT2ozeWtGa2hkdXgwajVBbzI0WTAzaXYtcy1MLUlZQkZGS3NKYWRkaTZzWFc0T1JDNXJzZlNSanhEcmNTd0R3SldCZUxoZm9RZ3QweGxOZXVJc3dtZlZxM05nNGZJc0lmUnNQSzY5XzN6SU9saFN3MWYybXJxMXZHWGN0NVpaSThMWktBOUhBWWVWaW5JQlFzYmVDWGRsSnpjQmF5VFowMzFyNUY4LQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja! Pocz\u0105tek sezonu Linette jak z koszmaru!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNeGxHdVJhSUNlM0I1UzJLZWFYMDJHU1dPOFF5dS1ZVjZmRmJqaGRqZWJhU25MWnVueDVRckxNMkhvSWtrMjRVTGxZbFlzQW9CXzBiNEhnMVRtLURPSTN3UzdBNnNVOWJoTFpsamh5YXRqZ1dkLUFVV3pERjBwS2NfOHROZ2JVXzRXTm9yZmlOQ2ZZcGdLQmFXXw?oc=5\" target=\"_blank\">Magda Linette - McCartney Kessler relacja na \u017cywo \u2013 Wynik",
        "id": 1797753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNzJnMDF6bGl5eEY1ajczYVAzbWJoOXpvbUhucm1jdURqNDlSbXlreGRQSm10WENXeVN4R2JKcHlVNWhSYnRRUUpRWmtsa2xycU5Cc3h6Q1Y2X0VpdHdEMGZwaHFVS2x4MGE4cTZXcGctOFh1NlJ1RmNaWWMtV25Qenh0c29tbUFRdFVCVWRrcHhiMlQ1T2hZUXdRZFJTOVNjeVJrOEVhMXd2MmNhNFHSAawBQVVfeXFMT2ozeWtGa2hkdXgwajVBbzI0WTAzaXYtcy1MLUlZQkZGS3NKYWRkaTZzWFc0T1JDNXJzZlNSanhEcmNTd0R3SldCZUxoZm9RZ3QweGxOZXVJc3dtZlZxM05nNGZJc0lmUnNQSzY5XzN6SU9saFN3MWYybXJxMXZHWGN0NVpaSThMWktBOUhBWWVWaW5JQlFzYmVDWGRsSnpjQmF5VFowMzFyNUY4LQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja! Pocz\u0105tek sezonu Linette jak z koszmaru! - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:23:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVHlTNzVUN284UHR0UzN6UXBqeFRwYjRuaTQ5TmJCYm45MkhCRGZCMXZYRjAzYXNYYi0xcmdNU2M3d09OV1hEWjBHWk83ZzMtVzUyZWN2LVFvdkVRUXQtd09OZ19qaVl3anpVYlhBbVFKSnJlUE42UzlvYkZHV2ZqTUd0SXNUM3RCZk52RkZYYmFQckcwV0tlYzd3Q1RFZmJaOHJMU2tKOEE2Tm5EY2stUTFwVjZiQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska odnios\u0142a si\u0119 do spekulacji o operacjach plastycznych. \"Nie wiem, sk\u0105d to si\u0119 bierze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQMkVFSWdhN2puXzlZb1RhS3hwY1FNOTNCMzBkZDR3a1Z4UU1DRGx5TzRWNVRsZGIxaUVJNFhyR2ZlQmhES0pRZWRNY2gyVHBOXzJmMzJHdDdPVkhQeENieVpzY1VOZWFldnRub1JieVNZYUIwdTZHbUtaeHo3MmVUR1BBTUZJLXoxeEN0NUtXbloxdUtyNGJYOVd6bXBSbFZKSG5BSFBKQmNZVUMtbEEyZ0M0MA?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska stawia spraw\u0119 jasno. Chodzi o operacje plastyczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 1798243,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVHlTNzVUN284UHR0UzN6UXBqeFRwYjRuaTQ5TmJCYm45MkhCRGZCMXZYRjAzYXNYYi0xcmdNU2M3d09OV1hEWjBHWk83ZzMtVzUyZWN2LVFvdkVRUXQtd09OZ19qaVl3anpVYlhBbVFKSnJlUE42UzlvYkZHV2ZqTUd0SXNUM3RCZk52RkZYYmFQckcwV0tlYzd3Q1RFZmJaOHJMU2tKOEE2Tm5EY2stUTFwVjZiQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Lewandowska odnios\u0142a si\u0119 do spekulacji o operacjach plastycznych. \"Nie wiem, sk\u0105d to si\u0119 bierze\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVzNXZ2VUOVZwNGV0dUdqNFBNM0xTZXpRdVcweW9QanVIbmVWLWdiU0lySkRvMHc4VlNncFhaYzJ6NkIzU3JDZ002cWJwbmpPeEVmRDF0SGlacm9FQWF0UnU1RjJ6X3gtVGh5NlFTYS12dXlTSjdXbUFJVG05Umh3N3BhZTllNENHbnRaX2sxV0N1VVFKOG41SzdtaEZ6N3h6ejVyazA5SjJzQmNB0gGrAUFVX3lxTE5qQ2hIdE5xWjRSWmNCUWduX2xqajk1QVYtRVZmU2xOY0NYX3piRmRpWWFtekpzTC1sMkYydUZRMVJldUs5M3ZxMXFCLVU2b0ktUlZ2TXZzY01kTUc1TVJYS3d0TWlzODJZem5lUjBqNV9vaHdCcGVHRmVEd1d0Zk00N1BSQlJZR0xya01EMHZxdTEtVEtIeTVIMDNEMWRoYkhQYnNBdkVsajFtRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejni politycy PiS uciekn\u0105 na W\u0119gry? \"Kierunek azylowy dla tych, co b\u0119d\u0105 si\u0119 bali wymiaru sprawiedliwo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOKFM.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNN2pyeHZWNW93aWdSeWRPSEx2NElMR3M1UkwzTm54bmwyZE9NdEtEVTBTYWZLb2huT09BTi1XSGQzYmxSbmxTSUhUUElmYWpwWGJuaDVkZzlWa2ktanBFeWJxSlhEemw3d0xsUkZjVTVBY01pZ2R1N25YRUxqZEpiWXlRVzlOVGJqaWZzY0ZuMFZzWW9ibDAxOWNySnBDTmQ4dmV4bV9USGZjRTR",
        "id": 1797983,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVzNXZ2VUOVZwNGV0dUdqNFBNM0xTZXpRdVcweW9QanVIbmVWLWdiU0lySkRvMHc4VlNncFhaYzJ6NkIzU3JDZ002cWJwbmpPeEVmRDF0SGlacm9FQWF0UnU1RjJ6X3gtVGh5NlFTYS12dXlTSjdXbUFJVG05Umh3N3BhZTllNENHbnRaX2sxV0N1VVFKOG41SzdtaEZ6N3h6ejVyazA5SjJzQmNB0gGrAUFVX3lxTE5qQ2hIdE5xWjRSWmNCUWduX2xqajk1QVYtRVZmU2xOY0NYX3piRmRpWWFtekpzTC1sMkYydUZRMVJldUs5M3ZxMXFCLVU2b0ktUlZ2TXZzY01kTUc1TVJYS3d0TWlzODJZem5lUjBqNV9vaHdCcGVHRmVEd1d0Zk00N1BSQlJZR0xya01EMHZxdTEtVEtIeTVIMDNEMWRoYkhQYnNBdkVsajFtRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejni politycy PiS uciekn\u0105 na W\u0119gry? \"Kierunek azylowy dla tych, co b\u0119d\u0105 si\u0119 bali wymiaru sprawiedliwo\u015bci\" - TOKFM.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:18:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQSEw1MXNLbDlqOXd3WWJ6d21EZjlUZHdMaERUQ3BtdUx2cXZRQ2dhc1RrekZ5ZFVLN3RJSjZZSnB1c1ZXdklNaGNkNWJlZFBNNGJ0NW43Ri1rY0tVdFhEbjFhTFF6b2docDd4RnBVRDNDNVpabFR4b1lTLTRXSzRwU2lUVHBYN3N2c3I3OVl3TUZJb0kyMjBOMlE5c2Z0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad 40 mln z\u0142 rz\u0105dowej pomocy dla Grupy Azoty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQa1ZGRlRoYzdyN0RXWWhubnIwVHd3ODBtRUhFcTBwNG5zU2V6STgxZkFrSFBoNnhSWG43VXdGTHdaV0trQWhDTkdld1UzbGtJZ3hzWWxnbl9VelJ5RjdpRGwzV1JudTdPUE1qT1FQRjNvRThsSXpfZWljbkx5M2c2Qk9semRkbm14V0xUVUV3?oc=5\" target=\"_blank\">Przelew na ponad 44 miliony. Gigant chemiczny ze wsparciem od rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPcEhPOUFGRk1oLTh4QkpXRXdWdzdJYkt5UVVlc0hha3NMdkdBWVhvR3NYRDZkazBpVEt5RjZQTkdiZng4NENYNXpva0loSDNLdVZzbUxYQlg2WnMybzg3bVNwVm1TMD",
        "id": 1798519,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQSEw1MXNLbDlqOXd3WWJ6d21EZjlUZHdMaERUQ3BtdUx2cXZRQ2dhc1RrekZ5ZFVLN3RJSjZZSnB1c1ZXdklNaGNkNWJlZFBNNGJ0NW43Ri1rY0tVdFhEbjFhTFF6b2docDd4RnBVRDNDNVpabFR4b1lTLTRXSzRwU2lUVHBYN3N2c3I3OVl3TUZJb0kyMjBOMlE5c2Z0Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 40 mln z\u0142 rz\u0105dowej pomocy dla Grupy Azoty - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPQW00MkN3Nm90X3VmNFphd1I1OGpwdldiQXBOVDFjTWphTmlMOGgtckhxZnV3bzBQN3M5UTdhaS1WRXlzeERGeldVRGtVc29QNVBWUnowZ1c3MzdTWXFsUUhhVzYwT3k3RFJGQ2c5VldoQTJSZFNJOFZ6WmZxNng5Y0tJd2Y5bmJHWGowb0o4dWdhcW5LSWRBbFNhYWpESkE4bG03ampkNktfcXNpc2h2dnhHMzFxS0daU2x4MFZYdWtoUzF5Z0E?oc=5\" target=\"_blank\">Bolesna pora\u017cka Linette w pierwszej rundzie. Przegra\u0142a z ni\u017cej notowan\u0105 rywalk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQS01rOHNSeXQ3d0JMd0dsaG5QaDY1Y0p1cGdlTDg1NmtJazRvZHFhYTB3T0NHMlV3YXdzWWlTOWFsdUJXSVRadUVnekN4OTUyS3FhTjNJZ0c1MGFEZEdYV19FbkNfUnYyUkFJT2NLTFM1ODFVY1ByQmNfUFFyRXMxTFFuU085aEpqV2FtUXQybFNVbndlOV84TllKd2RyQnpWRU9UMmFsWHZFUFRDTFQ2bVF3?oc=5\" target=\"_blank\">Magda Linette - McCartney Kessler: relacja na \u017cywo. WTA Brisbane LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 1798767,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPQW00MkN3Nm90X3VmNFphd1I1OGpwdldiQXBOVDFjTWphTmlMOGgtckhxZnV3bzBQN3M5UTdhaS1WRXlzeERGeldVRGtVc29QNVBWUnowZ1c3MzdTWXFsUUhhVzYwT3k3RFJGQ2c5VldoQTJSZFNJOFZ6WmZxNng5Y0tJd2Y5bmJHWGowb0o4dWdhcW5LSWRBbFNhYWpESkE4bG03ampkNktfcXNpc2h2dnhHMzFxS0daU2x4MFZYdWtoUzF5Z0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolesna pora\u017cka Linette w pierwszej rundzie. Przegra\u0142a z ni\u017cej notowan\u0105 rywalk\u0105 - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:00:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMTdHajVBOWlQeElaT0lOQm85bjRXOFlnWkRtdzNEdmx5WWtzNHdKM25VRm55cGRLN1BaSEgtUGdCTnpfTXFWWHZna1dieElWamFXbFl1SzNJTnJrNmlZLUdFUXFfTWhFLUVoajdiM3VFdnFCaUNtTDFCQ3RxaGdyWnBqdjZmWmQ1amFfenloTWF4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Series X naprawd\u0119 opuszcza polski rynek?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE5yZW5aN2lGdFdSeVQtc0h3MUlhVXhuOGpiR1J0TkQycWRTeV9TWHI1NmRqWk9WUFVuSVlDNnBFOVVYQ1M4R1B3alNoNGpLcy11a1JGQnpKSzhyZkpqTDBUdmdzVXpkdG9xclI3YzlhU3NmVkpxbFlDcDEyWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0119to graczy nadci\u0105ga \u2013 Xbox na pokazie zaprezentuje same hity</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ANDROID.COM.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbk1YaTBHVF82cWVRZ0cwU3VyMTkwU2Y0bnJCQVdYWUlZU0R2OVB2Sk0zNXRCY183WnVyNGVHYWpfVnkzS0ViZHZzYTNwWXllbU0yT2lZUS13NnNXWWxfNm1wOFRWMXRCXzM3bmRiUndNcXJ1N3dON25HSHVBQUNFdWFtczIzNUhSQVBOQU9ZcG",
        "id": 1797751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMTdHajVBOWlQeElaT0lOQm85bjRXOFlnWkRtdzNEdmx5WWtzNHdKM25VRm55cGRLN1BaSEgtUGdCTnpfTXFWWHZna1dieElWamFXbFl1SzNJTnJrNmlZLUdFUXFfTWhFLUVoajdiM3VFdnFCaUNtTDFCQ3RxaGdyWnBqdjZmWmQ1amFfenloTWF4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox Series X naprawd\u0119 opuszcza polski rynek? - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTXdZS0NkdVg4LVE5bkJ3bkRUQzVVVU9sbUVzcU0yUjFIc21JNF9aOVNIcTY2b1dJS0M4dUZDU2k1NkpHR2N4bjNoMDYtOFhCUzZhc3ZBa2E4UHVHUVdnQlV6UXF2dUhhSnBEM042VGpyMHFrQUIxWEVLS3R4Y2p3UHp2eWF3b3dvajBDLUJMdTdEamZtSUx5ZE1LSmRJc1hFcTZ3UUh1emdLUXdFNUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jakby wr\u00f3ci\u0142 z wojny\". Francuscy p\u0142ywacy narzekaj\u0105 na jako\u015b\u0107 medali olimpijskich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOWmUybDZURXpYM3RMSVNiY0ZoN0h6YW1hU25wYTBvTWpQc0dISkdyaEJVVi1hMXpiNWtIU1VHWEVqOWhtYThqWjdUNTJKc2lJQVFWd2prTXFLV20tLTRJeVV1ODViTEl6bUlTOHlzVTdBOEhWNHVER0NkaF9UQkh0NGRsQl9PZDR2Y0RPOGtuS2NsR3Q3czZWODh2SkZmYUVub1lRNG9R?oc=5\" target=\"_blank\">Zdobyli medale na igrzyskach. Dramat, co si\u0119 z nimi sta\u0142o [ZDJ\u0118CIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPOHJKT2pzOW9zLUFTMEIxcFg2Wkx5Wko1ampmU05BUUdlTmszV1E3dU",
        "id": 1798521,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTXdZS0NkdVg4LVE5bkJ3bkRUQzVVVU9sbUVzcU0yUjFIc21JNF9aOVNIcTY2b1dJS0M4dUZDU2k1NkpHR2N4bjNoMDYtOFhCUzZhc3ZBa2E4UHVHUVdnQlV6UXF2dUhhSnBEM042VGpyMHFrQUIxWEVLS3R4Y2p3UHp2eWF3b3dvajBDLUJMdTdEamZtSUx5ZE1LSmRJc1hFcTZ3UUh1emdLUXdFNUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jakby wr\u00f3ci\u0142 z wojny\". Francuscy p\u0142ywacy narzekaj\u0105 na jako\u015b\u0107 medali olimpijskich - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:52:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPV3dMOXBsdXRoeHVYRHpWUHF3eVhaXzE1YWc4ZjQ1RGRROVVjcVNuV3NXX2NBVFRmMkowMHBIOWRYUGVWQnJER09NemdCbXZJWWg0NGdKSl9KamtqdHM4Q1F2d2xIeU1pSGdla0gxbVh0aHI5ZDFTQ3h4R0poTjBMR2lQMTM1SWtKY1BzZjZiT0VmSGZKd1Rlem9UTXhkN2hkQkxfMzg5U2xpOXd0RHhqS0VjOGN1TlpRbjRmd1E4eFN3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0119ka zmowa milczenia? Na grobie matki Micha\u0142a kto\u015b zostawi\u0142 kartk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVlVzWFQ4NzItS2hiYXhYSU9kZlZ3SlFaX09RVExhUVI4cmdESWhtVExVUTF1UExPSnVYcUlIVTY1TzJnZFEwaTFYLWRqVzFkQnNQdHQwY1gybXZZMUVXOGNtQnZTb0M2dlhiTTVWc1Fsa3o0N1VaeHdqT1hkMHRXcjV4ZXZjMWZmU0Y3ZDlsSHpYLWxYb2tmWU5pemM5Y05XYnNSVHpTLTZ0Qm1x0gGrAUFVX3lxTE9NbzRMcjV2aW5YSm5yZmtXcUxMQlZDR09wa3RiWlBFUXpUWFZ3OXZMTHAzb25aelVSTHhSNUlOWThzYzhNT1gzN0JCbFI5RkdTdWNjZHVMNmo0TXRZSTVwVENJVG5pQ3RNa2FnNnZaV2ZxWXVVUXN0dWNyN19JVTdMWVU0bnFsMkdLamFOUjQydlhEcFNSTE5uQXh3SG1CWUswZEJpbkxwbmc0MA?oc=5\"",
        "id": 1798238,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPV3dMOXBsdXRoeHVYRHpWUHF3eVhaXzE1YWc4ZjQ1RGRROVVjcVNuV3NXX2NBVFRmMkowMHBIOWRYUGVWQnJER09NemdCbXZJWWg0NGdKSl9KamtqdHM4Q1F2d2xIeU1pSGdla0gxbVh0aHI5ZDFTQ3h4R0poTjBMR2lQMTM1SWtKY1BzZjZiT0VmSGZKd1Rlem9UTXhkN2hkQkxfMzg5U2xpOXd0RHhqS0VjOGN1TlpRbjRmd1E4eFN3UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0119ka zmowa milczenia? Na grobie matki Micha\u0142a kto\u015b zostawi\u0142 kartk\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:49:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQZmV2Q0hxalBDYjI2QTNYb1pWbWItY2p2OGQ5OGVpRFh3bXZpc3BmQmsxYW00X2hRTGluZ3VUUEJDTGNWTER6Z0pKMkNvTkk4SmlDQ1B4dXNvb2FiQk9QUVI3cFVObHlQMEZVck8wZENISF9WbjRXcjZ2Nlg5cU9DQTc0cTFTMkxIU3hQQzRxLU9NVXBvQVNxOTVMbFdRbWFHd084bjJ0VFlIUWlGZlo4?oc=5\" target=\"_blank\">Maria Jeleniewska w przesz\u0142o\u015bci trenowa\u0142a jazz. Niedawno kupi\u0142a trzy apartamenty w Hiszpanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQeEtsQ0djc2JSMW51RU1iMHBBbmtXMFhEWXBqcW5jR09Jc3ozUkZDYzFiQWZMQUZCT2pvT0hZbjlpZjM3aG1GOWgxQ1pGMUxuWHZFeExXN0JNb2lmQ2lwcDlBbzFGY2xrNGFWMW9wNUxuTW5CeHVsWVFpRE52ZjlWSVNaS19oRFpBQm5kSW4zVzc3RUkyd1dobDl3?oc=5\" target=\"_blank\">Polsat ujawni\u0142 KOLEJN\u0104 uczestniczk\u0119 \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\"! To znana influencerka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMEpKWlJuR0Jja1ZNU0g4UWJjRnh4THpjd2JDUjd2ZzZ",
        "id": 1797529,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQZmV2Q0hxalBDYjI2QTNYb1pWbWItY2p2OGQ5OGVpRFh3bXZpc3BmQmsxYW00X2hRTGluZ3VUUEJDTGNWTER6Z0pKMkNvTkk4SmlDQ1B4dXNvb2FiQk9QUVI3cFVObHlQMEZVck8wZENISF9WbjRXcjZ2Nlg5cU9DQTc0cTFTMkxIU3hQQzRxLU9NVXBvQVNxOTVMbFdRbWFHd084bjJ0VFlIUWlGZlo4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maria Jeleniewska w przesz\u0142o\u015bci trenowa\u0142a jazz. Niedawno kupi\u0142a trzy apartamenty w Hiszpanii - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPUHR5Ujdzc1BRdmozUWtRWDlfcEwzaUZiNVFmLUotQ3oySkg0ZHhJUWhDREdmbkM4enhyUXZiMlgyV0dXU1Z6dGttdDdJbjJBZnd0OXA0Z01wQ1VkMDVsZjBkMEZoVUZiNVVDU2g4UU5yQ2hXTGFxYklULUpqWnBTVUtESFdENkFPLWE1RlMtX3Nud0tQSU13TWpzMHY5QkxYUTBR0gGiAUFVX3lxTE9QNDhISlYxR3kycG4yYVM4VFJzZFlxcDN2SzNId285Qjdib1VvQUIxSDlfRXZqYlQ1TUdraGhVMGM0bUJpY2lqbnRiNE9kWG03M2V6dkRieVc4R1I5VDVGaWpJYUdEeWNmQnQ4M3JFZUFTX1VTX1dSd2dxNmdRcnRxQTRMRHNPS3daOGVNeFhvMmhxeVFxVjRhbF9reDZJcEUyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Djokovi\u0107 si\u0119 nie hamowa\u0142. Wypali\u0142 nt. afery ze \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQQksyMzVUUjJmR3E4RndZbG9YVXBuMjR0cVVTTjNjUkVDbUlVNjRXMzE4bjJCMndPVFd1eHZzNWRLcGRRX05VWHFtUHduT05tX3RUdFlzaXBXSkFSTThiQUxvcmpBZElRa3Q3bU1BZ21WQXZKYXI3djNOZnllcFRsWnE1T200V3dGRlJEZ1NMMjczLXBMTE1FSkhUdXBDdWdNX2lQMndMRUNvWDVLaVRWcThaSHFGTm8?oc=5\" target=\"_blank\">Novak Djokovi\u0107 nagle wypali\u0142 w sprawie ",
        "id": 1797994,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPUHR5Ujdzc1BRdmozUWtRWDlfcEwzaUZiNVFmLUotQ3oySkg0ZHhJUWhDREdmbkM4enhyUXZiMlgyV0dXU1Z6dGttdDdJbjJBZnd0OXA0Z01wQ1VkMDVsZjBkMEZoVUZiNVVDU2g4UU5yQ2hXTGFxYklULUpqWnBTVUtESFdENkFPLWE1RlMtX3Nud0tQSU13TWpzMHY5QkxYUTBR0gGiAUFVX3lxTE9QNDhISlYxR3kycG4yYVM4VFJzZFlxcDN2SzNId285Qjdib1VvQUIxSDlfRXZqYlQ1TUdraGhVMGM0bUJpY2lqbnRiNE9kWG03M2V6dkRieVc4R1I5VDVGaWpJYUdEeWNmQnQ4M3JFZUFTX1VTX1dSd2dxNmdRcnRxQTRMRHNPS3daOGVNeFhvMmhxeVFxVjRhbF9reDZJcEUyUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Djokovi\u0107 si\u0119 nie hamowa\u0142. Wypali\u0142 nt. afery ze \u015awi\u0105tek - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:47:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNDNXdzhRb1lkWVcteEtTMEFXT0Y2eGhmcXNpNWEzSTFyRjNJRHV2ellMRDlEQV9WR2lHamFuQmtYdEZvQkNhZTRVMDIzTkVwZHNYUnNVNGJ6SXJnOWNUYW5UOHAwbXduMmF5ZFg5Y3cta3l2OTBMM2Npa0lVYjN4T1ZjSjFBSy11ejRrZjh1MldNZDVFT0FJeEMwZXd3dThQNUQ0YUhma0E1NlBBMmJhQ2UyLTZRVm8?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe doniesienia o schorowanej El\u017cbiecie Dmoch. Tak wygl\u0105da prawda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOek4zV0FNZTlIbGdJLUlBRXFYQzAzWEVhbG5hTWVmVWlEajVIRU9HNGlYMENBVHdwTkRCcDF1MkU3aExhaXRfZjZuTURSRmE0cHdKRkxVbW9ob2o3eUdxSjdFTzB4RXBMMm1zaDgzd25pTWlXYVV4RExlVFJfMEdOOXBqc0tMdnpmVm1qaExuYV80Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe wie\u015bci o El\u017cbiecie Dmoch. W jej \u017cyciu zasz\u0142y zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPLW9FX2k1RGVyYzRWWnBGRWJGRV9Oa09wdWNmLUlkWUtva21JR0dLSFRyYkFITE1BRjY0eGdvWnFYSnM3S2tjVm",
        "id": 1799038,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNDNXdzhRb1lkWVcteEtTMEFXT0Y2eGhmcXNpNWEzSTFyRjNJRHV2ellMRDlEQV9WR2lHamFuQmtYdEZvQkNhZTRVMDIzTkVwZHNYUnNVNGJ6SXJnOWNUYW5UOHAwbXduMmF5ZFg5Y3cta3l2OTBMM2Npa0lVYjN4T1ZjSjFBSy11ejRrZjh1MldNZDVFT0FJeEMwZXd3dThQNUQ0YUhma0E1NlBBMmJhQ2UyLTZRVm8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe doniesienia o schorowanej El\u017cbiecie Dmoch. Tak wygl\u0105da prawda - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:44:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQaDZVdUNUbmhYa2VFWV9RMHlmSW1ja1c4ZW8teDYtbko1VXBhdUNOZ29KVTNwZHg4cWh0dkxjYU1lRmlsbmozTVlObmk0azlpOXRlMENGOF80UGpiVWljbDdNS3lwV2swSm9QY0RISGdJVlFhSlpST3ppSmVNOC0tS2dQU1ZaTWFJXzRaLS1tUWRway1zWHQxdEcyRmt6TW5WV1ZCYVVlWXA4VF9vdDFJSUNKNlFOUHBiTjI3VnVOUDZiZXFjb0k1b3NlSEM?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Nagrania pokazuj\u0105 wstrz\u0105saj\u0105cy moment</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbGR2eXNIdm5tRHhkcW9aZVJWeWszLTdSV2hMMUoweUEtWFJOc3BiYndlTmJYNkUwcG1YUmdPdXJYN0ZNSFdzSHFtZHdRNjJqRmdFaWNHVXptUTNZLWVoZkNmaFhweVZteGpiNEdZOUxjMHZ3aW1jWVF6QVRTa25zTmFONkxZOEpKcDJNZmZmaDJBN05mQUIwZTZjRG1nd1JCYUxMT2MzaHktNUxTem02eUlhZ0dWRFR0?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrof\u0119 prze\u017cy\u0142y tylko dwie osoby. Ujawniono tre\u015b\u0107 ostatniego SMS-a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 1799541,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQaDZVdUNUbmhYa2VFWV9RMHlmSW1ja1c4ZW8teDYtbko1VXBhdUNOZ29KVTNwZHg4cWh0dkxjYU1lRmlsbmozTVlObmk0azlpOXRlMENGOF80UGpiVWljbDdNS3lwV2swSm9QY0RISGdJVlFhSlpST3ppSmVNOC0tS2dQU1ZaTWFJXzRaLS1tUWRway1zWHQxdEcyRmt6TW5WV1ZCYVVlWXA4VF9vdDFJSUNKNlFOUHBiTjI3VnVOUDZiZXFjb0k1b3NlSEM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Nagrania pokazuj\u0105 wstrz\u0105saj\u0105cy moment - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:43:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOcXgzcVdzeTZ3RDd1VWZKaEU5MTN4cnY1WEp6bERCZGNubXFIZFVGM2dubzc1d3U1M21acGdRbHIyZktjaFdFSDZwVGNVbndoU0tyQ242NnNsc1RILUVuaWNUcFlaeWE1b1BTYTBVclFZZjNadnlrR05Kb1Y2VXNlV3ZGbXhxaGdJTzl0ak1WdlB0dXZrd21YcV9HTXZVNkFOQW0wclV5WVg0d28?oc=5\" target=\"_blank\">Djokovi\u0107 pierwszy raz zabra\u0142 g\u0142os ws. wpadki \u015awi\u0105tek. Wymowne s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQQksyMzVUUjJmR3E4RndZbG9YVXBuMjR0cVVTTjNjUkVDbUlVNjRXMzE4bjJCMndPVFd1eHZzNWRLcGRRX05VWHFtUHduT05tX3RUdFlzaXBXSkFSTThiQUxvcmpBZElRa3Q3bU1BZ21WQXZKYXI3djNOZnllcFRsWnE1T200V3dGRlJEZ1NMMjczLXBMTE1FSkhUdXBDdWdNX2lQMndMRUNvWDVLaVRWcThaSHFGTm8?oc=5\" target=\"_blank\">Novak Djokovi\u0107 nagle wypali\u0142 w sprawie afery Igi \u015awi\u0105tek. Jednoznacznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNb0RlZjZDZURIT1JsV0VUUlJ",
        "id": 1797754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOcXgzcVdzeTZ3RDd1VWZKaEU5MTN4cnY1WEp6bERCZGNubXFIZFVGM2dubzc1d3U1M21acGdRbHIyZktjaFdFSDZwVGNVbndoU0tyQ242NnNsc1RILUVuaWNUcFlaeWE1b1BTYTBVclFZZjNadnlrR05Kb1Y2VXNlV3ZGbXhxaGdJTzl0ak1WdlB0dXZrd21YcV9HTXZVNkFOQW0wclV5WVg0d28?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Djokovi\u0107 pierwszy raz zabra\u0142 g\u0142os ws. wpadki \u015awi\u0105tek. Wymowne s\u0142owa - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:33:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQVTVVc1FleHRJemlUMzNNdjVocW1PdEJPTFpuUDV4UVpzN3NaQVRnNkNCS1RlOTc3LVpzTnBnbjhPXzcxbVZVUjctaDlBSkRFcmp6TnhIWFpOSVpHcS1rMGJDVkpHTUkwdkFNc0stOTJLNXRscDdUeUJYMlROUUdZcFVwbU40dlNOMldQMTU5RFRmc0Nic0xIdHFydGRYQTNwSjczQUJmenVPMUlYRDROY1ZnT09oaFIwLUhQSWtkVXc?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei P\u0142d. Nowe informacje o dw\u00f3ch ocala\u0142ych osobach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOV2VFUURQWjhqaXJuSlhLa3plN0pwMm9xRW5tZVBIaWw3NUREa1hzcXZNT2cxWEktN2NxUEZFUGlBMjhuWUJ4Nm1Ecms1TnlvRnFMcG5EV0EyREU1VE0zZ2U0VUVLYkFuWmNJMk1lUk5HTlRhTmRna0tZQ3NnSVlvUl9aTnV5aFlDS2xZTFBzUU5ydTlld0ZRZGJXQzgzaHJjN0lDQjFUQ2J5MC1LNDB5YWFDaFhDSktxS3VETldB?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego w Korei Po\u0142udniowej. Przera\u017caj\u0105ce nagrania. Jest ponad 160 ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"",
        "id": 1797519,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQVTVVc1FleHRJemlUMzNNdjVocW1PdEJPTFpuUDV4UVpzN3NaQVRnNkNCS1RlOTc3LVpzTnBnbjhPXzcxbVZVUjctaDlBSkRFcmp6TnhIWFpOSVpHcS1rMGJDVkpHTUkwdkFNc0stOTJLNXRscDdUeUJYMlROUUdZcFVwbU40dlNOMldQMTU5RFRmc0Nic0xIdHFydGRYQTNwSjczQUJmenVPMUlYRDROY1ZnT09oaFIwLUhQSWtkVXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Korei P\u0142d. Nowe informacje o dw\u00f3ch ocala\u0142ych osobach - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:32:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQOEt5UFZLWUF4d0dzSmgzMnhYclN6RXRMU1p1TUJTeG1YZEphS21MdXkyV3Y4U0E3TS1iaW1vRGxMWDVQVXBYN2JPRnFEOG5rNDhGRDhTUjNnODJRYzRsUVExNmdGcF9tRDVXZzQ0TkNaX0JCcEJ2S1d0WGF6RFZHbVExdlNQeDBaMGFudXV3c3dxRTBya1E?oc=5\" target=\"_blank\">Poznali\u015bmy wydajno\u015b\u0107 nowych procesor\u00f3w Intela. Jest nie\u017ale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1797527,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQOEt5UFZLWUF4d0dzSmgzMnhYclN6RXRMU1p1TUJTeG1YZEphS21MdXkyV3Y4U0E3TS1iaW1vRGxMWDVQVXBYN2JPRnFEOG5rNDhGRDhTUjNnODJRYzRsUVExNmdGcF9tRDVXZzQ0TkNaX0JCcEJ2S1d0WGF6RFZHbVExdlNQeDBaMGFudXV3c3dxRTBya1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznali\u015bmy wydajno\u015b\u0107 nowych procesor\u00f3w Intela. Jest nie\u017ale - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:30:19+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQc0dvSVBlbDBCUEt6OWJseXVDdzBjYjVXdWctYjg1X3NOMEZVUERocnRwV1dHaXowYTdZSi1BcjJZbWRqQ09LOE1RbWh6Zmt4eHlTSGU5X0pGOWlXRW5Wem11VlBIT2dVSlc0bFQwZFo4Zi1xS2JReFc2QU9URXJobkJZblI2c1JuN0Y0Nk81MjJEVWtwdDBVcU45c3hUZXNwOGJwd00xaWxVUGVKNUpwTFdrc0VrMDdQbzRR?oc=5\" target=\"_blank\">Medale olimpijskie z Pary\u017ca po kilku miesi\u0105cach nadaj\u0105 si\u0119 na z\u0142om</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.dziennik.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2prbll6LURCSG44TWpVbEtJTWhTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1797995,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQc0dvSVBlbDBCUEt6OWJseXVDdzBjYjVXdWctYjg1X3NOMEZVUERocnRwV1dHaXowYTdZSi1BcjJZbWRqQ09LOE1RbWh6Zmt4eHlTSGU5X0pGOWlXRW5Wem11VlBIT2dVSlc0bFQwZFo4Zi1xS2JReFc2QU9URXJobkJZblI2c1JuN0Y0Nk81MjJEVWtwdDBVcU45c3hUZXNwOGJwd00xaWxVUGVKNUpwTFdrc0VrMDdQbzRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medale olimpijskie z Pary\u017ca po kilku miesi\u0105cach nadaj\u0105 si\u0119 na z\u0142om - sport.dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:28:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPQzRvX3BYVjNjT29kZjlod0dzSHBBUGR1NmtQYTdBbUFGaW8zRVM2QlBNQUNvRkJJRjA1UHpPSFNTa0hsWXJ5UUxmODlVNWFQdFZMeHFrU3o1MkVPcHUxSS13eU5LeUp6Rk9sMEV5ekFvVjhETkhCekI4R3paUTR0VHNRZVVVVEJhUGNubXdwc0lRRUxNODBDUmN1UUZOQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ostra wymiana zda\u0144 w studiu. \"Niech pan to przeka\u017ce Ziobrze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNV1dRSV9jQlVSVS13RElBZTVtZk4wa1A5ZzJocTl4MXdmU21QY1hyRDloMDJwc3BjVXk4cm1veGVyRDdpaHV6R1dTekVDNFR3ckR3dXRQT055OGxRRTdnLWI2cU15RlhMXzZZY0lndVktSWJVb1hDbWd5ZFZGRjNfZjVzZmxBUmhfenRQRVB1dW4xVTV1eGxwQU11cWIxRWE5ZmZ2Uk1Ha2toRXp1Q0VaYjNacWx6Qll4VmJRUHREZjPSAb8BQVVfeXFMTUlkWUo1aDJPYUNkelh0bGZYYjE0dGUyS3NZbW5CazBma1JaZ3dIcUxKckF5VDdyN0gwSUtJSTJMMlQzUFJadzRBUVFzVVVQTWlyVHNYQ1R1M1R3ZlFvaFp1ZlFVSVhhQ1FHQWJQNXdDMzlNdHA2a0V5X1RrQU14cHZNUERra0J1cDFPSHRpSW1pQ2liWTBYQmJ1d0ZDc2ZOdl9FakFaNHBpbXFFUU1tWmRxQ0ZUTXZaVkxFT1VOY0E?oc",
        "id": 1797521,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPQzRvX3BYVjNjT29kZjlod0dzSHBBUGR1NmtQYTdBbUFGaW8zRVM2QlBNQUNvRkJJRjA1UHpPSFNTa0hsWXJ5UUxmODlVNWFQdFZMeHFrU3o1MkVPcHUxSS13eU5LeUp6Rk9sMEV5ekFvVjhETkhCekI4R3paUTR0VHNRZVVVVEJhUGNubXdwc0lRRUxNODBDUmN1UUZOQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra wymiana zda\u0144 w studiu. \"Niech pan to przeka\u017ce Ziobrze\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:25:38+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNWjVtS0lQTnJtMDliSlc3VnhEMEU5cERWdUtuekdtY0dNVGFqeHNzWGx1T29ISERFdDlLOXJSSW9ETVBGLTV2UVI2NXdXeldFVld2NjB3Q25HMW5oVWpWcGwxRFRBRHBzTEhOcEw5Njl3TXplTVNtM0g2YVpxa2czT3hNUndKZ1hxUGZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Roz\u015bmiesza\u0142a Polak\u00f3w. Tak dzi\u015b wygl\u0105da Joanna Bartel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">kobieta.wp.pl</font>",
        "id": 1797752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNWjVtS0lQTnJtMDliSlc3VnhEMEU5cERWdUtuekdtY0dNVGFqeHNzWGx1T29ISERFdDlLOXJSSW9ETVBGLTV2UVI2NXdXeldFVld2NjB3Q25HMW5oVWpWcGwxRFRBRHBzTEhOcEw5Njl3TXplTVNtM0g2YVpxa2czT3hNUndKZ1hxUGZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roz\u015bmiesza\u0142a Polak\u00f3w. Tak dzi\u015b wygl\u0105da Joanna Bartel - kobieta.wp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:19:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPWHhKLXh1TGUyRzI2SDdzREFaOERZQUp4bG5FY2xzMFY3VzQ1T2hZbmw2ZE5QZWxhQmZhQUpqU1dlUFRzdnhBOXpMdDR6SnAyUEkwOGRGWUpoUy11a01ZSmNIa3cxVnZCaEpjRlpMZ2dtZVZOdkV5dWdvYnIwUjNfMVc0bFdwVWRqR1NIVGNOSG94d1hlM0pSVGs3WDFPa09qVFJ1R1B0c0FBTU5ycWZHbXQwci0?oc=5\" target=\"_blank\">Zaprzysi\u0119\u017cyli nowego prezydenta. Wrze w Gruzji, ludzie zn\u00f3w wyszli na ulice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPY3hFUmQ0eFBSNFlteVRqTXd5UW9FZ0pZQUwwblV6bTFFX2J3MFZ5X191SzVUeEVMZ1NwN0U3cnEyeFk3dk1PWGVPb3h5U1VmN0p6ekt4YkZwUU9xcVFsZDdkRndtaVdYcEY0V2dEX1I5QkVWMm5PUHoteTFObU91R3VvclE4cEswb2pwd2t3SlA0QmNRdkxWeHNSak5NaDF0Wk1rdi04U0xXX1BKVEFjQjcxWjMzUS1L?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co w Gruzji. Zaprzysi\u0119\u017cenie prezydenta i wielotysi\u0119czne protesty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVFZtU",
        "id": 1797520,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPWHhKLXh1TGUyRzI2SDdzREFaOERZQUp4bG5FY2xzMFY3VzQ1T2hZbmw2ZE5QZWxhQmZhQUpqU1dlUFRzdnhBOXpMdDR6SnAyUEkwOGRGWUpoUy11a01ZSmNIa3cxVnZCaEpjRlpMZ2dtZVZOdkV5dWdvYnIwUjNfMVc0bFdwVWRqR1NIVGNOSG94d1hlM0pSVGs3WDFPa09qVFJ1R1B0c0FBTU5ycWZHbXQwci0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaprzysi\u0119\u017cyli nowego prezydenta. Wrze w Gruzji, ludzie zn\u00f3w wyszli na ulice - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:08:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNVkVuNnQ4akl2ZmJRX1ljRGVxdzNEakktejNLdERyRGd2TjRDTEdnT3R6QmhwWS05dGxJeHJheXFob25sYm9IdFl1R05aaHdrSUtiNmZUR2d6RnZ2c2JyTlAzS3ZhdFRFMDRWZjFIQmcyUWJLS09hbFRsTEo0RHhTOFdwTTVZTy0tb0UwNTJ6VG92UjBhek03SWgtWHBjWm5iV2RaVkRQazB2bVl6cUZRSE5Hc3ByaUhPSHc?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa w Korei Po\u0142udniowej. Ujawnili tre\u015b\u0107 SMS-a pasa\u017cera tragicznego lotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPNmhLQ1ZISG5YbUFKamM4SENxX1NUeE9CNmZMUmUxb29pcHc4UDIzYm04NHNnd2NFOWhTMmJtYUM1amJ5WUl1WFg4ZTVlWUY2ODdFZmRaSHk3dzBFS241V1RLWDNsRDVTbjRuS3BqNjAxSVlYY1hsQU9la3NvYm5HbFFNTER6T2pCNWNoOW5jVlhWVFJUdWRTUEJzN3pwSTI0bVNWYm8tMlhUNTE1bjhlaks1bXk?oc=5\" target=\"_blank\">\"To nie by\u0142a jedyna przyczyna\". Ekspert lotniczy wskazuje kluczowy element</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cU",
        "id": 1797345,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNVkVuNnQ4akl2ZmJRX1ljRGVxdzNEakktejNLdERyRGd2TjRDTEdnT3R6QmhwWS05dGxJeHJheXFob25sYm9IdFl1R05aaHdrSUtiNmZUR2d6RnZ2c2JyTlAzS3ZhdFRFMDRWZjFIQmcyUWJLS09hbFRsTEo0RHhTOFdwTTVZTy0tb0UwNTJ6VG92UjBhek03SWgtWHBjWm5iV2RaVkRQazB2bVl6cUZRSE5Hc3ByaUhPSHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w Korei Po\u0142udniowej. Ujawnili tre\u015b\u0107 SMS-a pasa\u017cera tragicznego lotu - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQ1RsSkstM2g4SXd5SndaaFdqUW5FMVFXR2lDZjNacXdnaFlUa1ptUWZ2V1VuRUltTEJEbVpoQy1qREpOZ1BsOG1mZ0dTZURjUUlpVnhyRlEyRG8yTmFyRlIzOWdvZC05V3B2NUpzXzIzSGFDbm56cUUyQVE4aXhMbHE2V1hmRHplODd3WC1OcmFEY0tKMlFVTnZGYUg1SEZOUVc3Q2FmUWZsRFk?oc=5\" target=\"_blank\">Czy dzi\u015b jest ostatnia niedziela handlowa w 2024 r.? Sprawd\u017a, czy 29 grudnia zrobisz zakupy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORVl3QXJFQWZQeEgxLTBLcTZFLXhEOEhfTGRnRTQ4aTMzVkxZaTNYYkZ1VGdQOFdXZnU2dVAyNG9kS3RCZXhOQVpSZG01M2pnTHhCMUtWUEh4bGVwelRucnR1N1M3RW1zYkNPdUs0ZXJ6cm5tLV9NckRRTGFyMm1kMmp5RzdTX1dZa2F5SjhObGdLY3NXd2tSY0pETkhCVTFCazN1a0drSkJHeEJuUmw4THlXbXlyMVh4bFdVcDBqONIBxAFBVV95cUxQbDB5cENkblVSNVRrSENfWExiRTN4d2FDakxYZGs2WHZvbmtqamZfMW9MaXk3Vm5XdzVSNDBEUU9WbnlfZ0puYTVNQTNlOGJIRUt5eFVfZ2dabl9KSmNwUlhucFZ1c2tOeV9tcVFqQzRVelZpT01MZWROeFRWemRmVXRWTlR5TUhhOXk3M0lQSTllQldxQ2tyTVV3dTNrTUZMZWZNbmJK",
        "id": 1797750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQ1RsSkstM2g4SXd5SndaaFdqUW5FMVFXR2lDZjNacXdnaFlUa1ptUWZ2V1VuRUltTEJEbVpoQy1qREpOZ1BsOG1mZ0dTZURjUUlpVnhyRlEyRG8yTmFyRlIzOWdvZC05V3B2NUpzXzIzSGFDbm56cUUyQVE4aXhMbHE2V1hmRHplODd3WC1OcmFEY0tKMlFVTnZGYUg1SEZOUVc3Q2FmUWZsRFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy dzi\u015b jest ostatnia niedziela handlowa w 2024 r.? Sprawd\u017a, czy 29 grudnia zrobisz zakupy - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:02:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNYXVQTlFjSmtQZ193Zld3c0ltVWV4b0w0WUU5RUwtanh4bkJNQXpSWmt5aTJ3SFI3dFZHbmZnUWw2X0t2bzlsMkRhZnZUeW8wVmZ5bnFfdG9xaFhxMzZ4UUVzLUtuM0dIeGJSVDFGeFNiZkcwaTg2QkNfQWpEWnhGUHVMZjFjM1k4SFp5alBsYkRmYlFUZUhSb3FQX1pTeDhWMUdYUE82Y3VVSjlpSjhmVzJLbzMtbG5NRTZ4cg?oc=5\" target=\"_blank\">10 najlepiej zapowiadaj\u0105cych si\u0119 gier free-to-play w 2025 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQREZ4NnhabV9HejQydjUwUDBwb203ME5COXN5RWo2REJ6bGU1dnEtdlBlVjU2YU9uT3p2cDJBaVl0RUhsT2plc3ZBbHFfSWU1OTE0WXh3MFpfVk1qNnB4MmJnNExXYWlERnRYX2IxWmtYTURaV0FWTGRaM25YUGx4SFdFQTVvakVOZ3pnMjZmTDJWWXFweHRrSkVIZE45dw?oc=5\" target=\"_blank\">Najbardziej wyczekiwane nadchodz\u0105ce gry na GRYOnline.pl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQNVJPTHRMRlBkNzF1QVRoLXp0Nnl0OWlpSzhHMmVXeFh3N1Zwdmx0NWtxejdnZ0liMllPQz",
        "id": 1797989,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNYXVQTlFjSmtQZ193Zld3c0ltVWV4b0w0WUU5RUwtanh4bkJNQXpSWmt5aTJ3SFI3dFZHbmZnUWw2X0t2bzlsMkRhZnZUeW8wVmZ5bnFfdG9xaFhxMzZ4UUVzLUtuM0dIeGJSVDFGeFNiZkcwaTg2QkNfQWpEWnhGUHVMZjFjM1k4SFp5alBsYkRmYlFUZUhSb3FQX1pTeDhWMUdYUE82Y3VVSjlpSjhmVzJLbzMtbG5NRTZ4cg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 najlepiej zapowiadaj\u0105cych si\u0119 gier free-to-play w 2025 roku - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:58:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUkJGYjVkTXNJQzlQeGNLX3UwWjI0QXRQYTYyZGExenhyVXJsU3VJOHJwUmNsXzFXQXhfd1l5V2NuNzA4Tl9vODBDWTFRNFpTYVk3bDZLOXJ2YkR3aFVoMXdvZ2dRQ0g2SnQ1NmlGeFFvbHJjN0xPZVhXNkxQRnAyOUpCWEdtVndXSzl0RktDclF5N056UmhXRmFsUDlFb2x5ZTEteTJPU1dNUThF?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie gwiazd\u0105 Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w. Widzowie znaj\u0105 go z serialu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNMm9WTHlsNldyczJnYldieXRDNVNVZkJ4VG9jblVpaDVlTTBtYWxWeEZ5SVpvenh3dHBkWjdzUjdxNldhXy1fTlFzaVNTUGtrTVRHaUxEREd5V3YxVVNwS05kRkZTeFdneGdyM01DOHRvLWx4UXRGd2s4ZG1nLTJnUmNWTXd6RlBPRUtqcl9jdzdNSWxvN242VTFVUU5ZdlYtdk5ZV0lYM1c5LVpzV1BEZXNLdmZjaGdlc0x5cFpXRm55OFpYOS1HLXA5V21NTUhlZzIyNkpJNjNnaWwxclBXaVlDejg5Z0hBRWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ciasno b\u0119dzie\". Fani maj\u0105 obawy co do Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w Polsatu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 1797528,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUkJGYjVkTXNJQzlQeGNLX3UwWjI0QXRQYTYyZGExenhyVXJsU3VJOHJwUmNsXzFXQXhfd1l5V2NuNzA4Tl9vODBDWTFRNFpTYVk3bDZLOXJ2YkR3aFVoMXdvZ2dRQ0g2SnQ1NmlGeFFvbHJjN0xPZVhXNkxQRnAyOUpCWEdtVndXSzl0RktDclF5N056UmhXRmFsUDlFb2x5ZTEteTJPU1dNUThF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie gwiazd\u0105 Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w. Widzowie znaj\u0105 go z serialu - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNR2lmSjQ0c1ZTQ3NLdWpIZnFpZmFocHhuWVh0VFJHQk42ci1GSHM0aUk1MGFPamg0amxzMnd2WGxhV19oUmRMOEgwRzVYZkF0OHRZY0JUODFub3ZXY3pBTzcxUmxheDhyeWF4NThyR3JabHVjQUZDaGxpUEhlQlhqRHRER2NOVldsVG5wUGFUVmtQSm94eGVOUEFNd3hWQW9LQWlsbG9lNzJwbGdvSWfSAawBQVVfeXFMUDNJQkFMTUQwSXB3RktMc2J2YnN0RVZNNVlsN0h3WjVtLWtBVW1Sbk1aVXYwSVVPeXZLdWtELXJqMzl0WTRGLW5hUUxYbVFrbV92cGwzSTAzRGI3dFVISDAyNmRoUFRjaFFwLVcxd2tSYnVCRHFtaGMzR3JaZWpzQVBieGtVeVRPSU5CamdBOHJLNVZpRGkzU0hWUHdRV1NOZ0lOaENJR0habDFqRg?oc=5\" target=\"_blank\">Czy 29 grudnia to niedziela handlowa? To ostatnia niedziela w roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPY04xTno1d0VoWFlycmpFMWNXdXJMcXJ5aDkxTUpLVTRKalZIMVdiNFBqWmZGbS1kTzZndEdfMTdOV2JGV2p4eFpzSHgxeWZqRXFWVlBXQUFMbFRmT2VmOGU3ejdYUzMyRks5Vy1jVWpYSFk3Vl9jR2Zrdmc1SVZiSVRqbnNJRUxxYUNXcExzdXZ1ZDllZk9j?oc=5\" target=\"_blank\">Niedziele handlowe w 2025 r. Kiedy m",
        "id": 1798241,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNR2lmSjQ0c1ZTQ3NLdWpIZnFpZmFocHhuWVh0VFJHQk42ci1GSHM0aUk1MGFPamg0amxzMnd2WGxhV19oUmRMOEgwRzVYZkF0OHRZY0JUODFub3ZXY3pBTzcxUmxheDhyeWF4NThyR3JabHVjQUZDaGxpUEhlQlhqRHRER2NOVldsVG5wUGFUVmtQSm94eGVOUEFNd3hWQW9LQWlsbG9lNzJwbGdvSWfSAawBQVVfeXFMUDNJQkFMTUQwSXB3RktMc2J2YnN0RVZNNVlsN0h3WjVtLWtBVW1Sbk1aVXYwSVVPeXZLdWtELXJqMzl0WTRGLW5hUUxYbVFrbV92cGwzSTAzRGI3dFVISDAyNmRoUFRjaFFwLVcxd2tSYnVCRHFtaGMzR3JaZWpzQVBieGtVeVRPSU5CamdBOHJLNVZpRGkzU0hWUHdRV1NOZ0lOaENJR0habDFqRg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy 29 grudnia to niedziela handlowa? To ostatnia niedziela w roku - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNMm9WTHlsNldyczJnYldieXRDNVNVZkJ4VG9jblVpaDVlTTBtYWxWeEZ5SVpvenh3dHBkWjdzUjdxNldhXy1fTlFzaVNTUGtrTVRHaUxEREd5V3YxVVNwS05kRkZTeFdneGdyM01DOHRvLWx4UXRGd2s4ZG1nLTJnUmNWTXd6RlBPRUtqcl9jdzdNSWxvN242VTFVUU5ZdlYtdk5ZV0lYM1c5LVpzV1BEZXNLdmZjaGdlc0x5cFpXRm55OFpYOS1HLXA5V21NTUhlZzIyNkpJNjNnaWwxclBXaVlDejg5Z0hBRWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ciasno b\u0119dzie\". Fani maj\u0105 obawy co do Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w Polsatu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUkJGYjVkTXNJQzlQeGNLX3UwWjI0QXRQYTYyZGExenhyVXJsU3VJOHJwUmNsXzFXQXhfd1l5V2NuNzA4Tl9vODBDWTFRNFpTYVk3bDZLOXJ2YkR3aFVoMXdvZ2dRQ0g2SnQ1NmlGeFFvbHJjN0xPZVhXNkxQRnAyOUpCWEdtVndXSzl0RktDclF5N056UmhXRmFsUDlFb2x5ZTEteTJPU1dNUThF?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie gwiazd\u0105 Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w. Widzowie znaj\u0105 go z serialu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 1797359,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNMm9WTHlsNldyczJnYldieXRDNVNVZkJ4VG9jblVpaDVlTTBtYWxWeEZ5SVpvenh3dHBkWjdzUjdxNldhXy1fTlFzaVNTUGtrTVRHaUxEREd5V3YxVVNwS05kRkZTeFdneGdyM01DOHRvLWx4UXRGd2s4ZG1nLTJnUmNWTXd6RlBPRUtqcl9jdzdNSWxvN242VTFVUU5ZdlYtdk5ZV0lYM1c5LVpzV1BEZXNLdmZjaGdlc0x5cFpXRm55OFpYOS1HLXA5V21NTUhlZzIyNkpJNjNnaWwxclBXaVlDejg5Z0hBRWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ciasno b\u0119dzie\". Fani maj\u0105 obawy co do Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w Polsatu - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:38:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiakFVX3lxTE9kX3ktV0txbEt6ZnZzaEk0aUVlWUNXSTZQRlMzbDE0aTRpVHVyRDYzZmFuVWJ4dXFfUjhPS3Bic3ZIN1J4UGZ5UmVCdEdpQmxiUXp4U1lkWGxMWm5uU0RpS3k0R3BnRHU5Nnc?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja szykuje a\u017c dwie nowe konsole. \u017badna nie ma sensu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1797355,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiakFVX3lxTE9kX3ktV0txbEt6ZnZzaEk0aUVlWUNXSTZQRlMzbDE0aTRpVHVyRDYzZmFuVWJ4dXFfUjhPS3Bic3ZIN1J4UGZ5UmVCdEdpQmxiUXp4U1lkWGxMWm5uU0RpS3k0R3BnRHU5Nnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szykuje a\u017c dwie nowe konsole. \u017badna nie ma sensu - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:33:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPQVQyOVZXV3gtSDNQMjRPendXYkxiWTVqdnVhMmd4ZTRBOXFfY1BmVzQ4czAxdVo5ZF9MczNBXzI2LVoxeFJFMm1jOHJNcG0xcGoxMlh3d1RUS25PZFFkZG9ZRUVEQTNwNVgwc3p3OURYMXdXQkJRdFJ6QmE5WEYwb3Y3b1lMRngzTEtBR3RReTJ4MXZRMmhDa2JYNFUzbkhaZzVkZGhjNExhSThzbndYbXBOTENfdGRFWUU3YmdQdjNGc0dUajlLRHRiZU5aWWs?oc=5\" target=\"_blank\">Czekamy na niespodziank\u0119! Polacy gotowi na Turniej Czterech Skoczni w Oberstdorfie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxQb2RTUFBKZFpiQ0lfU0NZeEtjY0VwMTRUQkJTS2h3d0VQcldsQ0VqZXR2azRDT2pUMDFzTlk3SlZkU1RUSC11Q2RReUg1Y29BcTBpaVhHYlk4TGxEcTRXU1pQX1dSVFZubzVEWFg0UXBiWTlCV3pPRVRoTFl0aUlaakhjamZUNVBocXlwWkhFYmc0bXFudThTb3VMSFFtcGhTT3ZvV21aTzUyZFdCZHBvOHhUODdxeE9ZcEM5ek9jWFlnajlXYjdHV3cxdTEtVGZOd3V4V1hyYkRaWU1ka0NDSVg0dE5tR0RXcXYtaEV3?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr \u017by\u0142a zachwyci\u0142 na start Turnieju Czterech Skoczni! Katastrofa Dawida Kubackiego</",
        "id": 1797531,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPQVQyOVZXV3gtSDNQMjRPendXYkxiWTVqdnVhMmd4ZTRBOXFfY1BmVzQ4czAxdVo5ZF9MczNBXzI2LVoxeFJFMm1jOHJNcG0xcGoxMlh3d1RUS25PZFFkZG9ZRUVEQTNwNVgwc3p3OURYMXdXQkJRdFJ6QmE5WEYwb3Y3b1lMRngzTEtBR3RReTJ4MXZRMmhDa2JYNFUzbkhaZzVkZGhjNExhSThzbndYbXBOTENfdGRFWUU3YmdQdjNGc0dUajlLRHRiZU5aWWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czekamy na niespodziank\u0119! Polacy gotowi na Turniej Czterech Skoczni w Oberstdorfie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:32:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNU29GdnRHbU1VVHIyMi1sY1c4b2ZlMTF3QllCaWs3TWotOVJkOVpwZ1htQ0o4N3hoSWVPWk1pcVc0ZC1KTWg5WmRJdHRmaElEdFVXVXhVRkhCTzZZVjhvc0xrNzJYeGF0U1h0VldqT3VnZ0VMcW1SNXF3a3Zob1R6QnNqb3gwUFdLUnRORHdYTmNsNFloNUE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk ma powody do zmartwie\u0144 [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNeWU4bVYzSlBWbUlhV18ydjdGN1NCc3VIX3hLMzJOZV8zTUd4c3lDWkVhWFR5VXAxWUh1WEJNRzNFWDVuWTN0T0Q2V0k2dzlwRzFvOW55cjlOVVNXTGRUaEIwWDdTWnFGTVJkRmE5VTdHQk1CRGlrR2xwUmx5bERxZ09lTDhEaDZESzNYN1ZYaHJnNlJ1Y2JLcWxkeldScFBpemktek9OZnVhaXZkYW12Tnk2TkZhVUdk?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy oceniaj\u0105 zmiany po doj\u015bciu do w\u0142adzy Donalda Tuska. Du\u017ce niezadowolenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQV095bEl4dFlFd0YtbG1wY3VpejdnU01qc1hZcHFMZFk5X2dQNVZxbFhWVTZJZH",
        "id": 1797344,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNU29GdnRHbU1VVHIyMi1sY1c4b2ZlMTF3QllCaWs3TWotOVJkOVpwZ1htQ0o4N3hoSWVPWk1pcVc0ZC1KTWg5WmRJdHRmaElEdFVXVXhVRkhCTzZZVjhvc0xrNzJYeGF0U1h0VldqT3VnZ0VMcW1SNXF3a3Zob1R6QnNqb3gwUFdLUnRORHdYTmNsNFloNUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ma powody do zmartwie\u0144 [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:28:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPZWwweFdvUmEwTmRpdGxJa2hjZllGckgtTzJUd1kwRjMtdXYtV25kWlFncjhMdUVMeElvM0NVSFVLdldOU3RQaGI2WS0wZ1o1RTRRZkxCbWk4Q2V1VFQxbDV0emNjdWpqei1wZmJfeXdjdDV2cFhWSXlEdEZGSnhXVXBCRklGU0Uyd29Rdy1kYWpZUDA0MXh3S1NEdWVSb0ppMC1FY2ZOWmFXX2NxLVNHcmlEbXBBdkxzd29ySUNRbm9xaTZrZ0VYbHRZcU9LWC1ma0MtMXVB?oc=5\" target=\"_blank\">Intensywny dzie\u0144 na froncie w Ukrainie. Informuj\u0105 o ogromnych stratach Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaFRSSmZzSkFWVDZZZHBtWTRQNF9ob2FVR1NaelZkZzJVMnRrQVY3Y1FsV3ZTbl9UZUd1djRtaFcyZ2dMRnV0SWhyY1F6UU9reWZab3BGSjZrYVdvb2hHcHhVZVJLaG9GMC1GRDhiMjlCOWZtdG1fcE44ZXJVYkJtMnhIT3M4a0VBVVI5c3pnWHprck42SF8zSWhLcld6VGwzcDE0YXdQYkVWMEZJdmhGUVhpWGQzQjFoS2ppY2pB?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy trac\u0105 kolejne terytoria. Inicjatywa Rosjan na ka\u017cdym odcinku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 1797349,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPZWwweFdvUmEwTmRpdGxJa2hjZllGckgtTzJUd1kwRjMtdXYtV25kWlFncjhMdUVMeElvM0NVSFVLdldOU3RQaGI2WS0wZ1o1RTRRZkxCbWk4Q2V1VFQxbDV0emNjdWpqei1wZmJfeXdjdDV2cFhWSXlEdEZGSnhXVXBCRklGU0Uyd29Rdy1kYWpZUDA0MXh3S1NEdWVSb0ppMC1FY2ZOWmFXX2NxLVNHcmlEbXBBdkxzd29ySUNRbm9xaTZrZ0VYbHRZcU9LWC1ma0MtMXVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intensywny dzie\u0144 na froncie w Ukrainie. Informuj\u0105 o ogromnych stratach Rosjan - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:21:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPY3hFUmQ0eFBSNFlteVRqTXd5UW9FZ0pZQUwwblV6bTFFX2J3MFZ5X191SzVUeEVMZ1NwN0U3cnEyeFk3dk1PWGVPb3h5U1VmN0p6ekt4YkZwUU9xcVFsZDdkRndtaVdYcEY0V2dEX1I5QkVWMm5PUHoteTFObU91R3VvclE4cEswb2pwd2t3SlA0QmNRdkxWeHNSak5NaDF0Wk1rdi04U0xXX1BKVEFjQjcxWjMzUS1L?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co w Gruzji. Zaprzysi\u0119\u017cenie prezydenta i wielotysi\u0119czne protesty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNSnZmS2dmaUZYTG5aUUJnQVZmWE4zRE9TMEhxM2pYUmpfZU5Fc0tlS01JdjQtQzlkVFBkYy1xRnpxSkh1aHZsVklKbF9QdlpmdjhvYUVKR3NhRm5nQ3ExSkhBU3hVbGlxd2I2Qk9CTHdwcnJUdDQyMFNKODlTM0p6aVFtYmZIVFdPd0FZdlhURU4zWURMZTd5cGl3?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Gruzji: Jeste\u015bmy gotowi na nowe relacje z UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPWHhKLXh1TGUyRzI2SDdzREFaOERZQUp4bG5FY2xzMFY3VzQ1T2hZbmw2ZE5QZWxhQmZ",
        "id": 1797986,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPY3hFUmQ0eFBSNFlteVRqTXd5UW9FZ0pZQUwwblV6bTFFX2J3MFZ5X191SzVUeEVMZ1NwN0U3cnEyeFk3dk1PWGVPb3h5U1VmN0p6ekt4YkZwUU9xcVFsZDdkRndtaVdYcEY0V2dEX1I5QkVWMm5PUHoteTFObU91R3VvclE4cEswb2pwd2t3SlA0QmNRdkxWeHNSak5NaDF0Wk1rdi04U0xXX1BKVEFjQjcxWjMzUS1L?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co w Gruzji. Zaprzysi\u0119\u017cenie prezydenta i wielotysi\u0119czne protesty - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:21:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQUUdXMHowelNNMWRsa01WQXJXVWpPcEM4Mm1ScnVXYVk2b0J6YzRPWGdYMndCYUxVWkRrcW1hc3QzaVpqX0tUQS0xYlpjOHJyOFRlaFI0Ymc0cUJoWkphRlBFNG5OSkRXd2FMNlYtV3BiTXNqNlVtd0tPbGNnTml4NUVhZ0I2LUtIbFdfY25wLWxrZ1hINTBSTk1Bb09CMHpsdENF?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 aktor Jacek \u0141ukaszewski. Podano szczeg\u00f3\u0142y pogrzebu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPVXViSjZ4LXhYY2NtcVdjMDhYaTZERHAyaWFPaVk2OXlxdldoN210RVlfZlFMcHIzNW1LS0hFczVMRkUxN1RGYzhDZ1pkU21vR2o0djRlVmE2bVgzX1N6eW9laVBJZDBKVDVKdzdwZ05rRTBjV0ZYNzhpOGRmTlRwdnEtcWFzZDBaRTRpV0JaSFdWbTZ5di1aZ2JEYnlJT2ZLVFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje znany polski aktor. Informacj\u0119 o \u015bmierci ujawniono dopiero po dw\u00f3ch tygodniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQSXJKNThVMGNLZlJ1djJ0Nk1FYUdJZUxDaW45V0hnM3oyVlRhM1VjWE5fd2lqX0JneGtaWUlfS",
        "id": 1798244,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQUUdXMHowelNNMWRsa01WQXJXVWpPcEM4Mm1ScnVXYVk2b0J6YzRPWGdYMndCYUxVWkRrcW1hc3QzaVpqX0tUQS0xYlpjOHJyOFRlaFI0Ymc0cUJoWkphRlBFNG5OSkRXd2FMNlYtV3BiTXNqNlVtd0tPbGNnTml4NUVhZ0I2LUtIbFdfY25wLWxrZ1hINTBSTk1Bb09CMHpsdENF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 aktor Jacek \u0141ukaszewski. Podano szczeg\u00f3\u0142y pogrzebu - \u015awiat Seriali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:08:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNeWU4bVYzSlBWbUlhV18ydjdGN1NCc3VIX3hLMzJOZV8zTUd4c3lDWkVhWFR5VXAxWUh1WEJNRzNFWDVuWTN0T0Q2V0k2dzlwRzFvOW55cjlOVVNXTGRUaEIwWDdTWnFGTVJkRmE5VTdHQk1CRGlrR2xwUmx5bERxZ09lTDhEaDZESzNYN1ZYaHJnNlJ1Y2JLcWxkeldScFBpemktek9OZnVhaXZkYW12Tnk2TkZhVUdk?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy oceniaj\u0105 zmiany po doj\u015bciu do w\u0142adzy Donalda Tuska. Du\u017ce niezadowolenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxORDFaVDR4SHEwMlhLMW1SaDhaajNwNkVkSHdhZ3p5Y1BqMGpjQXVVZUp3SlVSNUxOWHFOQlF5Nlo5SWFZc3VROGJPMEVMTXVtUVc3VnVLN2dleUhna1NpTTIzSC14U3dXUncxNzBWZzNiaWhEVUMxRVBHOS1UdHZUYUpuYVhVRGJ4QnpHNUR4c1VRRXNFWjRQU29GM1JBTVI2UXBSbERn?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c. Mia\u017cd\u017c\u0105ce oceny dla rz\u0105du Tuska?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQelFRUGhfNGNWbzdUZTFGd0FfMy0yNk51Z1NmTlozMXdtR1ZjU",
        "id": 1797169,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNeWU4bVYzSlBWbUlhV18ydjdGN1NCc3VIX3hLMzJOZV8zTUd4c3lDWkVhWFR5VXAxWUh1WEJNRzNFWDVuWTN0T0Q2V0k2dzlwRzFvOW55cjlOVVNXTGRUaEIwWDdTWnFGTVJkRmE5VTdHQk1CRGlrR2xwUmx5bERxZ09lTDhEaDZESzNYN1ZYaHJnNlJ1Y2JLcWxkeldScFBpemktek9OZnVhaXZkYW12Tnk2TkZhVUdk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy oceniaj\u0105 zmiany po doj\u015bciu do w\u0142adzy Donalda Tuska. Du\u017ce niezadowolenie - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T08:01:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPYXhOR2tTSXgyTVJmYjN4TVlWM3ZNZGlYck5kZjZES2hndjlvQWFkR3ktWVNsTzY1T0sxMUc4NFJESllhMDE3Uk10M1FORVhaa0NhZjBiU0FadnZKaWxNOXVfbFhYVE1HLTg0VkVENTd6UzdHczFzSFBnamZ4WXU2UkR2b2t0ZGkwbUR0dUxjeGpCOGxza3hiaHVPcldnRnpFVHU3VFhwbFVJV1NxZ0hWOEtkQWRuRkNpNVY2MWN4SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wol\u0105 umrze\u0107, ni\u017c trafi\u0107 w r\u0119ce Ukrai\u0144c\u00f3w. Szokuj\u0105ce sceny na froncie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNbFRyTmdNVVhTamVXdElQZHRmWUFJQTNwTnFMQjNqOTZ6X0FTMW5ZMFhDc25lQklxMEtqSkVjMEx3YjV2dUV1MWNPVFEzRHFIdkFBdnBnam13a2FYbHUtRkV5QmgtWmZnSWt0N3c3cmE3YXlhSUd2RzFnNFBwSkkwWEEyTkxyQUJlTlpLMGhHeEhGMFZabXVkUWJxdExNbEZQMFRkZWp4NFc4WGMwSS1NWk5NVy1TTU8ybDRobFRn?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy upublicznili fragment dziennika p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego \u017co\u0142nierza. \"Zdradzi\u0142em parti\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https",
        "id": 1797351,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPYXhOR2tTSXgyTVJmYjN4TVlWM3ZNZGlYck5kZjZES2hndjlvQWFkR3ktWVNsTzY1T0sxMUc4NFJESllhMDE3Uk10M1FORVhaa0NhZjBiU0FadnZKaWxNOXVfbFhYVE1HLTg0VkVENTd6UzdHczFzSFBnamZ4WXU2UkR2b2t0ZGkwbUR0dUxjeGpCOGxza3hiaHVPcldnRnpFVHU3VFhwbFVJV1NxZ0hWOEtkQWRuRkNpNVY2MWN4SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wol\u0105 umrze\u0107, ni\u017c trafi\u0107 w r\u0119ce Ukrai\u0144c\u00f3w. Szokuj\u0105ce sceny na froncie [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:59:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQVGhXcGJHMzBjT2xUSVloTmVkdHVFZHN3czdpZTJmS1FWeXNZWnBHU0FOOFhXOGJVTnVIWS1iRUxiWTY0SEhwQXVYMVBGWDNwWWNlRkZZNjR6dlh5R2xfTy1mNFpoMjBkLW9UUG54R0lMcjZGZWRxWURfVkxfbHVmQi1XRDFkOHAtb01SZngtTjJMUE5kaEF5cWYwcF94VnJGZlQxNW9CcHJLUk1HRGdfcjhJR21wckZNSWVBUm5OR25Tc2xvVEpKY2ZxSmt6eVFfZHB6STNYRl9RdmEtMFpiTUVZbGhYdjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Abonament RTV 2025. Wielkie zmiany w op\u0142atach. Kto nie b\u0119dzie musia\u0142 wi\u0119cej p\u0142aci\u0107 abonamentu za radio i telewizj\u0119? 29.12.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Pomorza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaVMwN24wclRkbk9ZTUlDeGVib0dKV0NuNG9xRW1INUpjc2gtUFJKY214V19yR2Z1TVQ3b1JWN0tHSWo2bjM3U0J0Z1BNN0JvSjRIUUx3ZE02OXFqN3hKU044Sk5kcmZ0TlItVVVuaEJOSmFZMVNFbDVqa2U4T2RqY0JXOGdtUDJDTEtoemJJbTRoSVI2dTBHcXVBeVFsQW5NOTNlTVZGSm50d1dnanJMUWVQcUs3ZXZQMnRXMzhXeTY3MWVVdE40UF9rT1FIeFp0Zi1zZA?oc=5\" target=\"_blank\">Ta op\u0142ata to obowi\u0105zek. Nowe kwoty na 2025 rok. Przed u",
        "id": 1799317,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQVGhXcGJHMzBjT2xUSVloTmVkdHVFZHN3czdpZTJmS1FWeXNZWnBHU0FOOFhXOGJVTnVIWS1iRUxiWTY0SEhwQXVYMVBGWDNwWWNlRkZZNjR6dlh5R2xfTy1mNFpoMjBkLW9UUG54R0lMcjZGZWRxWURfVkxfbHVmQi1XRDFkOHAtb01SZngtTjJMUE5kaEF5cWYwcF94VnJGZlQxNW9CcHJLUk1HRGdfcjhJR21wckZNSWVBUm5OR25Tc2xvVEpKY2ZxSmt6eVFfZHB6STNYRl9RdmEtMFpiTUVZbGhYdjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonament RTV 2025. Wielkie zmiany w op\u0142atach. Kto nie b\u0119dzie musia\u0142 wi\u0119cej p\u0142aci\u0107 abonamentu za radio i telewizj\u0119? 29.12.2024 - G\u0142os Pomorza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:58:10+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOQS1lY3ZvZ3NyZTdhel9ERWhBYmlFVW9ZdWVFQk5sQkhuOUZVUmpCalR2QVBlRTg2RFE2VVJLVzY3VVpVLVJ3Z3pRdS1KTV90X0gtSVRxU0pzSEhCNl9EWkxDN3Z4MU41ak92TE5aNW5wSlVEOEZ6dVNKOEQyTGtocWFYV1ZDVFZObHVpdXhkTWVGNVNQU3pRVGxKVGV3YlBya00wLUtoNHhmRmIwaHFrZjlQVGFGaTNlNldnM0dwZjNuQnJCa1E?oc=5\" target=\"_blank\">Sara James za\u015bpiewa\u0142a na dworcu w Londynie. Nagranie bije rekordy popularno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p6M1pmLURCRmVSR0NBdl93ejhpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1797357,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOQS1lY3ZvZ3NyZTdhel9ERWhBYmlFVW9ZdWVFQk5sQkhuOUZVUmpCalR2QVBlRTg2RFE2VVJLVzY3VVpVLVJ3Z3pRdS1KTV90X0gtSVRxU0pzSEhCNl9EWkxDN3Z4MU41ak92TE5aNW5wSlVEOEZ6dVNKOEQyTGtocWFYV1ZDVFZObHVpdXhkTWVGNVNQU3pRVGxKVGV3YlBya00wLUtoNHhmRmIwaHFrZjlQVGFGaTNlNldnM0dwZjNuQnJCa1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sara James za\u015bpiewa\u0142a na dworcu w Londynie. Nagranie bije rekordy popularno\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQOFlPci11VS1qRFA3dW4zSF8xVUVoanM4S1BJVktSOGZSSEJjeWV0N0p4aHl2a29nVHdaWHJ2emVENHdZOGJvY0hmT1dtSm9yT1Vsc2R1YzV3WThIc0t6ZTI4d0RXamNGM1JGamtmcFhoMDVtRTJuSEY4Y1c4UmNvV0xFQzVHbkhTY1hnYXFYTnB3bmVOVDZHUE9aWVotTEZoVGM2Qw?oc=5\" target=\"_blank\">Gruzja ma nowego prezydenta. Kraj pogr\u0105\u017cony w protestach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPWHhKLXh1TGUyRzI2SDdzREFaOERZQUp4bG5FY2xzMFY3VzQ1T2hZbmw2ZE5QZWxhQmZhQUpqU1dlUFRzdnhBOXpMdDR6SnAyUEkwOGRGWUpoUy11a01ZSmNIa3cxVnZCaEpjRlpMZ2dtZVZOdkV5dWdvYnIwUjNfMVc0bFdwVWRqR1NIVGNOSG94d1hlM0pSVGs3WDFPa09qVFJ1R1B0c0FBTU5ycWZHbXQwci0?oc=5\" target=\"_blank\">Zaprzysi\u0119\u017cyli nowego prezydenta. Wrze w Gruzji, ludzie zn\u00f3w wyszli na ulice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNSnZmS2dmaUZYTG5aUUJnQVZmWE4zRE9TMEhxM2pYUmpfZU5F",
        "id": 1797744,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQOFlPci11VS1qRFA3dW4zSF8xVUVoanM4S1BJVktSOGZSSEJjeWV0N0p4aHl2a29nVHdaWHJ2emVENHdZOGJvY0hmT1dtSm9yT1Vsc2R1YzV3WThIc0t6ZTI4d0RXamNGM1JGamtmcFhoMDVtRTJuSEY4Y1c4UmNvV0xFQzVHbkhTY1hnYXFYTnB3bmVOVDZHUE9aWVotTEZoVGM2Qw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzja ma nowego prezydenta. Kraj pogr\u0105\u017cony w protestach - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:52:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPNzNCNW5FUHl0UG1tZHFTdnFHWU1zREZXYzdfdnk0MFEyLWoySThlQkViQWlaLWZvV2hscWF5b0lnZHR1S01ieWdCSzVvM2JMWVp2VERZQW1vQ2hkRjU0M084Y3VGYkNuR3dfMGJ4N1pzM05rUXRhRzZtZW5Ed0VtZTNaR29NMXpCREs1dW1kY3gybm9NQmR4UFZSeGRhT0RmR3VWeVdBZU5wNE1EU01vNmhKVkV4TDZ1RU9vMWJLOFd5SVk?oc=5\" target=\"_blank\">WTA w Brisbane: Magda Linette - Maccartney Kessler. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQS01rOHNSeXQ3d0JMd0dsaG5QaDY1Y0p1cGdlTDg1NmtJazRvZHFhYTB3T0NHMlV3YXdzWWlTOWFsdUJXSVRadUVnekN4OTUyS3FhTjNJZ0c1MGFEZEdYV19FbkNfUnYyUkFJT2NLTFM1ODFVY1ByQmNfUFFyRXMxTFFuU085aEpqV2FtUXQybFNVbndlOV84TllKd2RyQnpWRU9UMmFsWHZFUFRDTFQ2bVF3?oc=5\" target=\"_blank\">Magda Linette - McCartney Kessler: relacja na \u017cywo. WTA Brisbane LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 1797361,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPNzNCNW5FUHl0UG1tZHFTdnFHWU1zREZXYzdfdnk0MFEyLWoySThlQkViQWlaLWZvV2hscWF5b0lnZHR1S01ieWdCSzVvM2JMWVp2VERZQW1vQ2hkRjU0M084Y3VGYkNuR3dfMGJ4N1pzM05rUXRhRzZtZW5Ed0VtZTNaR29NMXpCREs1dW1kY3gybm9NQmR4UFZSeGRhT0RmR3VWeVdBZU5wNE1EU01vNmhKVkV4TDZ1RU9vMWJLOFd5SVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WTA w Brisbane: Magda Linette - Maccartney Kessler. Relacja live i wynik na \u017cywo - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:46:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQdWNiZEF4LU1TUUhIMHlBXzI2ZGNRbmxNQUhnOXBGLWpuOXJ2MHFPZkJ4b1Buc050N09RYTVfNXBGdjNlV0JpT3k1My1WOThaaF9fM3UwUWlGQmJxblZydHVLMlB2d1dEVDJuUzVrNjUta3N3ek1RWjMtTl8yOVVDWkJvaGdNNGpwRzB2UkM2SHNrY2dDNGJFSGdIMEIwdS1RY3Q0MEpDaHlMZmYxcWFlanBDRTFTd3A0S0RLSXpvblJJSHpmcUw3TXhISzBlS3ZfQUJxdTNrTnA?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142oto i srebro w cieniu wojen, Trumpa i koniunktury. Jak b\u0119dzie w 2025?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE5ua1pXczdwNE5vaDRKZHdEcWVoaURGa0lTYWFWTk5qb21pYmFuTTRuRWc0WjFSNDRGWWpQTS00ODNZYWZSRVluT3RsMzd1T3BsY0Jtd1hBZHhXR3JmeUFxQnE2djBDa1h5MGtLcndQUEhfQXg2?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie wi\u0119kszy hit ni\u017c z\u0142oto. Polska szczyci si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 kopalni\u0105 na \u015bwiecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider\u2019s Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQR3hsV1YzaEI3RjRtVXJyVFFoN0NYUHMxcGEwQTdfV19pMDc1SEFRQ1",
        "id": 1797353,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQdWNiZEF4LU1TUUhIMHlBXzI2ZGNRbmxNQUhnOXBGLWpuOXJ2MHFPZkJ4b1Buc050N09RYTVfNXBGdjNlV0JpT3k1My1WOThaaF9fM3UwUWlGQmJxblZydHVLMlB2d1dEVDJuUzVrNjUta3N3ek1RWjMtTl8yOVVDWkJvaGdNNGpwRzB2UkM2SHNrY2dDNGJFSGdIMEIwdS1RY3Q0MEpDaHlMZmYxcWFlanBDRTFTd3A0S0RLSXpvblJJSHpmcUw3TXhISzBlS3ZfQUJxdTNrTnA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto i srebro w cieniu wojen, Trumpa i koniunktury. Jak b\u0119dzie w 2025? - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:44:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPQnM1eDJ0NFJ5R3c5THJPWDhzcXhyQVBNZ1l5a2JyekNONjRzYlZnc185b2l5MGtXeFIyUXlqby1ncGx5Rzc4VmhnQkM1aTFBS3haeko4X0FQYk5oX3RzdEsyYnZGUHF1b0RxZTF3Um8yUGI0Y1BJSVBSN000bk5UX1Mwc0hma3pQMU9TRGMtYTlWYU5KWG05X1pWaFlQZHpSV29NZ2YzdFU3RUw3SGJWMG1OUUJIVGF3c0lVYXpqWDZ6eW1LWHZtMHcxWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat rozpisuje si\u0119 na temat Sary James. 16-latka za\u015bpiewa\u0142a na dworcu w Londynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRm9rYTdtdUtZc2F2SVQ3ZFhrTFNiaE5keUlwbURPTDlGS1ZoR0JGdU9DM2d4NUpqa24xQjN3VkhzUjJnV2RYVmZOUDBQdzRELVEtYUg0Q2RtWnRzWW9XajZWQkRZRF9CZUZHZlBmY1EyMGlEamhmTG1yY054MWZVRDF5dDRZQVJ2bW9FTXdmTnk4VkZhRjJWcUFRZjVJU08xZXRqXzR0Q184dE9N?oc=5\" target=\"_blank\">Sara James wstrzyma\u0142a ruch na dworcu w Londynie. Przechodnie nie mogli wyj\u015b\u0107 z podziwu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1798765,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPQnM1eDJ0NFJ5R3c5THJPWDhzcXhyQVBNZ1l5a2JyekNONjRzYlZnc185b2l5MGtXeFIyUXlqby1ncGx5Rzc4VmhnQkM1aTFBS3haeko4X0FQYk5oX3RzdEsyYnZGUHF1b0RxZTF3Um8yUGI0Y1BJSVBSN000bk5UX1Mwc0hma3pQMU9TRGMtYTlWYU5KWG05X1pWaFlQZHpSV29NZ2YzdFU3RUw3SGJWMG1OUUJIVGF3c0lVYXpqWDZ6eW1LWHZtMHcxWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat rozpisuje si\u0119 na temat Sary James. 16-latka za\u015bpiewa\u0142a na dworcu w Londynie - RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:40:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxQTFZWME5ZTlczOXdfT1VfdXNqSUFDNnlfTlAwc3FTR2o4NVFEOFFxdXNkUjRVR1lieGdhN3g3ZS1lYVZnZFNkQ19kSDE2d0Rha29xRFVzQVVCRDFQdjVQMnpQenhMREJiT3RyUVRnSVVXMllVWnJXQ1d6aDgxVzA1Xw?oc=5\" target=\"_blank\">Microsoft szykuje nowy kontroler. Zgapia od Sony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNMkswT1lwdVlGbUxGV1RzajRuWThCdjhWT1dpZ1BtVXd2RlBOM3JfMFJQM3B2el94V01WWjY1aFVtT1kxX1FsWnZGOS1FcWVVSFlFTVdvRnFoblYwbU1yNXZiNlZBMzNGZGhNTkdidEIzdlVNWGNtcTBNOWhPcmFlMA?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox wreszcie mo\u017ce mie\u0107 idealne pady. Jest du\u017ca nadzieja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNbFNmQ2tJYk1qQzdQcG5xOWlmWVBWeUJqaEctV2N5WS1yVnZuRXU4LU9lRXZhLVhtb0JvcldCZVhtUFluc181ZjU5ZEdUdjQwTUxkLUx5UFFjRnpNZ1pfNng3Tm9pMG9HWExGRW9tQTVBSk9lTDJrbFFSc29zbDU3SVJobUJGZzRnZjFtWTJFclk5N28?oc=5\" targ",
        "id": 1797356,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxQTFZWME5ZTlczOXdfT1VfdXNqSUFDNnlfTlAwc3FTR2o4NVFEOFFxdXNkUjRVR1lieGdhN3g3ZS1lYVZnZFNkQ19kSDE2d0Rha29xRFVzQVVCRDFQdjVQMnpQenhMREJiT3RyUVRnSVVXMllVWnJXQ1d6aDgxVzA1Xw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft szykuje nowy kontroler. Zgapia od Sony - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:39:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQSmxCRlBsSnBXVDRIb0NEOGZpcl9CN1NUeWRVZ0pla1VSeUs0OFlmTG4wcU04M1EtdjF5ZnpkUnRPY2pJXzAwc2FiLXJaUExsb2pmTlFRbm1yT2Y0RS14MjY0cEU2NkEwb0V0SGtxM1o5T3ZTSmNUcG5LMjVBUktxYnRiLU9IZUNkUmNUMU5WbTVXNlpEblpkdXI2N0Z1SnJOU3FKT2hEa3dhMDZlM0w1cF9BY1AyRXI0a05qc28xaUg1Y2diRDlfX2hkRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Roczny zysk po waloryzacji emerytur 2025. Nowa tabela wylicze\u0144 emerytur od 1 marca [29.12.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRnJuTV93cGtocDFZX2IxWWc5MlRoTmxmd1kxQXZUaFh2RUpkQW9jeDFOZUlFXzIxLUtZNWM5eEQyUUVBTDFaVzlkQm1kVFBiLTZZVmlGSW9rQ3N6dWoxOExfdXh6SXpmNmxMOEtXeUlWZlZEMWRqejc1SktqUlprV3ZCcEc3cGY0b3dLd1VRSE5CQ1pRZFhlbWpxTVUzN3J1Slh5ZS1HRWNiSUlIZUdkN3B1TU9MUjRhTWxsazZEaWN0SElOQlJ0VWl1M3U2MUpzN0FiTE9zT3ZfUi1maE9DeXNIR2lodVFtWXBEcGZKTWFaeUhBYkVicmlpLUlVUUJQeDVNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zyskaj\u0105 emeryci w 2025 r.? Prawie 3800 z\u0142 ekstra ",
        "id": 1797524,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQSmxCRlBsSnBXVDRIb0NEOGZpcl9CN1NUeWRVZ0pla1VSeUs0OFlmTG4wcU04M1EtdjF5ZnpkUnRPY2pJXzAwc2FiLXJaUExsb2pmTlFRbm1yT2Y0RS14MjY0cEU2NkEwb0V0SGtxM1o5T3ZTSmNUcG5LMjVBUktxYnRiLU9IZUNkUmNUMU5WbTVXNlpEblpkdXI2N0Z1SnJOU3FKT2hEa3dhMDZlM0w1cF9BY1AyRXI0a05qc28xaUg1Y2diRDlfX2hkRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roczny zysk po waloryzacji emerytur 2025. Nowa tabela wylicze\u0144 emerytur od 1 marca [29.12.2024 r.] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:38:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPMUJmdTgtVGwzMWhzdlBHYU13Zk4xTWRjV09sYXZHc3AxQUU3c3FId2NxcGtrTmw2SDhQYnZCU1BFTERFYmJwcVRudXpjTWtQeGVvemlDNXNIbkRaeGktS2h4cWZOMHpqY2FFV0g5YlZwME4zcUlqelE3SkstRXVBQjJubjlOZzJrZU44NDdYdEcyY1Jub0VMNUVad2NmLUVJQ1YxWmE1TE9aMF9pb3hvaG14Z0dfdjNYVVNVZTRoMC1nUDI2NTBtWno5ZUFxVWRYdElycExudjd3T0s0dnc?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [29.12.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRnJuTV93cGtocDFZX2IxWWc5MlRoTmxmd1kxQXZUaFh2RUpkQW9jeDFOZUlFXzIxLUtZNWM5eEQyUUVBTDFaVzlkQm1kVFBiLTZZVmlGSW9rQ3N6dWoxOExfdXh6SXpmNmxMOEtXeUlWZlZEMWRqejc1SktqUlprV3ZCcEc3cGY0b3dLd1VRSE5CQ1pRZFhlbWpxTVUzN3J1Slh5ZS1HRWNiSUlIZUdkN3B1TU9MUjRhTWxsazZEaWN0SElOQlJ0VWl1M3U2MUpzN0FiTE9zT3ZfUi1maE9DeXNIR2lodVFtWXBEcGZKTWFaeUhBYkVicmlpLUlVUUJQeDVNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zyskaj\u0105 ",
        "id": 1797352,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPMUJmdTgtVGwzMWhzdlBHYU13Zk4xTWRjV09sYXZHc3AxQUU3c3FId2NxcGtrTmw2SDhQYnZCU1BFTERFYmJwcVRudXpjTWtQeGVvemlDNXNIbkRaeGktS2h4cWZOMHpqY2FFV0g5YlZwME4zcUlqelE3SkstRXVBQjJubjlOZzJrZU44NDdYdEcyY1Jub0VMNUVad2NmLUVJQ1YxWmE1TE9aMF9pb3hvaG14Z0dfdjNYVVNVZTRoMC1nUDI2NTBtWno5ZUFxVWRYdElycExudjd3T0s0dnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [29.12.2024 r.] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZ0ZvX3BleFpkWTZvejNRbWZuQXFMUlNSNTlnTjE3RTN2dW1GNTN1V3oxUlhjZlVQWTB2ZnEzSlFSNkM3bWxkVklDeGJOOEI1enowamV3OHBPcW9TRmEydVpfVnUzUlpvTE4yU3ZEUXotVEI4UHNVTUlwY1o5WHlGUUZhR2pxR1Mwc3hJNHJGb1gwcF8wRjhaek1GYmRabnc0TVRjdzVENkdEQ3VEamhpbmFwS01FRmlNcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Run\u0119\u0142a kamienica w Cieszynie. Trwa akcja ratunkowa. S\u0142u\u017cby sprawdz\u0105j\u0105 rumowisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNUXRnVm1wYWNKUXktZE5jZGNidzZsMk44R24zdUdST3VrOHZabG8ySG1OSjBTay1SbVBhaXg5QlZOZFVDbFNIcVVSdnJ1c0xWVTdWbmdETXlaUWJNeEJGMlUxRjFtUG5ET0VCdHFmWkNjSG5PNlVxVFcwODk3SmxVbDFmVG1FVVhLUUxlTklldThOcGlZYjBfZW9zVUZaVE5zTHcyVWFGV1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch gazu, run\u0119\u0142a kamienica. Zaginieni i ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcGhNY2dRdGF6NDYwRnczX2N4SThwbmRYNTZ5em9BNUVSUnJ",
        "id": 1797743,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZ0ZvX3BleFpkWTZvejNRbWZuQXFMUlNSNTlnTjE3RTN2dW1GNTN1V3oxUlhjZlVQWTB2ZnEzSlFSNkM3bWxkVklDeGJOOEI1enowamV3OHBPcW9TRmEydVpfVnUzUlpvTE4yU3ZEUXotVEI4UHNVTUlwY1o5WHlGUUZhR2pxR1Mwc3hJNHJGb1gwcF8wRjhaek1GYmRabnc0TVRjdzVENkdEQ3VEamhpbmFwS01FRmlNcEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Run\u0119\u0142a kamienica w Cieszynie. Trwa akcja ratunkowa. S\u0142u\u017cby sprawdz\u0105j\u0105 rumowisko - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:34:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPSGVwdS1lcnhlREcwNF9kRERWelBlTjVmOW5MQjdkSTBmVHE2TG5NZnhIb0NFZVZrUWpPNEFuQVhwX1AyalhzV0EyZnlKbjlQZlplalE3YkhlZ25WdnN5Z21POEhKNGFHX1JFN05STVNHdEF4Y0VNWkdERzhsdXBjY2JMNGx2bzhBa0tSYzFOUk9CeXhfWHk0WXhpZHhDekg1Y1VpMGJWbmZaUmpCWEduNmxNZ2VMb3Vjckpuc095R3p4T2loNzBnOUx2aWlibHFjLU1WR1phdmM4eG45aXc?oc=5\" target=\"_blank\">Pieni\u0105dze dla emeryt\u00f3w na pocz\u0105tku 2025 roku. Nowe zasady - podwy\u017cka waloryzacji i dodatkowa emerytura [29.12.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRnJuTV93cGtocDFZX2IxWWc5MlRoTmxmd1kxQXZUaFh2RUpkQW9jeDFOZUlFXzIxLUtZNWM5eEQyUUVBTDFaVzlkQm1kVFBiLTZZVmlGSW9rQ3N6dWoxOExfdXh6SXpmNmxMOEtXeUlWZlZEMWRqejc1SktqUlprV3ZCcEc3cGY0b3dLd1VRSE5CQ1pRZFhlbWpxTVUzN3J1Slh5ZS1HRWNiSUlIZUdkN3B1TU9MUjRhTWxsazZEaWN0SElOQlJ0VWl1M3U2MUpzN0FiTE9zT3ZfUi1maE9DeXNIR2lodVFtWXBEcGZKTWFaeUhBYkVicmlpLUlVUUJQeDVNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Emeryci ",
        "id": 1797175,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPSGVwdS1lcnhlREcwNF9kRERWelBlTjVmOW5MQjdkSTBmVHE2TG5NZnhIb0NFZVZrUWpPNEFuQVhwX1AyalhzV0EyZnlKbjlQZlplalE3YkhlZ25WdnN5Z21POEhKNGFHX1JFN05STVNHdEF4Y0VNWkdERzhsdXBjY2JMNGx2bzhBa0tSYzFOUk9CeXhfWHk0WXhpZHhDekg1Y1VpMGJWbmZaUmpCWEduNmxNZ2VMb3Vjckpuc095R3p4T2loNzBnOUx2aWlibHFjLU1WR1phdmM4eG45aXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze dla emeryt\u00f3w na pocz\u0105tku 2025 roku. Nowe zasady - podwy\u017cka waloryzacji i dodatkowa emerytura [29.12.2024 r.] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWFFtREtNSmFBM2JpcEphUHRzd1BXcXFwdUNrTVppNjhjenpjTFNFcVo5cXVxMUFadF9iNlhjQjN5WFp4a01PWXVWaUItalFaTXZLZUNDRDNVeGlGeUxHTDRDTU9IbWY5OEZzY1gxMGRnXzQzSk5TVTVyakdEOVktbnNiX0Q1RWExZWtYV1JPR21uWTNGcmJMRHZyeXhwUjNPUC1VTmhjVUMwUWs4TkE?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Bartel jest samotna. Prawda o jej relacji z Hanke mo\u017ce zaskakiwa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ShowNews</font>",
        "id": 1797530,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWFFtREtNSmFBM2JpcEphUHRzd1BXcXFwdUNrTVppNjhjenpjTFNFcVo5cXVxMUFadF9iNlhjQjN5WFp4a01PWXVWaUItalFaTXZLZUNDRDNVeGlGeUxHTDRDTU9IbWY5OEZzY1gxMGRnXzQzSk5TVTVyakdEOVktbnNiX0Q1RWExZWtYV1JPR21uWTNGcmJMRHZyeXhwUjNPUC1VTmhjVUMwUWs4TkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Bartel jest samotna. Prawda o jej relacji z Hanke mo\u017ce zaskakiwa\u0107 - ShowNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:21:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQ1N4ejV3eWdmV3ZEZmVrcHdCMUJiZjlsaFUxSDE2ZkhuRDJLT0h3RkllVHczLVNabzBpakpLemh1T1Q1N19EcFpWT0haUVpIcnBFcEVHLUxfalI4OW9KQ1FuS2JFSDdTRlFtX1plbTQ2QUsxRllPd3pkVUpqeHdfS3psNVNrWlRaN2lrYVBqWVkyejIxS2Z3OUJDenFHTWZjTjB0WXJRUVpDZzlOWldocm9YYl9tTi1BNVZSQ3dR?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne problemy Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Nie rozumiej\u0105, gdzie jest wr\u00f3g, a gdzie my\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQM3BESXlyMDVWUUZaOWtCRktTQkMzWGFsVjNBeXF1UnAyV1d1LThWMVlDRDBMbGJCN3JKQ1NJd01RU2RUQWgxeXZPMEJwVzBZRTk0UUgyb3VlNVUtSTNZVW5WOTlyRmtSbHpPZEJRR05sS3N4VUpBcUR1UHZmcnUzNzBVZzh4Ykk3NERpZGZvQWtoQmpwTXdTWGczT3VLd1lRZTJSVXFRWXlhcnpZR3pvUkVGUWRBQVFZM1Etd1VEMknSAb8BQVVfeXFMTTFVRTRqV3FoaF9yU3VTVTBGb1E0dEpDX2FweFNraGV0QktTZTh3QTdOX21Eb3ZteTJudThIOFR1WndYcnJSbVE4cUJsRzFQZFdQVEs1d25PR0pQbW9hVVBYcFNsUlhmOWVPc285TlZVT3lRZmxydzZHeV9jSWZkSE9idXQyNk85MVNiSkdPcWZWVFhSTDNvelR",
        "id": 1797523,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQ1N4ejV3eWdmV3ZEZmVrcHdCMUJiZjlsaFUxSDE2ZkhuRDJLT0h3RkllVHczLVNabzBpakpLemh1T1Q1N19EcFpWT0haUVpIcnBFcEVHLUxfalI4OW9KQ1FuS2JFSDdTRlFtX1plbTQ2QUsxRllPd3pkVUpqeHdfS3psNVNrWlRaN2lrYVBqWVkyejIxS2Z3OUJDenFHTWZjTjB0WXJRUVpDZzlOWldocm9YYl9tTi1BNVZSQ3dR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne problemy Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Nie rozumiej\u0105, gdzie jest wr\u00f3g, a gdzie my\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:19:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOdW9BWlNzNVVaeHdJN3Y0SXhmNjVPb0tLTV9wTE0zLW9TaXI1UlZBRnBOZWtYVDJyX0pIUDI2OUZiT2xRTk9tRktBaVVuTUN5Qkp3MnItbDVtQnU1QmpOZVppcVc5ZHZ3WEt2U1hkZjljX3pVVmNoU3NqVENFdzkwLUd2UjNBR1dmbUkzVHlBdHpMeG5QcTk3N1dNZm16NzM0LTRNWlVR?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei P\u0142d. Wstrz\u0105saj\u0105ce nagrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVnFRMnVBUEJoU1pzb1BORmw2Nmg3UjFzR2ZJVFhtaHUwQTZBMXFQazNDS1VaQ3ljcnRjeXJMelM1cVdVOFBwNzJWTl96UE5lM1pIREg1bjFkby1GOVFqam9EZEN0c1paV3Z0LVhZTGcyaGY1dnRteVB6YmJMdTh4N2JUa0NNTFNrU1d5dTJtRDBZQ0NIWl9Wc0NBRWVXUVV0Y2YwUUZucVFvVXYwUXc?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Ro\u015bnie liczba ofiar [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOS1ZsMlI4UnJSRWpKS2pEOGVPT21PdVladEVVQjZCbUlKZ05EeW",
        "id": 1797167,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOdW9BWlNzNVVaeHdJN3Y0SXhmNjVPb0tLTV9wTE0zLW9TaXI1UlZBRnBOZWtYVDJyX0pIUDI2OUZiT2xRTk9tRktBaVVuTUN5Qkp3MnItbDVtQnU1QmpOZVppcVc5ZHZ3WEt2U1hkZjljX3pVVmNoU3NqVENFdzkwLUd2UjNBR1dmbUkzVHlBdHpMeG5QcTk3N1dNZm16NzM0LTRNWlVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Korei P\u0142d. Wstrz\u0105saj\u0105ce nagrania - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRndXMWplSEFRY3hpLVpWdXczU2N5dGEyMElmMUdHZmlHejJkTlhvbkZtWWVCTDc4OFVtVG80M084V1lBbGFiT2xnQVhUMGUxZ19HODFnRE13NHZMclRhNVlOUkcyRUhzQno0Z2ppZEZsLVk2UUNUR2IwdnRQRDFRcldZdnpHSHBGdlZjQ1l0NlhKQXJudXdlTzFtcmdsODQ5cXUxUU9pX00?oc=5\" target=\"_blank\">Propagandy\u015bci m\u00f3wi\u0105 o zalewie uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy. Stra\u017c Graniczna uspokaja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQSGY2OHNOMURjTzdtcDhJNG9EbDBlZFZ4OUpnaks5YWhSZklZTFRLRUdTcUVVTndrLXZ0S2prektyVUVlSV9HZEhaZ29rVThfRkNaenJtWGRkVEk1VXRLcXBtVUs5MjZIdHdiWFJtd205aDcxVnFEVGExWUhIbTYxOTFWUTdVcmdmdmIyUkNRSk43ZzExV1FLYklvNERSZ1FjRVNQdVBEVFhleHFRVC1EbzNPdHZNOE9HYzZwUtIBuwFBVV95cUxOem5nazhhNUxqWGlRMnJFdTR5VnJNaVlsNWJuMzBXNDIzVy1oazdPeGczLUlvU0J2dWxuLUczZ3dELVpnUEFXaGR6Z2NjWldXOExyaFcwVjZPUm9PRXhhWm03T3A3cE1hWk9qUkg1R2N0MkVqRWcwcDZmOFZPc1VMNmJzNWJSQzJvcU96WlRxUk1nYmk0ZmR3WENEMDFwcy1SVU9UcEFWZWlPOFd3TV92dFFyTFZ2U3FPZFN3",
        "id": 1797522,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRndXMWplSEFRY3hpLVpWdXczU2N5dGEyMElmMUdHZmlHejJkTlhvbkZtWWVCTDc4OFVtVG80M084V1lBbGFiT2xnQVhUMGUxZ19HODFnRE13NHZMclRhNVlOUkcyRUhzQno0Z2ppZEZsLVk2UUNUR2IwdnRQRDFRcldZdnpHSHBGdlZjQ1l0NlhKQXJudXdlTzFtcmdsODQ5cXUxUU9pX00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propagandy\u015bci m\u00f3wi\u0105 o zalewie uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy. Stra\u017c Graniczna uspokaja - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTFpMUlFSZUkxb1VrTHFLVkdvS3ltbVM5dzVjMUhpb0I5ZGc0UXBfVFVLNDlyWUs2djJCRWV0MnZXWXhNdnN0X240aHRBNE0xVFNzQU9Lcllqam1Ecy04OFpxYmN5SEktcWY1aThnR0Q5YWJna0RWVjhxSlpnYU9yNmlQSnVVQi1zeW5pd3BlYmdQVXVBVkxuOXNpNmVSbU5GU1B3bFAzZC1VR0FOWDBZR0VVQW82TFozT3dyVmR4MkNoV3hwMUE?oc=5\" target=\"_blank\">SteamOS vs Windows 11 - kt\u00f3ry system jest lepszy dla Steam Decka? Por\u00f3wnanie wydajno\u015bci w grach i benchmarku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font>",
        "id": 1797354,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTFpMUlFSZUkxb1VrTHFLVkdvS3ltbVM5dzVjMUhpb0I5ZGc0UXBfVFVLNDlyWUs2djJCRWV0MnZXWXhNdnN0X240aHRBNE0xVFNzQU9Lcllqam1Ecy04OFpxYmN5SEktcWY1aThnR0Q5YWJna0RWVjhxSlpnYU9yNmlQSnVVQi1zeW5pd3BlYmdQVXVBVkxuOXNpNmVSbU5GU1B3bFAzZC1VR0FOWDBZR0VVQW82TFozT3dyVmR4MkNoV3hwMUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SteamOS vs Windows 11 - kt\u00f3ry system jest lepszy dla Steam Decka? Por\u00f3wnanie wydajno\u015bci w grach i benchmarku - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:54:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSS1vZkhtQld0WnpKN0QzZ2Q1akdQQWdDaFVlb0RlWWJlc3NJcWt6QVlzZGVUUVpXaDR6UHU5X1NSQ1RCb2dfY25qZ1hzdHB2bUgwT1dmampCMGxGYk9OVllFVmRmVVNZcG5YVW9hOFFQa1kxRjJPM0puRTFudmI4ckNoV1p0bjN4QlJqdkctQ0lLajktVi1qRkl4OUFBbkM0V1RoZNIBqAFBVV95cUxOSlpqd1VlWkh2anRUaU0yVE1ycUJZUURJSmhDUGYtRWEtMFRHcmZsWnpqUWFad2hVQk1zZjN3RkRFcHFGQjl4NmRZOEtsWG9Hb2hodk0zVWR6ODRtRjFUWFdheHZhaTdsS0Z5RmtyaF9CWUtqXzk1Yzg3d0xveHhFdEZYQ1VkcGV0MWthdVdDbkxkTmFGZ1RNUWxGYXVzRzMzTndFek9LMnM?oc=5\" target=\"_blank\">Chorwacja wybiera prezydenta. W grze o\u015bmiu kandydat\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQQ2g5di1pZ3hlTWVtcnJ5LTR4Vll6MnlmUmVGeXRRbkxXeEhnWmY5d1NZOUtIbWhwTkVMV0ZZR1NZc3kzcGIyTHVDNTFDbnJsLTNxTHh4enZUV2c5Ym1tT05SSnRoMGdfLTF1dmVjSEx2REljcnBUd2R3SHd0R2R4Y0tlX3o1SlQtekxTTU00MmZWS0ZPenM5bXRvR1J1bXlkVU9uNHFMamx2TjdtY09UMXdlT1pMazV2WG5XSW1lNmlfOWhocWRhVnFDV2Z6dlltd0tR?oc=5\" target=\"_bla",
        "id": 1797172,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSS1vZkhtQld0WnpKN0QzZ2Q1akdQQWdDaFVlb0RlWWJlc3NJcWt6QVlzZGVUUVpXaDR6UHU5X1NSQ1RCb2dfY25qZ1hzdHB2bUgwT1dmampCMGxGYk9OVllFVmRmVVNZcG5YVW9hOFFQa1kxRjJPM0puRTFudmI4ckNoV1p0bjN4QlJqdkctQ0lLajktVi1qRkl4OUFBbkM0V1RoZNIBqAFBVV95cUxOSlpqd1VlWkh2anRUaU0yVE1ycUJZUURJSmhDUGYtRWEtMFRHcmZsWnpqUWFad2hVQk1zZjN3RkRFcHFGQjl4NmRZOEtsWG9Hb2hodk0zVWR6ODRtRjFUWFdheHZhaTdsS0Z5RmtyaF9CWUtqXzk1Yzg3d0xveHhFdEZYQ1VkcGV0MWthdVdDbkxkTmFGZ1RNUWxGYXVzRzMzTndFek9LMnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chorwacja wybiera prezydenta. W grze o\u015bmiu kandydat\u00f3w - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:54:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNR3lPSTVtcEZYdmdDdHJvMHRGV3ljX3YyYml6cjlZdlBSRVloSGNuVWcyZjJPc3g2NGlQb1hIeTBKUGlJLUNFTzBVc0NQSktWLXM3UDRHeGtZbjdmMkFmV3lkY2J2LVctX3pFVjRPczRSZnEyVFoyUTVza2oxSzE2TFB0cThGZEJsT1JjZ1hTVFpQc1ZBRHhLRGpLeVdfYXk4eGoxdlNPX0FLSGpjak00bU51d01IcjFkM3FYeGN6ZmdCNmdSa293ejIyOGh0Njg1RkFwbnR2aldVM0FvQl9ETg?oc=5\" target=\"_blank\">Znakomite wie\u015bci z samego rana. Tu\u017c przed startem Turnieju Czterech Skoczni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRmRtdl9LQnJsbVFnOHhyUHM5b3hPWkJFdlNVZ3V3RXo0VGJJOGxZNDZuU192TDQxSUlvWjExLVEtazBfVTEwejZkOU0zdmF6Zk1uS2JMWHFWV3ZBMkN4S0dzdmEtT0FtT25MZjZQVTY4UUdzLU1PemxfcE4xRlFyRFJiODc2UXJlMVppaDZRTXV0ckpCZG5CUk5ZMVB1OGNDOXdlUjNxaEZjVkQyZ01xa203WFVaUdIBuwFBVV95cUxPWHJqZElxN1dnckFzT0FRd2x5UjhqZnRmc1UyTlpXTzRsekFDVkdTbFNTeDJNX3ROTWQwR1BzNUlYT1NBUHNFSWJZZTE4N1AtdExITVpaUDBmczg4VENrMDlJZDFJYU9QUERKSHZGb0ZoNEU3UDM2ME5PYV",
        "id": 1797180,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNR3lPSTVtcEZYdmdDdHJvMHRGV3ljX3YyYml6cjlZdlBSRVloSGNuVWcyZjJPc3g2NGlQb1hIeTBKUGlJLUNFTzBVc0NQSktWLXM3UDRHeGtZbjdmMkFmV3lkY2J2LVctX3pFVjRPczRSZnEyVFoyUTVza2oxSzE2TFB0cThGZEJsT1JjZ1hTVFpQc1ZBRHhLRGpLeVdfYXk4eGoxdlNPX0FLSGpjak00bU51d01IcjFkM3FYeGN6ZmdCNmdSa293ejIyOGh0Njg1RkFwbnR2aldVM0FvQl9ETg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znakomite wie\u015bci z samego rana. Tu\u017c przed startem Turnieju Czterech Skoczni - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:41:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVXhJdTM0bnZ1YU01SkU5SVR2X1h1T1NIX2g2bHljYlBRSW9WdEt4U1ZXN3U0cTNJNlZHXzF1VWFFYTg5X3hvMWlucDRFM1FpRTUwRy04X0x4OGxIZVdEbUE4aXVjam1EUFlWdXZ5SDBZVXN4TDZodWFiWXl5eUQzYTBNMEFOWHo0WDMyaEhBZ1BBUmdSUS1kN1oxcUkzenl4Y2pvelNXZWZWQUJEdXI3Z2I4ZzY5VkYy?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany krok Moskwy. W ten spos\u00f3b szuka sprzymierze\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPaGNtVFRhMWZqVGZfTEh3eXpjb3d2T0l4eFFBQ1VRb3V1REEzR2hPYUF4R3h0WDktakZmckVvRmlZb0JMa2pzMHduODJaZGZwZjc5RGlZZVVFc0I5ZEdtQzRqUlo5VFU3ZUdWWEk1cTRscGZ2b0Z3blA3ek1JNFJjeHBPTmVuem5CZVd3bWltUHc2OTVOOU9mMEc4MFVfZ2Y3?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce informacje z Rosji. Putin ju\u017c podpisa\u0142 ustaw\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNZmtVdkVFWGs1Zl8ycUNjWnZ6bndPSjdRMTRaUnlLbmhfT29BZHFFTjNnSmJ6",
        "id": 1797350,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVXhJdTM0bnZ1YU01SkU5SVR2X1h1T1NIX2g2bHljYlBRSW9WdEt4U1ZXN3U0cTNJNlZHXzF1VWFFYTg5X3hvMWlucDRFM1FpRTUwRy04X0x4OGxIZVdEbUE4aXVjam1EUFlWdXZ5SDBZVXN4TDZodWFiWXl5eUQzYTBNMEFOWHo0WDMyaEhBZ1BBUmdSUS1kN1oxcUkzenl4Y2pvelNXZWZWQUJEdXI3Z2I4ZzY5VkYy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany krok Moskwy. W ten spos\u00f3b szuka sprzymierze\u0144c\u00f3w - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:35:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOUWRnbGdpRWF0X1oxY0VyZzNLTDl0SnVSSEd3SmNjY09zd2k0eW93SjIxMmctb0hTdHJIeE1nRDdCWHdpenYzVkdoZExtbjc4M2p5UVlYSmtnckZNbXdUWWVSZENTaEwyTnhMYWNkb1F6OFprLTR6cDRUQjlIY19HaHJnYlFDWlhmdXpRc0VVN1pSaHd2VWozb0liMUJMeDdxaHJrSk5QU1JYNktrRk5kaFV1UlctYXYzaDRmZXl3?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle dostaniesz zwrotu podatku w 2025 roku! Te osoby otrzymaj\u0105 najwi\u0119cej pieni\u0119dzy 29.12.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Szczeci\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNMzhTZGZ2ZnVzZWVjNzRPSTRIYllDNkNsQm8ydWJ5TFN3NGl0dlNsOWZzRTUtQ1lIME55THNpejV1U2h4M0ptVkZfRTB2WHJnaENUOV81MXY0d1FXMkw3UXZ3NjBUck1XTFhVN2FFOUNhOFRGdzlqa0h2bFVJUlpfbXBMQWF0a0I4eXVrVjdtZ0JrVHVSZ1kxcUF5QTVGOWdFNXliV0xRNURIQTFCalo2NjE0bTE0WER2TDRRcTBOXzVVMGJiZGJtTjh1VzE3a1U2cnZ3SnhXV3I0ZndP?oc=5\" target=\"_blank\">Emeryci dostan\u0105 zwrot pieni\u0119dzy. Pierwsze wyp\u0142aty ju\u017c 2 kwietnia 2025 r. Sprawd\u017a, ile mo\u017cesz dosta\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 1798240,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOUWRnbGdpRWF0X1oxY0VyZzNLTDl0SnVSSEd3SmNjY09zd2k0eW93SjIxMmctb0hTdHJIeE1nRDdCWHdpenYzVkdoZExtbjc4M2p5UVlYSmtnckZNbXdUWWVSZENTaEwyTnhMYWNkb1F6OFprLTR6cDRUQjlIY19HaHJnYlFDWlhmdXpRc0VVN1pSaHd2VWozb0liMUJMeDdxaHJrSk5QU1JYNktrRk5kaFV1UlctYXYzaDRmZXl3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle dostaniesz zwrotu podatku w 2025 roku! Te osoby otrzymaj\u0105 najwi\u0119cej pieni\u0119dzy 29.12.2024 - G\u0142os Szczeci\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:34:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOa282cFlfdjNZOFVUekI3VVZNX0pNUEk1czk2NW1pcUlwNGMyN1hNLUNUTEt1d05MUGZXRnJzSVUxUHNQRFpDakRxQng1WkM4RktCV1I0TDlYalozRnExWkVPNkg5SFhyUF9rRk9SLVpOQlZ1V24yYTN4bW9lMl9LYmNMVWVIWjFINjBPWVpGM1pNSGdmMFJaeFJ3bUNxNnROZHBWck5kM3JUX1E5d29YYll3?oc=5\" target=\"_blank\">Konkol uderza w Wyszkoni ws. legendarnego utworu. \"Gdzie tu ambicja?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYnFoNDlmOURQZC0wYlNTLVF1OE1vZ05WNmwtYzYzalIydTllNkFEZ2FsV0JuTU1KaWRBSGszVTBtSzFpT0ZyeEsxT25sN2VoaHdQOWRHZDl3RlhrbnpEUk5oY2dyazBiUnk5UWlvNGVrbEptRlV5cXVZdXpLTmp2MnR3NnF2UGpmUVI5MlRhbVRoREh2bHBqSFNOUE9tUDdBUXBvUjNSUi1PSUFjeVZVM093?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna o \u0141zy i \"Agnieszk\u0119\". Adam Konkol atakuje Ani\u0119 Wyszkoni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUmtnOGZwd1o1RC1FVHF0M0c4YnFycFNtTVRBNzRPMm9VX29J",
        "id": 1797360,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOa282cFlfdjNZOFVUekI3VVZNX0pNUEk1czk2NW1pcUlwNGMyN1hNLUNUTEt1d05MUGZXRnJzSVUxUHNQRFpDakRxQng1WkM4RktCV1I0TDlYalozRnExWkVPNkg5SFhyUF9rRk9SLVpOQlZ1V24yYTN4bW9lMl9LYmNMVWVIWjFINjBPWVpGM1pNSGdmMFJaeFJ3bUNxNnROZHBWck5kM3JUX1E5d29YYll3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkol uderza w Wyszkoni ws. legendarnego utworu. \"Gdzie tu ambicja?\" - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:22:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUjN3SVZYOXpPMzFiNmhVTnVIT1hpcnlhNUhyQmE2cUZkcFdGVzU1YWRXUWtTZ1NTYlBDYmlrTkF6dFNlYnBnUEtnMDk2cGhFVzlXZ0VMeXBrMmZoRURrR3ZhampLMUdzQ1NRSG1Kb1J2QUU2Q0pjLTMwWmFHNGljeEFvVVZpTVphNUViYXFYUVJBcXhZdFFiUm5YSXdrYW5FZlh6aDBDanM4b0E?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119\u015bni podczas \u015bwi\u0105t w Dubaju zmagali si\u0119 z chorobami. \"Liam pod kropl\u00f3wk\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNNzR4ZnFtNEMwMGZxMWhFS2E0VGlFNUxVQ2ZxWGxiR240LW9CVGcwT2NySmRibEoxajJpNllmM1dLUXB6aWp1Y3FtMTdwUmE1Y08xc3ZqVjdCSHNIYUYwMDMwd1EyMVBmNnhUYnZaQ0xPWmhYY0Y4SWhrMFFtNkwzY1MwSjdMVjlzUUxJSVFJQmxLckxxa1dKbTgtTnFialhFLTNOZV9QSFVhek9jRVVzNUdtNEQ2d3MxNnVGWExOVHBmejBrYlpjVU81RUNwWkFfTmQzQ0VwZWZVdnBCdm9TSzF4MGxWeU55OGh3MA?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinne wakacje Szcz\u0119snych w Dubaju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li></ol>",
        "id": 1797177,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUjN3SVZYOXpPMzFiNmhVTnVIT1hpcnlhNUhyQmE2cUZkcFdGVzU1YWRXUWtTZ1NTYlBDYmlrTkF6dFNlYnBnUEtnMDk2cGhFVzlXZ0VMeXBrMmZoRURrR3ZhampLMUdzQ1NRSG1Kb1J2QUU2Q0pjLTMwWmFHNGljeEFvVVZpTVphNUViYXFYUVJBcXhZdFFiUm5YSXdrYW5FZlh6aDBDanM4b0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0119\u015bni podczas \u015bwi\u0105t w Dubaju zmagali si\u0119 z chorobami. \"Liam pod kropl\u00f3wk\u0105\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPSGJhWVEzZFMwNWY5Q3Q5OTNUejFhSVhIeVNuU0RULVRtOVV6TVN0QURFWGhzOGgwb3FtRG5VZ3gybVNuVnQyNWhMb2s5aFgyZmRaMGlMalA3QkdlV0JlYzB5UGlsUXI3TUt0RTZTeHVoMi1Jdk4tSGxrZEw2RjM0dm9SSTlKdnA2MUx2T2g1VF9wR2VXOEZvUzFOY28?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car kamienicy w Cieszynie. Cz\u0119\u015b\u0107 budynku run\u0119\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZ0ZvX3BleFpkWTZvejNRbWZuQXFMUlNSNTlnTjE3RTN2dW1GNTN1V3oxUlhjZlVQWTB2ZnEzSlFSNkM3bWxkVklDeGJOOEI1enowamV3OHBPcW9TRmEydVpfVnUzUlpvTE4yU3ZEUXotVEI4UHNVTUlwY1o5WHlGUUZhR2pxR1Mwc3hJNHJGb1gwcF8wRjhaek1GYmRabnc0TVRjdzVENkdEQ3VEamhpbmFwS01FRmlNcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Run\u0119\u0142a kamienica w Cieszynie. Trwa akcja ratunkowa. S\u0142u\u017cby sprawdz\u0105j\u0105 rumowisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQbWNpSDEtMU1lZkVFanlhTjVCaklfT0UwME94YlRDVHZOR25hazVhd1",
        "id": 1797168,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPSGJhWVEzZFMwNWY5Q3Q5OTNUejFhSVhIeVNuU0RULVRtOVV6TVN0QURFWGhzOGgwb3FtRG5VZ3gybVNuVnQyNWhMb2s5aFgyZmRaMGlMalA3QkdlV0JlYzB5UGlsUXI3TUt0RTZTeHVoMi1Jdk4tSGxrZEw2RjM0dm9SSTlKdnA2MUx2T2g1VF9wR2VXOEZvUzFOY28?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car kamienicy w Cieszynie. Cz\u0119\u015b\u0107 budynku run\u0119\u0142a - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:15:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQbml1dWZZX1JlZ3BENFN3VnE4Qm9XRlhsUWlacUFzdWRBMWxySFVwRFdYMDhzRHgtYnZQQTZUb2FjT3JZamIzLWZna2VHb3AxcDJteXFDeUR6cXRoRGtiRm5ER2txOWgyOFF2WUlCeTdpelpWd0V3akpzRDA0V1FoZ3ZZdTZucjdZaTV6NmNrWTBzOUNlVWhPcEhybUUzbm4zdGsyT2xCTTBrN1RVTkYtSXlpTVJrWjd2OTBxRTBaT3pWV3FO?oc=5\" target=\"_blank\">Przewr\u00f3t w Radomiaku. Baltazar ucieka jak Sousa. S\u0105 nazwiska nast\u0119pc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNWWNFbmZyZTZXV1JWRXZseVFJU2FKMEdkbmhHdm95VzBNUTR1NzhvZmFZbFZlLUQ1cVlPS0ZMdEVmek9POVdfaHllSVA3Uk8wRUlUWHVqNklQX2RPUVpkcV84bUxvZGpuTWhfcVlQVWFNRnBRcFpSSHdRRG1tSjJobmszRW1vVFBfNDhwQ194LTMwNTFhVW5aaXBSZFdxV1NTU29keUxIaERCX19LZWI5V0JDUnZsV3RFWDBUSEtUYUdLdw?oc=5\" target=\"_blank\">Przewr\u00f3t w klubie Ekstraklasy! Trener ucieka jak Paulo Sousa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 1797362,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQbml1dWZZX1JlZ3BENFN3VnE4Qm9XRlhsUWlacUFzdWRBMWxySFVwRFdYMDhzRHgtYnZQQTZUb2FjT3JZamIzLWZna2VHb3AxcDJteXFDeUR6cXRoRGtiRm5ER2txOWgyOFF2WUlCeTdpelpWd0V3akpzRDA0V1FoZ3ZZdTZucjdZaTV6NmNrWTBzOUNlVWhPcEhybUUzbm4zdGsyT2xCTTBrN1RVTkYtSXlpTVJrWjd2OTBxRTBaT3pWV3FO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewr\u00f3t w Radomiaku. Baltazar ucieka jak Sousa. S\u0105 nazwiska nast\u0119pc\u00f3w - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:12:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNaVpTYVVNRUhTdmhYMjdVZW54cUJwYjRGTWZla0ZoNHN1eDZjVnR4MThqWDVIZHFubHFCUFZrcGZRTlpVWnltbXNmOVlDVS1URjE2SE9jR3ZPV0p3WGVrR1gyMGpBU1RfRE4xUGNRWEZWYlE5alJlTE5maTdhdm5pcUpkREk5UF8xblBNMmdMUVFfQmk1aDJYU3hlSFlNQVdUdy1oV0VGOU5KYVdvSnBkVUIyZm5pYWR2bUFsMU1LdDB0czhfRmtnN2NwRExnUDN2R3hCdzg4Ny1iMWM?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr \u017by\u0142a wypali\u0142: \"Ojej, w \u015bwi\u0119ta by\u0142o za grubo\". A Niemiec nie dowierza\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 1797028,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNaVpTYVVNRUhTdmhYMjdVZW54cUJwYjRGTWZla0ZoNHN1eDZjVnR4MThqWDVIZHFubHFCUFZrcGZRTlpVWnltbXNmOVlDVS1URjE2SE9jR3ZPV0p3WGVrR1gyMGpBU1RfRE4xUGNRWEZWYlE5alJlTE5maTdhdm5pcUpkREk5UF8xblBNMmdMUVFfQmk1aDJYU3hlSFlNQVdUdy1oV0VGOU5KYVdvSnBkVUIyZm5pYWR2bUFsMU1LdDB0czhfRmtnN2NwRExnUDN2R3hCdzg4Ny1iMWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr \u017by\u0142a wypali\u0142: \"Ojej, w \u015bwi\u0119ta by\u0142o za grubo\". A Niemiec nie dowierza\u0142 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:10:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQejVLV0ljVnEwb1F2anRCRkQxeVRJREVWaDVBLU9VN2RpYW5oc0c4RFQ1M2FhQnpaZk83ZlpmMUxQT09QdzhkcmU5REVjbGVvR3REU3JIektTV29GQUV6UHpjX2pJQ21iSmVPLThpenl2SmxpMkRqUW83X2RQR29ZSHNwd3N4UEY2cDY3ZThDeXV1bXNNdXJPUnlRQVg5ekxERzZNcUk2U0JtTWtHeVBrenlYdnVNMDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch i po\u017car kamienicy w Cieszynie. Pod gruzami mog\u0105 by\u0107 ludzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQmpaY1o5WlJxWjVfMGh4aGRVMEFRaUo5b1Fvc1gwRlkxN190UVpMNFZYa2xROWw4dlplbVJWOFFRQzVldjk0OXRkaVppdTV3bkVHNGl0LWFsSldvaGhjWVBlY2NxRl9jQ0Zia3Z1VUxhUWNtRThlZExNblFHUEduRGZRSG9IRTRZeTBhcXUwWXJDN2tDc2ZKbGJmUXdtUUM4OHl4WHlEd0RJc0tFS250Q0JZUV9BYlE?oc=5\" target=\"_blank\">Run\u0119\u0142a kamienica w Cieszynie. Trwa akcja ratunkowa. S\u0142u\u017cby sprawdz\u0105 rumowisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPeTVuVHlfUjlwMn",
        "id": 1797022,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQejVLV0ljVnEwb1F2anRCRkQxeVRJREVWaDVBLU9VN2RpYW5oc0c4RFQ1M2FhQnpaZk83ZlpmMUxQT09QdzhkcmU5REVjbGVvR3REU3JIektTV29GQUV6UHpjX2pJQ21iSmVPLThpenl2SmxpMkRqUW83X2RQR29ZSHNwd3N4UEY2cDY3ZThDeXV1bXNNdXJPUnlRQVg5ekxERzZNcUk2U0JtTWtHeVBrenlYdnVNMDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch i po\u017car kamienicy w Cieszynie. Pod gruzami mog\u0105 by\u0107 ludzie - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxOM2N2bW1LUHloLUZiY0FudWw1azNQTWlkTkJfeEtqOU41b2RvNXgxTXBYSHlNX2ppUUpiSkMyMG92N1pzQWtDSmVQeUJaSXBzUWU4R3RnQ29mVmdmRHRmclI2NUpqVEhPdmNWeXVZTmVURWQ3MkN3UEdGYXNkeUlpeF8xWG9pbXl0VjZKTXlkLVpaVGM0bW1sRjl1Ny01eXM2VWM5QnlxWmZFcUJNamF5dU9YR3UtTW5JQ0hiRG00OFdvY3g1Wm83YjBTNHlDY3lIbmtFd2dMMXA0c0o1Ykl6QmI5bV9RV2ZaLTh3?oc=5\" target=\"_blank\">Bruno Baltazar odszed\u0142 z Radomiaka. Portugalczyk przej\u0105\u0142 klub nale\u017c\u0105cy do Mbappe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNOHdsMzRael9XZWJrNlV1VXI4RFIzS3BTTm9BcEVQWEIzZmItSDJmRE9TVVVjd2Z4TkpnRXYtLUVnWlNYRzAzVDk5eVBwb2pVUzhGMEQyUWF1TzJKeFVsNGx1US1mVFdZMTdkbnZEXzc1Ym11M1I3YlFNcDItZlc5eEIwUU54WVppNkdVaV9TaHBHYjZUZWpiQy1hejhqdlI1dkFsR0cyRTktOVdCMm5GVXQ1b1p4aXV5OXFZUzU3Ukppak9KZWtv0gHMAUFVX3lxTFB1S2VqeGpwa2EwSHdWNmpKMUIwWTZnTVAzdm9IbGZUUFBjajdEYmd0VkRfY28ya2NVR2o1WFlKaWRiTVE4WURBYVN2Z1dkLWtIU2s2b3BwOXUwT1lWdTVxOTFXWXp",
        "id": 1799797,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxOM2N2bW1LUHloLUZiY0FudWw1azNQTWlkTkJfeEtqOU41b2RvNXgxTXBYSHlNX2ppUUpiSkMyMG92N1pzQWtDSmVQeUJaSXBzUWU4R3RnQ29mVmdmRHRmclI2NUpqVEhPdmNWeXVZTmVURWQ3MkN3UEdGYXNkeUlpeF8xWG9pbXl0VjZKTXlkLVpaVGM0bW1sRjl1Ny01eXM2VWM5QnlxWmZFcUJNamF5dU9YR3UtTW5JQ0hiRG00OFdvY3g1Wm83YjBTNHlDY3lIbmtFd2dMMXA0c0o1Ykl6QmI5bV9RV2ZaLTh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruno Baltazar odszed\u0142 z Radomiaka. Portugalczyk przej\u0105\u0142 klub nale\u017c\u0105cy do Mbappe - Flashscore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPeHlqUUpMQWdndjIzVWs2SWV5TWJJelVUa3ZCbW9jRE9zMjUwejBQanhXWDVIektvX291aG1QZEdSa1hLSE5ZYVdOcWZqa0hFcDZhclZYNU53V1NTZ1gxR3N0WnY5SWhGLS1VY3pZdXFxcmhWMURHbGtoeHNXTWg4S29vekUzeGVMZzlEZmFDclBZQVJNUUw5RGhaNVhzSThLSWdRSFBIdm5LRXduVEV4Z0h1aXUwb29Wd3FqVUlB?oc=5\" target=\"_blank\">Chowaj\u0105c si\u0119 przed wstydem. Czy Sia us\u0142yszy kiedy\u015b rozgrzeszenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 1797358,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPeHlqUUpMQWdndjIzVWs2SWV5TWJJelVUa3ZCbW9jRE9zMjUwejBQanhXWDVIektvX291aG1QZEdSa1hLSE5ZYVdOcWZqa0hFcDZhclZYNU53V1NTZ1gxR3N0WnY5SWhGLS1VY3pZdXFxcmhWMURHbGtoeHNXTWg4S29vekUzeGVMZzlEZmFDclBZQVJNUUw5RGhaNVhzSThLSWdRSFBIdm5LRXduVEV4Z0h1aXUwb29Wd3FqVUlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chowaj\u0105c si\u0119 przed wstydem. Czy Sia us\u0142yszy kiedy\u015b rozgrzeszenie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOVUV5RlI0RlB6eVhvYTdlNDdoODlLUXozbk5fLURGdzhSekVKbXd1UVRnY2VpV3EtMFgxejZfU2ZHY1dEczgyYUpjX1d2T0RJRS1XYUl1RDhpdkQ1NUxQeGRldUsybXJDakF5Mk41bmUtS2YydlgyMmRSaFI0Z3pVMDJ4TWJVeXFCZkVkeEQ2V2t2VFRuRWtFcEx2ZC1NTmNUMFdxYXRqT24xTDRoa1BkN1pucFZCOXI3OE9sQw?oc=5\" target=\"_blank\">O kt\u00f3rej skoki narciarskie dzisiaj? Gdzie transmisja konkursu TCS w Oberstdorfie? [WYNIKI NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNR3lPSTVtcEZYdmdDdHJvMHRGV3ljX3YyYml6cjlZdlBSRVloSGNuVWcyZjJPc3g2NGlQb1hIeTBKUGlJLUNFTzBVc0NQSktWLXM3UDRHeGtZbjdmMkFmV3lkY2J2LVctX3pFVjRPczRSZnEyVFoyUTVza2oxSzE2TFB0cThGZEJsT1JjZ1hTVFpQc1ZBRHhLRGpLeVdfYXk4eGoxdlNPX0FLSGpjak00bU51d01IcjFkM3FYeGN6ZmdCNmdSa293ejIyOGh0Njg1RkFwbnR2aldVM0FvQl9ETg?oc=5\" target=\"_blank\">Znakomite wie\u015bci z samego rana. Tu\u017c przed startem Turnieju Czterech Skoczni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d S",
        "id": 1797027,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOVUV5RlI0RlB6eVhvYTdlNDdoODlLUXozbk5fLURGdzhSekVKbXd1UVRnY2VpV3EtMFgxejZfU2ZHY1dEczgyYUpjX1d2T0RJRS1XYUl1RDhpdkQ1NUxQeGRldUsybXJDakF5Mk41bmUtS2YydlgyMmRSaFI0Z3pVMDJ4TWJVeXFCZkVkeEQ2V2t2VFRuRWtFcEx2ZC1NTmNUMFdxYXRqT24xTDRoa1BkN1pucFZCOXI3OE9sQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O kt\u00f3rej skoki narciarskie dzisiaj? Gdzie transmisja konkursu TCS w Oberstdorfie? [WYNIKI NA \u017bYWO] - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPcmdLUTRUUThaOHpoaUxKbW0xanJqbDdoZHI0VERPZEx0em5wMDNOVUhEeF9hMGdROVdwLVVwbWxpR1lRTlA3UmFsakg5VUdDNm1NVWRlc2MyTndOZjNQTHc5Qkh2ckR1WEs3Z3hLRENGc0xSa2NrZmJpZEE3cmlGcjNpRDRZcDJNd2pnbEFSS3J0X05DMXlReg?oc=5\" target=\"_blank\">To kluczowy podmorski kabel. Zale\u017cy od niego wszystko. \"Za\u0142amie si\u0119 struktura ekonomiczna Europy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNX3U2UXhaVVVXQWpIWGgxcW81YnVib0h3Y0t3dWxhLWR2ZzdDYlItRTdmV0Q2SDBpU1RBYy11eVBiTkhQQzFNdWdrWHU0T1N5SFJOdU4zSFh1MU52Nklfa01JcU1wNDg2NlFMXzNYdDU1bFExUTJCbWg5OUV2QmowMk1nLW5DTWtRSllFdU53QUgtN29kZDR0b2ZjanZpRzFSNnBsV2hqUE5aQnN3LWoyazB3VEhmSDA?oc=5\" target=\"_blank\">Incydenty na Ba\u0142tyku. Szef Centrum Operacji Morskich: Rosjanie wci\u0105\u017c s\u0105 tam obecni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZzB2QkNwZmdm",
        "id": 1797749,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPcmdLUTRUUThaOHpoaUxKbW0xanJqbDdoZHI0VERPZEx0em5wMDNOVUhEeF9hMGdROVdwLVVwbWxpR1lRTlA3UmFsakg5VUdDNm1NVWRlc2MyTndOZjNQTHc5Qkh2ckR1WEs3Z3hLRENGc0xSa2NrZmJpZEE3cmlGcjNpRDRZcDJNd2pnbEFSS3J0X05DMXlReg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To kluczowy podmorski kabel. Zale\u017cy od niego wszystko. \"Za\u0142amie si\u0119 struktura ekonomiczna Europy\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZjJ3U1hsQ0x6RHA4RXNsSTBWUGR3S0Nvd3lmTVI2dWZpVmpfZEZEVS15Ym1mai1TWks2N2VsQUloTW5KQWJHWWJwZ0g3RC1hTko2dUlyTXdycDkzZ3NlOWxGeVVqcGlQTmcxNV9RcFlCV0RzdXdFYXdQZDRhZUJXbDBoazlORzFuMnh3eGlLRVNLamxOOHhhYVY0a3BqNGhnQVVMVkkxTVJLSFFOQ09lOFFsbWQ?oc=5\" target=\"_blank\">United Cup 2024/25. Polska - Norwegia. Iga \u015awi\u0105tek - Malene Helgo, o kt\u00f3rej, gdzie ogl\u0105da\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYnd4Zk54a0tjRW9vQ3o1azk1OFJwNWZpTThtRnVYSWVjRVlsd2I2MENJNlROeUs5cjJMc2N3eUJ2UVJNR193NHJrc3ZfVEUycDlvemVkaWhGU0Q0ZFhUQmtqbkxXVko0b3R6TFk4blAwNjh0X2pkUWZTWXczYi1tUUdfTzdfSXhERmZmX3g2blVNTmtDclk3LV8tU1o1OFhy?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Takim sk\u0142adem Polacy maj\u0105 zacz\u0105\u0107 United Cup</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNUWk2cVQwNGZEUVV0TG45Q0dGRFcwS1R2M1Z5S",
        "id": 1797181,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZjJ3U1hsQ0x6RHA4RXNsSTBWUGR3S0Nvd3lmTVI2dWZpVmpfZEZEVS15Ym1mai1TWks2N2VsQUloTW5KQWJHWWJwZ0g3RC1hTko2dUlyTXdycDkzZ3NlOWxGeVVqcGlQTmcxNV9RcFlCV0RzdXdFYXdQZDRhZUJXbDBoazlORzFuMnh3eGlLRVNLamxOOHhhYVY0a3BqNGhnQVVMVkkxTVJLSFFOQ09lOFFsbWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "United Cup 2024/25. Polska - Norwegia. Iga \u015awi\u0105tek - Malene Helgo, o kt\u00f3rej, gdzie ogl\u0105da\u0107 - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:45:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxORDFaVDR4SHEwMlhLMW1SaDhaajNwNkVkSHdhZ3p5Y1BqMGpjQXVVZUp3SlVSNUxOWHFOQlF5Nlo5SWFZc3VROGJPMEVMTXVtUVc3VnVLN2dleUhna1NpTTIzSC14U3dXUncxNzBWZzNiaWhEVUMxRVBHOS1UdHZUYUpuYVhVRGJ4QnpHNUR4c1VRRXNFWjRQU29GM1JBTVI2UXBSbERn?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c. Mia\u017cd\u017c\u0105ce oceny dla rz\u0105du Tuska?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQMzRDbU1SSzlQWHpzei1OSnRITndPY01UbjY1blNJZ3dXTlJZZ1liQkN3SWttMzlENExjWS1CWllNNDhsVlZENklBdlNPM3JTdXcxeVFXZjZiYlVSc0Z5SExJOEFNTFQ4Q1NHM295NVA5WVhtd19tbHhCMDFfNndBMDBFS1puc2hqY3NPNVU0UndyODIzLVJBSGlmSUtnSXBzdDJrUl96TmF4ZUFuN1M1aC04WVJTbzd3bkp2cGVlcVBfaE5KMFQ5b3haR2Q5NzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili rok Donalda Tuska w roli premiera. Co czwarta osoba wystawi\u0142a nagan\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wprost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQV095bEl4dFlFd0YtbG1wY",
        "id": 1797746,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxORDFaVDR4SHEwMlhLMW1SaDhaajNwNkVkSHdhZ3p5Y1BqMGpjQXVVZUp3SlVSNUxOWHFOQlF5Nlo5SWFZc3VROGJPMEVMTXVtUVc3VnVLN2dleUhna1NpTTIzSC14U3dXUncxNzBWZzNiaWhEVUMxRVBHOS1UdHZUYUpuYVhVRGJ4QnpHNUR4c1VRRXNFWjRQU29GM1JBTVI2UXBSbERn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c. Mia\u017cd\u017c\u0105ce oceny dla rz\u0105du Tuska? - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:45:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbnJFUDRzcVF5XzFHaHhFRV9CbURVc0did3VDdXpmTUJqRUdqNlFERDdhWmhMLXBoZVZDWDRzWncyODFlWnZWOFowQW1Ra19kNnY2M2pra1BDV0k0YWdWS2FUMHFhTHZpb2Z2NzFYai1tTFF2aThkTWJKUEFYbUpfcHFzd0YyQ2t0cUtlcF9zeklfT2dfX2F1WFVrcnRLTjlwSGVKSm5aNEJMcHViS3ZpSzJn?oc=5\" target=\"_blank\">Michael Schumacher ukryty przed \u015bwiatem. Odwiedzaj\u0105 go trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k2cklINURCSGVHZ1pqMWRQOFVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1796877,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbnJFUDRzcVF5XzFHaHhFRV9CbURVc0did3VDdXpmTUJqRUdqNlFERDdhWmhMLXBoZVZDWDRzWncyODFlWnZWOFowQW1Ra19kNnY2M2pra1BDV0k0YWdWS2FUMHFhTHZpb2Z2NzFYai1tTFF2aThkTWJKUEFYbUpfcHFzd0YyQ2t0cUtlcF9zeklfT2dfX2F1WFVrcnRLTjlwSGVKSm5aNEJMcHViS3ZpSzJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Schumacher ukryty przed \u015bwiatem. Odwiedzaj\u0105 go trzy osoby - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:35:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNLW1TQkpHY3lCZmszY0ZnbnZ1cmUxZ1gyM3FfRzVOVFBWOTgxeGljQXRiOVhxUnJUNUNTSVZmQ1hYMXhkcDlJNThRbzNvZ0JxNmwxaDBJWnNRVVBuVzJHMkhRbU1vVVAtVC15cUMxZmpSUzlGUUoySkQ1MWpmYm5ZR1d3c1BkRU1yOTh5RGNGZXVtY1lrZU16WkdB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch i po\u017car w budynku wielorodzinnym w Cieszynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPR001b0p6QURYcDFrYVdqMHBmUFA4MlhWWVFLZnd5cm96MWdHRzJRazkzRHRTcWVyZzJVcUgtVU5hcWtCb3cwVjNKX1QtODY0cERIVmtNSEY1RXFKNXpYV1dORnJBYlBfTnBYcHFuOHloTGZOWmpBWjNnallxZHNuWlBpV0NXQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Artyku\u0142 aktualizowany: Cieszyn: wybuch w kamienicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPYWRiTXNHUk83S2R6cDRqWXI0dkpKRWNrQmY3MFBtRFFwQVpXNzdvSk1EX3VmT1NrYkwtNkNfMUp2aGp3eVFaajhtOFFiRi1OZTF4UXVtdFdOejk4SDFnUWs1WE9XLXVfMllsMmNYX0JUS0dNZVFKWkVNX2RjUlhP",
        "id": 1796870,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNLW1TQkpHY3lCZmszY0ZnbnZ1cmUxZ1gyM3FfRzVOVFBWOTgxeGljQXRiOVhxUnJUNUNTSVZmQ1hYMXhkcDlJNThRbzNvZ0JxNmwxaDBJWnNRVVBuVzJHMkhRbU1vVVAtVC15cUMxZmpSUzlGUUoySkQ1MWpmYm5ZR1d3c1BkRU1yOTh5RGNGZXVtY1lrZU16WkdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch i po\u017car w budynku wielorodzinnym w Cieszynie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:02:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOanZHZGZwa21pbHYzdmQ0LUptSklYeFk2ZGRKSXk0NUxKWUYzdENhRE1mcDNDbDFVRTBrcnRSVWVYZ3pqdWNwRU94eFhBV0duNFVMRVhzOFE3WXFrN1RlZ1JVTUJOQXYtTmx0ZlgycDhsdWlWZEdoRExDX01kYzc2U2NZZVVZMVdJeW1YbDZ2Tk5BcjNhWUpsVFNkbXdrZjZZcHZuREoyZ194QU1feEZ6Z3I3M1lxWk9weFFLRTZGS0x2RlEtdE05cVN5R2JSSlNlaWU4blNxeDNoX2NBeXFleTBjRUM?oc=5\" target=\"_blank\">Tak mieli\u015bmy \u017cy\u0107 w 2025. Cudowna technologia, atom i milion elektryk\u00f3w w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOREl2dHVrSjR1QnRhbUxOQ0o3OVV3SndZekRGamxla2JWMUV6bk91TnZaNjZGMlpTSWdfdzg0ZzZWSTRfLTVDMVVsRU5GLWFSaXUyTTNyM0ZfeTFYalRpQTdoV2hLaVcxWmItcTZPNGxQRG1SU1d0LUpwZEZSeW82elVRRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przegali\u0144ska: Inspiracje, trendy i wyzwania w erze AI</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOS3pSbm1GNHMxckdGU0x5QUo4WV9XMGNETDl4Q",
        "id": 1797024,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOanZHZGZwa21pbHYzdmQ0LUptSklYeFk2ZGRKSXk0NUxKWUYzdENhRE1mcDNDbDFVRTBrcnRSVWVYZ3pqdWNwRU94eFhBV0duNFVMRVhzOFE3WXFrN1RlZ1JVTUJOQXYtTmx0ZlgycDhsdWlWZEdoRExDX01kYzc2U2NZZVVZMVdJeW1YbDZ2Tk5BcjNhWUpsVFNkbXdrZjZZcHZuREoyZ194QU1feEZ6Z3I3M1lxWk9weFFLRTZGS0x2RlEtdE05cVN5R2JSSlNlaWU4blNxeDNoX2NBeXFleTBjRUM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak mieli\u015bmy \u017cy\u0107 w 2025. Cudowna technologia, atom i milion elektryk\u00f3w w Polsce - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOQ3BfczBlQnR0RHNIUG9KZ0I5RGJ0bnZhR3J5eDVCOExHLW0zMTNWTDBPcnBvVktiMWtLSTNSdnM4Q25kcG9MTzd5c2dOMjVYM3FBd2lXaEVydVNHRjczYUxhcmJ5Z2xmdjZ6ZlJPMWRNZS1IZDVBeF82dHJZajQ3V09iQTJEYjZyWF9TYXRWajVsdW5yd2dZ?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Safjan czeka na wyrok po ataku Gazety Polskiej. \"Czuj\u0119 si\u0119 n\u0119kany oszczerstwami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>",
        "id": 1797171,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOQ3BfczBlQnR0RHNIUG9KZ0I5RGJ0bnZhR3J5eDVCOExHLW0zMTNWTDBPcnBvVktiMWtLSTNSdnM4Q25kcG9MTzd5c2dOMjVYM3FBd2lXaEVydVNHRjczYUxhcmJ5Z2xmdjZ6ZlJPMWRNZS1IZDVBeF82dHJZajQ3V09iQTJEYjZyWF9TYXRWajVsdW5yd2dZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Safjan czeka na wyrok po ataku Gazety Polskiej. \"Czuj\u0119 si\u0119 n\u0119kany oszczerstwami\" - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVUMzU2pnU25kOXJldnRNTVk0THZKOHltQnFXSkdfLS0yelNSbkxfTE5Xd2dyclpuaGpJNnlrZ2hCT0ZBdFVqX2x5aGRleDNhakIySEF2Rkc1ZG5wN29MSktRR0ZSbG1ZczRQNThWWGRQZG5NZGI1UXFSWmk0TXJ3WVo0YjU2aS1BTjZBRmhfc1BIVDBjdzZVMWFmdjUtNzE2eGR5N1lXUFkxN2dEZ3ZBcUp4XzdURkZfb0JmZjFreGFlR3c?oc=5\" target=\"_blank\">Zmieni\u0105 si\u0119 losy \u017cycia. Ten rok b\u0119dzie kluczowy szczeg\u00f3lnie dla trzech znak\u00f3w zodiaku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPaHVDMDc2b3RkeUg2R1hFTVFVZ1VtRjVDMFNCbDJXeG5yc05zeF90MjdCM1l3djN0RWNCMUFPVDBhV08xaHBqbHFVaFdPMmVTTzNLVnhSbERWejdUcXF4azQ1UHMxOHJDUFJyLTN4Ukc4VlhIclhHT1E3SkhnRzgtX1ZzNDhURjd5WnM3ME9mSWxFbzVucGE0Q3JFb1ZzNUlLMUMycnFXOU9tMVc3UDV2WEFjN2RBZnhUQU8xenBtZHVWc2tZTDRWSnVXemlmbGd2emRHbWdNa2U?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop na 2025. To b\u0119dzie dobry rok! Co przyniesie nowy rok w finansach, zdrowiu i mi\u0142o\u015bci? 28.12.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f",
        "id": 1796875,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVUMzU2pnU25kOXJldnRNTVk0THZKOHltQnFXSkdfLS0yelNSbkxfTE5Xd2dyclpuaGpJNnlrZ2hCT0ZBdFVqX2x5aGRleDNhakIySEF2Rkc1ZG5wN29MSktRR0ZSbG1ZczRQNThWWGRQZG5NZGI1UXFSWmk0TXJ3WVo0YjU2aS1BTjZBRmhfc1BIVDBjdzZVMWFmdjUtNzE2eGR5N1lXUFkxN2dEZ3ZBcUp4XzdURkZfb0JmZjFreGFlR3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieni\u0105 si\u0119 losy \u017cycia. Ten rok b\u0119dzie kluczowy szczeg\u00f3lnie dla trzech znak\u00f3w zodiaku - Interia Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T04:39:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNXZsMzNiTkNDX0pnQVIxSjQxT2pidnd2NndDWE5Ld2JidlJaQVRfd054RjE3elJJQkYxcmtQYUYwQlNYWWpMNzAyeUFYcVpqSFRQZUR2XzZfbXNkV2pnbGJCT3Buc0JDdlNHRTFJUFlrSmtDZThhQXZUcVlUUXBnc2tncFlSajM2d0hZZHdjbUI2ZGlTNjZRendMbVVfMnlNTjZZQnI1dFI?oc=5\" target=\"_blank\">Joe Biden twierdzi, \u017ce wygra\u0142by z Donaldem Trumpem. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQaUdoZWtFVG5WVFRBNkVKZWVmS1VtRkg1a0g5NXpiX2g3eWkySnU1d2E2V0pzanE5OElZU3QtQm1zNElFWUlHMWVzS28tMVdNN1VnQWdsZTNBWTE2S2o0dDF1UkFDZnNQTlQwcXVuU3VMd3FUbk1nVDV0TENlUk90RHpramJ3Z1dNOTJiaEVBaUdsbW1kWFZ1dA?oc=5\" target=\"_blank\">Szczere wyznanie Bidena. \u017ba\u0142uje swojej decyzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOV01Pa1EyV1BWU3UwMFVtdm00ZE85cDRJUXo1Y1huaDhkRWxVbGk1SXk1QWtRNDk2ck9jUzJxaGc1dllTUzllY3F5Y1pLbnNa",
        "id": 1797170,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNXZsMzNiTkNDX0pnQVIxSjQxT2pidnd2NndDWE5Ld2JidlJaQVRfd054RjE3elJJQkYxcmtQYUYwQlNYWWpMNzAyeUFYcVpqSFRQZUR2XzZfbXNkV2pnbGJCT3Buc0JDdlNHRTFJUFlrSmtDZThhQXZUcVlUUXBnc2tncFlSajM2d0hZZHdjbUI2ZGlTNjZRendMbVVfMnlNTjZZQnI1dFI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden twierdzi, \u017ce wygra\u0142by z Donaldem Trumpem. Podsumowanie nocy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T04:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVXBkaUVyb0hHb0JCcThkczlBTFN2QmZvZnlGQXZrM0Q0N19rWmlOMnpXZXVXRS05V0lsUkxNSTFrTnV3cHpOdEZweml0eGE3SThFRDl6VG40aTJwYVZjUGFvYmtNZzBoVXd3OHFPNEpUZjRoczJ5dkpoVU9ldGlvLXlXRHdmNlJDODRUMWNZNVJfd0ZLYVhHR3I4RDF1Zk52QVBvblZ0eWV3MWh5?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Musia\u0142 zaczepi\u0142 King\u0119 Dud\u0119. P\u00f3\u017aniej ju\u017c nie mieli spokoju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font>",
        "id": 1797026,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVXBkaUVyb0hHb0JCcThkczlBTFN2QmZvZnlGQXZrM0Q0N19rWmlOMnpXZXVXRS05V0lsUkxNSTFrTnV3cHpOdEZweml0eGE3SThFRDl6VG40aTJwYVZjUGFvYmtNZzBoVXd3OHFPNEpUZjRoczJ5dkpoVU9ldGlvLXlXRHdmNlJDODRUMWNZNVJfd0ZLYVhHR3I4RDF1Zk52QVBvblZ0eWV3MWh5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Musia\u0142 zaczepi\u0142 King\u0119 Dud\u0119. P\u00f3\u017aniej ju\u017c nie mieli spokoju - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T04:27:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaVMwN24wclRkbk9ZTUlDeGVib0dKV0NuNG9xRW1INUpjc2gtUFJKY214V19yR2Z1TVQ3b1JWN0tHSWo2bjM3U0J0Z1BNN0JvSjRIUUx3ZE02OXFqN3hKU044Sk5kcmZ0TlItVVVuaEJOSmFZMVNFbDVqa2U4T2RqY0JXOGdtUDJDTEtoemJJbTRoSVI2dTBHcXVBeVFsQW5NOTNlTVZGSm50d1dnanJMUWVQcUs3ZXZQMnRXMzhXeTY3MWVVdE40UF9rT1FIeFp0Zi1zZA?oc=5\" target=\"_blank\">Ta op\u0142ata to obowi\u0105zek. Nowe kwoty na 2025 rok. Przed ukaraniem robi\u0105 zdj\u0119cia aut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPelRvUG9GaVRUdzFJUlRkb1Vlcmp4Tmo1TDJ4bUlRZGpRR21NMjdjbnVJVlVrUzhBRmg0bFlNU184ZDkxYmNTQXdTdV95cmo4SXhXbzZHMUxSdVIwVlRSUktfOTBTV3VpbG4zNkxlS290ME56Y0VPTF9vOHFuYVZzMEFRcF94UzVad1RRTi05Y09vZTJnMlUzbWJaWEdsdVR3dWFJaXJsZDF3c21yM1Z4T25wZkdHSU5CNkFpTXFB?oc=5\" target=\"_blank\">Abonament RTV w 2025 r. Pami\u0119taj o zni\u017ckach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 1797025,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaVMwN24wclRkbk9ZTUlDeGVib0dKV0NuNG9xRW1INUpjc2gtUFJKY214V19yR2Z1TVQ3b1JWN0tHSWo2bjM3U0J0Z1BNN0JvSjRIUUx3ZE02OXFqN3hKU044Sk5kcmZ0TlItVVVuaEJOSmFZMVNFbDVqa2U4T2RqY0JXOGdtUDJDTEtoemJJbTRoSVI2dTBHcXVBeVFsQW5NOTNlTVZGSm50d1dnanJMUWVQcUs3ZXZQMnRXMzhXeTY3MWVVdE40UF9rT1FIeFp0Zi1zZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta op\u0142ata to obowi\u0105zek. Nowe kwoty na 2025 rok. Przed ukaraniem robi\u0105 zdj\u0119cia aut - Auto Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T03:10:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPX1poa3ctVUwxNGtYbzJiWVNKZ09Iek5DSlFoX0ptYjdCLVQ1R1cwamJwdHhqV0xEdkdZX0NjdUk2RTg1S3JucE1PQ2YtRHlJSWNVTFpEYkVTcEJNa0ZGNUc0MS1MXzhiQVAwbTFsNUM1RUhma00xcmdGM2RlNWNiamhST25oeV9rSXJJX2k1RWV3VHJCYnQ5dFB6bU1yM09rNXZCS2JGancxT0Z6VjktOVRxeWJfRnNnck9JWnBPY1Q5aDVMSVF3ZDYyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Dziesi\u0105tki ofiar [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFAwOUdDQ0NSdzJkQS1HMFZUVUF6X2RVclpua3c0X0VKc0hEYnk1OWhjbDNvczhNdWpTRVE3STctNkNuOC1uS0t3RlhZZ2ljd2hlTVZ1V1RZSUt2UTFiSW0xRC1jUGtWOUtDN19Nei1DX0VQNm1QRF9xeG1R?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNek5IZVZwNUJmUTFXNjdvTTFuYmx6NlVlQWxzRnpPUnQ0RllRZVlxNFZUU1MybXJFRGxIOXlUTUFMdjNfYTZvVG1nakxYWFR1dVlFdEs0YVVrOTRLZjVmdGJXUU",
        "id": 1796868,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPX1poa3ctVUwxNGtYbzJiWVNKZ09Iek5DSlFoX0ptYjdCLVQ1R1cwamJwdHhqV0xEdkdZX0NjdUk2RTg1S3JucE1PQ2YtRHlJSWNVTFpEYkVTcEJNa0ZGNUc0MS1MXzhiQVAwbTFsNUM1RUhma00xcmdGM2RlNWNiamhST25oeV9rSXJJX2k1RWV3VHJCYnQ5dFB6bU1yM09rNXZCS2JGancxT0Z6VjktOVRxeWJfRnNnck9JWnBPY1Q5aDVMSVF3ZDYyUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Dziesi\u0105tki ofiar [NAGRANIE] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T01:18:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOWWVTM21yeUh3UE9GZlJVYnZPb2FzTC1jTnFxRnllZW9vZEY5SEFVSUUzb3YzX0Z2clFzNXBGdnI4Qk1YWHVONlNLVmNScjNMWG9zbXdzQ1lLM1JHbmFhampYWTlqUDRaX0NZUlpGQ1JrWGthSGxTOVRsRGZieGxnWUFtZWdTRXpqa1lScnNRRWdTQ2tsamJFa014b1k1eWRRTmphWFNHbVNVTUM5Yk8tR241VlpHUWN0QVIwaXFjdGRGMEVNOXRBdi1R?oc=5\" target=\"_blank\">Kim Dzong Un zapowiada zaostrzenie kursu wobec USA. \"Najsilniejsza strategia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">MSN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNVUFiZEFYVHh6VkJFc3RQeXdpeUZGd0FMdEFSQ05nclVfUUhhM1BoZUUzaUxvV3BWbjVrbjZCY1U2ZmFzelVRQm1rakYtX0FzRVZzQ3ZKNTZlYXliLTgwb2VtQnc0YmMtX3ZTdlZfck9VLVJ6ekEzQjdXMW5fNE8wajZLcFUxb2dnSXdWV2hubFZFYVlOd3c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najsilniejsza strategia\". Pjongjang zaostrza kurs wobec USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gazetagazeta.com</font></li></ol>",
        "id": 1797173,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOWWVTM21yeUh3UE9GZlJVYnZPb2FzTC1jTnFxRnllZW9vZEY5SEFVSUUzb3YzX0Z2clFzNXBGdnI4Qk1YWHVONlNLVmNScjNMWG9zbXdzQ1lLM1JHbmFhampYWTlqUDRaX0NZUlpGQ1JrWGthSGxTOVRsRGZieGxnWUFtZWdTRXpqa1lScnNRRWdTQ2tsamJFa014b1k1eWRRTmphWFNHbVNVTUM5Yk8tR241VlpHUWN0QVIwaXFjdGRGMEVNOXRBdi1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un zapowiada zaostrzenie kursu wobec USA. \"Najsilniejsza strategia\" - MSN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T01:10:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQT3J1UnF1NEJtMHhtekV0MldhYzY0T1pTOHFCYUsxV01qLWhlNnZ2SU9TdUQ4RFBsbmN5QWpncDVqTEhEdmQ0VVJ0akk5ekl5Y1VXajlyUUpuem1ydktQYXR1R1k2ZVAzRi0zNTBrMW16b3lTZ1lLcDhXNEZ3dUlNWnhaaDA3cVp2ZElpNXRTZnF3NlJ5cEVBd1lwVWg4SkdTLWdSUDRwNlZadl9BVzFj?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa w Korei Po\u0142udniowej. Samolot rozbi\u0142 si\u0119 na lotnisku Muan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQmFhR29XQ2twOVBmQmVvZkE0bUdWenMyTjRYTTl1a2JtVHZCaGtXcG8zWFJaOGNVM2VZU3Fnelg4dTlERVpnQzBDdHIxMl9QWDhBbjlGdDJIeFhSOE1fY1VWUkttbmtDWk9NdS1HZFBVUU5sZ3BESTVRczM3YWFuVXlydWFsTTZIa1QwdF9lSmdOQVZtVXE1UGNCRWczSDJJUjlCZ1BxNG5sb3dIRnc?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Dziesi\u0105tki ofiar [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUDZINTVWSHFRSUpyMGhodWJRYWFPNFFFLWtlUzhkVWJ5U",
        "id": 1796602,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQT3J1UnF1NEJtMHhtekV0MldhYzY0T1pTOHFCYUsxV01qLWhlNnZ2SU9TdUQ4RFBsbmN5QWpncDVqTEhEdmQ0VVJ0akk5ekl5Y1VXajlyUUpuem1ydktQYXR1R1k2ZVAzRi0zNTBrMW16b3lTZ1lLcDhXNEZ3dUlNWnhaaDA3cVp2ZElpNXRTZnF3NlJ5cEVBd1lwVWg4SkdTLWdSUDRwNlZadl9BVzFj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w Korei Po\u0142udniowej. Samolot rozbi\u0142 si\u0119 na lotnisku Muan - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T01:10:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNek5IZVZwNUJmUTFXNjdvTTFuYmx6NlVlQWxzRnpPUnQ0RllRZVlxNFZUU1MybXJFRGxIOXlUTUFMdjNfYTZvVG1nakxYWFR1dVlFdEs0YVVrOTRLZjVmdGJXUU1qNFB5VThpM19qNWQzSFJldmtrTnB1aTlqcnBWcWljRUFvNUo3bV9pTC1YNGtMWHNFT3EteTZ0amk3ZVNwZTBocFJrUDBmNXFPY2N3?oc=5\" target=\"_blank\">Rozbi\u0142 si\u0119 samolot pasa\u017cerski w Korei Po\u0142udniowej. S\u0105 ofiary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQmFhR29XQ2twOVBmQmVvZkE0bUdWenMyTjRYTTl1a2JtVHZCaGtXcG8zWFJaOGNVM2VZU3Fnelg4dTlERVpnQzBDdHIxMl9QWDhBbjlGdDJIeFhSOE1fY1VWUkttbmtDWk9NdS1HZFBVUU5sZ3BESTVRczM3YWFuVXlydWFsTTZIa1QwdF9lSmdOQVZtVXE1UGNCRWczSDJJUjlCZ1BxNG5sb3dIRnc?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Dziesi\u0105tki ofiar [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUDZINTVWSHFRSUpyMGhodWJRYWFPNFFFLWtlUzhkVWJ5U",
        "id": 1796718,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNek5IZVZwNUJmUTFXNjdvTTFuYmx6NlVlQWxzRnpPUnQ0RllRZVlxNFZUU1MybXJFRGxIOXlUTUFMdjNfYTZvVG1nakxYWFR1dVlFdEs0YVVrOTRLZjVmdGJXUU1qNFB5VThpM19qNWQzSFJldmtrTnB1aTlqcnBWcWljRUFvNUo3bV9pTC1YNGtMWHNFT3EteTZ0amk3ZVNwZTBocFJrUDBmNXFPY2N3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbi\u0142 si\u0119 samolot pasa\u017cerski w Korei Po\u0142udniowej. S\u0105 ofiary - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T00:43:16+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVVlGbU5RU21DOEd2cGpfWDFLVlhqSTJCMWR3M2FPSW9jMUY4b3l1dk9EMFJ2OTlCd3FqOXI1SUdGRTF4UnBxRzMxTDNzS1NqUjRMMTBLdXM4bTFGLXpFZnhZVVNaaUJEOHlmR3V5bDhpR01SdU80dzNRU3NGdzFlNUdHSjFkcnFYSnVUNVRkUmJHU3hma3RWZXRkN3FiNFFtM21GUENR?oc=5\" target=\"_blank\">Kim Dzong Un zapowiada zaostrzenie kursu wobec USA. \"Najsilniejsza strategia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1796315,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVVlGbU5RU21DOEd2cGpfWDFLVlhqSTJCMWR3M2FPSW9jMUY4b3l1dk9EMFJ2OTlCd3FqOXI1SUdGRTF4UnBxRzMxTDNzS1NqUjRMMTBLdXM4bTFGLXpFZnhZVVNaaUJEOHlmR3V5bDhpR01SdU80dzNRU3NGdzFlNUdHSjFkcnFYSnVUNVRkUmJHU3hma3RWZXRkN3FiNFFtM21GUENR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un zapowiada zaostrzenie kursu wobec USA. \"Najsilniejsza strategia\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    }
]