[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:15:00+00:00",
        "description": "W powiecie ostrzeszowskim dosz\u0142o do tragicznego wypadku.",
        "id": 1799921,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158449-tragedia_na_drodze_nie_zyje_pieszy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na drodze. Nie \u017cyje pieszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T20:18:29.514040+00:00",
        "description": "Do tragedii dosz\u0142o w Koninie.",
        "id": 1799695,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158447-tragiczny_final_poszukiwan_zaginionego_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 zaginionego m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T20:18:29.352987+00:00",
        "description": "Chodzi o firm\u0119 Sanita.",
        "id": 1799694,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158448-przed_swietami_dowiedzieli_sie_ze_150_osob_traci_prace_jest_wiecej_informacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed \u015bwi\u0119tami dowiedzieli si\u0119, \u017ce 150 os\u00f3b traci prac\u0119. Jest wi\u0119cej informacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:08:36.938716+00:00",
        "description": "Wy\u0142oni\u0142o si\u0119 sporo \u015bmieci.",
        "id": 1799221,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158446-poznanskie_jezioro_bez_wody_przyciaga_spacerowiczow_widac_co_zalegalo_na_jego_dnie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144skie jezioro bez wody przyci\u0105ga spacerowicz\u00f3w. Wida\u0107, co zalega\u0142o na jego dnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:03:22.370580+00:00",
        "description": "Mowa o Parku So\u0142ackim.",
        "id": 1798947,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158445-tu_trafily_chore_labedzie_z_poznanskiego_parku_jeden_wraca_do_zdrowia_drugiego_nie_udalo_sie_uratowac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu trafi\u0142y chore \u0142ab\u0119dzie z pozna\u0144skiego parku. Jeden wraca do zdrowia, drugiego nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:00:00+00:00",
        "description": "Przyszed\u0142 do domu kobiety po pieni\u0105dze.",
        "id": 1798948,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158433-szukaja_mezczyzny_ze_zdjec_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny ze zdj\u0119\u0107. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:32:00+00:00",
        "description": "Wielkopolscy uczniowie zimowy wypoczynek w 2025 roku rozpoczn\u0105 jako pierwsi.",
        "id": 1798949,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158444-ferie_rozpoczna_sie_pozniej_niz_zwykle_i_potrwaja_az_do_marca?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ferie rozpoczn\u0105 si\u0119 p\u00f3\u017aniej ni\u017c zwykle i potrwaj\u0105 a\u017c do marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:15:00+00:00",
        "description": "To oliwa z oliwek.",
        "id": 1798950,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158434-siec_hipermarketow_wycofuje_kolejny_produkt?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie\u0107 hipermarket\u00f3w wycofuje kolejny  produkt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:58:53.014700+00:00",
        "description": "Ale trzeba si\u0119 pospieszy\u0107.",
        "id": 1798644,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158443-bimba_z_polwiejskiej_juz_po_renowacji_w_dniu_otwarcia_beda_serwowac_bulke_z_pieczarkami_za_darmo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bimba z P\u00f3\u0142wiejskiej ju\u017c po renowacji. W dniu otwarcia b\u0119d\u0105 serwowa\u0107 bu\u0142k\u0119 z pieczarkami za darmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:58:52.720957+00:00",
        "description": "Serwis Przelewy24 b\u0119dzie prowadzi\u0142 prace serwisowe.",
        "id": 1798643,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158435-ztm_zapowiada_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZTM zapowiada utrudnienia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T14:53:35.804736+00:00",
        "description": "Pierwszy urz\u0119domat stan\u0105\u0142 na terenie Gniezna.",
        "id": 1798378,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158441-ten_automat_ma_ulatwic_zycie_mieszkancom_odbior_dokumentow_bedzie_mozliwy_cala_dobe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten automat ma u\u0142atwi\u0107 \u017cycie mieszka\u0144com. &quot;Odbi\u00f3r dokument\u00f3w b\u0119dzie mo\u017cliwy ca\u0142\u0105 dob\u0119&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T14:53:35.292011+00:00",
        "description": "Mia\u0142 ponad 2 promile.",
        "id": 1798377,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158442-dziwne_zachowanie_kierowcy_mazdy_kobieta_zmusila_go_zeby_sie_zatrzymal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwne zachowanie kierowcy Mazdy. Kobieta zmusi\u0142a go \u017ceby si\u0119 zatrzyma\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:49:11.845198+00:00",
        "description": "Zmar\u0142 ksi\u0105dz Lech Otta. Mia\u0142 76 lat.",
        "id": 1798137,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158439-policjanci_zegnaja_swojego_kapelana_zawsze_usmiechniety_zawsze_otwarty_i_gotow_do_wsparcia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci \u017cegnaj\u0105 swojego kapelana. &quot;Zawsze u\u015bmiechni\u0119ty, zawsze otwarty i got\u00f3w do wsparcia&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:49:10.444092+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie ko\u015bcia\u0144skim.",
        "id": 1798136,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158440-niebezpieczna_sytuacja_konie_wybiegly_na_droge?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna sytuacja. Konie wybieg\u0142y na drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:43:22.094618+00:00",
        "description": "Profesor Pawe\u0142 Murawa mia\u0142 78 lat.",
        "id": 1797880,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158438-nie_zyje_znany_poznanski_chirurg_onkolog?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje znany pozna\u0144ski chirurg onkolog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:32:00+00:00",
        "description": "Warto sprawdzi\u0107.",
        "id": 1797881,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158437-jak_bedzie_funkcjonowal_urzad_miasta_poznania_oraz_jednostki_i_spolki_miejskie_w_sylwestra?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak b\u0119dzie funkcjonowa\u0142 Urz\u0105d Miasta Poznania oraz jednostki i sp\u00f3\u0142ki miejskie w Sylwestra?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:38:34.228204+00:00",
        "description": "Zg\u0142oszenie dotyczy\u0142o zatrucia tlenkiem w\u0119gla.",
        "id": 1797638,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158436-dramatyczna_walka_o_zycie_kobiety_byla_reanimowana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna walka o \u017cycie kobiety. By\u0142a reanimowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:38:33.646134+00:00",
        "description": "Warto sprawdzi\u0107.",
        "id": 1797637,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158437-jak_bedzie_funkcjonowal_urzad_miasta_poznania_oraz_jednostki_i_spolki_miejski_w_sylwestra?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak b\u0119dzie funkcjonowa\u0142 Urz\u0105d Miasta Poznania oraz jednostki i sp\u00f3\u0142ki miejski w Sylwestra?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:33:24.789378+00:00",
        "description": "Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 32-latek by\u0142 poszukiwany.",
        "id": 1797446,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158430-przyszedl_tylko_na_przesluchanie_od_razu_trafil_do_aresztu_na_dwa_lata?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyszed\u0142 tylko na przes\u0142uchanie. Od razu trafi\u0142 do aresztu na dwa lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:33:24.512403+00:00",
        "description": "Mo\u017cna do nich do\u0142\u0105czy\u0107.",
        "id": 1797445,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158431-mieszkancy_tej_poznanskiej_dzielnicy_nowy_rok_przywitaja_wczesniej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy tej pozna\u0144skiej dzielnicy Nowy Rok przywitaj\u0105 wcze\u015bniej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:32:00+00:00",
        "description": "Jako\u015b\u0107 powietrza jest dzi\u015b fatalna.",
        "id": 1797447,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158432-alert_rcb_wyslano_rowniez_do_mieszkancow_poznaniazrezygnuj_z_aktywnosci_na_zewnatrz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert RCB wys\u0142ano r\u00f3wnie\u017c do mieszka\u0144c\u00f3w Poznania.&quot;Zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:28:47.801186+00:00",
        "description": "Od 2 stycznia.",
        "id": 1797283,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158428-likwiduja_te_przystanki_w_zwiazku_z_niklym_zainteresowaniem_pasazerow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Likwiduj\u0105 te przystanki. &quot;W zwi\u0105zku z nik\u0142ym zainteresowaniem pasa\u017cer\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:28:47.614726+00:00",
        "description": "Na Winiarach.",
        "id": 1797282,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158429-kolejne_uroczystosci_dzis_w_poznaniu_bedzie_miedzy_innymi_apel_pamieci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne uroczysto\u015bci dzi\u015b w Poznaniu. B\u0119dzie mi\u0119dzy innymi Apel Pami\u0119ci",
        "vote": 0
    }
]