[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:48:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4088498-benjamin-netanjahu-ph8164116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Netanjahu \"dochodzi do siebie\" na chronionym podziemnym oddziale \" />\n    Premier Izraela przeszed\u0142 w niedziel\u0119 udan\u0105 operacj\u0119 usuni\u0119cia prostaty. Jego obowi\u0105zki przej\u0105\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 1800133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-benjamin-netanjahu-przeszedl-zabieg-usuniecia-prostaty-st8239871?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu \"dochodzi do siebie\" na chronionym podziemnym oddziale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T21:38:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-385924-zatrzymany-w-finlandii-tankowiec-eagle-s-ph8238320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Licz\u0105cy kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w \u015blad na dnie Ba\u0142tyku \" />\n    Nowe ustalenia w sprawie uszkodzenia podmorskiego kabla.",
        "id": 1800132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-policja-o-uszkodzeniu-podmorskiego-kabla-estlink-2-na-dnie-morza-dlugi-slad-wskazujacy-na-kotwice-st8239857?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Licz\u0105cy kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w \u015blad na dnie Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T19:23:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8547230-ciemne-niebo-now-ph8239771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarny Ksi\u0119\u017cyc na zako\u0144czenie roku. Co to za zjawisko?\" />\n    Pierwszy od 2022 roku.",
        "id": 1799612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/czarny-ksiezyc-na-zakonczenie-roku-co-to-za-zjawisko-st8239760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarny Ksi\u0119\u017cyc na zako\u0144czenie roku. Co to za zjawisko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:46:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9365953-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponure nastroje w kadrze, jeden nie wierzy w drugiego. \"Pytanie dlaczego\"\" />\n    Niet\u0119gie miny polskich skoczk\u00f3w.",
        "id": 1799613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf/2024-2025/skoki-narciarskie-2024.-aleksander-zniszczol-o-konkursie-w-oberstdorfie-73.-turniej-czterech-skoczni_sto20066676/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponure nastroje w kadrze, jeden nie wierzy w drugiego. \"Pytanie dlaczego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4088717-pawel-wasek-ph8202847/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klasyfikacja generalna Turnieju Czterech Skoczni\" />\n    Po konkursie w Oberstdorfie.",
        "id": 1799826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/klasyfikacja-generalna-turnieju-czterech-skoczni-2024-25-zobacz-kto-jest-liderem-tcs-ktore-miejsca-zajmuja-polacy_sto20066673/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klasyfikacja generalna Turnieju Czterech Skoczni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5835728-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0105sek uratowa\u0142 honor Polak\u00f3w\" />\n    Austriacka dominacja w Oberstdorfie.",
        "id": 1799361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf/2024-2025/wasek-uratowal-honor-polakow.-austriacka-dominacja-w-oberstdorfie-turniej-czterech-skoczni-202425_sto20066639/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0105sek uratowa\u0142 honor Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:16:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5446353-zbigniew-ziobro-ph8239712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzeczniczka s\u0105du odpowiada na zarzuty Ziobry\" />\n    By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci zarzuci\u0142 manipulowanie sk\u0142adami s\u0119dziowskimi.",
        "id": 1799081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-zarzuca-manipulowanie-skladami-sedziowskimi-rzeczniczka-sadu-apelacyjnego-w-warszawie-ewa-leszczynska-furtak-odpowiada-st8239711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeczniczka s\u0105du odpowiada na zarzuty Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T17:07:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4438882-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prze\u0142amanie Manchesteru City\" />\n    Dru\u017cyna polskiego bramkarza pokonana.",
        "id": 1799827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/manchester-city-pokonal-na-wyjezdzie-leicester-city.-jakub-stolarczyk-rozegral-caly-mecz_sto20066656/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142amanie Manchesteru City",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9102077-imagetitle-ph8239705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona wr\u00f3ci\u0142a do pracy\" />\n    Lewandowskiego i sp\u00f3\u0142k\u0119 oklaskiwali kibice.",
        "id": 1799828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/barcelona-wrocila-do-treningow-po-przerwie-swiatecznej_sto20066643/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona wr\u00f3ci\u0142a do pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:21:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5609106-tvn24-ph8239704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziennikarze TVN i TVN24 nagrodzeni i wyr\u00f3\u017cnieni za materia\u0142y zrealizowane w 2024. Lista jest d\u0142uga\" />\n    Nasi dziennikarze odebrali w 2024 roku kilkadziesi\u0105t presti\u017cowych nagr\u00f3d i mn\u00f3stwo nominacji.",
        "id": 1798839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/dziennikarze-tvn-i-tvn24-nagrodzeni-i-wyroznieni-za-materialy-zrealizowane-w-2024-lista-jest-dluga-st8239701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarze TVN i TVN24 nagrodzeni i wyr\u00f3\u017cnieni za materia\u0142y zrealizowane w 2024. Lista jest d\u0142uga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T16:13:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9099093-samolot-sanitarny-zabiera-na-poklad-pasazerow-rannych-w-wyniku-katastrofy-ph8239651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przestrze\u0144 powietrzna nad Rosj\u0105 musi zosta\u0107 zamkni\u0119ta\" \" />\n    Katastrofa samolotu Azerbaijan Airlines wywo\u0142a\u0142a dyskusj\u0119.",
        "id": 1798838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-pytanie-o-bezpieczenstwo-lotow-nad-rosja-st8239636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przestrze\u0144 powietrzna nad Rosj\u0105 musi zosta\u0107 zamkni\u0119ta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T15:00:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3787481-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski trener awaryjnie poprowadzi\u0142 zesp\u00f3\u0142 Serie A\" />\n    W niedzielnym meczu.",
        "id": 1799829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/przemyslaw-malecki-poprowadzil-udinese-w-meczu-serie-a-z-torino_sto20066632/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski trener awaryjnie poprowadzi\u0142 zesp\u00f3\u0142 Serie A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T13:31:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9268880-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterech Polak\u00f3w w Oberstdorfie. Czekamy na pierwszy konkurs TCS\" />\n    Wyniki na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl.",
        "id": 1798274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf/2024-2025/niedzielny-konkurs-w-oberstdorfie-wyniki-na-zywo-i-relacja-live-turniej-czterech-skoczni_sto20066588/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czterech Polak\u00f3w w Oberstdorfie. Czekamy na pierwszy konkurs TCS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:59:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2676253-pogoda-na-16-dni-drv-ph8239420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mr\u00f3z zaatakuje. Pogoda na 16 dni\" />\n    Sprawd\u017a d\u0142ugoterminow\u0105 prognoz\u0119 Tomasza Wasilewskiego.",
        "id": 1798024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-mroz-zaatakuje-w-nowym-roku-st8239382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mr\u00f3z zaatakuje. Pogoda na 16 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:56:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3541289-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zadziwi\u0142 zwyci\u0119stwem. Wcze\u015bniej nie sta\u0142 nawet na podium\" />\n    Fredrik Moeller wygra\u0142 swoje pierwsze zawody alpejskiego Pucharu \u015awiata.",
        "id": 1798027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/bormio/2024-2025/fredrik-moeller-wygral-supergigant-pucharu-swiata-w-bormio_sto20066594/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadziwi\u0142 zwyci\u0119stwem. Wcze\u015bniej nie sta\u0142 nawet na podium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:56:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r8wd6b-morze-egipt-mars-alam-7172658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak rekina w egipskim kurorcie. Jeden turysta zgin\u0105\u0142, drugi ranny\" />\n    W Marsa Alam.",
        "id": 1798026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/atak-rekina-w-marsa-alam-zginal-mezczyzna-st8239500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak rekina w egipskim kurorcie. Jeden turysta zgin\u0105\u0142, drugi ranny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:53:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6937321-plywalnia-mosir-w-mielcu-ph8239476/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"12-latka kilka minut le\u017ca\u0142a na dnie basenu. Jest w \u015bpi\u0105czce\" />\n    Lekarze walcz\u0105 o \u017cycie dziewczynki.",
        "id": 1797782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/mielec-12-latka-przez-kilka-minut-lezala-na-dnie-basenu-jest-w-spiaczce-st8239480?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12-latka kilka minut le\u017ca\u0142a na dnie basenu. Jest w \u015bpi\u0105czce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:50:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1631424-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legenda wycofa\u0142a si\u0119 z Turnieju Czterech Skoczni\" />\n    43-letni skoczek ze Szwajcarii podj\u0105\u0142 po nieudanych kwalifikacjach w Oberstdorfie.",
        "id": 1797785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf/2024-2025/simon-ammann-wycofal-sie-z-73.-turnieju-czterech-skoczni_sto20066586/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda wycofa\u0142a si\u0119 z Turnieju Czterech Skoczni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:49:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5832288-29-1045-kawa-cl-0007-ph8239306/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie jest konieczny ruch, kt\u00f3ry jeszcze bardziej nas wkopie w chaos\"\" />\n    Dyskusja w programie \"Kawa na \u0142aw\u0119\" w TVN24.",
        "id": 1797783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-a-chaos-w-zwiazku-z-nieuznawana-izba-sadu-najwyzszego-politycy-komentuja-st8239373?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie jest konieczny ruch, kt\u00f3ry jeszcze bardziej nas wkopie w chaos\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:38:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4759963-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krzycza\u0142 z b\u00f3lu. Wezwano helikopter\" />\n    Pechowy wyst\u0119p Gino Caviezela w supergigancie alpejskiego Pucharu \u015awiata.",
        "id": 1797784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/bormio/2024-2025/gino-caviezel-zaliczyl-grozny-upadek-w-supergigancie-alpejskiego-pucharu-swiata-w-bormio_sto20066575/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzycza\u0142 z b\u00f3lu. Wezwano helikopter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T11:15:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8093685-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wr\u00f3ci\u0142y jej koszmary. Serwowa\u0142a w kuriozalny spos\u00f3b\" />\n    Beatriz Haddad Maia zn\u00f3w mia\u0142a k\u0142opoty podczas United Cup.",
        "id": 1797787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/united-cup-3/2025/beatriz-haddad-maia-znow-miala-klopoty-z-serwisem-podczas-turnieju-united-cup_sto20066568/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wr\u00f3ci\u0142y jej koszmary. Serwowa\u0142a w kuriozalny spos\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:51:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7564671-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagadka. Sk\u00f3ra krokodyla czy medal olimpijski? \" />\n    Jako\u015b\u0107 medali za igrzyska olimpijskie w Pary\u017cu kolejny raz sta\u0142a si\u0119 tematem do dyskusji.",
        "id": 1797786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/plywanie/francuscy-plywacy-narzekaja-na-jakosc-medali-za-igrzyska-olimpijskie-w-paryzu_sto20066562/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagadka. Sk\u00f3ra krokodyla czy medal olimpijski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:50:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3203819-cieszyn-ph8239357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Strefa zagro\u017cenia rozci\u0105ga si\u0119 kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w wok\u00f3\u0142 gruzowiska\"\" />\n    Ekspert ratownictwa specjalistycznego Przemys\u0142aw Rembielak o tym, co dzieje si\u0119 w Cieszynie.",
        "id": 1797555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/wybuch-gazu-w-cieszynie-ekspert-przemyslaw-rembielak-o-akcji-ratowniczej-st8239294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Strefa zagro\u017cenia rozci\u0105ga si\u0119 kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w wok\u00f3\u0142 gruzowiska\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:49:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1482118-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przedziwna nota po skoku Polaka\" />\n    S\u0119dzia zaskoczy\u0142 po pr\u00f3bie Jakuba Wolnego w kwalifikacjach do konkursu Turnieju Czterech Skoczni w Oberstdorfie.",
        "id": 1797392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf-2/2024-2025/jakub-wolny-z-zaskakujaca-nota-w-kwalifikacjach-w-oberstdorfie-turniej-czterech-skoczni_sto20066536/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedziwna nota po skoku Polaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:43:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3435834-zatrzymany-mezczyzna-ph8116279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strza\u0142y na bazarze. Nowe informacje\" />\n    Jednemu z podejrzanych przed\u0142u\u017cono areszt.",
        "id": 1797391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-strzaly-na-bazarze-olimpia-nowe-informacje-w-sprawie-podejrzanych-st8239183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y na bazarze. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T09:14:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5382821-imagetitle-ph8239258/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny g\u0142os ze \u015bwiata sportu po decyzji prezydenta. Jego doradca t\u0142umaczy \" />\n    Monika Pyrek do\u0142\u0105czy\u0142a do Justyny Kowalczyk i Mai W\u0142oszczowskiej.",
        "id": 1797390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/monika-pyrek-zareagowala-na-decyzje-prezydenta-andrzeja-dudy-o-skierowaniu-do-tk-nowelizacji-ustawy-o-sporcie_sto20066530/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny g\u0142os ze \u015bwiata sportu po decyzji prezydenta. Jego doradca t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:51:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3192064-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017co wody i \u015bmiechu. Polscy tenisi\u015bci w egzotycznych okoliczno\u015bciach\" />\n    Przed meczem w trzeciej edycji turnieju United Cup.",
        "id": 1797216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/united-cup-3/2025/polscy-tenisisci-integruja-sie-na-plazy-w-sydney-przed-pierwszym-meczem-united-cup.-wspolna-kapiel-w-morzu_sto20066517/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017co wody i \u015bmiechu. Polscy tenisi\u015bci w egzotycznych okoliczno\u015bciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:33:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1317510-sztorm-rumunia-ph8239160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Powsta\u0142y fale o rekordowej wysoko\u015bci\"\" />\n    Sztorm na Morzu Czarny.",
        "id": 1797054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/sztorm-na-morzu-czarnym-w-rumunii-powstaly-fale-o-rekordowej-wysokosci-st8239134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powsta\u0142y fale o rekordowej wysoko\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T07:23:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1155005-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bona Stocha doceniona za \"Ranne dusze\". Nagrod\u0119 zadedykowa\u0142a m\u0119\u017cowi\" />\n    Ewa Bilan-Stoch nagrodzona w konkursie fotograficznym w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 1797055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ewa-bilan-stoch-zona-kamila-wyrozniona-w-konkursie-fotograficznym-w-stanach-zjednoczonych_sto20066515/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona Stocha doceniona za \"Ranne dusze\". Nagrod\u0119 zadedykowa\u0142a m\u0119\u017cowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:46:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9886259-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najgorszy moment w karierze Guardioli. \"Nie poddam si\u0119\"\" />\n    Takiego sezonu trener Manchesteru City si\u0119 nie spodziewa\u0142.",
        "id": 1797057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/pep-guardiola-nie-zamierza-sie-poddac.-manchester-city-ma-problemy-w-premier-league-i-lidze-mistrzow_sto20066501/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najgorszy moment w karierze Guardioli. \"Nie poddam si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:29:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-385924-zatrzymany-w-finlandii-tankowiec-eagle-s-ph8238320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przetransportowali tankowiec, czeka na \u015bledztwo\" />\n    Mia\u0142 uszkodzi\u0107 podmorski kabel.",
        "id": 1796910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-tankowiec-podejrzewany-o-uszkodzenie-podmorskiego-kabla-przesuniety-w-strone-portu-st8239067?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przetransportowali tankowiec, czeka na \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T06:14:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-80447-zawalila-sie-kamienica-w-centrum-cieszyna-ph8239145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Run\u0119\u0142a kamienica, szukaj\u0105 zaginionych. \"Gruzowisko o wysoko\u015bci trzech kondygnacji\"\" />\n    W Cieszynie.",
        "id": 1798025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/cieszyn-runela-kamienica-zaginieni-i-ranni-170-strazakow-w-akcji-st8239125?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Run\u0119\u0142a kamienica, szukaj\u0105 zaginionych. \"Gruzowisko o wysoko\u015bci trzech kondygnacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:45:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1223802-odermatt-ph8239122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zamar\u0142em\". P\u0119dzi\u0142 100 km/h, nagle wybuch\u0142a poduszka powietrzna\" />\n    Wielki pech Marco Odermatta.",
        "id": 1796909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/marco-odermatt-pedzil-100-kmh-nagle-wybuchla-poduszka-powietrzna_sto20066496/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zamar\u0142em\". P\u0119dzi\u0142 100 km/h, nagle wybuch\u0142a poduszka powietrzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:32:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3596711-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabrak\u0142o \u015bniegu, telegram nie dotar\u0142\" />\n    Wielkie komplikacje w jednej z pierwszych edycji Turnieju Czterech Skoczni.",
        "id": 1796912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/turniej-czterech-skoczni.-wielkie-komplikacje-w-sezonie-1953-1954-zabraklo-sniegu-a-telegram-nie-dotarl_sto20066153/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabrak\u0142o \u015bniegu, telegram nie dotar\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:21:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2078701-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rusza Turniej Czterech Skoczni. O kt\u00f3rej konkurs\" />\n    W niemieckim Oberstdorfie.",
        "id": 1796911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf/2024-2025/skoki-narciarskie-oberstdorf-o-ktorej-dzisiaj-konkurs-turniej-czterech-skoczni-niedziela-29.12_sto20066484/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza Turniej Czterech Skoczni. O kt\u00f3rej konkurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:21:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-vuofq5-opady-marznace-gololedz-6428317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mg\u0142a i marzn\u0105ce opady. Ostrze\u017cenia\" />\n    Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie.",
        "id": 1797056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/niebezpiecznie-w-13-wojewodztwach-imgw-ostrzega-uwaga-na-gesta-mgle-st8239105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mg\u0142a i marzn\u0105ce opady. Ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:21:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-vuofq5-opady-marznace-gololedz-6428317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mg\u0142a i marzn\u0105ce opady. Ostrze\u017cenia\" />\n    Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie.",
        "id": 1796764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/niebezpiecznie-w-13-wojewodztwach-imgw-ostrzega-uwaga-na-gesta-mgle-i-opady-marznace-st8239105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mg\u0142a i marzn\u0105ce opady. Ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:20:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-falrie-rosyjski-dron-shahed-7337557/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144skie wojsko: zniszczyli\u015bmy rosyjski magazyn dron\u00f3w kamikadze\" />\n    Co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1796766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-ostatniej-doby-st8239093?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie wojsko: zniszczyli\u015bmy rosyjski magazyn dron\u00f3w kamikadze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T05:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6966381-wilk-shutterstock-1200490126-ph8238870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co ma wsp\u00f3lnego wilk z kucykiem Ursuli von der Leyen?\" />\n    Maciej Soko\u0142owski i Beata P\u0142omecka o top 10 unijnych przepis\u00f3w wprowadzonych w 2024 roku.",
        "id": 1796765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/audio,14/audio-szczyt-europy-odcinki,1521211/odcinek-4,S00E04,1538813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ma wsp\u00f3lnego wilk z kucykiem Ursuli von der Leyen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T04:19:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5551949-akcja-ratunkowa-w-korei-poludniowej-ph8239087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozbity samolot, parali\u017c na lotnisku w Krakowie, przeprosiny Putina\" />\n    Najwa\u017cniejsze wydarzenia.",
        "id": 1796615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-29-grudnia-2024-najwazniejsze-wydarzenia-st8239086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbity samolot, parali\u017c na lotnisku w Krakowie, przeprosiny Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T04:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6546796-piotr-jacon-i-krzysztof-baranowski-ph8238837/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przysz\u0142y prezydent powinien p\u00f3j\u015b\u0107 na morze w wieku 16 lat. By\u0142by innym cz\u0142owiekiem\"\" />\n    Kapitan Krzysztof Baranowski o sile uczu\u0107 na morzu, trzymaniu formy i bolesnej stracie \u017cony.",
        "id": 1796616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/bez-polityki-odcinki,413879/odcinek-216,S00E216,1538027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przysz\u0142y prezydent powinien p\u00f3j\u015b\u0107 na morze w wieku 16 lat. By\u0142by innym cz\u0142owiekiem\"",
        "vote": 0
    }
]