[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T20:54:52.910680+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/59e07a74d17eb3-948-568-225-112-2775-1664.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czwartkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a S&amp;P 500 zanotowa\u0142 czwart\u0105 wzrostow\u0105 sesj\u0119 z rz\u0119du.</p>", "id": 1135141, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Wall-Street-wzrosty-czwarty-dzien-z-rzedu-8811275.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Wall Street wzrosty czwarty dzie\u0144 z rz\u0119du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T18:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/ecc3f349593950-945-567-0-33-1673-1004.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Analitycy DM BO\u015a, w raporcie z 12 wrze\u015bnia, podtrzymali rekomendacj\u0119 dla sp\u00f3\u0142ki DataWalk na poziomie \"trzymaj\", obni\u017caj\u0105c wycen\u0119 akcji sp\u00f3\u0142ki w horyzoncie 12-miesi\u0119cznym do 54 z\u0142 z 69 z\u0142 wcze\u015bniej.</p>", "id": 1134034, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/DM-BOS-obnizyl-wycene-akcji-DataWalk-do-54-zl-8811195.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DM BO\u015a obni\u017cy\u0142 wycen\u0119 akcji DataWalk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T18:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/7a2914311f60ac-948-567-0-0-950-569.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />250 os\u00f3b ma by\u0107 docelowo zatrudnionych w nowo otwartej fabryce opraw o\u015bwietleniowych nale\u017c\u0105cej do niemieckiej firmy Trilux. Zak\u0142ad powsta\u0142 w w \u015awidniku ko\u0142o Lublina. Inwestycja kosztowa\u0142a oko\u0142o 32 mln euro.</p>", "id": 1134032, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-firma-Trilux-otworzyla-zaklad-w-Swidniku-Chce-zatrudnic-nawet-250-osob-8811194.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka firma otworzy\u0142a zak\u0142ad w \u015awidniku. Chce zatrudni\u0107 nawet 250 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T17:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/b882b85de59bf8-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska Izba Handlu (PIH) wystosowa\u0142a list otwarty do premiera Donalda Tuska w sprawie niepodnoszenia pensji minimalnej od 1 stycznia 2025 r. - przekaza\u0142a w czwartek PIH. W ocenie Izby, podwy\u017cszenie wysoko\u015bci pensji minimalnej od przysz\u0142ego roku b\u0119dzie obci\u0105\u017ceniem, kt\u00f3rego nie ud\u017awign\u0105 przedsi\u0119biorcy M\u015aP.</p>", "id": 1134031, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-Izba-Handlu-ostrzega-Tuska-Likwidacja-tysiecy-sklepow-8811165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska Izba Handlu ostrzega Tuska. \"Likwidacja tysi\u0119cy sklep\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T16:53:57.047228+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/f1447f367eccc9-948-568-0-309-3916-2349.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wielko\u015b\u0107 opad\u00f3w deszczu, kt\u00f3ra wed\u0142ug prognoz w najbli\u017cszych trzech dniach spadnie na Dolnym \u015al\u0105sku, jest por\u00f3wnywalna do tej poprzedzaj\u0105cej pow\u00f3d\u017a z 1997 r., ale jest bardziej roz\u0142o\u017cona w czasie, dlatego wydaje si\u0119, \u017ce zagro\u017cenie jest du\u017co mniejsze \u2013 powiedzia\u0142 wojewoda dolno\u015bl\u0105ski Maciej Awi\u017ce\u0144.</p>", "id": 1133524, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojewoda-dolnoslaski-wielkosc-opadow-porownywalna-do-poprzedzajacych-powodz-z-1997-r-8811166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski: wielko\u015b\u0107 opad\u00f3w por\u00f3wnywalna do poprzedzaj\u0105cych pow\u00f3d\u017a z 1997 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T16:53:56.686658+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/3889e52d637667-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 1 sierpnia z\u0142o\u017cono 2 mln wniosk\u00f3w o bon energetyczny na kwot\u0119 1 mld z\u0142 - poinformowa\u0142a w czwartek w Sejmie wiceminister klimatu Urszula Zieli\u0144ska. Sejmowa komisja finans\u00f3w zgodzi\u0142a si\u0119 na przesuni\u0119cie ponad 900 mln z\u0142 na dop\u0142aty i mro\u017cenie cen energii na II p\u00f3\u0142rocze.</p>", "id": 1133523, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zielinska-Zlozono-2-mln-wnioskow-o-bon-energetyczny-na-1-mld-zl-8811126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zieli\u0144ska: Z\u0142o\u017cono 2 mln wniosk\u00f3w o bon energetyczny na 1 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T16:53:55.993127+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/b219cbe9eec5a2-948-568-0-134-1987-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska odrzuci\u0142a propozycje eksporter\u00f3w samochod\u00f3w elektrycznych z Chin wprowadzenia zobowi\u0105za\u0144 dotycz\u0105cych cen tych pojazd\u00f3w. Firmy z Pa\u0144stwa \u015arodka z\u0142o\u017cy\u0142y je licz\u0105c, \u017ce przekona to KE do rezygnacji z ce\u0142 wyr\u00f3wnawczych na\u0142o\u017conych na ten chi\u0144ski sektor.</p>", "id": 1133522, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-odrzucila-propozycje-chinskich-firm-w-sprawie-cen-aut-elektrycznych-8811144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE odrzuci\u0142a propozycje chi\u0144skich firm w sprawie cen aut elektrycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T16:53:55.332407+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/f0cbff20d75abb-948-568-19-0-3803-2282.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wst\u0119pny wniosek ws. postawienia prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu (TS) jest wadliwy z przyczyn ustrojowych, proceduralnych i konstrukcyjnych oraz \u0142amie niezale\u017cno\u015b\u0107 banku centralnego - oceni\u0142 w o\u015bwiadczeniu Narodowy Bank Polski.</p>", "id": 1133521, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wniosek-ws-TS-dla-prezesa-NBP-wadliwy-Lamie-niezaleznosc-banku-centralnego-8811180.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wniosek ws. TS dla Glapi\u0144skiego wadliwy. \"\u0141amie niezale\u017cno\u015b\u0107 banku centralnego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T16:53:55.133386+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/df9e2926c44e85-948-568-0-92-3072-1843.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po d\u0142ugiej spadkowej serii, czwartek na warszawskiej gie\u0142dzie przyni\u00f3s\u0142 odbicie, a jej indeksy nale\u017ca\u0142y do \u015bcis\u0142ej europejskiej czo\u0142\u00f3wki. Gwiazd\u0105 sesji by\u0142y notowania Grupy Azoty, a w\u015br\u00f3d blue chip\u00f3w prym wiod\u0142y akcje mBanku i LPP.</p>", "id": 1133520, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Azotowa-rakieta-i-odbicie-na-indeksach-Polska-gielda-w-europejskiej-czolowce-8811050.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Azotowa rakieta i odbicie na indeksach. Polska gie\u0142da w europejskiej czo\u0142\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:33:08.705499+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/aac65e52017551-945-560-22-187-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzeczniczka sto\u0142ecznego ratusza Monika Beuth przekaza\u0142a PAP, \u017ce chocia\u017c  prognozy dla Warszawy nie s\u0105 alarmuj\u0105ce, prezydent miasta spotka\u0142 si\u0119 w czwartek ze s\u0142u\u017cbami, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 w gotowo\u015bci na wypadek wyst\u0105pienia silnych deszcz\u00f3w.</p>", "id": 1132933, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-szykuje-sie-na-silne-opady-Sluzby-w-gotowosci-8811095.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa szykuje si\u0119 na silne opady. \"S\u0142u\u017cby w gotowo\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:33:08.306376+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/688b828e0e05a7-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Decyzj\u0105 prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego Ryszard Czarnecki zosta\u0142 zawieszony w prawach cz\u0142onka partii - poinformowa\u0142 rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek. Czarnecki zosta\u0142 w \u015brod\u0119 zatrzymany w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w Collegium Humanum.</p>", "id": 1132932, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryszard-Czarnecki-zawieszony-w-prawach-czlonka-partii-PiS-8811092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Czarnecki zawieszony w prawach cz\u0142onka partii PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:33:07.858912+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/0e9daf18f53e70-948-568-0-20-3883-2330.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska ma uprawnienia, by reagowa\u0107 na przywracanie przez kraje kontroli na granicach, ale z nich nie korzysta - powiedzia\u0142 PAP ekspert CEPS Davide Colombi. Jak doda\u0142, brak dzia\u0142a\u0144 ze strony KE zagra\u017ca strefie Schengen. W jego ocenie, obecne dzia\u0142ania Niemiec s\u0105 bezprecedensowe.</p>", "id": 1132931, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-przywracaja-kontrole-na-granicach-Brak-dzialan-ze-strony-KE-zagraza-strefie-Schengen-8811085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy przywracaj\u0105 kontrole na granicach. \"Brak dzia\u0142a\u0144 ze strony KE zagra\u017ca strefie Schengen\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:33:07.498295+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/e58cb3acca3bb3-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jako Zach\u00f3d powinni\u015bmy kontynuowa\u0107 dostarczanie Ukrainie zawansowanych system\u00f3w obrony powietrznej i przeciwrakietowej; wsp\u00f3lne wysi\u0142ki, by wspiera\u0107 Ukrain\u0119 w obronie przed rosyjsk\u0105 agresj\u0105 s\u0105 bardzo wa\u017cne w naszej relacji - podkre\u015blali w Warszawie szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski i sekretarz stanu USA Antony Blinken.</p>", "id": 1132930, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sekretarz-stanu-USA-w-Warszawie-Polska-broni-demokracji-wszedzie-gdzie-jest-zagrozona-8811106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz stanu USA w Warszawie. Polska \"broni demokracji wsz\u0119dzie, gdzie jest zagro\u017cona\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:33:06.950352+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/cf8d4d101a4c84-948-568-50-180-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najbardziej ambitny scenariusz transformacji energetycznej przewiduje szacowane inwestycje w sektorze wytwarzania energii elektrycznej na ok. 72 mld euro do 2030 r. i 177 mld euro do 2040 r. - poinformowa\u0142a podczas konferencji Forum Energii i INETTT minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>", "id": 1132929, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potezne-inwestycje-w-energetyke-Nawet-177-mld-euro-do-2040-roku-8811072.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne inwestycje w energetyk\u0119. Nawet 177 mld euro do 2040 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:11:28.335335+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/d00bd85965f109-948-568-0-4-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Unii Europejskiej przed\u0142u\u017cy\u0142a w czwartek o kolejne sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy, czyli do 15 marca 2025 r., sankcje wobec os\u00f3b i firm odpowiedzialnych za podwa\u017canie \"integralno\u015bci terytorialnej, suwerenno\u015bci i niezale\u017cno\u015bci Ukrainy lub zagra\u017canie im\". Dotyczy to ponad 2200 os\u00f3b i podmiot\u00f3w.</p>", "id": 1132273, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rada-UE-przedluzyla-sankcje-wobec-Rosji-za-wojne-w-Ukrainie-8811047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada UE przed\u0142u\u017cy\u0142a sankcje wobec Rosji za wojn\u0119 w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:11:28.087664+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/230ed932ee14eb-948-568-0-236-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u Micha\u0142 D\u0105browski poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce z\u0142o\u017cono 14 wniosk\u00f3w do prokuratury, kt\u00f3re dotycz\u0105 cz\u0142onk\u00f3w by\u0142ego zarz\u0105du ARP. Chodzi g\u0142\u00f3wnie o sprawy finansowe - doprecyzowa\u0142.</p>", "id": 1132272, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-zarzad-ARP-ma-problemy-Zlozono-14-wnioskow-do-prokuratury-8810971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y zarz\u0105d ARP ma problemy. Z\u0142o\u017cono 14 wniosk\u00f3w do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:11:27.846113+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/128f3d20c9a444-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojska rosyjskie rozpocz\u0119\u0142y kontrnatarcie na si\u0142y ukrai\u0144skie, kt\u00f3re opanowa\u0142y cz\u0119\u015b\u0107 obwodu kurskiego w Rosji \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce dzieje si\u0119 to zgodnie z ukrai\u0144skimi przewidywaniami w tym regionie.</p>", "id": 1132271, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Rosjanie-rozpoczeli-kontrnatarcie-w-obwodzie-kurskim-8811029.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Rosjanie rozpocz\u0119li kontrnatarcie w obwodzie kurskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:11:27.630512+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/585d74acca7577-948-568-17-70-982-589.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tauron wypowie umow\u0119 sponsorsk\u0105 Polskiemu Komitetowi Olimpijskiemu \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek prezes koncernu Grzegorz Lot. Zapowiedzia\u0142, \u017ce Tauron b\u0119dzie nadal wspiera\u0142 siatk\u00f3wk\u0119, a strategia sponsoringowa b\u0119dzie istotnym elementem nowej strategii biznesowej firmy.</p>", "id": 1132270, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tauron-wypowie-umowe-sponsorska-PKOl-8811053.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tauron wypowie umow\u0119 sponsorsk\u0105 PKOl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:11:27.379058+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/afd1f21c002924-945-560-0-61-4079-2447.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W efekcie przeprowadzonych audyt\u00f3w Tauron skierowa\u0142 do prokuratury trzy zawiadomienia dotycz\u0105ce \u0142\u0105cznej kwoty 13,6 mln z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek prezes koncernu Grzegorz Lot. Dotycz\u0105 one obszar\u00f3w: sponsoringu i CSR, darowizn i maj\u0105tku sieciowego.</p>", "id": 1132269, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Tauronu-efektem-audytow-trzy-zawiadomienia-do-prokuratury-na-lacznie-13-6-mln-zl-8811034.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki audyt\u00f3w w Tauronie. 3 zawiadomienia do prokuratury na \u0142\u0105cznie 13,6 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:46:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/3dcbb743d4dc40-948-568-54-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wydzielenie aktyw\u00f3w w\u0119glowych jest preferowanym rozwi\u0105zaniem dla Tauronu, ale firma jest gotowa te\u017c na inne scenariusze i niezale\u017cnie od modelu planuje realizowa\u0107 transformacj\u0119 - poinformowa\u0142 prezes Tauronu Grzegorz Lot.</p>", "id": 1134033, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wydzielenie-aktywow-preferowanym-rozwiazaniem-dla-Tauronu-ale-firma-gotowa-na-inne-scenariusze-8810909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes Tauronu: wydzielenie aktyw\u00f3w w\u0119glowych preferowanym rozwi\u0105zaniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:05:47.503620+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/c45011b3d50b12-948-568-10-310-3933-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyd\u0142u\u017cenie urlopu macierzy\u0144skiego dla mam wcze\u015bniak\u00f3w - przewiduje projekt zmian w Kodeksie pracy autorstwa Konfederacji, kt\u00f3rym w czwartek zajmie si\u0119 Sejm. Pos\u0142anka Karina Bosak wskaza\u0142a, \u017ce urlop ma zosta\u0107 wyd\u0142u\u017cony maksymalnie o 24 tygodnie, a skorzysta\u0107 z niego b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 tak\u017ce ojciec dziecka.</p>", "id": 1131803, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konfederacja-chce-dluzszego-urlopu-macierzynskiego-dla-mam-wczesniakow-8810945.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja chce d\u0142u\u017cszego urlopu macierzy\u0144skiego dla mam wcze\u015bniak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:05:46.845162+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/d66aa85553fcb1-948-568-0-65-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projekt pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej idzie zgodnie z planem - oceniaj\u0105 szefowie firm Westinghouse i Bechtel, kt\u00f3re jako konsorcjum maj\u0105 zbudowa\u0107 elektrowni\u0119.</p>", "id": 1131802, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Westinghouse-i-Bechtel-Polski-projekt-jadrowy-idzie-zgodnie-z-planem-8810887.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Westinghouse i Bechtel: Polski projekt j\u0105drowy idzie zgodnie z planem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:05:45.845160+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/62d855390f6cf3-945-560-540-540-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />GI Group Holding og\u0142asza wezwanie na sprzeda\u017c 8.196.936 akcji Gi Group Poland, stanowi\u0105cych 5,19 proc. og\u00f3lnej ich liczby, po cenie 1,45 z\u0142 za jedn\u0105 akcj\u0119 - poinformowa\u0142o BM mBanku, podmiot po\u015brednicz\u0105cy.</p>", "id": 1131801, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GI-Group-Holding-wzywa-do-sprzedazy-8-196-936-akcji-Gi-Group-Poland-po-cenie-1-45-zl-szt-BM-mBanku-8810939.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna sp\u00f3\u0142ka zniknie z gie\u0142dy? Og\u0142oszono wezwanie do sprzeda\u017cy akcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:05:44.899994+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/6301570ac07147-948-568-0-129-4709-2825.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejski Bank Centralny zdecydowa\u0142 si\u0119 na\ndrug\u0105 w tym cyklu obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych. Skala redukcji stopy depozytowej wynios\u0142a\n25 pb., a refinansowej a\u017c o 60 pb.</p>", "id": 1131800, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/EBC-obniza-stopy-procentowe-we-wrzesniu-2024-8810827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EBC tnie po raz drugi. Redukcja stopy referencyjnej o 60 pb.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T11:59:47.665094+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/acd2c6b7e52b60-948-568-0-257-2570-1541.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142 w czwartek, \u017ce w\u0142adze W\u0119gier z\u0142ama\u0142y unijne prawo reguluj\u0105c dekretem rz\u0105dowym ceny niekt\u00f3rych produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych. Dekret wydany w odpowiedzi na wysok\u0105 inflacj\u0119 pozostawa\u0142 w mocy do lipca 2023 r. W ocenie TSUE narusza\u0142 on woln\u0105 konkurencj\u0119.</p>", "id": 1131348, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Wegier-nie-mial-prawa-regulowac-cen-zywnosci-TSUE-zlamano-unijne-prawo-8810839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d W\u0119gier nie mia\u0142 prawa regulowa\u0107 cen \u017cywno\u015bci. TSUE: z\u0142amano unijne prawo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T11:59:47.240568+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/7a752f3f50105f-948-568-0-249-3696-2217.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oszcz\u0119dno\u015bci uzyskane z dzia\u0142a\u0144 naprawczych tylko 2024 r. powinny si\u0119gn\u0105\u0107 ok. 160 mln z\u0142 - poinformowa\u0142 w czwartek Bank Gospodarstwa Krajowego. Dodano, \u017ce BGK przeprowadzi\u0142 audyt, kt\u00f3ry wskaza\u0142 m.in., \u017ce nie by\u0142o nadzoru nad wydawaniem pieni\u0119dzy przez fundacje banku.</p>", "id": 1131347, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BGK-zakonczyl-audyt-po-czasach-PiS-u-wladzy-Nie-bylo-nadzoru-nad-wydawaniem-pieniedzy-8810860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BGK zako\u0144czy\u0142 audyt po czasach PiS u w\u0142adzy. \"Nie by\u0142o nadzoru nad wydawaniem pieni\u0119dzy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T11:59:46.842257+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/71a64b046337e6-948-568-0-71-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105cy sejmowej Komisji Odpowiedzialno\u015bci Konstytucyjnej Zdzis\u0142aw Gawlik (KO) chcia\u0142by, \u017ceby prezes NBP Adam Glapi\u0144ski zosta\u0142 przes\u0142uchany przez komisj\u0119 ws. wniosku o Trybuna\u0142 Stanu jako jeden z ostatnich - poinformowa\u0142 w Sejmie dziennikarzy Gawlik.</p>", "id": 1131346, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-wnioskiem-o-Trybunal-Stanu-dla-Glapinskiego-Gawlik-Chcialbym-zeby-zostal-przesluchany-jako-ostatni-8810884.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z wnioskiem o Trybuna\u0142 Stanu dla Glapi\u0144skiego? Gawlik: Chcia\u0142bym, \u017ceby zosta\u0142 przes\u0142uchany jako ostatni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T11:59:46.481494+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/b12127313b4844-948-568-0-650-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wraz ze wzrostem minimalnego wynagrodzenia w przysz\u0142ym roku w g\u00f3r\u0119 p\u00f3jd\u0105 m.in. sk\u0142adki ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w op\u0142acaj\u0105cych je na preferencyjnych warunkach.</p>", "id": 1131345, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czesc-firm-zaplaci-wyzsze-skladki-ZUS-To-efekt-decyzji-rzadu-ws-placy-minimalnej-8810764.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 firm zap\u0142aci wy\u017csze sk\u0142adki ZUS. To efekt decyzji rz\u0105du ws. p\u0142acy minimalnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T11:59:46.002107+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/2acb6d05e2d05c-948-568-9-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trwa misja Polaris Dawn, kt\u00f3rej jednym z cel\u00f3w jest pierwszy w historii turystyczny spacer kosmiczny. 10 wrze\u015bnia si\u0142\u0105 rakiety no\u015bnej Falcon 9 z Centrum Kosmicznego im. Kennedy'ego na Florydzie wyruszy\u0142a czw\u00f3rka astronaut\u00f3w. Wed\u0142ug plan\u00f3w SpaceX misja ma potrwa\u0107 5 dni.</p>", "id": 1131344, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-orbicie-juz-po-spacerze-kosmicznym-Miliarder-gimnastykowal-sie-300-km-nad-ISS-8810824.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na orbicie ju\u017c po spacerze kosmicznym. Miliarder gimnastykowa\u0142 si\u0119 300 km nad ISS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:52:13.641879+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/1c0b5899ab5725-948-568-0-212-3638-2183.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma plan\u00f3w sprzeda\u017cy przez PZU ani Pekao, ani Alior Banku - poinformowa\u0142 w Sejmie wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Robert Kropiwnicki.</p>", "id": 1130768, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-ma-planow-sprzedazy-przez-PZU-ani-Pekao-ani-Alior-Banku-Kropiwnicki-MAP-8810784.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie ma plan\u00f3w sprzeda\u017cy Pekao ani Alior Banku\". Sp\u00f3\u0142ki reaguj\u0105 wzrostami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:52:13.428110+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/cd49b7a610cf69-948-568-52-0-1800-1080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2023 roku wydano 3,7 mln pierwszych zezwole\u0144 dla os\u00f3b spoza Unii Europejskiej na pobyt w Unii. Polska by\u0142a liderem w tej kategorii - poda\u0142 Eurostat.</p>", "id": 1130767, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-wydala-najwiecej-pozwolen-na-pobyt-w-UE-dla-osob-spoza-Unii-8810814.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska wyda\u0142a najwi\u0119cej pozwole\u0144 na pobyt w UE dla os\u00f3b spoza Unii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:52:13.159246+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/5072b69763fd1b-948-568-43-35-3456-2073.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwr\u00f3cimy si\u0119 do NIK o analiz\u0119 kontraktu na zakup po\u0142udniowokorea\u0144skich samolot\u00f3w FA-50 \"w zakresie decydent\u00f3w\" - zapowiedzia\u0142 w czwartek w Sejmie wiceszef MON Cezary Tomczyk. Jak t\u0142umaczy\u0142, b. szef MON Mariusz B\u0142aszczak nie uwzgl\u0119dni\u0142 w kontrakcie zakupu potrzebnego uzbrojenia do tych samolot\u00f3w bojowych.</p>", "id": 1130766, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blaszczak-zamowil-samoloty-bojowe-bez-uzbrojenia-MON-chce-by-NIK-przeanalizowala-kontrakt-z-Koreanczykami-8810818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142aszczak zam\u00f3wi\u0142 samoloty bojowe bez uzbrojenia? MON chce, by NIK przeanalizowa\u0142a kontrakt z Korea\u0144czykami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:52:12.948067+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/b9bb35dd707fa5-948-568-12-0-1588-952.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W trzech wojew\u00f3dztwach - dolno\u015bl\u0105skim, \u015bl\u0105skim i opolskim - jednostki WOT dosta\u0142y polecenie postawienia \u017co\u0142nierzy w stan gotowo\u015bci w zwi\u0105zku z prognozowanymi intensywnymi opadami. Plan dzia\u0142a\u0144 jest przygotowany - powiedzia\u0142 PAP rzecznik MON Janusz Sejmej, dodaj\u0105c, \u017ce szef MON jest w kontakcie z szefostwem WOT.</p>", "id": 1130765, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WOT-w-stanie-gotowosci-Zachodnia-Polska-szykuje-sie-na-ulewy-8810797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WOT w stanie gotowo\u015bci. Zachodnia Polska szykuje si\u0119 na ulewy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:52:12.419705+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/6f74d85afb97b1-948-568-125-0-3347-2008.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowany na nowojorskim parkiecie klub \npi\u0142karski\u00a0Manchester United pokaza\u0142 wyniki finansowe. Podobnie jak gra \njego zawodnik\u00f3w nie zachwyca w ostatnim czasie fan\u00f3w, tak inwestorzy nie\n maj\u0105 powod\u00f3w do rado\u015bci, ogl\u0105daj\u0105c pi\u0105t\u0105 roczn\u0105 strat\u0119 z rz\u0119du. </p>", "id": 1130763, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiepsko-na-boisku-i-kiepsko-na-gieldzie-Manchester-United-pokazal-wyniki-8810778.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiepsko na boisku i kiepsko na gie\u0142dzie. Manchester United pokaza\u0142 wyniki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:52:11.626028+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/73b4899529dad5-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sierpniu sprzeda\u017c detalicznych obligacji Skarbu Pa\u0144stwa\nwci\u0105\u017c mia\u0142a si\u0119 dobrze. Podobnie jak w lipcu najch\u0119tniej kupowanym papierem by\u0142y\ntrzyletnie obligacje o sta\u0142ym oprocentowaniu.</p>", "id": 1130760, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzedaz-obligacji-skarbowych-w-sierpniu-2024-Polacy-przerzucili-sie-na-staly-procent-8810796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c obligacji skarbowych idzie na rekord. Polacy przerzucili si\u0119 na sta\u0142y procent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/c3c19c673aa82e-948-568-0-181-2692-1615.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wydatki drenuj\u0105 portfele student\u00f3w. Koszty \u017cycia \n\u017cak\u00f3w s\u0105 coraz wy\u017csze, ale tempo wzrostu tych koszt\u00f3w jest mniejsze ni\u017c w\n poprzednich latach \u2013 wynika z raportu \u201ePortfel Studenta 2024\u201d \nopracowanego przez Warszawski Instytut Bankowo\u015bci we wsp\u00f3\u0142pracy ze \nZwi\u0105zkiem Bank\u00f3w Polskich.</p>", "id": 1130762, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Studenci-wydaja-coraz-wiecej-Miesieczne-koszty-siegaja-4000-zl-8810719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowe wydatki student\u00f3w. Koszty \u017cycia na studiach si\u0119gaj\u0105 4000 z\u0142 miesi\u0119cznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/9fea54727348cf-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniu kurs Grupy Azoty by\u0142 na warszawskiej gie\u0142dzie najni\u017cej od ponad 14 lat, jednak informacja o zainteresowaniu Grupy Orlen aktywami Azot\u00f3w i podpisaniu listu intencyjnego wywo\u0142a\u0142a eufori\u0119 na akcjach chemicznej sp\u00f3\u0142ki.\u00a0</p>", "id": 1130761, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-na-ratunek-Grupie-Azoty-Kurs-chemicznego-giganta-odbija-z-wieloletniego-dna-8810707.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen na ratunek Grupie Azoty? Kurs chemicznego giganta odbija z wieloletniego dna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/84fa8c729c4be4-948-568-0-0-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niezale\u017cnie od tego, czy Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wystawi\u0142oby Mateusza Morawieckiego, Mariusza B\u0142aszczaka, czy Karola Nawrockiego - prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski (PO) zdoby\u0142by najwy\u017cszy wynik w wyborach prezydenckich - wynika z sonda\u017cu IBRIS dla Onetu.</p>", "id": 1130769, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-wygralby-w-wyborach-prezydenckich-z-Blaszczakiem-Morawieckim-i-Nawrockim-8810749.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski wygra\u0142by w wyborach prezydenckich z B\u0142aszczakiem, Morawieckim i Nawrockim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/e55f1eec89050e-948-568-0-87-3872-2323.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Hiszpanii Pedro Sanchez wezwa\u0142 do gospodarczego kompromisu pomi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 i Chinami oraz ponownego rozwa\u017cenia kwestii dodatkowych ce\u0142 na samochody elektryczne z Pa\u0144stwa \u015arodka. Sama Bruksela zdecydowa\u0142a niedawno o zmniejszeniu taryf.</p>", "id": 1130764, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unijne-cla-na-elektryki-z-Chin-Hiszpania-sie-wylamuje-8810737.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijne c\u0142a na elektryki z Chin. Hiszpania si\u0119 wy\u0142amuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T08:51:15.511083+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2fcfcff14fa896-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Centralne Biuro Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci poinformowa\u0142o, \u017ce razem z organami \u015bcigania Ukrainy zlikwidowa\u0142o biura \"call center\" zwi\u0105zane z platformami inwestycyjnymi dokonuj\u0105cymi oszustw na szkod\u0119 polskich obywateli. Ich pracownicy zach\u0119cali do korzystnych inwestycji na rynkach finansowych.</p>", "id": 1130380, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlikwidowano-biura-call-center-zwiazane-z-platformami-inwestycyjnymi-dokonujacymi-oszustw-8810734.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zlikwidowano biura \"call center\" zwi\u0105zane z platformami inwestycyjnymi dokonuj\u0105cymi oszustw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T08:51:15.006400+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro zaatakowa\u0142 barier\u0119 4,30 z\u0142, a dolar jest\nnajdro\u017cszy od po\u0142owy sierpnia. To pok\u0142osie zmian, jakie przez ostatnie 24\ngodziny zasz\u0142y na ameryka\u0144skim rynku finansowym.</p>", "id": 1130379, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-wyraznie-w-gore-Zloty-slabnie-za-sprawa-Amerykanow-8810739.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs euro wyra\u017anie w g\u00f3r\u0119. Z\u0142oty s\u0142abnie za spraw\u0105 Amerykan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T08:51:14.756343+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/70f9cc265406a1-948-568-76-65-4107-2464.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />93- letni Rupert Murdoch ju\u017c od roku przebywa na emeryturze, jednak los jego medialnego imperium nie jest tak pewny, jak mog\u0142oby si\u0119 wydawa\u0107. Ju\u017c 16 wrze\u015bnia rozpocznie si\u0119 tajna batalia s\u0105dowa, kt\u00f3rej wynik okre\u015bli losy Fox News i Wall Street Journal.</p>", "id": 1130378, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Los-imperium-Ruperta-Murdocha-rozstrzygnie-sie-w-sadzie-8810714.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Los imperium Ruperta Murdocha rozstrzygnie si\u0119 w s\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T08:51:14.534809+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/c23539ebdd70f3-948-568-0-79-1989-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nawet 9332 z\u0142 \u2013 tyle w 2025 r. wyniesie maksymalna kara za brak wa\u017cnego ubezpieczenia OC dla w\u0142a\u015bcicieli samochod\u00f3w osobowych. To o 8,5 proc. a nominalnie o 732 z\u0142 wi\u0119cej ni\u017c obecnie. Wy\u017csze kary to pok\u0142osie kolejnej podwy\u017cki p\u0142acy minimalnej, kt\u00f3ra od stycznia 2025 r., wed\u0142ug projektu opublikowanego przez Rz\u0105dowe Centrum Legislacyjne, wyniesie 4666 z\u0142.</p>", "id": 1130377, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kary-za-brak-polisy-OC-i-deklaracji-PCC-3-8810750.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wy\u017csze kary dla kierowc\u00f3w od 2025 r. Tyle b\u0119dzie kosztowa\u0142 brak polisy OC i deklaracji PCC-3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T08:51:14.310262+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/c26a1eecedb00d-948-568-52-14-1838-1102.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jest szansa, \u017ce do sta\u017cu pracy zalicza\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 nie tylko \u201e\u015bmieci\u00f3wki\u201d,\nale i okresy korzystania przez przedsi\u0119biorc\u0119 z ulgi na start. Takie propozycje\nznalaz\u0142y si\u0119 w najnowszej wersji\nprojektu nowelizacji kodeksu pracy, kt\u00f3ry po korekcie zosta\u0142 skierowany do\nuzgodnie\u0144 mi\u0119dzyresortowych \u2013 poda\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>", "id": 1130376, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-czynniki-wydluza-staz-pracy-Przedsiebiorcy-beda-zadowoleni-8810720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te czynniki wyd\u0142u\u017c\u0105 sta\u017c pracy. Przedsi\u0119biorcy b\u0119d\u0105 zadowoleni?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:45:43.621937+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/91273d698117a7-948-568-0-0-2812-1687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojsko Chin jest zdeterminowane, by chroni\u0107 suwerenno\u015b\u0107 terytorium kraju, i \"gotowe zmia\u017cd\u017cy\u0107 ka\u017cde obce wtargni\u0119cie\", szczeg\u00f3lnie na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skie - powiedzia\u0142 He Lei, genera\u0142 porucznik Chi\u0144skiej Armii Ludowo-Wyzwole\u0144czej, podczas trzydniowego forum bezpiecze\u0144stwa Xingshan w Pekinie.</p>", "id": 1130138, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-zmiazdzymy-kazde-obce-wtargniecie-na-nasze-terytorium-8810683.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny: \"zmia\u017cd\u017cymy ka\u017cde obce wtargni\u0119cie\" na nasze terytorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:45:43.189841+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/827a4c023fb7ba-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pakiety us\u0142ug dla przedsi\u0119biorc\u00f3w oferowane przez banki coraz cz\u0119\u015bciej wykraczaj\u0105 poza podstawowe elementy, takie jak konto firmowe i karta debetowa. Stopniowo wi\u0119ksz\u0105 rol\u0119 odgrywaj\u0105 dodatkowe rozwi\u0105zania m.in. narz\u0119dzia do wystawiania faktur, aplikacje umo\u017cliwiaj\u0105ce samodzielne prowadzenie ksi\u0119gowo\u015bci czy dost\u0119p do obs\u0142ugi profesjonalnej ksi\u0119gowej. Ponadto przy okazji zak\u0142adania rachunku biznesowego mo\u017cna zgarn\u0105\u0107 premie pieni\u0119\u017cne oraz otrzyma\u0107 zwolnienia z cz\u0119\u015bci op\u0142at.</p>", "id": 1130137, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-najtanszych-kont-firmowych-z-obsluga-ksiegowa-wrzesien-2024-r-8810157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking najta\u0144szych kont firmowych z obs\u0142ug\u0105 ksi\u0119gow\u0105 \u2013 wrzesie\u0144 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:45:42.789540+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/c425944c130fe9-948-568-220-410-3520-2111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Du\u0144ski koncern farmaceutyczny Novo Nordisk pochwali\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 wynikami bada\u0144 pierwszej fazy nad nowym kandydatem na lek przeciwko oty\u0142o\u015bci. Wed\u0142ug pierwszych informacji nowy \u015brodek na odchudzanie jest skuteczniejszy ni\u017c hit sprzeda\u017cowy Wegowy. Ponadto pacjenci przyjmuj\u0105 go w tabletkach, a nie zastrzykach.</p>", "id": 1130136, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tabletki-na-odchudzanie-Kto-pierwszy-poda-doustnie-lek-na-otylosc-8810674.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tabletki na odchudzanie. Kto pierwszy poda doustnie lek na oty\u0142o\u015b\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:45:42.589019+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/ad7f30f144d718-948-568-10-50-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />P\u0142aca minimalna w 2025 roku wzro\u015bnie do 4666 z\u0142 \nvs 4626 z\u0142 proponowanych wcze\u015bniej na posiedzeniu Rady Dialogu \nSpo\u0142ecznego, a minimalna stawka godzinowa wzro\u015bnie do 30,50 z\u0142 z 30,20 \nz\u0142 proponowanych wcze\u015bniej - podano w najnowszej wersji projektu \nrozporz\u0105dzenia.</p>", "id": 1130135, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Placa-minimalna-jednak-jeszcze-wyzsza-Takie-koszty-poniosa-firmy-8810698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142aca minimalna jednak jeszcze wy\u017csza, ni\u017c planowano. Takie koszty ponios\u0105 firmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T06:40:50.433434+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/2be893a036b03d-948-568-12-50-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Studenac w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat planuje powi\u0119kszy\u0107 sie\u0107 sklep\u00f3w do ponad 2 tys. - poinformowa\u0142 cz\u0142onek zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Dragan Ba\u0161karad, cytowany przez chorwackie media.</p>", "id": 1129943, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Studenac-wejdzie-na-GPW-Chorwacka-siec-planuje-ekspansje-8810649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studenac wejdzie na GPW? Chorwacka sie\u0107 planuje ekspansj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T06:40:49.669137+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/aeb9528a583603-948-568-0-0-4165-2499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jest uzasadnienie uchwa\u0142y frankowej S\u0105du Najwy\u017cszego z kwietnia br. - informuje w czwartek \"Rzeczpospolita\". Zdaniem gazety upro\u015bci to prowadzenie spraw frankowych, ale wywo\u0142uje te\u017c w\u0105tpliwo\u015bci.</p>", "id": 1129940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-uzasadnienie-uchwaly-frankowej-Co-dalej-ze-sporami-8810655.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest uzasadnienie uchwa\u0142y frankowej. Co dalej ze sporami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T06:40:49.476625+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/1f2c780129130b-948-568-0-351-2988-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski napisa\u0142 w czwartek na platformie X, \u017ce osoby, kt\u00f3re chc\u0105 skorzysta\u0107 z klauzuli niekaralno\u015bci w sprawie Collegium Humanum, powinny same przyj\u015b\u0107 do CBA, zanim CBA przyjdzie do nich.</p>", "id": 1129939, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprawa-Collegium-Humanum-Klauzula-niekaralnosci-dla-tych-ktorzy-sami-przyjda-do-CBA-8810658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Collegium Humanum. \"Klauzula niekaralno\u015bci dla tych, kt\u00f3rzy sami przyjd\u0105 do CBA\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T06:40:49.240188+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/818e5dc4180331-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c wkr\u00f3tce cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w skorzysta ze jednomiesi\u0119cznego zwolnienia z op\u0142acania sk\u0142adek. Zdaniem Ministerstwa Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej wdro\u017cenie specjalnych deklaracji w systemie ZUS jest zbyt drogie i czasoch\u0142onne. Dlatego wnioski o wakacje sk\u0142adkowe b\u0119d\u0105 sk\u0142adane na obecnych formularzach.</p>", "id": 1129938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-od-ZUS-u-coraz-blizej-Nie-bedzie-osobnej-deklaracji-8810659.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje od ZUS-u coraz bli\u017cej. Nie b\u0119dzie osobnej deklaracji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T06:40:49.016373+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/b1bdf7168ef765-948-568-17-186-3516-2109.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musimy przesta\u0107 udawa\u0107, \u017ce robimy polityk\u0119 mieszkaniow\u0105 i zacz\u0105\u0107 j\u0105 robi\u0107 naprawd\u0119. Zamiast oferowa\u0107 m\u0142odym ludziom trzydziestoletni\u0105 p\u0119tl\u0119 zad\u0142u\u017cenia, chcemy budowa\u0107 stabilny, spo\u0142eczny rynek najmu o dost\u0119pnym czynszu \u2013 wskaza\u0142 w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" wiceminister rozwoju Tomasz Lewandowski.</p>", "id": 1129937, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceminister-rozwoju-Przestanmy-karmic-sterydami-rynek-deweloperow-8810643.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister rozwoju: Przesta\u0144my karmi\u0107 sterydami rynek deweloper\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T05:35:44.324568+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/52cd50494d09c0-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Du\u017ce firmy nie musz\u0105 mie\u0107 gotowej procedury zg\u0142osze\u0144 wewn\u0119trznych ju\u017c 1 stycznia. Wystarczy, \u017ce tego dnia zaczn\u0105 prace nad jej przygotowaniem - pisze w czwartek \"Dziennik Gazeta Prawna\" ws. procedur odbierania od sygnalist\u00f3w informacji o naruszeniu prawa.</p>", "id": 1129757, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zmienil-zdanie-Duze-firmy-maja-wiecej-czasu-na-sygnalistow-8810628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zmieni\u0142 zdanie? Du\u017ce firmy maj\u0105 wi\u0119cej czasu na sygnalist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T05:11:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/4fb3f7ff9868c8-948-568-300-0-3400-2040.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fundusz odbudowy po pandemii COVID-19 mia\u0142 pom\u00f3c UE w osi\u0105gni\u0119ciu cel\u00f3w klimatycznych. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie wszystkie projekty oznakowane jako ekologiczne faktycznie takie by\u0142y, a wydatki na dzia\u0142ania klimatyczne mog\u0142y zosta\u0107 zawy\u017cone nawet o 34,5 mld euro - ujawnili w \u015brod\u0119 unijni kontrolerzy.</p>", "id": 1129941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejski-Fundusz-Odbudowy-nie-taki-zielony-jak-planowano-Wydatki-mogly-zostac-zawyzone-o-grube-miliardy-euro-8810594.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejski Fundusz Odbudowy nie taki zielony, jak planowano. Wydatki mog\u0142y zosta\u0107 zawy\u017cone o grube miliardy euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/c72918a7edfb92-948-568-0-169-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />My\u015bliwi obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce kolejne proponowane zmiany maj\u0105 ograniczy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 polowa\u0144 i zniech\u0119ca\u0107 do nich - pisze czwartkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1129759, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mysliwi-na-wojnie-o-polowania-Nie-chca-obowiazku-okresowych-badan-lekarskich-i-psychologicznych-8810591.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwi na wojnie o polowania. Nie chc\u0105 obowi\u0105zku okresowych bada\u0144 lekarskich i psychologicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/cec0109b619c99-948-568-682-104-2227-1336.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort finans\u00f3w sprzeciwia si\u0119 zmianie prawa, kt\u00f3ra ukr\u00f3ci\u0142aby szkodliwe dla firm praktyki fiskusa. Resort rozwoju zapewnia, \u017ce nie odst\u0105pi. Chce, by zmiana wesz\u0142a w \u017cycie od przysz\u0142ego roku, razem z innymi deregulacjami - czytamy w czwartkowym \"Pulsie Biznesu\".</p>", "id": 1129756, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwa-kloca-sie-o-przedawnienie-podatkow-dla-firm-8810590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwa k\u0142\u00f3c\u0105 si\u0119 o przedawnienie podatk\u00f3w dla firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:30:05.220351+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/4abdff3cdf9bf9-948-568-0-449-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska bran\u017ca mi\u0119sna jest przeciwna stworzeniu przez KE rozwi\u0105za\u0144 zach\u0119caj\u0105cych do rezygnacji z hodowli zwierz\u0105t czy promowaniu w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych diety ro\u015blinnej - wynika z listu wys\u0142anego do szefa resortu rolnictwa.</p>", "id": 1129586, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-miesna-sprzeciwia-sie-unijnym-planom-ograniczenia-produkcji-miesa-8810453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca mi\u0119sna sprzeciwia si\u0119 unijnym planom ograniczenia produkcji mi\u0119sa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:30:04.957597+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/72c9707c9ba1bd-948-568-0-38-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pozosta\u0142y nieca\u0142e cztery\nmiesi\u0105ce, aby wykorzysta\u0107 tegoroczn\u0105 pul\u0119 tzw. urlopu od si\u0142y wy\u017cszej. Zw\u0142aszcza \u017ce potem to wolne przepadnie.</p>", "id": 1129585, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowe-dwa-dni-wolnego-Zeby-nie-przepadly-trzeba-je-wykorzystac-do-konca-roku-8809365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urlop od si\u0142y wy\u017cszej mo\u017ce przepa\u015b\u0107. Kiedy mo\u017cna go wykorzysta\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:30:04.783883+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/628f06b931ab15-948-568-0-82-975-585.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powr\u00f3t do korzeni recept\u0105 na spadaj\u0105c\u0105 sprzeda\u017c w Starbucksie? Czwarty w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat dyrektor generalny Brian Niccol opracowa\u0142 plan, kt\u00f3ry obejmuje wyra\u017any podzia\u0142 mi\u0119dzy obs\u0142ug\u0105 \"na wynos\" a \"na miejscu\" i ponowne stworzenie \"kawiarni spo\u0142eczno\u015bciowej\". Czy Pumpkin Spice Latte i od\u015bwie\u017cenie marki uratuje sie\u0107?</p>", "id": 1129584, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sklep-czy-jednak-kawiarnia-Starbucks-przejdzie-lifting-wedlug-wytycznych-nowego-CEO-8810051.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sklep czy jednak kawiarnia? Starbucks przejdzie lifting wed\u0142ug wytycznych nowego CEO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:30:04.608885+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/792076c09f233b-948-567-0-15-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko cztery z notowanych na gie\u0142dzie bank\u00f3w pochwali\u0142y si\u0119 liczb\u0105 s\u0105dowych spor\u00f3w dotycz\u0105cych sankcji darmowego kredytu. W ka\u017cdym z przypadk\u00f3w dynamika w por\u00f3wnaniu z poprzednim kwarta\u0142em jest dwucyfrowa.</p>", "id": 1129583, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przybywa-sporow-o-darmowy-kredyt-Banki-podaly-liczby-8810196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przybywa spor\u00f3w o darmowy kredyt. Banki poda\u0142y liczby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:30:04.434939+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/bc6ebc4be638a8-948-568-13-312-1851-1110.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli rozwa\u017cacie za\u0142o\u017cenie nowego konta osobistego, to przygotowali\u015bmy dla was zestawienie najciekawszych promocji. W wielu bankach za otwarcie ROR-u i spe\u0142nienie warunk\u00f3w aktywno\u015bci mo\u017cna zyska\u0107 kilkaset z\u0142otych. Rekordzista oferuje nawet 1150 z\u0142.</p>", "id": 1129582, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-promocje-na-kontach-TERAZ-Banki-sypia-gotowka-za-zakladanie-ROR-ow-8810064.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze promocje na kontach TERAZ. Banki sypi\u0105 got\u00f3wk\u0105 za zak\u0142adanie ROR-\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:30:04.260570+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/176e1b93bc264f-948-568-0-134-1997-1198.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 ostatni rok ze stabilnymi stawkami da\u0142 wytchnienie studentom szukaj\u0105cym mieszka\u0144 i pokoj\u00f3w do wynaj\u0119cia, to podwy\u017cki czekaj\u0105 na \u017cak\u00f3w, kt\u00f3rych domem w nadchodz\u0105cym roku akademickim b\u0119d\u0105 domy studenckie \u2013 wynika z analizy Bankier.pl. Sprawdzamy, na jaki wydatek za dach nad g\u0142ow\u0105 musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 studenci i ich rodzice.</p>", "id": 1129581, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wynajmujacy-odpuscili-studentom-ale-czesc-uczelni-podniosla-stawki-8810232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynajmuj\u0105cy odpu\u015bcili studentom, ale cz\u0119\u015b\u0107 uczelni podnios\u0142a stawki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:30:04.083629+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/52b28edbd3d2e4-945-567-0-34-1523-914.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po pogorszeniu oferty popularnych obligacji\n\u201eantyinflacyjnych\u201d w\u015br\u00f3d zwolennik\u00f3w tych papier\u00f3w zapanowa\u0142a lekka\nkonsternacja. Mo\u017ce zatem warto zaznajomi\u0107 si\u0119 z ich \u201ehurtow\u0105\u201d alternatyw\u0105, jak\u0105\nMinisterstwo Finans\u00f3w wyemitowa\u0142o na pocz\u0105tku wakacji.</p>", "id": 1129580, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Istnieje-alternatywa-dla-obligacji-antyinflacyjnych-Poznajcie-IZ0836-8810332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Istnieje alternatywa dla obligacji \u201eantyinflacyjnych\u201d. Poznajcie IZ0836", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:23:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/12388a3b82bd9e-948-568-22-177-2127-1276.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kancelaria Donalda Tuska krytykuje wykorzystanie dotacji przyznanej Fundacji Wprost za czas\u00f3w Mateusza Morawieckiego \u2013 informuje czwartkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1129942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kancelaria-premiera-kontra-Morawiecki-Chodzi-o-miliony-wydane-na-portal-dla-Ukraincow-Nieadekwatnie-wysokie-wydatki-8810588.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kancelaria premiera kontra Morawiecki. Chodzi o miliony wydane na portal dla Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Nieadekwatnie wysokie wydatki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T02:17:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/d5b0a91420c585-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Palesty\u0144ska organizacja terrorystyczna Hamas o\u015bwiadczy\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce jest gotowa przyj\u0105\u0107 porozumienie o zawieszeniu broni w Strefie Gazy na warunkach przedstawionych wcze\u015bniej przez USA. Negocjacje o rozejmie od miesi\u0119cy nie przynosz\u0105 skutk\u00f3w, Izrael i Hamas oskar\u017caj\u0105 si\u0119 wzajemnie o stawianie nowych \u017c\u0105da\u0144.</p>", "id": 1129758, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hamas-gotowy-do-natychmiastowego-rozejmu-w-Gazie-na-ustalonych-warunkach-8810582.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamas gotowy do natychmiastowego rozejmu w Gazie na ustalonych warunkach", "user": null, "vote": 0}]