[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T21:10:12.021287+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-plan-trumpa-na-koniec-wojny-w-ukrainie-za-wszystko-zaplaca-n,nId,7780026\"><img src=\"https://i.iplsc.com/plan-trumpa-na-koniec-wojny-w-ukrainie-za-wszystko-zaplaca-n/000JRFTYG9Y3G323-C321.jpg\" alt=\"Plan Trumpa na koniec wojny w Ukrainie. &quot;Za wszystko zap\u0142ac\u0105 Niemcy&quot; \" align=\"left\" /></a>Uk\u0142ad ko\u0144cz\u0105cy wojn\u0119 w Ukrainie zak\u0142ada\u0142by stworzenie strefy zdemilitaryzowanej wzd\u0142u\u017c &quot;obecnej linii demarkacyjnej&quot;, za\u015b Niemcy powinny zap\u0142aci\u0107 za odbudow\u0119 Ukrainy - uwa\u017ca kandydat Republikan\u00f3w na wiceprezydenta J.D. Vance. Wed\u0142ug niego Donaldowi Trumpowi uda si\u0119 szybko doprowadzi\u0107 do ko\u0144ca wojny, bo &quot;w Rosji si\u0119 go boj\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1135220, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-plan-trumpa-na-koniec-wojny-w-ukrainie-za-wszystko-zaplaca-n,nId,7780026", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plan Trumpa na koniec wojny w Ukrainie. \"Za wszystko zap\u0142ac\u0105 Niemcy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T20:04:06.594447+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-amerykanie-wskazali-kto-wygral-debate-jasny-wynik-sondazu,nId,7779982\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanie-wskazali-kto-wygral-debate-jasny-wynik-sondazu/000JRFG0J1KSC88D-C321.jpg\" alt=\"Amerykanie wskazali, kto wygra\u0142 debat\u0119. Jasny wynik sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Kamala Harris po wtorkowej debacie powi\u0119kszy\u0142a swoj\u0105 przewag\u0119 nad Donaldem Trumpem w skali ca\u0142ych USA - wynika z sonda\u017cu Reuters/Ipsos. Z tego samego badania wynika, \u017ce ponad 50 proc. respondent\u00f3w uwa\u017ca, i\u017c starcie demokratki z republikaninem wygra\u0142a Harris, a przeciwnego zdania jest co czwarta pytana osoba.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1134801, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-amerykanie-wskazali-kto-wygral-debate-jasny-wynik-sondazu,nId,7779982", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie wskazali, kto wygra\u0142 debat\u0119. Jasny wynik sonda\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T17:13:57.610574+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-taki-manewr-rosjan-okrety-wplynely-na-jezioro-ladog,nId,7779776\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-taki-manewr-rosjan-okrety-wplynely-na-jezioro-ladog/000JREVXB17YBK1D-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy taki manewr Rosjan. Okr\u0119ty wp\u0142yn\u0119\u0142y na Jezioro \u0141adoga\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie okr\u0119ty po raz pierwszy w historii wp\u0142yn\u0119\u0142y na Jezioro \u0141adoga w ramach morskich manewr\u00f3w strategicznych na Ba\u0142tyku i Pacyfiku. Jak komentuj\u0105 fi\u0144skie media, dzia\u0142ania Moskwy s\u0105 zamierzone i maj\u0105 by\u0107 odpowiedzi\u0105 na przyst\u0105pienie Finlandii do NATO.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1133670, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-taki-manewr-rosjan-okrety-wplynely-na-jezioro-ladog,nId,7779776", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki manewr Rosjan. Okr\u0119ty wp\u0142yn\u0119\u0142y na Jezioro \u0141adoga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:56:37.511095+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-mocne-slowa-prymasa-polski-uderza-w-patriarche-cyryla,nId,7779732\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mocne-slowa-prymasa-polski-uderza-w-patriarche-cyryla/000JREQ02EU1KVNL-C321.jpg\" alt=\"Mocne s\u0142owa prymasa Polski. Uderza w patriarch\u0119 Cyryla\" align=\"left\" /></a>- B\u0142ogos\u0142awienie barbarzy\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy niszcz\u0105, eksterminuj\u0105 nar\u00f3d ukrai\u0144ski. Jak mo\u017cna to usprawiedliwia\u0107? Wiar\u0105? Przecie\u017c to jest blu\u017anierstwo - grzmia\u0142 abp Wojciech Polak, odnosz\u0105c si\u0119 do postawy patriarchy moskiewskiego Cyryla I. Prymas Polski otwarcie skrytykowa\u0142 przedstawicieli Cerkwi Prawos\u0142awnej Patriarchatu Moskwiewskiego, nazywaj\u0105cych agresj\u0119 Rosji na Ukrain\u0119 &quot;\u015bwi\u0119t\u0105 wojn\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1133082, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-mocne-slowa-prymasa-polski-uderza-w-patriarche-cyryla,nId,7779732", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne s\u0142owa prymasa Polski. Uderza w patriarch\u0119 Cyryla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:47:48.179830+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-ostrzelali-cywilny-statek-zelenski-atak-poza-ukrain,nId,7779735\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-ostrzelali-cywilny-statek-zelenski-atak-poza-ukrain/000JREITT0M4QEQK-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie ostrzelali cywilny statek. Ze\u0142enski: Atak poza Ukrain\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Rosyjska rakieta trafi\u0142a w cywilny statek przewo\u017c\u0105cy zbo\u017ce z Ukrainy&quot; - poinformowa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy podkre\u015bli\u0142, \u017ce do ataku dosz\u0142o w momencie, gdy znajdowa\u0142 si\u0119 on ju\u017c poza ukrai\u0144skimi wodami terytorialnymi.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1132468, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-ostrzelali-cywilny-statek-zelenski-atak-poza-ukrain,nId,7779735", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie ostrzelali cywilny statek. Ze\u0142enski: Atak poza Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:47:46.951791+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-o-kontrataku-rosjan-zgodny-z-naszym-plane,nId,7779726\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wolodymyr-zelenski-o-kontrataku-rosjan-zgodny-z-naszym-plane/000JRDUVEIFJFKIY-C321.jpg\" alt=\"Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o kontrataku Rosjan. &quot;Zgodny z naszym planem&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosjanie rozpocz\u0119li kontrofensyw\u0119 w obwodzie kurskim - o\u015bwiadczy\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, potwierdzaj\u0105c tym samym wcze\u015bniejsze doniesienia Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Prezydent Ukrainy podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;jest to zgodne z planem Kijowa&quot;. O tym, \u017ce sytuacja si\u0142 ukrai\u0144skich, kt\u00f3re wkroczy\u0142y na terytorium Rosji, pogarsza si\u0119, informowali r\u00f3wnie\u017c w \u015brod\u0119 analitycy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1132467, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-o-kontrataku-rosjan-zgodny-z-naszym-plane,nId,7779726", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o kontrataku Rosjan. \"Zgodny z naszym planem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T12:29:58.034005+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alarm-ekspertow-w-sprawie-choroby-znanej-sprzed-lat-rosnie-l,nId,7779433\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alarm-ekspertow-w-sprawie-choroby-znanej-sprzed-lat-rosnie-l/000JRCVCCN89MCT5-C321.jpg\" alt=\"Alarm ekspert\u00f3w w sprawie choroby znanej sprzed lat. Ro\u015bnie liczba zgon\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) poda\u0142a niepokoj\u0105ce dane dotycz\u0105ce zachorowa\u0144 na choler\u0119. W 2023 roku wzros\u0142a nie tylko liczba os\u00f3b choruj\u0105cych, ale r\u00f3wnie\u017c liczba zgon\u00f3w, &quot;mimo dost\u0119pnego skutecznego leczenia&quot;. Eksperci apeluj\u0105 o podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 w celu powstrzymania zarazy, kt\u00f3ra szczeg\u00f3lnie panoszy si\u0119 w Afryce.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1131498, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alarm-ekspertow-w-sprawie-choroby-znanej-sprzed-lat-rosnie-l,nId,7779433", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm ekspert\u00f3w w sprawie choroby znanej sprzed lat. Ro\u015bnie liczba zgon\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T12:29:57.763495+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czesi-szykuja-sie-na-powodz-stulecia-robia-miejsce-w-zbiorni,nId,7779485\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czesi-szykuja-sie-na-powodz-stulecia-robia-miejsce-w-zbiorni/000JRCWCSFPBF7SB-C321.jpg\" alt=\"Czesi szykuj\u0105 si\u0119 na pow\u00f3d\u017a stulecia. Robi\u0105 miejsce w zbiornikach\" align=\"left\" /></a>Coraz bardziej niepokoj\u0105ca sytuacja w Czechach. U naszych po\u0142udniowych s\u0105siad\u00f3w wkr\u00f3tce mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 prawdziwa pow\u00f3d\u017a stulecia. Wszystko za spraw\u0105 ni\u017cu genue\u0144skiego Boris, kt\u00f3ry niesie pot\u0119\u017cne ulewy. W niekt\u00f3rych miejscach mo\u017ce doj\u015b\u0107 do powt\u00f3rki katastrofalnych powodzi z 1997 i 2002 roku. Czesi przyspieszaj\u0105 opr\u00f3\u017cnianie zbiornik\u00f3w retencyjnych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1131497, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czesi-szykuja-sie-na-powodz-stulecia-robia-miejsce-w-zbiorni,nId,7779485", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czesi szykuj\u0105 si\u0119 na pow\u00f3d\u017a stulecia. Robi\u0105 miejsce w zbiornikach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:54:33.046536+00:00", "description": "<p>W nocy ze \u015brody na czwartek rosyjskie drony zaatakowa\u0142y budynki mieszkalne i infrastruktur\u0119 cywiln\u0105 w Konotopie w obwodzie sumskim. Miasto dozna\u0142o rozleg\u0142ych zniszcze\u0144. Trwa akcja ratunkowa. W\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 nastolatki - donosz\u0105 ukrai\u0144skie media.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1130196, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-atak-na-konotop-ratownicy-przeszukuja-budynki,nId,7779178", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski atak na Konotop. Ratownicy przeszukuj\u0105 budynki", "user": null, "vote": 0}]