[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T20:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8b/d9/1d/z31300747M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W zwi\u0105zku z prognozami, \u017ce we Wroc\u0142awiu do poniedzia\u0142ku ma pa\u015b\u0107 \"absolutny rekord\" je\u015bli chodzi o opady deszczu, Donald Tusk uda si\u0119 na Dolny \u015al\u0105sk. Premier ma spotka\u0107 si\u0119 ze s\u0142u\u017cbami w celu om\u010f\u017c\u02ddwienia sytuacji.", "id": 1135134, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31300734,pilne-spotkanie-tuska-ze-sluzbami-we-wroclawiu-powodem-zagrozenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne spotkanie Tuska ze s\u0142u\u017cbami we Wroc\u0142awiu. Powodem zagro\u017cenie powodziowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T19:51:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/d8/1d/z31294431M,Andrzej-Duda--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Andrzej Duda odznaczy\u0142 trzech oficer\u010f\u017c\u02ddw policji. Kancelaria ukry\u0142a jednak ich nazwiska. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji mo\u017ce mie\u0107 to zwi\u0105zek z zatrzymaniem Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Kto otrzyma\u0142 Z\u0142oty Krzy\u017c Zas\u0142ugi?", "id": 1135135, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31300526,andrzej-duda-po-cichu-odznaczyl-policjantow-jedno-nazwisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda po cichu odznaczy\u0142 policjant\u010f\u017c\u02ddw. Jedno nazwisko szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie zwraca uwag\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T19:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/50/1d/z30739947M,Ryszard-Cz-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y europose\u0142 PiS Ryszard Cz. oraz jego \u017cona Emilia H. us\u0142yszeli zarzuty korupcyjne. W czwartek wieczorem Prokuratura Krajowa wyda\u0142a komunikat w tej sprawie. Co zarzucono politykowi i jego \u017conie?", "id": 1134709, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31300799,ryszard-cz-i-jego-zona-z-zarzutami-prokuratura-opublikowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Cz. i jego \u017cona z zarzutami. Prokuratura opublikowa\u0142a o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T19:22:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/3d/1d/z30661047M,Sebastian-M-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Fundacja, reprezentuj\u0105ca \u017con\u0119 podejrzanego o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku Sebastiana M., pozywa portale, kt\u010f\u017c\u02ddre go oczernia\u0142y. - Znale\u017ali\u015bmy wyzwiska, od morderc\u010f\u017c\u02ddw, \u017ce kogo oni wychowali, \u017ce to bandyta, \u017ce pieni\u0105dze zrobi\u0142y swoje. Takie nieprzyjemne rzeczy - powiedzia\u0142a prezeska organizacji. Wiadomo, czego domaga si\u0119 kobieta.", "id": 1134710, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31300533,wypadek-na-a1-fundacja-reprezentujaca-zone-sebastiana-m-zlozyla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na A1. Fundacja reprezentuj\u0105ca \u017con\u0119 Sebastiana M. z\u0142o\u017cy\u0142a 27 pozw\u010f\u017c\u02ddw. \"Jest bardzo hejtowana\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T18:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/d5/1d/z31284602M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dw\u010f\u017c\u02ddch policjant\u010f\u017c\u02ddw z toru\u0144skiej drog\u010f\u017c\u02ddwki zostali zatrzymani w czasie s\u0142u\u017cby. Byli pod wp\u0142ywem narkotyk\u010f\u017c\u02ddw. Teraz spraw\u0119 b\u0119dzie wyja\u015bnia\u0107 Biuro Spraw Wewn\u0119trznych Policji i prokuratura. Jakie gro\u017c\u0105 im konsekwencje?", "id": 1134002, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31300339,lapali-piratow-drogowych-sami-byli-pod-wplywem-narkotykow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141apali pirat\u010f\u017c\u02ddw drogowych. Sami byli pod wp\u0142ywem narkotyk\u010f\u017c\u02ddw. Policjanci z Torunia zatrzymani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T18:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/d9/1d/z31300402M,Elektrownia-Jadrowa-w-obwodzie-kurskim-w-Rosji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Siergiej Karaganow, by\u0142y doradca Borysa Jelcyna i W\u0142adimira Putina, nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk w wywiadzie z \"Kommiersant\". Wspomnia\u0142 o ataku nuklearnym na pa\u0144stwa NATO. Co dok\u0142adnie powiedzia\u0142?", "id": 1134003, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31300394,byly-doradca-wladimira-putina-zacheca-do-ataku-w-panstwa-nato.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y doradca W\u0142adimira Putina zach\u0119ca do ataku w pa\u0144stwa NATO. \"Niech si\u0119 pali\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T17:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/d9/1d/z31299962M,EU-ECONOMY-PENSIONS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy Niemcom nadal \u017cyje si\u0119 dobrze, czy ostatnio coraz gorzej? Jak na k\u0142opotach pas\u0105 si\u0119 skrajne si\u0142y? Czego domaga si\u0119 nowa, prorosyjska partia Sahry Wagenknecht? I czy AfD faktycznie chce rewidowa\u0107 granic\u0119 z Polsk\u0105? W nowym odcinku \"Co to b\u0119dzie\" m\u010f\u017c\u02ddwimy o tym, jak w \u0142api\u0105cych zadyszk\u0119 Niemczech ro\u015bnie skrajna prawica - i co to oznacza dla Polski. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.", "id": 1134004, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31299144,wszystkie-problemy-niemiec-co-sie-dzieje-z-najwieksza-gospodarka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszystkie problemy Niemiec. Co si\u0119 dzieje z najwi\u0119ksz\u0105 gospodark\u0105 Europy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T17:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/d9/1d/z31300311M,Atak-na-konwoj-Czerwonego-Krzyza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pracownicy Czerwonego Krzy\u017ca zgin\u0119li w ostrzale wsi Wirolubiwka. Prezydent Ukrainy apeluje o stanowcz\u0105 i pryncypialn\u0105 reakcj\u0119 \u015bwiata. Jak dosz\u0142o do tragedii?", "id": 1134005, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31300308,atak-na-pojazd-miedzynarodowego-czerwonego-krzyza-w-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na pojazd Mi\u0119dzynarodowego Czerwonego Krzy\u017ca w Ukrainie. Ze\u0142enski: \u015awiat musi zareagowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T16:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/d9/1d/z31300258M,Jacek-Siewiera.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Umieszczenie Jacka Siewiery w sonda\u017cu prezydenckim wygenerowa\u0142o intryguj\u0105ce rezultaty. Sprawd\u017a, w zestawieniu, z kt\u010f\u017c\u02ddrym politykiem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci szef BBN uzyska\u0142 najlepszy wynik.", "id": 1133487, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31300209,intrygujacy-wynik-sondazu-prezydenckiego-siewiera-ma-szanse.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intryguj\u0105cy wynik sonda\u017cu prezydenckiego. Siewiera ma szans\u0119? \"Mo\u017ce namiesza\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T16:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/77/1d/z30899872M,Straz-pozarna---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wyniku wypadku drogowego, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Sokolig\u010f\u017c\u02ddra w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie kujawsko-pomorskim. Samoch\u010f\u017c\u02ddd wypad\u0142 z drogi i wpad\u0142 do stawu. Co si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1133488, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31300344,tragiczny-wypadek-w-kujawsko-pomorskim-auto-zderzylo-sie-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Kujawsko-Pomorskim. Auto zderzy\u0142o si\u0119 z \u0142osiem. Nie \u017cyje kobieta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T16:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/a7/1d/z31095616M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sebastian Kaleta przekaza\u0142 nowe informacje na temat stanu zdrowia Zbigniewa Ziobry. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci zmaga si\u0119 z nowotworem. - Skupia si\u0119 na rekonwalescencji - powiedzia\u0142. Co wiadomo o zdrowiu polityka?", "id": 1133489, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31300262,co-ze-zdrowiem-ziobry-sa-nowe-informacje-wspolpracownicy-modla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co ze zdrowiem Ziobry? S\u0105 nowe informacje. Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownicy \"modl\u0105 si\u0119 o powr\u010f\u017c\u02ddt do zdrowia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/d9/1d/z31299651M,Rosyjski-samolot--rodzina-Su-27-i-wersje-rozwojowe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144skie si\u0142y specjalne prawdopodobnie przeprowadzi\u0142y kolejny rajd na platformy wiertnicze w pobli\u017cu Krymu. Rosyjskie wojsko twierdzi, \u017ce urz\u0105dzi\u0142o im tam pogrom, ale pewno\u015b\u0107 jest tylko co do tego, \u017ce straci\u0142o my\u015bliwiec. Na tej cz\u0119\u015bci Morza Czarnego ci\u0105gle toczy si\u0119 cicha kampania ukrai\u0144skich si\u0142 specjalnych, na kt\u010f\u017c\u02ddrej temat wiadomo niewiele.", "id": 1133490, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31299474,kolejny-epizod-cichej-wojny-skonczyl-sie-zniszczeniem-su-30.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie stracili Su-30. Efekt skrytej kampanii na Morzu Czarnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/d9/1d/z31300134M,Byly-posel-do-Parlamentu-Europejskiego-Ryszard-Cza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u017bona Ryszarda Czarneckiego, Emilia H., zosta\u0142a zatrzymana przez agent\u010f\u017c\u02ddw CBA w tym samym czasie co jej m\u0105\u017c. Pow\u010f\u017c\u02ddd? \u015aledczy uwa\u017caj\u0105, \u017ce ma ona zwi\u0105zek ze spraw\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci w Collegium Humanum. Co wiadomo o \u017conie by\u0142ego europos\u0142a PiS?", "id": 1132902, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31300036,glod-wiedzy-zony-czarneckiego-trzy-dyplomy-w-collegium-humanum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142\u010f\u017c\u02ddd wiedzy \u017cony Czarneckiego. Trzy dyplomy w Collegium Humanum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T15:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/d9/1d/z31300192M,Deszcz--grafika-IMGW--aktualne-opady--i-grafika-IM.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Synoptycy ostrzegaj\u0105, \u017ce wojew\u010f\u017c\u02dddztwa dolno\u015bl\u0105skie i opolskie mog\u0105 w najbli\u017cszych dniach zmierzy\u0107 si\u0119 ekstremaln\u0105 ulew\u0105. Samorz\u0105dy ju\u017c przygotowuj\u0105 si\u0119 do walki z \u017cywio\u0142em. Tymczasem IMGW uruchamia specjalne narz\u0119dzia, dzi\u0119ki kt\u010f\u017c\u02ddrym b\u0119dzie mo\u017cna \u015bledzi\u0107 prognozy opad\u010f\u017c\u02ddw na bie\u017c\u0105co. Gdzie je znale\u017a\u0107?", "id": 1132903, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31299469,tu-na-biezaco-mozesz-sledzic-prognozy-opadow-najlepsze-wyliczenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu na bie\u017c\u0105co mo\u017cesz \u015bledzi\u0107 prognozy opad\u010f\u017c\u02ddw. Najlepsze wyliczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:46:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/d9/1d/z31300024M,Ulewa-w-Polsce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0119sta mg\u0142a, wezbranie w\u010f\u017c\u02ddd w rzekach, intensywne opady deszczu - przed tym ostrzega na Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Na mapie Polski przybywa coraz wi\u0119cej alert\u010f\u017c\u02ddw. Gdzie dok\u0142adnie?", "id": 1132904, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31299958,kolejne-rejony-polski-w-alertach-imgw-wydalo-kolejne-ostrzezenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne rejony Polski w alertach. IMGW wyda\u0142o kolejne ostrze\u017cenia. Nawet 380 mm deszczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/d9/1d/z31297701M,Ryszard-Czarnecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ryszard Czarnecki zosta\u0142 zawieszony w prawach cz\u0142onka partii. To pok\u0142osie wczorajszego zatrzymania polityka przez agent\u010f\u017c\u02ddw CBA w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 Collegium Humanum. Co wiadomo?", "id": 1132905, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31300099,kaczynski-zadecydowal-ws-czarneckiego-zawieszony-w-prawach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski zadecydowa\u0142 ws. Czarneckiego. \"Zawieszony w prawach cz\u0142onka partii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:13:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/d9/1d/z31299697M,Odprawa-kierownictwa-MSWiA-oraz-RCB-ze-sluzbami-i-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed intensywnym deszczem i wezbraniem w\u010f\u017c\u02ddd w rzekach. Co ustali\u0142y s\u0142u\u017cby na specjalnym spotkaniu?", "id": 1132906, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31299628,czerwone-alerty-nad-polska-mswia-zwolalo-specjalne-spotkanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwone alerty nad Polsk\u0105. MSWiA zwo\u0142a\u0142o specjalne spotkanie. \"Musimy si\u0119 dobrze przygotowa\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/d9/1d/z31299432M,Deszcze-w-Polsce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na zachodzie wyst\u0119puj\u0105 umiarkowane opady deszczu. Ulewy mog\u0105 nadej\u015b\u0107 ju\u017c w nocy - wraz z ni\u017cem genue\u0144skim. IMGW podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o po\u0142o\u017ceniu szczeg\u010f\u017c\u02ddlnego nacisku na komunikacj\u0119. Gdzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 informacje?", "id": 1132907, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31299221,niz-genuenski-wkracza-do-polski-imgw-ostrzega.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ni\u017c genue\u0144ski wkracza do Polski. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:22:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/d9/1d/z31299656M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz--minister-obrony-narodow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojska Obrony Terytorialnej b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 lokalne s\u0142u\u017cby w zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem powodziowym w Polsce. Na po\u0142udnie kraju wys\u0142ano saper\u010f\u017c\u02ddw i specjalistyczny sprz\u0119t.", "id": 1132253, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31299598,kosiniak-kamysz-podjal-decyzje-amfibie-jada-na-poludnie-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Amfibie jad\u0105 na po\u0142udnie Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/ba/1d/z31174505M,Cezary-Tomczyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Korea\u0144skie samoloty szkolno-bojowe FA-50, kt\u010f\u017c\u02ddre polski rz\u0105d zakupi\u0142 w zesz\u0142ym roku, nie s\u0105 bojowe - poinformowa\u0142 wiceminister obrony Cezary Tomczyk. Jak si\u0119 okaza\u0142o, przy ich zakupie nie uwzgl\u0119dniono zakupu uzbrojenia.", "id": 1132254, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31298918,mon-kupil-samoloty-szkolno-bojowe-ktore-nie-sa-bojowe-tomczyk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON kupi\u0142 samoloty szkolno-bojowe, kt\u010f\u017c\u02ddre nie s\u0105 bojowe. Tomczyk uderza w B\u0142aszczaka: To absurd", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T12:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/d8/1d/z31296035M,Niemcy-wprowadzaja-kontrole-na-granicach--zdjecie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Polsce wydano rekordow\u0105 liczb\u0119 wniosk\u010f\u017c\u02ddw o azyl. W tym samym czasie Niemcy zamkn\u0119\u0142y swoje granice. Wyja\u015bniamy, jakie mog\u0105 by\u0107 konsekwencje takiego dzia\u0142ania i dlaczego ucierpi na nich najbardziej Polska.", "id": 1132255, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31298972,konsekwencje-decyzji-niemiec-moga-byc-kolosalne-ucierpi-polska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konsekwencje decyzji Niemiec mog\u0105 by\u0107 kolosalne. Ucierpi Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T12:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/d9/1d/z31299434M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Wszystko, co dzisiaj obserwujemy w kontek\u015bcie dzia\u0142ania upolitycznionych s\u0142u\u017cb pa\u0144stwowych - w tym prokuratury - to kolejna, zaplanowana polityczno-medialna akcja maj\u0105ca na celu odwr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 uwag\u0119 od przest\u0119pstw i nadu\u017cy\u0107 koalicji 13 grudnia\" - czytamy w o\u015bwiadczeniu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "id": 1132256, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31299399,kaczynski-wydal-oswiadczenie-chodzi-o-przestepstwa-koalicji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. M\u010f\u017c\u02ddwi o \"przest\u0119pstwach\" koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Zapowiada protest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T11:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/d9/1d/z31299287M,Sekretarz-stanu-USA-Antony-Blinken-z-wizyta-w-Pols.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Antony Blinken spotka\u0142 si\u0119 w czwartek z prezydentem Andrzejem Dud\u0105, a tak\u017ce wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w konferencji z szefem MSZ Rados\u0142awem Sikorskim. Co powiedzia\u0142 mediom?", "id": 1132257, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31299208,antony-blinken-w-warszawie-spotkal-sie-z-duda-i-sikorskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antony Blinken w Warszawie. Spotka\u0142 si\u0119 z Dud\u0105 i Sikorskim. \"B\u0119dziemy dostosowywa\u0107 si\u0119 do sytuacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T11:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/38/aa/1d/z31105080M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski pad\u0142 ofiar\u0105 \u017cartu rosyjskich komik\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy podszywaj\u0105c si\u0119 pod by\u0142ego prezydenta Ukrainy, mieli rozmawia\u0107 z nim m.in. o sytuacji na froncie. Rozmow\u0119 szybko podchwyci\u0142a rosyjska propaganda. Zobacz, jak zareagowa\u0142y polskie w\u0142adze.", "id": 1131325, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31298641,radoslaw-sikorski-wkrecony-przez-rosjan-wykorzystali-go-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik MSZ reaguje na \"\u015bmieciow\u0105 propagand\u0119\" Rosjan. \"Mo\u017cna spreparowa\u0107 wszystko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T11:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/d9/1d/z31298800M,Worki-z-piaskiem-ukladane-w-miescie--zdj--ilustrac.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W zwi\u0105zku z pot\u0119\u017cnymi ulewami, kt\u010f\u017c\u02ddre zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do Polski, w Ostrowie Wielkopolskim s\u0105 wydawane worki z piaskiem. Mieszka\u0144cy wykorzystuj\u0105 je do zabezpieczenia dobytku. Do ewentualnej pomocy przygotowuje si\u0119 te\u017c WOT.", "id": 1131326, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31298608,wot-w-stanie-gotowosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WOT w stanie gotowo\u015bci. Cztery wojew\u010f\u017c\u02dddztwa zagro\u017cone. Szykuj\u0105 si\u0119 na najgorsze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:42:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/9e/1d/z31057228M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na czwartkowym posiedzeniu Sejmu nie brakowa\u0142o emocji. Antoni Macierewicz wda\u0142 si\u0119 w k\u0142\u010f\u017c\u02ddtnie z wiceministrami. - Prosi\u0142bym, \u017ceby pan Macierewicz nie krzycza\u0142 - powiedzia\u0142 Cezary Tomczyk.", "id": 1130741, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31298536,awantura-w-sejmie-macierewicz-zaczal-sie-smiac-prosilbym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura w Sejmie. Macierewicz zacz\u0105\u0142 si\u0119 \u015bmia\u0107. \"Prosi\u0142bym, aby pan nie krzycza\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/92/1d/z31008667M,Straz-pozarna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na Dolnym \u015al\u0105sku trwaj\u0105 przygotowania w zwi\u0105zku z trzecim stopniem ostrze\u017cenia meteorologicznego przed ulewami. Stra\u017c po\u017carna jest w gotowo\u015bci, a lokalne w\u0142adze obserwuj\u0105 i koordynuj\u0105 sytuacj\u0119. - Jeste\u015bmy w sta\u0142ym kontakcie ze s\u0142u\u017cbami ratunkowymi w mie\u015bcie. Jeste\u015bmy przygotowani na ewentualne podtopienia - poinformowa\u0142 portal Gazeta.pl Micha\u0142 Piszko, burmistrz K\u0142odzka.", "id": 1130742, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31298701,dolny-slask-szykuje-sie-na-ulewy-wszystkie-zasoby-sprzetowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolny \u015al\u0105sk gotowy na uderzenie wody. Czerwona linia z Czechami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T10:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/d8/1d/z31297126M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie chce kolejnej debaty z Kamal\u0105 Harris. Stwierdzi\u0142, \u017ce wygra\u0142 j\u0105 z du\u017c\u0105 przewag\u0105, wi\u0119c nie potrzebuje nast\u0119pnej. Co na to jego przeciwniczka?", "id": 1130743, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31298342,trump-szybko-zmienil-zdanie-kolejna-debata-nie-powinienem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump szybko zmieni\u0142 zdanie. Kolejna debata? \"Nie powinienem tego robi\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T09:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3a/ae/1a/z27977018M,Malgorzata-Manowska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ma\u0142gorzata Manowska opublikowa\u0142a komunikat, w kt\u010f\u017c\u02ddrym skrytykowa\u0142a zapowiadan\u0105 przez resort sprawiedliwo\u015bci reform\u0119 s\u0105downictwa. Dzia\u0142ania w\u0142adzy por\u010f\u017c\u02ddwna\u0142a do dzia\u0142a\u0144 re\u017cimu komunistycznego. Oto co jeszcze napisa\u0142a pierwsza prezes.", "id": 1130744, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31298679,oburzona-manowska-grzmi-to-destrukcja-wymiaru-sprawiedliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oburzona Ma\u0142gorzata Manowska. Prezeska SN grzmi. \"To destrukcja wymiaru sprawiedliwo\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T09:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/d7/1d/z31290346M,Prezes-Kaczynski-i-Ryszard-Czarnecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski niech\u0119tnie komentuje afer\u0119 wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 Ryszarda Czarneckiego zwi\u0105zan\u0105 z tzw. kilometr\u010f\u017c\u02ddwkami. Ostatnio zrobi\u0142 jednak wyj\u0105tek i przyzna\u0142, \u017ce nie wierzy\u0142 w doniesienia w tej sprawie. Co dok\u0142adnie powiedzia\u0142?", "id": 1130745, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31298358,kilometrowki-czarneckiego-kaczynski-traktowalem-jako-zart.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilometr\u010f\u017c\u02ddwki Czarneckiego. Kaczy\u0144ski: Traktowa\u0142em jako \u017cart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T08:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4b/ca/19/z27042123M,Podtopienia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wredny ni\u017c genue\u0144ski Boris nadci\u0105ga nad Polsk\u0119. Rzecznik IMGW Grzegorz Walijewski ostrzeg\u0142 przed katastrofalnymi prognozami. Zaapelowa\u0142 tak\u017ce do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw zagro\u017conych teren\u010f\u017c\u02ddw. Co powiedzia\u0142?", "id": 1130371, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31298014,zacznie-sie-dzis-w-nocy-niz-genuenski-zawladnie-polska-katastrofalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zacznie si\u0119 dzi\u015b w nocy. Ni\u017c genue\u0144ski zaw\u0142adnie Polsk\u0105. \"Katastrofalne prognozy\". Synoptycy apeluj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T08:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/17/1d/z30504251M,CBA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych rekomenduje osobom zamieszanym w spraw\u0119 Collegium Humanum, by \"przysz\u0142y do CBA, zanim CBA przyjdzie po nie\". Wskaza\u0142 szczeg\u010f\u017c\u02ddln\u0105 korzy\u015b\u0107. Jak\u0105?", "id": 1130372, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31298062,apel-w-sprawie-collegium-humanum-zanim-cba-przyjdzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apel w sprawie Collegium Humanum. \"Zanim CBA przyjdzie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/d7/1d/z31289654M,Kosciol-pw--sw--Stanislawa-Biskupa-Meczennika-w-Dr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy Drobina s\u0105 wstrz\u0105\u015bni\u0119ci tym, co w ostatnich dniach wydarzy\u0142o si\u0119 na terenie parafii. W rozmowie z mediami wspominali, co wcze\u015bniej zwraca\u0142o ich uwag\u0119 i jak oceniaj\u0105 zachowanie ksi\u0119\u017cy. Co ustalono?", "id": 1130127, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31297827,co-dzialo-sie-na-plebanii-w-drobinie-mysleli-ze-nikt-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dzia\u0142o si\u0119 na plebanii w Drobinie. \"My\u015bleli, \u017ce nikt nie widzi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/d8/1d/z31297161M,Ryszard-Czarnecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji Ryszard Czarnecki oraz jego \u017cona us\u0142yszeli zarzuty, dotycz\u0105ce post\u0119powania w sprawie Collegium Humanum - przekaza\u0142o TVN24. O co chodzi w sprawie?", "id": 1130128, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31298134,nieoficjalnie-ryszard-czarnecki-i-jego-zona-uslyszeli-juz-zarzuty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Ryszard Czarnecki i jego \u017cona us\u0142yszeli ju\u017c zarzuty ws. Collegium Humanum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/d7/1d/z31290345M,148--Miesiecznica-Smolenska-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po zatrzymaniu Ryszarda Czarneckiego w sprawie Collegium Humanum w mediach zaroi\u0142o si\u0119 od komentarzy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 obozu Prawa i Sprawiedliwo\u015bci staje w obronie by\u0142ego europos\u0142a. Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy jednak si\u0119 wy\u0142amali.", "id": 1130129, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31297774,pis-murem-za-czarneckim-ale-nie-cale-konsekwencje-musza-byc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS murem za Czarneckim, ale nie ca\u0142e. \"Konsekwencje musz\u0105 by\u0107\" [KOMENTARZE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T07:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/60/1c/z29755902M,Konwencja-programowa-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sonda\u017c uwzgl\u0119dniaj\u0105cy hipotetyczne ugrupowanie Andrzeja Dudy wywo\u0142a\u0142 pop\u0142och w PiS. Z partii zacz\u0119\u0142y nap\u0142ywa\u0107 g\u0142osy apeluj\u0105ce o \"jedno\u015b\u0107 na prawicy\". Tymczasem ostatnie badania wskazuj\u0105, \u017ce r\u010f\u017c\u02dd\u017cnica mi\u0119dzy formacj\u0105 Kaczy\u0144skiego a KO mie\u015bci si\u0119 w b\u0142\u0119dzie statystycznym.", "id": 1130130, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31297835,sondaz-wywolal-poploch-w-pis-jesli-stworzylby-jakas-formacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c wywo\u0142a\u0142 pop\u0142och w PiS. \"Je\u015bli stworzy\u0142by jak\u0105\u015b formacj\u0119, to my le\u017cymy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T06:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/d9/1d/z31297772M,Nad-Polske-nadciagaja-intensywne-ulewy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed intensywnymi opadami, kt\u010f\u017c\u02ddre zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do Polski. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 specjalny komunikat skierowany r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do nauczycieli oraz rodzic\u010f\u017c\u02ddw. O co chodzi?", "id": 1129930, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31297705,imgw-wydalo-komunikaty-dla-rodzicow-i-nauczycieli-spodziewane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny apel IMGW: Prosimy rodzic\u010f\u017c\u02ddw i nauczycieli o przekazanie tej informacji dzieciom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T06:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/a4/1c/z30035856M,Quiz-o-historii-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiesz, kiedy dosz\u0142o do chrztu Polski? Masz ju\u017c 1 punkt! O reszt\u0119 nie b\u0119dzie tak \u0142atwo. Nasz quiz wiedzy przetestuje wasz\u0105 wiedz\u0119 z zakresu historii Polski. Uzyskacie cho\u0107 7/10 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Liczymy na was. Powodzenia!", "id": 1129931, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,18108,myslisz-ze-znasz-historie-polski-od-podszewki-quiz-wiedzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015blisz, \u017ce znasz histori\u0119 Polski od podszewki? Quiz wiedzy to sprawdzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T05:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/d9/1d/z31297718M,Alberto-Fujimori.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje by\u0142y prezydent Peru Alberto Fujimori. Przyw\u010f\u017c\u02dddca w latach 90. doprowadzi\u0142 do rozkwitu gospodarki kraju. Niespe\u0142na 20 lat p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej zosta\u0142 skazany za \u0142amanie praw cz\u0142owieka, masakry na cywilach i porwania.", "id": 1129932, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31297706,zmarl-alberto-fujimori-byly-prezydent-peru-walczyl-z-ubostwem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 Alberto Fujimori. By\u0142y prezydent Peru walczy\u0142 z ub\u010f\u017c\u02ddstwem sterylizacj\u0105 kobiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T05:22:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/d9/1d/z31297727M,Strefa-Gazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Negocjatorzy Hamasu utrzymuj\u0105, \u017ce organizacja jest gotowa do natychmiastowego rozejmu w Strefie Gazy. Pertraktacje z Izraelem trwaj\u0105 od miesi\u0119cy, lecz dotychczas nie przynios\u0142y zamierzonych efekt\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1129750, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31297726,zaskakujaca-deklaracja-hamasu-jestesmy-gotowi-do-natychmiastowego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ca deklaracja Hamasu: Jeste\u015bmy gotowi do natychmiastowego rozejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/d9/1d/z31297701M,Ryszard-Czarnecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czono czynno\u015bci prokuratury z udzia\u0142em by\u0142ego europos\u0142a PiS Ryszarda Czarneckiego. W \u015brod\u0119 przed godzin\u0105 23 zosta\u0142 wyprowadzony z budynku Prokuratury Okr\u0119gowej w Katowicach. Oto co powiedzia\u0142, w kr\u010f\u017c\u02ddtkim komentarzu dla medi\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1129751, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31297679,ryszard-czarnecki-wyprowadzony-z-prokuratury-europosel-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Czarnecki wyprowadzony z prokuratury. Europose\u0142 PiS zabra\u0142 g\u0142os, dwa zdania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T04:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/d8/1d/z31297435M,Granica-polsko-niemiecka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy S\u0142ubic uskar\u017caj\u0105 si\u0119, \u017ce kontrole niemieckiej stra\u017cy granicznej generuj\u0105 gigantyczne korki, a drogi staj\u0105 si\u0119 nieprzejezdne. To pok\u0142osie decyzji niemieckiego rz\u0105du.", "id": 1129568, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31297432,sa-pierwsze-skutki-decyzji-niemiec-ws-kontroli-granicznych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 pierwsze skutki decyzji Niemiec ws. kontroli granicznych. Polacy s\u0105 zdruzgotani: Armagedon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T03:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/d8/1d/z31297352M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla \"Wydarze\u0144\" Polsatu najwi\u0119cej Polak\u010f\u017c\u02ddw odda\u0142oby g\u0142os na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105. Jednak Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 nie pozostaje daleko w tyle. R\u010f\u017c\u02dd\u017cnica wynosi tylko 0,8 pkt proc. Jak wypad\u0142y inne partie?", "id": 1129569, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31297298,kaczynski-depcze-tuskowi-po-pietach-roznica-wynosi-mniej-niz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski depcze Tuskowi po pi\u0119tach. R\u010f\u017c\u02dd\u017cnica wynosi mniej ni\u017c 1 pkt proc. [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/b5/1d/z31154137M,horoskop-na-czwartek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny na czwartek 12 wrze\u015bnia 2024 roku. Co przytrafi si\u0119 \u017c\u0105dnym przyg\u010f\u017c\u02ddd bli\u017ani\u0119tom? Czy Wagi zdo\u0142aj\u0105 pokona\u0107 trudno\u015bci? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i ju\u017c dzi\u015b przekonaj si\u0119, co przygotowa\u0142a dla ciebie przysz\u0142o\u015b\u0107.", "id": 1129571, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31279574,horoskop-dzienny-czwartek-12-wrzesnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - czwartek 12 wrze\u015bnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/d8/1d/z31297319M,Saperzy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W rejonie osiedla \"Nowa Cukrownia\" w Szczecinie odnaleziono niewybuch z czas\u010f\u017c\u02ddw II wojny \u015bwiatowej. W zwi\u0105zku z tym w czwartek odb\u0119dzie si\u0119 ewakuacja dziewi\u0119ciu budynk\u010f\u017c\u02ddw. W ci\u0105gu dnia wyst\u0105pi\u0105 utrudnienia w ruchu drogowym. Pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c zmiany w komunikacji miejskiej.", "id": 1129570, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31297292,niewybuch-w-szczecinie-ewakuacja-dziewieciu-budynkow-wystapia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niewybuch w Szczecinie. Ewakuacja dziewi\u0119ciu budynk\u010f\u017c\u02ddw. Wyst\u0105pi\u0105 utrudnienia", "user": null, "vote": 0}]