[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T21:33:26.403711+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-potwierdza-wymiane-jencow-posredniczyc-mial-kraj-trzec,nId,7839303\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-potwierdza-wymiane-jencow-posredniczyc-mial-kraj-trzec/000JYEQWCWMCVGKK-C321.jpg\" alt=\"Rosja potwierdza wymian\u0119 je\u0144c\u00f3w. Po\u015bredniczy\u0107 mia\u0142 kraj trzeci\" align=\"left\" /></a>Po 95 je\u0144c\u00f3w wojennych wymieni\u0142a Ukraina i Rosja w ramach porozumienia zawartego dzi\u0119ki mediacjom Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich - donosi agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie Ministerstwo Obrony. Kij\u00f3w nie zabra\u0142 g\u0142osu w sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1350540, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-potwierdza-wymiane-jencow-posredniczyc-mial-kraj-trzec,nId,7839303", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja potwierdza wymian\u0119 je\u0144c\u00f3w. Po\u015bredniczy\u0107 mia\u0142 kraj trzeci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T20:28:15.316324+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-blackout-na-kubie-caly-kraj-pozbawiony-pradu,nId,7839290\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielki-blackout-na-kubie-caly-kraj-pozbawiony-pradu/000JYEMBAY1966AY-C321.jpg\" alt=\"Wielki blackout na Kubie. Ca\u0142y kraj pozbawiony pr\u0105du\" align=\"left\" /></a>Ca\u0142a Kuba zosta\u0142a od\u0142\u0105czona od sieci energetycznej. Wielki blackout spowodowa\u0142a &quot;nieprzewidziana awaria&quot; najwi\u0119kszej elektrowni na wyspie. Aby temu zapobiec, w\u0142adze przez niemal tydzie\u0144 nak\u0142ania\u0142y obywateli do stosowania drako\u0144skich ogranicze\u0144, a szko\u0142y i liczne przedsi\u0119biorstwa zosta\u0142y zamkni\u0119te, jednak to nie pomog\u0142o. Rz\u0105dz\u0105cy obwiniaj\u0105 huragany i USA, ale wed\u0142ug ameryka\u0144skich medi\u00f3w problem le\u017cy w \u017ale konserwowanej infrastrukturze.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1350282, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-blackout-na-kubie-caly-kraj-pozbawiony-pradu,nId,7839290", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki blackout na Kubie. Ca\u0142y kraj pozbawiony pr\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T20:28:15.229396+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wstrzasajace-ustalenia-w-sprawie-kierowcy-autobusem-jechaly-,nId,7839287\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wstrzasajace-ustalenia-w-sprawie-kierowcy-autobusem-jechaly/000JYEH3DPIEJGP8-C321.jpg\" alt=\"Wstrz\u0105saj\u0105ce ustalenia w sprawie kierowcy. Autobusem jecha\u0142y dzieci\" align=\"left\" /></a>Kierowca szkolnego autobusu przez swoje nierozwa\u017cne zachowanie m\u00f3g\u0142 doprowadzi\u0107 do tragedii. M\u0119\u017cczyzna, wioz\u0105c 23 dzieci, popisywa\u0142 si\u0119 swoimi zdolno\u015bciami, a nast\u0119pnie spowodowa\u0142 wypadek. Staranowa\u0142 dwa auta i wjecha\u0142 w \u015bcian\u0119 budynku mieszkalnego. Policja zatrzyma\u0142a sprawc\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 pod wp\u0142ywem \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1350281, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wstrzasajace-ustalenia-w-sprawie-kierowcy-autobusem-jechaly-,nId,7839287", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ce ustalenia w sprawie kierowcy. Autobusem jecha\u0142y dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T19:22:57.908729+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-popularny-lek-wycofany-ze-sprzedazy-gif-wykryl-wady-jakoscio,nId,7839272\"><img src=\"https://i.iplsc.com/popularny-lek-wycofany-ze-sprzedazy-gif-wykryl-wady-jakoscio/000JYECHK50M71KT-C321.jpg\" alt=\"Popularny lek wycofany ze sprzeda\u017cy. GIF wykry\u0142 wady jako\u015bciowe\" align=\"left\" /></a>Popularny lek na recept\u0119 stosowany u pacjent\u00f3w cierpi\u0105cych na odwodnienie i niedobory sodu zosta\u0142 wycofany ze sprzeda\u017cy - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Farmaceutyczny. Powodem decyzji jest brak spe\u0142nienia wymog\u00f3w jako\u015bciowych, jakie dopuszczaj\u0105 produkt do sprzeda\u017cy na rynku. W komunikacie wyszczeg\u00f3lniono konkretne serie, kt\u00f3re obj\u0119to rygorem natychmiastowej wykonalno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1349958, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-popularny-lek-wycofany-ze-sprzedazy-gif-wykryl-wady-jakoscio,nId,7839272", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popularny lek wycofany ze sprzeda\u017cy. GIF wykry\u0142 wady jako\u015bciowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T19:22:57.544537+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gleboki-sprzeciw-apel-do-premiera-tuska-chca-obrad-okraglego,nId,7839274\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gleboki-sprzeciw-apel-do-premiera-tuska-chca-obrad-okraglego/000JYECPML2HCAE7-C321.jpg\" alt=\"&quot;G\u0142\u0119boki sprzeciw&quot;. Apel do premiera Tuska. Chc\u0105 obrad okr\u0105g\u0142ego sto\u0142u. \" align=\"left\" /></a>38 organizacji spo\u0142ecznych wyst\u0105pi\u0142o do Donalda Tuska z apelem o organizacj\u0119 okr\u0105g\u0142ego sto\u0142u po\u015bwi\u0119conego migracji. Aktywi\u015bci nawi\u0105zali do rz\u0105dowej strategii, krytykuj\u0105c pomys\u0142 zawieszenia prawa do azylu. &quot;Wyra\u017camy nasz g\u0142\u0119boki sprzeciw (co do tego pomys\u0142u - red.)&quot; - czytamy. Wobec premiera pojawi\u0142 si\u0119 zarzut, \u017ce nie konsultowa\u0142 zmian ze stron\u0105 spo\u0142eczn\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1349957, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gleboki-sprzeciw-apel-do-premiera-tuska-chca-obrad-okraglego,nId,7839274", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"G\u0142\u0119boki sprzeciw\". Apel do premiera Tuska. Chc\u0105 obrad okr\u0105g\u0142ego sto\u0142u.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T18:17:17.250731+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-radoslaw-sikorski-padl-ofiara-oszustow-msz-przedstawia-szcze,nId,7839239\"><img src=\"https://i.iplsc.com/radoslaw-sikorski-padl-ofiara-oszustow-msz-przedstawia-szcze/000JYE237Q6MNE0S-C321.jpg\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski pad\u0142 ofiar\u0105 oszust\u00f3w. MSZ przedstawia szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski rozmawia\u0142 z wygenerowanym przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 wizerunkiem Petra Poroszenki, pos\u0142uguj\u0105cym si\u0119 g\u0142osem by\u0142ego prezydenta Ukrainy - przekaza\u0142o MSZ, odnosz\u0105c si\u0119 do szczeg\u00f3\u0142\u00f3w akcji rosyjskich komik\u00f3w z wrze\u015bnia. Resort odpowiedzia\u0142 na interpelacj\u0119 w sprawie i zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y ca\u0142ej sytuacji. Ministerstwo utrzymuje, \u017ce szef polskiej dyplomacji nie powiedzia\u0142 w\u00f3wczas &quot;jakiegokolwiek pogl\u0105du, kt\u00f3rego w innych przypadkach nie wypowiedzia\u0142by&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1349627, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-radoslaw-sikorski-padl-ofiara-oszustow-msz-przedstawia-szcze,nId,7839239", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski pad\u0142 ofiar\u0105 oszust\u00f3w. MSZ przedstawia szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T18:17:17.006667+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-wizyta-w-minsku-wladze-usa-o-niej-nie-informowaly,nId,7839249\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicza-wizyta-w-minsku-wladze-usa-o-niej-nie-informowaly/000JYE72YR1SXCWL-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicza wizyta w Mi\u0144sku. W\u0142adze USA o niej nie informowa\u0142y\" align=\"left\" /></a>Dwaj urz\u0119dnicy ameryka\u0144skiego Departamentu Stanu zostali przyj\u0119ci w bia\u0142oruskim Ministerstwie Spraw Zagranicznych. Obie strony mia\u0142y rozmawia\u0107 o losie wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. Spotkanie nie da\u0142o pozytywnych rezultat\u00f3w. Zar\u00f3wno Waszyngton, jak i Mi\u0144sk nie informowali wcze\u015bniej o swoich planach. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1349626, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-wizyta-w-minsku-wladze-usa-o-niej-nie-informowaly,nId,7839249", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza wizyta w Mi\u0144sku. W\u0142adze USA o niej nie informowa\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T17:13:22.867493+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-praca-marzen-szuka-czlowieka-oferuja-sowite-wynagrodzenie,nId,7839231\"><img src=\"https://i.iplsc.com/praca-marzen-szuka-czlowieka-oferuja-sowite-wynagrodzenie/000JYDVPPLVNOE0R-C321.jpg\" alt=\"&quot;Praca marze\u0144&quot; szuka cz\u0142owieka. Oferuj\u0105 sowite wynagrodzenie\" align=\"left\" /></a>W\u0142oska pizzeria w centrum Wiednia poszukuje testera pizzy. Za codzienn\u0105 prac\u0119 otrzyma nie tylko sowite wynagrodzenie, lecz tak\u017ce wiele dodatkowych benefit\u00f3w. Mowa m.in. o nauce j\u0119zyka czy karnetu na si\u0142owni\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1349165, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-praca-marzen-szuka-czlowieka-oferuja-sowite-wynagrodzenie,nId,7839231", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Praca marze\u0144\" szuka cz\u0142owieka. Oferuj\u0105 sowite wynagrodzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T17:13:22.766366+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-wygral-z-prokuratura-adam-bodnar-musi-pokazac-doku,nId,7839078\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posel-pis-wygral-z-prokuratura-adam-bodnar-musi-pokazac-doku/000JYDVV0VFH47LH-C321.jpg\" alt=\"Pose\u0142 PiS wygra\u0142 z prokuratur\u0105. &quot;Adam Bodnar musi pokaza\u0107 dokumenty&quot; \" align=\"left\" /></a>Adam Bodnar jako prokurator generalny b\u0119dzie musia\u0142 udost\u0119pni\u0107 pos\u0142owi PiS Marcinowi Warcho\u0142owi akta post\u0119powania przygotowawczego - tak zadecydowa\u0142 s\u0105d. Chodzi o prokuratorskie \u015bledztwo w sprawie &quot;nielegalnych awans\u00f3w do Prokuratury Krajowej&quot;. Dochodzenia domagali si\u0119 politycy Zjednoczonej Prawicy. Warcho\u0142 przypomnia\u0142, \u017ce ostatecznie odm\u00f3wiono wszcz\u0119cia sprawy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1349164, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-wygral-z-prokuratura-adam-bodnar-musi-pokazac-doku,nId,7839078", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 PiS wygra\u0142 z prokuratur\u0105. \"Adam Bodnar musi pokaza\u0107 dokumenty\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T15:45:48.317324+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-z-marszem-niepodleglosci-sad-apelacyjny-podjal-decyzje,nId,7839043\"><img src=\"https://i.iplsc.com/co-z-marszem-niepodleglosci-sad-apelacyjny-podjal-decyzje/000JYDFMN879ONBJ-C321.jpg\" alt=\"Co z Marszem Niepodleg\u0142o\u015bci? S\u0105d Apelacyjny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 \" align=\"left\" /></a>S\u0105d Apelacyjny oddali\u0142 za\u017calenie Stowarzyszenia Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Chodzi o organizacj\u0119 marszu 11 listopada. Warszawski ratusz mia\u0142 zastrze\u017cenia do sk\u0142adanych dokument\u00f3w i zakaza\u0142 demonstracji. Rzecznik prasowy Stowarzyszenia Aleksander Kowali\u0144ski oceni\u0142, \u017ce decyzja s\u0105du &quot;nie rzutuje na organizacj\u0119 Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci, gdy\u017c wp\u0142yn\u0119\u0142y do ratusza jeszcze inne zg\u0142oszenia w tej sprawie i nadal s\u0105 w grze&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1348691, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-z-marszem-niepodleglosci-sad-apelacyjny-podjal-decyzje,nId,7839043", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z Marszem Niepodleg\u0142o\u015bci? S\u0105d Apelacyjny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T15:45:47.874502+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-powazny-wypadek-z-udzialem-wozu-gasniczego-z-kabiny-nic-nie-,nId,7839047\"><img src=\"https://i.iplsc.com/powazny-wypadek-z-udzialem-wozu-gasniczego-z-kabiny-nic-nie/000JYDFYOVFG1RQI-C321.jpg\" alt=\"Powa\u017cny wypadek z udzia\u0142em wozu ga\u015bniczego. &quot;Z kabiny nic nie zosta\u0142o&quot;\" align=\"left\" /></a>Stra\u017cak z urazem nogi trafi\u0142 do szpitala po wypadku z udzia\u0142em wozu ga\u015bniczego i ci\u0119\u017car\u00f3wki na trasie S7 w woj. pomorskim. W pojazd OSP wjecha\u0142a wywrotka, kt\u00f3rej kabina uleg\u0142a ca\u0142kowitemu zniszczeniu. Droga ekspresowa zosta\u0142a ca\u0142kowicie zablokowana, a policja zorganizowa\u0142a objazdy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1348690, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-powazny-wypadek-z-udzialem-wozu-gasniczego-z-kabiny-nic-nie-,nId,7839047", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cny wypadek z udzia\u0142em wozu ga\u015bniczego. \"Z kabiny nic nie zosta\u0142o\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:54.111521+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-gorzkie-slowa-zelenskiego-o-przywodcach-boja-sie-nam-powiedz,nId,7838977\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gorzkie-slowa-zelenskiego-o-przywodcach-boja-sie-nam-powiedz/000JYCFCPSXANDYO-C321.jpg\" alt=\"Gorzkie s\u0142owa Ze\u0142enskiego o przyw\u00f3dcach. &quot;Boj\u0105 si\u0119 nam powiedzie\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski twierdzi, \u017ce zachodni przyw\u00f3dcy boj\u0105 si\u0119 otwarcie m\u00f3wi\u0107 o wej\u015bciu Ukrainy do NATO w zamian za wymian\u0119 okupowanych terytori\u00f3w. Te gorzkie wnioski sformu\u0142owa\u0142 kr\u00f3tko po tym, jak wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w unijnym szczycie i rozmawia\u0142 z zagranicznymi partnerami. Ukrai\u0144ski prezydent przedstawi\u0142 im sw\u00f3j &quot;plan zwyci\u0119stwa&quot; nad Rosj\u0105, zawieraj\u0105cy pi\u0119\u0107 g\u0142\u00f3wnych punkt\u00f3w. I cho\u0107 plan mia\u0142 spotka\u0107 si\u0119 z pozytywnym odbiorem, polityk wci\u0105\u017c domaga si\u0119 bardziej transparentnego dialogu i zdecydowanych krok\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346854, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-gorzkie-slowa-zelenskiego-o-przywodcach-boja-sie-nam-powiedz,nId,7838977", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gorzkie s\u0142owa Ze\u0142enskiego o przyw\u00f3dcach. \"Boj\u0105 si\u0119 nam powiedzie\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:53.946619+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zaciete-walki-o-wazny-kawalek-frontu-moze-upasc-w-ciagu-kilk,nId,7838959\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaciete-walki-o-wazny-kawalek-frontu-moze-upasc-w-ciagu-kilk/000JYCE4TTNVHSKH-C321.jpg\" alt=\"Zaci\u0119te walki o wa\u017cny kawa\u0142ek frontu. &quot;Mo\u017ce upa\u015b\u0107 w ci\u0105gu kilku dni&quot; \" align=\"left\" /></a>- Wystarczy pope\u0142ni\u0107 jeden b\u0142\u0105d, a Czasiw Jar mo\u017ce upa\u015b\u0107 w ci\u0105gu kilku dni - twierdzi Rostis\u0142aw Kasjanenko. \u017bo\u0142nierz ukrai\u0144skiego 21. Oddzielnego Batalionu Piechoty Zmotoryzowanej jest przekonany, \u017ce Rosjanie w najbli\u017cszych dniach b\u0119d\u0105 szturmowali przedmie\u015bcia miasta, by przebi\u0107 si\u0119 do zabudowa\u0144 przed pogorszeniem pogody.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346853, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zaciete-walki-o-wazny-kawalek-frontu-moze-upasc-w-ciagu-kilk,nId,7838959", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaci\u0119te walki o wa\u017cny kawa\u0142ek frontu. \"Mo\u017ce upa\u015b\u0107 w ci\u0105gu kilku dni\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:53.785635+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spadlo-tam-wiecej-deszczu-niz-w-paryzu-przez-caly-rok-dramat,nId,7838992\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spadlo-tam-wiecej-deszczu-niz-w-paryzu-przez-caly-rok-dramat/000JYD59BNCRSO3C-C321.jpg\" alt=\"Spad\u0142o tam wi\u0119cej deszczu ni\u017c w Pary\u017cu przez ca\u0142y rok. Dramat we Francji\" align=\"left\" /></a>Koszmarne ulewy we Francji. Po trwaj\u0105cych od kilku dni deszczach na po\u0142udniowym wschodzie kraju dosz\u0142o do wielu podtopie\u0144. W niekt\u00f3rych miejscach w dwie doby spad\u0142o oko\u0142o 700 mm wody - wi\u0119cej ni\u017c w Pary\u017cu przez ca\u0142y rok. Minister \u015brodowiska powiedzia\u0142a, \u017ce &quot;mamy do czynienia z sytuacj\u0105 bezprecedensow\u0105 w swojej skali&quot;. Wiele dom\u00f3w straci\u0142o dost\u0119p do pr\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346852, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spadlo-tam-wiecej-deszczu-niz-w-paryzu-przez-caly-rok-dramat,nId,7838992", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spad\u0142o tam wi\u0119cej deszczu ni\u017c w Pary\u017cu przez ca\u0142y rok. Dramat we Francji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:53.570324+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wielka-awantura-w-sejmie-posel-konfederacji-podarl-ustawe,nId,7839030\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-awantura-w-sejmie-posel-konfederacji-podarl-ustawe/000JYDAHO7Y740PK-C321.jpg\" alt=\"Wielka awantura w Sejmie. Pose\u0142 Konfederacji podar\u0142 ustaw\u0119\" align=\"left\" /></a>- Ustawa jest fikcj\u0105. Pa\u0144stwo powinni\u015bcie si\u0119 spali\u0107 ze wstydu - m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek z sejmowej m\u00f3wnicy pose\u0142 Konfederacji Grzegorz P\u0142aczek, zwracaj\u0105c si\u0119 do rz\u0105dz\u0105cej wi\u0119kszo\u015bci. Polityk nie ograniczy\u0142 si\u0119 jednak jedynie do zdecydowanych s\u0142\u00f3w i ostentacyjnie podar\u0142 na oczach pos\u0142\u00f3w ustaw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 bonu energetycznego. W reakcji na te wydarzenia minister Paulina Hennig-Kloska zarzuci\u0142a parlamentarzy\u015bcie, \u017ce ten nie zna procedur.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346851, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wielka-awantura-w-sejmie-posel-konfederacji-podarl-ustawe,nId,7839030", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka awantura w Sejmie. Pose\u0142 Konfederacji podar\u0142 ustaw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:53.351108+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-projekty-ustaw-w-sprawie-zwiazkow-partnerskich-fala-kom,nId,7838815\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-projekty-ustaw-w-sprawie-zwiazkow-partnerskich-fala-kom/000JYCEC3TUSI58P-C321.jpg\" alt=\"Nowe projekty ustaw w sprawie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Fala komentarzy\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacji pojawi\u0142y si\u0119 projekty ustaw o rejestrowanych zwi\u0105zkach partnerskich przygotowane przez minister do spraw r\u00f3wno\u015bci Katarzyn\u0119 Kotul\u0119 (Lewica). Wiadomo\u015b\u0107 wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 reakcji czo\u0142owych polskich polityk\u00f3w. &quot;Lewica nigdy nie odpu\u015bci w sprawie wolno\u015bci i godno\u015bci os\u00f3b LGBT+&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 europose\u0142 Robert Biedro\u0144. &quot;Nie ma i nie b\u0119dzie do tego wi\u0119kszo\u015bci&quot; - stwierdzi\u0142 z kolei Konrad Berkowicz z Konfederacji. - Projekt nie by\u0142 konsultowany ze \u015brodowiskiem PSL - przyzna\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 Adam...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346850, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-projekty-ustaw-w-sprawie-zwiazkow-partnerskich-fala-kom,nId,7838815", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe projekty ustaw w sprawie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Fala komentarzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:53.147775+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmienil-sie-kierunek-wiatru-w-brukseli-silne-wsparcie-dla-po,nId,7838800\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmienil-sie-kierunek-wiatru-w-brukseli-silne-wsparcie-dla-po/000JYC3CHB73QKLC-C321.jpg\" alt=\"Zmieni\u0142 si\u0119 kierunek wiatru w Brukseli. &quot;Silne wsparcie dla Polski&quot;\" align=\"left\" /></a>Zmieni\u0142 si\u0119 kierunek wiatru w politycznej Brukseli - oceni\u0142 w pi\u0105tek niemiecki dziennik &quot;Die Welt&quot;, nawi\u0105zuj\u0105c do kwestii migracji po zako\u0144czonym szczycie Unii Europejskiej. W artykule nie zabrak\u0142o tak\u017ce tematu Polski, kt\u00f3ra wed\u0142ug gazety otrzyma\u0142a w czwartek &quot;silne wsparcie i sygna\u0142 solidarno\u015bci&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1346849, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmienil-sie-kierunek-wiatru-w-brukseli-silne-wsparcie-dla-po,nId,7838800", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmieni\u0142 si\u0119 kierunek wiatru w Brukseli. \"Silne wsparcie dla Polski\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:52.923329+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-korea-polnocna-na-ratunek-rosji-wiadomo-ilu-zolnierzy-przerz,nId,7838773\"><img src=\"https://i.iplsc.com/korea-polnocna-na-ratunek-rosji-wiadomo-ilu-zolnierzy-przerz/000JYBZ43H7GSJFH-C321.jpg\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna na ratunek Rosji. Wiadomo, ilu \u017co\u0142nierzy przerzucono\" align=\"left\" /></a>2600 \u017co\u0142nierzy Korei P\u00f3\u0142nocnej ju\u017c w najbli\u017cszym czasie trafi na front w obwodzie kurskim - informuje portal The War Zone, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Kyry\u0142a Budanowa. Szef G\u0142\u00f3wnej Zarz\u0105du Wywiadu Obronnego Ukrainy ujawni\u0142, \u017ce \u0142\u0105cznie szkolenie na terytorium Rosji przechodzi blisko 11 tysi\u0119cy wojskowych KRLD. Z ustale\u0144 Korei Po\u0142udniowej wynika, \u017ce to nawet o tysi\u0105c wi\u0119cej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1346848, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-korea-polnocna-na-ratunek-rosji-wiadomo-ilu-zolnierzy-przerz,nId,7838773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna na ratunek Rosji. Wiadomo, ilu \u017co\u0142nierzy przerzucono", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:52.732266+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ks-olszewskiego-zazalenie-obroncow-jest-decyzja-sadu,nId,7838967\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-ks-olszewskiego-zazalenie-obroncow-jest-decyzja-sadu/000JEKI7OWK63XGJ-C321.jpg\" alt=\"Sprawa ks. Olszewskiego. Za\u017calenie obro\u0144c\u00f3w, jest decyzja s\u0105du\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Rejonowy Warszawa-Mokot\u00f3w nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia obro\u0144c\u00f3w na zatrzymanie ks. Micha\u0142a Olszewskiego. Duchowny zosta\u0142 pozbawiony wolno\u015bci w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Olszewski od kilku miesi\u0119cy przebywa w areszcie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346847, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ks-olszewskiego-zazalenie-obroncow-jest-decyzja-sadu,nId,7838967", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa ks. Olszewskiego. Za\u017calenie obro\u0144c\u00f3w, jest decyzja s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:34:52.557353+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-pis-zaskoczenie-po-slowach-kaczynskiego-zawsze-ucinal-ten-,nId,7838786\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-pis-zaskoczenie-po-slowach-kaczynskiego-zawsze-ucinal-ten/000JYC58O5Q93MVM-C321.jpg\" alt=\"W PiS zaskoczenie po s\u0142owach Kaczy\u0144skiego. &quot;Zawsze ucina\u0142 ten pomys\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski deklaruje, \u017ce \u017cadne decyzje w sprawie prawybor\u00f3w prezydenckich w PiS nie zapad\u0142y. Prawybory nie s\u0105 w PiS nowym pomys\u0142em, pojawia\u0142 si\u0119 on ju\u017c wcze\u015bniej. Dot\u0105d jednak prezes nie chcia\u0142 si\u0119 na taki scenariusz zgodzi\u0107, widz\u0105c w nim wiele zagro\u017ce\u0144 dla partii. Co si\u0119 zmieni\u0142o, kiedy takie prawybory mog\u0142yby si\u0119 odby\u0107 i kto mia\u0142by w nich startowa\u0107?\u2028</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346846, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-pis-zaskoczenie-po-slowach-kaczynskiego-zawsze-ucinal-ten-,nId,7838786", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W PiS zaskoczenie po s\u0142owach Kaczy\u0144skiego. \"Zawsze ucina\u0142 ten pomys\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:31:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-nowe-informacje-ws-smierci-polaka-w-strefie-gazy-dokument-z-,nId,7838771\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-ws-smierci-polaka-w-strefie-gazy-dokument-z/000JYC49A89K645A-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje ws. \u015bmierci Polaka w Strefie Gazy. Dokument z Australii\" align=\"left\" /></a>Na stronach Prokuratury Okr\u0119gowej w Przemy\u015blu pojawi\u0142 si\u0119 komunikat dotycz\u0105cy \u015bledztwa w sprawie \u015bmierci polskiego wolontariusza Damiana Sobola w Strefie Gazy. Prokuratura oczekuje obecnie na realizacj\u0119 wniosk\u00f3w o mi\u0119dzynarodow\u0105 pomoc prawn\u0105. Trwa r\u00f3wnie\u017c analiza raportu opracowanego dla rz\u0105du Australii na temat reakcji w\u0142adz Izraela na ten atak.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346855, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-nowe-informacje-ws-smierci-polaka-w-strefie-gazy-dokument-z-,nId,7838771", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. \u015bmierci Polaka w Strefie Gazy. Dokument z Australii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:18:50.253638+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nietypowa-interwencja-jechal-na-wozku-inwalidzkim-po-drodze-,nId,7838462\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nietypowa-interwencja-jechal-na-wozku-inwalidzkim-po-drodze/000JY9I929768PWD-C321.jpg\" alt=\"Nietypowa interwencja. Jecha\u0142 na w\u00f3zku inwalidzkim po drodze ekspresowej\" align=\"left\" /></a>W czwartek policjanci dostali wezwanie do m\u0119\u017cczyzny poruszaj\u0105cego si\u0119 po drodze ekspresowej S8 na w\u00f3zku inwalidzkim. Zg\u0142oszenie okaza\u0142o si\u0119 prawdziwe, 47-latek jecha\u0142 pasem awaryjnym. Za nim, r\u00f3wnie\u017c na \u015bwiat\u0142ach awaryjnych, jecha\u0142 samoch\u00f3d osobowy. - Zabezpiecza\u0142 on m\u0119\u017cczyzn\u0119, aby nie dosz\u0142o do tragedii - wyja\u015bni\u0142a w rozmowie z Interi\u0105 podkom. Malwina Trochimczuk, oficer prasowa policji z Bia\u0142egostoku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346529, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nietypowa-interwencja-jechal-na-wozku-inwalidzkim-po-drodze-,nId,7838462", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowa interwencja. Jecha\u0142 na w\u00f3zku inwalidzkim po drodze ekspresowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:18:50.121419+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-o-prawyborach-w-pis-kwestia-omawiana-od-wielu-tygo,nId,7838467\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kaczynski-o-prawyborach-w-pis-kwestia-omawiana-od-wielu-tygo/000JY9KWMY3G1QPD-C321.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski o prawyborach w PiS. Kwestia omawiana od wielu tygodni\" align=\"left\" /></a>- Nie ma decyzji ostatecznej w tych sprawach. Kwestia prawybor\u00f3w by\u0142a omawiana od wielu tygodni, ale decyzja jeszcze nie zapad\u0142a - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prezes PiS. Doda\u0142, \u017ce partia ma &quot;du\u017co dobrych kandydat\u00f3w&quot;. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do zapowiadanych zmian w prawie migracyjnym. -  Mamy do czynienia ze zjawiskiem ukrywanym - stwierdzi\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1346528, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-o-prawyborach-w-pis-kwestia-omawiana-od-wielu-tygo,nId,7838467", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o prawyborach w PiS. Kwestia omawiana od wielu tygodni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:18:50.036652+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mocna-zmiana-na-termometrach-blisko-znaczacej-bariery,nId,7838461\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mocna-zmiana-na-termometrach-blisko-znaczacej-bariery/000JY9EYL1CPJJ3S-C321.jpg\" alt=\"Mocna zmiana na termometrach. Blisko znacz\u0105cej bariery\" align=\"left\" /></a>Wy\u017c trzyma si\u0119 mocno. To oznacza ch\u0142odny poranek i spokojny, s\u0142oneczny dzie\u0144, bez wi\u0119kszych problem\u00f3w. Jedynie nad morzem i cz\u0119\u015bciowo na po\u0142udniowym wschodzie kraju mocno powieje. Wysoko w Sudetach podmuchy mog\u0105 przekracza\u0107 100 km/h. Na \u015al\u0105sku i Ma\u0142opolsce termometry poka\u017c\u0105 prawie 20 stopni. Poznaj prognoz\u0119 pogody na pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346527, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mocna-zmiana-na-termometrach-blisko-znaczacej-bariery,nId,7838461", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocna zmiana na termometrach. Blisko znacz\u0105cej bariery", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:18:49.948225+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-glowny-inspektor-pracy-zlozylem-dwa-zawiadomienia-do-prokura,nId,7838349\"><img src=\"https://i.iplsc.com/glowny-inspektor-pracy-zlozylem-dwa-zawiadomienia-do-prokura/000JY87R1LY4LOM5-C321.jpg\" alt=\"G\u0142\u00f3wny inspektor pracy: Z\u0142o\u017cy\u0142em dwa zawiadomienia do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Nie da si\u0119 nadrobi\u0107 wieloletnich zaniedba\u0144, zapa\u015bci, w trzy miesi\u0105ce - powiedzia\u0142 Interii Marcin Stanecki, \u015bwie\u017co upieczony g\u0142\u00f3wny inspektor pracy. O tym, co po latach rz\u0105d\u00f3w PiS zasta\u0142 w Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy, poinformowa\u0142 prokuratur\u0119. Chocia\u017c urz\u0119duje od niedawna, ma te\u017c w\u0142asne problemy. Niezra\u017cony, proponuje jednak swoj\u0105 wizj\u0119 urz\u0119du i rynku pracy. Wie, kto pada ofiar\u0105 oszust\u00f3w. - Najcz\u0119\u015bciej oszukiwane s\u0105 m\u0142ode osoby. To one maj\u0105 najwi\u0119cej problem\u00f3w. Moja c\u00f3rka przyk\u0142adem - wyzna\u0142 Interii g\u0142\u00f3wny inspektor pracy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346526, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-glowny-inspektor-pracy-zlozylem-dwa-zawiadomienia-do-prokura,nId,7838349", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142\u00f3wny inspektor pracy: Z\u0142o\u017cy\u0142em dwa zawiadomienia do prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T06:14:37.761092+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-uzyje-sily-koniec-nierozsadnej-idei,nId,7838425\"><img src=\"https://i.iplsc.com/korea-polnocna-uzyje-sily-koniec-nierozsadnej-idei/000JQT68VLCYR2VC-C321.jpg\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna u\u017cyje si\u0142y? &quot;Koniec nierozs\u0105dnej idei&quot;\" align=\"left\" /></a>Detonacja szlak\u00f3w komunikacyjnych \u0142\u0105cz\u0105cych oba pa\u0144stwa korea\u0144skie stanowi koniec &quot;nierozs\u0105dnej idei zjednoczenia&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un. Tym samym dyktator ostrzeg\u0142, \u017ce u\u017cyje si\u0142y fizycznej, je\u015bli suwerenno\u015b\u0107 P\u00f3\u0142nocy zostanie naruszona. Wed\u0142ug medi\u00f3w stosunki obu narod\u00f3w s\u0105 najgorsze od dziesi\u0119cioleci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1346338, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-uzyje-sily-koniec-nierozsadnej-idei,nId,7838425", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna u\u017cyje si\u0142y? \"Koniec nierozs\u0105dnej idei\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T06:14:37.677059+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-guardian-nie-lubisz-swojej-pracy-no-i-swietnie-to-nic-st,nId,7837154\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-guardian-nie-lubisz-swojej-pracy-no-i-swietnie-to-nic-st/000JXU0VSEJIYE1W-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Guardian&quot;: Nie lubisz swojej pracy? No i \u015bwietnie. To nic strasznego\" align=\"left\" /></a>Wsz\u0119dzie s\u0142yszymy, \u017ce robienie tego, co si\u0119 kocha, przyniesie nam szcz\u0119\u015bcie, a praca powinna nada\u0107 naszemu \u017cyciu sens. To b\u0142\u0105d. Nie ma nic strasznego w nielubieniu swojej pracy. To nawet zdrowy odruch w szukaniu zdrowej r\u00f3wnowagi w \u017cyciu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346337, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-guardian-nie-lubisz-swojej-pracy-no-i-swietnie-to-nic-st,nId,7837154", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Guardian\": Nie lubisz swojej pracy? No i \u015bwietnie. To nic strasznego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T06:14:37.588589+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-duetsche-welle-niemcy-potrzebuja-imigrantow-i-rzucaja-im-klo,nId,7836813\"><img src=\"https://i.iplsc.com/duetsche-welle-niemcy-potrzebuja-imigrantow-i-rzucaja-im-klo/000JXQJ1FJHSI9QX-C321.jpg\" alt=\"Duetsche Welle: Niemcy potrzebuj\u0105 imigrant\u00f3w i... rzucaj\u0105 im k\u0142ody pod nogi\" align=\"left\" /></a>Imigranci w Niemczech skar\u017c\u0105 si\u0119 na biurokratyczne przeszkody, trudno\u015bci z osiedleniem si\u0119 czy niech\u0119\u0107 samych Niemc\u00f3w. Pojawia si\u0119 pytanie, czy znajomo\u015b\u0107 niemieckiego rzeczywi\u015bcie powinna by\u0107 warunkiem koniecznym do pracy w tym kraju - sami imigranci przyznaj\u0105, \u017ce pracuj\u0105 g\u0142\u00f3wnie po angielsku.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346336, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-duetsche-welle-niemcy-potrzebuja-imigrantow-i-rzucaja-im-klo,nId,7836813", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duetsche Welle: Niemcy potrzebuj\u0105 imigrant\u00f3w i... rzucaj\u0105 im k\u0142ody pod nogi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T06:14:37.496669+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-a-gdyby-wybory-odbyly-sie-w-najblizsza-niedziele-najnowszy-s,nId,7838436\"><img src=\"https://i.iplsc.com/a-gdyby-wybory-odbyly-sie-w-najblizsza-niedziele-najnowszy-s/000JY8U1NF9072OB-C321.jpg\" alt=\"A gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119? Najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, to wygra\u0142aby je Koalicja Obywatelska - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Partia jednak zaliczy\u0142a spadek poparcia. Inaczej sta\u0142o si\u0119 w przypadku partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, kt\u00f3ra odnotowa\u0142a najwi\u0119kszy wzrost w sonda\u017cu. Profesor Antoni Dudek wyja\u015bni\u0142, \u017ce taki rozk\u0142ad si\u0142 m\u00f3g\u0142 by\u0107 spowodowany &quot;pewnym rozczarowaniem rz\u0105dami Donalda Tuska&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346335, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-a-gdyby-wybory-odbyly-sie-w-najblizsza-niedziele-najnowszy-s,nId,7838436", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119? Najnowszy sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:09:00.625660+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-nie-odpusci-do-konca-jak-radoslaw-sikorski-probuje-zostac-pr,nId,7838404\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-odpusci-do-konca-jak-radoslaw-sikorski-probuje-zostac-pr/000JY8PY4LON71LV-C321.jpg\" alt=\"&quot;Nie odpu\u015bci do ko\u0144ca&quot;. Jak Rados\u0142aw Sikorski pr\u00f3buje zosta\u0107 prezydentem\" align=\"left\" /></a>- To jest bardzo ostry gracz i nie odpu\u015bci do ko\u0144ca - m\u00f3wi o Rados\u0142awie Sikorskim dr Janusz Sibora. Badacz dziej\u00f3w dyplomacji jest przekonany, \u017ce minister spraw zagranicznych stara si\u0119 o partyjn\u0105 nominacj\u0119 w wyborach prezydenckich. W rozmowie z Interi\u0105 wyja\u015bnia, w jaki spos\u00f3b Sikorski stara si\u0119 promowa\u0107 w\u0142asn\u0105 osob\u0119. M\u00f3wi te\u017c o niedoci\u0105gni\u0119ciach i wskazuje, co Sikorski powinien poprawi\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1346135, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-nie-odpusci-do-konca-jak-radoslaw-sikorski-probuje-zostac-pr,nId,7838404", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie odpu\u015bci do ko\u0144ca\". Jak Rados\u0142aw Sikorski pr\u00f3buje zosta\u0107 prezydentem", "vote": 0}]