[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T21:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/eb/1d/z31372965M,Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Roman Giertych opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zdj\u0119cie pisma w sprawie \u0141ukasza Mejzy. Dotyczy ono zaj\u0119cia uposa\u017cenia poselskiego na poczet d\u0142ugu. O co chodzi?", "id": 1350603, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31397971,roman-giertych-pokazal-pismo-i-zwrocil-sie-do-lukasza-mejzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roman Giertych pokaza\u0142 pismo i zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do \u0141ukasza Mejzy. \"Trzeba zap\u0142aci\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T20:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/f1/1d/z31397929M,Jacek-Kurski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jacek Kurski poinformowa\u0142 w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce pozywa likwidatora TVP, \"Gazet\u0119 Wyborcz\u0105\" oraz jej dziennikarzy. By\u0142y prezes TVP opublikowa\u0142 kilka emocjonalnych wpis\u010f\u017c\u02ddw. O co chodzi?", "id": 1350336, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31397918,jacek-kurski-odpalil-sie-po-doniesieniach-gazety-wyborczej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Kurski odpali\u0142 si\u0119 po doniesieniach \"Gazety Wyborczej\". Straszy pozwami. \"Brudne palce trolli\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T19:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/f1/1d/z31397839M,Malpia-ospa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Liczba zgon\u010f\u017c\u02ddw zwi\u0105zanych z ma\u0142pi\u0105 osp\u0105 w Afryce przekroczy\u0142a ju\u017c tysi\u0105c. - Nadal walczymy - podkre\u015bli\u0142 dyrektor generalny agencji zdrowia publicznego Unii Afryka\u0144skiej.", "id": 1350020, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31397836,wirus-mpox-atakuje-kontynent-choroba-rozprzestrzenila-sie-juz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wirus Mpox atakuje kontynent. Choroba rozprzestrzeni\u0142a si\u0119 ju\u017c na 18 pa\u0144stw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T18:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/f1/1d/z31397729M,Wypadek-autobusu--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura ujawni\u0142a szokuj\u0105ce ustalenia w sprawie zdarzenia, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na Dolnym \u015al\u0105sku. 28-letni kierowca autobusu pod wp\u0142ywem narkotyk\u010f\u017c\u02ddw wjecha\u0142 w budynek mieszkalny. Jak si\u0119 t\u0142umaczy\u0142?", "id": 1350021, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31397726,celowo-wjechal-autobusem-szkolnym-w-dom-tlumaczyl-ze-kierowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Celowo wjecha\u0142 autobusem szkolnym w dom. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce \"kierowa\u0142a nim si\u0142a wy\u017csza\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T18:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/da/1d/z31304588M,Dmitrij-Miedwiediew---byly-prezydent-Rosji-i-wices.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dmitrij Miedwiediew zareagowa\u0142 na s\u0142owa genera\u0142a Rajmunda Andrzejczaka, kt\u010f\u017c\u02ddry ostrzeg\u0142, \u017ce je\u015bli Rosja zaatakuje Litw\u0119, to dojdzie do ataku na Petersburg. Co powiedzia\u0142 wiceprzewodnicz\u0105cy rosyjskiej Rady Bezpiecze\u0144stwa?", "id": 1349713, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31397559,miedwiediew-znow-sie-odgraza-atakuje-polskiego-generala-glupi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miedwiediew zn\u010f\u017c\u02ddw si\u0119 odgra\u017ca. Atakuje polskiego genera\u0142a. \"G\u0142upi emeryt powinien pami\u0119ta\u0107 o rozbiorach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T17:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/f1/1d/z31397522M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Spraw Zagranicznych ujawni\u0142o nowe informacje w sprawie rozmowy Rados\u0142awa Sikorskiego z rosyjskimi komikami, kt\u010f\u017c\u02ddrzy podszyli si\u0119 pod by\u0142ego prezydenta Ukrainy. Opisano szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y przebiegu tej rozmowy i nie tylko.", "id": 1349714, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31397487,rosyjscy-pranksterzy-wkrecili-radoslawa-sikorskiego-msz-ujawnilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy pranksterzy wkr\u0119cili Rados\u0142awa Sikorskiego. MSZ ujawni\u0142o nowe szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T16:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/f1/1d/z31397395M,Olaf-Scholz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Olaf Scholz nie zgadza si\u0119 z kluczowymi za\u0142o\u017ceniami \"planu zwyci\u0119stwa\" Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Co pisz\u0105 na ten temat media?", "id": 1349304, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31397383,niemcy-sa-nieugiete-w-sprawie-planu-zwyciestwa-zelenskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy s\u0105 nieugi\u0119te w sprawie \"planu zwyci\u0119stwa\" Ze\u0142enskiego. \"Scholz da\u0142 jasno do zrozumienia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T16:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/01/1d/z30414377M,Horoskop-na-weekend--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop na weekend 19-20 pa\u017adziernika 2024 r. Sobota i niedziela b\u0119d\u0105 w du\u017cej mierze wi\u0105za\u0107 si\u0119 ze spokojem i relaksem. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ze znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku powinna skorzysta\u0107 z weekendu i przygotowa\u0107 si\u0119 na kolejny tydzie\u0144. Co dok\u0142adnie je czeka?", "id": 1349305, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31373546,horoskop-na-weekend-19-20-pazdziernika-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop na weekend 19-20 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T15:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/e9/1d/z31366231M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz skomentowa\u0142 kontrowersyjny zapis w nowo przyj\u0119tej przez rz\u0105d strategii migracyjnej. Co powiedzia\u0142 lider PSL?", "id": 1348769, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31397193,zawieszenie-prawa-do-azylu-wladyslaw-kosiniak-kamysz-komentuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawieszenie prawa do azylu. W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz komentuje: Nasza ziemia, nasze prawo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T15:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/f0/1d/z31395550M,Dyktator-Kim-Dzong-Un-obserwujacy-cwiczenia-wojsko.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pokazowe wysadzenie mostu i linii kolejowej, minowanie granicy, wpisywanie do konstytucji Korei Po\u0142udniowej jako wroga, che\u0142pienie si\u0119 1,5 miliona ochotnik\u010f\u017c\u02ddw chc\u0105cych i\u015b\u0107 na wojn\u0119 - Korea P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocna mocno podnosi poziom wrogiej retoryki. Kim Dzong Un porzuca ju\u017c wszelkie pozory ch\u0119ci zjednoczenia i wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy, bo mo\u017ce. Ma plecy mocne jak nigdy.", "id": 1348770, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31395426,kim-wysadza-co-chce-i-glosi-wojne-bo-ma-mocne-plecy-rosja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim wysadza, co chce i g\u0142osi wojn\u0119, bo ma mocne plecy. Rosja za amunicj\u0119 du\u017co mu da", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T15:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/f1/1d/z31396554M,Kim-Dzong-Un-i-polnocnokoreanscy-zolnierze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Korea Po\u0142udniowa poinformowa\u0142a o kolejnych niepokoj\u0105cych dzia\u0142aniach p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnych s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw. Wed\u0142ug po\u0142udniowokorea\u0144skiego wywiadu Kim Dzong Un mia\u0142 wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy si\u0142 specjalnych do Rosji. Czego jeszcze dowiedzia\u0142 si\u0119 wywiad?", "id": 1348771, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31395827,polnocnokoreanscy-zolnierze-w-rosji-maja-przygotowywac-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze w Rosji. Maj\u0105 przygotowywa\u0107 si\u0119 do walk w wojnie w Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T15:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/ef/1d/z31390525M,Warszawa--Marsz-Niepodleglosci--zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Apelacyjny oddali\u0142 za\u017calenie Stowarzyszenia Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Chodzi o odrzucone przez sto\u0142eczny ratusz zg\u0142oszenia ws. organizacji marszu 11 listopada. Co dalej z wydarzeniem?", "id": 1348772, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31397416,sad-apelacyjny-podjal-decyzje-ws-marszu-niepodleglosci-odbedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d Apelacyjny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Odb\u0119dzie si\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/f0/1d/z31394378M,quiz-Jeden-z-dziesieciu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Jeden z dziesi\u0119ciu\" to program wzorowany na brytyjskim formacie \"Fifteen to One\". W Polsce odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 on niebywa\u0142y sukces i na antenie go\u015bci od wielu lat. Masz ochot\u0119 zmierzy\u0107 si\u0119 z pytaniami z ostatniego odcinka? Do dzie\u0142a!", "id": 1347218, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23011,gotowy-na-nowy-quiz-wiedzy-ogolnej-z-jeden-z-dziesieciu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gotowy na quiz z \"Jeden z dziesi\u0119ciu\"? Pytania by\u0142y wyj\u0105tkowo trudne!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/f1/1d/z31396984M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sieci pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia, na kt\u010f\u017c\u02ddrych osoba wygl\u0105daj\u0105ca jak Zbigniew Ziobro przebywa w galerii handlowej i na stacji benzynowej. Do tych doniesie\u0144 odnios\u0142a si\u0119 Patrycja Kotecka, \u017cona by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci.", "id": 1347219, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31396940,zbigniew-ziobro-w-galerii-handlowej-zona-polityka-komentuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro w galerii handlowej? \u017bona polityka komentuje: Zdarza\u0142o si\u0119, \u017ce sam je\u017adzi\u0142 samochodem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/f1/1d/z31396906M,Olaf-Scholz--kanclerz-Niemiec.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bundestag zgodzi\u0142 si\u0119 na zaostrzenie przepis\u010f\u017c\u02ddw azylowych. Proponowane zmiany to cz\u0119\u015b\u0107 \"pakietu bezpiecze\u0144stwa\" zaproponowanego przez rz\u0105d Olafa Scholza w odpowiedzi na zamach w Solingen.", "id": 1347220, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31396703,bundestag-przyjal-zaostrzenie-prawa-azylowego-pierwsza-taka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundestag przyj\u0105\u0142 zaostrzenie prawa azylowego. Pierwsza taka decyzja od 2015 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/be/1d/z31190113M,Michal-Olszewski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obro\u0144cy ksi\u0119dza Micha\u0142a Olszewskiego z\u0142o\u017cyli za\u017calenie dotycz\u0105ce jego zatrzymania. S\u0105d jednak go nie uwzgl\u0119dni\u0142. Duchowny jest oskar\u017cony w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 1347221, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31397009,zapadla-decyzja-ws-ksiedza-olszewskiego-sad-nie-uwzglednil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapad\u0142a decyzja ws. ksi\u0119dza Olszewskiego. S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia obro\u0144c\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/f1/1d/z31396524M,Proces-Tadeusza-P--oskarzonego-o-zabojstwo-dzienni.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>90-letni ojciec dziennikarza Marka Pomyka\u0142y czeka\u0142 27 lat na to, aby prawdopodobny oprawca jego syna stan\u0105\u0142 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci. Rodzina zamordowanego sier\u017canta milicji Krzysztofa Pyki - od 1985 roku. O co chodzi?", "id": 1347222, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31396510,mial-zabic-dziennikarza-i-milicjanta-tadeusz-p-po-39-latach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabi\u0142 koleg\u0119 dziennikarza, a potem tru\u0142 \u017con\u0119. Wszystko, \u017ceby prawda nie wysz\u0142a na jaw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T12:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/f1/1d/z31396623M,Kolizja-w-Brzozie-pod-Bydgoszcza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przyczyn\u0105 czo\u0142owej kolizji pod Bydgoszcz\u0105, w kt\u010f\u017c\u02ddrej ranne zosta\u0142y cztery osoby, by\u0142o celowe dzia\u0142anie kierowcy - dowiedzia\u0142a si\u0119 \"Gazeta Wyborcza\". 22-letni m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce usi\u0142owania zab\u010f\u017c\u02ddjstwa i trafi\u0142 do aresztu.", "id": 1347223, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31396482,szokujace-ustalenia-ws-wypadku-pod-bydgoszcza-22-latek-z-zarzutem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce ustalenia ws. wypadku pod Bydgoszcz\u0105. 22-latek z zarzutem usi\u0142owania zab\u010f\u017c\u02ddjstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T12:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/ed/1d/z31380056M,Kongres-zjednoczeniowy-PiS-i-Suwerennej-Polski--Pr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura poinformowa\u0142a o prowadzonym \u015bledztwie w sprawie dzia\u0142ania na szkod\u0119 Telewizji Polskiej. Sprawa dotyczy milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych, kt\u010f\u017c\u02ddre TVP mia\u0142a straci\u0107 za czas\u010f\u017c\u02ddw rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw PiS.", "id": 1347224, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31396319,prokuratura-bierze-sie-za-tvp-z-czasow-kurskiego-chodzi-o-naduzycia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura bierze si\u0119 za TVP za czas\u010f\u017c\u02ddw Jacka Kurskiego. W tle umowy z Polsatem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T12:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/f1/1d/z31396402M,Robert-Bakiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zdaniem Roberta B\u0105kiewicza decyzja w\u0142adz Warszawy ws. Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci to \"zamach na wolno\u015b\u0107\". - Ta represja ma na celu uciszenie Polak\u010f\u017c\u02ddw - powiedzia\u0142 prawicowy dzia\u0142acz.", "id": 1347225, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31396204,robert-bakiewicz-grzmi-w-sprawie-marszu-niepodleglosci-to-zamach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert B\u0105kiewicz grzmi w sprawie Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci: To zamach na wolno\u015b\u0107 i represja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/f0/1d/z31393658M,USA-ELECTION-TRUMP.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump, zamiast rozmawia\u0107 z wyborcami, kolebie si\u0119 na scenie w takt swojej w\u0142asnej playlisty. Kamala Harris chce dotrze\u0107 do m\u0119skich serc przy pomocy kryptowalut. A my patrzymy, czytamy i \u0142apiemy si\u0119 za g\u0142owy. Do wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w USA zosta\u0142o 18 dni. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.", "id": 1347226, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31393619,alleluja-trump-sie-buja-zamiast-rozmawiac-z-wyborcami-zmusil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alleluja, Trump si\u0119 buja. Zmusi\u0142 wyborc\u010f\u017c\u02ddw do s\u0142uchania swojej playlisty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8b/e2/1d/z31336843M,Donald-Tusk-i-Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>PiS by\u0107 mo\u017ce wy\u0142oni swojego kandydata na prezydenta w trybie prawybor\u010f\u017c\u02ddw, cho\u0107 prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i inni liderzy oficjalnie nie potwierdzili tej informacji, podanej przez portal Niezale\u017cna.pl. Z naszych informacji wynika jednak, \u017ce pomys\u0142 prawybor\u010f\u017c\u02ddw dojrzewa te\u017c w Platformie Obywatelskiej.", "id": 1347227, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31396339,w-ko-wiecej-chetnych-na-palac-prezydencki-u-nas-nigdy-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W KO wi\u0119cej ch\u0119tnych na Pa\u0142ac Prezydencki? \"U nas nigdy nie ma problemu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:20:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/f1/1d/z31396419M,Katarzyna-Kotula--ministerka-ds--rownosci.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W pi\u0105tek na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacji pojawi\u0142 si\u0119 projekt ustawy o rejestrowanych zwi\u0105zkach partnerskich. Jego autork\u0105 jest Katarzyna Kotula, ministerka do spraw r\u010f\u017c\u02ddwno\u015bci.", "id": 1347228, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31396214,zwrot-w-sprawie-zwiazkow-partnerskich-jest-rzadowy-projekt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w sprawie zwi\u0105zk\u010f\u017c\u02ddw partnerskich. Jest rz\u0105dowy projekt ustawy. \"Historyczny moment\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/f0/1d/z31394356M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, najwy\u017cszy wynik uzyska\u0142aby Koalicja Obywatelska - wynika z sonda\u017cu dla Wirtualnej Polski. Drugie miejsce zaj\u0119\u0142oby Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego zanotowa\u0142a wzrost poparcia.", "id": 1347229, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31396015,w-tym-sondazu-tylko-pis-zanotowalo-wzrost-tusk-ma-powody-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tym sonda\u017cu tylko PiS zanotowa\u0142o wzrost. Tusk ma powody do obaw? \"Rozczarowanie rz\u0105dami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/f1/1d/z31396125M,Wypadek-z-udzialem-policyjnego-radiowozu-w-Warszaw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na warszawskim Ursusie dosz\u0142o do niebezpiecznego wypadku z udzia\u0142em policyjnego radiowozu. W wyniku zdarzenia ranne zosta\u0142y trzy osoby, w tym dw\u010f\u017c\u02ddch policjant\u010f\u017c\u02ddw. Poszkodowani trafili do szpitala.", "id": 1347230, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31395978,grozny-wypadek-w-warszawie-radiowoz-wbil-sie-w-osobowke-sa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wypadek w Warszawie. Radiow\u010f\u017c\u02ddz wbi\u0142 si\u0119 w osob\u010f\u017c\u02ddwk\u0119. S\u0105 ranni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/f0/1d/z31393448M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Lipianach dosz\u0142o do brutalnego zab\u010f\u017c\u02ddjstwa dw\u010f\u017c\u02ddch kobiet. Wed\u0142ug doniesie\u0144 dziennikarzy TVP3 Szczecin domniemany sprawca to 20-letni bratanek jednej z ofiar. Co wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1347231, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31395487,lipiany-odnaleziono-ciala-dwoch-starszych-kobiet-prokuratura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo w Lipianach. Znaleziono cia\u0142a dw\u010f\u017c\u02ddch kobiet. Prokuratura reaguje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/f1/1d/z31396072M,Krzysztof-Bosak--Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapad\u0142 wyrok s\u0105du ws. skargi Konfederacji na decyzj\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej z 2020 roku. Przez 300 z\u0142otych partia mog\u0142a straci\u0107 miliony. Oto jak zako\u0144czy\u0142a si\u0119 sprawa.", "id": 1347232, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31395216,konfederacja-tryumfuje-zapadl-wyrok-w-sprawie-gigantycznych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja triumfuje. Nie straci 20,6 milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:02:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/f0/1d/z31393140M,Oredzie-Andrzeja-Dudy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To by\u0142a walka o pozycj\u0119 w PiS. Nie wiem, czy pa\u0144stwo widzieli\u015bcie, jak sala reagowa\u0142a. Oni wreszcie zobaczyli lidera, wstawali, klaskali - tak or\u0119dzie prezydenta skomentowa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. Co jeszcze powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu?", "id": 1347233, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31395418,szymon-holownia-o-oredziu-andrzeja-dudy-zwraca-uwage-na-reakcje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia o or\u0119dziu Andrzeja Dudy. Zwraca uwag\u0119 na reakcj\u0119 PiS. \"Oni wreszcie zobaczyli\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/f0/1d/z31393086M,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 kompleksowy quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Zadamy ci pytania z wielu dziedzin, musisz wi\u0119c dobrze si\u0119 orientowa\u0107, je\u015bli liczysz na dobry wynik. Tylko inteligentne osoby zgarn\u0105 komplet 12/12 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Powodzenia!", "id": 1347234, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23008,kompleksowy-quiz-wiedzy-ogolnej-tylko-madre-osoby-zgarna-12.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kompleksowy quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Tylko m\u0105dre osoby zgarn\u0105 12/12 punkt\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T09:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/f0/1d/z31395230M,Nie-zyje-profesor-Philip-Zimbardo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Profesor Philip Zimbardo zmar\u0142 14 pa\u017adziernika w swoim domu w San Francisco. Ameryka\u0144ski psycholog i socjolog mia\u0142 91 lat.", "id": 1347235, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31395199,nie-zyje-philip-zimbardo-autor-slynnego-eksperymentu-odszedl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Philip Zimbardo. Autor s\u0142ynnego eksperymentu odszed\u0142 w wieku 91 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T08:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/d7/17/z24998087M,Wojciech-Jaruzelski--stan-wojenny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy lata 80. to czas, kt\u010f\u017c\u02ddry wspominasz bardzo dobrze? A jak wiele wydarze\u0144 historycznych pami\u0119tasz z tamtego okresu? Sprawd\u017a swoj\u0105 wiedz\u0119 w naszym quizie historycznym i przekonaj si\u0119, czy dobrze kojarzysz wszystkie daty i wydarzenia. Powodzenia!", "id": 1347236, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,13529,quiz-historyczny-pytamy-o-wydarzenia-z-lat-80-zdobedziesz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pytamy o wydarzenia z lat 80. Zdob\u0119dziesz cho\u0107 po\u0142ow\u0119 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Zobaczymy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T08:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9a/ef/1d/z31389338M,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Sejmie politycy prze\u015bcigaj\u0105 si\u0119 w uszczypliwo\u015bciach. W pewnym momencie pose\u0142 Konfederacji S\u0142awomir Mentzen nie wytrzyma\u0142. Wymowny gest uchwyci\u0142y sejmowe kamery. Zobacz, co zrobi\u0142.", "id": 1347237, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31395007,goraco-w-sejmie-posel-polski-2050-nagle-zwrocil-sie-do-mentzena.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gor\u0105co w Sejmie. Pose\u0142 Polski 2050 nagle zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Mentzena. A Mentzen zrobi\u0142 to", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/f0/1d/z31394851M,Prezydent-USA-Joe-Biden-na-lotnisku-w-Berlinie--17.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Joe Biden odbywa prawdopodobnie ostatni\u0105 wizyt\u0119 w Europie jako prezydent USA. Podczas pobytu w Berlinie rozmawia\u0107 b\u0119dzie z przyw\u010f\u017c\u02dddcami Niemiec, Francji i Wielkiej Brytanii. Dziennikarze wskazuj\u0105 na szczeg\u010f\u017c\u02ddlny charakter jego spotkania z kanclerzem Olafem Scholzem.", "id": 1347238, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31394806,to-ostatnie-takie-spotkanie-przywodcy-atomowych-panstw-spotkaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ostatnie takie spotkanie? Przyw\u010f\u017c\u02dddcy atomowych pa\u0144stw spotkaj\u0105 si\u0119 w Niemczech", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/f0/1d/z31394968M,Joanna-Mucha.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejm nie wyrazi\u0142 zgody na poci\u0105gni\u0119cie pos\u0142anki Joanny Muchy do odpowiedzialno\u015bci karnej. Wniosek w tej sprawie nie uzyska\u0142 bezwzgl\u0119dnej wi\u0119kszo\u015bci g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1347239, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31394950,sejm-podjal-decyzje-w-sprawie-immunitetu-joanny-muchy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie immunitetu Joanny Muchy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/ef/1d/z31390587M,Konferencja-prasowa-Ministra-Spraw-Zagranicznych-R.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceszef rosyjskiego MSZ skomentowa\u0142 s\u0142owa Sikorskiego o nowej bazie tarczy antyrakietowej w Redzikowie. Aleksander Gruszko nie kry\u0142 oburzenia. Co powiedzia\u0142?", "id": 1346579, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31394814,rosyjskie-msz-grzmi-po-slowach-radoslawa-sikorskiego-nieodpowiedzialne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie MSZ grzmi po s\u0142owach Rados\u0142awa Sikorskiego. \"Nieodpowiedzialne o\u015bwiadczenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/e5/1d/z31349924M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski skomentowa\u0142 medialne doniesienia dotycz\u0105ce organizacji prawybor\u010f\u017c\u02ddw w PiS. Te mia\u0142yby wy\u0142oni\u0107 kandydata w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. Co powiedzia\u0142 prezes partii?", "id": 1346580, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31394872,jaroslaw-kaczynski-o-prawyborach-w-pis-jestesmy-bezradni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o prawyborach w PiS. \"Troszeczk\u0119 nie dajemy sobie rady\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/f0/1d/z31394766M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nigdy nie powinien pozwoli\u0107, aby ta wojna si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a. Ona jest przegrana - powiedzia\u0142 Donald Trump w jednym z wywiad\u010f\u017c\u02ddw. Polityk sugerowa\u0142 te\u017c, \u017ce za wojn\u0119 w Ukrainie odpowiedzialny jest Joe Biden. Co dok\u0142adnie powiedzia\u0142?", "id": 1346581, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31394652,trump-obarcza-zelenskiego-wina-za-wybuch-wojny-w-ukrainie-nigdy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump obarcza Ze\u0142enskiego win\u0105 za wybuch wojny w Ukrainie. \"Nigdy nie powinien pozwoli\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T06:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/f0/1d/z31394825M,Liam-Payne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015aledczy badaj\u0105 w\u0105tek narkotyk\u010f\u017c\u02ddw znalezionych w pokoju hotelowym Liama Payne'a. Maj\u0105 pierwsze podejrzenia, kto m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 dostarczy\u0107 muzykowi nielegalne substancje.", "id": 1346582, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31394675,nowe-informacje-ws-smierci-liama-payne-a-sa-wstepne-wyniki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W \u015bmier\u0107 Liama Payne'a mog\u0142y by\u0107 zamieszane osoby trzecie. \u015aledczy badaj\u0105 nowy w\u0105tek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T06:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/f0/1d/z31394733M,Binjamin-Netanjahu-i-Joe-Biden.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jahja Sinwar, jeden z g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnych organizator\u010f\u017c\u02ddw ataku z 7 pa\u017adziernika 2023 roku, zgin\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 w operacji wojskowej Izraela. Nied\u0142ugo po tym, jak \u015bmier\u0107 lidera Hamasu zosta\u0142a potwierdzona, Joe Biden odby\u0142 rozmow\u0119 z Binjaminem Netanjahu. O czym rozmawiali przyw\u010f\u017c\u02dddcy?", "id": 1346583, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31394641,biden-zadzwonil-do-netanjahu-mowil-o-smierci-przywodcy-hamasu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden zadzwoni\u0142 do Netanjahu. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \u015bmierci przyw\u010f\u017c\u02dddcy Hamasu. \"Nadszed\u0142 czas, aby p\u010f\u017c\u02ddj\u015b\u0107 dalej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/f0/1d/z31394655M,Ursula-von-der-Leyen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ursula von der Leyen popar\u0142a decyzj\u0119 Donalda Tuska ws. czasowego zawieszenia prawa do azylu. Murem za polskim premierem stan\u0119li pozostali przyw\u010f\u017c\u02dddcy 27-mki. Jak komentowali te zmiany?", "id": 1346398, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31394631,zwrot-w-ue-ws-migracji-szefowa-ke-stanowczo-o-polskim-zawieszeniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w UE ws. migracji. Szefowa KE stanowczo o polskim zawieszeniu prawa do azylu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:19:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/e6/1d/z31353737M,Kosciol-katolicki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>O 4 pkt proc. wzr\u010f\u017c\u02dds\u0142 odsetek os\u010f\u017c\u02ddb pozytywnie oceniaj\u0105cych Ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 katolicki - wynika z badania CBOS. Najlepsze oceny odnotowano w\u015br\u010f\u017c\u02ddd os\u010f\u017c\u02ddb starszych. W sonda\u017cu sprawdzono te\u017c, jakie zdanie na temat Ko\u015bcio\u0142a maj\u0105 zwolennicy poszczeg\u010f\u017c\u02ddlnych partii politycznych.", "id": 1346190, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31394619,tak-polacy-oceniaja-dzialalnosc-kosciola-katolickiego-zaskakujacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Polacy oceniaj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Zaskakuj\u0105cy wzrost pozytywnych opinii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T04:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cc/eb/1d/z31371724M,PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ma rozwa\u017ca\u0107 przeprowadzenie wewn\u0119trznych prawybor\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre wy\u0142oni\u0105 kandydata na prezydenta w przysz\u0142orocznych wyborach. Media poinformowa\u0142y, \u017ce pod uwag\u0119 branych jest czterech polityk\u010f\u017c\u02ddw. O kogo chodzi?", "id": 1345990, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31394539,prawybory-moga-wylonic-kandydata-pis-na-prezydenta-na-liscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawybory mog\u0105 wy\u0142oni\u0107 kandydata PiS na prezydenta. Na li\u015bcie te cztery nazwiska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T03:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/ed/1d/z31380070M,Adam-Bodnar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Adam Bodnar potwierdzi\u0142, \u017ce spotka si\u0119 z prokuratork\u0105 Ew\u0105 Wrzosek, kt\u010f\u017c\u02ddra z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 z urz\u0119du. Prokurator generalny podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"zamierza powa\u017cnie porozmawia\u0107\" z Wrzosek. Co s\u0105dzi o jej planowanym odej\u015bciu ze stanowiska?", "id": 1345991, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31394513,ruch-adama-bodnara-ws-rezygnacji-ewy-wrzosek-to-juz-pewne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruch Adama Bodnara ws. rezygnacji Ewy Wrzosek. To ju\u017c pewne. \"Chc\u0119 z ni\u0105 powa\u017cnie porozmawia\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T03:50:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/f0/1d/z31393506M,Youtuber-Budda-podczas-doprowadzenia-na-posiedzeni.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znany youtuber Budda po powodzi na po\u0142udniu Polski przekaza\u0142 cztery domy kontenerowe dla poszkodowanych mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Paczkowa (woj. opolskie). Kiedy zosta\u0142 zatrzymany, pojawi\u0142y si\u0119 pytania, co stanie si\u0119 z budynkami. Co m\u010f\u017c\u02ddwi prokuratura?", "id": 1345992, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31394430,co-z-domami-dla-powodzian-od-aresztowanego-youtubera-buddy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z domami dla powodzian od aresztowanego youtubera Buddy? Jednoznaczne stanowisko prokuratury", "vote": 0}]