[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:16:49+00:00", "description": "Zbyt restrykcyjne zasady obowi\u0105zuj\u0105ce w Arabii Saudyjskiej spowodowa\u0142y, \u017ce nale\u017c\u0105cy do koncernu TUI organizator rejs\u00f3w, TUI Cruises, zdecydowa\u0142 si\u0119 na anulowanie postoju swojego statku wycieczkowego w Dammamie. Mimo negocjacji nie uda\u0142o si\u0119 uzyska\u0107 porozumienia zadowalaj\u0105cego turyst\u00f3w.", "id": 1348541, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/promy-i-statki/art41315761-statki-tui-omijaja-arabie-saudyjska-z-powodu-alkoholu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 373, "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Statki TUI omijaj\u0105 Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105. Z powodu alkoholu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:02:23.382328+00:00", "description": "Przeci\u0119tny pasa\u017cer statku wycieczkowego ma 55 lat, jest wi\u0119c o 11 lat m\u0142odszy ni\u017c przed pandemi\u0105. Sk\u0105d taka r\u00f3\u017cnica? W rejs coraz cz\u0119\u015bciej udaj\u0105 si\u0119 rodziny z dzie\u0107mi.", "id": 1346112, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/promy-i-statki/art41310691-pasazerowie-statkow-wycieczkowych-radykalnie-odmlodnieli-wiadomo-dlaczego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 373, "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pasa\u017cerowie statk\u00f3w wycieczkowych radykalnie odm\u0142odnieli. Wiadomo dlaczego", "vote": 0}]