[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T21:50:45.323485+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/bb580e92a4f32c-948-568-22-269-2887-1732.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />G\u0142\u00f3wne indeksy zyska\u0142y podczas pi\u0105tkowej sesji na Wall Street i by\u0142 to dla nich sz\u00f3sty z rz\u0119du wzrostowy tydzie\u0144. Dow Jones Industrial i S&amp;P500 odnotowa\u0142y rekordy.</p>", "id": 1350613, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrosty-na-Wall-Streets-Szosty-z-rzedu-tydzien-na-plusie-8831556.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrosty na Wall Streets. Sz\u00f3sty z rz\u0119du tydzie\u0144 na plusie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T18:36:27.404318+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/9b46971518c5b1-948-568-187-0-2800-1680.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Joe Biden powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce obecnie nie ma konsensusu w kwestii zezwolenia na u\u017cywanie przez Ukrain\u0119 broni dalekiego zasi\u0119gu, dostarczanej Kijowowi przez zachodnich sojusznik\u00f3w, przeciwko celom w g\u0142\u0119bi Rosji.</p>", "id": 1349721, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biden-w-Berlinie-Nie-ma-konsensusu-w-kwestii-uzywania-przez-Ukraine-zachodniej-broni-dalekiego-zasiegu-8831507.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden w Berlinie: Nie ma konsensusu w kwestii u\u017cywania przez Ukrain\u0119 zachodniej broni dalekiego zasi\u0119gu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T17:24:59.047886+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/268d4e69a4b8ea-948-568-15-317-2030-1218.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najstarszy budynek dawnej FSO na \u017beraniu trafi\u0142 do rejestru zabytk\u00f3w. Wpisem obj\u0119ty zosta\u0142 budynek hali kolebkowej zlokalizowanej przy ul. Jagiello\u0144skiej 88G w Warszawie, dzielnica Praga-P\u00f3\u0142noc - poinformowa\u0142 mazowiecki konserwator zabytk\u00f3w.</p>", "id": 1349322, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najstarszy-budynek-dawnej-FSO-na-Zeraniu-trafil-do-rejestru-zabytkow-8831469.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najstarszy budynek dawnej FSO na \u017beraniu trafi\u0142 do rejestru zabytk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T17:24:58.052157+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/9c46e131bd4bde-948-568-17-88-3525-2115.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczne organizacje spo\u0142eczne dzia\u0142aj\u0105ce na rzecz ochrony praw cz\u0142owieka podpisa\u0142y si\u0119 pod apelem do premiera Donalda Tuska o zwo\u0142anie okr\u0105g\u0142ego sto\u0142u ws. og\u0142oszonej przez rz\u0105d strategii migracyjnej. Jak podkre\u015blono, przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w dokument nie by\u0142 z organizacjami konsultowany.</p>", "id": 1349321, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Organizacje-spoleczne-apeluja-do-premiera-o-zwolanie-okraglego-stolu-ws-strategii-migracyjnej-8831486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Organizacje spo\u0142eczne apeluj\u0105 do premiera o zwo\u0142anie okr\u0105g\u0142ego sto\u0142u ws. strategii migracyjnej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T16:05:12.086638+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/52f42b06ff04b1-948-568-0-80-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ska rz\u0105dowa agencja bezpiecze\u0144stwa drogowego (National Highway Safety Administration) poinformowa\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce ponownie zbada system Full Self-Driving (FSD) Tesli po informacjach o wypadkach, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w warunkach s\u0142abej widoczno\u015bci, w tym jednym, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 pieszy.</p>", "id": 1348792, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agencja-bezpieczenstwa-drogowego-przebada-Tesle-po-raportach-o-wypadkach-8831431.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencja bezpiecze\u0144stwa drogowego przebada Tesl\u0119 po raportach o wypadkach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T16:05:11.799463+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/61c1bd93c17604-948-568-30-90-3950-2370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do ko\u0144ca roku maj\u0105 zosta\u0107 kupione cztery elektryczne busy,  kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wozi\u0107 do Morskiego Oka osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami - powiedzia\u0142a PAP Magdalena Zwijacz-Kozica z Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego (TPN). Finansowanie zapewni\u0142 resort klimatu. Zakup nie oznacza likwidacji transportu konnego.</p>", "id": 1348791, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-przetarg-na-elektryczne-busy-do-Morskiego-Oka-Ale-konie-nie-znikna-8831432.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest przetarg na elektryczne busy do Morskiego Oka. Ale konie nie znikn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T16:05:11.312416+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/17e7e045818ad9-948-568-0-0-3198-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ki Cyfrowy Polsat i ZE PAK nale\u017c\u0105ce do Grupy Polsat otrzyma\u0142y pisma od przedstawicieli prawnych syn\u00f3w i c\u00f3rki Zygmunta Solorza informuj\u0105cych o tymczasowych zabezpieczeniach s\u0105dowych - poinformowa\u0142y w pi\u0105tek zarz\u0105dy obu sp\u00f3\u0142ek. Jak podano, wydane zabezpieczenia nie maj\u0105 w Polsce mocy.</p>", "id": 1348790, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzieci-Solorza-pisza-do-spolek-Cyfrowy-Polsat-i-ZE-PAK-otrzymaly-pisma-o-zabezpieczeniach-sadowych-8831439.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzieci Solorza pisz\u0105 do sp\u00f3\u0142ek. Cyfrowy Polsat i ZE PAK otrzyma\u0142y pisma o zabezpieczeniach s\u0105dowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T16:05:10.818318+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/62d855390f6cf3-945-560-540-540-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fina\u0142 gor\u0105cego tygodnia na GPW przyni\u00f3s\u0142 odbicie indeks\u00f3w po\nczwartkowej wyprzeda\u017cy. W centrum uwagi by\u0142y notowania \u017babki, kt\u00f3re zanurkowa\u0142y\nponi\u017cej ceny z oferty publicznej, oraz kurs Bumechu, kt\u00f3ry si\u0119 za\u0142ama\u0142 po\nog\u0142oszeniu plan\u00f3w restrukturyzacyjnych. Bilans tygodnia przek\u0142ada si\u0119 na wci\u0105\u017c konsolidacj\u0119\nna polskiej gie\u0142dzie.</p>", "id": 1348789, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czerwona-Zabka-i-katastrofa-na-Bumechu-Indeksy-z-GPW-jednak-na-zielono-8831404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwona \u017babka i katastrofa na Bumechu. Indeksy z GPW jednak na zielono", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T15:01:10.722708+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/065774ca50b8a2-948-568-460-40-3635-2181.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lumin Trust Bank, Whalestep oraz Aventis Capital Trading zosta\u0142y wpisane na list\u0119 ostrze\u017ce\u0144 publicznych - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Komisja Nadzoru Finansowego. Podejrzenia komisji dotycz\u0105 m.in. naruszenia ustawy o obrocie instrumentami finansowymi.</p>", "id": 1347312, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lumin-Trust-Bank-Whalestep-oraz-Aventis-Capital-Trading-na-liscie-ostrzezen-KNF-8831365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lumin Trust Bank, Whalestep oraz Aventis Capital Trading na li\u015bcie ostrze\u017ce\u0144 KNF", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T15:01:06.933276+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/e97a48f32ebe82-948-568-0-23-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarz\u0105d Grupy Azoty Pu\u0142awy, w zwi\u0105zku z op\u00f3\u017anieniami w realizacji budowy nowego bloku w\u0119glowego, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie naliczenia kar umownych wykonawcy tj. konsorcjum, na czele kt\u00f3rego stoi Polimex Mostostal - poda\u0142a Grupa Azoty w komunikacie prasowym. Podano, \u017ce 18 pa\u017adziernika Grupa Azoty Pu\u0142awy wystawi\u0142a i dor\u0119czy\u0142a wykonawcy not\u0119 obci\u0105\u017ceniow\u0105 w wysoko\u015bci blisko 359 mln z\u0142.</p>", "id": 1347304, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Azoty-Pulawy-domaga-sie-od-konsorcjum-Polimeksu-kar-umownych-w-wysokosci-ok-359-mln-zl-8831381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Op\u00f3\u017anienia na budowie nowego bloku. Azoty Pu\u0142awy chc\u0105 kar umownych od Polimeksu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:50:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/abb835443991b4-948-568-115-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rekrutacja na studia niestacjonarne na nasz kierunek Big Data w tym roku\n trwa\u0142a 7 sekund. To dobry przyk\u0142ad tego, jakich pracownik\u00f3w szukaj\u0105 \nteraz przedsi\u0119biorcy. Zapotrzebowanie na naszych absolwent\u00f3w i naszych \nnaukowc\u00f3w ze strony biznesu jest bardzo du\u017ce - m\u00f3wi Piotr Wachowiak, \nrektor warszawskiej Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej.#efni2024</p>", "id": 1347298, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rektor-SGH-Nie-ma-innowacyjnego-biznesu-bez-nauki-8831303.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rektor SGH: Nie ma innowacyjnego biznesu bez nauki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:40:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/0ed2c6ac1623d2-945-560-0-90-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przeprowadzony w Tarchomi\u0144skich Zak\u0142adach Farmaceutycznych Polfa wst\u0119pny audyt, dotycz\u0105cy lat 2016-2023, wykaza\u0142 szereg mo\u017cliwych nieprawid\u0142owo\u015bci, kt\u00f3re mog\u0142y wynie\u015b\u0107 nawet ponad 20 mln z\u0142 - poinformowa\u0142a TZF Polfa w komunikacie. Sp\u00f3\u0142ka skierowa\u0142a zawiadomienia do Prokuratury Okr\u0119gowej Warszawa-Praga dotycz\u0105ce podejrzenia pope\u0142nienia przest\u0119pstwa.</p>", "id": 1347311, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nieprawidlowosci-na-20-mln-zl-w-TZF-Polfa-Spolka-zawiadomila-prokurature-8831293.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci na 20 mln z\u0142 w TZF Polfa. Sp\u00f3\u0142ka zawiadomi\u0142a prokuratur\u0119  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/1a8d8c538828b1-948-568-0-56-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w P\u0142ocku (Mazowieckie) prowadzi \u015bledztwo w sprawie przekazania przez Orlen do Watykanu w pandemii COVID-19 \u015brodk\u00f3w ochronnych i higienicznych, w tym maseczek oraz p\u0142yn\u00f3w dezynfekuj\u0105cych. Post\u0119powanie, na obecnym wst\u0119pnym etapie, toczy si\u0119 w sprawie - poinformowa\u0142 PAP rzecznik p\u0142ockiej PO Bartosz Maliszewski.</p>", "id": 1347309, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maseczki-od-Orlenu-dla-Watykanu-Jest-sledztwo-prokuratury-8831288.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maseczki od Orlenu dla Watykanu. Jest \u015bledztwo prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:29:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/a43694c51b4abb-948-568-62-53-3480-2088.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119ksza kopalnia w\u0119gla kamiennego niekontrolowana przez pa\u0144stwo ma k\u0142opoty. Zarz\u0105d Bumechu poinformowa\u0142, \u017ce PG \"Silesia\" rozpocz\u0119\u0142a przygotowania do z\u0142o\u017cenia wniosku o otwarcie post\u0119powania restrukturyzacyjnego</p>", "id": 1347296, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prywatna-kopalnia-wegla-szykuje-sie-do-restrukturyzacji-Nie-dostaje-dotacji-od-panstwa-8831280.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prywatna kopalnia szykuje si\u0119 do restrukturyzacji. Nie dostaje dotacji od pa\u0144stwa ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:15:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/dcbfbcc3bfbd74-948-568-0-262-1912-1147.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eTrzeba powiedzie\u0107 otwarcie, \u017ce kopalnie nale\u017cy likwidowa\u0107\u201d, m\u00f3wienie ludziom o czterodniowym trybie pracy \u201eto gospodarczy sabota\u017c\u201d, a je\u015bli Polska nie stworzy nowego miksu energetycznego to straci wiele inwestycji zagranicznych \u2013 to tylko cz\u0119\u015b\u0107 wypowiedzi, kt\u00f3re mogli\u015bmy us\u0142ysze\u0107 podczas debaty by\u0142ych premier\u00f3w RP o sytuacji gospodarczej kraju.</p>", "id": 1347295, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mowienie-o-czterodniowym-trybie-pracy-to-gospodarczy-sabotaz-Premierzy-ostro-o-sytuacji-w-Polsce-8831220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kopalnie do zamkni\u0119cia, a czterodniowy tydzie\u0144 pracy do kosza. Premierzy RP ostro o sytuacji w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:09:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/1ff0d13a40f84a-948-568-0-285-4231-2538.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Transformacja energetyczna i przej\u015bcie na gospodark\u0119 cyfrow\u0105 to powinny by\u0107 priorytety polskiej prezydencji w UE, kt\u00f3ra rozpocznie si\u0119 1 stycznia 2025 roku. To nawet wa\u017cniejsze ni\u017c relacje z USA czy kwestia poszerzenia Wsp\u00f3lnoty o Ukrain\u0119 czy Mo\u0142dawi\u0119 - uwa\u017ca prawnik, ekonomista, profesor Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej Artur Nowak-Far.</p>", "id": 1347317, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jakie-powinny-byc-priorytety-polskiej-prezydencji-w-UE-8831262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie powinny by\u0107 priorytety polskiej prezydencji w UE?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T14:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/b5cd0ad21ca8f3-948-568-17-150-3525-2115.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z Henryk\u0105 Bochniarz, przewodnicz\u0105c\u0105 Rady G\u0142\u00f3wnej Konfederacji Lewiatan rozmawiamy o dialogu z rz\u0105dem i wyzwaniach, z kt\u00f3rymi musi mierzy\u0107 si\u0119 biznes. #efni2024</p>", "id": 1347297, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bochniarz-Dialog-z-rzadem-powinien-byc-lepszej-jakosci-8831251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bochniarz: Dialog z rz\u0105dem powinien by\u0107 lepszej jako\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:52:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/4b2cb99ce21a40-948-568-0-110-1728-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kancelaria prawna z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa ws. fundacji, kt\u00f3rych fundatorem by\u0142 Bank Gospodarstwa Krajowego - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek bank. Darowizny banku w 2015 r. wynios\u0142y 1,8 mln z\u0142, a w 2023 r. 103 mln z\u0142.</p>", "id": 1347319, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kancelaria-zlozyla-zawiadomienie-ws-fundacji-ktorych-fundatorem-byl-BGK-8831248.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kancelaria z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie ws. fundacji, kt\u00f3rych fundatorem by\u0142 BGK", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:42:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/3dd8162843e41d-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug stanu na koniec wrze\u015bnia warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w PPK wzros\u0142a o 801 mln z\u0142 do 29,08 mld z\u0142  - poinformowa\u0142 PFR Portal PPK.</p>", "id": 1347315, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-29-miliardow-w-PPK-W-programie-uczestniczy-3-61-mln-osob-8831240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 29 miliard\u00f3w w PPK. W programie uczestniczy 3,61 mln os\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:36:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/940523da7cc185-948-568-0-320-3740-2244.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zesp\u00f3\u0142 ds. rozlicze\u0144 PiS zawiadamia prokuratur\u0119 w sprawie podejrzenia promowania polityk\u00f3w PiS w mediach o. Tadeusza Rydzyka w zamian za przekazywanie tym mediom dotacji od ministerstw. Szef Zespo\u0142u Roman Giertych (KO) poinformowa\u0142, \u017ce sprawa mo\u017ce dotyczy\u0107 18 resort\u00f3w.</p>", "id": 1347314, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Promocja-politykow-PiS-w-zamian-za-dotacje-Zespol-ds-rozliczen-PiS-sklada-zawiadomienie-8831235.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Promocja polityk\u00f3w PiS w zamian za dotacje? Zesp\u00f3\u0142 ds. rozlicze\u0144 PiS sk\u0142ada zawiadomienie ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/b7d85a1b128bf5-948-568-15-352-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koalicja rz\u0105dowa kanclerza Olafa Scholza przeforsowa\u0142a w Bundestagu pakiet ustaw zaostrzaj\u0105cych prawo migracyjne w celu poprawy stanu bezpiecze\u0144stwa w kraju. To reakcja na zamach terrorystyczny w Solingen sprzed dw\u00f3ch miesi\u0119cy. Opozycja uwa\u017ca, \u017ce podj\u0119te dzia\u0142ania s\u0105 niewystarczaj\u0105ce.</p>", "id": 1347307, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bundestag-uchwalil-pakiet-bezpieczenstwa-pakiet-ustaw-zaostrzajacych-prawo-migracyjne-8831232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundestag uchwali\u0142 \u201epakiet bezpiecze\u0144stwa\u201d -  pakiet ustaw zaostrzaj\u0105cych prawo migracyjne. Bundesrat cz\u0119\u015b\u0107 odrzuci\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:25:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/ff39f64a203a41-948-568-0-440-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na Wall Street b\u0119dzie to tydzie\u0144 kulminacji wynik\u00f3w\nfinansowych za III kwarta\u0142. Towarzyszy\u0107 im b\u0119dzie liczny ch\u00f3r bankier\u00f3w\ncentralnych oraz wst\u0119pne raporty PMI.</p>", "id": 1347306, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-dane-z-Polski-wyniki-na-Wall-Street-i-festiwal-bankierow-centralnych-8831226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: dane z Polski, wyniki na Wall Street i festiwal bankier\u00f3w centralnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:24:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/c604401c3303d4-948-568-340-70-1660-995.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wsparcia przedsi\u0119biorc\u00f3w zatrudniaj\u0105cych \u017co\u0142nierzy WOT i aktywnej rezerwy - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Kancelaria Prezydenta. Celem nowych regulacji, kt\u00f3re przygotowa\u0142o MON, jest podniesienie atrakcyjno\u015bci terytorialnej s\u0142u\u017cby wojskowej i zwi\u0119kszenie liczebno\u015bci Si\u0142 Zbrojnych RP.</p>", "id": 1347313, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Preferencje-podatkowe-dla-firm-zatrudniajacych-zolnierzy-WOT-Prezydent-podpisal-ustawe-8831225.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Preferencje podatkowe dla firm zatrudniaj\u0105cych \u017co\u0142nierzy WOT. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:06:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/48b90f26e7fb4c-948-568-28-85-3761-2256.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Joe Biden otrzyma\u0142 w pi\u0105tek w Berlinie z r\u0105k prezydenta RFN Franka-Waltera Steinmeiera najwy\u017csze niemieckie odznaczenie pa\u0144stwowe. Steinmeier powiedzia\u0142, \u017ce chce w ten spos\u00f3b uhonorowa\u0107 zas\u0142ugi Bidena dla przyja\u017ani niemiecko-ameryka\u0144skiej i sojuszu transatlantyckiego.</p>", "id": 1347316, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Joe-Biden-uhonorowany-najwyzszym-niemieckim-odznaczeniem-panstwowym-8831207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden uhonorowany najwy\u017cszym niemieckim odznaczeniem pa\u0144stwowym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T13:02:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/b57762a48dfbf0-948-568-0-37-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek na rz\u0105dowym centrum legislacji zosta\u0142y opublikowane projekty ustaw: o rejestrowanych zwi\u0105zkach partnerskich i wprowadzaj\u0105cej t\u0119 ustaw\u0119. Zak\u0142adaj\u0105 one m.in. \u017ce zwi\u0105zek partnerski zostaje zawarty, gdy dwie osoby z\u0142o\u017c\u0105 przed kierownikiem urz\u0119du stanu cywilnego zgodne o\u015bwiadczenia o zawarciu zwi\u0105zku.</p>", "id": 1347310, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wracaja-zwiazki-partnerskie-Opublikowano-projekty-ustaw-8831202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wracaj\u0105 zwi\u0105zki partnerskie. Opublikowano projekty ustaw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T12:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/b35a541cfd0f76-948-568-7-119-2800-1680.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kontrolowany przez Leszka Czarneckiego Getin Holding zawar\u0142 warunkow\u0105 umow\u0119 sprzeda\u017cy Idea Bank Ukraina. Nabywc\u0105 ma by\u0107 cypryjski podmiot kontrolowany przez Serhij Tihipko, by\u0142ego prezesa Narodowego Banku Ukrainy.\u00a0</p>", "id": 1347299, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Getin-Holding-ma-warunkowa-umowe-sprzedazy-Idea-Bank-Ukraina-8831193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Getin Holding ma kupca na ukrai\u0144ski bank. To by\u0142y prezes Narodowego Banku Ukrainy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T12:40:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/cd5db4eadbd44a-948-567-20-32-955-572.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie 5% wrze\u015bniowej inflacji (wraz z analiz\u0105) i spadaj\u0105ca sprzeda\u017c obligacji, kt\u00f3re przesta\u0142y si\u0119 rozchodzi\u0107 jak ciep\u0142e bu\u0142eczki to tematy podsumowuj\u0105ce mijaj\u0105cy tydzie\u0144 od redaktora naczelnego Andrzeja Steca. Poleca je w podca\u015bcie \"Bankomat\".\u00a0</p>", "id": 1347303, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-piatka-dla-inflacji-Co-oprocz-energii-poszlo-w-gore-8831156.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie \"pi\u0105tka\" dla inflacji. Co, opr\u00f3cz energii, posz\u0142o w g\u00f3r\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T12:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/f159fcdb8f1391-948-568-10-151-3528-2116.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wyniku kontynuacji podwy\u017cek na stacjach paliw \u015brednie ceny\ndetaliczne benzyny i oleju nap\u0119dowego powr\u00f3ci\u0142y powy\u017cej 6 z\u0142 za litr. Mocno\npodro\u017ca\u0142 tak\u017ce autogaz.</p>", "id": 1347300, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Benzyna-i-ON-znow-powyzej-6-zl-l-LPG-najdrozszy-od-roku-8831146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benzyna i ON zn\u00f3w powy\u017cej 6 z\u0142/l. LPG najdro\u017cszy w tym roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/3b2951efd3ae44-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142owie PiS zasiadaj\u0105cy w sejmowej komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych zapowiedzieli, \u017ce w pi\u0105tek z\u0142o\u017c\u0105 zdanie odr\u0119bne do sprawozdania z jej prac. Ta komisja mia\u0142a wy\u0142\u0105cznie charakter polityczny, mia\u0142a absolutnie zafa\u0142szowa\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107 - uwa\u017ca pose\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek.</p>", "id": 1347318, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-kontra-komisja-ds-wyborow-korespondencyjnych-Jej-sprawozdanie-nadaje-sie-tylko-do-kosza-8831137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS kontra komisja ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. \"Jej sprawozdanie nadaje si\u0119 tylko do kosza\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/5ad800ccab5315-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli rozpocz\u0119\u0142a kontrol\u0119 \ndora\u017an\u0105 w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych - poinformowa\u0142a w \npi\u0105tek Izba. Celem kontroli b\u0119dzie ustalenie czy Agencja prawid\u0142owo i \nrzetelnie realizowa\u0142a zadania dotycz\u0105ce zakupu asortymentu i us\u0142ug.</p>", "id": 1347320, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwyzsza-Izba-Kontroli-rozpoczela-kontrole-dorazna-w-Rzadowej-Agencji-Rezerw-Strategicznych-8831130.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017csza Izba Kontroli rozpocz\u0119\u0142a kontrol\u0119 dora\u017an\u0105 w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T11:25:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/7dfb79e00ecea4-948-567-0-12-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zamiast kanapki - pasta do z\u0119b\u00f3w i dostajesz \nwypowiedzenie. Jak si\u0119 okaza\u0142o, pracownicy Facebooka, Instagrama i \nWhatsAppa kreatywnie podeszli do rozdawanych im przez Met\u0119 bon\u00f3w \n\u017cywno\u015bciowych. Zostali za to zwolnieni, cho\u0107 ich wypowiedzenia mog\u0105 mie\u0107\n te\u017c drugie dno (mianowicie gogle Oculus). \n\u00a0</p>", "id": 1347301, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Meta-zwalnia-bo-pracownicy-kupuja-paste-do-zebow-zamiast-jedzenia-A-moze-to-tylko-przykrywka-8831083.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meta zwalnia, bo pracownicy kupuj\u0105 past\u0119 do z\u0119b\u00f3w zamiast jedzenia. A mo\u017ce to tylko przykrywka?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:50:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/a3c5e676674264-948-568-0-129-3231-1938.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowe dane na temat wzrostu gospodarczego Chin okaza\u0142y si\u0119 lepsze od prognoz, ale wci\u0105\u017c najni\u017csze od 1,5 roku. PKB Pa\u0144stwa \u015arodka w III kwartale odstaje te\u017c od rocznego centralnego planu w\u0142adz, kt\u00f3re staraj\u0105 si\u0119 zasypa\u0107 problemy pieni\u0119dzmi z pakiet\u00f3w stymulacyjnych.</p>", "id": 1347305, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinska-gospodarka-wpada-w-smiercionosna-petle-Odczyt-PKB-najnizej-od-1-5-roku-8831052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Chi\u0144ska gospodarka wpada w \u015bmierciono\u015bn\u0105 p\u0119tl\u0119\". Odczyt PKB najni\u017cej od 1,5 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:30:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/2621a1049e72d4-948-568-0-0-2600-1559.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c po raz 22. Stowarzyszenie Inwestor\u00f3w \nIndywidualnych (SII) przeprowadza Og\u00f3lnopolskie Badanie Inwestor\u00f3w \n(OBI). Pytania dotycz\u0105 tego, jak i kiedy inwestuj\u0105, sk\u0105d czerpi\u0105 \ninformacje, jakie s\u0105 ich potrzeby, opinie czy preferencje przy \npodejmowaniu decyzji inwestycyjnych, oraz co im przeszkadza w polskim \nrynku kapita\u0142owym.\u00a0 </p>", "id": 1347302, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ogolnopolskie-Badanie-Inwestorow-2024-Wez-udzial-juz-dzis-8830781.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestorze, kim jeste\u015b? Trwa Og\u00f3lnopolskie Badanie Inwestor\u00f3w 2024 - we\u017a udzia\u0142 i wype\u0142nij ankiet\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:25:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/ce467ff5a7330e-948-568-0-210-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />BNP Paribas proponuje niezdecydowanym kolejn\u0105 promocj\u0119 konta osobistego i jest ona jeszcze bardziej korzystna od poprzedniej ods\u0142ony. W sumie do zgarni\u0119cia s\u0105 nagrody o warto\u015bci 680 z\u0142, przy czym bon do Allegro na 150 z\u0142 dostaniesz ju\u017c za samo za\u0142o\u017cenie konta i aktywacj\u0119 karty debetowej.</p>", "id": 1349320, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bon-150-zl-do-Allegro-i-530-zl-przelewem-To-nagroda-od-banku-za-zalozenie-konta-8830999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bon 150 z\u0142 do Allegro i 530 z\u0142 przelewem. To nagroda od banku za za\u0142o\u017cenie konta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:14:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/854bd9b55fe307-948-568-174-174-1873-1124.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs akcji \u017babki w drugim dniu notowa\u0144 na GPW zalicza spor\u0105 przecen\u0119. Ogromne obroty jak na t\u0119 por\u0119 handlu wskazuj\u0105 na ewakuacj\u0119 inwestor\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieli szybko zarobi\u0107 na nowej sp\u00f3\u0142ce.\u00a0</p>", "id": 1347308, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-Zabki-spada-o-ok-1-7-proc-do-21-13-zl-8831073.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie na to liczyli inwestorzy z GPW. Kurs \u017babki w cieniu poda\u017cy traci drugiego dnia na gie\u0142dzie ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/8be2ecaa9e8da9-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 dostrzegamy potencja\u0142 w Polsce, gdzie posiadamy siln\u0105 baz\u0119 operacyjn\u0105, nasze\u00a0innowacyjne rozwi\u0105zania s\u0105 ukierunkowane na globaln\u0105 ekspansj\u0119. To rynki \u015bwiatowe,\u00a0zw\u0142aszcza europejskie, zachodnie s\u0105 naszym g\u0142\u00f3wnym celem \u2013 m\u00f3wi\u0105 Bankierowi Robert\u00a0Gromada i Marcin Malinowski z zarz\u0105du MediSensonic.</p>", "id": 1347321, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MediSensonic-Cel-Byc-wiodacym-graczem-w-miedzynarodowym-sektorze-MedTech-8831041.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MediSensonic: Cel? By\u0107 wiod\u0105cym graczem w mi\u0119dzynarodowym sektorze MedTech", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:38:25.773037+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/965e2222337345-948-568-2-50-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Reanimuj\u0105cy\n si\u0119 kofein\u0105, by zachowa\u0107 maksimum produktywno\u015bci w pracy, powinni \nw\u0142a\u015bnie wsta\u0107 od biurka i i\u015b\u0107 po podwy\u017ck\u0119. Jak si\u0119 okazuje, za najnowsze\n paragony grozy odpowiada kawa (a dok\u0142adnie kawa mielona). Zgodnie z \nnajnowszymi danymi z aplikacji PanParagon jej cena poszybowa\u0142a znacz\u0105co w\n g\u00f3r\u0119 w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat. </p>", "id": 1346591, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kawa-pobila-maslo-Jej-cena-w-sklepach-wzrosla-o-50-proc-w-ciagu-dwoch-ostatnich-lat-8830996.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kawa pobi\u0142a mas\u0142o. Jej cena w sklepach wzros\u0142a o 50 proc. w ci\u0105gu dw\u00f3ch ostatnich lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T07:38:25.576752+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2e1d862b201af6-948-568-0-280-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemieckie w\u0142adze planuj\u0105 uchyli\u0107 kontrowersyjne zmiany podatkowe, kt\u00f3re sprawi\u0142y, \u017ce od 2020 roku lokalnym traderom CFD z zasobniejszymi depozytami de facto przesta\u0142o op\u0142aca\u0107 si\u0119 dokonywa\u0107 transakcji. Obowi\u0105zuj\u0105cy limit strat, kt\u00f3re mo\u017cna odliczy\u0107 od podatku, sprawi\u0142, \u017ce handel z d\u017awigni\u0105 sta\u0142 si\u0119 jeszcze bardziej ryzykowny i nieobliczalny.</p>", "id": 1346590, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-odpuszcza-traderom-Drakonskie-zasady-podatkowe-znikna-8830998.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy odpuszcz\u0105 traderom. Drako\u0144skie zasady podatkowe znikn\u0105  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T06:33:03.620996+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/90547d0b177d48-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d uzna\u0142 za zasadn\u0105 skarg\u0119 partii S\u0142awomira Mentzena na decyzj\u0119 PKW z 2020 roku. Ugrupowanie zachowa 20,6 mln z\u0142 publicznych pieni\u0119dzy \u2013 poda\u0142a pi\u0105tkowa \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>", "id": 1346409, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konfederacja-jednak-nie-straci-milionow-subwencji-Chodzi-o-decyzje-PKW-z-2020-roku-8830979.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja jednak nie straci milion\u00f3w subwencji. Chodzi o decyzj\u0119 PKW z 2020 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T06:19:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/cb9da69fc404c8-948-568-0-82-1729-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo obrony Rosji og\u0142osi\u0142o, \u017ce dow\u00f3dcy strategicznych si\u0142 nuklearnych przetestuj\u0105 gotowo\u015b\u0107 bojow\u0105 jednostki rakietowej stacjonuj\u0105cej w mie\u015bcie Bo\u0142ogoje \u2013 poda\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na pa\u0144stwowe rosyjskie media.</p>", "id": 1346408, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-przetestuje-rakiete-Media-okreslaja-ja-jednostka-nuklearna-8830963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja przetestuje rakiet\u0119. Media okre\u015blaj\u0105 j\u0105 jednostk\u0105 nuklearn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:28:35.423718+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/765cb74a075b13-948-568-0-217-4344-2606.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nigdy nie powinien by\u0142 pozwoli\u0107 na wybuch tej wojny - powiedzia\u0142 w czwartek by\u0142y prezydent Donald Trump w wywiadzie dla prawicowego publicysty Patricka Bet-Davida. Trump zasugerowa\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce to prezydent Joe Biden pod\u017cega\u0142 do wojny.</p>", "id": 1346211, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Zelenski-nie-powinien-pozwolic-na-wybuch-wojny-w-Ukrainie-8830946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump: Ze\u0142enski nie powinien pozwoli\u0107 na wybuch wojny w Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:28:35.188027+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/f417c2d334d99d-945-560-0-25-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 16 mld z\u0142 wynosz\u0105 d\u0142ugi os\u00f3b, kt\u00f3re nie p\u0142ac\u0105 aliment\u00f3w - wynika z danych Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w BIG InfoMonitor.  Wyliczono, \u017ce \u015brednie zad\u0142u\u017cenie jednego niep\u0142ac\u0105cego rodzica przekracza 55 tys. z\u0142</p>", "id": 1346210, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlugi-alimentacyjne-wynosza-obecnie-ponad-16-mld-zl-To-powazny-problem-spoleczny-8830955.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u0142ugi alimentacyjne wynosz\u0105 obecnie ponad 16 mld z\u0142. \"To powa\u017cny problem spo\u0142eczny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:28:34.976620+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/78e2c59155f91f-945-560-29-110-2857-1714.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brak waloryzacji \u015bwiadczenia 800+ i zasi\u0142k\u00f3w rodzinnych os\u0142abi ochron\u0119 rodzin przed ub\u00f3stwem - oceni\u0142 prof. Ryszard Szarfenberg z Polskiego Komitetu Europejskiej Sieci Przeciwdzia\u0142ania Ub\u00f3stwu. Jak stwierdzi\u0142, obecny rz\u0105d nie uczy si\u0119 na b\u0142\u0119dach poprzednik\u00f3w.</p>", "id": 1346209, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Brak-waloryzacji-800-i-zasilkow-oslabi-ochrone-rodzin-przed-ubostwem-8830951.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Brak waloryzacji 800+ i zasi\u0142k\u00f3w os\u0142abi ochron\u0119 rodzin przed ub\u00f3stwem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:28:33.796282+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/31db3883b1f884-948-567-0-150-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sierpniu br. elektrownie na w\u0119giel kamienny mia\u0142y najni\u017cszy w historii udzia\u0142 w miksie energetycznym \u2013 31,6 proc. - wynika z raportu Energy.Instart.pl. Wydobycie w\u0119gla spad\u0142o o 6 proc. m/m do 3,43 mln ton, a zatrudnienie w g\u00f3rnictwie o 186 etat\u00f3w, do 74 879 zatrudnionych - podano.</p>", "id": 1346204, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegiel-traci-na-znaczeniu-W-sierpniu-mial-najnizszy-udzial-w-miksie-energetycznym-w-historii-8830956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119giel traci na znaczeniu. W sierpniu mia\u0142 najni\u017cszy udzia\u0142 w miksie energetycznym w historii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:28:33.255537+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/40d843193ec1d8-948-568-0-0-1992-1195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 360 mln z\u0142 mia\u0142a straci\u0107 telewizja publiczna na umowach zawartych z Polsatem w czasach rz\u0105d\u00f3w PiS. Po zmianie w\u0142adzy TVP zawiadomi\u0142a prokuratur\u0119, kt\u00f3ra w\u0142a\u015bnie wszcz\u0119\u0142a w tej sprawie \u015bledztwo \u2013 informuje pi\u0105tkowa \"Gazeta Wyborcza\u201d.</p>", "id": 1346202, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-TVP-za-czasow-PiS-u-sprzedala-mecze-Telewizja-stracila-setki-milionow-zlotych-8830965.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak TVP za czas\u00f3w PiS-u sprzeda\u0142a mecze. Telewizja straci\u0142a setki milion\u00f3w z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:28:32.958638+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/33ae4564deb5ed-948-568-0-0-3024-1814.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dost\u0119pno\u015b\u0107 miejsc na uczelniach wy\u017cszych ro\u015bnie, ale coraz mniej student\u00f3w chce z nich korzysta\u0107. Polaryzacja uczelni, brak wsparcia dla kadry akademickiej i zmieniaj\u0105ce si\u0119 potrzeby rynku pracy to tylko niekt\u00f3re wyzwania, z jakimi borykaj\u0105 si\u0119 polskie uniwersytety.</p>", "id": 1346201, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwalniaja-sie-miejsca-na-uczelniach-Tam-nauka-nie-jest-konkurencja-8830827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwalniaj\u0105 si\u0119 miejsca na uczelniach. \"\u00bbLudzkie\u00ab uniwersytety b\u0119d\u0105 przyci\u0105ga\u0107 student\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:28:31.931490+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/7a53f98bb7a630-948-568-0-1240-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Umiej\u0119tno\u015b\u0107\nkomunikacji, korzystanie z nowoczesnych technologii oraz empatia - to\nnajwa\u017cniejsze kompetencje przysz\u0142o\u015bci. W dodatku ju\u017c wkr\u00f3tce w ci\u0105gu swojego\n\u017cycia ludzie b\u0119d\u0105 zmieniali swoj\u0105 profesj\u0119 nawet kilka razy, a 60 proc.\nzawod\u00f3w, kt\u00f3re w przysz\u0142o\u015bci b\u0119dzie wykonywa\u0142a dzisiejsza m\u0142odzie\u017c, jeszcze nie\nma nawet nazwy \u2013 wynika z dyskusji prowadzonych podczas Europejskiego Forum\nNowych Idei w Sopocie. </p>", "id": 1346198, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiekszosc-zawodow-ktore-beda-wykonywali-obecni-uczniowie-jeszcze-nie-istnieje-8830929.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zawod\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wykonywali obecni uczniowie, jeszcze nie istnieje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:03:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/cd8eba73ea78bc-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zasady nabywania obywatelstwa maj\u0105 zosta\u0107 zaostrzone \u2013 przewiduje rz\u0105d. Przede wszystkim wr\u00f3ci wym\u00f3g \u201eznajomo\u015bci j\u0119zyka polskiego\u201d - poinformowa\u0142a w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1346205, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-trudniej-o-Karte-Polaka-Zasady-nabywania-obywatelstwa-maja-zostac-zaostrzone-8830937.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie trudniej o Kart\u0119 Polaka. Zasady nabywania obywatelstwa maj\u0105 zosta\u0107 zaostrzone", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T05:02:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/a631560b8ad2d1-948-567-0-57-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy uzna\u0142, \u017ce kobiecie, kt\u00f3ra jest w ci\u0105\u017cy w momencie rozwi\u0105zania umowy o prac\u0119, przys\u0142uguje ochrona, nawet gdy o swoim stanie poinformowa\u0142a kilkana\u015bcie miesi\u0119cy po wypowiedzeniu jej etatu - informuje \"Rzeczpospolita\" w pi\u0105tkowym wydaniu.</p>", "id": 1346206, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-pozno-zgloszona-ciaza-chroni-przed-zwolnieniem-Sad-Najwyzszy-zdecydowal-8830936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet p\u00f3\u017ano zg\u0142oszona ci\u0105\u017ca chroni przed zwolnieniem. S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T04:23:15.494405+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/e54035df03daff-948-568-0-12-1726-1035.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Big techy musz\u0105 w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w walk\u0119 z oszustwami. Potrzebne s\u0105 te\u017c zmiany regulacyjne \u2014 m\u00f3wi Tadeusz Bia\u0142ek, prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich.</p>", "id": 1346001, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Big-Tech-musi-walczyc-z-oszustwami-Prezes-ZBP-potrzebne-dzialania-w-Polsce-8830533.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Big Tech musi walczy\u0107 z oszustwami. Prezes ZBP: potrzebne dzia\u0142ania w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T04:23:14.980946+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/b600ce0829c52b-948-568-0-34-1995-1196.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poranne przymrozki sprawi\u0142y, \u017ce Polacy ruszyli na wymian\u0119 opon na zimowe. Przymrozk\u00f3w ani nawet och\u0142odzenia nie wida\u0107 za to w cennikach wulkanizator\u00f3w. Cho\u0107 stawki nie s\u0105 tak rozgrzane jak w poprzednich latach to wybieraj\u0105c si\u0119 na wymian\u0119 opon trzeba b\u0119dzie ponownie g\u0142\u0119biej si\u0119gn\u0105\u0107 do kieszeni.</p>", "id": 1346000, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wymiana-opon-znowu-drozsza-W-trzy-lata-ceny-wzrosly-dwukrotnie-8830496.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymiana opon znowu dro\u017csza. W trzy lata ceny wzros\u0142y dwukrotnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T04:23:14.361993+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/e2825abce3bce3-948-568-58-792-1928-1157.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eBezpieczny kredyt 2 procent\u201d dla poszukuj\u0105cych dzi\u015b mieszkania to ju\u017c historia. Tysi\u0105ce kredytobiorc\u00f3w zwi\u0105za\u0142o jednak z nim swoje losy na najbli\u017csze lata. A \u017cycie zmusza nieraz do zmiany wcze\u015bniejszych plan\u00f3w. Rodz\u0105 si\u0119 pytania, kt\u00f3re trafiaj\u0105 do redakcji Bankier.pl.</p>", "id": 1345999, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-wolno-jesli-splacamy-Bezpieczny-kredyt-2-procent-Odpowiadamy-na-pytania-8830432.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co wolno, je\u015bli sp\u0142acamy \u201eBezpieczny kredyt 2 procent\u201d? Odpowiadamy na pytania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T04:23:13.747015+00:00", "description": "<p>Banki stoj\u0105 cyfrowymi us\u0142ugami, a klienci ch\u0119tnie korzystaj\u0105 z elektronicznych rozwi\u0105za\u0144. Jak wynika z zebranych przez nas danych, na koniec czerwca 2024 roku z bankowo\u015bci elektronicznej korzysta\u0142o regularnie 27 mln klient\u00f3w. Najwi\u0119cej klient\u00f3w bankowo\u015bci cyfrowej maj\u0105 PKO Bank Polski, Bank Pekao i Santander Bank Polska.</p>", "id": 1345998, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-banki-maja-najwiecej-cyfrowych-uzytkownikow-Nowe-dane-8830443.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te banki maj\u0105 najwi\u0119cej cyfrowych u\u017cytkownik\u00f3w. Znamy nowe dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T04:23:12.892327+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/e73867290a00d3-948-568-0-129-2736-1641.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d nie chce dialogu z prywatnym sektorem zdrowotnym, m\u00f3wi\u0105 przedstawiciele bran\u017cy. Kwestia wprowadzenia suplementarnych \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych to wci\u0105\u017c temat tabu. Wi\u0119cej dzieje si\u0119 w zakresie profilaktyki. Tutaj te\u017c nie wszystko idzie zgodnie z planem. \"W tej chwili w szko\u0142ach panuje panika, poniewa\u017c brakuje wykwalifikowanych nauczycieli, kt\u00f3rzy maj\u0105 odpowiedni\u0105 wiedz\u0119, aby uczy\u0107 nowego przedmiotu\".</p>", "id": 1345997, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-nie-chce-dialogu-z-prywatnym-sektorem-zdrowotnym-To-temat-tabu-8830783.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d nie chce dialogu z prywatnym sektorem zdrowotnym. To temat tabu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-18T04:23:12.279814+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/65aaa4e097ede4-948-568-0-9-1456-873.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Debiut \u017babki sprawi\u0142, \u017ce bli\u017cej przyjrzeli\u015bmy si\u0119 rekordom warszawskiej gie\u0142dy pod wzgl\u0119dem obrot\u00f3w. To w\u0142a\u015bnie podczas debiut\u00f3w najcz\u0119\u015bciej dochodzi do ich pobicia, zw\u0142aszcza dotycz\u0105cych jednej sp\u00f3\u0142ki. Obecny nale\u017cy do Allegro, a nie PZU, o czym nie wszyscy mog\u0105 pami\u0119ta\u0107. \u017babce nie uda\u0142o si\u0119 nawet zbli\u017cy\u0107 do wynik\u00f3w wspomnianych sp\u00f3\u0142ek.\u00a0</p>", "id": 1345996, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zabka-daleko-od-rekordu-Allegro-niezagrozone-ze-swoimi-miliardami-8830625.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017babka daleko od rekordu. Allegro niezagro\u017cone ze swoimi miliardami ", "vote": 0}]