[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:30:44+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie zgadza si\u0119 ze stanowiskiem premiera Donalda Tuska, jakoby polskie w\u0142adze kiedykolwiek skutecznie zrzek\u0142y si\u0119 prawa do roszcze\u0144 i zado\u015b\u0107uczynienia za straty wojenne. Podkre\u015bli\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Polska od dawna oczekuje na godne upami\u0119tnienie ofiar II wojny \u015bwiatowej w Berlinie.", "id": 808564, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/duda-vs-tusk-spor-o-reparacje-wojenne-prezydent-ostro-reaguje-na-slowa-tuska/h0wh8sh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie podzielam\". Prezydent ostro reaguje na s\u0142owa Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T19:09:07+00:00", "description": "Bank Gospodarstwa Krajowego poinformowa\u0142, \u017ce premier Donald Tusk powo\u0142a\u0142 w poniedzia\u0142ek Micha\u0142a \u015awitalskiego w sk\u0142ad Rady Nadzorczej BGK, a we wtorek odwo\u0142a\u0142 Tomasza Robaczy\u0144skiego ze stanowiska cz\u0142onka zarz\u0105du BGK.", "id": 807842, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/roszady-we-wladzach-bgk/v12ejpy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roszady we w\u0142adzach BGK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:30:55+00:00", "description": "Niemieccy komentatorzy popieraj\u0105 pomys\u0142 finansowej pomocy dla \u017cyj\u0105cych jeszcze ofiar wojny i okupacji, jednocze\u015bnie krytykuj\u0105c kanclerza Scholza za unikanie podania konkretnej sumy. Premier Donald Tusk b\u0119dzie trudnym partnerem, a Berlin b\u0119dzie si\u0119 musia\u0142 liczy\u0107 ze stanowiskiem Warszawy bardziej ni\u017c za czas\u00f3w PiS \u2014 podkre\u015blaj\u0105.", "id": 807843, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szkoda-ze-nie-podal-kwot-niemcy-krytykuja-olafa-scholza/44377ev", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Szkoda, \u017ce nie poda\u0142 kwot\". Niemcy krytykuj\u0105 Olafa Scholza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:15:16+00:00", "description": "Jest decyzja o wprowadzeniu \"bardzo szczeg\u00f3\u0142owych kontroli\" w kluczowym terminalu celnym przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 \u2014 podaje RMF. Ma to by\u0107 \"wyj\u0105tkowo dotkliwy ruch wobec re\u017cimu \u0141ukaszenki\".", "id": 807400, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-polska-chce-uderzyc-w-bialoruski-rezim/t5jl6pg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Polska chce uderzy\u0107 w bia\u0142oruski re\u017cim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:05:37+00:00", "description": "21-latek z \u0141otwy zamawia\u0142 kolejne piwa w barze w miejscowo\u015bci Mamming w Bawarii. W\u0142a\u015bciciel lokalu si\u0119 jednak zez\u0142o\u015bci\u0142 faktem, i\u017c m\u0119\u017cczyzna dokonywa\u0142 p\u0142atno\u015bci... kart\u0105. Interweniowa\u0107 musia\u0142a policja.", "id": 807401, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lotysz-placil-w-niemieckim-pubie-karta-wreszcie-wlasciciel-wezwal-policje/hgmz3ef", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141otysz p\u0142aci\u0142 w niemieckim pubie kart\u0105. Wreszcie w\u0142a\u015bciciel wezwa\u0142 policj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:19:29+00:00", "description": "Jest jedno du\u017ce miasto w Polsce, kt\u00f3re uchodzi za \"miasto pustostan\u00f3w\". Chodzi o Wroc\u0142aw, w kt\u00f3rym w puli lokali komunalnych jest prawie 500 nieruchomo\u015bci. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich jest przeznaczona na wynajem, jednak oczekiwanie na mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzenia trwa ponad dwa lata. Powody takiej sytuacji s\u0105 i prozaiczne, i do\u015b\u0107 osobliwe.", "id": 807402, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polskie-miasto-pustostanow-urzednicy-wine-zrzucaja-na-stan-techniczny-mieszkan/gv2yhfb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie miasto pustostan\u00f3w. Urz\u0119dnicy win\u0119 zrzucaj\u0105 na stan techniczny mieszka\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T16:59:05+00:00", "description": "Dowodz\u0105cy izraelsk\u0105 armi\u0105 genera\u0142owie popieraj\u0105 zawieszenie broni w Strefie Gazy, nawet je\u017celi oznacza\u0142oby to, \u017ce Hamas utrzyma w\u0142adz\u0119 \u2014 podaje dziennik \"New York Times\". Temu ma si\u0119 jednak sprzeciwia\u0107 szef izraelskiego rz\u0105du.", "id": 807005, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nyt-to-benjamin-netanjahu-nie-chce-zawieszenia-broni/jc2njkg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"NYT\": to Benjamin Netanjahu nie chce zawieszenia broni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T16:40:44+00:00", "description": "Kradzie\u017ce s\u0105 coraz wi\u0119kszym problemem u naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w. Jak wynika z raportu instytut bada\u0144 handlu detalicznego EHI, najgorzej jest w supermarketach i dyskontach.", "id": 807006, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemcy-nie-radza-sobie-z-gigantyczna-fala-kradziezy/e6qwsnk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy nie radz\u0105 sobie z gigantyczn\u0105 fal\u0105 kradzie\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T16:39:41+00:00", "description": "Ceny mieszka\u0144 wzros\u0142y w Polsce 13 proc. w ci\u0105gu ostatniego roku wobec 3,6 proc. \u015brednio na 56 rynkach \u015bledzonych przez Knight Frank \u2014 poda\u0142a firma badawcza. Daje to naszemu krajowi wysokie 3. miejsce w tym gronie, po Turcji (52 proc.) i Bu\u0142garii (16 proc.). Chodzi tu o procentowe zmiany bez uwzgl\u0119dnienia inflacji. Je\u015bli wzi\u0105\u0107 j\u0105 pod uwag\u0119, sytuacja wygl\u0105da inaczej.", "id": 807007, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wzrost-cen-mieszkan-w-polsce-trzeci-najwyzszy-na-swiecie-nie-ma-sie-z-czego-cieszyc/ydhjxhg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost cen mieszka\u0144 w Polsce trzeci najwy\u017cszy na \u015bwiecie. Nie ma si\u0119 z czego cieszy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T16:03:46+00:00", "description": "46 proc. Polek i Polak\u00f3w przynajmniej raz w \u017cyciu uczestniczy\u0142a w letnim festiwalu muzycznym w naszym kraju \u2014 wynika z najnowszego raportu serwisu Biletyna.pl. Wybrano najciekawsze takie wydarzenia w kraju.", "id": 806515, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/polacy-wybrali-najciekawsze-letnie-festiwale-muzyczne/zk69yy4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Open\u2019er na drugim miejscu. Polacy wybrali najciekawsze letnie festiwale muzyczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T15:48:43+00:00", "description": "Komisja Europejska zgodzi\u0142a si\u0119 na zmiany w Polskim Krajowym Planie Odbudowy. Zamiast podatku od aut spalinowych przy rejestracji b\u0119d\u0105 dop\u0142aty do kupna pojazd\u00f3w elektrycznych u\u017cywanych i nowych.", "id": 806516, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/komisja-europejska-przyjela-polskie-zmiany-do-kpo-co-z-podatkiem-od-aut-spalinowych/z67t397", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a polskie zmiany do KPO. Co z podatkiem od aut spalinowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T15:31:30+00:00", "description": "Chi\u0144skie firmy coraz lepiej radz\u0105 sobie na \u015bwiatowym rynku \u2014 wynika z analizy firmy Alix Partners. Na ich korzy\u015b\u0107 dzia\u0142aj\u0105 ni\u017csze mar\u017ce, ale i szybsza produkcja aut.", "id": 806517, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/juz-za-chwile-chinczycy-podbija-rynek-motoryzacji-jest-badanie/6h5vys2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VW i Mercedes w opa\u0142ach. Chi\u0144czycy podbijaj\u0105 rynek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T15:26:41+00:00", "description": "\"AI nie zabierze Ci pracy, zrobi to kto\u015b, kto z niej korzysta\". To zdanie mo\u017ce i brzmi m\u0105drze, ale czy jest prawdziwe?", "id": 806518, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/sztuczna-inteligencja-nie-zabierze-ci-pracy-jest-jak-kosiarka-do-trawy/8yjfsht", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja nie zabierze ci pracy. \"Jest jak kosiarka do trawy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T15:12:24+00:00", "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 we wtorek ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce wysokich poziom\u00f3w migracji o\u0142owiu i kadmu z obrze\u017ca partii szklanych kubk\u00f3w. Jak informuje, taka ilo\u015b\u0107 stwarza zagro\u017cenie dla zdrowia.", "id": 806519, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/masz-te-kubki-w-domu-mozna-sie-zatruc-olowiem/jwcl2bk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masz te kubki w domu? GIS ostrzega: zagro\u017cenie dla zdrowia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T15:05:06+00:00", "description": "Post\u0119py w rozwoju sprz\u0119tu i nauki s\u0105 bardzo widoczne na mistrzostwach Euro 2024 zar\u00f3wno na boisku, jak i poza nim. Wszystko po to, aby poprawi\u0107 gr\u0119, do\u015bwiadczenia kibic\u00f3w i dobrostan zawodnik\u00f3w. Ca\u0142o\u015b\u0107 wspiera te\u017c sztuczna inteligencja.", "id": 805980, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/bramki-ciagle-sa-dwie-ale-kamer-coraz-wiecej-euro-2024-to-wielki-monitoring-pilki-i/fz8pj7c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bramki s\u0105 dwie, ale kamer coraz wi\u0119cej. Euro 2024 to wielki monitoring pi\u0142ki i zawodnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T15:01:19+00:00", "description": "Znany przewo\u017anik og\u0142asza w swojej ofercie \"rowerowy lipiec\". \"Rezerwacja przewozu roweru kosztuje jedynie 1 z\u0142\" - czytamy w komunikacie.", "id": 805981, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/flixbus-usmiecha-sie-do-rowerzystow-rezerwacja-za-1-zl/lsj4k61", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FlixBus u\u015bmiecha si\u0119 do rowerzyst\u00f3w. Rezerwacja za 1 z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:44:09+00:00", "description": "Pod koniec czerwca trzech chi\u0144skich producent\u00f3w pojazd\u00f3w elektrycznych osi\u0105gn\u0119\u0142o rekordowe wyniki sprzeda\u017cy. Dla Tesli mo\u017ce to oznacza\u0107 k\u0142opoty.", "id": 805982, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/chinczycy-sprzedaja-wiecej-samochodow-elektrycznych-niz-kiedykolwiek-tesla-powinna/wpj0bfl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144czycy sprzedaj\u0105 wi\u0119cej samochod\u00f3w elektrycznych ni\u017c kiedykolwiek. Tesla powinna si\u0119 martwi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:39:37+00:00", "description": "Francuski koncern EDF zmienia strategi\u0119 rozwoju ma\u0142ych reaktor\u00f3w j\u0105drowych (SMR). Zapewnia, \u017ce kontynuuje prace nad swoim pierwszym SMR-em, ale stawia na \"sprawdzone technologie w miejsce zaawansowanych innowacji\". Wcze\u015bniej francuskie media poda\u0142y, \u017ce EDF zawiesza dotychczasowy projekt, bo by\u0142 \"zbyt skomplikowany technicznie\".", "id": 805983, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/francuzi-zmieniaja-podejscie-do-malego-atomu-stawiaja-na-sprawdzone-technologie/gb4f3pb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francuzi zmieniaj\u0105 podej\u015bcie do ma\u0142ego atomu. Stawiaj\u0105 na \"sprawdzone technologie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:38:23+00:00", "description": "Niemieccy sadownicy borykaj\u0105 si\u0119 z seri\u0105 problem\u00f3w, kt\u00f3re zagra\u017caj\u0105 ich sezonowi zbior\u00f3w. Niekorzystne warunki pogodowe, brak wykwalifikowanej si\u0142y roboczej oraz rosn\u0105ca konkurencja ze strony Polski to najwa\u017cniejsze wyzwania, z jakimi musz\u0105 si\u0119 mierzy\u0107.", "id": 805984, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-maja-problem-z-polskimi-jablkami-za-ladne-i-za-tanie/98j8e6f", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy maj\u0105 problem z polskimi jab\u0142kami. Za \u0142adne i za tanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:30:15+00:00", "description": "71 proc. Polak\u00f3w marzy o domu jednorodzinnym, jak wskazuje najnowszy raport Otodom. Serwis bada\u0142 dobrostan mieszka\u0144c\u00f3w Polski w miejscu ich zamieszkania. Raport pokazuje, \u017ce jeste\u015bmy zadowoleni ze swojej sytuacji mieszkaniowej. \u015arednia ocena szcz\u0119\u015bcia mieszka\u0144c\u00f3w Polski w 10-stopniowej skali wynios\u0142a a\u017c 6,92!", "id": 805985, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/polacy-nadal-marza-o-domu-jednorodzinnym/5ym39s7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dom jednorodzinny nadal marzeniem wi\u0119kszo\u015bci Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:17:23+00:00", "description": "Telewizja Republika odnotowa\u0142a rekordowy wzrost przychod\u00f3w. Jednym z wa\u017cniejszych czynnik\u00f3w, kt\u00f3ry zadecydowa\u0142 o tym wyniku, by\u0142y wp\u0142aty od widz\u00f3w.", "id": 805986, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/telewizja-republika-z-rekordowym-wynikiem-finansowym-dzieki-wplatom-od-widzow/mb8c0jc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telewizja Republika z rekordowym wynikiem finansowym. Dzi\u0119ki wp\u0142atom od widz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:59:32+00:00", "description": "W\u0142oski nastolatek, znany ze swojej pasji do gier wideo, stanie si\u0119 pierwszym \u015bwi\u0119tym z pokolenia millenials\u00f3w w Ko\u015bciele katolickim. Jego proces kanonizacyjny zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie zatwierdzony przez papie\u017ca Franciszka i kardyna\u0142\u00f3w.", "id": 805621, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/watykan-podjal-decyzje-bedzie-pierwszy-swiety-milenials/zvzvqr6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie pierwszy \u015bwi\u0119ty milenials. Watykan zdecydowa\u0142 o kanonizacji \"influencera Boga\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:57:45+00:00", "description": "Wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny poinformowa\u0142, \u017ce za\u0142o\u017cenia projektu ustawy o tzw. podatku zdrowotnym s\u0105 gotowe do przekazania szefowi finans\u00f3w Andrzejowi Doma\u0144skiemu. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce pomys\u0142 zak\u0142ada \"zmian\u0119 systemow\u0105\", dlatego Lewica czeka na zielone \u015bwiat\u0142o, by m\u00f3c dalej pracowa\u0107 nad projektem.", "id": 805622, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bedzie-podatek-zdrowotny-wiceminister-zalozenia-gotowe/1dpt9th", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie podatek zdrowotny? Wiceminister: za\u0142o\u017cenia gotowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:47:36+00:00", "description": "Dzie\u0144 Jagodzianki to nieformalne \u015bwi\u0119to obchodzone 2 lipca. Sk\u0105d ta data? Dzie\u0144 ten naznaczony jest \"jagodow\u0105 symbolik\u0105\". Ponadto jagodzianki to symbol ko\u0144ca roku szkolnego i pocz\u0105tku wakacji. W tym roku jest jednak znacznie podro\u017ca\u0142y. Cena wypieku w jednym ze znanych lokali si\u0119ga... 31 z\u0142. Na szcz\u0119\u015bcie nie wsz\u0119dzie jest tak drogo.", "id": 805623, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jedzenie/dzien-jagodzianki-dlaczego-sa-takie-drogie/7fxctjg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzie\u0144 jagodzianki. Dlaczego s\u0105 takie drogie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:40:59+00:00", "description": "Firma badawcza Inquiry przedstawi\u0142a ranking marek, kt\u00f3re ceni\u0105 Polacy. Wybrano te brandy, kt\u00f3re oferuj\u0105 najlepsz\u0105 jako\u015b\u0107 do ceny oraz te, kt\u00f3re daj\u0105 konsumentom najwi\u0119cej satysfakcji.", "id": 805624, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/te-marki-polacy-cenia-najbardziej/r9tqtlf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybrano marki, kt\u00f3re najbardziej ceni\u0105 Polacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:34:05+00:00", "description": "Dane z polskiej gospodarki od d\u0142u\u017cszego czasu maj\u0105 mieszany wyd\u017awi\u0119k, a struktura jest nietypowa. Konsumpcja jest ca\u0142kiem mocna, przemys\u0142 s\u0142aby, a budownictwo bardzo s\u0142abe. Drugie p\u00f3\u0142rocze powinno by\u0107 jednak lepsze, przynosz\u0105c post\u0119puj\u0105ce o\u017cywienie aktywno\u015bci gospodarczej \u2013 ocenia g\u0142\u00f3wny ekonomista mBanku, Marcin Mazurek.", "id": 805625, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prognozy-gospodarcze-dla-polski-jak-rpp-zareaguje-na-inflacyjny-garb/hmlmjeq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prognozy gospodarcze dla Polski.  Jak RPP zareaguje na inflacyjny garb?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:20:41+00:00", "description": "W\u0119gry chc\u0105 podpisa\u0107 z Ukrain\u0105 szerokie porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w Kijowie w\u0119gierski premier Viktor Orban. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o potrzebie \"zawieszenia broni\".", "id": 805626, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/viktor-orban-jednak-chce-wspolpracowac-z-ukraina/rvjserv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orban jednak chce wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:17:32+00:00", "description": "Polski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki No\u017cnej musi zap\u0142aci\u0107 kary na\u0142o\u017cone przez UEFA za naruszenia zasad podczas Euro 2024. Znalaz\u0142 si\u0119 w gronie o\u015bmiu federacji, kt\u00f3re otrzyma\u0142y kar\u0119 po ka\u017cdym swoim meczu fazy grupowej.", "id": 805627, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/uefa-nalozyla-kary-na-pzpn-chodzi-o-zachowanie-kibicow-po-kazdym-meczu/elbsptw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UEFA na\u0142o\u017cy\u0142a kary na PZPN. Chodzi o zachowanie kibic\u00f3w po ka\u017cdym meczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:57:13+00:00", "description": "Od 1 lipca 2024 r. plastikowe nakr\u0119tki s\u0105 fabrycznie przytwierdzone do butelki czy kartonu. Zmiana, ju\u017c na d\u0142ugo przed jej wprowadzeniem, budzi\u0142a sporo kontrowersji. Co zrobi\u0107, je\u015bli oderwiemy nakr\u0119tk\u0119? Resort klimatu wyja\u015bnia.", "id": 805148, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/odrywasz-nakretki-od-butelek-od-1-lipca-2024-nowe-przepisy-resort-wyjasnia/ypyqexb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odrywasz nakr\u0119tki od butelek? Od 1 lipca 2024 nowe przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:32:34+00:00", "description": "Podczas konferencji prasowej podsumowuj\u0105cej dzie\u0144 wsp\u00f3lnych obrad polsko-niemieckich, kanclerz Olaf Scholz podkre\u015bli\u0142 swoj\u0105 rado\u015b\u0107 z przyst\u0105pienia Polski do Klubu Klimatycznego. Polska jest na stronach internetowych Klubu ju\u017c wy\u015bwietlana w gronie 39 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich. Co w\u0142a\u015bciwie oznacza uczestnictwo w tej organizacji?", "id": 805149, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/scholz-ciesze-sie-ze-polska-przystapi-do-klubu-klimatycznego-co-to-dla-nas-oznacza/q1mp473", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz: ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce Polska przyst\u0105pi do Klubu Klimatycznego. Co to dla nas oznacza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:20:31+00:00", "description": "Kilka lat temu g\u00f3rale p\u0142acili za stoisko do sprzeda\u017cy oscypk\u00f3w na Krup\u00f3wkach nawet 25 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie, a ch\u0119tnych nie brakowa\u0142o. Dzi\u015b sytuacja wygl\u0105da zupe\u0142nie inaczej \u2014 prawie 30 proc. stoisk nie znalaz\u0142o ch\u0119tnych, a cena wywo\u0142awcza stoiska spad\u0142a do 2,5 tys. z\u0142. Sk\u0105d ta zmiana?", "id": 805150, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gorale-nie-chca-juz-handlowac-oscypkami-na-krupowkach-pustki/4fr4hg9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00f3rale nie chc\u0105 ju\u017c handlowa\u0107 oscypkami na Krup\u00f3wkach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:19:44+00:00", "description": "7 lipca nowe samochody w Unii b\u0119d\u0105 musia\u0142y by\u0107 wyposa\u017cone w specjalny system, kt\u00f3ry b\u0119dzie informowa\u0107 o stanie zm\u0119czenia kierowcy. Ta inicjatywa Brukseli ma poprawi\u0107 bezpiecze\u0144stwo na unijnych drogach.", "id": 805151, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/od-7-lipca-nowy-wymog-w-autach/ejrd4t6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od 7 lipca nowy wym\u00f3g w autach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:03:31+00:00", "description": "Zar\u00f3wno przepisy ustawy o partiach politycznych, jak i Kodeksu wyborczego nie przewiduj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci wznowienia post\u0119powania w zako\u0144czonych ju\u017c sprawach, w kt\u00f3rych zapad\u0142a prawomocna uchwa\u0142a Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej \u2014 tak Krajowe Biuro Wyborcze odpowiedzia\u0142o na pytanie o mo\u017cliwe ponowne zbadanie sprawozdania finansowego PiS z 2019 r.", "id": 805152, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jaroslaw-kaczynski-odetchnie-z-ulga-chodzi-o-finanse-pis/pk1zrdd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odetchnie z ulg\u0105. Chodzi o finanse PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:49:44+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie podziela stanowiska premiera Donalda Tuska, \u017ce kiedykolwiek polskie w\u0142adze zrzek\u0142y si\u0119 w spos\u00f3b skuteczny prawa do roszcze\u0144 i zado\u015b\u0107uczynienia za straty wojenne. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Polska od dawna czeka na godne upami\u0119tnienie ofiar II wojny \u015bwiatowej w Berlinie.", "id": 804762, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-podzielam-prezydent-ostro-reaguje-na-slowa-donalda-tuska/h0wh8sh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie podzielam\". Prezydent ostro reaguje na s\u0142owa Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:46:47+00:00", "description": "Polska Grupa Dealerska wprowadza model Ford F-150 do oficjalnej sprzeda\u017cy w Polsce. To auto jest u nas obecnie ma\u0142o popularne, ale np. w USA to od wielu dekad wielki hit sprzeda\u017cowy.", "id": 804763, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/najpopularniejszy-samochod-w-usa-trafia-do-sprzedazy-w-polsce/eg3bwns", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpopularniejszy samoch\u00f3d w USA trafia do sprzeda\u017cy w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:30:08+00:00", "description": "Politycy PiS przedstawili projekt ustawy, kt\u00f3ry ma zwi\u0119kszy\u0107 atrakcyjno\u015b\u0107 inwestowania na gie\u0142dzie. Przewiduje on m.in. \u017ce dochody z odp\u0142atnego zbycia papier\u00f3w warto\u015bciowych i dochody z dywidend by\u0142yby podatkowo traktowane tak samo.", "id": 804764, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pis-chce-bysmy-wiecej-inwestowali-na-gieldzie/90y3kh4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS chce, by\u015bmy wi\u0119cej inwestowali na gie\u0142dzie. Jest projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:22:10+00:00", "description": "Polski Kontyngent Wojskowy wydzielony do wzmocnienia Si\u0142 Zbrojnych Republiki Francuskiej w zabezpieczeniu XXXIII Letnich Igrzysk Olimpijskich oraz XVII Letnich Igrzysk Paraolimpijskich jest ju\u017c na terenie Francji \u2014 m\u00f3wi rzeczniczka p\u0142k Joanna Klejszmit.", "id": 804765, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wojsko-polskie-wysyla-zolnierzy-do-francji/qbkf13d", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko Polskie wysy\u0142a \u017co\u0142nierzy do Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:19:47+00:00", "description": "Kancelaria Mentzen, prowadzona przez polityka Konfederacji i pos\u0142a S\u0142awomira Mentzena, zdradza plany. Chce wprowadza\u0107 dodatkowe us\u0142ugi i zamierza rozwija\u0107 si\u0119 g\u0142\u00f3wnie organicznie. Cho\u0107 niewykluczone s\u0105 te\u017c przej\u0119cia. Rozpoznawalno\u015b\u0107 prezesa nap\u0119dza biznes.", "id": 804766, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/tak-zarabia-kancelaria-mentzena-polityk-biznesmen-zdradza-plany/3mkpgqy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak zarabia kancelaria Mentzena. Polityk-biznesmen zdradza plany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:19:23+00:00", "description": "Donald Trump wielokrotnie powtarza\u0142, \u017ce mo\u017ce \"zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 w jeden dzie\u0144\", je\u015bli ponownie zostanie wybrany na prezydenta USA. Ambasador Rosji przy ONZ ma na ten temat inne zdanie.", "id": 804767, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-twierdzi-ze-moze-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-w-24-h-rosja-nie-moze/f01lz36", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump twierdzi, \u017ce mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie w jeden dzie\u0144. Rosja odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:19:09+00:00", "description": "Popularna sie\u0107 sklep\u00f3w zn\u00f3w uruchamia sklepy \"mobilna \u017babka\", kt\u00f3re przypominaj\u0105 nieco food trucki. Takie sklepy pojawi\u0105 si\u0119 na festiwalach muzycznych, ale i na znanym wydarzeniu politycznym.", "id": 804768, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zabka-jak-food-truck-sklepy-ruszaja/1v4nthz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017babka jak food truck. Sklepy ruszaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:05:20+00:00", "description": "Wiele du\u017cych koncern\u00f3w og\u0142osi\u0142o ostatnio w Polsce bolesne zwolnienia grupowe. Ci\u0105gle jednak s\u0105 te\u017c du\u017ce firmy, kt\u00f3re og\u0142aszaj\u0105 wielkie rekrutacje. Na przyk\u0142ad dr Gerard, jeden z najwi\u0119kszych producent\u00f3w ciastek i wafli w Polsce oraz w Europie \u015arodkowo-Wschodniej.", "id": 804769, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nie-wszyscy-zwalniaja-ciastkowo-waflowy-gigant-zatrudni-260-osob/98g0fpk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie wszyscy zwalniaj\u0105. Ciastkowo-waflowy gigant zatrudni 260 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:00:11+00:00", "description": "W poniedzia\u0142ek mia\u0142a miejsca prewencyjna ewakuacja 362 naszych klient\u00f3w przebywaj\u0105cych w rejonie Kardameny \u2014 poinformowa\u0142a wtorek Ewa Maruszak z biura podr\u00f3\u017cy ITAKA. Rejon Kardameny znajduje si\u0119 w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci greckiej wyspy Kos, na kt\u00f3rej w poniedzia\u0142ek wybuch\u0142 po\u017car.", "id": 804770, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polskie-biuro-podrozy-ewakuuje-360-turystow-z-grecji/604bk7h", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie biuro podr\u00f3\u017cy prewencyjnie ewakuowa\u0142a 360 turyst\u00f3w z Grecji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:55:30+00:00", "description": "Na pytanie niemieckiego dziennikarza kanclerz Scholz wyja\u015bni\u0142, co rz\u0105d niemiecki planuje w kwestii wysuwanych przez poprzedni polski rz\u0105d oczekiwa\u0144 reparacyjnych. Premier Donald Tusk odpowiedzia\u0142, \u017ce nie jest rozczarowany propozycjami, a jednocze\u015bnie zasugerowa\u0142, \u017ce b\u0119dzie negocjowa\u0107 co\u015b wi\u0119cej. W kontrze do poprzedniego rz\u0105du powiedzia\u0142, \u017ce b\u0119d\u0105 to realne do uzyskania rzeczy.", "id": 804771, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/co-zostalo-z-reparacji-donald-tusk-nie-jestem-rozczarowany-ta-propozycja/hhznndd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zosta\u0142o z reparacji? Donald Tusk: nie jestem rozczarowany t\u0105 propozycj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:11:54+00:00", "description": "Sytuacja na europejskim rynku pracy \u2014 z perspektywy szukaj\u0105cych zatrudnienia \u2014 poprawia si\u0119. Polska wci\u0105\u017c bryluje pod wzgl\u0119dem rekordowo niskiej stopy bezrobocia. Ust\u0119pujemy pod tym wzgl\u0119dem tylko Czechom, cho\u0107 liczba os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy jest wy\u017csza ni\u017c rok temu.", "id": 804441, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polski-rynek-pracy-blyszczy-na-tle-unijnego-ale-bezrobotnych-przybylo/15b0v9e", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski rynek pracy b\u0142yszczy na tle unijnego. Ale bezrobotnych przyby\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:09:50+00:00", "description": "\u017babka wprowadza now\u0105 us\u0142ug\u0119. Wod\u0119 z refillomatu mo\u017cna kupi\u0107 za jedyne 15 gr w wybranych sklepach sieci. Jest jednak jeden warunek.", "id": 804442, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/woda-w-zabce-za-15-groszy-jest-jeden-warunek/97mm0yc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda w \u017babce za 15 groszy. Jest jeden warunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:01:28+00:00", "description": "Kanclerz Niemiec Olaf Scholz zapowiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce w Berlinie powstanie miejsce pami\u0119ci polskich ofiar III Rzeszy. Nie pad\u0142a jednak spodziewana deklaracja o pieni\u0105dzach dla ocala\u0142ych. Kwestia reparacji wci\u0105\u017c pozostaje spraw\u0105 niezamkni\u0119t\u0105.", "id": 804443, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/reparacje-od-niemiec-pis-chcialo-13-cyfrowej-kwoty-bedzie-miejsce-pamieci/brn53nm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u0142uga historia reparacji od Niemiec. PiS chcia\u0142o 13-cyfrowej kwoty, na razie b\u0119dzie miejsce pami\u0119ci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:54:13+00:00", "description": "We wtorek \u2014 w ramach konsultacji mi\u0119dzyrz\u0105dowych \u2014 odby\u0142o si\u0119 spotkanie Donalda Tuska i Olafa Scholza. Po jego zako\u0144czeniu kanclerz Niemiec zapowiedzia\u0142, \u017ce w jego kraju powstanie miejsce pami\u0119ci polskich ofiar III Rzeszy w Berlinie.", "id": 804444, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tusk-spotkal-sie-z-schulzem-w-niemczech-powstanie-miejsce-pamieci-polskich-ofiar-iii/17t5e2y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk spotka\u0142 si\u0119 z Scholzem. W Niemczech powstanie miejsce pami\u0119ci polskich ofiar III Rzeszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:37:21+00:00", "description": "Dezinflacja w strefie euro post\u0119puje, cho\u0107 dzieje si\u0119 to powoli. G\u0142\u00f3wny wska\u017anik dynamiki cen konsumpcyjnych jest ju\u017c blisko celu, ale ten bazowy \u2014 kluczowy dla decydent\u00f3w w zakresie st\u00f3p procentowych \u2014 wci\u0105\u017c jest wyra\u017anie podwy\u017cszony. Europejski Bank Centralny wypatruje sygna\u0142\u00f3w wskazuj\u0105cych, czy pojawia si\u0119 przestrze\u0144 do dalszych obni\u017cek kosztu pieni\u0105dza.", "id": 804103, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-w-strefie-euro-mozolnie-sie-obniza-ebc-potrzebuje-wiecej-dowodow/qf2cld1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w strefie euro mozolnie si\u0119 obni\u017ca. EBC potrzebuje wi\u0119cej dowod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:11:37+00:00", "description": "Dotacja z bud\u017cetu pa\u0144stwa do Narodowego Funduszu Zdrowia (NFZ) wyniesie w 2025 r. 18,3 mld z\u0142, poinformowa\u0142a minister zdrowia Izabela Leszczyna. To... o ponad 18 mld wi\u0119cej ni\u017c w 2023 r.", "id": 804104, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gigantyczne-pieniadze-pojda-do-nfz-pis-wydrenowalo-fundusz-zapasowy/hg5gj2g", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczne pieni\u0105dze p\u00f3jd\u0105 do NFZ. \"PiS wydrenowa\u0142o fundusz zapasowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T08:58:31+00:00", "description": "S\u0142awomir Mentzen, lider Konfederacji i jeden z najbogatszych pos\u0142\u00f3w obecnej kadencji, wprowadzi\u0142 na NewConnect swoj\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 Mentzen S.A. We wtorek przed po\u0142udniem jej akcje zadebiutowa\u0142y na rynku. Kurs mocno ruszy\u0142 w g\u00f3r\u0119.", "id": 804105, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/debiut-mentzena-na-warszawskiej-gieldzie-inwestorzy-i-posel-moga-liczyc-zyski/lcxfpsy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocny debiut Mentzena na warszawskiej gie\u0142dzie. Inwestorzy i pose\u0142 mog\u0105 liczy\u0107 zyski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T08:44:49+00:00", "description": "Problemy z kupnem w\u0142asnego mieszkania, kwestie zdrowotne ale czasem wolny wyb\u00f3r \u2014 to r\u00f3\u017cne powody, dla kt\u00f3rych ca\u0142kiem spora cz\u0119\u015b\u0107 m\u0142odych Polak\u00f3w wci\u0105\u017c mieszka z rodzicami. G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny przedstawi\u0142 najnowsze dane sprawie tzw. gniazdownik\u00f3w. Wynika z nich, \u017ce sytuacja przez kilka lat poprawi\u0142a si\u0119.", "id": 804106, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mlodzi-polacy-wciaz-czesto-mieszkaja-z-rodzicami-ale-liczba-i-odsetek-gniazdownikow/qlntmns", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzi Polacy wci\u0105\u017c cz\u0119sto mieszkaj\u0105 z rodzicami. Ale liczba i odsetek gniazdownik\u00f3w maleje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T08:40:38+00:00", "description": "49 proc. Polak\u00f3w preferuje prac\u0119 w trybie hybrydowym. W pe\u0142ni stacjonarnie chce pracowa\u0107 35 proc. badanych, a zdalnie \u2014 16 proc. wynika z badania firmy Pracuj.pl. Jeden na pi\u0119ciu badanych wskazuje, \u017ce odpowiedni tryb pracy jest dla nich najwa\u017cniejszym czynnikiem wp\u0142ywaj\u0105cym na wyb\u00f3r miejsca pracy.", "id": 804107, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/tak-chca-pracowac-polacy-sondaz/e80j84f", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak chc\u0105 pracowa\u0107 Polacy. Sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T08:26:13+00:00", "description": "Od 1 lipca 2024 r. system net-billing w Polsce opiera si\u0119 na dynamicznych godzinowych cenach rynkowych energii elektrycznej. Zmiana ta ma istotny wp\u0142yw na rentowno\u015b\u0107 inwestycji w fotowoltaik\u0119 \u2014 podkre\u015bla w rozmowie z Portalem Samorz\u0105dowym Bart\u0142omiej Jaworski, senior product manager w firmie Eaton.", "id": 803814, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/net-billing-po-nowemu-kiedy-oplaca-sie-fotowoltaika/jmsv7mb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zasady rozliczania fotowoltaiki. Ekspert ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:58:00+00:00", "description": "Temat wprowadzenia euro w Polsce budzi skrajne emocje. Polacy obawiaj\u0105 si\u0119 przede wszystkim wzrostu cen, jednak wielu z nich dostrzega r\u00f3wnie\u017c korzy\u015bci, takie jak ni\u017csze koszty transakcyjne, ta\u0144sze kredyty i wi\u0119ksza liczba inwestycji. Przeprowadzone w 2021 roku badanie Eurobarometr wskazywa\u0142o, \u017ce po\u0142owa Polak\u00f3w jest pozytywnie nastawiona do tego pomys\u0142u.", "id": 803815, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/euro-w-polsce-wady-i-zalety/h92xkjt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro w Polsce \u2014 wady i zalety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:54:55+00:00", "description": "Mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 naukowc\u00f3w pod kierownictwem ekspert\u00f3w z japo\u0144skiego Narodowego Instytutu Technologii Informacyjnych i Komunikacyjnych ustanowi\u0142 nowy rekord w pr\u0119dko\u015bci przesy\u0142u danych przez internet. Wyniki bada\u0144 pokazuj\u0105, \u017ce pr\u0119dko\u015b\u0107 przesy\u0142u danych osi\u0105gn\u0119\u0142a 402 terabity na sekund\u0119. To o ponad 100 terabit\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c poprzedni rekord ustanowiony przez ten sam zesp\u00f3\u0142 na pocz\u0105tku tego roku.", "id": 803816, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/padl-rekord-internetu-w-szybkosci-transferu-100-mln-razy-szybciej-niz-wymaga-netflix/033wvhz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pad\u0142 rekord internetu w szybko\u015bci transferu. \"100 mln razy szybciej ni\u017c wymaga Netflix\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:54:23+00:00", "description": "W 2023 roku Polacy stanowili 13,5 proc. wszystkich zagranicznych turyst\u00f3w odwiedzaj\u0105cych S\u0142owacj\u0119. Polska znajduje si\u0119 na drugim miejscu pod wzgl\u0119dem liczby odwiedzaj\u0105cych ten kraj. W ubieg\u0142ym roku na S\u0142owacj\u0119 przyjecha\u0142o ponad 282 tys. Polak\u00f3w, co stanowi\u0142o wzrost o 49 proc. w por\u00f3wnaniu do 2022 roku oraz o 18 proc. wi\u0119cej ni\u017c w 2019 roku. Wielu Polak\u00f3w podr\u00f3\u017cuje tam swoim w\u0142asnym samochodem. Z czym jednak trzeba si\u0119 liczy\u0107, podr\u00f3\u017cuj\u0105c po tym kraju samochodem?", "id": 803817, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/autostrady-na-slowacji-oplaty-i-przepisy/qxderk7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autostrady na S\u0142owacji \u2014 op\u0142aty i przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:41:30+00:00", "description": "Klienci wol\u0105 Hiszpani\u0119, a nawet Meksyk od Zakopanego \u2014 m\u00f3wi portalowi zakopane.wyborcza.pl agentka nieruchomo\u015bci. Jak czytamy, na Podhalu najem turystom przesta\u0142 si\u0119 op\u0142aca\u0107, brakuje wi\u0119c te\u017c klient\u00f3w na same nieruchomo\u015bci, a ceny lec\u0105 w d\u00f3\u0142 nawet o 40 proc.", "id": 803818, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gorale-przeszarzowali-z-cenami-nieruchomosci-teraz-musza-je-spektakularnie-obnizac/50qvwwt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00f3rale przeszar\u017cowali z cenami nieruchomo\u015bci. Teraz musz\u0105 je spektakularnie obni\u017ca\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:34:59+00:00", "description": "Prezes UOKiK wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie przeciwko AzaGroup \u2013 w\u0142a\u015bcicielowi sklep\u00f3w internetowych Renee.pl i Born2Be.pl. Chodzi o prezentowanie tych sklepach promocji \u2014 m.in. brakowa\u0142o informacji o najni\u017cszej cenie z 30 dni przed obni\u017ck\u0105. Kara, jak\u0105 mo\u017ce otrzyma\u0107 firma, mo\u017ce by\u0107 bolesna.", "id": 803819, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/popularne-sklepy-z-zarzutami-uokik/s6jj29l", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popularne sklepy z zarzutami UOKiK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:07:14+00:00", "description": "Nowe wymagania jako\u015bciowe dla paliw sta\u0142ych mog\u0105 spowodowa\u0107 znacz\u0105ce podniesienie si\u0119 w kr\u00f3tkim czasie cen w\u0119gla \u2014 podaje portalsamorz\u0105dowy.pl.", "id": 803590, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-przepisy-uderza-w-miliony-polakow-chodzi-o-wegiel/8qm7jrs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe przepisy uderz\u0105 w miliony Polak\u00f3w. Chodzi o w\u0119giel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:38:40+00:00", "description": "\"Halo, tu Polsat\" \u2014 pod tak\u0105 nazw\u0105 emitowany ma by\u0107 program \u015bniadaniowy Telewizji Polsat. Na antenie ma pojawi\u0107 si\u0119 pod koniec sierpnia.", "id": 803591, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/media/rewolucja-w-polsacie-po-latach-bedzie-miec-sniadaniowke/7g7pq5q", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w Polsacie. Po latach b\u0119dzie mie\u0107 \u015bniadani\u00f3wk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:24:48+00:00", "description": "Od maja wiadomo by\u0142o, \u017ce szwajcarski koncern ABB b\u0119dzie wygasza\u0142 produkcj\u0119 w Aleksandrowie \u0141\u00f3dzkim. Jak informuje lodz.wyborcza.pl, proces zwolnie\u0144 w\u0142a\u015bnie si\u0119 rozpocz\u0105\u0142. Prac\u0119 ma straci\u0107 w sumie 400 os\u00f3b.", "id": 803398, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zapowiedzi-staly-sie-faktem-pracownicy-fabryki-pod-lodzia-dostaja-wypowiedzenia/6lctdgp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapowiedzi sta\u0142y si\u0119 faktem. Pracownicy fabryki pod \u0141odzi\u0105 dostaj\u0105 wypowiedzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:57:15+00:00", "description": "Od 2 lipca 2024 r. ka\u017cda osoba fizyczna kupuj\u0105ca dom lub mieszkanie na podstawie umowy deweloperskiej b\u0119dzie obj\u0119ta ochron\u0105 Deweloperskiego Funduszu Gwarancyjnego (DFG). To oznacza, \u017ce nabywcy maj\u0105 gwarantowany zwrot wszystkich \u015brodk\u00f3w wp\u0142aconych na poczet zakupu, co znacznie zwi\u0119ksza bezpiecze\u0144stwo takich transakcji.", "id": 803399, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/od-2-lipca-kupowanie-mieszkan-od-deweloperow-jest-bezpieczniejsze/9pqcg77", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od 2 lipca kupowanie mieszka\u0144 od deweloper\u00f3w jest bezpieczniejsze. Wesz\u0142y nowe przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:18:53+00:00", "description": "We wtorek w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 pierwsze konsultacje mi\u0119dzyrz\u0105dowe mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Niemcami. Kanclerz Niemiec Olaf Scholz og\u0142osi\u0107 ma odszkodowania dla ofiar nazizmu.", "id": 803200, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-oglosza-w-warszawie-odszkodowania-dla-ofiar-nazizmu/6n4pfbb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy og\u0142osz\u0105 w Warszawie odszkodowania dla ofiar nazizmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:17:47+00:00", "description": "Instytut Pami\u0119ci Narodowej (IPN) przez osiem miesi\u0119cy p\u0142aci\u0142 prawie milion z\u0142otych miesi\u0119cznie za wynajem niewykorzystywanych pomieszcze\u0144, kt\u00f3re mia\u0142y stanowi\u0107 now\u0105 siedzib\u0119 Centralnego Przystanku Historia (CPH). Te i inne kontrowersyjne wydatki ujawni\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli (NIK) w swoim wyst\u0105pieniu pokontrolnym.", "id": 803201, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marnowane-miliony-zlotych-w-ipn-dosadny-raport-po-kontroli/h91v76f", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marnowane miliony z\u0142otych w IPN. Dosadny raport po kontroli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:02:56+00:00", "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 2 lipca 2024, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.", "id": 803202, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-2-lipca-2024-r/zc3742p", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs JPY/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:02:45+00:00", "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 2 lipca 2024. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,3264 z\u0142.", "id": 803203, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-2-lipca-2024-r/thgwkd5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs EUR/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:02:35+00:00", "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 2 lipca 2024. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 4,0323 z\u0142.", "id": 803204, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-2-lipca-2024-r/0hz2jt4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs USD/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:02:24+00:00", "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,4633 z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.", "id": 803205, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-2-lipca-2024-r/dwh2pme", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CHF/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:02:14+00:00", "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs GBP na dzi\u015b 2 lipca 2024? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania waluty? Jeste\u015b w odpowiednim miejscu. Poni\u017cej sprawdzisz, czy z\u0142ot\u00f3wka umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem funta brytyjskiego. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 5,0945 z\u0142. Warto wiedzie\u0107 jak kurs wymiany prezentuje si\u0119 dzi\u015b.", "id": 803206, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-2-lipca-2024-r/p73hbvb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs GBP/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:02:03+00:00", "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 2 lipca 2024r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1724 z\u0142.", "id": 803207, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-2-lipca-2024-r/r6pj6tm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CZK/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:01:53+00:00", "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.", "id": 803208, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-2-lipca-2024-r/zydkxj2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs NOK/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:01:42+00:00", "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony szwedzkiej  do z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym na dzie\u0144 2 lipca 2024. Wczoraj kurs SEK wynosi\u0142 0,3798 z\u0142. Wi\u0119cej informacji o kursie znajdziesz w tym artykule.", "id": 803209, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-2-lipca-2024-r/syncv34", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs SEK/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:01:32+00:00", "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, warto \u015bledzi\u0107 nasze bie\u017c\u0105ce notowania. Aby dokona\u0107 korzystnych transakcji wymiany walut sprawd\u017a, jak kurs DKK wygl\u0105da dnia 2 lipca 2024.", "id": 803210, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-2-lipca-2024-r/hy3stwb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs DKK/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:01:20+00:00", "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 2 lipca 2024 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0945 z\u0142.", "id": 803211, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-2-lipca-2024-r/netd9m7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs HUF/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:01:09+00:00", "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.", "id": 803212, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-2-lipca-2024-r/6r9bk34", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs TRY/PLN 2 lipca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:00:00+00:00", "description": "Zanim sztuczna inteligencja zabierze nam prac\u0119, najpierw pozwoli dobrze zarobi\u0107, ale tylko tym, kt\u00f3rzy naprawd\u0119 wiedz\u0105, jak z niej korzysta\u0107. Pensje? Sze\u015bciocyfrowe stawki to nie jest szczyt mo\u017cliwo\u015bci. I nie chodzi tylko o programist\u00f3w.", "id": 803213, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zawrotne-pensje-dla-specjalistow-od-chatgpt-kto-i-na-ile-moze-liczyc/7yet9jx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawrotne pensje dla specjalist\u00f3w od ChatGPT. Kto i na ile mo\u017ce liczy\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:56:00+00:00", "description": "W demokracji kluczowe s\u0105 media, czyli dziennikarze. Dlatego zdaniem prof. Micha\u0142a Romanowskiego wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarna Koalicji 15 pa\u017adziernika ma moralny i konstytucyjny obowi\u0105zek wesprze\u0107 media w negocjacjach z Big Techami. Zgodnie bowiem z art. 14 Konstytucji Rzeczpospolita Polska zapewnia wolno\u015b\u0107 prasy i innych \u015brodk\u00f3w spo\u0142ecznego przekazu. \u2014 Mam nadziej\u0119, \u017ce Senat RP to zrozumie \u2014 podkre\u015bla prof. Micha\u0142 Romanowski", "id": 803214, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/kluczowa-decyzja-senatu-w-sprawie-mediow-w-polsce-opinia/87x31wn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze szcz\u0119\u015bcia nie daj\u0105, ale bywaj\u0105 warunkiem przetrwania. Czy Senat to zrozumie? [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:55:36+00:00", "description": "Same wydatki na zasi\u0142ki chorobowe wzros\u0142y z 41,8 mln z\u0142 w 2015 r. do 374,6 mln z\u0142 na koniec 2023 r. Nasz system wci\u0105\u017c jednak na tym korzysta, a nie traci \u2013 pisze wtorkowa \"Rzeczpospolita\".", "id": 803215, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zus-wydaje-coraz-wiecej-na-cudzoziemcow/nr50zhn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS wydaje coraz wi\u0119cej na cudzoziemc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:35:16+00:00", "description": "\"Dziennik Gazeta Prawna\" dotar\u0142 do projektu zmiany przepis\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 ograniczy\u0107 spalanie drewna w energetyce. Ma temu s\u0142u\u017cy\u0107 zdefiniowanie kategorii tzw. drewna energetycznego.", "id": 803216, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/drewno-do-palenia-ograniczone-rzad-wprowadza-zmiany/y297bw5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drewno do palenia ograniczone. Rz\u0105d wprowadza zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:35:00+00:00", "description": "Interesuje mnie czy licencja na wynajmowanie apartamentu w Hiszpanii jest przywi\u0105zana do nieruchomo\u015bci, czy do w\u0142a\u015bciciela? Na jakich zasadach wyrabia si\u0119 takie licencje? \u2014 pyta pan Wojciech, czytelnik Business Insidera. Prawniczka i agentka nieruchomo\u015bci z Alicante odpowiada, w jaki spos\u00f3b przenie\u015b\u0107 tak\u0105 licencj\u0119 na siebie lub jak wyrobi\u0107 now\u0105 i na co trzeba uwa\u017ca\u0107.", "id": 803217, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/jak-uzyskac-licencje-na-wynajem-turystyczny-w-hiszpanii/wb8rqbf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak uzyska\u0107 licencj\u0119 na wynajem apartamentu w Hiszpanii? Czytelnik pyta, ekspertka odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:24:52+00:00", "description": "W najbli\u017cszej dekadzie popyt na bezemisyjny wod\u00f3r, produkowany z wykorzystaniem zielonej energii, gwa\u0142townie wzro\u015bnie. Polska nie b\u0119dzie jednak w stanie zaspokoi\u0107 tego zapotrzebowania z powodu niewystarczaj\u0105cej ilo\u015bci instalacji OZE \u2014 wynika z raportu przygotowanego przez Orlen i S&amp;P Global. Paliwowy koncern apeluje o rozbudow\u0119 mocy OZE i infrastruktury wodorowej, a ponadto ju\u017c prowadzi rozmowy w sprawie importu wodoru z innych region\u00f3w \u015bwiata.", "id": 803218, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zabraknie-nam-zielonej-energii-do-produkcji-wodoru-orlen-policzyl/l0tkv97", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabraknie nam zielonej energii do produkcji wodoru. Orlen policzy\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:21:39+00:00", "description": "Zielony \u0141ad zapewni\u0142 Europie wyj\u0105tkowo dobr\u0105 pozycj\u0119 na \u015bwiecie, umo\u017cliwi\u0142 rozw\u00f3j gospodarczy, przy jednoczesnej dekarbonizacji. Musimy te\u017c oczywi\u015bcie patrze\u0107 na nasze dzia\u0142ania przez pryzmat spo\u0142eczny. Przyznam jednak, \u017ce gdy rozmawiam z firmami niemieckimi, ale te\u017c z polskimi, to tak naprawd\u0119 maj\u0105 jeden postulat \u2014 utrzyma\u0107 kurs, poniewa\u017c ju\u017c zainwestowa\u0142y w dekarbonizacj\u0119 \u2014 m\u00f3wi Jennifer Morgan, pe\u0142nomocniczka Federalnego Ministerstwa Spraw Zagranicznych ds. mi\u0119dzynarodowej polityki klimatycznej Niemiec. W rozmowie z Business Insider Polska m\u00f3wi o odchodzeniu od w\u0119gla, przysz\u0142o\u015bci unijnego przemys\u0142u i podej\u015bciu Niemiec do budowy elektrowni j\u0105drowej w Polsce.", "id": 803219, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wiceministra-niemiec-o-zielonej-transformacji-w-europie-czasami-sami-siebie-nie/9gz8jdz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceministra Niemiec o zielonej transformacji: w Europie czasami sami siebie nie doceniamy [WYWIAD]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:12:21+00:00", "description": "Po atakach na prawos\u0142awne ko\u015bcio\u0142y i synagogi w Dagestanie, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o ok. 20 os\u00f3b, pojawi\u0142y si\u0119 g\u0142osy w\u0105tpliwo\u015bci co do bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego Rosji, kt\u00f3ra kontynuuje wojn\u0119 w Ukrainie. Eksperci powiedzieli Business Insiderowi, \u017ce rosyjskie s\u0142u\u017cby prawdopodobnie by\u0142y \"rozproszone\" przez inwazj\u0119.", "id": 803038, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-problem-putina-kreml-zajal-sie-wojna-nie-radzi-sobie-z-zamachami/4xfjtpn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problem Putina wewn\u0105trz Rosji. Kreml zaj\u0105\u0142 si\u0119 wojn\u0105, nie radzi sobie z zamachami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:10:01+00:00", "description": "Marywilska 44, kluczowe zak\u0142ady sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa, wielkie hale magazynowe... Ostatnio w Polsce mamy prawdziw\u0105 fal\u0119 tajemniczych po\u017car\u00f3w. Rzecznik prasowy komendanta g\u0142\u00f3wnego PSP zapewnia jednak Business Insider Polska, \u017ce sama liczba po\u017car\u00f3w niepokoju nie budzi. W niekt\u00f3rych kategoriach po\u017car\u00f3w jest wr\u0119cz wyra\u017anie mniej ni\u017c w ostatnich latach.", "id": 803039, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-polska-plonie-straz-pozarna-przedstawia-nam-dane/k4sfc3j", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polska p\u0142onie? Stra\u017c po\u017carna przedstawia nam dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:05:26+00:00", "description": "Od lipca publiczne \u017c\u0142obki s\u0105 minimalnie dro\u017csze. To jednak nic w por\u00f3wnaniu z prywatnymi plac\u00f3wkami, kt\u00f3re jesieni\u0105 planuj\u0105 znacznie bardziej dotkliwe podwy\u017cki. \u2014 Kierowniczka wprost powiedzia\u0142a, \u017ce jak wejdzie babciowe, to ona podniesie czesne. To dla nich b\u0119d\u0105 \u017cniwa \u2014 s\u0142yszymy od pani Joanny, kt\u00f3ra posy\u0142a syna do prywatnej plac\u00f3wki.", "id": 803040, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/zlobki-drozeja-a-to-dopiero-poczatek-czekaja-na-babciowe/ktdk2g4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017b\u0142obki dro\u017cej\u0105, a to dopiero pocz\u0105tek. \"Prywaciarze czekaj\u0105 na babciowe\"", "user": null, "vote": 0}]