[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T20:09:19+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e39c61cba51cff077e3dd16600fbcb73ec093b26e023c957677dddeb2e4cc758.png\" /><br /> Irlandzki nauczyciel Enoch Burke, kt\u00f3ry nie zgodzi\u0142 si\u0119 u\u017cywa\u0107 transseksualnych zosta\u0142 wypuszczony z wi\u0119zienia. M\u0119\u017cczyzna otrzyma\u0142 zakaz powrotu do szko\u0142y, w kt\u00f3rej pracowa\u0142", "id": 808707, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480657/nauczyciel-ktory-odmowil-uzywania-transseksualnych-zaimkow-wyszedl-z-wiezienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nauczyciel, kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 u\u017cywania transseksualnych zaimk\u00f3w wyszed\u0142 z wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:37:11+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2fa88da27aeee053e2ae427b4a73b289a32a37721cc0a70ed6ff2aa76453970b,w104h74.jpg\" /><br /> Pierwsza pani z nagrania. Skoro pani mandatu si\u0119 nie boi, to mo\u017ce damy pani troch\u0119 ostracyzmu spo\u0142ecznego i rozg\u0142osu, hm?", "id": 807790, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480503/wydziarana-p0lka-w-akcji-cmoknij-mnie-w-du-e-ja-mandatu-nie-dostane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wydziarana p0lka w akcji - \"cmoknij mnie w du*\u0119, ja mandatu nie dostan\u0119 ;)\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T15:33:29+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5b5dfcb9de7cbf1db2cd78cb83acc4fdfd159a5e61d22f7503ee72a856a6abfd,w104h74.jpg\" /><br /> Belgijski historyk prof. David Engels wskazuje na analogie mi\u0119dzy procesami, jakie zachodzi\u0142y w staro\u017cytnych cywilizacjach, a tymi, kt\u00f3re obserwujemy we wsp\u00f3\u0142czesnej Europie. Jego zdaniem, zjawiska, z kt\u00f3rymi obecnie mamy do czynienia, zwiastuj\u0105 upadek cywilizacji europejskiej.", "id": 807385, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480419/david-engels-wchodzimy-w-schylkowy-etap-naszej-cywilizacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "David Engels: Wchodzimy w schy\u0142kowy etap naszej cywilizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:51:28+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ba54e06862220e19ebd47a54b4a21f5f9414515a1edf8623addb2b16e650cea9,w104h74.jpg\" /><br /> Ja tego nie pami\u0119tam - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, zapytany o list do Zbigniewa Ziobry. Doda\u0142, \u017ce obecna w\u0142adza przekracza swoje kompetencje i zostanie rozliczona. - Wszystko to b\u0119dzie zbadane przez uczciwe s\u0105dy w ramach tych bardzo licznych proces\u00f3w", "id": 807117, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480383/kaczynski-z-tajnym-listem-do-ziobry-twierdzi-ze-nie-pamieta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski z \"tajnym\" listem do Ziobry. Twierdzi, \u017ce nie pami\u0119ta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:10:44+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b179ff74d82d6d1d7fd116fa6af5e7163ccf35fcdc4d81079471d5545e6b5624,w104h74.jpg\" /><br /> W\u015br\u00f3d skontrolowanych znajdowali si\u0119 g\u0142\u00f3wnie obywatele Kolumbii, bo a\u017c 200 os\u00f3b. Pozostali byli z: Kazachstanu, Filipin, Argentyny, Wenezueli, Uzbekistanu, Ukrainy, Bia\u0142orusi, Chile, Kuby, Peru czy Zimbabwe. Cudzoziemcy wykonywali prac\u0119 w\u00a0Gdyni na terenie firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 przetw\u00f3rstwem ryb.", "id": 807793, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480335/gdynia-220-nielegalnych-pracownikow-wiekszosc-z-kolumbii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdynia: 220 nielegalnych pracownik\u00f3w, wi\u0119kszo\u015b\u0107 z Kolumbii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:18:32+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/41e79fbe84112e09422fff219ed18a3c41c64d212a18bcc63fe642899c17c2ad,w104h74.jpg\" /><br /> Dziennikarka New Yorkera twierdzi \u017ce ca\u0142e spo\u0142eczno\u015bci oraz struktury pa\u0144stwa polskiego sprzed okupacji, takie jak policja lub urz\u0119dy miejskie, dokonywa\u0142y masowych mord\u00f3w na \u017bydach.", "id": 806730, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480285/amerykanska-dziennikarka-zarzuca-polakom-masowy-udzial-w-zbrodniach-ludobojstwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ska dziennikarka zarzuca Polakom masowy udzia\u0142 w zbrodniach ludob\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:14:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bdcb548807e492e65b2d4034b616ad23b95a0cbb78a6325620da3aaa4429cf8c,w104h74.jpg\" /><br /> Mam 26 lat, jestem blondynk\u0105, o jasnych oczach i zawsze mieszka\u0142am w 6. dzielnicy Lyonu, uwa\u017canej za najeleganck\u0105 dzielnic\u0119 Lyonu, a moje codzienne \u017cycie sta\u0142o si\u0119 nie do zniesienia. Pisz\u0119 to, poniewa\u017c dziesi\u0119\u0107 wiele lat temu mog\u0142am wychodzi\u0107 z przyjaci\u00f3\u0142mi wieczorem, o ka\u017cdej porze, bez przeszkadza", "id": 805698, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480281/wpis-mlodej-francuzki-ktora-wyjasnia-co-wplynelo-na-jej-decyzje-wyborcze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpis m\u0142odej Francuzki, kt\u00f3ra wyja\u015bnia, co wp\u0142yn\u0119\u0142o na jej decyzje wyborcze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:00:49+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ac9deb40be1e087facafbb3f16f0bdf998558ea52f3f9f294d795a5a48d690eb,w104h74.jpg\" /><br /> Jeden z internaut\u00f3w upubliczni\u0142 w sieci zdj\u0119cie \u017cony Sebastiana M., kierowcy BMW z wypadku na autostradzie A1. Doda\u0142 podpis, \u017ce jest ona \"morderczyni\u0105\". Kobieta z\u0142o\u017cy\u0142a pozew przeciwko m\u0119\u017cczy\u017anie. Domaga si\u0119 200 tys. z\u0142otych zado\u015b\u0107uczynienia.", "id": 805585, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480271/wypadek-na-a1-zona-sebastiana-m-pozywa-internaute-domaga-sie-200-tys-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na A1. \u017bona Sebastiana M. pozywa internaut\u0119. Domaga si\u0119 200 tys. z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:59:04+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a93e6f81f55199c9746127e46676d61dc285375d7dcdf6d3263d160e8c737135,w104h74.jpg\" /><br /> Policjanci prowadz\u0105 poszukiwania zaginionego Paw\u0142a Olkowskiego z Olsztyna. Ka\u017cdy, kto widzia\u0142 39-latka lub wie, gdzie mo\u017ce przebywa\u0107 proszony jest o pilny kontakt z policj\u0105.", "id": 808296, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480267/zaginal-39-letni-pawel-olkowski-z-olsztyna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0105\u0142 39-letni Pawe\u0142 Olkowski z Olsztyna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:46:44+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6c4289fdf2febeaea3bb2f0249d6bf79bb56909be0b13a28f45b222454036424,w104h74.jpg\" /><br /> Do kanclerza skierowano pytanie o reparacje. \"Nie rozumiem pytania\" - odpowiedzia\u0142 kanclerz.", "id": 806729, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480243/olaf-scholz-w-polsce-co-z-reparacjami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz w Polsce. Co z reparacjami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:33:25+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8b46913dab450e15cb97705d46bedc8562a6da8e41743792c3e1b42fa89568c2,w104h74.jpg\" /><br /> Uberem taki kurs by wyszed\u0142 z 50-60 z\u0142.", "id": 807114, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480223/373-zl-za-taksowke-z-gdyni-do-gdanska-zlotowa-w-akcji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "373 z\u0142 za taks\u00f3wk\u0119 z Gdyni do Gda\u0144ska. Z\u0142ot\u00f3wa w akcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T12:03:13+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0f4657c6bd98704f708e00a5ad39000e24b646012be928392dcca0b5b3e592e2,w104h74.jpg\" /><br /> Kanclerz Niemiec Olaf Scholz poinformowa\u0142 podczas wtorkowej konferencji, \u017ce wyp\u0142ata reparacji na rzecz ofiar II wojny \u015bwiatowej nie jest planowana.", "id": 807791, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480193/reparacje-dla-polski-reparacje-z-punktu-widzenia-niemiec-sa-zamkniete", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reparacje dla Polski? Reparacje z punktu widzenia Niemiec s\u0105 zamkni\u0119te", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:58:09+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1816c3d13db2e80f8821c2c629ad844b177d26a4480ae6a46c3851dcf4eeea7e,w104h74.jpg\" /><br /> Co trzeci mieszkaniec Polski mi\u0119dzy 25. a 34. rokiem \u017cycia jest tzw. gniazdownikiem. Chodzi o osoby, kt\u00f3re mieszkaj\u0105 z r", "id": 807014, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480183/dlugo-mieszkaja-z-rodzicami-nie-zakladaja-wlasnych-rodzin-alarmujace-dane-gus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u0142ugo mieszkaj\u0105 z rodzicami, nie zak\u0142adaj\u0105 w\u0142asnych rodzin. Alarmuj\u0105ce dane GUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:48:21+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/289e266a023ac75e40146f93514a3e96c6d25e1e139ea00830f8a88bffae69e6.png\" /><br /> Adib, wkurzy\u0142 si\u0119 \u017ce Pani zaparkowa\u0142a BeMke w Dizlu w SCT na jego dzielni. Nie tak, ustalone by\u0142o, Ordnung muss bewahrt werden !!!", "id": 807116, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480169/porzadek-i-ubogacenie-kulturowe-u-sasiadow-zza-odry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Porz\u0105dek i ubogacenie kulturowe u s\u0105siad\u00f3w zza Odry.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T11:39:36+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d627af289079812b6606549b57de037b72a7133a9abe0b86fc014957289822de,w104h74.jpg\" /><br /> Dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105ca \u015awiatowego Forum Ekonomicznego zapowiedzia\u0142a, i\u017c poza ju\u017c wprowadzonymi op\u0142atami zwi\u0105zanymi z emisj\u0105 CO2, powinni\u015bmy tak\u017ce rozwa\u017cy\u0107 wprowadzenie NOWYCH op\u0142at za... WOD\u0118!", "id": 806189, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480159/swiatowym-forum-ekonomiczne-przygotowuje-kolejne-oplaty-emisyjne-za-zuzycie-wody", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowym forum ekonomiczne przygotowuje kolejne op\u0142aty emisyjne za zu\u017cycie WODY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:35:44+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/899267f62c22aa4ff357a470ba3e394af0e38d54aa9bf29dbe3e4638a1c245cd,w104h74.jpg\" /><br /> Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie nadu\u017cycia uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w przez cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du Polskiej Fundacji Narodowej (PFN). Chodzi o kampani\u0119 medialn\u0105 \"Sprawiedliwe S\u0105dy\" z 2017 roku.", "id": 806552, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480107/fundacja-zalozona-za-rzadow-pis-pod-lupa-prokuratura-wszczyna-sledztwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundacja za\u0142o\u017cona za rz\u0105d\u00f3w PiS pod lup\u0105. Prokuratura wszczyna \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:31:28+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4e177c993ae9ed7b9b3c7420eccafd15b38ef601b523e087aa0fd73766c2ee61,w104h74.jpg\" /><br /> Doniesienia o samoleczeniu szympans\u00f3w by\u0142y znane od dawna, ale dotychczas trudno by\u0142o ustali\u0107 jaki dok\u0142adnie zwi\u0105zek ma to co jedz\u0105 z ich stanem. Grupa naukowc\u00f3w przeprowadzi\u0142a obserwacje dw\u00f3ch grup szympans\u00f3w w lesie Budongo w Ugandzie. Podczas bada\u0144 analizowano stan zdrowia i zachowani", "id": 808297, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480101/chore-szympansy-spozywaja-lecznicze-rosliny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chore szympansy spo\u017cywaj\u0105 lecznicze ro\u015bliny.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:14:45+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d722e72c937c8b1ff2ca928766a543954f275fa217372fd4169f69fa8946b68d,w104h74.jpg\" /><br /> Unia Europejska przywr\u00f3ci\u0142a c\u0142a na import jaj i cukru z Ukrainy. Skorzysta\u0142a w ten spos\u00f3b z tzw. hamulca bezpiecze\u0144stwa przewidzianego w nowym rozporz\u0105dzeniu przed\u0142u\u017caj\u0105cym wolny handel z Ukrain\u0105 do czerwca 2025 r.", "id": 806381, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480073/ue-przywrocila-cla-na-import-jaj-i-cukru-z-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE przywr\u00f3ci\u0142a c\u0142a na import jaj i cukru z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:44:12+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7058fb97f97554ad6af54d3d690aea78f0273f7e78b3c8e16cc16e40dc0e3b20.png\" /><br /> W przeci\u0105gu ostatniej doby funkcjonariusze Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej odnotowali blisko 20 pr\u00f3b naruszenia granicy w Bia\u0142owie\u017cy, P\u0142askiej i Narewce. \"Sze\u015bciu migrant\u00f3w usi\u0142owa\u0142o przedosta\u0107 si\u0119 przez graniczn\u0105 rzek\u0119 Wo\u0142kuszanka\" - przekazano w komunikacie.", "id": 805697, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480047/proby-naruszenia-granicy-straz-graniczna-usilowali-przedostac-sie-przez-rzeke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3by naruszenia granicy. Stra\u017c Graniczna: Usi\u0142owali przedosta\u0107 si\u0119 przez rzek\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:34:57+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c3a85e421db61b30b2ebdb0d3f88a537701e866da87272925af485f8798e6d81.png\" /><br /> Od miesi\u0119cy u\u017cytkownicy przegl\u0105darek innych ni\u017c Chromium zg\u0142aszali niemo\u017cno\u015b\u0107 ogl\u0105dania film\u00f3w w full HD. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to b\u0142\u0105d w Youtubowym algorytmie kompresji. Przypadek? Nie s\u0105dz\u0119, tym bardziej, \u017ce przegl\u0105darki na silniku Chromium, od Google, by\u0142y odporne. Poprawka ukaza\u0142a si\u0119 w wersji 127.0.2", "id": 804375, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480039/youtube-google-zaklocalo-odtwarzanie-filmow-na-firefoksie-znowu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Youtube/Google zak\u0142\u00f3ca\u0142o odtwarzanie film\u00f3w na Firefoksie; Znowu!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:29:47+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cc8cf8533c1d4ab00d675e8981d2c16b9330c50b35f6f4c0f114133f09827c72,w104h74.jpg\" /><br /> Jeff Bezos napisa\u0142 kolejn\u0105 oficjaln\u0105 skarg\u0119, domagaj\u0105c si\u0119 ograniczenia liczby lot\u00f3w SpaceX. Firma Elona Muska ma mie\u0107 zbyt wielki wp\u0142yw na \u015brodowisko. Bezos sam jest w\u0142a\u015bcicielem firmy kosmicznej Blue Origin, jednak w przeciwie\u0144stwie do Muska, nie odnosi na tym polu sukces\u00f3w.", "id": 805160, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480033/jeff-bezos-donosi-na-elona-muska-i-spacex-domaga-sie-ograniczenia-liczy-lotow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeff Bezos donosi na Elona Muska i SpaceX. Domaga si\u0119 ograniczenia liczy lot\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:18:00+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/42cfe4e97da27ccad8364a9806dc5b48a880f643a45d549c1003abc04d05e358.png\" /><br /> Autor tych s\u0142\u00f3w jeszcze cztery miesi\u0105ce temu by\u0142 jednym z najwa\u017cniejszych s\u0119dzi\u00f3w w Polsce. Takimi to lud\u017ami PiS pr\u00f3bowa\u0142 uzdrowi\u0107 s\u0105downictwo. By\u0142 te\u017c przecie\u017c Rzecznikiem Dyscyplinarnym S\u0119dzi\u00f3w.Mo\u017cna chyba tylko powiedzie\u0107: Jezu, jak dobrze \u017ce ju\u017c odeszli.", "id": 806067, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7480025/wpis-pisowskiego-prezesa-sadu-apelacyjnego-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpis PiSowskiego Prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T08:42:36+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1985fc1d1c6aed08103618aea9dce683a368532dfeb37f3d0fea5e4f8ccab465,w104h74.jpg\" /><br /> Siedemnastoletni Ada\u015b sp\u0119dza wakacje w starym pa\u0142acu, gdzie wpada na trop napoleo\u0144skiego skarbu. Film fabularny Produkcja: Polska Rok produkcji: 1960 Premiera: 1960. 11. 25 Gatunek: Komedia, Film dla dzieci (m\u0142odzie\u017cy), Film sensacyjny Re\u017cyseria: Maria Kaniewska Obsada: J\u00f3zef Skwark Adam Cisowski", "id": 807015, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479991/szatan-z-7-klasy-1960-film-fabularny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szatan z 7 klasy -1960-film fabularny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T08:17:03+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5e6dac8e1ed46cb1cd41eae5839e3ca695e54ccba8a278fcd9f9eceb00b605fd.png\" /><br /> Wed\u0142ug o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego Marka Biernackiego (PSL) jego dom jest wart 276 z\u0142otych za metr kwadratowy, czyli 4% \u015bredniej warto\u015bci mieszka\u0144 w gminie, w kt\u00f3rej mieszka. Pawe\u0142 Bejda (PSL) wycenia sw\u00f3j dom za 24% \u015bredniej. Alicja Chybicka (KO) swoje mieszkania wycenia wed\u0142ug stanu sprzed 13 lat.", "id": 804075, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479979/wiekszosc-poslow-deklaruje-ze-ich-mieszkania-sa-warte-mniej-niz-srednia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 pos\u0142\u00f3w deklaruje, \u017ce ich mieszkania s\u0105 warte mniej ni\u017c \u015brednia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T08:08:23+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5cbeef85c9236b8125af2e7a00407b9038b54e9474bd68395d3f0962821fd0af,w104h74.jpg\" /><br /> Rozmowa z Dakkanem o tym dlaczego zmieni\u0142 swoje pogl\u0105dy, oraz jak politycy i media wykorzystali po tym jego wizerunek. - Program Pierwszy Polskiego YouTube", "id": 806068, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479977/jak-z-lewaka-mozna-zostac-rasista-dakann", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak z LEWAKA mo\u017cna zosta\u0107 RASIST\u0104? (Dakann)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:30:18+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/84b0f2521f0edadecd3c4bbc5166f29a56653c0a69724342a9a3bd74f86a6b18,w104h74.jpg\" /><br /> W Wielkiej Brytanii imigranci usi\u0142owali zabi\u0107 starszego m\u0119\u017cczyzn\u0119 wrzucaj\u0105c go na tory kolejowe.", "id": 803877, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479933/wielka-brytania-imigranci-zrzucaja-mezczyzne-na-tory", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania - imigranci zrzucaj\u0105 m\u0119\u017cczyzn\u0119 na tory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:28:18+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/46d3c09e559ffe06b1b1d8e87053fd52a2e54f093a74375b644e23c980d2728b,w104h74.jpg\" /><br /> Czasami tak bywa m\u00f3wi Rafa\u0142 Trzaskowski. Pawilon\u00f3w w Centrum Lokalnym Kamionek nikt nie chcia\u0142 wynaj\u0105\u0107, bo by\u0142y za ma\u0142e.", "id": 807879, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479931/w-warszawie-dzielnica-postawila-pawilony-za-6-mln-zl-teraz-je-usuwa-skandal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Warszawie dzielnica postawi\u0142a pawilony za 6 mln z\u0142. Teraz je usuwa. \"Skandal\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:23:16+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dafff22b85d1d8b3237a17f8d0b0f2e34182a273d3911d58d558f03d4473e28c,w104h74.jpg\" /><br /> Przeterminowane mi\u0119so, zepsute zamra\u017carki i ple\u015b\u0144 w oknach. Poza tym og\u00f3lny brud, wszechobecne muchy. A mandat jak du\u017cy, jak my\u015blicie? Pa\u0144stwo z kartonu...", "id": 804488, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479929/niebezpieczna-zywnosc-dla-chorych-na-raka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczna \u017cywno\u015b\u0107 dla chorych na raka.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:07:16+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8930df606ecd8129692eee85ae82c225107bd96444a47aa4bfe801f2f15987af,w104h74.jpg\" /><br /> Polska zachowuje ni\u017csze limity dla p\u0142atno\u015bci got\u00f3wkowych wyj\u0105tek w UE", "id": 806728, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479915/unijne-limity-uderzaja-w-polske", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijne limity uderzaj\u0105 w Polsk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T07:07:13+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/66f315523ade0f0955721b2dd2615f4454a3531f758fb138a72cdeb773c68651,w104h74.jpg\" /><br /> \"Za\u0142api\u0119 si\u0119 czy si\u0119 nie za\u0142api\u0119? oto dylemat Polak\u00f3w czekaj\u0105cych na decyzj\u0119, czy program Kredyt na start (KNS0%) wejdzie w \u017cycie jako kontynuacja wcze\u015bniejszego Bezpiecznego kredytu 2 proc. (BK2%).", "id": 804172, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479913/sergiusz-prokurat-kredyt-na-start-to-szkodliwa-rzadowa-zrzutka-na-mieszkania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sergiusz Prokurat: Kredyt na start to szkodliwa rz\u0105dowa zrzutka na mieszkania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:59:35+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c6ab79c462eb76d233e27a85dec3bf992424a1010d2eeb75660d9779de80eda,w104h74.jpg\" /><br /> Turcy zareagowali, pal\u0105c i niszcz\u0105c wszelkie firmy, restauracje i nieruchomo\u015bci nale\u017c\u0105ce do Syryjczyk\u00f3w.", "id": 803704, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479907/syryjski-imigrant-zgwalcili-5-letnia-turczynke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syryjski imigrant zgwa\u0142cili 5-letni\u0105 Turczynk\u0119.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:58:26+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fff3bfd53c46a59d3c911870113aa84b8422f633154f6b6155cbcab4588f144f,w104h74.jpg\" /><br /> Kiedy pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c pieni\u0105dze z funduszu, Jan przyszed\u0142 do mnie i powiedzia\u0142, \u017ce ksi\u0105dz Micha\u0142 musi zap\u0142aci\u0107 odpowiednim osobom od funduszu, co przy tym chodz\u0105. Mieli\u015bmy wymy\u015bli\u0107, jak to zrobi\u0107, bo to mia\u0142y by\u0107 pieni\u0105dze przekazane pod sto\u0142em.", "id": 807792, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479903/to-mialy-byc-pieniadze-przekazane-pod-stolem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To mia\u0142y by\u0107 pieni\u0105dze przekazane pod sto\u0142em\".", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:48:13+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a1095d92cbd9a795652e9539e083cc11c207738a9f48645920270b7e87de8298,w104h74.jpg\" /><br /> Parada R\u00f3wno\u015bci w Toronto w kt\u00f3rej sz\u0142o 200 000 os\u00f3b zosta\u0142a odwo\u0142ana w po\u0142owie przez organizator\u00f3w, bo na jej drodze stan\u0119\u0142o 20 pro-palesty\u0144skich demonstrant\u00f3w. Policja powiedzia\u0142a, \u017ce mog\u0142a by ich usun\u0105\u0107, jednak organizatorzy zamiast tego odwo\u0142ali ca\u0142e wydarzenie \"z powod\u00f3w bezpiecze\u0144stwa\".", "id": 806382, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479899/parada-rownosci-odwolana-bo-na-jej-drodze-staneli-pro-palestynscy-demonstranci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parada R\u00f3wno\u015bci odwo\u0142ana, bo na jej drodze stan\u0119li pro-palesty\u0144scy demonstranci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:26:17+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f25c45bcd69ac6393b4d68f0a987332320440086d9b37f829acabb5ba9916ca5,w104h74.jpg\" /><br /> O\u015bmiu by\u0142ych ministrant\u00f3w \u017c\u0105da od diecezji tarnowskiej kilkunastu milion\u00f3w z\u0142otych odszkodowania za molestowanie i wykorzystywanie seksualnie przez ks. Mariana W. Tymczasem spraw\u0119 ma prowadzi\u0107 s\u0119dzia, kt\u00f3ry jest w zarz\u0105dzie katolickiej fundacji i udziela\u0142 si\u0119 w organizacjach religijnych.", "id": 803824, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479859/gw-to-najwiekszy-pedofilski-skandal-w-polskim-kosciele", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GW: To najwi\u0119kszy pedofilski skandal w polskim Ko\u015bciele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:18:21+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bab8eb82948df7a3dbb6c18ccceac67951015586fdd8c5a3690f4e077d40de28,w104h74.jpg\" /><br /> Pojawi\u0142a si\u0119 petycja, by zaprzesta\u0107 tworzenia gry Assassins Creed Shadows. Petycja zosta\u0142a stworzona przez Japo\u0144skich graczy. Oczywiste jest, \u017ce ta petycja nic nie da i nie sprawi, \u017ce Ubisoft zmieni gr\u0119, jednak to kolejny element, kt\u00f3ry negatywnie wp\u0142ywa na mocno zszargany PR studia.", "id": 804644, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479843/japonczycy-zbieraja-podpisy-przeciwko-assassins-creed-shadows", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japo\u0144czycy zbieraj\u0105 podpisy przeciwko Assassins Creed Shadows", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:08:21+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e5d1210881f9a2d8ed6b7d74c3690013fc2fdbed81f5f4db8d638ad65d882a78,w104h74.jpg\" /><br /> Oczywi\u015bcie za niemieckie pieni\u0105dze!", "id": 803587, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479833/naukowczyni-z-uam-w-poznaniu-bedzie-badac-rasizm-na-granicy-polsko-bialorusk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Naukowczyni\" z UAM w Poznaniu b\u0119dzie \"bada\u0107\" rasizm na granicy polsko-bia\u0142orusk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:07:58+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4842c290b96500c337deda311cce3b928ea58b91bbae671c93fbe276a43cef57,w104h74.jpg\" /><br /> \"Wyj\u0105tkowo nieprzyjemnym incydentem zako\u0144czy\u0142o si\u0119 wesele odbywaj\u0105ce si\u0119 w Szuminie, niewielkiej wsi w wojew\u00f3dztwie mazowieckim. Nieznani sprawcy ukradli parze m\u0142odej wszystkie koperty z pieni\u0119dzmi, kt\u00f3re wr\u0119czane by\u0142y przez go\u015bci weselnych.\"", "id": 804643, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479831/para-mloda-okradziona-podczas-wesela-zniknely-wszystkie-koperty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Para m\u0142oda okradziona podczas wesela. Znikn\u0119\u0142y wszystkie koperty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:05:33+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8343f6f31e1d74d19781f5fbbdd12b7b70a353e6bf4948cc0ae0e432e4d1c9cb,w104h74.jpg\" /><br /> W Bochum kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych w kawiarni po u\u017cyciu kwasu siarkowego, jedna z nich powa\u017cnie. Podejrzanego sprawc\u0119 uda\u0142o si\u0119 z\u0142apa\u0107, motyw nie jest jeszcze jasny", "id": 805907, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479827/bochum-mezczyzna-oblal-kwasem-gosci-kawiarni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bochum - m\u0119\u017cczyzna obla\u0142 kwasem go\u015bci kawiarni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:01:02+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1f37ff1aff399bf903bc3bbfb553d033eda728a7d2d2b686620366a33f0ce4b0,w104h74.jpg\" /><br /> Niemcy du\u017co m\u00f3wi\u0105 o prawach cz\u0142owieka, du\u017co m\u00f3wi\u0105 o pokoju, ale rzeczywisto\u015b\u0107 jest taka, \u017ce Niemcy od 2022 roku, osi\u0105gaj\u0105 bardzo dobre wyniki je\u015bli chodzi o eksport broni. Jednak na niechlubnej karcie Niemiec jest r\u00f3wnie\u017c kraj, kt\u00f3ry mocno \u0142amie prawa cz\u0142owieka jak Arabia Saudyjska", "id": 805908, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479819/niemcom-nie-przeszkadza-eksport-broni-gdzie-lamie-sie-prawa-czlowieka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcom nie przeszkadza eksport broni, gdzie \u0142amie si\u0119 prawa cz\u0142owieka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:50:50+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1402d8cc65d4f9b19081a9c249d26f94c348ba2c4cd552ffab055c5b94bfab66,w104h74.jpg\" /><br /> Kotor jest miastem, kt\u00f3re posiada 4500 metr\u00f3w \u015bredniowiecznych mur\u00f3w obronnych. Ich wysoko\u015b\u0107 dochodzi do 20 metr\u00f3w, a szeroko\u015b\u0107 do 15 metr\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 z obwarowa\u0144 prowadzi zboczami wzg\u00f3rz i \u0142\u0105czy si\u0119 z Twierdz\u0105 \u015bw. Jana na wysoko\u015bci 260 metr\u00f3w.", "id": 807911, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479813/kotor-czarnogora-projekt-miasta-stojace-murem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kotor (Czarnog\u00f3ra) - projekt \"Miasta stoj\u0105ce murem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:20:42+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/62309a7181c731d29e26b92c3d7a4e8e2a5a6d3fe2d2dbdb214accb8a772d837,w104h74.jpg\" /><br /> Blisko 18 milion\u00f3w z\u0142otych wyda\u0142 z naruszeniem przepis\u00f3w, nierzetelnie lub niegospodarnie Instytut Pami\u0119ci Narodowej", "id": 803876, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479801/nieprawidlowosci-w-ipn-chodzi-o-miliony-zlotych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci w IPN. Chodzi o miliony z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:18:58+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8809bfeaacfd91fcb19b516fe05cffbdd58cb69ccec1f5ffbbee3732ad9a758d,w104h74.jpg\" /><br /> Nocne \u017cycie w centrum ubogacobego kulturowo Pary\u017ca. Francuzi musz\u0105 by\u0107 dumni.", "id": 803825, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479799/piekno-paryza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119kno Pary\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:41:31+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/49384d0f84372d12b59dbba709f37fecc6c08a019bd8ddabe6924843d2b46584,w104h74.jpg\" /><br /> Robimy wszystko, \u017ceby wyp\u0142aci\u0107 pensje, z miesi\u0105ca na miesi\u0105c zbieramy \u015brodki. Nie ma scenariusza zak\u0142adaj\u0105cego bankructwo - zapewnia w rozmowie z money.pl Marcin Wojew\u00f3dka, pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki prezesa pogr\u0105\u017conej w problemach sp\u00f3\u0142ki PKP Cargo. - Jestem przera\u017cony \"januszostwem\", kt\u00f3re tu by\u0142o.", "id": 807384, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7479743/donos-za-donosem-prezes-pkp-cargo-ujawnia-co-utopilo-spolke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Donos za donosem\". Prezes PKP Cargo ujawnia, co utopi\u0142o sp\u00f3\u0142k\u0119", "user": null, "vote": 0}]