[{"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T22:08:31+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Duda o resecie konstytucyjnym: Prosz\u0119 przyj\u015b\u0107 z konkretnymi propozycjami", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-o-resecie-konstytucyjnym-prosze-przyjsc-z-konkretnymi-p,nId,7308475\"><img align=\"left\" alt=\"Duda o resecie konstytucyjnym: Prosz\u0119 przyj\u015b\u0107 z konkretnymi propozycjami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-o-resecie-konstytucyjnym-prosze-przyjsc-z-konkretnymi-p/000IIXLQNE227UQ2-C307.jpg\" /></a>\u200bJestem gotowy na rozmow\u0119 o &quot;resecie konstytucyjnym&quot;, prosz\u0119 przyj\u015b\u0107 z konkretnymi propozycjami. Porozmawiajmy. S\u0105 problemy, kt\u00f3re w inny spos\u00f3b s\u0105 de facto nierozwi\u0105zywalne - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w pi\u0105tek w wywiadzie na Kanale Zero.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-o-resecie-konstytucyjnym-prosze-przyjsc-z-konkretnymi-p,nId,7308475", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T21:41:47+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Po\u017car w zak\u0142adach MAN w Starachowicach. Ewakuowano ponad 30 os\u00f3b", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-pozar-w-zakladach-man-w-starachowicach-ewakuowano-ponad-30-o,nId,7308471\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w zak\u0142adach MAN w Starachowicach. Ewakuowano ponad 30 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-zakladach-man-w-starachowicach-ewakuowano-ponad-30-o/000IIXI42DPJJ2QH-C307.jpg\" /></a>Dwie godziny trwa\u0142a akcja gaszenia po\u017caru w starachowickich zak\u0142adach MAN. Z jednej z hal produkcyjnych ewakuowano ponad 30 os\u00f3b. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-pozar-w-zakladach-man-w-starachowicach-ewakuowano-ponad-30-o,nId,7308471", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T21:35:49+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Media: USA rozpocz\u0119\u0142y uderzenia odwetowe na zwi\u0105zane z Iranem cele w Syrii i Iraku", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-usa-rozpoczely-uderzenia-odwetowe-na-zwiazane-z-iranem,nId,7308470\"><img align=\"left\" alt=\"Media: USA rozpocz\u0119\u0142y uderzenia odwetowe na zwi\u0105zane z Iranem cele w Syrii i Iraku \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-usa-rozpoczely-uderzenia-odwetowe-na-zwiazane-z-iranem/000IIXH8WBS31U8M-C307.jpg\" /></a>Si\u0142y USA rozpocz\u0119\u0142y w pi\u0105tek uderzenia na zwi\u0105zane z Iranem cele w Syrii i Iraku - poda\u0142y ameryka\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli Pentagonu. Jest to pocz\u0105tek odwetu USA za zabicie przez wspierane przez Teheran boj\u00f3wki trojga ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy w bazie w Jordanii.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-usa-rozpoczely-uderzenia-odwetowe-na-zwiazane-z-iranem,nId,7308470", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T21:35:49+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "USA rozpocz\u0119\u0142y uderzenia odwetowe na zwi\u0105zane z Iranem cele w Syrii i Iraku", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-rozpoczely-uderzenia-odwetowe-na-zwiazane-z-iranem-cele-,nId,7308470\"><img align=\"left\" alt=\"USA rozpocz\u0119\u0142y uderzenia odwetowe na zwi\u0105zane z Iranem cele w Syrii i Iraku \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-rozpoczely-uderzenia-odwetowe-na-zwiazane-z-iranem-cele/000IIXPRGMT9R4A4-C307.jpg\" /></a>Si\u0142y USA rozpocz\u0119\u0142y uderzenia na oddzia\u0142y Korpusu Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji Islamskiej oraz zwi\u0105zane z nimi boj\u00f3wki w Syrii i Iraku - poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Centralne USA. Zbombardowano 85 cel\u00f3w, w tym o\u015brodki dowodzenia, centra wywiadowcze, sk\u0142ady rakiet i dron\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-rozpoczely-uderzenia-odwetowe-na-zwiazane-z-iranem-cele-,nId,7308470", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T19:59:42+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Carl Weathers nie \u017cyje. Znamy go m.in. z roli Apollo Creeda w \"Rocky'm\"", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-carl-weathers-nie-zyje-znamy-go-m-in-z-roli-apollo-creeda-w-,nId,7308454\"><img align=\"left\" alt=\"Carl Weathers nie \u017cyje. Znamy go m.in. z roli Apollo Creeda w &quot;Rocky'm&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/carl-weathers-nie-zyje-znamy-go-m-in-z-roli-apollo-creeda-w/000IIXB7NQRMUGNW-C307.jpg\" /></a>W wieku 76 lat zmar\u0142 Carl Weathers. Ameryka\u0144skiego aktora znamy m.in. z roli Apollo Creeda w filmach o legendarnym &quot;Rocky'm&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-carl-weathers-nie-zyje-znamy-go-m-in-z-roli-apollo-creeda-w-,nId,7308454", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T19:58:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Skoki narciarskie: 4 Polak\u00f3w wyst\u0105pi w konkursie w Willingen", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-skoki-narciarskie-4-polakow-wystapi-w-konkursie-w-willingen,nId,7308444\"><img align=\"left\" alt=\"Skoki narciarskie: 4 Polak\u00f3w wyst\u0105pi w konkursie w Willingen\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skoki-narciarskie-4-polakow-wystapi-w-konkursie-w-willingen/000IIX59VBWNJSCC-C307.jpg\" /></a>Aleksander Zniszczo\u0142 by\u0142 16., Dawid Kubacki 34., Piotr \u017by\u0142a 37., a Kamil Stoch 49. w kwalifikacjach do sobotniego konkursu Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w niemieckim Willingen. Przezi\u0119biony Pawe\u0142 W\u0105sek nie wystartowa\u0142.\n</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-skoki-narciarskie-4-polakow-wystapi-w-konkursie-w-willingen,nId,7308444", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T19:40:45+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "\"Foreign Affairs\": Europa musi sta\u0107 si\u0119 \"Trumpo-odporna\"", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-foreign-affairs-europa-musi-stac-sie-trumpo-odporna,nId,7308446\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Foreign Affairs&quot;: Europa musi sta\u0107 si\u0119 &quot;Trumpo-odporna&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/foreign-affairs-europa-musi-stac-sie-trumpo-odporna/000IIX6V5YF92F21-C307.jpg\" /></a>\u200bPowr\u00f3t Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu oznacza\u0142by dla Unii Europejskiej ograniczenie bezpiecze\u0144stwa gospodarczego i bezpiecze\u0144stwa w og\u00f3le. By\u0142by te\u017c zagro\u017ceniem dla sp\u00f3jno\u015bci UE - ocenia magazyn &quot;Foreign Affaires&quot; w tek\u015bcie pt. &quot;Trumpo-odporno\u015b\u0107 Europy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-foreign-affairs-europa-musi-stac-sie-trumpo-odporna,nId,7308446", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T18:57:56+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Wypadek polskiego d\u017cokeja w Pizie. Jego stan bardzo ci\u0119\u017cki", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-wypadek-polskiego-dzokeja-w-pizie-jego-stan-bardzo-ciezki,nId,7308431\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek polskiego d\u017cokeja w Pizie. Jego stan bardzo ci\u0119\u017cki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-polskiego-dzokeja-w-pizie-jego-stan-bardzo-ciezki/000IIX1SYT8MIMOH-C307.jpg\" /></a>\u200bJako bardzo ci\u0119\u017cki okre\u015blaj\u0105 w\u0142oscy lekarze stan polskiego d\u017cokeja Dominika Pastuszki, kt\u00f3ry zosta\u0142 powa\u017cnie ranny w czwartek podczas wy\u015bcigu przeszkodowego na torze w Pizie - poda\u0142a agencja Ansa. 34-latek dozna\u0142 obra\u017ce\u0144 g\u0142owy i klatki piersiowej.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-wypadek-polskiego-dzokeja-w-pizie-jego-stan-bardzo-ciezki,nId,7308431", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T18:38:50+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Senat USA porozumia\u0142 si\u0119 ws. \u015brodk\u00f3w dla Ukrainy", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-senat-usa-porozumial-sie-ws-srodkow-dla-ukrainy,nId,7308412\"><img align=\"left\" alt=\"Senat USA porozumia\u0142 si\u0119 ws. \u015brodk\u00f3w dla Ukrainy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/senat-usa-porozumial-sie-ws-srodkow-dla-ukrainy/000IIWXZGMT8NOF5-C307.jpg\" /></a>Republikanie i Demokraci zawarli porozumienie w Senacie. G\u0142\u00f3wny negocjator demokrat\u00f3w og\u0142osi\u0142, \u017ce obie partie uzgodni\u0142y mo\u017cliwo\u015b\u0107 po\u0142\u0105czenia \u015brodk\u00f3w dla Ukrainy z tymi przeznaczonymi na reformy imigracyjne. Czy to oznacza, \u017ce Kij\u00f3w dostanie pieni\u0105dze na obron\u0119 przed rosyjsk\u0105 inwazj\u0105? Niekoniecznie, bo sprzeciw ci\u0105gle mo\u017ce wyrazi\u0107 Izba Reprezentant\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-senat-usa-porozumial-sie-ws-srodkow-dla-ukrainy,nId,7308412", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T17:26:24+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Blokada w Zeebrugge zniesiona. Polskie tiry mog\u0105 wreszcie przejecha\u0107", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-blokada-w-zeebrugge-zniesiona-polskie-tiry-moga-wreszcie-prz,nId,7308389\"><img align=\"left\" alt=\"Blokada w Zeebrugge zniesiona. Polskie tiry mog\u0105 wreszcie przejecha\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blokada-w-zeebrugge-zniesiona-polskie-tiry-moga-wreszcie-prz/000IIWQ473V7D978-C307.jpg\" /></a>Blokady rolnik\u00f3w w belgijskim porcie Zeebrugge zosta\u0142y zniesione \u2013 informuje administracja portu w Zeebrugge. Od wtorku nawet 150 polskich tir\u00f3w by\u0142o zablokowanych na okolicznych drogach dojazdowych.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-blokada-w-zeebrugge-zniesiona-polskie-tiry-moga-wreszcie-prz,nId,7308389", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T17:12:23+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Ukryty po\u017car mieszkania w Krakowie. Nie \u017cyje lokatorka i jej pies", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ukryty-pozar-mieszkania-w-krakowie-nie-zyje-lokatorka-i-jej-,nId,7308387\"><img align=\"left\" alt=\"Ukryty po\u017car mieszkania w Krakowie. Nie \u017cyje lokatorka i jej pies\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukryty-pozar-mieszkania-w-krakowie-nie-zyje-lokatorka-i-jej/000IIWOT113A742Y-C307.jpg\" /></a>\u200bPrawdopodobnie wskutek uduszenia dymem \u017cycie straci\u0142a ponad 60-letnia kobieta i jej pies. Do tzw. ukrytego po\u017caru mieszkania dosz\u0142o w pi\u0105tek przy ul. Mazowieckiej w Krakowie - poinformowa\u0142 PAP rzecznik prasowy ma\u0142opolskiej Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej Hubert Ciep\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ukryty-pozar-mieszkania-w-krakowie-nie-zyje-lokatorka-i-jej-,nId,7308387", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:57:39+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. Grety Thunberg", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-zdecydowal-ws-grety-thunberg,nId,7308240\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. Grety Thunberg\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-zdecydowal-ws-grety-thunberg/000IIWIASYGEN2CJ-C307.jpg\" /></a>\u200bSzwedzka aktywistka klimatyczna Greta Thunberg zosta\u0142a oczyszczona przez s\u0105d w Londynie z zarzutu naruszenia porz\u0105dku publicznego w zwi\u0105zku z protestem przed konferencj\u0105 naftowo-gazow\u0105 w ubieg\u0142ym roku.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-zdecydowal-ws-grety-thunberg,nId,7308240", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:29:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Naprawa sprz\u0119tu AGD i elektroniki b\u0119dzie \u0142atwiejsza?", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naprawa-sprzetu-agd-i-elektroniki-bedzie-latwiejsza,nId,7308219\"><img align=\"left\" alt=\"Naprawa sprz\u0119tu AGD i elektroniki b\u0119dzie \u0142atwiejsza?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/naprawa-sprzetu-agd-i-elektroniki-bedzie-latwiejsza/000IIW9IX8AR0NCQ-C307.jpg\" /></a>Rada UE i Parlament Europejski osi\u0105gn\u0119\u0142y wst\u0119pne porozumienie w sprawie dyrektywy, kt\u00f3rej przepisy u\u0142atwi\u0105 konsumentom ubieganie si\u0119 o napraw\u0119 produkt\u00f3w zamiast ich wymiany na nowe. Chodzi m.in. o pralki, odkurzacze i telefony kom\u00f3rkowe. </p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naprawa-sprzetu-agd-i-elektroniki-bedzie-latwiejsza,nId,7308219", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:02:54+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Siemoniak: Zlikwidowane w 2017 roku delegatury ABW zostan\u0105 przywr\u00f3cone", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-siemoniak-zlikwidowane-w-2017-roku-delegatury-abw-zostana-pr,nId,7308212\"><img align=\"left\" alt=\"Siemoniak: Zlikwidowane w 2017 roku delegatury ABW zostan\u0105 przywr\u00f3cone\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siemoniak-zlikwidowane-w-2017-roku-delegatury-abw-zostana-pr/000IIW7WS5DG8Q38-C307.jpg\" /></a>Tomasz Siemoniak, minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych, zapowiedzia\u0142 przywr\u00f3cenie delegatur Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego w tych stolicach wojew\u00f3dztw, gdzie zosta\u0142y zlikwidowane.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-siemoniak-zlikwidowane-w-2017-roku-delegatury-abw-zostana-pr,nId,7308212", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T15:39:44+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Na te zawody b\u0119dzie szczeg\u00f3lne zapotrzebowanie. MEN przygotowa\u0142o ranking", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-na-te-zawody-bedzie-szczegolne-zapotrzebowanie-men-przygotow,nId,7308199\"><img align=\"left\" alt=\"Na te zawody b\u0119dzie szczeg\u00f3lne zapotrzebowanie. MEN przygotowa\u0142o ranking\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-te-zawody-bedzie-szczegolne-zapotrzebowanie-men-przygotow/000IIW146UQ5H3YM-C307.jpg\" /></a>\u200b34 profesje znalaz\u0142y si\u0119 na nowej li\u015bcie zawod\u00f3w, dla kt\u00f3rych jest prognozowane szczeg\u00f3lne zapotrzebowanie na krajowym rynku pracy. W\u015br\u00f3d nich jest jeden nowy: technik elektromobilno\u015bci  - poda\u0142o w pi\u0105tek Ministerstwo Edukacji Narodowej.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-na-te-zawody-bedzie-szczegolne-zapotrzebowanie-men-przygotow,nId,7308199", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T15:03:29+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Putin ma rywala, kt\u00f3ry gra swoj\u0105 rol\u0119. Martwe dusze Nadie\u017cdina", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-ma-rywala-ktory-gra-swoja-role-martwe-dusze-nadiezdina,nId,7308069\"><img align=\"left\" alt=\"Putin ma rywala, kt\u00f3ry gra swoj\u0105 rol\u0119. Martwe dusze Nadie\u017cdina\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-ma-rywala-ktory-gra-swoja-role-martwe-dusze-nadiezdina/000IIVP3KY5SMRXG-C307.jpg\" /></a>W \u015brod\u0119 antywojenny kandydat w wyborach prezydenckich w Rosji, Borys Nadie\u017cdin og\u0142osi\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 wymagan\u0105 list\u0119 podpis\u00f3w umo\u017cliwiaj\u0105cych mu start. Nadie\u017cdin z Putinem nie wygra - to jest jasne. Pytanie, czy w og\u00f3le b\u0119dzie w stanie stan\u0105\u0107 z nim w szranki. Komisja wyborcza w Rosji og\u0142osi\u0142a, \u017ce na li\u015bcie z podpisami kandydata znajduj\u0105 si\u0119 &quot;martwe dusze&quot;. To nie musi by\u0107 realny zarzut, a spos\u00f3b na pokazanie, \u017ce Nadie\u017cdin traktowany jest przez Putina jako powa\u017cny rywal.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-ma-rywala-ktory-gra-swoja-role-martwe-dusze-nadiezdina,nId,7308069", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T14:49:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Rewolucja w F1. \"Stwierdzenie, \u017ce to trz\u0119sienie ziemi, by\u0142oby niedopowiedzeniem\"", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-rewolucja-w-f1-stwierdzenie-ze-to-trzesienie-ziemi-byloby-ni,nId,7308161\"><img align=\"left\" alt=\"Rewolucja w F1. &quot;Stwierdzenie, \u017ce to trz\u0119sienie ziemi, by\u0142oby niedopowiedzeniem&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rewolucja-w-f1-stwierdzenie-ze-to-trzesienie-ziemi-byloby-ni/000IIUZ5YS6EIEEW-C307.jpg\" /></a>Siedmiokrotny mistrz \u015bwiata Formu\u0142y 1 Brytyjczyk Lewis Hamilton po sezonie 2024 przejdzie z Mercedesa do Ferrari. Sensacyjn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 przekaza\u0142y oba zespo\u0142y. Od nowego sezonu b\u0119dzie w nowym kostiumie, w nowym bolidzie za nowe, ogromne pieni\u0105dze. &quot;Stwierdzenie, \u017ce jest to transferowe trz\u0119sienie ziemi, by\u0142oby powa\u017cnym niedopowiedzeniem&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Radiu RMF24 dziennikarz i komentator sportowy Miko\u0142aj Sok\u00f3\u0142 w rozmowie z Piotrem Salakiem.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-rewolucja-w-f1-stwierdzenie-ze-to-trzesienie-ziemi-byloby-ni,nId,7308161", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T14:14:59+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Manchester: B\u00f3jka w operze. \"Krew by\u0142a wsz\u0119dzie\"", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-manchester-bojka-w-operze-krew-byla-wszedzie,nId,7308105\"><img align=\"left\" alt=\"Manchester: B\u00f3jka w operze. &quot;Krew by\u0142a wsz\u0119dzie&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/manchester-bojka-w-operze-krew-byla-wszedzie/000IIUU9QXHMNF7O-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119kna choreografia, fantastyczna muzyka i... mordobicie - tak brytyjskie media opisuj\u0105 incydent w Manchesterze. Dosz\u0142o do niego 21 stycznia.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-manchester-bojka-w-operze-krew-byla-wszedzie,nId,7308105", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T14:10:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Zmiany w zarz\u0105dzie Enei. Pawe\u0142 Majewski odwo\u0142any", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmiany-w-zarzadzie-enei-pawel-majewski-odwolany,nId,7308099\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w zarz\u0105dzie Enei. Pawe\u0142 Majewski odwo\u0142any\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-zarzadzie-enei-pawel-majewski-odwolany/000IIUSD3V4YKY3L-C307.jpg\" /></a>Rada Nadzorcza Enei odwo\u0142a\u0142a prezesa zarz\u0105du Paw\u0142a Majewskiego. Czasowo zast\u0119powa\u0107 b\u0119dzie go Monika Starecka.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmiany-w-zarzadzie-enei-pawel-majewski-odwolany,nId,7308099", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:44:34+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Pogoda w weekend. Prognoza dla wszystkich wojew\u00f3dztw", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogoda-w-weekend-prognoza-dla-wszystkich-wojewodztw,nId,7308081\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda w weekend. Prognoza dla wszystkich wojew\u00f3dztw\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogoda-w-weekend-prognoza-dla-wszystkich-wojewodztw/000IIUTXK087C5P6-C307.jpg\" /></a>&quot;Weekend przyniesie deszczow\u0105 i wietrzn\u0105 aur\u0119, ale jednocze\u015bnie zrobi si\u0119 nieco cieplej&quot; - poinformowa\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Zobaczcie szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 prognoz\u0119 pogody na weekend dla wszystkich wojew\u00f3dztw.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogoda-w-weekend-prognoza-dla-wszystkich-wojewodztw,nId,7308081", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:31:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Policjant zastrzeli\u0142 21-latka z Konina. Jest wyrok", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-policjant-zastrzelil-21-latka-z-konina-jest-wyrok,nId,7307973\"><img align=\"left\" alt=\"Policjant zastrzeli\u0142 21-latka z Konina. Jest wyrok\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policjant-zastrzelil-21-latka-z-konina-jest-wyrok/000IIUH76I1ODQMX-C307.jpg\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Kaliszu skaza\u0142 na 3 lata wi\u0119zienia policjanta, kt\u00f3ry w 2019 r. zastrzeli\u0142 w Koninie 21-letniego Adama Czerniejewskiego. S\u0142awomir L. dosta\u0142 te\u017c 6-letni zakaz pracy w policji. Na rzecz ojca 21-latka ma zap\u0142aci\u0107 nawi\u0105zk\u0119 w wysoko\u015bci 50 tys. z\u0142. Wyrok nie jest prawomocny. </p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-policjant-zastrzelil-21-latka-z-konina-jest-wyrok,nId,7307973", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:23:39+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Polska zamierza wycofa\u0107 skargi przeciwko UE, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142 rz\u0105d PiS", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-zamierza-wycofac-skargi-przeciwko-ue-ktore-zlozyl-rza,nId,7307956\"><img align=\"left\" alt=\"Polska zamierza wycofa\u0107 skargi przeciwko UE, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142 rz\u0105d PiS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zamierza-wycofac-skargi-przeciwko-ue-ktore-zlozyl-rza/000IIUAF4ERMTB4K-C307.jpg\" /></a>Polski rz\u0105d zamierza wycofa\u0107 pozwy z\u0142o\u017cone w Trybunale Sprawiedliwo\u015bci UE przeciwko regulacjom zwi\u0105zanym z polityk\u0105 klimatyczn\u0105 Brukseli. Skargi zosta\u0142y wniesione przez poprzedni\u0105 ekip\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-zamierza-wycofac-skargi-przeciwko-ue-ktore-zlozyl-rza,nId,7307956", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:20:12+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Lotnisko na Bemowie zamkni\u0119te dla ruchu cywilnego", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-lotnisko-na-bemowie-zamkniete-dla-ruchu-cywilnego,nId,7308058\"><img align=\"left\" alt=\"Lotnisko na Bemowie zamkni\u0119te dla ruchu cywilnego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lotnisko-na-bemowie-zamkniete-dla-ruchu-cywilnego/000IIU9WQBBNEYND-C307.jpg\" /></a>Lotnisko na Bemowie zosta\u0142o zamkni\u0119te dla ruchu cywilnego. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF MAXX powodem jest brak obs\u0142ugi naziemnej.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-lotnisko-na-bemowie-zamkniete-dla-ruchu-cywilnego,nId,7308058", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:50:14+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Auto uderzy\u0142o w drzewo i sp\u0142on\u0119\u0142o. Kierowca uciek\u0142 z miejsca zdarzenia", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-auto-uderzylo-w-drzewo-i-splonelo-kierowca-uciekl-z-miejsca-,nId,7307940\"><img align=\"left\" alt=\"Auto uderzy\u0142o w drzewo i sp\u0142on\u0119\u0142o. Kierowca uciek\u0142 z miejsca zdarzenia \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auto-uderzylo-w-drzewo-i-splonelo-kierowca-uciekl-z-miejsca/000IIU56XL8BVIYA-C307.jpg\" /></a>Policyjne poszukiwania sprawc\u00f3w wypadku na ulicy Rataja w Olsztynie. Samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 tam w drzewo, potr\u0105ci\u0142 id\u0105cego chodnikiem pieszego, a nast\u0119pnie stan\u0105\u0142 w ogniu. Kierowca uciek\u0142 z miejsca zdarzenia.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-auto-uderzylo-w-drzewo-i-splonelo-kierowca-uciekl-z-miejsca-,nId,7307940", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:37:08+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Jeden by\u0142 pijany, drugi wjecha\u0142 do rowu. Obaj kierowali szkolnymi autobusami", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-jeden-byl-pijany-drugi-wjechal-do-rowu-obaj-kierowali-szkoln,nId,7307925\"><img align=\"left\" alt=\"Jeden by\u0142 pijany, drugi wjecha\u0142 do rowu. Obaj kierowali szkolnymi autobusami \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jeden-byl-pijany-drugi-wjechal-do-rowu-obaj-kierowali-szkoln/000IITR4HFPA8D4H-C307.jpg\" /></a>\u015awi\u0119tokrzyscy policjanci z grupy SPEED zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy przewozili autokarami m\u0142odzie\u017c szkoln\u0105. Jeden z kierowc\u00f3w by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu. Drugi z niewiadomych przyczyn wjecha\u0142 do rowu. </p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-jeden-byl-pijany-drugi-wjechal-do-rowu-obaj-kierowali-szkoln,nId,7307925", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:14:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "PKW utkn\u0119\u0142a ws. obsady mandatu po Mariuszu Kami\u0144skim", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-pkw-utknela-ws-obsady-mandatu-po-mariuszu-kaminskim,nId,7307900\"><img align=\"left\" alt=\"PKW utkn\u0119\u0142a ws. obsady mandatu po Mariuszu Kami\u0144skim\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pkw-utknela-ws-obsady-mandatu-po-mariuszu-kaminskim/000IIT3OGDIGRFWA-C307.jpg\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza nie osi\u0105gn\u0119\u0142a porozumienia w sprawie przekazania marsza\u0142kowi Sejmu listy kandydat\u00f3w, kt\u00f3rzy mogliby obj\u0105\u0107 mandat poselski po by\u0142ym szefie resortu spraw wewn\u0119trznych i administracji Mariuszu Kami\u0144skim. Szymon Ho\u0142ownia, kt\u00f3ry podtrzyma\u0142 pro\u015bb\u0119 o jej przekazanie, nie mo\u017ce bez tego rozpocz\u0105\u0107 procedury obsadzania wolnego miejsca w Sejmie. </p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-pkw-utknela-ws-obsady-mandatu-po-mariuszu-kaminskim,nId,7307900", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:09:41+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Amerykanie Turkom, a Turcy... Ukrai\u0144com? Waszyngton stawia warunek", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-amerykanie-turkom-a-turcy-ukraincom-waszyngton-stawia-warune,nId,7307829\"><img align=\"left\" alt=\"Amerykanie Turkom, a Turcy... Ukrai\u0144com? Waszyngton stawia warunek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanie-turkom-a-turcy-ukraincom-waszyngton-stawia-warune/000IIT224A4QFTW4-C307.jpg\" /></a>Niewykluczone, \u017ce ukrai\u0144skie si\u0142y obrony powietrznej zostan\u0105 wkr\u00f3tce wzmocnione... rosyjskimi systemami S-400. Wszystko za spraw\u0105 mo\u017cliwego porozumienia na linii Stany Zjednoczone - Turcja, zgodnie z kt\u00f3rym Amerykanie ponownie w\u0142\u0105czyliby Turk\u00f3w w program F-35, a ci w zamian zrezygnowaliby z rosyjskiego uzbrojenia i przekazali je Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-amerykanie-turkom-a-turcy-ukraincom-waszyngton-stawia-warune,nId,7307829", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T11:49:46+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Kolejne odwo\u0142anie Mariusza Kami\u0144skiego ws. wygaszenia mandatu poselskiego", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-kolejne-odwolanie-mariusza-kaminskiego-ws-wygaszenia-mandatu,nId,7307880\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejne odwo\u0142anie Mariusza Kami\u0144skiego ws. wygaszenia mandatu poselskiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-odwolanie-mariusza-kaminskiego-ws-wygaszenia-mandatu/000IISVYCPG6HXBR-C307.jpg\" /></a>Skazany prawomocnym wyrokiem, a nast\u0119pnie u\u0142askawiony by\u0142y szef MSWiA Mariusz Kami\u0144ski domaga si\u0119 wznowienia przez S\u0105d Najwy\u017cszy post\u0119powania w sprawie wygaszenia jego mandatu poselskiego. Jego adwokat zaskar\u017cy\u0142 w S\u0105dzie Najwy\u017cszym postanowienie wydane przez Izb\u0119 Pracy tego s\u0105du i domaga si\u0119 uniewa\u017cnienia orzeczenia Izby Pracy tego samego s\u0105du w tej samej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-kolejne-odwolanie-mariusza-kaminskiego-ws-wygaszenia-mandatu,nId,7307880", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T11:44:03+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Grzegorz Braun odwieszony w prawach cz\u0142onka Konfederacji", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-grzegorz-braun-odwieszony-w-prawach-czlonka-konfederacji,nId,7307870\"><img align=\"left\" alt=\"Grzegorz Braun odwieszony w prawach cz\u0142onka Konfederacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grzegorz-braun-odwieszony-w-prawach-czlonka-konfederacji/000IISV3XJX098FF-C307.jpg\" /></a>Klub Konfederacji 24 stycznia jednog\u0142o\u015bnie zag\u0142osowa\u0142 za odwieszeniem w prawach cz\u0142onka pos\u0142a Grzegorza Brauna. &quot;Nie ma w tym nic nadzwyczajnego, mo\u017ce on teraz swobodnie sprawowa\u0107 sw\u00f3j mandat poselski&quot; - powiedzia\u0142a rzecznik Konfederacji Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-grzegorz-braun-odwieszony-w-prawach-czlonka-konfederacji,nId,7307870", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T11:04:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Kto przekona\u0142 Orbana? Media o kulisach decyzji ws. pieni\u0119dzy dla Ukrainy", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kto-przekonal-orbana-media-o-kulisach-decyzji-ws-pieniedzy-d,nId,7307684\"><img align=\"left\" alt=\"Kto przekona\u0142 Orbana? Media o kulisach decyzji ws. pieni\u0119dzy dla Ukrainy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-przekonal-orbana-media-o-kulisach-decyzji-ws-pieniedzy-d/000IISK3K7B017WX-C307.jpg\" /></a>&quot;Doszed\u0142em do \u015bciany&quot; - tak premier W\u0119gier Viktor Orban skomentowa\u0142 czwartkowy szczyt Unii Europejskiej w Brukseli, kt\u00f3ry dotyczy\u0142 pomocy finansowej dla Ukrainy. Polityk zgodzi\u0142 si\u0119 na wsparcie Kijowa unijnymi pieni\u0119dzmi, poniewa\u017c nie zostan\u0105 one wydane na zakup broni, ale na zapewnienie funkcjonowania ukrai\u0144skiego pa\u0144stwa. Portal &quot;Politico&quot; informuje, \u017ce to premier W\u0142och Giorgia Meloni i francuska go\u015bcinno\u015b\u0107 wp\u0142yn\u0119\u0142y na postaw\u0119 szefa w\u0119gierskiego rz\u0105du. </p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kto-przekonal-orbana-media-o-kulisach-decyzji-ws-pieniedzy-d,nId,7307684", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T10:42:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Polscy kierowcy utkn\u0119li w Zeebrugge. \u201eNie przeci\u015bniemy si\u0119\u201d", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polscy-kierowcy-utkneli-w-zeebrugge-nie-przecisniemy-sie,nId,7307702\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy kierowcy utkn\u0119li w Zeebrugge. \u201eNie przeci\u015bniemy si\u0119\u201d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-kierowcy-utkneli-w-zeebrugge-nie-przecisniemy-sie/000IIRXX2SSLMF8W-C307.jpg\" /></a>Nawet 150 polskich kierowc\u00f3w mo\u017ce by\u0107 zablokowanych przed belgijskim portem Zeebrugge na p\u00f3\u0142nocy Belgii. Od wtorku oczekuj\u0105 tam na zako\u0144czenie protest\u00f3w rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy zablokowali drogi, w tym arteri\u0119 prowadz\u0105c\u0105 do portu. \u201eKo\u0144czy nam si\u0119 jedzenie, nie ma bie\u017c\u0105cej wody, \u017cadnej pomocy. Nikt nie dowozi ciep\u0142ych posi\u0142k\u00f3w\u201d \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z dziennikark\u0105 RMF FM pan Janusz, kt\u00f3ry wiezie samochody. Zniesienia blokad za\u017c\u0105da\u0142 premier Belgii Alexander De Croo.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polscy-kierowcy-utkneli-w-zeebrugge-nie-przecisniemy-sie,nId,7307702", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T10:38:34+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "\u015aledztwo ws. \u015bmierci 2-miesi\u0119cznego dziecka w Sok\u00f3\u0142ce. Rodzice zatrzymani", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-sledztwo-ws-smierci-2-miesiecznego-dziecka-w-sokolce-rodzice,nId,7307701\"><img align=\"left\" alt=\"\u015aledztwo ws. \u015bmierci 2-miesi\u0119cznego dziecka w Sok\u00f3\u0142ce. Rodzice zatrzymani\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-smierci-2-miesiecznego-dziecka-w-sokolce-rodzice/000IIRXNCVHRFUYD-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Rejonowa w Sok\u00f3\u0142ce (Podlaskie) wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce \u015bmierci 2-miesi\u0119cznego dziecka. Jego wst\u0119pny kierunek, to nara\u017cenie dziewczynki na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia b\u0105d\u017a ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu. Zatrzymani s\u0105 rodzice dziecka.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-sledztwo-ws-smierci-2-miesiecznego-dziecka-w-sokolce-rodzice,nId,7307701", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T10:20:26+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Zmiany w PKO BP. Bank ma now\u0105 rad\u0119 nadzorcz\u0105", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmiany-w-pko-bp-bank-ma-nowa-rade-nadzorcza,nId,7307682\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w PKO BP. Bank ma now\u0105 rad\u0119 nadzorcz\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-pko-bp-bank-ma-nowa-rade-nadzorcza/000IIRMWI56EG7LE-C307.jpg\" /></a>Zmiany w najwi\u0119kszym polskim banku. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy PKO BP zmieni\u0142o sk\u0142ad rady nadzorczej banku. Nowych cz\u0142onk\u00f3w wskaza\u0142 Skarb Pa\u0144stwa, kt\u00f3ry tak\u017ce wyznaczy\u0142 Katarzyn\u0119 Zimnick\u0105-Jankowsk\u0105 na przewodnicz\u0105c\u0105. Rada nadzorcza b\u0119dzie musia\u0142a teraz rozpisa\u0107 konkurs na nowego prezesa.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmiany-w-pko-bp-bank-ma-nowa-rade-nadzorcza,nId,7307682", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T10:04:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Rolnicy og\u0142osili strajk generalny. B\u0119d\u0105 blokady dr\u00f3g i przej\u015b\u0107 granicznych", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rolnicy-oglosili-strajk-generalny-beda-blokady-drog-i-przejs,nId,7307628\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy og\u0142osili strajk generalny. B\u0119d\u0105 blokady dr\u00f3g i przej\u015b\u0107 granicznych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-oglosili-strajk-generalny-beda-blokady-drog-i-przejs/000IIR6EMIQ7R91C-C307.jpg\" /></a>Czeka nas kolejna fala protest\u00f3w rolniczych \u2013 blokad dr\u00f3g i przej\u015b\u0107 granicznych. NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o rozpocz\u0119ciu strajku generalnego. Jak czytamy w o\u015bwiadczeniu, &quot;powodem s\u0105 decyzj\u0119 Brukseli ws. importu produkt\u00f3w rolnych z Ukrainy i bierno\u015b\u0107 polskiego rz\u0105du&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rolnicy-oglosili-strajk-generalny-beda-blokady-drog-i-przejs,nId,7307628", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:41:43+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Brytyjczycy przetestuj\u0105 pocisk j\u0105drowy. HMS Vanguard w akcji", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-brytyjczycy-przetestuja-pocisk-jadrowy-hms-vanguard-w-akcji,nId,7307595\"><img align=\"left\" alt=\"Brytyjczycy przetestuj\u0105 pocisk j\u0105drowy. HMS Vanguard w akcji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brytyjczycy-przetestuja-pocisk-jadrowy-hms-vanguard-w-akcji/000IIR463MXQYOGA-C307.jpg\" /></a>W najbli\u017cszych dniach brytyjska marynarka wojenna przetestuje nieuzbrojony pocisk j\u0105drowy. Poprzedni test - przeprowadzony w 2016 roku - zako\u0144czy\u0142 si\u0119 samodestrukcj\u0105 rakiety.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-brytyjczycy-przetestuja-pocisk-jadrowy-hms-vanguard-w-akcji,nId,7307595", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:36:56+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Gen. Pacek o kwalifikacji wojskowej: Ma\u0142y procent tych os\u00f3b trafi do wojska", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gen-pacek-o-kwalifikacji-wojskowej-maly-procent-tych-osob-tr,nId,7307640\"><img align=\"left\" alt=\"Gen. Pacek o kwalifikacji wojskowej: Ma\u0142y procent tych os\u00f3b trafi do wojska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-pacek-o-kwalifikacji-wojskowej-maly-procent-tych-osob-tr/000IIR42M7558TGS-C307.jpg\" /></a>&quot;Kwalifikacja wojskowa to mi\u0119dzy innymi informacja dla pa\u0144stwa, jakie ma potencjalne rezerwy&quot; - powiedzia\u0142 o trwaj\u0105cej od czwartku kwalifikacji genera\u0142 Bogus\u0142aw Pacek. Go\u015b\u0107 Rozmowy w po\u0142udnie w RMF24 m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce o potrzebie stworzenia obrony cywilnej z prawdziwego zdarzenia. &quot;To jest polska pi\u0119ta achillesowa, je\u017celi chodzi o przygotowania obronne i pozaobronne, ale zwi\u0105zane z najwa\u017cniejszymi zagro\u017ceniami dla naszego spo\u0142ecze\u0144stwa&quot; - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gen-pacek-o-kwalifikacji-wojskowej-maly-procent-tych-osob-tr,nId,7307640", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:31:58+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Wypadek na A1. Sebastian M. opu\u015bci\u0142 areszt w Dubaju", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-wypadek-na-a1-sebastian-m-opuscil-areszt-w-dubaju,nId,7307634\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek na A1. Sebastian M. opu\u015bci\u0142 areszt w Dubaju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-a1-sebastian-m-opuscil-areszt-w-dubaju/000IIR11C9AMBPKS-C307.jpg\" /></a>Sebastian M., podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina, zosta\u0142 wypuszczony z aresztu w Dubaju - informuje rzeczniczka prokuratora generalnego. M\u0119\u017cczyzna w zesz\u0142ym roku zosta\u0142 zatrzymany w Zjednoczonych Emiratach Arabskich. Teraz czeka na decyzj\u0119 miejscowego s\u0105du w sprawie ekstradycji do Polski.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-wypadek-na-a1-sebastian-m-opuscil-areszt-w-dubaju,nId,7307634", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:28:07+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Urz\u0119dnik z Poznania i biznesmeni zatrzymani przez CBA", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-urzednik-z-poznania-i-biznesmeni-zatrzymani-przez-cba,nId,7307537\"><img align=\"left\" alt=\"Urz\u0119dnik z Poznania i biznesmeni zatrzymani przez CBA\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/urzednik-z-poznania-i-biznesmeni-zatrzymani-przez-cba/000IIPGODCN88ITL-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zatrzyma\u0142o Centralne Biuro Antykorupcyjne w zwi\u0105zku z podejrzeniem korupcji w O\u015brodku Dokumentacji Geodezyjnej i Kartograficznej w Poznaniu. Jeden z urz\u0119dnik\u00f3w mia\u0142 przyjmowa\u0107 \u0142ap\u00f3wki od biznesmen\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-urzednik-z-poznania-i-biznesmeni-zatrzymani-przez-cba,nId,7307537", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:23:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Ma\u0142y samolot run\u0105\u0142 na parking dla przyczep kempingowych. Kilka os\u00f3b zgin\u0119\u0142o", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-maly-samolot-runal-na-parking-dla-przyczep-kempingowych-kilk,nId,7307530\"><img align=\"left\" alt=\"Ma\u0142y samolot run\u0105\u0142 na parking dla przyczep kempingowych. Kilka os\u00f3b zgin\u0119\u0142o\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maly-samolot-runal-na-parking-dla-przyczep-kempingowych-kilk/000IIPFDDAAMCQSO-C307.jpg\" /></a>Tragedia w Clearwater na Florydzie. Na osiedle mobilnych domk\u00f3w spad\u0142 ma\u0142y, prywatny samolot. Zgin\u0119\u0142o kilka os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-maly-samolot-runal-na-parking-dla-przyczep-kempingowych-kilk,nId,7307530", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:03:57+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Strzelanina w centrum Gda\u0144ska. Trzy osoby zatrzymane", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-strzelanina-w-centrum-gdanska-trzy-osoby-zatrzymane,nId,7307521\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w centrum Gda\u0144ska. Trzy osoby zatrzymane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-centrum-gdanska-trzy-osoby-zatrzymane/000IIPC2X06X60HI-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Gda\u0144ska zatrzymali trzech m\u0119\u017cczyzn i wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci strzelaniny, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w czwartek wieczorem w centrum miasta. Poszkodowana zosta\u0142a jedna osoba.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-strzelanina-w-centrum-gdanska-trzy-osoby-zatrzymane,nId,7307521", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:02:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Kryzys imigracyjny w USA. Secesja Teksasu Amerykanom nie grozi", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kryzys-imigracyjny-w-usa-secesja-teksasu-amerykanom-nie-groz,nId,7306089\"><img align=\"left\" alt=\"Kryzys imigracyjny w USA. Secesja Teksasu Amerykanom nie grozi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kryzys-imigracyjny-w-usa-secesja-teksasu-amerykanom-nie-groz/000IIPL3E1113DLX-C307.jpg\" /></a>&quot;Kto by chcia\u0142 si\u0119 odrywa\u0107 od Stan\u00f3w Zjednoczonych?&quot; - pyta\u0142 retorycznie w Porannej rozmowie w RMF FM prof. Zbigniew Lewicki. Amerykanista twierdzi, \u017ce doniesienia o ewentualnej secesji Teksasu to dezinformacja, propagowana przez niekt\u00f3re gazety rosyjskie i ameryka\u0144skie skrajnie lewicowe. Celem takich dzia\u0142a\u0144 - jego zdaniem - jest &quot;o\u015bmieszenie wrog\u00f3w Joe Bidena&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kryzys-imigracyjny-w-usa-secesja-teksasu-amerykanom-nie-groz,nId,7306089", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T06:55:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Dodatki dla odchodz\u0105cych policjant\u00f3w. Znamy wyniki audytu", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dodatki-dla-odchodzacych-policjantow-znamy-wyniki-audytu,nId,7307498\"><img align=\"left\" alt=\"Dodatki dla odchodz\u0105cych policjant\u00f3w. Znamy wyniki audytu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dodatki-dla-odchodzacych-policjantow-znamy-wyniki-audytu/000IIPA8BRXGDJKC-C307.jpg\" /></a>Pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki komendanta g\u0142\u00f3wnego policji zarz\u0105dzi\u0142 audyt dotycz\u0105cy przyznawanych na ostatni\u0105 chwil\u0119 przez poprzednie kierownictwo dodatk\u00f3w komendantom i naczelnikom, kt\u00f3rzy odchodzili na emerytur\u0119. Marek Boro\u0144 podj\u0105\u0142 t\u0119 decyzj\u0119 po skandalu w warmi\u0144sko-mazurskiej policji, gdzie ust\u0119puj\u0105cy komendant wojew\u00f3dzki hurtowo przyzna\u0142 swoim oficerom kilkutysi\u0119czne dodatki.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dodatki-dla-odchodzacych-policjantow-znamy-wyniki-audytu,nId,7307498", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T06:25:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Prof. Zbigniew Lewicki go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-prof-zbigniew-lewicki-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7306089\"><img align=\"left\" alt=\"Prof. Zbigniew Lewicki go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-zbigniew-lewicki-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000IINNI8WWVMJSF-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie amerykanista, prof. Zbigniew Lewicki. Porozmawiamy z nim o trwaj\u0105cych w\u0142a\u015bnie w USA prawyborach, kt\u00f3re maj\u0105 zdecydowa\u0107 o tym, kto zostanie kandydatem Partii Republika\u0144skiej na prezydenta i jesieni\u0105 tego roku zmierzy si\u0119 prawdopodobnie z obecn\u0105 g\u0142ow\u0105 pa\u0144stwa - Joe Bidenem.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-prof-zbigniew-lewicki-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7306089", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T06:02:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Grabiec: Wielu polityk\u00f3w PiS szuka\u0142o miejsca ucieczki w Orlenie", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-grabiec-wielu-politykow-pis-szukalo-miejsca-ucieczki-w-orlen,nId,7305895\"><img align=\"left\" alt=\"Grabiec: Wielu polityk\u00f3w PiS szuka\u0142o miejsca ucieczki w Orlenie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grabiec-wielu-politykow-pis-szukalo-miejsca-ucieczki-w-orlen/000IIMWLKSC9CYRY-C307.jpg\" /></a>&quot;Wiem z analizy tego, co dzia\u0142o si\u0119 w kancelarii premiera w listopadzie i grudniu, \u017ce bardzo wielu polityk\u00f3w, wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w ze strony PiS-u, szuka\u0142o miejsca ucieczki w Orlenie. To by\u0142a taka 'ziemia obiecana' dla tych, kt\u00f3rzy chcieli si\u0119 ewakuowa\u0107 przed przyj\u015bciem nowej w\u0142adzy&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Jan Grabiec. Szef kancelarii premiera Donalda Tuska podkre\u015bla\u0142, \u017ce sytuacja w Orlenie jest teraz bardzo trudna. &quot;Wiemy o zarzutach ze strony s\u0142u\u017cb. My\u015bl\u0119, \u017ce jak najszybciej powinien pojawi\u0107 si\u0119 nowy zarz\u0105d i chwyta\u0107 lejce w...</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-grabiec-wielu-politykow-pis-szukalo-miejsca-ucieczki-w-orlen,nId,7305895", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T05:54:34+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Legalna aborcja do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy? Znamy wyniki sonda\u017cu", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-legalna-aborcja-do-12-tygodnia-ciazy-znamy-wyniki-sondazu,nId,7307494\"><img align=\"left\" alt=\"Legalna aborcja do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy? Znamy wyniki sonda\u017cu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/legalna-aborcja-do-12-tygodnia-ciazy-znamy-wyniki-sondazu/000IIP7F548R7PWI-C307.jpg\" /></a>Za uchwaleniem ustawy zezwalaj\u0105cej na przerywanie ci\u0105\u017cy do 12. tygodnia opowiada si\u0119 50,4 proc. respondent\u00f3w, 16,1 proc. jest za zorganizowaniem referendum ws. aborcji, a  20,8 proc. opowiada si\u0119 za pozostawieniem obowi\u0105zuj\u0105cych obecnie przepis\u00f3w - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla &quot;Rzeczpospolitej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-legalna-aborcja-do-12-tygodnia-ciazy-znamy-wyniki-sondazu,nId,7307494", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T05:51:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "By\u0142y informatyk CIA skazany na wi\u0119zienie. Przekaza\u0142 WikiLeaks poufne dane", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-informatyk-cia-skazany-na-wiezienie-przekazal-wikileaks,nId,7307491\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y informatyk CIA skazany na wi\u0119zienie. Przekaza\u0142 WikiLeaks poufne dane \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-informatyk-cia-skazany-na-wiezienie-przekazal-wikileaks/000IIP79PU3XFEN5-C307.jpg\" /></a>By\u0142y informatyk CIA Joshua Schulte i autor jednego z najwi\u0119kszych wyciek\u00f3w danych do WikiLeaks zosta\u0142 skazany na 40 lat wi\u0119zienia za szpiegostwo i posiadanie pornografii dzieci\u0119cej. M\u0119\u017cczyzna przekaza\u0142 w 2017 r. WikiLeaks dane dotycz\u0105ce oprogramowania stosowanego przez CIA do cyberszpiegostwa.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-informatyk-cia-skazany-na-wiezienie-przekazal-wikileaks,nId,7307491", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T05:40:20+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Manifest gen. Za\u0142u\u017cnego. Dow\u00f3dca o swojej wizji nowej strategii wojny z Rosj\u0105", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-manifest-gen-zaluznego-dowodca-o-swojej-wizji-nowej-strategi,nId,7307492\"><img align=\"left\" alt=\"Manifest gen. Za\u0142u\u017cnego. Dow\u00f3dca o swojej wizji nowej strategii wojny z Rosj\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/manifest-gen-zaluznego-dowodca-o-swojej-wizji-nowej-strategi/000IIP63GH32XM9E-C307.jpg\" /></a>&quot;By\u0107 mo\u017ce priorytetem numer jeden jest opanowanie ca\u0142ego arsena\u0142u (stosunkowo) tanich, nowoczesnych i wysoce skutecznych maszyn bezza\u0142ogowych i innych \u015brodk\u00f3w technologicznych&quot; - napisa\u0142 na \u0142amach portalu ameryka\u0144skiej stacji CNN genera\u0142 Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny. Naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy w artykule roztoczy\u0142 swoj\u0105 wizj\u0119 na temat ewoluuj\u0105cego oblicza wojny.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-manifest-gen-zaluznego-dowodca-o-swojej-wizji-nowej-strategi,nId,7307492", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T05:16:42+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Deszcz ze \u015bniegiem, \u015bnieg i silny wiatr. Prognoza pogody na pi\u0105tek", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-ze-sniegiem-snieg-i-silny-wiatr-prognoza-pogody-na-pi,nId,7307485\"><img align=\"left\" alt=\"Deszcz ze \u015bniegiem, \u015bnieg i silny wiatr. Prognoza pogody na pi\u0105tek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/deszcz-ze-sniegiem-snieg-i-silny-wiatr-prognoza-pogody-na-pi/000IIP5O4SQCHEKO-C307.jpg\" /></a>Pi\u0105tek pochmurny i deszczowy. Spodziewane s\u0105 te\u017c opady deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu. Wieczorem zacznie wia\u0107 silny wiatr. Termometry wska\u017c\u0105 od -1 do 7 stopni C - poinformowa\u0142 Micha\u0142 Ogrodnik, synoptyk Centralnego Biura Prognoz Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-ze-sniegiem-snieg-i-silny-wiatr-prognoza-pogody-na-pi,nId,7307485", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T05:12:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Ze\u0142enski o unijnym wsparciu: Wyra\u017any sygna\u0142 dla Rosji [RELACJA]", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-o-unijnym-wsparciu-wyrazny-sygnal-dla-rosji-relacja,nId,7307483\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski o unijnym wsparciu: Wyra\u017any sygna\u0142 dla Rosji [RELACJA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-o-unijnym-wsparciu-wyrazny-sygnal-dla-rosji-relacja/000IIP5RP0U9S9UJ-C307.jpg\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce zatwierdzenie przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 pakietu pomocowego dla Ukrainy o warto\u015bci 50 mld euro jest &quot;wyra\u017anym sygna\u0142em&quot; zar\u00f3wno dla Rosji, jak i Stan\u00f3w Zjednoczonych. Gen. Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny, naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy stwierdzi\u0142 z kolei, \u017ce Rosja ma znacz\u0105c\u0105 przewag\u0119 je\u015bli chodzi o mo\u017cliwo\u015bci mobilizacji zasob\u00f3w ludzkich, a Ukraina musi mierzy\u0107 si\u0119 ze zmniejszeniem pomocy zagranicznej i kurcz\u0105cymi si\u0119 zapasami amunicji. Pi\u0105tek jest 709. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje...</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-o-unijnym-wsparciu-wyrazny-sygnal-dla-rosji-relacja,nId,7307483", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T04:42:16+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Podwy\u017cki dla nauczycieli. Nowacka: Mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce b\u0119d\u0105 dopiero od kwietnia", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-podwyzki-dla-nauczycieli-nowacka-moze-sie-zdarzyc-ze-beda-do,nId,7307481\"><img align=\"left\" alt=\"Podwy\u017cki dla nauczycieli. Nowacka: Mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce b\u0119d\u0105 dopiero od kwietnia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podwyzki-dla-nauczycieli-nowacka-moze-sie-zdarzyc-ze-beda-do/000IIP3YU0JOSW7A-C307.jpg\" /></a>&quot;Mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce podwy\u017cki wynagrodze\u0144 nauczycieli nie b\u0119d\u0105, jak zak\u0142adali\u015bmy, od marca, lecz dopiero od kwietnia z wyr\u00f3wnaniem od stycznia&quot; \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek po spotkaniu ze zwi\u0105zkami zawodowymi minister edukacji Barbara Nowacka. Kolejne rozmowy 8 lutego.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-podwyzki-dla-nauczycieli-nowacka-moze-sie-zdarzyc-ze-beda-do,nId,7307481", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T04:20:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "title": "Policja uwolni\u0142a zak\u0142adnik\u00f3w uwi\u0119zionych w fabryce w Turcji", "source_obj__id": 534, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policja-uwolnila-zakladnikow-uwiezionych-w-fabryce-w-turcji,nId,7307478\"><img align=\"left\" alt=\"Policja uwolni\u0142a zak\u0142adnik\u00f3w uwi\u0119zionych w fabryce w Turcji \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-uwolnila-zakladnikow-uwiezionych-w-fabryce-w-turcji/000IIP3KRB75448S-C307.jpg\" /></a>Turecka policja uwolni\u0142a siedmiu zak\u0142adnik\u00f3w, uwi\u0119zionych w czwartek w fabryce Procter &amp; Gamble w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Turcji przez uzbrojonego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Napastnik twierdzi\u0142, \u017ce dzia\u0142a\u0142 w imi\u0119 &quot;wsparcia dla Strefy Gazy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policja-uwolnila-zakladnikow-uwiezionych-w-fabryce-w-turcji,nId,7307478", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}]