[{"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T22:51:56+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Odwet USA: Przeprowadzono naloty na Irak i Syri\u0119. Zaatakowano 85 cel\u00f3w", "source_obj__id": 332, "description": "Stany Zjednoczone przeprowadzi\u0142y w pi\u0105tek ataki w Iraku i Syrii, uderzaj\u0105c w cele powi\u0105zane z ira\u0144skim Korpusem Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji Islamskiej. Waszyngton dokona\u0142 odwetu za atak z wykorzystaniem drona, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o trzech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy stacjonuj\u0105cych w Jordanii.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39779941-odwet-usa-przeprowadzono-naloty-na-irak-i-syrie-zaatakowano-85-celow", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T22:00:18+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Odwo\u0142anie dr hab. \u0141ukasza Gaw\u0142a ze stanowiska dyrektora Muzeum Narodowego", "source_obj__id": 332, "description": "Minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz odwo\u0142a\u0142 dzi\u015b dotychczasowego dyrektora Muzeum Narodowego w Warszawie po z\u0142o\u017ceniu przez niego rezygnacji.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39779871-odwolanie-dr-hab-lukasza-gawla-ze-stanowiska-dyrektora-muzeum-narodowego", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T21:22:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Andrzej Duda: Kaczy\u0144ski i Tusk rz\u0105dz\u0105 w partiach jak dyktatorzy. S\u0105 panami \u017cycia i \u015bmierci ugrupowa\u0144", "source_obj__id": 332, "description": "Prezydent Andrzej Duda w rozmowie z Kana\u0142em Zero zosta\u0142 zapytany o swoje kontakty w liderami Koalicji Obywatelskiej Donaldem Tuskiem oraz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim. - Na tej pozycji, na kt\u00f3rej to prezydent jednoosobowo podejmuje wszystkie decyzje i nikt nie ma na to wp\u0142ywu, s\u0105dzicie \u017ce panowie mnie lubi\u0105? My\u015bl\u0119 \u017ce nie - skomentowa\u0142.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39779851-andrzej-duda-kaczynski-i-tusk-rzadza-w-partiach-jak-dyktatorzy-sa-panami-zycia-i-smierci-ugrupowan", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T20:35:13+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Samuraje improwizuj\u0105. Otomo Yoshihide New Jazz Quintet zagra w Polsce", "source_obj__id": 332, "description": "Otomo Yoshihide New Jazz Quintet b\u0119d\u0105cy najwa\u017cniejszym przedstawicielem radykalnej japo\u0144skiej awangardy wyst\u0105pi w Warszawie 4 i 5 lutego oraz 6 lutego w Katowicach. To wydarzenie, kt\u00f3rego nie mog\u0105 przeoczy\u0107 mi\u0142o\u015bnicy szeroko poj\u0119tej muzyki improwizowanej, a free jazzu w szczeg\u00f3lno\u015bci.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art39779821-samuraje-improwizuja-otomo-yoshihide-new-jazz-quintet-zagra-w-polsce", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T20:07:48+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Marek Isa\u0144ski: Przekr\u0119t NSA w sprawie ra\u017c\u0105cego naruszenia prawa", "source_obj__id": 332, "description": "Ponad 18 tysi\u0119cy os\u00f3b utraci\u0142o maj\u0105tek p\u0142ac\u0105c jako podatek co\u015b czego pa\u0144stwo od nich nie chcia\u0142o, a nawet nie mog\u0142o chcie\u0107. Oczywi\u015bcie taki \u201epodatek\u201d na\u0142o\u017cy\u0142y organy podatkowe, kt\u00f3re dokona\u0142y b\u0142\u0119dnej interpretacji przepis\u00f3w niestarannie uchwalonych przez parlament. Jednak problem zasadniczy to zachowanie s\u0105d\u00f3w administracyjnych, kt\u00f3re przez wiele lat taki stan rzeczy akceptowa\u0142y i jednolicie oddali\u0142y ponad 1000 (!) s\u0142usznych skarg skrzywdzonych obywateli, ra\u017c\u0105co niestarannie wykonywa\u0142y ci\u0105\u017c\u0105ce na nim obowi\u0105zki. Obecnie NSA \u201ezaciera \u015blady\u201d nie chc\u0105c przyzna\u0107 si\u0119 do b\u0142\u0119du i odmawia stwierdzenia niewa\u017cno\u015bci takich decyzji.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39779801-marek-isanski-przekret-nsa-w-sprawie-razacego-naruszenia-prawa", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T20:04:53+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Znamy kandydat\u00f3w do rady nadzorczej Orlenu. Oni zdecyduj\u0105, kto zast\u0105pi Obajtka", "source_obj__id": 332, "description": "Skarb Pa\u0144stwa wraz z Nationale-Nederlanden OFE zg\u0142osili kandydatury do rady nadzorczej Orlenu. To oni wybior\u0105 nowego prezesa koncernu paliwowego, kt\u00f3ry zast\u0105pi na tym stanowisku Daniela Obajtka.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art39779811-znamy-kandydatow-do-rady-nadzorczej-orlenu-oni-zdecyduja-kto-zastapi-obajtka", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T19:58:01+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Uczestnik PPK sam rozstrzyga, kto otrzyma \u015brodki po jego \u015bmierci", "source_obj__id": 332, "description": "Je\u017celi uczestnik PPK wskaza\u0142 instytucji finansowej osob\u0119 lub osoby, kt\u00f3re - po jego \u015bmierci - maj\u0105 otrzyma\u0107 \u015brodki z rachunku PPK, \u015brodki te nie wchodz\u0105 do spadku. Aby je otrzyma\u0107, wystarczy przedstawi\u0107 odpis aktu zgonu uczestnika.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39779791-uczestnik-ppk-sam-rozstrzyga-kto-otrzyma-srodki-po-jego-smierci", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T19:11:04+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Jest nowy wiceminister klimatu i \u015brodowiska odpowiedzialny za \u015brodki europejskie", "source_obj__id": 332, "description": "Krzysztof Bolesta zosta\u0142 nowym wiceministrem klimatu i \u015brodowiska. O jego powo\u0142aniu m\u00f3wi\u0142o si\u0119 od grudnia ubieg\u0142ego roku. B\u0119dzie nadzorowa\u0142 wydatkowanie funduszy europejskich.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art39779771-jest-nowy-wiceminister-klimatu-i-srodowiska-odpowiedzialny-za-srodki-europejskie", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T18:34:18+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Kontrola na granicy ze S\u0142owacj\u0105 przed\u0142u\u017cona do 2 marca 2024 r.", "source_obj__id": 332, "description": "Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji poinformowa\u0142o o przed\u0142u\u017ceniu okresu tymczasowego przywr\u00f3cenia kontroli granicznej na przej\u015bciach ze S\u0142owacj\u0105 do 2 marca 2024 roku.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39779371-kontrola-na-granicy-ze-slowacja-przedluzona-do-2-marca-2024-r", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T18:16:17+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Kreml straci\u0142 nieruchomo\u015b\u0107 w Londynie, trafi do akcjonariuszy Jukosu", "source_obj__id": 332, "description": "Londy\u0144ski s\u0105d zaj\u0105\u0142 nieruchomo\u015b\u0107 Rosji w luksusowej dzielnicy Londynu. Dzia\u0142ka warta kilkadziesi\u0105t milion\u00f3w funt\u00f3w p\u00f3jdzie pod m\u0142otek. Pieni\u0105dze dostan\u0105 byli akcjonariusze koncernu Jukos, zaw\u0142aszczonego przez Kreml.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39779321-kreml-stracil-nieruchomosc-w-londynie-trafi-do-akcjonariuszy-jukosu", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T17:48:57+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Armenia: Nie mo\u017cemy ju\u017c polega\u0107 na Rosji w zakresie potrzeb wojskowych i obronnych", "source_obj__id": 332, "description": "- Armenia nie mo\u017ce ju\u017c polega\u0107 na Rosji jako swoim g\u0142\u00f3wnym partnerze wojskowym i obronnym, poniewa\u017c Moskwa wielokrotnie j\u0105 zawiod\u0142a, wi\u0119c musimy pomy\u015ble\u0107 o budowaniu bli\u017cszych relacji ze Stanami Zjednoczonymi i Francj\u0105 - powiedzia\u0142 premier Nikol Paszynian.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39779311-armenia-nie-mozemy-juz-polegac-na-rosji-w-zakresie-potrzeb-wojskowych-i-obronnych", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T17:48:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Allegro, Olx czy Vinted z nowymi obowi\u0105zkami. Zaraportuj\u0105 fiskusowi o transakcjach", "source_obj__id": 332, "description": "Nowy rz\u0105d ju\u017c pracuje nad wdro\u017ceniem unijnej dyrektywy, kt\u00f3ra nak\u0142ada na portale internetowe obowi\u0105zek przesy\u0142ania do skarb\u00f3wki danych u\u017cytkownik\u00f3w. Przepisy maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 lipca 2024 r., ale raportowanie ma obj\u0105\u0107 dane od 2023 roku.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39779181-allegro-olx-czy-vinted-z-nowymi-obowiazkami-zaraportuja-fiskusowi-o-transakcjach", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T17:31:45+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "S\u0119dzia Zaradkiewicz odwo\u0142any ze stanowiska dyrektora szko\u0142y dla s\u0119dzi\u00f3w i prokurator\u00f3w", "source_obj__id": 332, "description": "Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 s\u0119dziego Kamila Zaradkiewicza ze stanowiska dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury. S\u0119dzia zosta\u0142 powo\u0142any na t\u0119 funkcj\u0119 przez Zbigniewa Ziobr\u0119, pomimo zarzut\u00f3w o mobbing oraz bycie neo-s\u0119dzi\u0105.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39779251-sedzia-zaradkiewicz-odwolany-ze-stanowiska-dyrektora-szkoly-dla-sedziow-i-prokuratorow", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T17:15:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Niepotrzebna darmowa komunikacja? Nikt nie bada, czy przynosi korzy\u015bci", "source_obj__id": 332, "description": "W tym roku bezp\u0142atn\u0105 komunikacj\u0119 miejsk\u0105 ze wzgl\u0119du na niebezpieczny poziom smogu Krak\u00f3w wprowadzi\u0142 tylko dwa razy - 10 i 11 stycznia.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art39779261-niepotrzebna-darmowa-komunikacja-nikt-nie-bada-czy-przynosi-korzysci", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T17:07:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Pokaz si\u0142y byk\u00f3w na warszawskiej gie\u0142dzie", "source_obj__id": 332, "description": "WIG20 zyska\u0142 1,9 proc., a w ci\u0105gu ca\u0142ego tygodnia ur\u00f3s\u0142 prawie 6 proc. Szczyt obecnej hossy jest ju\u017c na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki.  WIG oraz mWIG40 ustanowi\u0142y w pi\u0105tek nowe historyczne szczyty.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39779271-pokaz-sily-bykow-na-warszawskiej-gieldzie", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:51:50+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Na co p\u00f3j\u015b\u0107 do kina w ten weekend: Wojna, nami\u0119tno\u015bci i \u015bwiat natury", "source_obj__id": 332, "description": "\u201eObsesja\u201d Haynesa to film dla wymagaj\u0105cych kinoman\u00f3w, \u201eCudowny ch\u0142opak. Bia\u0142y ptak\u201d dla m\u0142odych widz\u00f3w. \u201ePie\u015bni ziemi\u201d polecam wszystkim. Zw\u0142aszcza tym zm\u0119czonym, marz\u0105cym, by cho\u0107 na chwil\u0119 oderwa\u0107 si\u0119 od stresuj\u0105cej rzeczywisto\u015bci", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/film/art39779161-na-co-pojsc-do-kina-w-ten-weekend-wojna-namietnosci-i-swiat-natury", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:32:31+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Co w brzuchu, to w g\u0142owie. Flora jelitowa wp\u0142ywa na fobi\u0119 spo\u0142eczn\u0105 i... mo\u017ce j\u0105 leczy\u0107", "source_obj__id": 332, "description": "Przeprowadzone przez badaczy eksperymenty dowodz\u0105, \u017ce mikrobiom jelitowy ma wp\u0142yw na \u017cycie w spo\u0142ecze\u0144stwie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art39635161-co-w-brzuchu-to-w-glowie-flora-jelitowa-wplywa-na-fobie-spoleczna-i-moze-ja-leczyc", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:23:34+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Kobiety same sobie szkodz\u0105. Psycholo\u017cka o stawianiu granic swojego \"ja\"", "source_obj__id": 332, "description": "Dziewczynki cz\u0119sto od najwcze\u015bniejszych lat s\u0142ysz\u0105, \u017ce wa\u017cne jest, aby by\u0142y grzeczne. To w doros\u0142ym \u017cyciu przysparza trudno\u015bci chocia\u017cby wtedy, kiedy stajemy w obliczu wewn\u0119trznego konfliktu - m\u00f3wi Urszula Struzikowska\u2013Marynicz.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39760981-kobiety-same-sobie-szkodza-psycholozka-o-stawianiu-granic-swojego-ja", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:18:32+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Dobre ameryka\u0144skie dane uderzy\u0142y w kurs z\u0142otego", "source_obj__id": 332, "description": "Dolar na koniec tygodnia wraca do poziomu 4 z\u0142. Dro\u017ceje tak\u017ce euro. Rynek pracy w USA nadal wykazuj\u0105 bowiem du\u017c\u0105 si\u0142\u0119.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39779011-dobre-amerykanskie-dane-uderzyly-w-kurs-zlotego", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:15:37+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Shakira i Adele promuj\u0105 perfumy Lidla. Ale wcale nie s\u0105 to piosenkarki", "source_obj__id": 332, "description": "Na ciekawy pomys\u0142 promocji wpad\u0142 brytyjski Lidl. Do reklamowania zatrudniono pracownik\u00f3w o imionach lub nazwiskach identycznych z tym, jak nazywaj\u0105 si\u0119 gwiazdy.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39778811-shakira-i-adele-promuja-perfumy-lidla-ale-wcale-nie-sa-to-piosenkarki", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:15:23+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Monitor Polski z 2 lutego 2024 (88-90)", "source_obj__id": 332, "description": "", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39779131-monitor-polski-z-2-lutego-2024-88-90", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:12:05+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Dziennik Ustaw z 2 lutego 2024 (128-135)", "source_obj__id": 332, "description": "", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39779121-dziennik-ustaw-z-2-lutego-2024-128-135", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:10:16+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "USA nie chc\u0105 pozwoli\u0107 OPEC+ rz\u0105dzi\u0107 na rynku ropy. Zwi\u0119kszaj\u0105 produkcj\u0119", "source_obj__id": 332, "description": "Stany Zjednoczone nie pozwol\u0105 na wzrost cen ropy, tak jak jest to wygodne dla kartelu eksporter\u00f3w OPEC+, gdzie drog\u0105 rop\u0119 forsuje Rosja. W 2023 r. tempo wydobycia surowca w USA zaskoczy\u0142o ekspert\u00f3w. Jeden koncern nawet podwoi\u0142 wydobycie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art39778741-usa-nie-chca-pozwolic-opec-rzadzic-na-rynku-ropy-zwiekszaja-produkcje", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "\"Ko\u015bciuszko. Rysa na pomniku?\": Wiele twarzy Naczelnika", "source_obj__id": 332, "description": "R\u00f3wnolegle do g\u0142o\u015bnego \u201eKosa\u201d w\u00a0kinach, dostajemy znakomit\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 S\u0142awomira Le\u015bniewskiego. Pokazuje ona Tadeusza Ko\u015bciuszk\u0119 jako cz\u0142owieka z\u00a0krwi i\u00a0ko\u015bci, odpowiednio wa\u017c\u0105c proporcje popularyzatorskie i\u00a0historyczne.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774791-kosciuszko-rysa-na-pomniku-wiele-twarzy-naczelnika", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Gdy karta wej\u015bciowa przestaje dzia\u0142a\u0107", "source_obj__id": 332, "description": "Oddanie w\u0142adzy, obni\u017cenie pozycji w\u00a0biznesie lub towarzyskiej atrakcyjno\u015bci \u2013 nag\u0142a utrata wysokiego statusu spo\u0142ecznego i\u00a0finansowego bywa wielkim psychicznym wyzwaniem. Specjali\u015bci podpowiadaj\u0105, \u017ce mo\u017cna si\u0119 na nie przygotowa\u0107.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774771-gdy-karta-wejsciowa-przestaje-dzialac", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Irena Lasota: Stolica \u015bwiata", "source_obj__id": 332, "description": "Mamy obiecane, \u017ce jak tylko Kongres si\u0119 dogada co do bud\u017cetu, to\u00a0pomo\u017ce policji w\u00a0Waszyngtonie zwalcza\u0107 przest\u0119pczo\u015b\u0107.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774701-irena-lasota-stolica-swiata", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Na szczyt albo do lochu", "source_obj__id": 332, "description": "RPG to nisza gier towarzyskich, bardzo popularnych zw\u0142aszcza w\u00a0USA. Ten typ rozrywki zadomowi\u0142 si\u0119 jednak tak\u017ce nad Wis\u0142\u0105, a\u00a0dzi\u0119ki coraz cz\u0119stszej obecno\u015bci w\u00a0filmach i\u00a0serialach zaczyna rozpycha\u0107 si\u0119 tu \u0142okciami.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774811-na-szczyt-albo-do-lochu", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Serce mistrza bi\u0142o nier\u00f3wno", "source_obj__id": 332, "description": "By\u0142 jednym z\u00a0najwybitniejszych polskich kolarzy, kandydatem do zwyci\u0119stwa w\u00a0Tour de France. Joachim Halupczok zmar\u0142 nagle 30 lat temu. Dzi\u015b lepiej wiadomo, dlaczego tak si\u0119 sta\u0142o.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774751-serce-mistrza-bilo-nierowno", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Steczkowska/Demarczyk: Karuzela z jedn\u0105 madonn\u0105", "source_obj__id": 332, "description": "Justyna Steczkowska postanowi\u0142a zmierzy\u0107 si\u0119 z\u00a0repertuarem Ewy Demarczyk, ale pokaza\u0142a co\u015b w\u00a0rodzaju \u0107wicze\u0144 wokalnych.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774861-steczkowska-demarczyk-karuzela-z-jedna-madonna", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Tabu i zdrada stanu", "source_obj__id": 332, "description": "Potrzeba nam debaty nad wyj\u015bciem z\u00a0Unii? A\u00a0czemu nie nad zwrotem Niemcom Ziem Odzyskanych albo wst\u0105pieniem wschodniej Polski do Wsp\u00f3lnoty Niepodleg\u0142ych Pa\u0144stw?", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774761-tabu-i-zdrada-stanu", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Tomasz Terlikowski: Manewr z przystawkami", "source_obj__id": 332, "description": "Zostawienie przez Tuska lewicy samej sobie w\u00a0nadchodz\u0105cych wyborach niczym nie zaskakuje. Koalicja Obywatelska jest na fali wznosz\u0105cej, jej lider uzna\u0142, \u017ce zajmie miejsce po centrolewicowej stronie sceny politycznej, a\u00a0stare formacje tylko mu w\u00a0tym przeszkadzaj\u0105. Czas zatem si\u0119 z\u00a0nimi rozprawi\u0107.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774691-tomasz-terlikowski-manewr-z-przystawkami", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Wojtek Chuchla: Wszyscy chcieli zobaczy\u0107, co to za gra wywo\u0142uje takie emocje", "source_obj__id": 332, "description": "My, gracze, wci\u0105\u017c przez niekt\u00f3rych jeste\u015bmy traktowani jako ludzie infantylni, kt\u00f3rzy maj\u0105 za du\u017co wolnego czasu. Cz\u0119sto si\u0119 spotykam z\u00a0takim zarzutem: \u201eRany, ty masz na to czas? Ja to nie m\u00f3g\u0142bym si\u0119 tak spotyka\u0107 na gierki\u2026\u201d. Przyznam, \u017ce troch\u0119 tego nie rozumiem - m\u00f3wi Wojtek Chuchla, legenda \u015brodowiska mi\u0142o\u015bnik\u00f3w gier planszowych.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774781-wojtek-chuchla-wszyscy-chcieli-zobaczyc-co-to-za-gra-wywoluje-takie-emocje", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Wstyd po trzykro\u0107. Recenzja \u201eMisterium\u201d Marcin Oskara Czarnika", "source_obj__id": 332, "description": "W\u00a0swoim debiucie Marcin Oskar Czarnik miesza queerowe profanum z\u00a0sacrum ludowego katolicyzmu. Jednak ten \u015bwiat wiejskiej pobo\u017cno\u015bci traktowany jest przez niego z\u00a0przedziwn\u0105 czu\u0142o\u015bci\u0105. Profanacja tak, ale pro-fun-acja ju\u017c nie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774821-wstyd-po-trzykroc-recenzja-misterium-marcin-oskara-czarnika", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T16:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "\u201eKocia kl\u0105twa\u201d: Podpowied\u017a roz\u0142o\u017cona na raty", "source_obj__id": 332, "description": "\u201eKocia kl\u0105twa\u201d uczy precyzji i\u00a0logicznego my\u015blenia. A\u00a0przede wszystkim dostarcza rozrywki.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774901-kocia-klatwa-podpowiedz-rozlozona-na-raty", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T15:23:21+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Tusk z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 w sprawie Rady Gabinetowej. Odpowiedzia\u0142 Pa\u0142ac Prezydencki", "source_obj__id": 332, "description": "Premier Donald Tusk zaproponowa\u0142, by Rada Gabinetowa by\u0142a na \u017cywo transmitowana przez wszystkie telewizje. Propozycj\u0119 szefa rz\u0105du skomentowa\u0142a Ma\u0142gorzata Paprocka z Kancelarii Prezydenta.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39778981-tusk-zlozyl-propozycje-w-sprawie-rady-gabinetowej-odpowiedzial-palac-prezydencki", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T15:10:48+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Armia po cichu wzmacnia granic\u0119", "source_obj__id": 332, "description": "W pasie przygranicznym z Bia\u0142orusi\u0105 i Rosj\u0105 powstaj\u0105 umocnienia in\u017cynieryjne, w tym schrony.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39778371-armia-po-cichu-wzmacnia-granice", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T15:05:44+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Rynek pracy w USA zn\u00f3w zaskoczy\u0142 si\u0142\u0105", "source_obj__id": 332, "description": "W Stanach Zjednoczonych przyby\u0142o w styczniu a\u017c 353 tys. etat\u00f3w, licz\u0105c poza rolnictwem. \u015arednio prognozowano, \u017ce ich liczba wzro\u015bnie o 185 tys. Dane za grudzie\u0144 zrewidowano natomiast w g\u00f3r\u0119 z 216 tys. do 333 tys.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39778711-rynek-pracy-w-usa-znow-zaskoczyl-sila", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T14:45:38+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Nieoficjalnie: Rosyjski genera\u0142 zgin\u0105\u0142 w ataku Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy", "source_obj__id": 332, "description": "Rosyjski genera\u0142 Aleksander Tatarenko zgin\u0105\u0142 podczas ukrai\u0144skiego ataku na baz\u0119 lotnicz\u0105 - podaj\u0105 ukrai\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie media. Doniesienia o \u015bmierci rosyjskiego dow\u00f3dcy nie zosta\u0142y dot\u0105d potwierdzone.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39778831-nieoficjalnie-rosyjski-general-zginal-w-ataku-sil-zbrojnych-ukrainy", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T14:44:39+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Luksusowa marka odzie\u017cowa ubierze m\u0119\u017cczyzn w stroje inspirowane... stylem ksi\u0119\u017cniczki Anny", "source_obj__id": 332, "description": "Styl ksi\u0119\u017cniczki Anny sta\u0142 si\u0119 inspiracj\u0105 dla nowej kolekcji marki Fendi. M\u0119skie ubrania w\u0142oskiej firmy wzorowane s\u0105 na militarnej garderobie c\u00f3rki kr\u00f3lowej El\u017cbiety II.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art39702631-luksusowa-marka-odziezowa-ubierze-mezczyzn-w-stroje-inspirowane-stylem-ksiezniczki-anny", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T14:32:51+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Komisarz Janusz Wojciechowski: W Ukrainie nie b\u0119dziemy wspiera\u0107 oligarch\u00f3w", "source_obj__id": 332, "description": "Rosja osi\u0105ga niestety swoje dwa imperialne cele. Jeden z nich to wyparcie Ukrainy z jej rynk\u00f3w \u015bwiatowych. Drugi to jest destabilizacja rynk\u00f3w w Europie. Rosja u\u017cywa \u017cywno\u015bci jako broni, wida\u0107 to dzi\u015b wyra\u017anie - m\u00f3wi komisarz Janusz Wojciechowski.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39778631-komisarz-janusz-wojciechowski-w-ukrainie-nie-bedziemy-wspierac-oligarchow", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T14:17:17+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Stan nadzwyczajny w Katalonii: ograniczenia\u00a0zu\u017cycia wody. \u201eSusza wszech czas\u00f3w\u201d", "source_obj__id": 332, "description": "W\u0142adze hiszpa\u0144skiego regionu Katalonia zdecydowa\u0142y o og\u0142oszeniu stanu nadzwyczajnego w zwi\u0105zku z najgorsz\u0105 w historii susz\u0105. Zabronione jest mi\u0119dzy innymi mycie samochod\u00f3w, nape\u0142nianie fontann oraz basen\u00f3w, a tak\u017ce korzystanie z prysznic\u00f3w na pla\u017cach.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://klimat.rp.pl/susza/art39778601-stan-nadzwyczajny-w-katalonii-ograniczenia-zuzycia-wody-susza-wszech-czasow", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T14:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Prezes Enei odwo\u0142any. Pawe\u0142 Majewski \u017cegna si\u0119 ze stanowiskiem", "source_obj__id": 332, "description": "Rada nadzorcza Enei odwo\u0142a\u0142a w pi\u0105tek Paw\u0142a Majewskiego ze stanowiska prezesa sp\u00f3\u0142ki. To by\u0142o pierwsze posiedzenie rady nadzorczej pozna\u0144skiego koncernu w nowym sk\u0142adzie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39778791-prezes-enei-odwolany-pawel-majewski-zegna-sie-ze-stanowiskiem", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:57:16+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "P\u0142ywa lepiej ni\u017c chodzi. 100-letnia Betty Brussel sensacj\u0105 zawod\u00f3w p\u0142ywackich", "source_obj__id": 332, "description": "\"Nie przestajesz p\u0142ywa\u0107, kiedy si\u0119 starzejesz. Starzejesz si\u0119, kiedy przestajesz p\u0142ywa\u0107\". Koszulk\u0119 z takim napisem nosi Betty Brussel. Mieszkaj\u0105ca w Kanadzie p\u0142ywaczka uwa\u017ca, \u017ce ostatnio si\u0119 rozleniwi\u0142a, poniewa\u017c trenuje tylko dwa razy w tygodniu. W tym roku sko\u0144czy sto lat i jest rekordzistk\u0105 \u015bwiata w trzech r\u00f3\u017cnych kategoriach w swojej grupie wiekowej.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://kobieta.rp.pl/sport/art39750711-plywa-lepiej-niz-chodzi-100-letnia-betty-brussel-sensacja-zawodow-plywackich", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:54:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Joanna \u0106wiek: Reforma o\u015bwiaty w \u017c\u00f3\u0142wim tempie. To dla naszych dzieci czy wnuk\u00f3w?", "source_obj__id": 332, "description": "Reforma programowa w szko\u0142ach podstawowych ruszy za dwa lata a w szko\u0142ach \u015brednich za cztery. Niestety, wiele dzieci zostanie pozbawionych szansy nauki w nowoczesnej szkole.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://edukacja.rp.pl/oswiata/art39778261-joanna-cwiek-reforma-oswiaty-w-zolwim-tempie-to-dla-naszych-dzieci-czy-wnukow", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:51:38+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 Prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Krakowie", "source_obj__id": 332, "description": "S\u0119dzia Zygmunt Dro\u017cd\u017cejko zosta\u0142 w pi\u0105tek odwo\u0142any z funkcji prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Krakowie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39778721-adam-bodnar-odwolal-prezesa-sadu-apelacyjnego-w-krakowie", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:32:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Gen. Waldemar Skrzypczak: Ukrai\u0144skie wojsko przestaje wierzy\u0107 prezydentowi Ze\u0142enskiemu. Gen. Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny jest wiarygodny", "source_obj__id": 332, "description": "\u2014 Wierz\u0119 w to, \u017ce Amerykanie nie pozwol\u0105 prezydentowi Ze\u0142enskiemu na dymisj\u0119 genera\u0142a Za\u0142u\u017cnego, bo je\u017celi by dosz\u0142o do tej dymisji, to \u017co\u0142nierze strac\u0105 wiar\u0119 w g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cych \u2013 powiedzia\u0142 gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych, nazywaj\u0105c kandydatur\u0119 Kyry\u0142y Budanowa na naczelnego dow\u00f3dc\u0119 Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy \u201enieporozumieniem\u201d.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39778611-gen-waldemar-skrzypczak-ukrainskie-wojsko-przestaje-wierzyc-prezydentowi-zelenskiemu-gen-walerij-zaluzny-jest-wiarygodny", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:25:29+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "H&M wchodzi do Polski z now\u0105 mark\u0105. Pierwszy sklep ju\u017c w 2024 roku", "source_obj__id": 332, "description": "Grupa H&amp;M og\u0142osi\u0142a wprowadzenie do Polski nowej marki. Pierwszy sklep z logiem Arket ma ruszy\u0107 jeszcze w tym roku. Wybrano ju\u017c\u00a0miasto, w kt\u00f3rym powstanie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39778621-h-m-wchodzi-do-polski-z-nowa-marka-pierwszy-sklep-juz-w-2024-roku", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:25:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Konferencja Episkopatu Polski: Stosowanie tabletek \"dzie\u0144 po\" jest niemoralne", "source_obj__id": 332, "description": "Episkopat opublikowa\u0142 stanowisko Zespo\u0142u Ekspert\u00f3w Konferencji Episkopatu Polski ds. Bioetycznych w sprawie stosowania tzw. antykoncepcji dora\u017anej. \"Z punktu widzenia etycznego stosowanie tabletek \u00bbpo\u00ab jest niemoralne, gdy\u017c zawiera w sobie akceptacj\u0119 zniszczenia \u017cycia konkretnej osoby\" - czytamy w tek\u015bcie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art39778311-konferencja-episkopatu-polski-stosowanie-tabletek-dzien-po-jest-niemoralne", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:21:43+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Du\u0144ski gigant rozpoczyna budow\u0119 fabryki na potrzeby morskich farm wiatrowych", "source_obj__id": 332, "description": "Firma Vestas zajmuj\u0105ca si\u0119 energetyk\u0105 rozpoczyna w Szczecinie budow\u0119 fabryki na potrzeby elektrowni morskich zasilanych wiatrem.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://energia.rp.pl/oze/art39778531-dunski-gigant-rozpoczyna-budowe-fabryki-na-potrzeby-morskich-farm-wiatrowych", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T13:14:24+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Zaginiony chi\u0144ski miliarder si\u0119 odnalaz\u0142. Rezygnuje ze wszystkich funkcji", "source_obj__id": 332, "description": "Chi\u0144ski miliarder Bao Fan znikn\u0105\u0142 prawie rok temu. Teraz poda\u0142, \u017ce rezygnuje ze wszystkich funkcji w swoim banku China Renaissance Holdings i wsp\u00f3\u0142pracuje z w\u0142adzami ChRL w dochodzeniu.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39778521-zaginiony-chinski-miliarder-sie-odnalazl-rezygnuje-ze-wszystkich-funkcji", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:53:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Wroc\u0142awski \u201eTrzonolinowiec\u201d w z\u0142ym stanie. Mieszka\u0144cy musz\u0105 si\u0119 wyprowadzi\u0107", "source_obj__id": 332, "description": "Wkr\u00f3tce mieszka\u0144cy \u201eTrzonolinowca\u201d, s\u0142ynnego modernistycznego budynku we Wroc\u0142awiu, b\u0119d\u0105 musieli opu\u015bci\u0107 swoje mieszkania. Zdaniem ekspert\u00f3w z Politechniki Wroc\u0142awskiej blok nie mo\u017ce by\u0107 d\u0142ugotrwale zamieszkiwany \u2013 pilnie wymaga remontu.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art39778161-wroclawski-trzonolinowiec-w-zlym-stanie-mieszkancy-musza-sie-wyprowadzic", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:40:52+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Protesty we Francji powoli wygasaj\u0105", "source_obj__id": 332, "description": "Po apelu rolniczych zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych blokady powoli znikaj\u0105, jednak zagro\u017cenie wznowieniem istnieje, poniewa\u017c nie wszyscy rolnicy chc\u0105 ko\u0144czy\u0107 protest.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39778091-protesty-we-francji-powoli-wygasaja", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:35:02+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "ZUS opublikowa\u0142 wa\u017cny komunikat ws. sk\u0142adki zdrowotnej 2024", "source_obj__id": 332, "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych opublikowa\u0142 komunikat w sprawie podstawy wymiaru sk\u0142adki oraz kwoty sk\u0142adki na ubezpieczenie zdrowotne w 2024 r. dla niekt\u00f3rych grup ubezpieczonych.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://firma.rp.pl/zus/art39778441-zus-opublikowal-wazny-komunikat-ws-skladki-zdrowotnej-2024", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:29:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Konfederacja odwiesi\u0142a Grzegorza Brauna w prawach cz\u0142onka klubu", "source_obj__id": 332, "description": "Rzeczniczka Konfederacji Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik poinformowa\u0142a, \u017ce klub Konfederacji 24 stycznia jednog\u0142o\u015bnie zag\u0142osowa\u0142 za odwieszeniem w prawach cz\u0142onka pos\u0142a Grzegorza Brauna.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39778461-konfederacja-odwiesila-grzegorza-brauna-w-prawach-czlonka-klubu", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:27:42+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "PiS wie, \u017ce przegrza\u0142o temat Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego", "source_obj__id": 332, "description": "Sp\u00f3r wok\u00f3\u0142 Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego zacz\u0105\u0142 by\u0107 tak wszechogarniaj\u0105cy, \u017ce a\u017c przyt\u0142umi\u0142 wszystko inne w komunikacji PiS jako partii opozycyjnej. Politycy PiS wiedz\u0105, \u017ce to przegrzali i stracili du\u017co czasu - m\u00f3wi\u0142 w nowym odcinku podcastu Polityczne Micha\u0142ki Micha\u0142 Kolanko.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39778481-pis-wie-ze-przegrzalo-temat-macieja-wasika-i-mariusza-kaminskiego", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:23:53+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. ujawnienia danych przez Adama Niedzielskiego", "source_obj__id": 332, "description": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w sprawie ujawnienia wra\u017cliwych danych osobowych lekarza Piotra Pisuli przez by\u0142ego ministra zdrowia Adama Niedzielskiego. Niedzielski ujawni\u0142 we wpisie na platformie X, \u017ce  lekarz wystawi\u0142 sobie recept\u0119 na leki z grupy psychotropowych i przeciwb\u00f3lowych.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39778391-prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-ujawnienia-danych-przez-adama-niedzielskiego", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:21:45+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Znamy deficyt bud\u017cetu za 2023 rok. Zawiod\u0142y VAT i CIT", "source_obj__id": 332, "description": "Kasa pa\u0144stwa zamkn\u0119\u0142a si\u0119 w minionym roku dziur\u0105 na poziomie 85,6 mld z\u0142. Przyczyni\u0142y si\u0119 do tego i dochody ni\u017csze od zaplanowanych i rosn\u0105ce dynamicznie wydatki.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art39778421-znamy-deficyt-budzetu-za-2023-rok-zawiodly-vat-i-cit", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T12:07:51+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Kolejna miot\u0142a w zarz\u0105dzie. Prezes Enei mo\u017ce odej\u015b\u0107 jeszcze dzisiaj", "source_obj__id": 332, "description": "Prezes Enei, drugiego co do wielko\u015bci koncernu elektroenergetycznego, Pawe\u0142 Majewski ma zosta\u0107 w pi\u0105tek odwo\u0142any ze stanowiska. Na gie\u0142dzie nazwisk jest wyra\u017any faworyt, kt\u00f3ry mo\u017ce go zast\u0105pi\u0107.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39778361-kolejna-miotla-w-zarzadzie-prezes-enei-moze-odejsc-jeszcze-dzisiaj", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:53:42+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Najwi\u0119kszy wycieczkowiec \u015bwiata w ogniu krytyki aktywist\u00f3w. \u201eTo greenwashing\u201d", "source_obj__id": 332, "description": "Icon of the Seas, wycieczkowiec pi\u0119ciokrotnie wi\u0119kszy od Titanica wyruszy\u0142 w sw\u00f3j dziewiczy rejs, a bilety na kolejne wyprzedaj\u0105 si\u0119 w zawrotnym tempie. Organizacje ekologiczne alarmuj\u0105 jednak, \u017ce gigantyczny wycieczkowiec mo\u017ce mie\u0107 bardzo negatywny wp\u0142yw na \u015brodowisko.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art39777621-najwiekszy-wycieczkowiec-swiata-w-ogniu-krytyki-aktywistow-to-greenwashing", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:43:43+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Oto najlepszy na \u015bwiecie hotel dla niewyspanych. Mie\u015bci si\u0119 w gotyckim zamku", "source_obj__id": 332, "description": "Z opinii u\u017cytkownik\u00f3w Tripadvisora wynika, \u017ce najlepiej wy\u015bpimy si\u0119 w jednym z irlandzkich zamk\u00f3w. Dzia\u0142a w nim luksusowy hotel.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sukces.rp.pl/hotele/art39702031-oto-najlepszy-na-swiecie-hotel-dla-niewyspanych-miesci-sie-w-gotyckim-zamku", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:43:40+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Rewolucja w najwi\u0119kszym polskim banku. Teraz czas na zmian\u0119 prezesa?", "source_obj__id": 332, "description": "Rewolucja w PKO BP. Borys Budka wymieni\u0142 rad\u0119 nadzorcz\u0105 banku. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy odwo\u0142a\u0142o o\u015bmiu z dziesi\u0119ciu dotychczasowych cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej PKO BP. Na razie jednak nie dojdzie do zmian w fotelu prezesa najwi\u0119kszego banku w Polsce.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39777591-rewolucja-w-najwiekszym-polskim-banku-teraz-czas-na-zmiane-prezesa", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:41:06+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Wypadek na A1. Sebastian M. opu\u015bci\u0142 areszt w Dubaju", "source_obj__id": 332, "description": "Polska prokuratura potwierdzi\u0142a, \u017ce wobec Sebastian M. zosta\u0142 uchylony areszt ekstradycyjny w Dubaju. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o spowodowanie tragicznego wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39777961-wypadek-na-a1-sebastian-m-opuscil-areszt-w-dubaju", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:38:16+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Giertych: Macierewicz ma przeprosi\u0107 Tuska, Sikorskiego i Siemoniaka", "source_obj__id": 332, "description": "\"S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie nakaza\u0142 przed chwil\u0105 Antoniemu Macierewiczowi przeprosi\u0107 na platformie X (d. Twitter) D. Tuska, T. Siemoniaka i R. Sikorskiego za przypisywanie im ukrywania sprawc\u00f3w katastrofy smole\u0144skiej. \" - napisa\u0142 w pi\u0105tek na TT adwokat Roman Giertych, kt\u00f3ry reprezentuje powod\u00f3w w tej sprawie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art39777751-giertych-macierewicz-ma-przeprosic-tuska-sikorskiego-i-siemoniaka", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:34:33+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Kurs z\u0142otego trzyma si\u0119 mocno", "source_obj__id": 332, "description": "Z\u0142oty w pi\u0105tkowy poranek nieznacznie zyskiwa\u0142 na warto\u015bci. Rynek czeka na dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39777811-kurs-zlotego-trzyma-sie-mocno", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:31:20+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Startuj\u0105 mistrzostwa \u015bwiata. Polacy walcz\u0105 o igrzyska", "source_obj__id": 332, "description": "Startuj\u0105 mistrzostwa \u015bwiata w sportach wodnych. Rywalizacj\u0119 w Dausze jako pierwsi rozpoczn\u0105 specjali\u015bci od skok\u00f3w i p\u0142ywania synchronicznego, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 walczyli nie tylko o medale, ale tak\u017ce kwalifikacje olimpijskie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art39777721-startuja-mistrzostwa-swiata-polacy-walcza-o-igrzyska", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:29:09+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Mecz Gwiazd NBA. Jeremy Sochan nie dosta\u0142 powo\u0142ania i odpowiedzia\u0142 na boisku", "source_obj__id": 332, "description": "Jeremy Sochan nie znalaz\u0142 si\u0119 w\u015br\u00f3d uczestnik\u00f3w tegorocznego meczu wschodz\u0105cych gwiazd NBA, a na brak powo\u0142ania odpowiedzia\u0142 w najlepszy mo\u017cliwy spos\u00f3b - na boisku.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sport.rp.pl/koszykowka/art39774001-mecz-gwiazd-nba-jeremy-sochan-nie-dostal-powolania-i-odpowiedzial-na-boisku", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:28:07+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Klienci kupuj\u0105 Volkswageny, ale nie te co chce niemiecki koncern", "source_obj__id": 332, "description": "Volkswagen uruchomi\u0142 specjalne zmiany dla Golfa i Tiguana w fabryce w Wolfsburgu. Nie taki jednak mia\u0142 by\u0107 plan. Du\u017cy popyt na silniki spalinowe kompletnie nie wpisuje si\u0119 w strategi\u0119 i pomys\u0142 na przysz\u0142o\u015b\u0107 Volkswagena. Tym bardziej, \u017ce zainteresowanie elektrycznymi modelami ID ulega stagnacji.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39777741-klienci-kupuja-volkswageny-ale-nie-te-co-chce-niemiecki-koncern", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:22:18+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Chi\u0144ski nowy rok spi\u0119trzy\u0142 przewozy", "source_obj__id": 332, "description": "Kierowcy na urlopach, statki na d\u0142ugich trasach \u2013 nadawcy masowo prze\u0142\u0105czaj\u0105 si\u0119 na transport kolejowy i lotniczy.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art39777671-chinski-nowy-rok-spietrzyl-przewozy", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:12:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Prof. Andrzej Zoll: Prezydent Andrzej Duda powinien chroni\u0107 Konstytucj\u0119 przed samym sob\u0105, bo j\u0105 \u0142amie", "source_obj__id": 332, "description": "Owszem, prezydent Duda powinien chroni\u0107 Konstytucj\u0119 \u2013 przed samym sob\u0105, bo jest osob\u0105, kt\u00f3ra wyj\u0105tkowo cz\u0119sto j\u0105 \u0142amie (\u2026) Nie mo\u017cna by\u0107 bezkarnym. Prezydent musi liczy\u0107 si\u0119 ze swoj\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 po zako\u0144czeniu kadencji - powiedzia\u0142 w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem prof. Andrzej Zoll, by\u0142y przewodnicz\u0105cy PKW, prezes TK i RPO.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39777851-prof-andrzej-zoll-prezydent-andrzej-duda-powinien-chronic-konstytucje-przed-samym-soba-bo-ja-lamie", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:07:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Powstanie liga uranowych d\u017centelmen\u00f3w. Rosji nie zaprosz\u0105", "source_obj__id": 332, "description": "Stany Zjednoczone rozpocz\u0119\u0142y wdra\u017canie nowej strategii wzbogacania uranu na potrzeby energetyki i wojska. Wsp\u00f3lnie z Japoni\u0105, Wielk\u0105 Brytani\u0105, Francj\u0105 i Kanad\u0105 stworz\u0105 mi\u0119dzynarodowy \u0142a\u0144cuch dostaw, aby uwolni\u0107 si\u0119 od zale\u017cno\u015bci od Rosji.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art39777681-powstanie-liga-uranowych-dzentelmenow-rosji-nie-zaprosza", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:00:49+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Wypalona generacja Z: dwudziestolatkowie s\u0105 zm\u0119czeni i chc\u0105 zmieni\u0107 prac\u0119", "source_obj__id": 332, "description": "Generacja Z czuje si\u0119 w pracy zm\u0119czona i wypalona \u2013 wynika z mi\u0119dzynarodowego raportu firmy Jabra. Badania pokazuj\u0105, \u017ce ponad po\u0142owa pracownik\u00f3w z pokolenia Z przyznaje si\u0119 do tego, i\u017c czuje si\u0119 wypalona zawodowo.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39773561-wypalona-generacja-z-dwudziestolatkowie-sa-zmeczeni-i-chca-zmienic-prace", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Jak przedawkowa\u0142em media spo\u0142eczno\u015bciowe", "source_obj__id": 332, "description": "Influencerzy to bardzo m\u0142odzi ludzie wykorzystywani przez system nieuczciwych agencji zarabiaj\u0105cych na ich niedo\u015bwiadczeniu i\u00a0naiwno\u015bci - m\u00f3wi\u00a0Jan Strojny, autor ksi\u0105\u017cki \u201eNie zostawaj influencerem\u201d.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774621-jak-przedawkowalem-media-spolecznosciowe", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Polska uratuje Zach\u00f3d przed Rosj\u0105", "source_obj__id": 332, "description": "Je\u015bli W\u0142adimir Putin postawi na swoim w\u00a0Ukrainie, zacznie testowa\u0107 wiarygodno\u015b\u0107 gwarancji bezpiecze\u0144stwa NATO. Tylko je\u015bli Polacy przyjd\u0105 wtedy na odsiecz krajom ba\u0142tyckim, Ameryka nie b\u0119dzie mia\u0142a wyboru i\u00a0zdecyduje si\u0119 na interwencj\u0119 - m\u00f3wi\u00a0Toomas Hendrik Ilves, by\u0142y prezydent Estonii.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774601-polska-uratuje-zachod-przed-rosja", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T09:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Rozrywka pe\u0142na paradoks\u00f3w", "source_obj__id": 332, "description": "Gry planszowe nie s\u0105 po prostu zamiennikiem tych komputerowych, nie za\u0142atwi\u0105 problem\u00f3w zwi\u0105zanych z\u00a0cyfrowym uzale\u017cnieniem. Nie uczyni\u0105 z\u00a0nas automatycznie mistrz\u00f3w logiki i\u00a0niekoniecznie poprawi\u0105 relacje mi\u0119dzyludzkie. Sk\u0105d wi\u0119c bierze si\u0119 ich galopuj\u0105ca popularno\u015b\u0107? Co gracz, to inne przyczyny. Oto moje.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39774581-rozrywka-pelna-paradoksow", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T08:43:48+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Od 2024 r. samochody b\u0119d\u0105 wyposa\u017cone w czarn\u0105 skrzynk\u0119", "source_obj__id": 332, "description": "Nowe samochody sprzedawane w Unii Europejskiej od lipca 2024 r. b\u0119d\u0105 standardowo wyposa\u017cone w rejestrator danych o zdarzeniach, kt\u00f3rego zapis b\u0119dzie udost\u0119pniany policji.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art39777391-od-2024-r-samochody-beda-wyposazone-w-czarna-skrzynke", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T08:36:11+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Minister Adam Bodnar przeprosi\u0142 organizacje LGBT+ za krzywd\u0119", "source_obj__id": 332, "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar przeprosi\u0142 organizacje dzia\u0142aj\u0105ce na rzecz os\u00f3b LGBT+ za krzywd\u0119, kt\u00f3rej dozna\u0142y ze strony Pa\u0144stwa Polskiego.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39777651-minister-adam-bodnar-przeprosil-organizacje-lgbt-za-krzywde", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T08:27:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "W\u0142a\u015bciciel Facebooka wart bilion dolar\u00f3w. Wielkie zyski dzi\u0119ki sztucznej inteligencji", "source_obj__id": 332, "description": "Akcje koncernu Meta Platforms, do kt\u00f3rego nale\u017c\u0105 Facebook i instagram, ros\u0142y a\u017c o 14 proc. w czwartkowym handlu posesyjnym, po publikacji wynik\u00f3w tej sp\u00f3\u0142ki. Przez rok kapitalizacja firmy podwoi\u0142a si\u0119.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39777551-wlasciciel-facebooka-wart-bilion-dolarow-wielkie-zyski-dzieki-sztucznej-inteligencji", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T08:25:21+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Nocna zmiana w PKP Cargo. Prezes niespodziewanie zawieszony", "source_obj__id": 332, "description": "Rada nadzorcza PKP Cargo zawiesi\u0142a w czynno\u015bciach prezesa zarz\u0105du Dariusza Selig\u0119 oraz cz\u0142onka zarz\u0105du ds. operacyjnych Marka Olkiewicza, a powierzy\u0142a wykonywanie obowi\u0105zk\u00f3w prezesa zarz\u0105du dotychczasowemu cz\u0142onkowi zarz\u0105du ds. finansowych Maciejowi Jankiewiczowi \u2013 poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39777641-nocna-zmiana-w-pkp-cargo-prezes-niespodziewanie-zawieszony", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T08:11:16+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Mniej kibic\u00f3w, wi\u0119cej policji. Francja w strachu przed igrzyskami w Pary\u017cu", "source_obj__id": 332, "description": "320 tys. widz\u00f3w obejrzy ceremoni\u0119 otwarcia igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu, cho\u0107 pocz\u0105tkowo mia\u0142o by\u0107 ich dwukrotnie wi\u0119cej. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych Gerald Darmanin.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art39772451-mniej-kibicow-wiecej-policji-francja-w-strachu-przed-igrzyskami-w-paryzu", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:58:48+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Kolegium S\u0105du Apelacyjnego w Krakowie przeciwne odwo\u0142aniu wiceprezeski", "source_obj__id": 332, "description": "Kolegium S\u0105du Apelacyjnego w Krakowie zgodzi\u0142o si\u0119 na odwo\u0142anie z funkcji prezesa tego s\u0105du Zygmunta Dro\u017cd\u017cejki. Natomiast negatywnie zaopiniowa\u0142o odwo\u0142anie wiceprezes tego s\u0105du Katarzyny Wysoki\u0144skiej-Walenciak.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39777421-kolegium-sadu-apelacyjnego-w-krakowie-przeciwne-odwolaniu-wiceprezeski", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:52:21+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "By\u0142y minister gospodarki: Kolejn\u0105 fuzj\u0119 Orlenu mo\u017cna zablokowa\u0107", "source_obj__id": 332, "description": "- Jest powa\u017cna szansa, \u017ce fuzja nie dojdzie do skutku - powiedzia\u0142 w TVN24 by\u0142y minister gospodarki, by\u0142y prezes PGNiG Piotr Wo\u017aniak, odnosz\u0105c si\u0119 do po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ek Orlen i PGNiG. Do zwrotu akcji mo\u017ce doj\u015b\u0107 ju\u017c podczas walnego zgromadzenia akcjonariuszy Orlenu w przysz\u0142ym tygodniu.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39777521-byly-minister-gospodarki-kolejna-fuzje-orlenu-mozna-zablokowac", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:47:47+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Manowska obawia si\u0119 wariantu tureckiego. \"Stoimy na skraju przepa\u015bci\"", "source_obj__id": 332, "description": "Pierwsza Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska w wywiadzie dla portalu Onet.pl przyzna\u0142a, \u017ce obawia si\u0119 \"wariantu tureckiego\".", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39777431-manowska-obawia-sie-wariantu-tureckiego-stoimy-na-skraju-przepasci", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:37:26+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Janusz Kowalski wzywa do \u201ebuntu spo\u0142ecznego\u201d. \u201ePowinien by\u0107 reakcj\u0105\u201d", "source_obj__id": 332, "description": "\u2014 Doszli\u015bmy do sytuacji, w kt\u00f3rej reakcj\u0105 na bezprawne dzia\u0142ania obozu w\u0142adzy Donalda Tuska, kt\u00f3ry \u0142amie Konstytucj\u0119 dopuszczaj\u0105c si\u0119 przemocy instytucjonalnej, powinien by\u0107 bunt spo\u0142eczny, bunt polskiego narodu \u2014 oceni\u0142 Janusz Kowalski z Suwerennej Polski.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39777401-janusz-kowalski-wzywa-do-buntu-spolecznego-powinien-byc-reakcja", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:16:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Perkusista trashmetalowy koszmarem Elona Muska. \u201eSzybkie kopni\u0119cie w twarz\"", "source_obj__id": 332, "description": "To muzyk Richard Tornetta posiadaj\u0105cy zaledwie dziewi\u0119\u0107 akcji Tesli, doprowadzi\u0142 do pozbawienia za\u0142o\u017cyciela koncernu astronomicznego pakietu wynagrodze\u0144 w wysoko\u015bci 56 mln dol. Tornetta, o kt\u00f3rym jest teraz g\u0142o\u015bno, to niezwykle barwna posta\u0107.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39777381-perkusista-trashmetalowy-koszmarem-elona-muska-szybkie-kopniecie-w-twarz", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T07:03:03+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Mieli by\u0107 przysz\u0142o\u015bci\u0105 szwedzkiej motoryzacji. Teraz zwolni\u0105 15 proc. za\u0142ogi", "source_obj__id": 332, "description": "Producent samochod\u00f3w elektrycznych Polestar Automotive Holding zredukuje oko\u0142o 450 miejsc pracy na ca\u0142ym \u015bwiecie. Stanowi to 15 proc. si\u0142y roboczej. Powodem tej sytuacji maj\u0105 by\u0107 \u201etrudne warunki rynkowe\u201d.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39777261-mieli-byc-przyszloscia-szwedzkiej-motoryzacji-teraz-zwolnia-15-proc-zalogi", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T06:53:46+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Przedterminowe wybory? Grzegorz Schetyna: To przyspieszy\u0142oby koniec PiS", "source_obj__id": 332, "description": "Wida\u0107, \u017ce s\u0105 niezorganizowani. Szukaj\u0105 pomys\u0142u politycznego, nie maj\u0105 go - m\u00f3wi\u0142 o PiS w rozmowie z Polsat News senator KO, Grzegorz Schetyna.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39777331-przedterminowe-wybory-grzegorz-schetyna-to-przyspieszyloby-koniec-pis", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T06:35:23+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie legalnego pobytu Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce", "source_obj__id": 332, "description": "Wa\u017cno\u015b\u0107 dokument\u00f3w pobytowych Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy uciekli przed wojn\u0105, zosta\u0142a przed\u0142u\u017cona do ko\u0144ca czerwca tego roku.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/cudzoziemcy/art39776421-rzad-podjal-decyzje-w-sprawie-legalnego-pobytu-ukraincow-w-polsce", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T06:30:09+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Wraca sprawa s\u0119dziego, kt\u00f3ry krad\u0142 pendrive\u2019y", "source_obj__id": 332, "description": "Izba Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej SN wkr\u00f3tce zajmie si\u0119 spraw\u0105 wroc\u0142awskiego s\u0119dziego Roberta W. skazanego za kradzie\u017c pendrive\u2019\u00f3w z marketu.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39776441-wraca-sprawa-sedziego-ktory-kradl-pendrive-y", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T06:21:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Jan Grabiec: Rz\u0105dy Daniela Obajtka w Orlenie to czas windowania cen. Po co Orlenowi media?", "source_obj__id": 332, "description": "Sytuacja w sp\u00f3\u0142ce jest bardzo trudna. Wiemy o zarzutach, bardzo daleko id\u0105cych, ze strony polskich s\u0142u\u017cb - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM szef KPRM, Jan Grabiec, o sytuacji w Orlenie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39777271-jan-grabiec-rzady-daniela-obajtka-w-orlenie-to-czas-windowania-cen-po-co-orlenowi-media", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T06:19:02+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Puchar Narod\u00f3w Afryki. Faworyci ju\u017c wyjechali, w pi\u0105tek i sobot\u0119 \u0107wier\u0107fina\u0142y", "source_obj__id": 332, "description": "Z turniejem po\u017cegnali si\u0119 ju\u017c Maroka\u0144czycy i obro\u0144cy trofeum Senegalczycy. Mistrzem mo\u017ce wci\u0105\u017c zosta\u0107 Wybrze\u017ce Ko\u015bci S\u0142oniowej, kt\u00f3re zwolni\u0142o trenera i ledwo wysz\u0142o z grupy.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39777161-puchar-narodow-afryki-faworyci-juz-wyjechali-w-piatek-i-sobote-cwiercfinaly", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T04:54:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Jakie auta kupuj\u0105 Norwegowie. Top 10 w 2023 roku", "source_obj__id": 332, "description": "Norwegia wraz z Chinami s\u0105 uwa\u017cane za rynki, na kt\u00f3rych elektryfikacja zadomowi\u0142a si\u0119 na dobre. Norwegi\u0119 mo\u017cna spokojnie nazwa\u0107 europejskim rynkiem testowym nowych samochod\u00f3w elektrycznych. Sprawdzamy jakie nowe samochody kupuj\u0105 Norwegowie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art39772511-jakie-auta-kupuja-norwegowie-top-10-w-2023-roku", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T04:47:51+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Jest decyzja USA ws. odwetu po ataku na baz\u0119 w Jordanii. Wybrano cele", "source_obj__id": 332, "description": "Administracja USA zatwierdzi\u0142a list\u0119 cel\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105 zaatakowane w odwecie za atak na baz\u0119 wojskow\u0105 w Jordanii, w kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o trzech izraelskich \u017co\u0142nierzy.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39777241-jest-decyzja-usa-ws-odwetu-po-ataku-na-baze-w-jordanii-wybrano-cele", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T04:23:53+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Strefa Gazy: Wojna zbli\u017cy si\u0119 do granicy z Egiptem", "source_obj__id": 332, "description": "Izrael og\u0142osi\u0142 sukces dzia\u0142a\u0144 wojennych przeciw Hamasowi w Chan Junus i zapowiedzia\u0142 prowadzenie dalszej ofensywy w kierunku Rafah, na granicy Strefy Gazy z Egiptem.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39777221-strefa-gazy-wojna-zblizy-sie-do-granicy-z-egiptem", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T04:04:28+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "USA przywr\u00f3c\u0105 wizy dla W\u0119gr\u00f3w, je\u015bli Orban nie zgodzi si\u0119 na Szwecj\u0119 w NATO?", "source_obj__id": 332, "description": "Ameryka\u0144scy senatorowie apeluj\u0105 do W\u0119gier, by te natychmiast ratyfikowa\u0142y decyzj\u0119 o rozszerzeniu NATO o Szwecj\u0119.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39777201-usa-przywroca-wizy-dla-wegrow-jesli-orban-nie-zgodzi-sie-na-szwecje-w-nato", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T03:56:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Ranking najlepszych pla\u017c w Europie. W czo\u0142\u00f3wce znalaz\u0142a si\u0119 per\u0142a Ba\u0142tyku", "source_obj__id": 332, "description": "Lonely Planet, \u015bwiatowy gigant w dziedzinie przewodnik\u00f3w turystycznych, opublikowa\u0142 nowy ranking najlepszych pla\u017c w Europie. Dok\u0105d jecha\u0107 w poszukiwaniu pi\u0119knych pla\u017c? Autorzy przewodnik\u00f3w rekomenduj\u0105\u00a0mi\u0119dzy innymi ba\u0142tycki kurort.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sukces.rp.pl/plaze/art39766881-ranking-najlepszych-plaz-w-europie-w-czolowce-znalazla-sie-perla-baltyku", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T03:43:30+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 709", "source_obj__id": 332, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. \"Czekamy na decyzj\u0119 Ameryki\" - powiedzia\u0142 w wieczornym wyst\u0105pieniu prezydent Ukrainy, Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, po tym jak UE podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o przekazaniu 50 mld euro pomocy finansowej Ukrainie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39777171-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-709", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Anders Fogh Rasmussen: Gdy Amerykanie si\u0119 wycofuj\u0105, \u017ali ludzie id\u0105 naprz\u00f3d", "source_obj__id": 332, "description": "Rosja wie, \u017ce przegra z NATO \u2013 m\u00f3wi Anders Fogh Rasmussen, by\u0142y sekretarz generalny NATO. Dlatego trzeba do sojuszu w\u0142\u0105czy\u0107 Ukrain\u0119.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39776981-anders-fogh-rasmussen-gdy-amerykanie-sie-wycofuja-zli-ludzie-ida-naprzod", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Andrzej Ko\u0142odziej, J\u00f3zef Pyrgies: Dzier\u017cawa grunt\u00f3w prywatnych zesz\u0142a do podziemia", "source_obj__id": 332, "description": "Rozpowszechniona praktyka nieformalnych dzier\u017caw grunt\u00f3w rolnych jest zjawiskiem patologicznym i\u00a0szkodliwym z\u00a0punktu widzenia konkurencyjno\u015bci polskiego rolnictwa.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39776761-andrzej-kolodziej-jozef-pyrgies-dzierzawa-gruntow-prywatnych-zeszla-do-podziemia", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Borys Nadie\u017cdin mo\u017ce zak\u0142\u00f3ci\u0107 \u201ewybory\u201d Putina", "source_obj__id": 332, "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 rosyjskiego spo\u0142ecze\u0144stwa jednoczy si\u0119 wok\u00f3\u0142 antywojennego kandydata. Nie wiadomo jednak, czy zostanie dopuszczony do wybor\u00f3w.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39776871-borys-nadiezdin-moze-zaklocic-wybory-putina", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Czy gen. Walerij Za\u0142u\u017cny zostanie odwo\u0142any? Najwa\u017cniejsza decyzja tej wojny", "source_obj__id": 332, "description": "W Kijowie nie milkn\u0105 pog\u0142oski, \u017ce prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski chce usun\u0105\u0107 popularnego dow\u00f3dc\u0119 armii, gen. Wa\u0142eryja Za\u0142u\u017cnego. I to mimo sprzeciwu innych dow\u00f3dc\u00f3w oraz zachodnich sojusznik\u00f3w.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39776671-czy-gen-walerij-zaluzny-zostanie-odwolany-najwazniejsza-decyzja-tej-wojny", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Czystki w bankach zaczn\u0105 si\u0119 od PKO BP. S\u0105 nieoficjalni kandydaci", "source_obj__id": 332, "description": "Miot\u0142a kadrowa Skarbu Pa\u0144stwa w bankach mo\u017ce obj\u0105\u0107 niemal 50 os\u00f3b, cz\u0142onk\u00f3w rad nadzorczych i zarz\u0105d\u00f3w.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39776771-czystki-w-bankach-zaczna-sie-od-pko-bp-sa-nieoficjalni-kandydaci", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Darowizna poleasingowego auta najbli\u017cszej rodzinie bez PIT", "source_obj__id": 332, "description": "Przedsi\u0119biorca nie zap\u0142aci podatku, je\u015bli zamiast sprzedawa\u0107 wykupiony z leasingu samoch\u00f3d, daruje go rodzinie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39776481-darowizna-poleasingowego-auta-najblizszej-rodzinie-bez-pit", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Esto\u0144ski CIT mo\u017cna wybra\u0107 przed sprawozdaniem", "source_obj__id": 332, "description": "Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zawiadomienie o esto\u0144skim CIT jeszcze przed dope\u0142nieniem obowi\u0105zk\u00f3w ksi\u0119gowych, mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z\u00a0ulg\u0105. Fiskus nie zakwestionuje ich rozlicze\u0144.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39776461-estonski-cit-mozna-wybrac-przed-sprawozdaniem", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Fed nie jest jeszcze przekonany do ci\u0119cia st\u00f3p", "source_obj__id": 332, "description": "Ameryka\u0144ski bank centralny zdusi\u0142 rynkowe nadzieje na obni\u017ck\u0119 st\u00f3p w marcu. Inwestorzy licz\u0105 teraz, \u017ce dojdzie do niej na pocz\u0105tku maja.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39776781-fed-nie-jest-jeszcze-przekonany-do-ciecia-stop", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Firmy ch\u0119tnie id\u0105 w automatyzacj\u0119, zw\u0142aszcza zakup\u00f3w", "source_obj__id": 332, "description": "Coraz wi\u0119cej proces\u00f3w toczy si\u0119 bez udzia\u0142u cz\u0142owieka. Wida\u0107 to nie tylko po obiegu dokument\u00f3w, ale tak\u017ce po negocjacjach z kontrahentami.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39776711-firmy-chetnie-ida-w-automatyzacje-zwlaszcza-zakupow", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Jakie b\u0119d\u0105 skutki maswej wysy\u0142ki przez prezydenta Dud\u0119 ustaw do Trybuna\u0142u", "source_obj__id": 332, "description": "Nawet zasypanie TK wnioskami prezydenta Andrzeja Dudy nie musi oznacza\u0107 uniewa\u017cniania wszystkich ustaw uchwalanych bez W\u0105sika i Kami\u0144skiego.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39776471-jakie-beda-skutki-maswej-wysylki-przez-prezydenta-dude-ustaw-do-trybunalu", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Jakie b\u0119d\u0105 skutki zalania Trybuna\u0142u ustawami Sejmu, kt\u00f3ry dzia\u0142a bez dw\u00f3ch pos\u0142\u00f3w", "source_obj__id": 332, "description": "Nawet zasypanie TK prezydenckimi wnioskami nie musi oznacza\u0107 uniewa\u017cniania wszystkich ustaw.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39776471-jakie-beda-skutki-zalania-trybunalu-ustawami-sejmu-ktory-dziala-bez-dwoch-poslow", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Koniec gor\u0105czki w crowdfundingu. Zbi\u00f3rek brak, rekordy nie wr\u00f3c\u0105", "source_obj__id": 332, "description": "Wzrost limit\u00f3w zbi\u00f3rek z 1 na 5 mln euro nie rozp\u0119dzi\u0142 rynku \u2013 po rekordowych zbi\u00f3rkach crowdfundingu udzia\u0142owego nie ma ju\u017c \u015bladu. Romantyczn\u0105 gor\u0105czk\u0119 dusz\u0105 obowi\u0105zkowe licencje oraz listing act.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39776791-koniec-goraczki-w-crowdfundingu-zbiorek-brak-rekordy-nie-wroca", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Kt\u00f3rym sp\u00f3\u0142kom warto si\u0119 przyjrze\u0107 po ostatnich spadkach", "source_obj__id": 332, "description": "Po s\u0142abszym styczniu eksperci przebudowali portfele w nadziei na powr\u00f3t dobrej koniunktury na krajowym parkiecie. Na kt\u00f3re sp\u00f3\u0142ki postawili w lutym?", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39776721-ktorym-spolkom-warto-sie-przyjrzec-po-ostatnich-spadkach", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Lewis Hamilton wsi\u0105dzie do Ferrari", "source_obj__id": 332, "description": "Takiego transferu w kr\u00f3lowej motorsportu dawno nie by\u0142o. Siedmiokrotny mistrz \u015bwiata Lewis Hamilton po sezonie zamieni Mercedesa na Ferrari.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://sport.rp.pl/formula-1/art39775471-lewis-hamilton-wsiadzie-do-ferrari", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Dezinformacja mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107", "source_obj__id": 332, "description": "Demokracj\u0119 i gospodark\u0119 \u0142\u0105czy stosunek do wiedzy. I w przypadku polityki, i ekonomii podstaw\u0105 m\u0105drych decyzji jest wiedza. Dezinformacja jest wi\u0119c zagro\u017ceniem zar\u00f3wno dla pa\u0144stw, jak i przedsi\u0119biorstw.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39774711-michal-szuldrzynski-dezinformacja-moze-slono-kosztowac", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Najwa\u017cniejsza decyzja tej wojny", "source_obj__id": 332, "description": "W Kijowie nie milkn\u0105 pog\u0142oski, \u017ce prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski chce usun\u0105\u0107 popularnego dow\u00f3dc\u0119 armii, gen. Wa\u0142eryja Za\u0142u\u017cnego. I to mimo sprzeciwu innych dow\u00f3dc\u00f3w oraz zachodnich sojusznik\u00f3w.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39776671-najwazniejsza-decyzja-tej-wojny", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Pracodawcy nie wype\u0142niaj\u0105 swoich obowi\u0105zk\u00f3w wobec pracownik\u00f3w zdalnych", "source_obj__id": 332, "description": "Szefowie, kt\u00f3rych pracownicy wykonuj\u0105 zadania na odleg\u0142o\u015b\u0107, cz\u0119sto ani nie wype\u0142niaj\u0105 obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych, ani nie pokrywaj\u0105 nale\u017cnych podw\u0142adnym koszt\u00f3w.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39776451-pracodawcy-nie-wypelniaja-swoich-obowiazkow-wobec-pracownikow-zdalnych", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Przedsi\u0119biorczy rodzice nie wlicz\u0105 w koszta wydatk\u00f3w na dzieci", "source_obj__id": 332, "description": "Op\u0142aty za przedszkole czy \u017c\u0142obek dla dziecka nie s\u0105 kosztem podatkowym firmy rodzica.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39776491-przedsiebiorczy-rodzice-nie-wlicza-w-koszta-wydatkow-na-dzieci", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Sonda\u017c: Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w chce legalnej aborcji do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy", "source_obj__id": 332, "description": "Tylko 24 proc. wyborc\u00f3w Trzeciej Drogi popiera pomys\u0142 referendum. Prawie 65 proc. chcia\u0142oby uchwalenia ustawy zgodnej z projektami KO i Lewicy.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39775831-sondaz-ponad-polowa-polakow-chce-legalnej-aborcji-do-12-tygodnia-ciazy", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Sutryk z poparciem Lewicy we Wroc\u0142awiu. Co zrobi PO?", "source_obj__id": 332, "description": "Tradycyjnie najwi\u0119cej uwagi przyci\u0105ga kampania samorz\u0105dowa w du\u017cych miastach. We Wroc\u0142awiu prezydent Jacek Sutryk zyska\u0142 poparcie Lewicy. I zapowiada, \u017ce podda si\u0119 wyborczej weryfikacji bez wzgl\u0119du na to, czy poprze go Koalicja Obywatelska.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39773591-sutryk-z-poparciem-lewicy-we-wroclawiu-co-zrobi-po", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Tomasz Siemoniak: Polska musi mie\u0107 jak najlepsze s\u0142u\u017cby specjalne", "source_obj__id": 332, "description": "Do ko\u0144ca marca zako\u0144czy si\u0119 audyt w s\u0142u\u017cbach \u2013 m\u00f3wi Tomasz Siemoniak, minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39776641-tomasz-siemoniak-polska-musi-miec-jak-najlepsze-sluzby-specjalne", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Trwa zarzucanie sieci dezinformacji. Rynek kapita\u0142owy jest odporny?", "source_obj__id": 332, "description": "Eksperci wy\u0142apali w internecie tre\u015bci, kt\u00f3re mia\u0142y s\u0142u\u017cy\u0107 manipulacji i wp\u0142ywa\u0107 na wyceny gie\u0142dowych sp\u00f3\u0142ek. Skala tego problemu w 2024 r. ma by\u0107 jeszcze wi\u0119ksza.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39776751-trwa-zarzucanie-sieci-dezinformacji-rynek-kapitalowy-jest-odporny", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Tusk w Pary\u017cu i Berlinie", "source_obj__id": 332, "description": "Premier wkr\u00f3tce, zapewne w lutym, odwiedzi Francj\u0119 i Niemcy \u2013 dowiaduje si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Tr\u00f3jk\u0105t Weimarski staje si\u0119 sercem polskiej polityki zagranicznej.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39777011-tusk-w-paryzu-i-berlinie", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "UE uzgodni\u0142a pomoc dla Ukrainy. Orb\u00e1n ju\u017c bez wsparcia Polski", "source_obj__id": 332, "description": "W\u0119gierski przyw\u00f3dca zgodzi\u0142 si\u0119 na pomoc dla Ukrainy. Bez Warszawy jest coraz bardziej osamotniony w Unii.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39777091-ue-uzgodnila-pomoc-dla-ukrainy-orban-juz-bez-wsparcia-polski", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "W Orlenie ruszy\u0142a kadrowa karuzela. Po Obajtku pora na rad\u0119 i zarz\u0105d", "source_obj__id": 332, "description": "Daniel Obajtek straci posad\u0119 prezesa 5 lutego. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej akcjonariusze wymieni\u0105 rad\u0119, a ta nast\u0119pnie zarz\u0105d. Rynek oczekuje zmian na lepsze.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art39776821-w-orlenie-ruszyla-kadrowa-karuzela-po-obajtku-pora-na-rade-i-zarzad", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Znamy plany najbli\u017cszych podr\u00f3\u017cy zagranicznych Donalda Tuska", "source_obj__id": 332, "description": "Premier wkr\u00f3tce, zapewne w lutym, odwiedzi Francj\u0119 i Niemcy \u2013 dowiaduje si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Tr\u00f3jk\u0105t Weimarski staje si\u0119 sercem polskiej polityki zagranicznej.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39777011-znamy-plany-najblizszych-podrozy-zagranicznych-donalda-tuska", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T02:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "\u201eObsesja\u201d Todda Haynesa. Mi\u0119dzy tabloidem a dramatem", "source_obj__id": 332, "description": "\u201eObsesja\u201d Todda Haynesa z Julianne Moore i Natalie Portman opowiada o zwi\u0105zku, kt\u00f3ry zacz\u0105\u0142 si\u0119, gdy kobieta mia\u0142a 34 lata, a ch\u0142opak 12 lat. Scenariusz walczy o Oscara.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/film/art39775441-obsesja-todda-haynesa-miedzy-tabloidem-a-dramatem", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T01:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Finansowanie spor\u00f3w przez\u00a0podmioty trzecie", "source_obj__id": 332, "description": "Przedsi\u0119biorcy lub organizacje non-profit, kt\u00f3re nie chc\u0105 anga\u017cowa\u0107 \u015brodk\u00f3w w d\u0142ugotrwa\u0142e post\u0119powania sporne, mog\u0105 powierzy\u0107 ich finansowanie wyspecjalizowanym funduszom.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39771321-finansowanie-sporow-przez-podmioty-trzecie", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T01:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Kontrakt z\u00a0celebryt\u0105 nie da podatkowych korzy\u015bci", "source_obj__id": 332, "description": "Sp\u00f3\u0142ka nie mo\u017ce zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wynagrodzenia celebryty, kt\u00f3ry j\u0105 promuje \u2013 twierdzi fiskus.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39771311-kontrakt-z-celebryta-nie-da-podatkowych-korzysci", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T01:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Pozwolenie na u\u017cytkowanie obiektu \u2013 ca\u0142ego lub jego cz\u0119\u015bci", "source_obj__id": 332, "description": "Po zgromadzeniu i zweryfikowaniu ca\u0142ej dokumentacji za\u0142\u0105czonej do wniosku o pozwolenie na u\u017cytkowanie, organ nadzoru budowlanego przeprowadza kontrol\u0119. Jej celem jest ustalenie, czy wybudowany obiekt mo\u017ce by\u0107 u\u017cytkowany w spos\u00f3b, kt\u00f3ry zosta\u0142 okre\u015blony w decyzji o pozwoleniu na budow\u0119.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39771341-pozwolenie-na-uzytkowanie-obiektu-calego-lub-jego-czesci", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T01:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Reklamy spersonalizowane w marketingu internetowym \u2013 jakie ograniczenia?", "source_obj__id": 332, "description": "Coraz mniej liczy si\u0119 sam zasi\u0119g reklamy, a bardziej dotarcie do konkretnych odbiorc\u00f3w, kt\u00f3rzy z najwi\u0119kszym prawdopodobie\u0144stwem b\u0119d\u0105 zainteresowani zakupem wybranych towar\u00f3w. Profilowanie odbiorc\u00f3w, chocia\u017c gwarantuje wi\u0119ksz\u0105 skuteczno\u015b\u0107 reklamy, musi jednak by\u0107 zgodne z prawem.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39771371-reklamy-spersonalizowane-w-marketingu-internetowym-jakie-ograniczenia", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T01:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Reprezentacja sp\u00f3\u0142ki z o.o. z udzia\u0142em prokurenta", "source_obj__id": 332, "description": "Prokurent mo\u017ce reprezentowa\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 ale nie wolno mu prowadzi\u0107 jej spraw, np. zwo\u0142ywa\u0107 zgromadzenia wsp\u00f3lnik\u00f3w. Istnieje tak\u017ce katalog czynno\u015bci, kt\u00f3rych prokurent mo\u017ce dokona\u0107, ale musi posiada\u0107 do tego dodatkowe umocowanie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39771301-reprezentacja-spolki-z-o-o-z-udzialem-prokurenta", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T01:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "W\u0142asno\u015b\u0107 intelektualna \u2013 jak skorzysta\u0107 z ochrony celnej?", "source_obj__id": 332, "description": "W\u0142a\u015bciciele znak\u00f3w towarowych, patent\u00f3w czy praw autorskich mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 z wnioskiem o ich ochron\u0119 do centrum w\u0142asno\u015bci intelektualnej organ\u00f3w celnych w\u0142a\u015bciwych dla danego pa\u0144stwa cz\u0142onkowskiego - w Polsce jest to dzia\u0142 Izby Administracji Skarbowej w Warszawie.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39771331-wlasnosc-intelektualna-jak-skorzystac-z-ochrony-celnej", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating": 0, "user": null, "tags": [], "date_published": "2024-02-02T01:00:00+00:00", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl-PL", "title": "Zmiany w systemie gospodarowania odpadami", "source_obj__id": 332, "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 przepis\u00f3w zakazuj\u0105cych wprowadzanie do obrotu niekt\u00f3rych produkt\u00f3w jednorazowego u\u017cytku z tworzyw sztucznych ju\u017c obowi\u0105zuje. System kaucyjny ma zacz\u0105\u0107 dzia\u0142a\u0107 w Polsce od 1 stycznia 2025 r. Ustawa o rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producent\u00f3w, cho\u0107 oczekiwana od wielu lat, nie zosta\u0142a jeszcze uchwalona.", "permanent": false, "comments": [], "vote": 0, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/srodowisko/art39771351-zmiany-w-systemie-gospodarowania-odpadami", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "age": null}]