[{"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "\u017bart Bidena na temat seksu jako klucza do dobrego ma\u0142\u017ce\u0144stwa budzi sensacj\u0119 w mediach", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/ea7ea4b6b48fc9a9f569999bb6be63c9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_120892634_XL.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T15:14:51+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/zart-bidena-na-temat-seksu-jako-klucza-do-dobrego-malzenstwa-budzi-sensacje-w-mediach,2752037", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "W marcu kolejne rozmowy mi\u0119dzy niemieckimi biskupami a Kuri\u0105 Rzymsk\u0105", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/838b809cff7d6df2e1ccc51ad57f202a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_11790685_XL.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T15:05:57+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/w-marcu-kolejne-rozmowy-miedzy-niemieckimi-biskupami-a-kuria-rzymska,2752010", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "Pracowity weekend ratownik\u00f3w TOPR; dziewi\u0119ciu poszkodowanych", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/794829ae655e647526c50817f8b2615f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_178404376_XL%20(1).jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T14:27:49+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/pracowity-weekend-ratownikow-topr-dziewieciu-poszkodowanych,2751917", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "Ewangelia nie jest nauczaniem teorii. Pobo\u017cno\u015b\u0107 na pokaz nie podoba si\u0119 Bogu", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/871895f4c2286663e7fa551192a64f01/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_337864598_XL.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T14:10:21+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/ewangelia-nie-jest-nauczaniem-teorii-poboznosc-na-pokaz-nie-podoba-sie-bogu,2751878", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "Te odpusty uzyskasz tylko w Wielkim Po\u015bcie. Usuwaj\u0105 bolesne skutki grzech\u00f3w", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/4ac1de589e869a2855b0b9cb38ba100a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_645095406_XL.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T13:47:43+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/te-odpusty-uzyskasz-tylko-w-wielkim-poscie-usuwaja-bolesne-skutki-grzechow,2751749", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "Do mszalnego wina dolano mu wybielacz. W odpowiedzi ksi\u0105dz napisa\u0142 poruszaj\u0105cy tekst", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/043ccd68a9b6f14bd7daea80f9382b5f/jpg/deon/rss-thumbnail/ks%20felice%20facebook%20parafii.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T13:36:05+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/do-mszalnego-wina-dolano-mu-wybielacz-w-odpowiedzi-ksiadz-napisal-poruszajacy-tekst,2751446", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "Rodzina i przyjaciele po\u017cegnali Tomasza Komend\u0119. W pogrzebie nie uczestniczy\u0142y media", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/0404ed337e0c66db4688c688b34787ed/jpg/deon/rss-thumbnail/24226315.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T13:23:36+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/rodzina-i-przyjaciele-pozegnali-tomasza-komende-w-pogrzebie-nie-uczestniczyly-media,2751668", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "[PILNE] Nuncjatura informuje, co by\u0142o przyczyn\u0105 odej\u015bcia abp. Andrzeja Dzi\u0119gi", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/9791ecf05c035dcf8fd544fc76ad4d08/jpg/deon/rss-thumbnail/werwer.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T13:06:07+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-nuncjatura-informuje-co-bylo-przyczyna-odejscia-abp-andrzeja-dziegi,2751545", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "Ta modlitwa za wstawiennictwem ojca Pio poprowadzi ci\u0119 przez Wielki Post i przemieni serce", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/063578d6e6788f8454524a8300cb02c1/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_137963950_XL.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T12:33:12+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/ta-modlitwa-za-wstawiennictwem-ojca-pio-poprowadzi-cie-przez-wielki-post-i-przemieni-serce,2751938", "artist": null}, {"user": null, "permanent": false, "source_obj__id": 580, "page_rating_contents": 0, "title": "Synoptyk IMGW: W poniedzia\u0142ek ciep\u0142o i s\u0142onecznie", "description": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/40a30dd22d6efde56581ea9e04d6f9e6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_336201478_XL.jpg", "language": "pl", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-26T12:04:33+00:00", "bookmarked": false, "tags": [], "dead": false, "source": "https://deon.pl/rss", "vote": 0, "age": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "album": "", "page_rating": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/synoptyk-imgw-w-poniedzialek-cieplo-i-slonecznie,2751431", "artist": null}]