[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T23:04:01.298972+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamieszanie-w-sejmie-wstal-nawet-jaroslaw-kaczynski,nId,7861104\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamieszanie-w-sejmie-wstal-nawet-jaroslaw-kaczynski/000K5L8XDIHUUQ4D-C321.jpg\" alt=\"Zamieszanie w Sejmie. Wsta\u0142 nawet Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski\" align=\"left\" /></a>W trakcie obrad w Sejmie na m\u00f3wnic\u0119 wysz\u0142a Joanna Borowiak z PiS. - To s\u0105 powa\u017cne oskar\u017cenia. Je\u015bli jest to w stenogramie, na pewno zostanie uwzgl\u0119dnione - m\u00f3wi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu. Po chwili obok pos\u0142anki pojawi\u0142 si\u0119 Konrad Berkowicz z Konfederacji. Po kr\u00f3tkiej wymianie zda\u0144 do parlamentarzyst\u00f3w podszed\u0142 Mariusz B\u0142aszczak, a nast\u0119pnie tak\u017ce Piotr Gli\u0144ski i Micha\u0142 W\u00f3jcik. Podnios\u0142a si\u0119 wrzawa. Ze swojego miejsca wsta\u0142 nawet Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, kt\u00f3ry przys\u0142uchiwa\u0142 si\u0119 o\u017cywionej dyskusji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1562212, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamieszanie-w-sejmie-wstal-nawet-jaroslaw-kaczynski,nId,7861104", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszanie w Sejmie. Wsta\u0142 nawet Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T21:59:26.222890+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-budowlana-w-mlawie-nowe-informacje-ws-sledztwa,nId,7861088\"><img src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-budowlana-w-mlawie-nowe-informacje-ws-sledztwa/000K5L1R0WL8EBE2-C321.jpg\" alt=\"Katastrofa budowlana w M\u0142awie. Nowe informacje ws. \u015bledztwa \" align=\"left\" /></a>- Na pi\u0105tek planowane s\u0105 ogl\u0119dziny z wykorzystaniem skanera 3D - poinformowa\u0142 prokurator rejonowy w M\u0142awie Marcin Bagi\u0144ski. Ma to pom\u00f3c w \u015bledztwie, kt\u00f3re bada przyczyny zawalenia si\u0119 cz\u0119\u015bci hali dawnej zajezdni PKS. Post\u0119powanie dotyczy katastrofy budowlanej oraz wypadku przy pracy, w wyniku czego \u015bmier\u0107 ponios\u0142y dwie osoby, a trzy s\u0105 poszkodowane.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1561776, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-budowlana-w-mlawie-nowe-informacje-ws-sledztwa,nId,7861088", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa budowlana w M\u0142awie. Nowe informacje ws. \u015bledztwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T21:59:25.914091+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-usa-wiedzialy-o-ataku-kremla-ostrzezenie-30-minut-przed-star,nId,7861086\"><img src=\"https://i.iplsc.com/usa-wiedzialy-o-ataku-kremla-ostrzezenie-30-minut-przed-star/000K5L11CWMDYS33-C321.jpg\" alt=\"USA wiedzia\u0142y o ataku Kremla. &quot;Ostrze\u017cenie 30 minut przed startem&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosja informowa\u0142a Stany Zjednoczone o zamiarze wystrzelenia rakiety balistycznej \u015bredniego zasi\u0119gu przeciwko Ukrainie - twierdzi rzecznik Kremla. Wed\u0142ug Dmitrija Pieskowa ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby otrzyma\u0142y z Moskwy &quot;automatyczn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 30 minut przed planowanym startem&quot;. S\u0142owa przedstawiciela Putina potwierdzi\u0142 Waszyngton. Bia\u0142y Dom o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce &quot;w ostatnich dniach ostrzega\u0142 Ukrain\u0119 i jej sojusznik\u00f3w, by mogli si\u0119 przygotowa\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1561775, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-usa-wiedzialy-o-ataku-kremla-ostrzezenie-30-minut-przed-star,nId,7861086", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA wiedzia\u0142y o ataku Kremla. \"Ostrze\u017cenie 30 minut przed startem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T21:59:25.483865+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-mialo-wybrac-kandydata-na-prezydenta-wsrod-politykow-zaw,nId,7861092\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-mialo-wybrac-kandydata-na-prezydenta-wsrod-politykow-zaw/000K5KYQWD28X5SN-C321.jpg\" alt=\"PiS mia\u0142o wybra\u0107 kandydata na prezydenta. W\u015br\u00f3d polityk\u00f3w zawrza\u0142o\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji Polsat News Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wybra\u0142o na kandydata na prezydenta obecnego szefa IPN Karola Nawrockiego. - Je\u015bli faktycznie taka decyzja partii zapadnie to z przyjemno\u015bci\u0105 b\u0119d\u0119 wspomaga\u0142 kampani\u0119 mojego przyjaciela - powiedzia\u0142 w rozmowie z polsatnews.pl Przemys\u0142aw Czarnek. Z kolei po stronie obecnych rz\u0105dz\u0105cych nie brak krytycznych, a nawet lekcewa\u017c\u0105cych komentarzy. - PiS odda\u0142 wybory walkowerem - uwa\u017ca Miros\u0142aw Sucho\u0144 z Polski 2050.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1561774, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-mialo-wybrac-kandydata-na-prezydenta-wsrod-politykow-zaw,nId,7861092", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS mia\u0142o wybra\u0107 kandydata na prezydenta. W\u015br\u00f3d polityk\u00f3w zawrza\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T20:44:24.366427+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicze-zatrucia-w-turystycznym-kraju-masowo-dotykaja-odw,nId,7861069\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicze-zatrucia-w-turystycznym-kraju-masowo-dotykaja-odw/000K5KQ9UAXS8PWF-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicze zatrucia w turystycznym kraju. Masowo dotykaj\u0105 odwiedzaj\u0105cych\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119ciu turyst\u00f3w zmar\u0142o w Laosie w wyniku podejrzanego zatrucia, a co najmniej kilka os\u00f3b choruje - informuje BBC. W\u015br\u00f3d ofiar jest Brytyjka, Australijka, Amerykanin oraz dwie Dunki. Spraw\u0119 bada miejscowa policja, ale wiele wskazuje na to, \u017ce osoby te mog\u0142y spo\u017cy\u0107 napoje z dodatkiem metanolu, niezwykle niebezpiecznej substancji, cz\u0119sto wyst\u0119puj\u0105cej w nielegalnych trunkach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1561401, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicze-zatrucia-w-turystycznym-kraju-masowo-dotykaja-odw,nId,7861069", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze zatrucia w turystycznym kraju. Masowo dotykaj\u0105 odwiedzaj\u0105cych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T20:44:24.281162+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-matt-gaetz-mial-zostac-prokuratorem-generalnym-kobiety-zacze,nId,7861075\"><img src=\"https://i.iplsc.com/matt-gaetz-mial-zostac-prokuratorem-generalnym-kobiety-zacze/000K5KV07LD4EPCN-C321.jpg\" alt=\"Matt Gaetz mia\u0142 zosta\u0107 prokuratorem generalnym. Kobiety zacz\u0119\u0142y zeznawa\u0107\" align=\"left\" /></a>Kongresmen Matt Gaetz poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce wycofuje swoj\u0105 kandydatur\u0119 na prokuratora generalnego USA. Powodem decyzji nominowanego przez Donalda Trumpa republikanina ma by\u0107 \u015bledztwo FBI i komisji Kongresu dotycz\u0105ce zap\u0142aty za wsp\u00f3\u0142\u017cycie z 17-latk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1561400, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-matt-gaetz-mial-zostac-prokuratorem-generalnym-kobiety-zacze,nId,7861075", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matt Gaetz mia\u0142 zosta\u0107 prokuratorem generalnym. Kobiety zacz\u0119\u0142y zeznawa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T20:44:24.156897+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-brytyjskiej-armii-zdecydowanie-jestesmy-gotowi-do-walki,nId,7861083\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-brytyjskiej-armii-zdecydowanie-jestesmy-gotowi-do-walki/000K5KTM5YHKBVK5-C321.jpg\" alt=\"Szef brytyjskiej armii zdecydowanie. &quot;Jeste\u015bmy gotowi do walki z Rosj\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Wielka Brytania jest gotowa rozmie\u015bci\u0107 swoich \u017co\u0142nierzy do walki z armi\u0105 Putina, je\u015bli Moskwa dokona inwazji na pa\u0144stwo cz\u0142onkowskie NATO na wschodniej flance sojuszu - o\u015bwiadczy\u0142 zast\u0119pca szefa brytyjskiego sztabu gen. Rob Magowan, cytowany przez Politico. Redakcja portalu zwraca jednak uwag\u0119, \u017ce stan brytyjskiej armii pozostawia wiele do \u017cyczenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1561399, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-brytyjskiej-armii-zdecydowanie-jestesmy-gotowi-do-walki,nId,7861083", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef brytyjskiej armii zdecydowanie. \"Jeste\u015bmy gotowi do walki z Rosj\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T19:38:51.232370+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieoficjalnie-polsat-news-pis-wybralo-kandydata-na-prezydent,nId,7861061\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nieoficjalnie-polsat-news-pis-wybralo-kandydata-na-prezydent/000K5KMG769PV9PR-C321.jpg\" alt=\"Nieoficjalnie Polsat News: PiS wybra\u0142o kandydata na prezydenta \" align=\"left\" /></a>Kandydatem na prezydenta z ramienia Prawa i Sprawiedliwo\u015bci b\u0119dzie szef Instytutu Pami\u0119ci Narodowej Karol Nawrocki - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie Polsat News. W wy\u015bcigu o nominacj\u0119 mia\u0142 pokona\u0107 m.in. Przemys\u0142awa Czarnka i Tobiasza Boche\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560910, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieoficjalnie-polsat-news-pis-wybralo-kandydata-na-prezydent,nId,7861061", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie Polsat News: PiS wybra\u0142o kandydata na prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T18:34:04.944480+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-w-sejmie-ws-alimentow-polityk-nazwal-wiceminister-go,nId,7860860\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-w-sejmie-ws-alimentow-polityk-nazwal-wiceminister-go/000K5JZ7GTP6OXMC-C321.jpg\" alt=\"Spi\u0119cie w Sejmie ws. aliment\u00f3w. Polityk nazwa\u0142 wiceminister &quot;g\u00f3wniar\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Podczas sejmowej debaty dotycz\u0105cej podwy\u017cszenia funduszu alimentacyjnego dosz\u0142o do powa\u017cnego spi\u0119cia mi\u0119dzy Aleksandr\u0105 Gajewsk\u0105 a Jaros\u0142awem Sachajk\u0105. Wyst\u0105pienie wiceminister zosta\u0142o przerwane przez pos\u0142a, kt\u00f3ry co chwil\u0119 pokrzywkiwa\u0142 w jej kierunku. - Jak pan mnie nazwa\u0142? G\u00f3wniar\u0105? - zapyta\u0142a w pewnej chwili Gajewska, po czym stwierdzi\u0142a, \u017ce Sachajko &quot;mo\u017ce si\u0119 wstydzi\u0107 za swoje zachowanie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560426, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-w-sejmie-ws-alimentow-polityk-nazwal-wiceminister-go,nId,7860860", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie w Sejmie ws. aliment\u00f3w. Polityk nazwa\u0142 wiceminister \"g\u00f3wniar\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T18:34:04.801312+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-ambasador-oskarza-wielka-brytanie-jest-bezposrednio,nId,7860997\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-ambasador-oskarza-wielka-brytanie-jest-bezposrednio/000K5KD11PJMIP0U-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski ambasador oskar\u017ca Wielk\u0105 Brytani\u0119. Jest &quot;bezpo\u015brednio zaanga\u017cowana&quot;\" align=\"left\" /></a>Ambasador Rosji w Wielkiej Brytanii Andriej Kielin oskar\u017ca Wielk\u0105 Brytani\u0119 o &quot;bezpo\u015brednie zaanga\u017cowanie&quot; w wojn\u0119 w Ukrainie. Jak przekaza\u0142a w czwartek stacja Sky News, przedstawiciel Kremla o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w\u0142adze w Londynie wyda\u0142y zgod\u0119 na u\u017cycie brytyjskich pocisk\u00f3w Storm Shadow do ataku na obiekty na terytorium Rosji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1560425, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-ambasador-oskarza-wielka-brytanie-jest-bezposrednio,nId,7860997", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski ambasador oskar\u017ca Wielk\u0105 Brytani\u0119. Jest \"bezpo\u015brednio zaanga\u017cowana\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T18:34:04.675318+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjska-technologia-trafila-do-rosji-posrednikiem-firma-in,nId,7860828\"><img src=\"https://i.iplsc.com/brytyjska-technologia-trafila-do-rosji-posrednikiem-firma-in/000K5K8WKR4A6X76-C321.jpg\" alt=\"Brytyjska technologia trafi\u0142a do Rosji. Po\u015brednikiem firma influencerki\" align=\"left\" /></a>Zaawansowany technologicznie sprz\u0119t wart 2,1 mln dolar\u00f3w, wyprodukowany przez brytyjsk\u0105 firm\u0119, zosta\u0142 sprzedany rosyjskim firmom powi\u0105zanym z wojskiem - donosi BBC. Z dokument\u00f3w, do kt\u00f3rych dotar\u0142 brytyjski nadawca, wynika, i\u017c w transakcji po\u015bredniczy\u0142a firma influencerki, zarejestrowana w Kirgistanie. Waleria Bajgaszczyna zajmuje si\u0119 na Instagramie m.in. promowaniem stroj\u00f3w k\u0105pielowych na Instagramie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560424, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjska-technologia-trafila-do-rosji-posrednikiem-firma-in,nId,7860828", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjska technologia trafi\u0142a do Rosji. Po\u015brednikiem firma influencerki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T18:34:04.483339+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wotum-nieufnosci-wobec-minister-zdrowia-sejm-zdecydowal,nId,7861028\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wotum-nieufnosci-wobec-minister-zdrowia-sejm-zdecydowal/000K5KGGS9VQYQQH-C321.jpg\" alt=\"Wotum nieufno\u015bci wobec minister zdrowia. Sejm zdecydowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Pos\u0142owie wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w odrzucili wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec Izabeli Leszczyny. Odwo\u0142ania minister zdrowia domagali si\u0119 pos\u0142owie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, wed\u0142ug kt\u00f3rych ponosi ona pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za pogarszaj\u0105c\u0105 si\u0119 sytuacj\u0119 polskiego systemu opieki zdrowotnej. Przed g\u0142osowaniem premier Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w obronie szefowej resortu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560423, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wotum-nieufnosci-wobec-minister-zdrowia-sejm-zdecydowal,nId,7861028", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wotum nieufno\u015bci wobec minister zdrowia. Sejm zdecydowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T17:28:48.158631+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czy-na-pokladzie-jest-lekarz-ursula-von-der-leyen-bohaterka-,nId,7860822\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czy-na-pokladzie-jest-lekarz-ursula-von-der-leyen-bohaterka/000K5JVRX4SNWJ2O-C321.jpg\" alt=\"&quot;Czy na pok\u0142adzie jest lekarz?&quot;. Ursula von der Leyen bohaterk\u0105 lotu\" align=\"left\" /></a>&quot;Czy na pok\u0142adzie jest lekarz?&quot; - takie pytanie us\u0142yszeli pasa\u017cerowie lotu Swiss Air LX780 z Zurychu do Brukseli. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jedna osoba mia\u0142a &quot;powa\u017cne problemu zdrowotne&quot;. W\u00f3wczas pierwszej pomocy udzieli\u0142a jedna z kobiet b\u0119d\u0105cych na pok\u0142adzie. Jak poinformowa\u0142y w czwartek szwajcarskie i niemieckie media osob\u0105 t\u0105 by\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1559917, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czy-na-pokladzie-jest-lekarz-ursula-von-der-leyen-bohaterka-,nId,7860822", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czy na pok\u0142adzie jest lekarz?\". Ursula von der Leyen bohaterk\u0105 lotu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T17:28:47.925654+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-chce-zatrzymac-zbigniewa-ziobre-wniosek-trafil-d,nId,7860863\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prokuratura-chce-zatrzymac-zbigniewa-ziobre-wniosek-trafil-d/000K5K92MIRCCRUY-C321.jpg\" alt=\"Prokuratura chce zatrzyma\u0107 Zbigniewa Ziobr\u0119. Wniosek trafi\u0142 do Adama Bodnara\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Krajowa przekaza\u0142a do prokuratora generalnego Adama Bodnara wniosek o zgod\u0119 Sejmu na zatrzymanie i doprowadzenie by\u0142ego szefa Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci, pos\u0142a PiS Zbigniewa Ziobr\u0119 przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1559916, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-chce-zatrzymac-zbigniewa-ziobre-wniosek-trafil-d,nId,7860863", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura chce zatrzyma\u0107 Zbigniewa Ziobr\u0119. Wniosek trafi\u0142 do Adama Bodnara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T17:28:47.678909+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-zabral-glos-w-obronie-minister-grupa-kombinatoro,nId,7860834\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-zabral-glos-w-obronie-minister-grupa-kombinatoro/000K5KBBNT5C867I-C321.jpg\" alt=\"Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w obronie minister. &quot;Grupa kombinator\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>- To wotum nieufno\u015bci ma\u0142o kogo interesuje. Ludzie w Polsce dobrze wiedz\u0105, o co chodzi. PiS przez lata wykorzystywa\u0142o s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia do kr\u0119cenia brudnych interes\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk w Sejmie. Dzisiejsz\u0105 opozycj\u0119 nazwa\u0142 &quot;grup\u0105 cwaniak\u00f3w i kombinator\u00f3w&quot;. Pos\u0142owie zajmuje si\u0119 w czwartek wotum nieufno\u015bci wobec minister zdrowia Izabeli Leszczyny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1559915, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-zabral-glos-w-obronie-minister-grupa-kombinatoro,nId,7860834", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w obronie minister. \"Grupa kombinator\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T17:28:47.429168+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pilne-oredzie-putina-konflikt-nabral-charakteru-globalnego,nId,7861019\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pilne-oredzie-putina-konflikt-nabral-charakteru-globalnego/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Pilne or\u0119dzie Putina. &quot;Konflikt nabra\u0142 charakteru globalnego&quot;\" align=\"left\" /></a>W terytorium Rosji uderzono pociskami ATACMS i Storm Shadow - przekaza\u0142 w specjalnym czwartkowym or\u0119dziu W\u0142adimir Putin. Prezydent Rosji stwierdzi\u0142, \u017ce konflikt nabra\u0142 cech &quot;globalnego charakteru&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1559914, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pilne-oredzie-putina-konflikt-nabral-charakteru-globalnego,nId,7861019", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne or\u0119dzie Putina. \"Konflikt nabra\u0142 charakteru globalnego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T16:23:23.549783+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sklamali-o-zajeciu-wiosek-w-ukrainie-aresztowano-rosyjskich-,nId,7860793\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sklamali-o-zajeciu-wiosek-w-ukrainie-aresztowano-rosyjskich/000K5JUX06WY6W4S-C321.jpg\" alt=\"Sk\u0142amali o zaj\u0119ciu wiosek w Ukrainie. Aresztowano rosyjskich dow\u00f3dc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Zdegradowano i aresztowano kilku rosyjskich dow\u00f3dc\u00f3w - poinformowa\u0142 w czwartek niezale\u017cny portal rosyjski Wa\u017cnyje Istorii, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na tzw. bloger\u00f3w wojskowych. Podano, \u017ce dow\u00f3dcy przekazali nieprawdziwe informacje o zaj\u0119ciu kilku miejscowo\u015bci w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1559410, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sklamali-o-zajeciu-wiosek-w-ukrainie-aresztowano-rosyjskich-,nId,7860793", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sk\u0142amali o zaj\u0119ciu wiosek w Ukrainie. Aresztowano rosyjskich dow\u00f3dc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:18:15.075473+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-awaria-pradu-w-polnocnej-polsce-ponad-16-tys-odbiorcow-bez-z,nId,7860737\"><img src=\"https://i.iplsc.com/awaria-pradu-w-polnocnej-polsce-ponad-16-tys-odbiorcow-bez-z/000K5IHVDPF0RSSK-C321.jpg\" alt=\"Awaria pr\u0105du w p\u00f3\u0142nocnej Polsce. Ponad 16 tys. odbiorc\u00f3w bez zasilania\" align=\"left\" /></a>Ponad 16 tysi\u0119cy odbiorc\u00f3w pr\u0105du w woj. zachodniopomorskim pad\u0142o ofiarami awarii zasilania. Operator Energa poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce usuwanie awarii mo\u017ce potrwa\u0107 do p\u00f3\u017anego popo\u0142udnia. Przyczyn\u0105 tej sytuacji s\u0105 &quot;trudne warunki pogodowe&quot; i zimowa aura, kt\u00f3ra nawiedzi\u0142a p\u00f3\u0142nocn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Polski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1558778, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-awaria-pradu-w-polnocnej-polsce-ponad-16-tys-odbiorcow-bez-z,nId,7860737", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria pr\u0105du w p\u00f3\u0142nocnej Polsce. Ponad 16 tys. odbiorc\u00f3w bez zasilania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:18:14.956586+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-uzyla-rakiet-miedzykontynentalnych-zachod-reaguje,nId,7860744\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-uzyla-rakiet-miedzykontynentalnych-zachod-reaguje/000K5ILYVWULFDKT-C321.jpg\" alt=\"Rosja u\u017cy\u0142a rakiet mi\u0119dzykontynentalnych. Zach\u00f3d reaguje \" align=\"left\" /></a>Rosja u\u017cy\u0142a mi\u0119dzykontynentalnej rakiety balistycznej, co spotka\u0142o si\u0119 ze zdecydowanym pot\u0119pieniem ze strony Unii Europejskiej i prezydenta Ukrainy. Unijny rzecznik Peter Stano ostrzeg\u0142 przed eskalacj\u0105 prowadz\u0105c\u0105 do wojny j\u0105drowej.  Z kolei Pary\u017c zapowiedzia\u0142, \u017ce je\u017celi doniesienia si\u0119 potwierdz\u0105, zareaguje w &quot;odpowiedni spos\u00f3b&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558777, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-uzyla-rakiet-miedzykontynentalnych-zachod-reaguje,nId,7860744", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja u\u017cy\u0142a rakiet mi\u0119dzykontynentalnych. Zach\u00f3d reaguje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:18:14.830313+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pierwszy-taki-atak-w-wykonaniu-rosjan-amerykanie-znow-sie-ni,nId,7860759\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-taki-atak-w-wykonaniu-rosjan-amerykanie-znow-sie-ni/000K5IR4D6P3DKPV-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy taki atak w wykonaniu Rosjan. &quot;Amerykanie zn\u00f3w si\u0119 nie pomylili&quot;\" align=\"left\" /></a>- Amerykanie po raz trzeci w ostatnich latach nie mylili si\u0119 w swoich ostrze\u017ceniach. Pierwsze dotyczy\u0142o inwazji Rosji na Ukrain\u0119, drugie ataku w Crocus Hall, a trzecie ataku mi\u0119dzynarodow\u0105 rakiet\u0105 balistyczn\u0105 - komentuje by\u0142y agent SBU Iwan Stupak. Ukrai\u0144ski ekspert wojskowy jest przekonany, \u017ce celem ostatniego rosyjskiego ostrza\u0142u by\u0142y dnieprowskie zak\u0142ady produkuj\u0105ce r\u00f3\u017cnego typu rakiety.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558776, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pierwszy-taki-atak-w-wykonaniu-rosjan-amerykanie-znow-sie-ni,nId,7860759", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki atak w wykonaniu Rosjan. \"Amerykanie zn\u00f3w si\u0119 nie pomylili\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:18:14.714190+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-komentuje-slowa-zacharowej-o-bazie-w-redzikowie-zad,nId,7860771\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sikorski-komentuje-slowa-zacharowej-o-bazie-w-redzikowie-zad/000K5J8RH434A4O4-C321.jpg\" alt=\"Sikorski komentuje s\u0142owa Zacharowej o bazie w Redzikowie. &quot;\u017badna nowo\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Rzeczniczka rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa powiedzia\u0142a, \u017ce ameryka\u0144ska baza przeciwrakietowa w Polsce jest &quot;jednym z priorytetowych cel\u00f3w dla Rosji&quot;. S\u0142owa te skomentowa\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. Szef polskiego MSZ uzna\u0142, \u017ce Rosja ma ok. 6 tys. g\u0142owic atomowych, a wi\u0119c &quot;do\u015b\u0107 na zniszczenie ca\u0142ej kuli ziemskiej par\u0119 razy z rz\u0119du&quot;, dlatego s\u0142owa przedstawicielki Kremla, to &quot;\u017cadna nowo\u015b\u0107&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1558775, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-komentuje-slowa-zacharowej-o-bazie-w-redzikowie-zad,nId,7860771", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski komentuje s\u0142owa Zacharowej o bazie w Redzikowie. \"\u017badna nowo\u015b\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:18:14.481770+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-antoni-macierewicz-zawiadamia-prokurature-oskarza-szefow-mon,nId,7860757\"><img src=\"https://i.iplsc.com/antoni-macierewicz-zawiadamia-prokurature-oskarza-szefow-mon/000K5IGZYWLANF8T-C321.jpg\" alt=\"Antoni Macierewicz zawiadamia prokuratur\u0119. Oskar\u017ca szef\u00f3w MON\" align=\"left\" /></a>- Zesp\u00f3\u0142 pana Kosiniaka-Kamysza i ministra Tomczyka z\u0142ama\u0142 prawo, przejmuj\u0105c materia\u0142y podkomisji. (...) Powinien zgodnie z prawem uzyska\u0107 zgod\u0119 Okr\u0119gowego S\u0105du Wojskowego w Poznaniu, a tego nie uczyni\u0142. W tej sprawie w dniu dzisiejszym zosta\u0142 przeze mnie z\u0142o\u017cony wniosek o \u015bciganie tych przest\u0119pc\u00f3w - poinformowa\u0142 w czwartek Antoni Macierewicz. Jak stwierdzi\u0142, obecne szefostwo MON, si\u0119gaj\u0105c po ustalenia jego podkomisji, z\u0142ama\u0142o ustaw\u0119 o prawie lotniczym.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558773, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-antoni-macierewicz-zawiadamia-prokurature-oskarza-szefow-mon,nId,7860757", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antoni Macierewicz zawiadamia prokuratur\u0119. Oskar\u017ca szef\u00f3w MON", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:18:14.340589+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rozpoczela-sie-iii-wojna-swiatowa-general-dobitnie-o-aktualn,nId,7860780\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozpoczela-sie-iii-wojna-swiatowa-general-dobitnie-o-aktualn/000I8T57A74YIQ6K-C321.jpg\" alt=\"&quot;Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 III wojna \u015bwiatowa&quot;. Genera\u0142 dobitnie o aktualnej sytuacji\" align=\"left\" /></a>- Uwa\u017cam, \u017ce w 2024 roku mo\u017cemy absolutnie m\u00f3wi\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 III wojna \u015bwiatowa - powiedzia\u0142 genera\u0142 Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny. By\u0142y g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy jest przekonany, \u017ce bezpo\u015bredni udzia\u0142 wojsk Korei P\u00f3\u0142nocnej w wojnie oznacza rozpocz\u0119cie nowego etapu konfliktu, kt\u00f3ry ma ju\u017c format \u015bwiatowy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558772, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rozpoczela-sie-iii-wojna-swiatowa-general-dobitnie-o-aktualn,nId,7860780", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 III wojna \u015bwiatowa\". Genera\u0142 dobitnie o aktualnej sytuacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:12:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2025/news-matura-2025-kiedy-probne-egzaminy-szczegolowy-harmonogram,nId,7860439\"><img src=\"https://i.iplsc.com/matura-2025-kiedy-probne-egzaminy-szczegolowy-harmonogram/000K5FMID3809D12-C321.jpg\" alt=\"Matura 2025. Kiedy pr\u00f3bne egzaminy? Szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram\" align=\"left\" /></a>Matura 2025 coraz bli\u017cej, dlatego uczniowie intensywnie przygotowuj\u0105 si\u0119 do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci. Pierwsza oficjalna mo\u017cliwo\u015b\u0107 sprawdzenia swojej wiedzy nast\u0105pi ju\u017c w grudniu. Wtedy bowiem odb\u0119d\u0105 si\u0119 matury pr\u00f3bne przygotowane przez CKE. Sprawdzi\u0107 w grudniu b\u0119d\u0105 si\u0119 mogli tak\u017ce \u00f3smoklasi\u015bci. Oto szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram egzamin\u00f3w pr\u00f3bnych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1558779, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2025/news-matura-2025-kiedy-probne-egzaminy-szczegolowy-harmonogram,nId,7860439", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2025. Kiedy pr\u00f3bne egzaminy? Szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T14:46:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosja-uderzyla-w-ukraine-nowym-rodzajem-broni-radoslaw-sikor,nId,7860697\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-uderzyla-w-ukraine-nowym-rodzajem-broni-radoslaw-sikor/000K5I7K9MANCU6E-C321.jpg\" alt=\"Rosja uderzy\u0142a w Ukrain\u0119 nowym rodzajem broni. Rados\u0142aw Sikorski komentuje \" align=\"left\" /></a>Rosja u\u017cy\u0142a mi\u0119dzykontynentalnej rakiety balistycznej w czwartkowym ataku na Ukrain\u0119. Informacje o tym skomentowa\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. Na spotkaniu z mieszka\u0144cami Chrzanowa (woj. ma\u0142opolskie), szef MSZ oceni\u0142, \u017ce ten krok Moskwy to &quot;du\u017ca eskalacja konfliktu i zarazem jej kolejny etap&quot;. Podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce jest zdeterminowany, by utrzymywa\u0107 wojn\u0119 jak najdalej od granic Polski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558774, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosja-uderzyla-w-ukraine-nowym-rodzajem-broni-radoslaw-sikor,nId,7860697", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja uderzy\u0142a w Ukrain\u0119 nowym rodzajem broni. Rados\u0142aw Sikorski komentuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:20:15.967898+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-piec-nastolatek-zginelo-w-pozarze-escape-roomu-sad-wydal-wyr,nId,7860599\"><img src=\"https://i.iplsc.com/piec-nastolatek-zginelo-w-pozarze-escape-roomu-sad-wydal-wyr/000K5I5R1HDG6I1K-C321.jpg\" alt=\"Pi\u0119\u0107 nastolatek zgin\u0119\u0142o w po\u017carze escape roomu. S\u0105d wyda\u0142 wyrok\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Koszalinie wyda\u0142 wyrok dla czw\u00f3rki oskar\u017conych ws. umy\u015blnego stworzenia niebezpiecze\u0144stwa wybuchu po\u017caru w escape roomie i nieumy\u015blnego doprowadzenia do \u015bmierci pi\u0119ciu 15-latek. Mi\u0142osz S., organizator pokoju zagadek, zosta\u0142 skazany na dwa lata wi\u0119zienia. Wyrok us\u0142ysza\u0142y r\u00f3wnie\u017c pozosta\u0142e trzy oskar\u017cone osoby. Proces toczy\u0142 si\u0119 od lat, podczas niego przes\u0142uchano ponad 100 \u015bwiadk\u00f3w i zebrano 40 tom\u00f3w materia\u0142u dowodowego. To fina\u0142 sprawy tragedii, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce w Koszalinie w 2019 roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558173, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-piec-nastolatek-zginelo-w-pozarze-escape-roomu-sad-wydal-wyr,nId,7860599", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 nastolatek zgin\u0119\u0142o w po\u017carze escape roomu. S\u0105d wyda\u0142 wyrok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:20:15.874697+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ile-wart-moze-byc-banan-jako-dzielo-sztuki-nawet-6-mln-dolar,nId,7860629\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ile-wart-moze-byc-banan-jako-dzielo-sztuki-nawet-6-mln-dolar/000K5HMEPKORSNUF-C321.jpg\" alt=\"Ile wart mo\u017ce by\u0107 banan? Jako dzie\u0142o sztuki nawet 6 mln dolar\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Komediant&quot;, czyli praca artysty Maurizio Cattelanama, uzyska\u0142a zawrotn\u0105 cen\u0119 6 mln dolar\u00f3w podczas aukcji w Nowym Jorku. Na dzie\u0142o sk\u0142ada si\u0119 banan przyklejony do \u015bciany. Nabywca, chi\u0144ski biznesmen z bran\u017cy kryptowalut, ma zamiar je zje\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558172, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ile-wart-moze-byc-banan-jako-dzielo-sztuki-nawet-6-mln-dolar,nId,7860629", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile wart mo\u017ce by\u0107 banan? Jako dzie\u0142o sztuki nawet 6 mln dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:20:15.777444+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-merkel-ujawnia-slowa-putina-sprzed-lat-chodzi-o-ukraine,nId,7860566\"><img src=\"https://i.iplsc.com/merkel-ujawnia-slowa-putina-sprzed-lat-chodzi-o-ukraine/000K5H6Z7NNCPLVM-C321.jpg\" alt=\"Merkel ujawnia s\u0142owa Putina sprzed lat. Chodzi o Ukrain\u0119 \" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin planowa\u0142 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119 po mojej rezygnacji z urz\u0119du, aby zapobiec przyst\u0105pieniu tego kraju do NATO - zasugerowa\u0142a by\u0142a kanclerz Niemiec Angela Merkel w swoim pami\u0119tniku &quot;Wolno\u015b\u0107: wspomnienia 1954-2021&quot;. Niemiecka polityk stwierdzi\u0142a, \u017ce stara\u0142a si\u0119 spowolni\u0107 d\u0105\u017cenie Ukrainy do jak najszybszego do\u0142\u0105czenia do Sojuszu, poniewa\u017c obawia\u0142a si\u0119 militarnej odpowiedzi Moskwy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558171, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-merkel-ujawnia-slowa-putina-sprzed-lat-chodzi-o-ukraine,nId,7860566", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Merkel ujawnia s\u0142owa Putina sprzed lat. Chodzi o Ukrain\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:20:15.589362+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-oskarza-polske-o-szykowanie-ataku-traktuja-nas-jak-,nId,7860654\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bialorus-oskarza-polske-o-szykowanie-ataku-traktuja-nas-jak/000K5HZUO13DKQ10-C321.jpg\" alt=\"Bia\u0142oru\u015b oskar\u017ca Polsk\u0119 o szykowanie ataku. &quot;Traktuj\u0105 nas jak swoj\u0105 ziemi\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Polskie s\u0142u\u017cby wywiadowcze pomagaj\u0105 w szkoleniu bia\u0142oruskich bojownik\u00f3w&quot; - twierdz\u0105 pracownicy propagandowej telewizji ONT, dodaj\u0105c, \u017ce celem w\u0142adz w Warszawie jest doprowadzenie do militarnego przewrotu. Do bia\u0142oruskiej narracji do\u0142\u0105cza Kreml, kt\u00f3ry przypomina zapisy nowej doktryny nuklearnej i &quot;ostrzega&quot; przed eskalacj\u0105 konfliktu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558170, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-oskarza-polske-o-szykowanie-ataku-traktuja-nas-jak-,nId,7860654", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b oskar\u017ca Polsk\u0119 o szykowanie ataku. \"Traktuj\u0105 nas jak swoj\u0105 ziemi\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:15:03.028851+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-polityk-mowi-o-zmianie-taktyki-znamy-te-wszystkie-r,nId,7860562\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-polityk-mowi-o-zmianie-taktyki-znamy-te-wszystkie-r/000K5H4LB73RO5LM-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski polityk m\u00f3wi o &quot;zmianie taktyki&quot;. &quot;Znamy te wszystkie rakiety&quot;\" align=\"left\" /></a>- Oczywi\u015bcie zmienimy taktyk\u0119 (...). B\u0119dziemy zmuszeni przeprowadza\u0107 wi\u0119cej atak\u00f3w, nie tylko na cele wojskowe, ale tak\u017ce na obiekty infrastrukturalne, co znacz\u0105co skomplikuje mo\u017cliwo\u015bci i \u017cycie w Kijowie - zapowiada Aleksiej Czepa, zast\u0119pca przewodnicz\u0105cego Komisji Spraw Mi\u0119dzynarodowych rosyjskiej Dumy Pa\u0144stwowej. Komentarz polityka to reakcja na doniesienia o u\u017cyciu przez Si\u0142y Zbrojne Ukrainy rakiet Storm Shadow i ATACMS.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557677, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-polityk-mowi-o-zmianie-taktyki-znamy-te-wszystkie-r,nId,7860562", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski polityk m\u00f3wi o \"zmianie taktyki\". \"Znamy te wszystkie rakiety\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:15:02.943911+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdzie-jest-kierwinski-sejm-awanturuje-sie-o-powodzian-bez-kl,nId,7860569\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gdzie-jest-kierwinski-sejm-awanturuje-sie-o-powodzian-bez-kl/000K5H7CR7OT2T0L-C321.jpg\" alt=\"&quot;Gdzie jest Kierwi\u0144ski?&quot; Sejm awanturuje si\u0119 o powodzian. Bez kluczowego ministra\" align=\"left\" /></a>- Minister Kierwi\u0144ski to taki minister yeti: wszyscy o nim m\u00f3wi\u0105, nikt go nie widzia\u0142 - powiedzia\u0142 z sejmowej m\u00f3wnicy pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Hreniak, by\u0142y wojewoda dolno\u015bl\u0105ski. W Sejmie trwa debata nad nowelizacj\u0105 ustawy powodziowej. Na miejscu nie pojawi\u0142 si\u0119 minister ds. koordynowania odbudowy teren\u00f3w popowodziowych - Marcin Kierwi\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557676, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdzie-jest-kierwinski-sejm-awanturuje-sie-o-powodzian-bez-kl,nId,7860569", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gdzie jest Kierwi\u0144ski?\" Sejm awanturuje si\u0119 o powodzian. Bez kluczowego ministra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:15:02.856845+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alerty-zasypuja-polske-rzadowe-centrum-tez-ostrzega,nId,7860617\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alerty-zasypuja-polske-rzadowe-centrum-tez-ostrzega/000K5HNFGKHNWJ2M-C321.jpg\" alt=\"Alerty zasypuj\u0105 Polsk\u0119. Rz\u0105dowe Centrum te\u017c ostrzega\" align=\"left\" /></a>\u015anie\u017cyce to tylko jedno z czwartkowych zagro\u017ce\u0144. W wielu miejscach na drogach mo\u017ce by\u0107 bardzo \u015blisko i niebezpiecznie. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed oblodzeniem w 11 wojew\u00f3dztwach. Do tego na po\u0142udniu powieje wyj\u0105tkowo silny wiatr. W cz\u0119\u015bci Tatr z tego powodu obowi\u0105zuje alert RCB oraz pomara\u0144czowe ostrze\u017cenie IMGW drugiego stopnia. Wysoko w g\u00f3rach porywy mog\u0105 osi\u0105ga\u0107 nawet 150 km/h.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557675, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alerty-zasypuja-polske-rzadowe-centrum-tez-ostrzega,nId,7860617", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alerty zasypuj\u0105 Polsk\u0119. Rz\u0105dowe Centrum te\u017c ostrzega", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:15:02.645544+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-w-sprawie-pawla-s-jest-decyzja-sadu,nId,7860586\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-w-sprawie-pawla-s-jest-decyzja-sadu/000K5HGVFG2XK2LR-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje w sprawie Paw\u0142a S. Jest decyzja s\u0105du\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 S., tw\u00f3rca marki Red is Bad, pozostanie w areszcie - tak\u0105 decyzj\u0119 wyda\u0142 w czwartek S\u0105d Okr\u0119gowy w Katowicach. \u015arodek zapobiegawczy ma obowi\u0105zywa\u0107 do 28 stycznia przysz\u0142ego roku. Pod koniec pa\u017adziernika S. zosta\u0142 przewieziony do Polski z Dominikany. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1557673, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-w-sprawie-pawla-s-jest-decyzja-sadu,nId,7860586", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje w sprawie Paw\u0142a S. Jest decyzja s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:15:02.547799+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-miedzynarodowy-trybunal-karny-chce-aresztowania-netanjahu-je,nId,7860626\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miedzynarodowy-trybunal-karny-chce-aresztowania-netanjahu-je/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny chce aresztowania Netanjahu. Jest nakaz\" align=\"left\" /></a>Izba Przygotowawcza MTK wyda\u0142a nakazy aresztowania premiera Izraela Binjamina Netanjahu i by\u0142ego ministra obrony Joawa Galanta - czytamy w czwartkowym komunikacie Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego w Hadze.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557672, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-miedzynarodowy-trybunal-karny-chce-aresztowania-netanjahu-je,nId,7860626", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny chce aresztowania Netanjahu. Jest nakaz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:08:04.304452+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-probowal-wysiasc-z-lecacego-samolotu-obezwladnili-go-tasma-k,nId,7860513\"><img src=\"https://i.iplsc.com/probowal-wysiasc-z-lecacego-samolotu-obezwladnili-go-tasma-k/000K5GFEGKJ2LWS7-C321.jpg\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 wysi\u0105\u015b\u0107 z lec\u0105cego samolotu. Obezw\u0142adnili go ta\u015bm\u0105 klej\u0105c\u0105\" align=\"left\" /></a>Pasa\u017cer chcia\u0142 opu\u015bci\u0107 lec\u0105cy samolot. Gdy za\u0142oga nie zgodzi\u0142a si\u0119 na otworzenie drzwi maszyny Kanadyjczyk wpad\u0142 w amok i pr\u00f3bowa\u0142 sam wydosta\u0107 si\u0119 z pok\u0142adu. Z pomoc\u0105 obs\u0142udze przyszli inni pasa\u017cerowie, kt\u00f3rzy obezw\u0142adnili m\u0119\u017cczyzn\u0119 przy pomocy ta\u015bmy klej\u0105cej. Ostatecznie pasa\u017cer reszt\u0119 podr\u00f3\u017cy odby\u0142 na le\u017c\u0105co. Mia\u0142 skr\u0119powane r\u0119ce i nogi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1557232, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-probowal-wysiasc-z-lecacego-samolotu-obezwladnili-go-tasma-k,nId,7860513", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 wysi\u0105\u015b\u0107 z lec\u0105cego samolotu. Obezw\u0142adnili go ta\u015bm\u0105 klej\u0105c\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:08:04.219782+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zaginela-miesiac-temu-policja-poszukuje-16-letniej-mileny,nId,7860511\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginela-miesiac-temu-policja-poszukuje-16-letniej-mileny/000K5G0JNRYHJ8J2-C321.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a miesi\u0105c temu. Policja poszukuje 16-letniej Mileny\" align=\"left\" /></a>Policja z Cz\u0119stochowy szuka Mileny Nowak. 16-latka wysz\u0142a z plac\u00f3wki opieku\u0144czo-wychowawczej 14 pa\u017adziernika i od tamtej pory nie wr\u00f3ci\u0142a, ani nie nawi\u0105za\u0142a z nikim kontaktu. Mundurowi opisali w co by\u0142a ubrana w dniu zagini\u0119cia. Zwracaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce o pomoc do ka\u017cdego, kto mo\u017ce mie\u0107 informacje o miejscu pobytu nastolatki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557231, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zaginela-miesiac-temu-policja-poszukuje-16-letniej-mileny,nId,7860511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0119\u0142a miesi\u0105c temu. Policja poszukuje 16-letniej Mileny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:08:04.130115+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tragedia-na-podkarpaciu-65-latek-staranowal-dwie-kobiety,nId,7860547\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-podkarpaciu-65-latek-staranowal-dwie-kobiety/000K5GJXG0N87BXU-C321.jpg\" alt=\"Tragedia na Podkarpaciu. 65-latek staranowa\u0142 dwie kobiety \" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyj\u0105 dwie kobiety potr\u0105cone przez 65-letniego kierowc\u0119 w Bie\u017adziadce (woj. podkarpackie). 45-latka i 65-latka sz\u0142y poboczem w stron\u0119 Siekl\u00f3wki. Na miejscu pracuje prokurator. Oficer prasowy Komendanta Powiatowego Policji w Ja\u015ble m\u0142. asp. Daniel Lelko przekaza\u0142 Interii, \u017ce droga jest zablokowana, a utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 kilka godzin.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557230, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tragedia-na-podkarpaciu-65-latek-staranowal-dwie-kobiety,nId,7860547", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na Podkarpaciu. 65-latek staranowa\u0142 dwie kobiety", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:08:04.013605+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bodnar-koniec-z-uznaniowoscia-w-dzialaniu-funduszu-sprawiedl,nId,7860506\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bodnar-koniec-z-uznaniowoscia-w-dzialaniu-funduszu-sprawiedl/000IJF23RSMT8PU8-C321.jpg\" alt=\"Bodnar: Koniec z uznaniowo\u015bci\u0105 w dzia\u0142aniu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar podczas czwartkowej konferencji og\u0142osi\u0142 zmiany w dzia\u0142aniu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Usuni\u0119to m.in. przepis pozwalaj\u0105cy na dowolno\u015b\u0107 w przyznawaniu dotacji. Fundusz - jak zaznaczy\u0142 minister - ma przesta\u0107 s\u0142u\u017cy\u0107 politycznym interesom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557229, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bodnar-koniec-z-uznaniowoscia-w-dzialaniu-funduszu-sprawiedl,nId,7860506", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: Koniec z uznaniowo\u015bci\u0105 w dzia\u0142aniu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:02:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bialo-w-calej-polsce-zdjecia-i-nagrania-robia-wrazenie,nId,7860496\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bialo-w-calej-polsce-zdjecia-i-nagrania-robia-wrazenie/000K5G0OBD0T45EM-C321.jpg\" alt=\"Bia\u0142o w ca\u0142ej Polsce. Zdj\u0119cia i nagrania robi\u0105 wra\u017cenie\" align=\"left\" /></a>Wiele polskich miast zmaga si\u0119 z prawdziwym atakiem zimy. Od rana sypie w Warszawie, ale tak\u017ce w Bia\u0142ymstoku, Wroc\u0142awiu i Toruniu. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawiaj\u0105 si\u0119 zdj\u0119cia i nagrania dokumentuj\u0105ce intensywne opady. Najwi\u0119cej \u015bniegu le\u017cy jednak na \u015anie\u017cce. Najwy\u017cszy szczyt Karkonoszy mo\u017ce si\u0119 pochwali\u0107 warstw\u0105 o grubo\u015bci prawie 20 cm. Synoptycy ostrzegaj\u0105 te\u017c przed intensywnymi opadami na p\u00f3\u0142nocy kraju.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557228, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bialo-w-calej-polsce-zdjecia-i-nagrania-robia-wrazenie,nId,7860496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142o w ca\u0142ej Polsce. Zdj\u0119cia i nagrania robi\u0105 wra\u017cenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powodzianie-zrozpaczeni-urzad-tlumaczy-powody-ogromnego-zast,nId,7859903\"><img src=\"https://i.iplsc.com/powodzianie-zrozpaczeni-urzad-tlumaczy-powody-ogromnego-zast/000K58L1YNCQPBF7-C321.jpg\" alt=\"Powodzianie zrozpaczeni. Urz\u0105d t\u0142umaczy powody ogromnego zastoju\" align=\"left\" /></a>Wielu powodzian nie otrzyma\u0142o jeszcze rz\u0105dowych pieni\u0119dzy na remont lub odbudow\u0119 domu. W niekt\u00f3rych gminach wyp\u0142aty dopiero ruszaj\u0105. - Zas\u0142aniaj\u0105 si\u0119 procedurami, a my co mamy zrobi\u0107? - pyta Emilia, mieszkanka O\u0142drzychowic K\u0142odzkich. Mimo nieustannego, dwumiesi\u0119cznego suszenia, woda w murach jej domu wci\u0105\u017c stoi. A idzie zima.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557674, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powodzianie-zrozpaczeni-urzad-tlumaczy-powody-ogromnego-zast,nId,7859903", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powodzianie zrozpaczeni. Urz\u0105d t\u0142umaczy powody ogromnego zastoju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T10:56:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koalicjant-w-tarapatach-wyniki-sondazu-nie-pozostawiaja-zlud,nId,7860420\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koalicjant-w-tarapatach-wyniki-sondazu-nie-pozostawiaja-zlud/000K5G0730RTUVSD-C321.jpg\" alt=\"Koalicjant w tarapatach. Wyniki sonda\u017cu nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska oraz Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ciesz\u0105 si\u0119 niemal identycznym poparciem - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Gdyby wybory do Sejmu i Senatu odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, Trzecia Droga okaza\u0142aby si\u0119 najbardziej stratnym ugrupowaniem. Na sojusz Szymona Ho\u0142owni i W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza zag\u0142osowa\u0142oby 8 proc. ankietowanych. Uwag\u0119 zwraca niskie poparcie Trzeciej Drogi w r\u00f3\u017cnych grupach wiekowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557227, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koalicjant-w-tarapatach-wyniki-sondazu-nie-pozostawiaja-zlud,nId,7860420", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicjant w tarapatach. Wyniki sonda\u017cu nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T09:53:57.979216+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-krrit-ukaral-tvn-za-reportaz-o-ojcu-rydzyku,nId,7860389\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-krrit-ukaral-tvn-za-reportaz-o-ojcu-rydzyku/000JLGD6WWVPXK1H-C321.jpg\" alt=\"Szef KRRiT ukara\u0142 TVN za reporta\u017c o ojcu Rydzyku\" align=\"left\" /></a>Przewodnicz\u0105cy KRRiT Maciej \u015awirski na\u0142o\u017cy\u0142 na TVN 142 tys. z\u0142 kary za reporta\u017c &quot;29 lat bezkarno\u015bci. Fenomen ojca Tadeusza&quot;. W uzasadnieniu poda\u0142, \u017ce materia\u0142 zawiera tre\u015bci nawo\u0142uj\u0105ce do nienawi\u015bci. TVN zapowiedzia\u0142 odwo\u0142anie. Wed\u0142ug stacji to kolejna pr\u00f3ba cenzurowania medi\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556883, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-krrit-ukaral-tvn-za-reportaz-o-ojcu-rydzyku,nId,7860389", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef KRRiT ukara\u0142 TVN za reporta\u017c o ojcu Rydzyku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T09:53:57.592444+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-tragiczna-noc-na-drogach-w-wielkopolsce-nie-zyja-trzy-osoby,nId,7860387\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczna-noc-na-drogach-w-wielkopolsce-nie-zyja-trzy-osoby/000K5EZMLHOXOM5Q-C321.jpg\" alt=\"Tragiczna noc na drogach w Wielkopolsce. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby \" align=\"left\" /></a>\u015amiertelny wypadek w Wielkopolsce. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a trzy zosta\u0142y ranne w zderzeniu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o nad ranem na trasie Pozna\u0144 - Szamotu\u0142y. Droga wojew\u00f3dzka 184 jest zablokowana w okolicy Mrowina. Do tragedii dosz\u0142o tak\u017ce na drodze ekspresowej S5 w okolicy miejscowo\u015bci Sanniki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1556882, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-tragiczna-noc-na-drogach-w-wielkopolsce-nie-zyja-trzy-osoby,nId,7860387", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna noc na drogach w Wielkopolsce. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T09:53:56.926548+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-donald-trump-wrocil-potezniejszy-ma-jakis-rodzaj-magii,nId,7860361\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-wrocil-potezniejszy-ma-jakis-rodzaj-magii/000K5FSTNF9X06TN-C321.jpg\" alt=\"Donald Trump wr\u00f3ci\u0142 pot\u0119\u017cniejszy. &quot;Ma jaki\u015b rodzaj magii&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump ma w sobie magi\u0119, kt\u00f3ra przyci\u0105ga ludzi. Jest politykiem, jakiego Stany Zjednoczone jeszcze nie widzia\u0142y. Czy w ameryka\u0144skich miastach b\u0119d\u0105 ob\u0142awy na nielegalnych imigrant\u00f3w, czy na ulice wyjdzie wojsko i czy Donald Trump b\u0119dzie m\u015bci\u0142 si\u0119 na swoich przeciwnikach? O tym rozmawiamy z Sarah Chamberlain, szefow\u0105 republika\u0144skiego think tanku - Main Street.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556879, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-donald-trump-wrocil-potezniejszy-ma-jakis-rodzaj-magii,nId,7860361", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump wr\u00f3ci\u0142 pot\u0119\u017cniejszy. \"Ma jaki\u015b rodzaj magii\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T09:53:56.695479+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-kieruje-wzrok-na-polske-punkt-na-liscie-priorytetowych,nId,7860463\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-kieruje-wzrok-na-polske-punkt-na-liscie-priorytetowych/000K5FX13IAY1963-C321.jpg\" alt=\"Rosja kieruje wzrok na Polsk\u0119. Punkt na &quot;li\u015bcie priorytetowych cel\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>- Bior\u0105c pod uwag\u0119 charakter i poziom zagro\u017ce\u0144, jakie stwarzaj\u0105 tego typu zachodnie obiekty wojskowe, baza tarczy antyrakietowej w Polsce zosta\u0142a wpisana na list\u0119 priorytetowych cel\u00f3w potencjalnego zniszczenia - og\u0142osi\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ Marija Zacharowa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556878, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-kieruje-wzrok-na-polske-punkt-na-liscie-priorytetowych,nId,7860463", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja kieruje wzrok na Polsk\u0119. Punkt na \"li\u015bcie priorytetowych cel\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T09:33:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-wystrzelila-miedzykontynentalny-pocisk-balistyczny-med,nId,7860433\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wystrzelila-miedzykontynentalny-pocisk-balistyczny-med/000K5FU142U57MIN-C321.jpg\" alt=\"Rosja wystrzeli\u0142a mi\u0119dzykontynentalny pocisk balistyczny. Media: To RS-26 Rubie\u017c\" align=\"left\" /></a>Z obwodu astracha\u0144skiego w Rosji wystrzelono mi\u0119dzykontynentaln\u0105 rakiet\u0119 balistyczn\u0105 - poda\u0142y ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne.  Wed\u0142ug doniesie\u0144 portalu Ukrai\u0144ska Prawda by\u0142 to prawdopodobnie pierwszy atak przy u\u017cyciu pocisku RS-26 Rubie\u017c. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1556881, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-wystrzelila-miedzykontynentalny-pocisk-balistyczny-med,nId,7860433", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja wystrzeli\u0142a mi\u0119dzykontynentalny pocisk balistyczny. Media: To RS-26 Rubie\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:48:40.935486+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nocny-atak-zimy-akcja-gamma-w-warszawie,nId,7860367\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nocny-atak-zimy-akcja-gamma-w-warszawie/000K5EVD50JTGRLL-C321.jpg\" alt=\"Nocny atak zimy. Akcja GAMMA w Warszawie\" align=\"left\" /></a>\u015anieg i minusowe temperatury - prawdziwa zima przyby\u0142a ju\u017c do Polski. W niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach kraju nie sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na lekkich opadach. Na p\u00f3\u0142nocy kraju w nocy przesz\u0142y nawet burze \u015bnie\u017cne. Nadej\u015bcie zimy mog\u0142o zaskoczy\u0107 szczeg\u00f3lnie kierowc\u00f3w. Ulice, mosty i wiadukty zrobi\u0142y si\u0119 bardzo \u015bliskie. W stolicy rozpocz\u0119to tak\u017ce pierwsz\u0105 tej zimy akcj\u0119 GAMMA. Na drogi wyjecha\u0142y posypywarki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1556637, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nocny-atak-zimy-akcja-gamma-w-warszawie,nId,7860367", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny atak zimy. Akcja GAMMA w Warszawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:48:40.681560+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-po-raz-pierwszy-uzyla-nowej-broni-wiadomo-jaki-byl-c,nId,7860352\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-po-raz-pierwszy-uzyla-nowej-broni-wiadomo-jaki-byl-c/000K5EXIV3SRH447-C321.jpg\" alt=\"Ukraina po raz pierwszy u\u017cy\u0142a nowej broni. Wiadomo, jaki by\u0142 cel\" align=\"left\" /></a>Celem ataku Ukrainy z u\u017cyciem rakiet Storm Shadow by\u0142 po\u0142o\u017cony w obwodzie kurskim w Rosji sztab operacyjny rosyjskich i p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich wojsk - podaje Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. \u015arodowy atak z u\u017cyciem brytyjskich pocisk\u00f3w to pierwszy taki przypadek, a Kij\u00f3w zdecydowa\u0142 si\u0119 na ten krok dwa dni po zgodzie wydanej przez prezydenta USA Joe Bidena.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556636, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-po-raz-pierwszy-uzyla-nowej-broni-wiadomo-jaki-byl-c,nId,7860352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina po raz pierwszy u\u017cy\u0142a nowej broni. Wiadomo, jaki by\u0142 cel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:48:40.416996+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-wystrzelila-miedzykontynentalny-pocisk-balistyczny,nId,7860433\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wystrzelila-miedzykontynentalny-pocisk-balistyczny/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"Rosja wystrzeli\u0142a mi\u0119dzykontynentalny pocisk balistyczny\" align=\"left\" /></a>Rosja podczas czwartkowego ataku u\u017cy\u0142a mi\u0119dzykontynentalnego pocisku balistycznego, kt\u00f3ry zosta\u0142 odpalony z obwodu astracha\u0144skiego - potwierdzi\u0142y ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1556635, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-wystrzelila-miedzykontynentalny-pocisk-balistyczny,nId,7860433", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja wystrzeli\u0142a mi\u0119dzykontynentalny pocisk balistyczny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:48:40.163668+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-chca-zamknac-ukraincow-w-worku-ogniowym-zolnierze-zelenskieg,nId,7860421\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chca-zamknac-ukraincow-w-worku-ogniowym-zolnierze-zelenskieg/000K5EYNON6YDYOH-C321.jpg\" alt=\"Chc\u0105 zamkn\u0105\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w w &quot;worku ogniowym&quot;. \u017bo\u0142nierze Ze\u0142enskiego bez szans\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie jednostki kontynuuj\u0105 szturm na Kurachowe w Donbasie i pr\u00f3buj\u0105 otoczy\u0107 miejscowo\u015b\u0107, zamykaj\u0105c Ukrai\u0144c\u00f3w w tzw. worku ogniowym. Zdaniem ekspert\u00f3w wojskowych w najbli\u017cszych dniach, maksymalnie tygodniach, nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 wycofania Ukrai\u0144c\u00f3w z miasta i oddania go w r\u0119ce Rosjan.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556634, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-chca-zamknac-ukraincow-w-worku-ogniowym-zolnierze-zelenskieg,nId,7860421", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 zamkn\u0105\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w w \"worku ogniowym\". \u017bo\u0142nierze Ze\u0142enskiego bez szans", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:48:39.928296+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-pierwsza-taka-sytuacja-w-sezonie-ratownicy-ostrzegaja,nId,7860428\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsza-taka-sytuacja-w-sezonie-ratownicy-ostrzegaja/000K5FBQ31WGKIUP-C321.jpg\" alt=\"Pierwsza taka sytuacja w sezonie. Ratownicy ostrzegaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Ostrzegaj\u0105 przed lawinami w Tatrach. Po raz pierwszy w tym sezonie og\u0142oszono pierwszy stopnie\u0144 zagro\u017cenia z tego powodu. Jak g\u0142osi komunikat TOPR &quot;mo\u017cliwe jest samoistne schodzenie ma\u0142ych i \u015brednich lawin&quot;. Pierwszy, najni\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego obowi\u0105zuje od wysoko\u015bci 1800 metr\u00f3w nad poziomem morza.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556633, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-pierwsza-taka-sytuacja-w-sezonie-ratownicy-ostrzegaja,nId,7860428", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka sytuacja w sezonie. Ratownicy ostrzegaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T07:43:19.832879+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nerwowa-sytuacja-w-kijowie-mamy-sasiada-szalenca,nId,7860328\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nerwowa-sytuacja-w-kijowie-mamy-sasiada-szalenca/000K5E79DKTHVYAH-C321.jpg\" alt=\"Nerwowa sytuacja w Kijowie. &quot;Mamy s\u0105siada szale\u0144ca&quot; \" align=\"left\" /></a>- Zawsze musimy zwraca\u0107 uwag\u0119 na syren\u0119 alarmow\u0105. Takiego mamy s\u0105siada - szale\u0144ca. Jest szalony tak samo dzi\u015b w 1001 dniu wojny, jak i 24 lutego, pierwszego dnia konfliktu - przestrzega\u0142 swoich rodak\u00f3w Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wieczornym wpisie. Ukrai\u0144ski prezydent odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do konieczno\u015bci zamkni\u0119cia ambasad w Kijowie ze wzgl\u0119du na doniesienia o &quot;potencjalnym powa\u017cnym ataku lotniczym&quot;. Stwierdzi\u0142, \u017ce takie informacje tylko wzniecaj\u0105 panik\u0119 i dzia\u0142aj\u0105 na korzy\u015b\u0107 W\u0142adimira Putina.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556386, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nerwowa-sytuacja-w-kijowie-mamy-sasiada-szalenca,nId,7860328", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nerwowa sytuacja w Kijowie. \"Mamy s\u0105siada szale\u0144ca\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:38:33.515125+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zderzenie-pociagow-towarowych-na-slasku-jedna-osoba-w-szpita,nId,7860333\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zderzenie-pociagow-towarowych-na-slasku-jedna-osoba-w-szpita/000K5E4VYK0BJUKE-C321.jpg\" alt=\"Zderzenie poci\u0105g\u00f3w towarowych na \u015al\u0105sku. Jedna osoba w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Dwa poci\u0105gi towarowe zderzy\u0142y si\u0119 w Ku\u017ani Raciborskiej. Jak przekaza\u0142 Interii zast\u0119pca oficera prasowego Komendanta Powiatowego PSP w Raciborzu kpt. Mateusz Musio\u0142, jeden z maszynist\u00f3w trafi\u0142 do szpitala. Ruch kolejowy w tamtym miejscu jest zamkni\u0119ty do odwo\u0142ania.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555992, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zderzenie-pociagow-towarowych-na-slasku-jedna-osoba-w-szpita,nId,7860333", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie poci\u0105g\u00f3w towarowych na \u015al\u0105sku. Jedna osoba w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:38:33.409422+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-reaguje-na-sytuacje-w-ukrainie-poderwano-mysliwce,nId,7860332\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polska-reaguje-na-sytuacje-w-ukrainie-poderwano-mysliwce/000K5E5QVUKCYVK4-C321.jpg\" alt=\"Polska reaguje na sytuacj\u0119 w Ukrainie. Poderwano my\u015bliwce\" align=\"left\" /></a>&quot;Uwaga, w zwi\u0105zku z kolejnym atakiem Federacji Rosyjskiej wykonuj\u0105cej uderzenia na obiekty znajduj\u0105ce si\u0119 mi\u0119dzy innymi na zachodzie Ukrainy, rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 operowanie w naszej przestrzeni powietrznej polskich i sojuszniczych statk\u00f3w powietrznych&quot; - powiadomi\u0142o w czwartek rano Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1555991, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-reaguje-na-sytuacje-w-ukrainie-poderwano-mysliwce,nId,7860332", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska reaguje na sytuacj\u0119 w Ukrainie. Poderwano my\u015bliwce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:38:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-influencer-boga-nowym-swietym-papiez-zdradzil-plan,nId,7860282\"><img src=\"https://i.iplsc.com/influencer-boga-nowym-swietym-papiez-zdradzil-plan/000K5E6UY2CL2ET1-C321.jpg\" alt=\"&quot;Influencer Boga&quot; nowym \u015bwi\u0119tym. Papie\u017c zdradzi\u0142 plan \" align=\"left\" /></a>Carlo Acutis zostanie kanonizowany podczas Jubileuszu M\u0142odzie\u017cy Szkolnej w dniach 25-27 kwietnia - og\u0142osi\u0142 papie\u017c Franciszek. Nastolatek b\u0119dzie najm\u0142odszym wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwi\u0119tym Ko\u015bcio\u0142a. Carlo Acutis zmar\u0142 w 2006 roku w wieku 15 lat na bia\u0142aczk\u0119. Ch\u0142opcu, nazywanemu &quot;influencerem Boga&quot;, przypisuje si\u0119 dwa cuda.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555993, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-influencer-boga-nowym-swietym-papiez-zdradzil-plan,nId,7860282", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Influencer Boga\" nowym \u015bwi\u0119tym. Papie\u017c zdradzi\u0142 plan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:35:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-pierwszy-ruch-multimiliardera-w-nowej-roli-zapowiada-wielkie,nId,7860326\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-ruch-multimiliardera-w-nowej-roli-zapowiada-wielkie/000K5E38A2CN71M0-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy ruch multimiliardera w nowej roli. Zapowiada wielkie czystki\" align=\"left\" /></a>Do zaprzysi\u0119\u017cenia Donalda Trumpa na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych oraz jego nowej administracji jeszcze nie dosz\u0142o, jednak ju\u017c zapowiadane s\u0105 spore zmiany. Elon Musk i by\u0142y kandydat na prezydenta Vivek Ramaswamy przedstawili plan dzia\u0142a\u0144 &quot;Departamentu Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa&quot;, kt\u00f3rym maj\u0105 kierowa\u0107. M\u00f3wi\u0105 m.in. o masowych zwolnieniach urz\u0119dnik\u00f3w federalnych, a Trumpowi maj\u0105 przedstawi\u0107 list\u0119 tysi\u0119cy regulacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555994, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-pierwszy-ruch-multimiliardera-w-nowej-roli-zapowiada-wielkie,nId,7860326", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy ruch multimiliardera w nowej roli. Zapowiada wielkie czystki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:25:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wulkan-wyrzuca-z-siebie-lawe-ziemia-zatrzesla-sie-wielokrotn,nId,7860319\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wulkan-wyrzuca-z-siebie-lawe-ziemia-zatrzesla-sie-wielokrotn/000K5E2C0XON5UTN-C321.jpg\" alt=\"Wulkan wyrzuca z siebie law\u0119. Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 wielokrotnie\" align=\"left\" /></a>Na p\u00f3\u0142wyspie Reykjanes w Islandii wybuch\u0142 wulkan - ju\u017c po raz 10. w ci\u0105gu ostatnich trzech lat. Konieczna by\u0142a ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w miasta Grindavik, a tak\u017ce turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy przebywali w okolicy. Wed\u0142ug tamtejszych s\u0142u\u017cb wulkan wyrzuci\u0142 z siebie law\u0119, dym i spowodowa\u0142 powstanie szczeliny o d\u0142ugo\u015bci oko\u0142o trzech kilometr\u00f3w. Erupcj\u0119 poprzedzi\u0142a seria niewielkich trz\u0119sie\u0144 ziemi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1555995, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wulkan-wyrzuca-z-siebie-lawe-ziemia-zatrzesla-sie-wielokrotn,nId,7860319", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wulkan wyrzuca z siebie law\u0119. Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 wielokrotnie", "vote": 0}]