[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T23:00:16.899513+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-czy-trzaskowski-przyjacielska-rywalizacja-dobiega-k,nId,7861093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-czy-trzaskowski-przyjacielska-rywalizacja-dobiega-k/000K5L78VJ4XE6P0-C307.jpg\" alt=\"Sikorski czy Trzaskowski? &quot;Przyjacielska rywalizacja&quot; dobiega ko\u0144ca\" align=\"left\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski w Ko\u0144skich w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim i Rafa\u0142 Trzaskowski w Piasecznie ko\u0142o Warszawy, ko\u0144czyli swoje kr\u00f3tkie kampanie do prawybor\u00f3w w Koalicji Obywatelskiej. Obaj kandydaci stawiaj\u0105 w swoich programach przede wszystkim na kwestie bezpiecze\u0144stwa i zjednoczenia sk\u0142\u00f3conych \u015brodowisk w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1562152, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-czy-trzaskowski-przyjacielska-rywalizacja-dobiega-k,nId,7861093", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski czy Trzaskowski? \"Przyjacielska rywalizacja\" dobiega ko\u0144ca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T21:57:25.540310+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pentagon-o-orieszniku-zostalismy-ostrzezeni-rosja-nie-zostal,nId,7861095\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pentagon-o-orieszniku-zostalismy-ostrzezeni-rosja-nie-zostal/000K5L0VH9R37R9X-C307.jpg\" alt=\"Pentagon o &quot;Orieszniku&quot;: Zostali\u015bmy ostrze\u017ceni. Rosja: Nie zostali\u015bcie\" align=\"left\" /></a>Rosja mia\u0142a uprzedzi\u0107 Stany Zjednoczone o dzisiejszym ataku na Dniepr - stwierdzi\u0142a wicerzeczniczka Pentagonu. Do uderzenia u\u017cyto pocisku nazwanego przez W\u0142adimira Putina &quot;Oriesznik&quot;, kt\u00f3ry - wed\u0142ug s\u0142\u00f3w rosyjskiego dyktatora - jest eksperymentalnym pociskiem, niemo\u017cliwym do przechwycenia przez zachodni\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105. Rzecznik Kremla zaprzecza s\u0142owom Amerykan\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1561697, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pentagon-o-orieszniku-zostalismy-ostrzezeni-rosja-nie-zostal,nId,7861095", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pentagon o \"Orieszniku\": Zostali\u015bmy ostrze\u017ceni. Rosja: Nie zostali\u015bcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T20:40:44.060966+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-swiadczenie-alimentacyjne-sejm-przyjal-wazna-zmiane,nId,7861080\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiadczenie-alimentacyjne-sejm-przyjal-wazna-zmiane/000K5KR4J3QKMD0V-C307.jpg\" alt=\"\u015awiadczenie alimentacyjne. Sejm przyj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 zmian\u0119\" align=\"left\" /></a>Podniesienie kwoty \u015bwiadczenia z funduszu alimentacyjnego z 500 do 1000 z\u0142 miesi\u0119cznie zak\u0142ada nowelizacja ustawy o pomocy osobom uprawnionym do aliment\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 w czwartek uchwali\u0142 Sejm. Nowela trafi teraz pod obrady Senatu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1561300, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-swiadczenie-alimentacyjne-sejm-przyjal-wazna-zmiane,nId,7861080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenie alimentacyjne. Sejm przyj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 zmian\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T20:40:43.595167+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-latwiejsza-pomoc-dla-powodzian-sejm-znowelizowal-ustawe,nId,7861078\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/latwiejsza-pomoc-dla-powodzian-sejm-znowelizowal-ustawe/000K5KPV6JBUFMR1-C307.jpg\" alt=\"\u200b\u0141atwiejsza pomoc dla powodzian. Sejm znowelizowa\u0142 ustaw\u0119\" align=\"left\" /></a>B\u0119d\u0105 u\u0142atwienia w udzielaniu pomocy osobom i instytucjom, kt\u00f3re ucierpia\u0142y we wrze\u015bniowej powodzi w po\u0142udniowo-zachodniej Polsce.Za przyj\u0119ciem rz\u0105dowego projektu noweli ustawy o szczeg\u00f3lnych rozwi\u0105zaniach zwi\u0105zanych z usuwaniem skutk\u00f3w powodzi by\u0142o w czwartek 444 pos\u0142\u00f3w, dw\u00f3ch g\u0142osowa\u0142o przeciw, nikt nie wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu. Nowe przepisy maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie dzie\u0144 po ich og\u0142oszeniu. Teraz ustawa trafi do Senatu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1561299, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-latwiejsza-pomoc-dla-powodzian-sejm-znowelizowal-ustawe,nId,7861078", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200b\u0141atwiejsza pomoc dla powodzian. Sejm znowelizowa\u0142 ustaw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T19:35:24.531179+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-gaetz-nie-bedzie-prokuratorem-generalnym-usa-byl-oskarzany-o,nId,7861060\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gaetz-nie-bedzie-prokuratorem-generalnym-usa-byl-oskarzany-o/000K5KKH9AMCRV3R-C307.jpg\" alt=\"\u200bGaetz nie b\u0119dzie prokuratorem generalnym USA. By\u0142 oskar\u017cany o seks z nieletni\u0105\" align=\"left\" /></a>Republikanin z Florydy Matt Gaetz, nominowany przez Donalda Trumpa na nowego prokuratora generalnego USA, zdecydowa\u0142 si\u0119 wycofa\u0107 swoj\u0105 kandydatur\u0119. W sprawie Gaetza toczy\u0142o si\u0119 \u015bledztwo FBI i komisji Kongresu dotycz\u0105ce zap\u0142aty za seks z 17-latk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560840, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-gaetz-nie-bedzie-prokuratorem-generalnym-usa-byl-oskarzany-o,nId,7861060", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bGaetz nie b\u0119dzie prokuratorem generalnym USA. By\u0142 oskar\u017cany o seks z nieletni\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T19:35:24.322261+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ue-chce-uderzyc-w-rosyjska-gospodarke-zaporowymi-clami,nId,7861054\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ue-chce-uderzyc-w-rosyjska-gospodarke-zaporowymi-clami/000K5KKQS7K9K3OA-C307.jpg\" alt=\"UE chce uderzy\u0107 w rosyjsk\u0105 gospodark\u0119 zaporowymi c\u0142ami\" align=\"left\" /></a>Zaporowe c\u0142a na towary z Rosji. Jak ustali\u0142a dziennikarka RMF FM jest to pomys\u0142 na obej\u015bcie weta kraj\u00f3w niech\u0119tnych uchwalania nowych sankcji. Chodzi o to - mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 w Brukseli \u2013 \u017ce Unia osi\u0105gn\u0119\u0142a ju\u017c sufit kwestii jednomy\u015blno\u015b\u0107 przy uchwalaniu sankcji. W zasadzie ka\u017cdy z kolejnych pakiet\u00f3w sankcji wobec Rosji jest s\u0142abszy i musi si\u0119 skupia\u0107 na walce z obchodzeniem restrykcji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1560839, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ue-chce-uderzyc-w-rosyjska-gospodarke-zaporowymi-clami,nId,7861054", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE chce uderzy\u0107 w rosyjsk\u0105 gospodark\u0119 zaporowymi c\u0142ami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T19:35:24.207425+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-konwencja-pis-i-ogloszenie-kandydata-na-prezydenta-jednak-w-,nId,7861062\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konwencja-pis-i-ogloszenie-kandydata-na-prezydenta-jednak-w/000K5KN8BBKX3KMF-C307.jpg\" alt=\"Konwencja PiS i og\u0142oszenie kandydata na prezydenta jednak w niedziel\u0119? \" align=\"left\" /></a>W sprawie kandydata na prezydenta PiS nie zapad\u0142a jeszcze \u017cadna decyzja - podkre\u015bli\u0142 w czwartek rzecznik Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Rafa\u0142 Bochenek. O tym, kto b\u0119dzie startowa\u0142, kierownictwo PiS poinformuje w najbli\u017cszych dniach - doda\u0142. Konwencja PiS ma odby\u0107 si\u0119 w Krakowie nie w sobot\u0119, ale dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560838, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-konwencja-pis-i-ogloszenie-kandydata-na-prezydenta-jednak-w-,nId,7861062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konwencja PiS i og\u0142oszenie kandydata na prezydenta jednak w niedziel\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T19:29:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-straszy-w-wieczornym-wystapieniu-moskwa-gotowa-na-wszy,nId,7861042\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-straszy-w-wieczornym-wystapieniu-moskwa-gotowa-na-wszy/000K5KHI2G5C9BQV-C307.jpg\" alt=\"Putin straszy w wieczornym wyst\u0105pieniu: Moskwa gotowa na wszystko\" align=\"left\" /></a>W czwartkowy wiecz\u00f3r W\u0142adimir Putin przem\u00f3wi\u0142 do narodu i \u015bwiata. Nie wykluczy\u0142 zaatakowania obiekt\u00f3w wojskowych kraj\u00f3w, kt\u00f3re pozwoli\u0142y, by Ukraina uderza\u0142a ich pociskami w cele na terytorium Rosji. Prezydent Rosji ujawni\u0142, jakim pociskiem uderzono w Dniepr.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560837, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-straszy-w-wieczornym-wystapieniu-moskwa-gotowa-na-wszy,nId,7861042", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin straszy w wieczornym wyst\u0105pieniu: Moskwa gotowa na wszystko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T18:30:45.786677+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-gen-miroslaw-rozanski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7860613\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-miroslaw-rozanski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000K5HIJRLOL084X-C307.jpg\" alt=\"Gen. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski, senator, genera\u0142 broni rezerwy, by\u0142y Dow\u00f3dca Generalny Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560338, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-gen-miroslaw-rozanski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7860613", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T18:30:45.184162+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-podjal-decyzje-w-sprawie-minister-zdrowia-izabeli-leszc,nId,7860856\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-podjal-decyzje-w-sprawie-minister-zdrowia-izabeli-leszc/000K5KG5DJI2OAF9-C307.jpg\" alt=\"Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie minister zdrowia Izabeli Leszczyny\" align=\"left\" /></a>Sejm odrzuci\u0142 wniosek PiS o wotum nieufno\u015bci wobec minister zdrowia Izabeli Leszczyny. Za odrzuceniem wniosku zag\u0142osowa\u0142o 238 pos\u0142\u00f3w, popar\u0142o go 208 pos\u0142\u00f3w. Nikt nie wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560335, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-podjal-decyzje-w-sprawie-minister-zdrowia-izabeli-leszc,nId,7860856", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie minister zdrowia Izabeli Leszczyny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T18:24:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wypadek-lawety-wiozacej-wojskowy-transporter-dwie-osoby-rann,nId,7861012\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-lawety-wiozacej-wojskowy-transporter-dwie-osoby-rann/000K5KFOA4N03CKR-C307.jpg\" alt=\"Wypadek lawety wioz\u0105cej wojskowy transporter. Dwie osoby ranne\" align=\"left\" /></a>W czwartek po po\u0142udniu w okolicach wielkopolskiego Lw\u00f3wka dosz\u0142o do wypadku trzech aut. Opr\u00f3cz dw\u00f3ch osob\u00f3wek, w zdarzeniu uczestniczy\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka przewo\u017c\u0105c\u0105 wojskowy transporter opancerzony. Jeden z kierowc\u00f3w zosta\u0142 zabrany \u015bmig\u0142owcem do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560336, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wypadek-lawety-wiozacej-wojskowy-transporter-dwie-osoby-rann,nId,7861012", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek lawety wioz\u0105cej wojskowy transporter. Dwie osoby ranne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T18:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-skrzywdzeni-przez-kosciol-biskupi-juz-wiedza-ze-nie-ma-odwro,nId,7860803\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skrzywdzeni-przez-kosciol-biskupi-juz-wiedza-ze-nie-ma-odwro/000K5JO0VR8SEJJ2-C307.jpg\" alt=\"Skrzywdzeni przez Ko\u015bci\u00f3\u0142: Biskupi ju\u017c wiedz\u0105, \u017ce nie ma odwrotu\" align=\"left\" /></a>W Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM go\u015bcili\u015bmy Roberta Fidur\u0119 i Jakuba Pankowiaka, kt\u00f3rzy uczestniczyli w spotkaniu os\u00f3b wykorzystanych seksualnie w Ko\u015bciele z grup\u0105 biskup\u00f3w. Obaj podkre\u015blili, \u017ce sam fakt, i\u017c do spotkania dosz\u0142o, ma znaczenie. &quot;Komisja musi powsta\u0107 i jej przewodnicz\u0105cym musi by\u0107 osoba zaufania publicznego i nieuwik\u0142ana w spory polityczne&quot; - m\u00f3wi\u0142 Pankowiak, odnosz\u0105c si\u0119 do powstania cia\u0142a, kt\u00f3re mia\u0142oby zbada\u0107 spraw\u0119 nadu\u017cy\u0107 seksualnych w Ko\u015bciele.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1560337, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-skrzywdzeni-przez-kosciol-biskupi-juz-wiedza-ze-nie-ma-odwro,nId,7860803", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrzywdzeni przez Ko\u015bci\u00f3\u0142: Biskupi ju\u017c wiedz\u0105, \u017ce nie ma odwrotu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T17:26:49.301190+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-slawomir-broniarz-ponownie-wybrany-na-prezesa-znp,nId,7861009\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slawomir-broniarz-ponownie-wybrany-na-prezesa-znp/000K5K8YQPFXFDMY-C307.jpg\" alt=\"\u200bS\u0142awomir Broniarz ponownie wybrany na prezesa ZNP\" align=\"left\" /></a>S\u0142awomir Broniarz, dotychczasowy prezes Zwi\u0105zku Nauczycielstwa Polskiego, zosta\u0142 ponownie wybrany na szefa ZNP. Tak zdecydowali w czwartkowych wyborach uczestnicy 43. Krajowego Zjazdu Delegat\u00f3w ZNP. Broniarz szefuje zwi\u0105zkowcom od 1998 roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1559849, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-slawomir-broniarz-ponownie-wybrany-na-prezesa-znp,nId,7861009", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bS\u0142awomir Broniarz ponownie wybrany na prezesa ZNP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T17:26:48.685369+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-wniosek-o-doprowadzenie-ziobry-przed-komisje-sledcza,nId,7860861\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wniosek-o-doprowadzenie-ziobry-przed-komisje-sledcza/000K5K02EXISH2U2-C307.jpg\" alt=\"Wniosek o doprowadzenie Ziobry przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Krajowa przekaza\u0142a do prokuratora generalnego Adama Bodnara wniosek o zgod\u0119 Sejmu na zatrzymanie i doprowadzenie Zbigniewa Ziobry przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa - poinformowa\u0142 rzecznik PK Przemys\u0142aw Nowak.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1559847, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-wniosek-o-doprowadzenie-ziobry-przed-komisje-sledcza,nId,7860861", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wniosek o doprowadzenie Ziobry przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T17:26:48.410417+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-czym-rosja-uderzyla-w-dniepr-koncepcje-sa-rozne,nId,7860821\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czym-rosja-uderzyla-w-dniepr-koncepcje-sa-rozne/000K5JXBGEPBGCCP-C307.jpg\" alt=\"Czym Rosja uderzy\u0142a w Dniepr? Koncepcje s\u0105 r\u00f3\u017cne\" align=\"left\" /></a>Je\u017celi potwierdz\u0105 si\u0119 doniesienia o tym, \u017ce Rosjanie uderzyli w Dniepr mi\u0119dzykontynentalnym pociskiem balistycznym, b\u0119dzie to oznacza\u0142o powa\u017cn\u0105 eskalacj\u0119 ze strony Moskwy. Ale wcale nie musi si\u0119 potwierdzi\u0107. Eksperci na Zachodzie nie maj\u0105 pewno\u015bci, co tak naprawd\u0119 spad\u0142o w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1559846, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-czym-rosja-uderzyla-w-dniepr-koncepcje-sa-rozne,nId,7860821", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czym Rosja uderzy\u0142a w Dniepr? Koncepcje s\u0105 r\u00f3\u017cne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T17:26:48.139404+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-robert-fidura-i-jakub-pankowiak-goscmi-popoludniowej-rozmowy,nId,7860803\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/robert-fidura-i-jakub-pankowiak-goscmi-popoludniowej-rozmowy/000K5JO0VR8SEJJ2-C307.jpg\" alt=\"Robert Fidura i Jakub Pankowiak go\u015b\u0107mi Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015b\u0107mi Tomasza Terlikowskiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119d\u0105 uczestnicy spotkania biskup\u00f3w z osobami wykorzystanymi seksualnie w Ko\u015bciele: Robert Fidura i Jakub Pankowiak.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1559845, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-robert-fidura-i-jakub-pankowiak-goscmi-popoludniowej-rozmowy,nId,7860803", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Fidura i Jakub Pankowiak go\u015b\u0107mi Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T16:06:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-beda-cla-na-nawozy-z-rosji-i-bialorusi-cztery-panstwa-ue-zlo,nId,7860789\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/beda-cla-na-nawozy-z-rosji-i-bialorusi-cztery-panstwa-ue-zlo/000K5JK45A1ABOKT-C307.jpg\" alt=\"B\u0119d\u0105 c\u0142a na nawozy z Rosji i Bia\u0142orusi? Cztery pa\u0144stwa UE z\u0142o\u017cy\u0142y wniosek\" align=\"left\" /></a>Polska, Litwa, \u0141otwa i Estonia \u2013 te cztery pa\u0144stwa przekaza\u0142y do Komisji Europejskiej pismo w sprawie wprowadzenia ce\u0142 na nawozy z Rosji i Bia\u0142orusi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1559329, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-beda-cla-na-nawozy-z-rosji-i-bialorusi-cztery-panstwa-ue-zlo,nId,7860789", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 c\u0142a na nawozy z Rosji i Bia\u0142orusi? Cztery pa\u0144stwa UE z\u0142o\u017cy\u0142y wniosek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:16:34.303803+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ursula-von-der-leyen-udzielala-pierwszej-pomocy-pasazerowi-s,nId,7860776\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ursula-von-der-leyen-udzielala-pierwszej-pomocy-pasazerowi-s/000K5J9L90852U56-C307.jpg\" alt=\"Ursula von der Leyen udziela\u0142a pierwszej pomocy pasa\u017cerowi samolotu\" align=\"left\" /></a>Nietypowy przebieg lotu szwajcarskich linii Swiss Air z Zurychu do Brukseli. Jeden z pasa\u017cer\u00f3w samolotu mia\u0142 problemy zdrowotne. Pierwszej pomocy udzieli\u0142a mu przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen - poinformowa\u0142y szwajcarskie i niemieckie media.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558648, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ursula-von-der-leyen-udzielala-pierwszej-pomocy-pasazerowi-s,nId,7860776", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen udziela\u0142a pierwszej pomocy pasa\u017cerowi samolotu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T15:16:34.095364+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szykuja-sie-kolejne-zmiany-w-receptach-na-fentanyl,nId,7860051\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szykuja-sie-kolejne-zmiany-w-receptach-na-fentanyl/000K5B63YT9TDCPG-C307.jpg\" alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 kolejne zmiany w receptach na fentanyl\" align=\"left\" /></a>B\u0119d\u0105 kolejne zmiany w zasadach wystawiania recept na opioidy, w tym na fentanyl - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. Od dok\u0142adnie dw\u00f3ch tygodni, czyli od 7 listopada zdalnie recept\u0119 na tak silne leki przeciwb\u00f3lowe mog\u0105 przed\u0142u\u017ca\u0107 tylko lekarze Podstawowej Opieki Zdrowotnej. Pozostali musz\u0105 spotka\u0107 si\u0119 z pacjentem osobi\u015bcie i recept\u0119 mog\u0105 wystawi\u0107 po zbadaniu pacjenta w gabinecie. Te zaostrzone przepisy to konsekwencja fali zatru\u0107 po przedawkowaniu fentanylu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558647, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szykuja-sie-kolejne-zmiany-w-receptach-na-fentanyl,nId,7860051", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 kolejne zmiany w receptach na fentanyl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T14:42:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zagadki-i-medialny-chaos-wokol-skargi-pis,nId,7860724\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagadki-i-medialny-chaos-wokol-skargi-pis/000K5I95Y8531UAU-C307.jpg\" alt=\"Zagadki i medialny chaos wok\u00f3\u0142 skargi PiS\" align=\"left\" /></a>Dopiero 11 grudnia o 15:00 na niejawnym posiedzeniu siedmioro cz\u0142onk\u00f3w Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN zajmie si\u0119 z\u0142o\u017con\u0105 na pocz\u0105tku wrze\u015bnia skarg\u0105 Komitetu Wyborczego PiS na uchwa\u0142\u0119 PKW nak\u0142adaj\u0105c\u0105 kilkana\u015bcie milion\u00f3w z\u0142otych kary za korzystanie z nielegalnych \u015brodk\u00f3w w kampanii wyborczej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558649, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zagadki-i-medialny-chaos-wokol-skargi-pis,nId,7860724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagadki i medialny chaos wok\u00f3\u0142 skargi PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T14:37:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-zamiecie-sniezne-i-oblodzenie,nId,7860715\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-zamiecie-sniezne-i-oblodzenie/000K5I8MHTNT7J3T-C307.jpg\" alt=\"IMGW ostrzega! Zamiecie \u015bnie\u017cne i oblodzenie\" align=\"left\" /></a>W czwartek od godz. 17 na po\u0142udniowym wschodzie oraz na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie kraju zacznie obowi\u0105zywa\u0107 ostrze\u017cenie przed oblodzeniem - poinformowa\u0142 synoptyk Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej Jakub Gawron. Instytut wyda\u0142 te\u017c ostrze\u017cenie 2. stopnia przed silnym wiatrem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558646, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-zamiecie-sniezne-i-oblodzenie,nId,7860715", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW ostrzega! Zamiecie \u015bnie\u017cne i oblodzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T14:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-umierajaca-gwiazda-spoza-naszej-galaktyki-pierwsze-tak-blisk,nId,7860580\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/umierajaca-gwiazda-spoza-naszej-galaktyki-pierwsze-tak-blisk/000K5H7634A72STO-C307.jpg\" alt=\"Umieraj\u0105ca gwiazda spoza naszej galaktyki. Pierwsze tak bliskie zdj\u0119cie\" align=\"left\" /></a>Mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 astronom\u00f3w, korzystaj\u0105cy z aparatury Europejskiego Obserwatorium Po\u0142udniowego (ESO) w Chile, po raz pierwszy opublikowa\u0142 zbli\u017cenie ko\u0144cz\u0105cej sw\u00f3j \u017cywot gwiazdy spoza naszej Drogi Mlecznej. Gwiazda WOH G64, po\u0142o\u017cona w obr\u0119bie Wielkiego Obloku Magellana, a\u017c 160 tysi\u0119cy lat \u015bwietlnych od Ziemi, zosta\u0142a sfotografowana dzi\u0119ki zdolno\u015bciom instrumentu GRAVITY Interferometru Bardzo Du\u017cego Teleskopu (VLBI). Obserwacje pokazuj\u0105, \u017ce gwiazda wyrzuca gaz i py\u0142 w ostatnich stadiach \u017cycia, zanim stanie si\u0119 supernow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558650, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-umierajaca-gwiazda-spoza-naszej-galaktyki-pierwsze-tak-blisk,nId,7860580", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umieraj\u0105ca gwiazda spoza naszej galaktyki. Pierwsze tak bliskie zdj\u0119cie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:18:40.198085+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-pierwsze-tak-bliskie-zdjecie-umierajacej-gwiazdy-spoza-nasze,nId,7860580\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-tak-bliskie-zdjecie-umierajacej-gwiazdy-spoza-nasze/000K5H7634A72STO-C307.jpg\" alt=\"Pierwsze tak bliskie zdj\u0119cie umieraj\u0105cej gwiazdy spoza naszej galaktyki\" align=\"left\" /></a>Mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 astronom\u00f3w, korzystaj\u0105cy z aparatury Europejskiego Obserwatorium Po\u0142udniowego (ESO) w Chile, po raz pierwszy opublikowa\u0142 zbli\u017cenie ko\u0144cz\u0105cej sw\u00f3j \u017cywot gwiazdy spoza naszej Drogi Mlecznej. Gwiazda WOH G64, po\u0142o\u017cona w obr\u0119bie Wielkiego Obloku Magellana, a\u017c 160 tysi\u0119cy lat \u015bwietlnych od Ziemi, zosta\u0142a sfotografowana dzi\u0119ki zdolno\u015bciom instrumentu GRAVITY Interferometru Bardzo Du\u017cego Teleskopu (VLBI). Obserwacje pokazuj\u0105, \u017ce gwiazda wyrzuca gaz i py\u0142 w ostatnich stadiach \u017cycia, zanim stanie si\u0119 supernow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558112, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-pierwsze-tak-bliskie-zdjecie-umierajacej-gwiazdy-spoza-nasze,nId,7860580", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze tak bliskie zdj\u0119cie umieraj\u0105cej gwiazdy spoza naszej galaktyki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:18:39.923758+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-porazka-wroclawskich-radnych-pis-chodzi-o-jacka-sutryka,nId,7860640\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/porazka-wroclawskich-radnych-pis-chodzi-o-jacka-sutryka/000K5HQMV1G8TEKN-C307.jpg\" alt=\"Pora\u017cka wroc\u0142awskich radnych PiS. Chodzi o Jacka Sutryka\" align=\"left\" /></a>Rada Miejska Wroc\u0142awia nie zajmie si\u0119 projektem uchwa\u0142y dotycz\u0105cej odwo\u0142ania Jacka Sutryka - zadecydowali radni. Projekt z\u0142o\u017cyli radni Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. W jej tre\u015bci by\u0142 m.in. apel do prezydenta, aby poda\u0142 si\u0119 do dymisji. To pok\u0142osie prokuratorskich zarzut\u00f3w w zwi\u0105zku z afer\u0105 Collegium Humanum.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558111, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-porazka-wroclawskich-radnych-pis-chodzi-o-jacka-sutryka,nId,7860640", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pora\u017cka wroc\u0142awskich radnych PiS. Chodzi o Jacka Sutryka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:18:39.524566+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ogledziny-zawalonej-hali-w-mlawie-nikt-nie-zaryzykuje-bezpie,nId,7860656\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogledziny-zawalonej-hali-w-mlawie-nikt-nie-zaryzykuje-bezpie/000K5HYX55CAE3CF-C307.jpg\" alt=\"Ogl\u0119dziny zawalonej hali w M\u0142awie. &quot;Nikt nie zaryzykuje bezpiecze\u0144stwa ludzi&quot;\" align=\"left\" /></a>Prokuratura zaplanowa\u0142a na dzi\u015b ogl\u0119dziny miejsca wczorajszej katastrofy budowlanej w M\u0142awie, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 prowadzone z u\u017cyciem drona. Po zawaleniu si\u0119 dachu dawnej bazy PKS zgin\u0119li dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku 29 i 30 lat. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1558110, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ogledziny-zawalonej-hali-w-mlawie-nikt-nie-zaryzykuje-bezpie,nId,7860656", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogl\u0119dziny zawalonej hali w M\u0142awie. \"Nikt nie zaryzykuje bezpiecze\u0144stwa ludzi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:18:38.915352+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-jest-wyrok-ws-smierci-pieciu-nastolatek-w-escape-roomie-w-ko,nId,7860060\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wyrok-ws-smierci-pieciu-nastolatek-w-escape-roomie-w-ko/000K5B77Y3H6GSNW-C307.jpg\" alt=\"Jest wyrok ws. \u015bmierci pi\u0119ciu nastolatek w escape roomie w Koszalinie\" align=\"left\" /></a>Zapad\u0142 wyrok w sprawie \u015bmierci pi\u0119ciu 15-latek w escape roomie w Koszalinie w 2019 roku. Mi\u0142osz S., kt\u00f3ry prowadzi\u0142 escape room, zosta\u0142 skazany na 2 lata wi\u0119zienia za sprowadzenia bezpo\u015bredniego niebezpiecze\u0144stwa w postaci po\u017caru - informuje dziennikarka RMF FM Aneta \u0141uczkowska. Podobny wyrok us\u0142ysza\u0142 pracownik Rados\u0142aw D. Natomiast Ma\u0142gorzata W. i Beata W., na kt\u00f3re zarejestrowana by\u0142a firma, zosta\u0142y skazane na 1 rok w zawieszeniu na 3 lata. Wszyscy skazani maj\u0105 zap\u0142aci\u0107 solidarnie po 200 tysi\u0119cy z\u0142otych nawi\u0105zki ka\u017cdemu z rodzic\u00f3w nastolatek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558108, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-jest-wyrok-ws-smierci-pieciu-nastolatek-w-escape-roomie-w-ko,nId,7860060", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wyrok ws. \u015bmierci pi\u0119ciu nastolatek w escape roomie w Koszalinie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:12:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-miedzynarodowy-trybunal-karny-wydal-nakaz-aresztowania-premi,nId,7860628\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miedzynarodowy-trybunal-karny-wydal-nakaz-aresztowania-premi/000K5HNUELR1U8K6-C307.jpg\" alt=\"Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny wyda\u0142 nakaz aresztowania premiera Izraela\" align=\"left\" /></a>Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny w Hadze wyda\u0142 nakazy aresztowania premiera Izraela Benjamina Netanjahu, by\u0142ego ministra obrony tego kraju Joawa Galanta oraz dow\u00f3dcy Hamasu Mohammeda Deifa. S\u0105 oskar\u017ceni o zbrodnie wojenne i przeciwko ludzko\u015bci w zwi\u0105zku z wojn\u0105 w Strefie Gazy i atakiem Hamasu na Izrael 7 pa\u017adziernika 2023 roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558109, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-miedzynarodowy-trybunal-karny-wydal-nakaz-aresztowania-premi,nId,7860628", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny wyda\u0142 nakaz aresztowania premiera Izraela", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:12:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trybunal-w-hadze-nakazal-aresztowanie-premiera-izraela-usa-i,nId,7860628\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trybunal-w-hadze-nakazal-aresztowanie-premiera-izraela-usa-i/000K5HNUELR1U8K6-C307.jpg\" alt=\"Trybuna\u0142 w Hadze nakaza\u0142 aresztowanie premiera Izraela. USA i Hamas komentuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny w Hadze wyda\u0142 nakazy aresztowania premiera Izraela Benjamina Netanjahu, by\u0142ego ministra obrony tego kraju Joawa Galanta oraz dow\u00f3dcy Hamasu Mohammeda Deifa. S\u0105 oskar\u017ceni o zbrodnie wojenne i przeciwko ludzko\u015bci w zwi\u0105zku z wojn\u0105 w Strefie Gazy i atakiem Hamasu na Izrael 7 pa\u017adziernika 2023 roku. Biuro premiera Netanjahu og\u0142osi\u0142o, \u017ce Izrael odrzuca &quot;fa\u0142szywe i absurdalne zarzuty&quot;. W podobnym tonie wypowiedzieli si\u0119 przedstawiciele USA. Z kolei Hamas nazwa\u0142 nakaz aresztowania Netanjahu &quot;krokiem w kierunku...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1559848, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trybunal-w-hadze-nakazal-aresztowanie-premiera-izraela-usa-i,nId,7860628", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 w Hadze nakaza\u0142 aresztowanie premiera Izraela. USA i Hamas komentuj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T13:03:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tomasz-k-zatrzymany-przez-cba-byly-pilkarz-uslyszal-zarzuty,nId,7860622\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tomasz-k-zatrzymany-przez-cba-byly-pilkarz-uslyszal-zarzuty/000K5I8OX1ABT46I-C307.jpg\" alt=\"Tomasz K. zatrzymany przez CBA. By\u0142y pi\u0142karz us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Tomaszowi K., by\u0142emu reprezentantowi Polski zatrzymanemu dzi\u015b przez Centralne Biuro Antykorupcyjne, prokuratura postawi\u0142a zarzuty uzyskania i pos\u0142ugiwania si\u0119 fakturami na ponad 2 miliony z\u0142otych i wy\u0142udzenia 402 tys. z\u0142 podatku VAT. Wobec by\u0142ego pi\u0142karza zastosowano por\u0119czenie maj\u0105tkowe w kwocie 200 tysi\u0119cy z\u0142otych oraz doz\u00f3r policji. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1558645, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tomasz-k-zatrzymany-przez-cba-byly-pilkarz-uslyszal-zarzuty,nId,7860622", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz K. zatrzymany przez CBA. By\u0142y pi\u0142karz us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:13:25.940390+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-pobil-grozil-nozem-potem-zawiozl-swoja-partnerke-prosto-na-p,nId,7860563\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pobil-grozil-nozem-potem-zawiozl-swoja-partnerke-prosto-na-p/000K5H073210WMDX-C307.jpg\" alt=\"Pobi\u0142, grozi\u0142 no\u017cem, potem zawi\u00f3z\u0142 swoj\u0105 partnerk\u0119 prosto na porod\u00f3wk\u0119\" align=\"left\" /></a>Do 8 lat wi\u0119zienia grozi 29-latkowi z Lublina, kt\u00f3ry bi\u0142 pi\u0119\u015bciami, kopa\u0142 po ca\u0142ym ciele oraz grozi\u0142 no\u017cem swojej partnerce w czterdziestym tygodniu ci\u0105\u017cy. Gdy przywi\u00f3z\u0142 j\u0105 na porod\u00f3wk\u0119, a lekarze zauwa\u017cyli na jej ciele obra\u017cenia, od razu zawiadomili s\u0142u\u017cby. &quot;Kiedy partner kobiety dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce na miejsce przyjad\u0105 funkcjonariusze, uciek\u0142 ze szpitala&quot; - poinformowa\u0142a w czwartek st. post. Alicja Karpi\u0144ska z lubelskiej policji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557618, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-pobil-grozil-nozem-potem-zawiozl-swoja-partnerke-prosto-na-p,nId,7860563", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pobi\u0142, grozi\u0142 no\u017cem, potem zawi\u00f3z\u0142 swoj\u0105 partnerk\u0119 prosto na porod\u00f3wk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:13:25.602515+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-awaria-zasilania-na-polnocy-polski-21-tys-odbiorcow-bez-prad,nId,7860611\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-zasilania-na-polnocy-polski-21-tys-odbiorcow-bez-prad/000K5HHUWX06VX0A-C307.jpg\" alt=\"Awaria zasilania na p\u00f3\u0142nocy Polski. 21 tys. odbiorc\u00f3w bez pr\u0105du\" align=\"left\" /></a>Na p\u00f3\u0142nocy Polski dosz\u0142o do wielkiej awarii zasilania. Bez pr\u0105du jest ok. 21 tys. odbiorc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557617, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-awaria-zasilania-na-polnocy-polski-21-tys-odbiorcow-bez-prad,nId,7860611", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria zasilania na p\u00f3\u0142nocy Polski. 21 tys. odbiorc\u00f3w bez pr\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:13:25.479998+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pawel-s-z-red-is-bad-pozostanie-w-areszcie,nId,7860583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-s-z-red-is-bad-pozostanie-w-areszcie/000K5H7RAS6HW4V2-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 S. z Red is Bad pozostanie w areszcie\" align=\"left\" /></a>Tw\u00f3rca marki Red is Bad Pawe\u0142 S., podejrzany ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS), pozostanie w areszcie do 28 stycznia - zdecydowa\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Katowicach. Poinformowali o tym prokurator Sebastian G\u0142uch i obro\u0144ca Adam Klepczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557616, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pawel-s-z-red-is-bad-pozostanie-w-areszcie,nId,7860583", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 S. z Red is Bad pozostanie w areszcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:13:25.324058+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-media-staral-sie-o-azyl-w-polsce-teraz-na-bialorusi-grozi-mu,nId,7860550\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/staral-sie-o-azyl-w-polsce-teraz-na-bialorusi-grozi-mu-kara/000K5H6NVOU7HSIA-C307.jpg\" alt=\"Stara\u0142 si\u0119 o azyl w Polsce, teraz na Bia\u0142orusi grozi mu kara \u015bmierci\" align=\"left\" /></a>Wasilij Wieramiejczyk, Bia\u0142orusin walcz\u0105cy niegdy\u015b po stronie Ukrainy w Pu\u0142ku im. Konstantego Kalinowskiego, zosta\u0142 deportowany z Wietnamu na Bia\u0142oru\u015b. Grozi mu tam kara \u015bmierci. Dramatu dope\u0142nia fakt, \u017ce m\u0119\u017cczyzna niedawno stara\u0142 si\u0119 o azyl m.in. na Litwie i w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557615, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-media-staral-sie-o-azyl-w-polsce-teraz-na-bialorusi-grozi-mu,nId,7860550", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stara\u0142 si\u0119 o azyl w Polsce, teraz na Bia\u0142orusi grozi mu kara \u015bmierci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T12:13:25.095058+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tomasz-klos-byly-pilkarz-reprezentacji-polski-zatrzymany-prz,nId,7860622\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tomasz-klos-byly-pilkarz-reprezentacji-polski-zatrzymany-prz/000K5HMANKWUI1M1-C307.jpg\" alt=\"Tomasz K\u0142os, by\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Polski, zatrzymany przez CBA\" align=\"left\" /></a>\u200bBy\u0142y pi\u0142karski reprezentant Polski Tomasz K\u0142os zosta\u0142 zatrzymany przez Centralne Biuro Antykorupcyjne. Chodzi o wy\u0142udzenia podatku VAT.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557614, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tomasz-klos-byly-pilkarz-reprezentacji-polski-zatrzymany-prz,nId,7860622", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz K\u0142os, by\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Polski, zatrzymany przez CBA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:06:53.121849+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-coraz-gorsza-sytuacja-w-budowlance-sa-nowe-dane-gus-u,nId,7860540\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/coraz-gorsza-sytuacja-w-budowlance-sa-nowe-dane-gus-u/000K5GQP2RPCKR6M-C307.jpg\" alt=\"Coraz gorsza sytuacja w budowlance. S\u0105 nowe dane GUS-u\" align=\"left\" /></a>Pog\u0142\u0119bia si\u0119 recesja w budownictwie. G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny informuje, \u017ce w pa\u017adzierniku produkcja budowlana w Polsce spad\u0142a o 9,6 procent w por\u00f3wnaniu z pa\u017adziernikiem 2023 r. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557170, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-coraz-gorsza-sytuacja-w-budowlance-sa-nowe-dane-gus-u,nId,7860540", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz gorsza sytuacja w budowlance. S\u0105 nowe dane GUS-u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:06:52.946873+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tragedia-w-swietokrzyskiem-ciezarowka-potracila-na-pasach-14,nId,7860518\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-swietokrzyskiem-ciezarowka-potracila-na-pasach-14/000K5GFX0GDG7NOG-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Ci\u0119\u017car\u00f3wka potr\u0105ci\u0142a na pasach 14-latk\u0119\" align=\"left\" /></a>Tragiczny wypadek na DK42 w Parszowie w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Ci\u0119\u017car\u00f3wka \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a na przej\u015bciu dla pieszych 14-latk\u0119. Okoliczno\u015bci wypadku pod nadzorem prokuratora wyja\u015bnia policja.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557169, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tragedia-w-swietokrzyskiem-ciezarowka-potracila-na-pasach-14,nId,7860518", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Ci\u0119\u017car\u00f3wka potr\u0105ci\u0142a na pasach 14-latk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T11:06:52.556121+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kolejne-spotkanie-przy-nowogrodzkiej-w-pis-ie-wszyscy-czekaj,nId,7860519\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-spotkanie-przy-nowogrodzkiej-w-pis-ie-wszyscy-czekaj/000K5GLAB89J0E10-C307.jpg\" alt=\"Kolejne spotkanie przy Nowogrodzkiej. W PiS-ie wszyscy czekaj\u0105 na decyzj\u0119 Kaczy\u0144skiego \" align=\"left\" /></a>Mimo wielu zapowiedzi decyzja jeszcze nie zapad\u0142a. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wci\u0105\u017c ma w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce dw\u00f3ch potencjalnych kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich. W grze nadal maj\u0105 by\u0107 Przemys\u0142aw Czarnek i Karol Nawrocki. Dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski ustali\u0142, dlaczego Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie da\u0142 jeszcze zielonego \u015bwiat\u0142a na sobotni\u0105 prezentacj\u0119 w Krakowie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1557166, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kolejne-spotkanie-przy-nowogrodzkiej-w-pis-ie-wszyscy-czekaj,nId,7860519", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne spotkanie przy Nowogrodzkiej. W PiS-ie wszyscy czekaj\u0105 na decyzj\u0119 Kaczy\u0144skiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T10:41:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzeczniczka-rosyjskiego-msz-redzikowo-na-liscie-ewentualnych,nId,7860497\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzeczniczka-msz-rosji-redzikowo-na-liscie-ewentualnych-celow/000K5FYCM1AE3A74-C307.jpg\" alt=\"Rzeczniczka MSZ Rosji: Redzikowo na li\u015bcie ewentualnych cel\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rzeczniczka rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce ameryka\u0144ska baza przeciwrakietowa w Polsce ju\u017c dawno znalaz\u0142a si\u0119 w\u015br\u00f3d ewentualnych priorytetowych cel\u00f3w dla Rosji. Rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski podkre\u015bli\u0142, \u017ce instalacja w Redzikowie ma charakter czysto obronny. Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce wobec ponawiania rosyjskich gr\u00f3\u017ab, NATO b\u0119dzie musia\u0142o wzmocni\u0107 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105 wschodniej flanki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557168, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzeczniczka-rosyjskiego-msz-redzikowo-na-liscie-ewentualnych,nId,7860497", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzeczniczka MSZ Rosji: Redzikowo na li\u015bcie ewentualnych cel\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T10:09:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-szly-poboczem-potracil-je-65-latek-dwie-kobiety-nie-zyja,nId,7860461\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szly-poboczem-potracil-je-65-latek-dwie-kobiety-nie-zyja/000K5GDLYDVD6SJ8-C307.jpg\" alt=\"Sz\u0142y poboczem, potr\u0105ci\u0142 je 65-latek. Dwie kobiety nie \u017cyj\u0105\" align=\"left\" /></a>Tragedia na podkarpackiej drodze. W pobli\u017cu miejscowo\u015bci Lublica 65-letni m\u0119\u017cczyzna potr\u0105ci\u0142 samochodem osobowym dwie kobiety. Obie zgin\u0119\u0142y na miejscu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1557167, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-szly-poboczem-potracil-je-65-latek-dwie-kobiety-nie-zyja,nId,7860461", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sz\u0142y poboczem, potr\u0105ci\u0142 je 65-latek. Dwie kobiety nie \u017cyj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T09:52:34.058034+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiecej-asystentow-przyspieszenie-procesow-bodnar-o-reformie-,nId,7860454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiecej-asystentow-przyspieszenie-procesow-bodnar-o-reformie/000K5FM86KD4H3YN-C307.jpg\" alt=\"&quot;Wi\u0119cej asystent\u00f3w, przyspieszenie proces\u00f3w&quot;. Bodnar o reformie s\u0105downictwa\" align=\"left\" /></a>Do polskich s\u0105d\u00f3w ma w przysz\u0142ym roku trafi\u0107 1159 asystent\u00f3w s\u0119dzi\u00f3w. &quot;Pierwsi maj\u0105 trafi\u0107 do wydzia\u0142\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 kredytami frankowymi&quot; - zapowiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar, kt\u00f3ry przedstawi\u0142 program reformy s\u0105downictwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556854, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiecej-asystentow-przyspieszenie-procesow-bodnar-o-reformie-,nId,7860454", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wi\u0119cej asystent\u00f3w, przyspieszenie proces\u00f3w\". Bodnar o reformie s\u0105downictwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T09:52:33.738527+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-auto-potracilo-pieszych-nie-zyje-jedna-osoba-druga-walczy-o-,nId,7860461\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auto-potracilo-pieszych-nie-zyje-jedna-osoba-druga-walczy-o/000K5FNHLE8W06W0-C307.jpg\" alt=\"Auto potr\u0105ci\u0142o pieszych. Nie \u017cyje jedna osoba, druga walczy o \u017cycie\" align=\"left\" /></a>Kieruj\u0105cy samochodem osobowym potr\u0105ci\u0142 dw\u00f3ch pieszych w podkarpackiej miejscowo\u015bci Lublica. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, druga jest reanimowana.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556853, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-auto-potracilo-pieszych-nie-zyje-jedna-osoba-druga-walczy-o-,nId,7860461", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto potr\u0105ci\u0142o pieszych. Nie \u017cyje jedna osoba, druga walczy o \u017cycie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T09:48:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-daniel-obajtek-na-przesluchaniu-ws-fuzji-orlenu-i-lotosu,nId,7860444\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/daniel-obajtek-na-przesluchaniu-ws-fuzji-orlenu-i-lotosu/000K5FNP3N3G0ODV-C307.jpg\" alt=\"Daniel Obajtek na przes\u0142uchaniu ws. fuzji Orlenu i Lotosu\" align=\"left\" /></a>Daniel Obajtek, by\u0142y prezes Orlenu, zosta\u0142 wezwany na przes\u0142uchanie ws. m.in. fuzji Orlenu i Lotosu - potwierdzi\u0142 w czwartek rzecznik Najwy\u017cszej Izby Kontroli Marcin Marja\u0144ski. Przes\u0142uchanie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 o godz. 10 w siedzibie Izby.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556855, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-daniel-obajtek-na-przesluchaniu-ws-fuzji-orlenu-i-lotosu,nId,7860444", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek na przes\u0142uchaniu ws. fuzji Orlenu i Lotosu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:47:18.413645+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-turysta-utknal-w-rejonie-zlebu-kulczynskiego-8-godzina-akcja,nId,7860413\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turysta-utknal-w-rejonie-zlebu-kulczynskiego-8-godzina-akcja/000K5EWWPXM8D6P4-C307.jpg\" alt=\"Turysta utkn\u0105\u0142 w rejonie \u017blebu Kulczy\u0144skiego. 8-godzina akcja TOPR\" align=\"left\" /></a>Wieczorna akcja ratownik\u00f3w w Tatrach. TOPR-owcy wyruszyli po turyst\u0119, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 w trudnym i eksponowanym miejscu w rejonie \u017blebu Kulczy\u0144skiego. Akcja trwa\u0142a a\u017c 8 godzin. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1556612, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-turysta-utknal-w-rejonie-zlebu-kulczynskiego-8-godzina-akcja,nId,7860413", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turysta utkn\u0105\u0142 w rejonie \u017blebu Kulczy\u0144skiego. 8-godzina akcja TOPR", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:47:17.971925+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zagrozenie-lawinowe-w-tatrach-szlaki-sa-oblodzone,nId,7860408\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagrozenie-lawinowe-w-tatrach-szlaki-sa-oblodzone/000K5EW07Y89NIKB-C307.jpg\" alt=\"Zagro\u017cenie lawinowe w Tatrach. Szlaki s\u0105 oblodzone\" align=\"left\" /></a>Ratownicy TOPR og\u0142osili - po raz pierwszy w tym sezonie - pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego. Najni\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia obowi\u0105zuje w Tatrach od wysoko\u015bci 1800 m n.p.m. Mo\u017cliwe jest samoistne schodzenie ma\u0142ych i \u015brednich lawin.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556611, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zagrozenie-lawinowe-w-tatrach-szlaki-sa-oblodzone,nId,7860408", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagro\u017cenie lawinowe w Tatrach. Szlaki s\u0105 oblodzone", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:47:17.568571+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-tylko-ks-michal-o-akt-oskarzenia-ws-funduszu-sprawiedliw,nId,7860395\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-tylko-ks-michal-o-bedzie-akt-oskarzenia-ws-funduszu-spra/000K5ETJR5ELR48T-C307.jpg\" alt=\"Nie tylko ks. Micha\u0142 O. B\u0119dzie akt oskar\u017cenia ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Krajowa, kt\u00f3ra prowadzi \u015bledztwo dotycz\u0105ce Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, planuje skierowa\u0107 pierwszy akt oskar\u017cenia wobec dziewi\u0119ciu os\u00f3b, m.in. ks. Micha\u0142a O. i by\u0142ych urz\u0119dniczek MS. To dopiero pocz\u0105tek - poinformowa\u0142 szef zespo\u0142u \u015bledczego prok. Piotr Wo\u017aniak. Akt oskar\u017cenia prawdopodobnie b\u0119dzie gotowy na prze\u0142omie grudnia i stycznia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556610, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-tylko-ks-michal-o-akt-oskarzenia-ws-funduszu-sprawiedliw,nId,7860395", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko ks. Micha\u0142 O. B\u0119dzie akt oskar\u017cenia ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:47:17.170270+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kolejne-zapadlisko-w-boleslawiu-ludzie-sa-zaniepokojeni,nId,7860410\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-zapadlisko-w-boleslawiu-ludzie-sa-zaniepokojeni/000K5EWPKC127VUL-C307.jpg\" alt=\"Kolejne zapadlisko w Boles\u0142awiu. &quot;Ludzie s\u0105 zaniepokojeni&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Dzisiaj rano dosta\u0142em informacj\u0119 o kolejnym zapadlisku w naszej miejscowo\u015bci. Powsta\u0142o ko\u0142o schroniska dla zwierz\u0105t&quot; - przekaza\u0142 RMF FM radny ma\u0142opolskiej gminy Boles\u0142aw Alan Sikora. Jak doda\u0142, zapadlisko jeszcze nie jest zabezpieczone. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1556609, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kolejne-zapadlisko-w-boleslawiu-ludzie-sa-zaniepokojeni,nId,7860410", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zapadlisko w Boles\u0142awiu. \"Ludzie s\u0105 zaniepokojeni\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T08:47:16.755792+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-uzyla-miedzykontynentalnego-pocisku-balistycznego-do-a,nId,7860412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-uzyla-miedzykontynentalnego-pocisku-balistycznego-do-a/000K5FC3O00YVHTO-C307.jpg\" alt=\"Rosja u\u017cy\u0142a mi\u0119dzykontynentalnego pocisku balistycznego do ataku na Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>Strona ukrai\u0144ska przekaza\u0142a, \u017ce podczas porannego ataku rakietowego na Ukrain\u0119 si\u0142y rosyjskie wystrzeli\u0142y mi\u0119dzykontynentalny pocisk balistyczny (ICBM) z g\u0142owic\u0105 konwencjonaln\u0105. To pierwsze u\u017cycie przez Rosjan tego pocisku podczas pe\u0142noskalowej wojny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556608, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-uzyla-miedzykontynentalnego-pocisku-balistycznego-do-a,nId,7860412", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja u\u017cy\u0142a mi\u0119dzykontynentalnego pocisku balistycznego do ataku na Ukrain\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T07:42:07.286872+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-pogrzeb-liama-payne-a-gwiazdora-pozegnali-koledzy-z-one-dire,nId,7860371\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogrzeb-liama-payne-a-gwiazdora-pozegnali-koledzy-z-one-dire/000K5EEWML4SMQW9-C307.jpg\" alt=\"Pogrzeb Liama Payne'a. Gwiazdora po\u017cegnali koledzy z One Direction\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 w Amersham w hrabstwie Buckinghamshire w Wielkiej Brytanii odby\u0142a si\u0119 ceremonia pogrzebowa Liama Payne'a. Tragicznie zmar\u0142ego gwiazdora po\u017cegnali m.in. koledzy z One Direction. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1556370, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-pogrzeb-liama-payne-a-gwiazdora-pozegnali-koledzy-z-one-dire,nId,7860371", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrzeb Liama Payne'a. Gwiazdora po\u017cegnali koledzy z One Direction", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T07:42:07.108971+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-bialo-w-stolicy-w-warszawie-spadl-pierwszy-snieg,nId,7860340\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialo-w-stolicy-w-warszawie-spadl-pierwszy-snieg/000K5E8D80COEYOH-C307.jpg\" alt=\"Bia\u0142o w stolicy. W Warszawie spad\u0142 pierwszy \u015bnieg\" align=\"left\" /></a>Zima zaskoczy\u0142a o poranku wielu mieszka\u0144c\u00f3w Warszawy. Od kilku godzin w stolicy intensywnie sypie \u015bnieg.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556369, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-bialo-w-stolicy-w-warszawie-spadl-pierwszy-snieg,nId,7860340", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142o w stolicy. W Warszawie spad\u0142 pierwszy \u015bnieg", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T07:42:06.986594+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-petru-z-przerazeniem-stwierdzam-ze-pojawiaja-sie-nowe-pomysl,nId,7859825\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/petru-z-przerazeniem-stwierdzam-ze-pojawiaja-sie-nowe-pomysl/000K56WCYL61OAGF-C307.jpg\" alt=\"Petru: Z przera\u017ceniem stwierdzam, \u017ce pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe pomys\u0142y - np. wolny Wielki Pi\u0105tek\" align=\"left\" /></a>&quot;Wys\u0142a\u0142em do 30 organizacji przedsi\u0119biorc\u00f3w zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych bran\u017cowych pytanie, jak to wp\u0142ynie na ich funkcjonowanie. (\u2026) \u0141atwo si\u0119 rzuca takie prezenty, a potem pytanie: a mo\u017ce s\u0105 tacy, kt\u00f3rzy na tym bardzo du\u017co strac\u0105. Co wi\u0119cej, z przera\u017ceniem stwierdzam, \u017ce pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe pomys\u0142y - np. wolny Wielki Pi\u0105tek&quot; \u2013 powiedzia\u0142 na temat ustawy o wolnej Wigilii w Porannej rozmowie w RMF FM Ryszard Petru.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556368, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-petru-z-przerazeniem-stwierdzam-ze-pojawiaja-sie-nowe-pomysl,nId,7859825", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Petru: Z przera\u017ceniem stwierdzam, \u017ce pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe pomys\u0142y - np. wolny Wielki Pi\u0105tek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T07:42:06.845260+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-2-osoby-zginely-3-zostaly-ranne-tragiczny-wypadek-w-wielkopo,nId,7860362\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/2-osoby-zginely-3-zostaly-ranne-tragiczny-wypadek-w-wielkopo/000K5ED8NQPBFB74-C307.jpg\" alt=\"2 osoby zgin\u0119\u0142y, 3 zosta\u0142y ranne. Tragiczny wypadek w Wielkopolsce\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a trzy zosta\u0142y ranne w wypadku, do jakiego dosz\u0142o nad ranem na trasie Pozna\u0144 \u2013 Szamotu\u0142y. Droga wojew\u00f3dzka 184 w tym miejscu jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556367, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-2-osoby-zginely-3-zostaly-ranne-tragiczny-wypadek-w-wielkopo,nId,7860362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2 osoby zgin\u0119\u0142y, 3 zosta\u0142y ranne. Tragiczny wypadek w Wielkopolsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T07:42:06.733091+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-z-atakiem-rosji-na-ukrai,nId,7860355\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-z-atakiem-rosji-na-ukrai/000K5E75EMUI0II0-C307.jpg\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce w zwi\u0105zku z atakiem Rosji na Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z atakiem rakietowym Rosji na Ukrain\u0119, Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych w czwartek rano poinformowa\u0142o o poderwaniu polskich i sojuszniczych samolot\u00f3w bojowych. Ukrai\u0144cy przekazali, \u017ce uderze\u0144 na ich terytorium dokona\u0142o sze\u015b\u0107 bombowc\u00f3w strategicznych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556366, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-z-atakiem-rosji-na-ukrai,nId,7860355", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce w zwi\u0105zku z atakiem Rosji na Ukrain\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T07:42:06.618427+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-napasc-w-nowej-hucie-zaatakowali-pare-sami-zranili-sie-nozem,nId,7860381\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napasc-w-nowej-hucie-zaatakowali-pare-sami-zranili-sie-nozem/000K5EJHTUSI55C8-C307.jpg\" alt=\"Napa\u015b\u0107 w Nowej Hucie. Zaatakowali par\u0119, sami zranili si\u0119 no\u017cem\" align=\"left\" /></a>Atak dw\u00f3ch napastnik\u00f3w na jednym z osiedli w krakowskiej Nowej Hucie. Pijani m\u0119\u017cczy\u017ani u\u017cyli wobec pary gazu \u0142zawi\u0105cego. Policja zatrzyma\u0142a obu sprawc\u00f3w. W ich mieszkaniu dosz\u0142o tak\u017ce do zatrzyma\u0144 innych os\u00f3b. Informacj\u0119 z Gor\u0105cej Linii RMF FM potwierdzi\u0142a nam policja.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556365, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-napasc-w-nowej-hucie-zaatakowali-pare-sami-zranili-sie-nozem,nId,7860381", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napa\u015b\u0107 w Nowej Hucie. Zaatakowali par\u0119, sami zranili si\u0119 no\u017cem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T07:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pomoc-dla-powodzian-musi-byc-rozliczona-do-konca-tego-roku-w,nId,7859958\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomoc-dla-powodzian-musi-byc-rozliczona-do-konca-roku-wicesz/000K5EKFRYL2HCAD-C307.jpg\" alt=\"Pomoc dla powodzian musi by\u0107 rozliczona do ko\u0144ca roku? Wiceszef MSWiA: To b\u0142\u0105d\" align=\"left\" /></a>&quot;To jest b\u0142\u0119dna informacja. Je\u015bli co\u015b takiego jest, to dzisiaj zwr\u00f3cimy si\u0119 do wojewod\u00f3w, bo nie jest to mo\u017cliwe chocia\u017cby dlatego, \u017ce - zgodnie z wytycznymi - mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski do 15 marca przysz\u0142ego roku. To musz\u0105 by\u0107 zapisy dokument\u00f3w wewn\u0119trznych, nie rz\u0105dowych&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Szczepa\u0144ski z Lewicy, komentuj\u0105c doniesienia s\u0142uchaczy RMF FM, \u017ce w dokumentach, kt\u00f3re otrzymali powodzianie, widnieje zapis, i\u017c \u015bwiadczenia do 200 tys. z\u0142 musz\u0105 by\u0107 rozliczone do ko\u0144ca tego roku. Wiceszef...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1556364, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pomoc-dla-powodzian-musi-byc-rozliczona-do-konca-tego-roku-w,nId,7859958", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc dla powodzian musi by\u0107 rozliczona do ko\u0144ca roku? Wiceszef MSWiA: To b\u0142\u0105d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:37:04.722113+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-w-oku-bomby-cyklonowej-zniszczenia-w-stanie-waszyngton-po-pr,nId,7860323\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-oku-bomby-cyklonowej-zniszczenia-w-usa-po-przejsciu-zywiol/000K5E3W58R7MMAI-C307.jpg\" alt=\"W oku &quot;bomby cyklonowej&quot;. Zniszczenia w USA po przej\u015bciu \u017cywio\u0142u\" align=\"left\" /></a>Co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y w wyniku &quot;bomby cyklonowej&quot;, kt\u00f3ra przesz\u0142a przez zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 stanu Waszyngton w USA. Tysi\u0105ce os\u00f3b wci\u0105\u017c nie ma pr\u0105du. Niekt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 go pozbawieni przez wiele dni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555933, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/news-w-oku-bomby-cyklonowej-zniszczenia-w-stanie-waszyngton-po-pr,nId,7860323", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W oku \"bomby cyklonowej\". Zniszczenia w USA po przej\u015bciu \u017cywio\u0142u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:37:04.276881+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ogromne-ilosci-narkotykow-przejete-w-poznaniu-dwie-osoby-zat,nId,7860013\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromne-ilosci-narkotykow-przejete-w-poznaniu-dwie-osoby-zat/000K5ASCR49071LU-C307.jpg\" alt=\"Ogromne ilo\u015bci narkotyk\u00f3w przej\u0119te w Poznaniu. Dwie osoby zatrzymane\" align=\"left\" /></a>Sto\u0142eczni policjanci zatrzymali dwoje Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy zaopatrywali w w hurtowe ilo\u015bci grupy przest\u0119pcze w ca\u0142ej  Polsce. 27-latka i 25-latek wpadli w r\u0119ce funkcjonariuszy w Poznaniu. Funkcjonariusze zabezpieczyli nielegalne \u015brodki warte ok. 1,5 mln z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555932, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ogromne-ilosci-narkotykow-przejete-w-poznaniu-dwie-osoby-zat,nId,7860013", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromne ilo\u015bci narkotyk\u00f3w przej\u0119te w Poznaniu. Dwie osoby zatrzymane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:37:03.624179+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-wiceszef-mswia-o-pomocy-dla-powodzian-nie-mowie-ze-rzad-nie-,nId,7859958\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiceszef-mswia-o-pomocy-dla-powodzian-nie-mowie-ze-rzad-nie/000K58T930OHCBIN-C307.jpg\" alt=\"Wiceszef MSWiA o pomocy dla powodzian: Nie m\u00f3wi\u0119, \u017ce rz\u0105d nie ma sobie nic do zarzucenia\" align=\"left\" /></a>&quot;Z K\u0142odzka wp\u0142yn\u0119\u0142o ponad tydzie\u0144 temu ok. 140 wniosk\u00f3w. Zosta\u0142y cofni\u0119te przez Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki jako b\u0142\u0119dnie wype\u0142nione i przez par\u0119 dni tam zalega\u0142y. W tej chwili do K\u0142odzka trafi\u0142o 13,7 mln z\u0142. Nie m\u00f3wi\u0119, \u017ce rz\u0105d nie ma sobie nic do zarzucenia. Uruchamiamy zaliczki, kt\u00f3rych nigdy nie by\u0142o, na poczet \u015brodk\u00f3w, kt\u00f3re nale\u017cy wyp\u0142aci\u0107 (...), ale mamy tak\u0105 sytuacj\u0119, \u017ce za kwesti\u0119 wyp\u0142aty pieni\u0119dzy odpowiadaj\u0105 samorz\u0105dy&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Szczepa\u0144ski z Lewicy, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii pomocy...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555930, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-wiceszef-mswia-o-pomocy-dla-powodzian-nie-mowie-ze-rzad-nie-,nId,7859958", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceszef MSWiA o pomocy dla powodzian: Nie m\u00f3wi\u0119, \u017ce rz\u0105d nie ma sobie nic do zarzucenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:37:03.066589+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-powodzianie-200-tysiecy-zlotych-to-jakis-zart,nId,7860316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powodzianie-200-tysiecy-zlotych-to-jakis-zart/000K5E1LJX3JIYDV-C307.jpg\" alt=\"Powodzianie: 200 tysi\u0119cy z\u0142otych? To jaki\u015b \u017cart\" align=\"left\" /></a>1867 rodzin z Dolnego \u015al\u0105ska otrzyma\u0142o ju\u017c pieni\u0105dze na remont i odbudow\u0119 domu po powodzi. Nie wszyscy s\u0105 jednak zadowoleni z wysoko\u015bci \u015bwiadczenia - informuje reporterka RMF FM. Wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Szczepa\u0144ski przekaza\u0142 z kolei w \u015brod\u0119 w Sejmie, \u017ce og\u00f3\u0142em z teren\u00f3w popowodziowych rz\u0105dowe wsparcie w wysoko\u015bci do 100 i 200 tys. z\u0142 otrzyma\u0142o 3135 rodzin.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555928, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-powodzianie-200-tysiecy-zlotych-to-jakis-zart,nId,7860316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powodzianie: 200 tysi\u0119cy z\u0142otych? To jaki\u015b \u017cart", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-pawel-wasek-jestesmy-przygotowani-lepiej-niz-przed-rokiem,nId,7860312\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-wasek-jestesmy-przygotowani-lepiej-niz-przed-rokiem/000K5CN1GSP4FV68-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 W\u0105sek: Jeste\u015bmy przygotowani lepiej ni\u017c przed rokiem\" align=\"left\" /></a>Mi\u0142o\u015bnicy skok\u00f3w narciarskich czekali na t\u0119 chwil\u0119 kilka miesi\u0119cy. Ju\u017c w ten weekend w norweskim Lillehammer rozpocznie si\u0119 nowy sezon Pucharu \u015awiata. Na belce startowej zamelduje si\u0119 pi\u0119ciu Bia\u0142o-Czerwonych. W\u015br\u00f3d nich jest Pawe\u0142 W\u0105sek. Polak ma za sob\u0105 niema\u0142y sukces - w tym roku zosta\u0142 triumfatorem Letniego Grand Prix. O przygotowaniach do nowego zimowego rozdania rozmawia\u0142 z nim Pawe\u0142 Konieczny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555934, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-pawel-wasek-jestesmy-przygotowani-lepiej-niz-przed-rokiem,nId,7860312", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 W\u0105sek: Jeste\u015bmy przygotowani lepiej ni\u017c przed rokiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T06:24:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zderzenie-pociagow-na-slasku-jedna-osoba-trafila-do-szpitala,nId,7860321\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-pociagow-na-slasku-jedna-osoba-trafila-do-szpitala/000K5E2VCE1XOKTF-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie poci\u0105g\u00f3w na \u015al\u0105sku. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala zderzeniu dw\u00f3ch poci\u0105g\u00f3w towarowych w Ku\u017ani Raciborskiej w \u015al\u0105skiem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy ze \u015brody na czwartek. Poszkodowany to maszynista jednego ze sk\u0142ad\u00f3w. Drugiemu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555929, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zderzenie-pociagow-na-slasku-jedna-osoba-trafila-do-szpitala,nId,7860321", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie poci\u0105g\u00f3w na \u015al\u0105sku. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-21T05:33:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybuch-wulkanu-na-islandii-ewakuacja-mieszkancow-seria-niewi,nId,7860317\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-wulkanu-na-islandii-ewakuowano-mieszkancow/000K5E1U9UK8HRCG-C307.jpg\" alt=\"Wybuch wulkanu na Islandii. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Do kolejnej erupcji wulkanu dosz\u0142o w nocy ze \u015brody na czwartek na p\u00f3\u0142wyspie Reykjanes w po\u0142udniowo-zachodniej Islandii - poinformowa\u0142y tamtejsze s\u0142u\u017cby. Czerwona \u0142una jest widoczna ze stolicy kraju, Reykjaviku. O sytuacji na wyspie opowiedzia\u0142 nasz s\u0142uchacz, pan Kamil, kt\u00f3ry zadzwoni\u0142 na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1555931, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybuch-wulkanu-na-islandii-ewakuacja-mieszkancow-seria-niewi,nId,7860317", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuch wulkanu na Islandii. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w", "vote": 0}]