[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:15:49.032437+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 398, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-apple-meta-platforms-postepowanie-komisja-europejska-dma", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Google, Apple i Meta na celowniku Komisji Europejskiej. Rusza pi\u0119\u0107 post\u0119powa\u0144", "age": null, "permanent": false, "description": "Komisja Europejska podj\u0119\u0142a pi\u0119\u0107 dochodze\u0144 przeciw koncernom Alphabet (to w\u0142a\u015bciciel m.in. Google\u2019a), Apple i Meta Platforms. Podejrzewa je o naruszenia zasad konkurencji okre\u015blonych w obowi\u0105zuj\u0105cej o niedawna dyrektywy o rynkach cyfrowych (DMA).", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:10:43.770031+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 398, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/budda-dzieciak-98-wyniki-otwarcie-kina-gdzie-ogladac", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u201eBudda. Dzieciak \u201998\u201d z rekordowym otwarciem w kinach w\u015br\u00f3d dokument\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "W pierwszych trzech dniach wy\u015bwietlania w kinach film dokumentalny \u201eBudda. Dzieciak \u201998\u201d film zobaczy\u0142o 351 397 widz\u00f3w. To trzeci najlepszy wynik otwarcia w tym roku i rekord otwarcia w\u015br\u00f3d dokument\u00f3w w historii.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:56:21.200675+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 398, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-ziemkiewicz-youtube-stanowski-matczak", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Matczak t\u0142umaczy si\u0119 z udzia\u0142u w Kanale Zero po wyst\u0119pie Ziemkiewicza. \u201eNie czuje si\u0119 odpowiedzialnym\u201d", "age": null, "permanent": false, "description": "Marcin Matczak zabra\u0142 g\u0142os na portalu X ws. w\u0142asnych wyst\u0119p\u00f3w w Kanale Zero po programie, w kt\u00f3rym Rafa\u0142 Ziemkiewicz zaatakowa\u0142 pos\u0142ank\u0119 Koalicji Obywatelskiej Magdalen\u0119 Filiks. - Nie mam zamiaru czu\u0107 si\u0119 odpowiedzialnym za hejterskie wypowiedzi pana Ziemkiewicza - napisa\u0142 prawnik.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:38:40.104798+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 398, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-apple-meta-platforms-postepowanie-komisja-europejska", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Google, Apple i Meta na celowniku Komisji Europejskiej. Podstaw\u0105 nowa dyrektywa", "age": null, "permanent": false, "description": "Komisja Europejska podj\u0119\u0142a pi\u0119\u0107 dochodze\u0144 przeciw koncernom Alphabet (to w\u0142a\u015bciciel m.in. Google\u2019a), Apple i Meta Platforms. Podejrzewa je o naruszenia zasad konkurencji okre\u015blonych w obowi\u0105zuj\u0105cej o niedawna dyrektywy o rynkach cyfrowych (DMA).", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:33:24.914908+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 398, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/rafal-ziemkiewicz-kanal-zero-magdalena-filiks-krzysztof-stanowski", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa Ziemkiewicza w Kanale Zero. M\u00f3wi\u0142 o \u015bmieci syna pos\u0142anki PO", "age": null, "permanent": false, "description": "Prawicowy publicysta i komentator Rafa\u0142 Ziemkiewicz zaatakowa\u0142 w Kanale Zero pos\u0142ank\u0119 KO Magdalen\u0119 Filiks, odnosz\u0105c si\u0119 do \u015bmierci jej syna. Prowadz\u0105cy Krzysztof Stanowski nieskutecznie oponowa\u0142, kiedy jego go\u015b\u0107 obra\u017aliwie nazwa\u0142 parlamentarzystk\u0119. Ziemkiewicza i Kana\u0142 Zero ostro krytykuj\u0105 dziennikarze.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:08:09.047947+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 398, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mowa-nienawisci-lgbt-ministerstwo-sprawiedliwosci-arkadiusz-myrcha", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kary za mow\u0119 nienawi\u015bci wobec os\u00f3b LGBT. Ministerstwo sprawiedliwo\u015bci szykuje zmiany w kodeksie karnym", "age": null, "permanent": false, "description": "Wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce wkr\u00f3tce rz\u0105d zajmie si\u0119 nowelizacj\u0105 kodeksu karnego, kt\u00f3ra ma zakaza\u0107 mowy nienawi\u015bci wobec os\u00f3b LGBT. - Ten projekt lada moment b\u0119dzie wpisany do wykazu prac legislacyjnych rz\u0105du, wi\u0119c zak\u0142adam, \u017ce za kilka tygodni m\u00f3g\u0142by trafi\u0107 do Sejmu - powiedzia\u0142 portalowi Wirtualnemedia.pl Myrcha.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:08:08.984472+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 398, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-krzysztof-stanowski-milion-subskrybentow", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kana\u0142 Zero ma ju\u017c milion subskrybent\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "Kana\u0142 Zero, za\u0142o\u017cony przez dziennikarza Krzysztofa Stanowskiego, przekroczy\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem milion subskrypcji. Stanowski poinformowa\u0142 o tym w trakcie wywiadu z Rafa\u0142em Ziemkiewiczem. Projekt oficjalnie wystartowa\u0142 w lutym.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:08:08.920052+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 398, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/interia-wyprzedzila-onet-w-sporcie-na-czele-wp-sportowefakty", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Interia wyprzedzi\u0142a Onet w sporcie. Na czele WP SportoweFakty", "age": null, "permanent": false, "description": "Sekcja sportowa Interii dzi\u0119ki zyskaniu ponad 800 tys. u\u017cytkownik\u00f3w pierwszy raz wysun\u0119\u0142a si\u0119 nad analogiczny dzia\u0142 Onetu. Liderem zasi\u0119gowym pozostaj\u0105 WP SportoweFakty, najwi\u0119cej czasu internauci sp\u0119dzaj\u0105 na Flascore, a du\u017ce spadki zanotowa\u0142y sekcje sportowe o2.pl i TVN24.pl.", "vote": 0, "artist": null}]