[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:44:23+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 272, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art40057691-o-jakich-terminach-trzeba-pamietac-przed-wyborami-urzedy-czekaja-na-fale-wnioskow", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "O jakich terminach trzeba pami\u0119ta\u0107 przed wyborami? Urz\u0119dy czekaj\u0105 na fal\u0119 wniosk\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "Urz\u0119dy przygotowuj\u0105 si\u0119 do nadchodz\u0105cych wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Biuro Administracji i Spraw Obywatelskich sto\u0142ecznego ratusza od wtorku do czwartku b\u0119dzie pracowa\u0142o d\u0142u\u017cej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:20:37+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 272, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40056981-20-lat-samorzadow-w-unii-europejskiej-jakie-wyzwania-na-przyszlosc", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "20 lat samorz\u0105d\u00f3w w Unii Europejskiej. Jakie wyzwania na przysz\u0142o\u015b\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "Dzi\u0119ki silnym samorz\u0105dom, Polska nale\u017cy do kraj\u00f3w najlepiej wykorzystuj\u0105cych fundusze UE. Po o\u015bmiu latach rz\u0105d\u00f3w PiS, lokalne wsp\u00f3lnoty potrzebuj\u0105 wzmocnienia, by stawi\u0107 czo\u0142a nadchodz\u0105cym wyzwaniom.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:42:13+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 272, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40055271-jarmarki-wielkanocne-w-polskich-miastach-pisanki-plecionki-i-siuda-baba", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jarmarki wielkanocne w polskich miastach. Pisanki, plecionki i Siuda Baba", "age": null, "permanent": false, "description": "Na stoiskach krakowskiego jarmarku wielkanocnego jest prawie wszystko. Przede wszystkim oczywi\u015bcie artyku\u0142y \u015bwi\u0105teczne. Inne miasta tak\u017ce organizuj\u0105 podobne wydarzenia.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 272, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/jakosc-zycia/art40057091-20-lat-bydgoszczy-w-ue-spelnilismy-marzenia", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "20 lat Bydgoszczy w UE. Spe\u0142nili\u015bmy marzenia", "age": null, "permanent": false, "description": "Bydgoszcz ro\u015bnie razem z\u00a0Uni\u0105 Europejsk\u0105 od 20 lat. I\u00a0b\u0119dzie ros\u0142a dalej. \u2013\u00a0Przed nami szereg kolejnych ambitnych projekt\u00f3w i\u00a0inwestycji oraz finansowego wsparcia tych wa\u017cnych plan\u00f3w \u2013 m\u00f3wi prezydent Bydgoszczy Rafa\u0142 Bruski.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 272, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/warto-zobaczyc/art40057081-muzeum-pamieci-sybiru-z-nagroda-rady-europy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Muzeum Pami\u0119ci Sybiru z\u00a0nagrod\u0105 Rady Europy", "age": null, "permanent": false, "description": "Muzeum Pami\u0119ci Sybiru najlepsz\u0105 plac\u00f3wk\u0105 muzealn\u0105 w\u00a0Europie! Bia\u0142ostocka plac\u00f3wka \u2013 w\u00a0ko\u0144c\u00f3wce ubieg\u0142ego roku \u2013 otrzyma\u0142a Nagrod\u0119 Muzealn\u0105 Rady Europy 2024. Muzeum zosta\u0142o wybrane spo\u015br\u00f3d kilkudziesi\u0119ciu innych przez Komisj\u0119 Kultury Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy. To fantastyczne docenienie roli i\u00a0znaczenia muzeum w\u00a0Europie.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 272, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/jakosc-zycia/art40057071-unijne-oblicze-krakowa", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Unijne oblicze Krakowa", "age": null, "permanent": false, "description": "Co maj\u0105 ze sob\u0105 wsp\u00f3lnego Zak\u0142ad Termicznego Przekszta\u0142cania Odpad\u00f3w Komunalnych w\u00a0Krakowie, k\u0142adka o. Bernatka i\u00a0muzeum Rynek Podziemny? Wsp\u00f3lnym mianownikiem tych przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 jest \u017ar\u00f3d\u0142o ich finansowania, czyli Unia Europejska.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 272, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/jakosc-zycia/art40056991-wielkie-zmiany-w-marszalkowskich-szpitalach-pomorza-zachodniego", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wielkie zmiany w marsza\u0142kowskich szpitalach Pomorza Zachodniego", "age": null, "permanent": false, "description": "Nowe i\u00a0funkcjonalne budynki, zmodernizowane oddzia\u0142y, poradnie oraz przychodnie wyposa\u017cone w\u00a0najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t medyczny \u2013 to efekt gigantycznych zmian, jakie w\u00a0ostatnich latach przesz\u0142y szpitale podleg\u0142e Samorz\u0105dowi Wojew\u00f3dztwa Zachodniopomorskiego.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 272, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/biznes/art40057131-zabka-wspiera-lokalna-przedsiebiorczosc", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u017babka wspiera lokaln\u0105 przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "Sie\u0107 \u017babka, dzi\u015b z\u00a0przesz\u0142o 10 000 sklep\u00f3w w\u00a0ca\u0142ej Polsce, od ponad 25 lat ma sw\u00f3j aktywny udzia\u0142 w\u00a0rozwoju rodzimej przedsi\u0119biorczo\u015bci. Plac\u00f3wki pod jej szyldem prowadzi ponad 8800 franczyzobiorc\u00f3w.", "vote": 0, "artist": null}]