[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T22:47:15+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wielkie-emocje-w-meczu-hurkacza-polak-w-1-8-finalu-turnieju-,nId,7411951", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wielkie emocje w meczu Hurkacza. Polak w 1/8 fina\u0142u turnieju w Miami", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wielkie-emocje-w-meczu-hurkacza-polak-w-1-8-finalu-turnieju-,nId,7411951\"><img align=\"left\" alt=\"Wielkie emocje w meczu Hurkacza. Polak w 1/8 fina\u0142u turnieju w Miami \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielkie-emocje-w-meczu-hurkacza-polak-w-1-8-finalu-turnieju/000IUBF6KFFV3U1I-C307.jpg\" /></a>Hubert Hurkacz w 1/8 fina\u0142u turnieju ATP w Miami. Polak po niezwykle zaci\u0119tym pojedynku pokona\u0142 Amerykanina Sebastiana Kord\u0119 7:6 (7-5), 6:7 (7-5), 6:3. Spotkanie trwa\u0142o ponad 2 godziny.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:46:19+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-zginelo-dwoch-nastolatkow,nId,7411919", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tragiczny wypadek w Wielkopolsce. Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-zginelo-dwoch-nastolatkow,nId,7411919\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek w Wielkopolsce. Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-zginelo-dwoch-nastolatkow/000IUBASK8FG0OG9-C307.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w zgin\u0119\u0142o w wypadku drogowym na terenie powiatu pleszewskiego - poinformowa\u0142a oficer prasowy pleszewskiej policji asp. sztab. Monika Ko\u0142aska. Trwa wyja\u015bnienie okoliczno\u015bci tragedii.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:42:59+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-nowy-prezes-poczty-polskiej,nId,7411917", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jest nowy prezes Poczty Polskiej", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-nowy-prezes-poczty-polskiej,nId,7411917\"><img align=\"left\" alt=\"Jest nowy prezes Poczty Polskiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-nowy-prezes-poczty-polskiej/000IUBAK5HYE26OV-C307.jpg\" /></a>Sebastian Mikosz, kt\u00f3ry od 15 lutego by\u0142 pe\u0142ni\u0105cym obowi\u0105zki prezesa Poczty Polskiej zosta\u0142 powo\u0142any przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 na prezesa. Rada powo\u0142a\u0142a te\u017c czterech wiceprezes\u00f3w - poinformowa\u0142a Poczta Polska na stronie internetowej.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:18:35+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-strajkow-na-niemieckiej-kolei-jest-porozumienie,nId,7411915", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Koniec strajk\u00f3w na niemieckiej kolei. Jest porozumienie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-strajkow-na-niemieckiej-kolei-jest-porozumienie,nId,7411915\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec strajk\u00f3w na niemieckiej kolei. Jest porozumienie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-strajkow-na-niemieckiej-kolei-jest-porozumienie/000IUB8INBKWXVOS-C307.jpg\" /></a>Po wielomiesi\u0119cznym sporze zbiorowym i sze\u015bciu strajkach konflikt dobieg\u0142 ko\u0144ca. Zwi\u0105zek zawodowy maszynist\u00f3w GDL i Deutsche Bahn (DB) osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie. Zosta\u0142o to og\u0142oszone przez GDL w poniedzia\u0142ek wieczorem.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:05:37+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-poslanki-lewicy-spotkaja-sie-z-prezydentem-czarzasty-tematem,nId,7411911", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pos\u0142anki Lewicy spotkaj\u0105 si\u0119 z prezydentem. Czarzasty: Tematem tabletka \"dzie\u0144 po\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-poslanki-lewicy-spotkaja-sie-z-prezydentem-czarzasty-tematem,nId,7411911\"><img align=\"left\" alt=\"Pos\u0142anki Lewicy spotkaj\u0105 si\u0119 z prezydentem. Czarzasty: Tematem tabletka &quot;dzie\u0144 po&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poslanki-lewicy-spotkaja-sie-z-prezydentem-czarzasty-tematem/000IUB7ZECLXY04L-C307.jpg\" /></a>Wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty przekaza\u0142, \u017ce pos\u0142anki Lewicy spotkaj\u0105 si\u0119 we wtorek z prezydentem, by rozmawia\u0107 na temat ustawy o tabletce &quot;dzie\u0144 po&quot;. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce b\u0119dzie to szansa, by przedstawi\u0107 Andrzejowi Dudzie argumenty i &quot;powalczy\u0107 w tej sprawie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:34:06+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-pradze-bedzie-urzedowac-bialoruski-rzad-emigracyjny-zaskak,nId,7411903", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W Pradze b\u0119dzie urz\u0119dowa\u0107 bia\u0142oruski rz\u0105d emigracyjny? Zaskakuj\u0105ca propozycja", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-pradze-bedzie-urzedowac-bialoruski-rzad-emigracyjny-zaskak,nId,7411903\"><img align=\"left\" alt=\"W Pradze b\u0119dzie urz\u0119dowa\u0107 bia\u0142oruski rz\u0105d emigracyjny? Zaskakuj\u0105ca propozycja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-pradze-bedzie-urzedowac-bialoruski-rzad-emigracyjny-zaskak/000IUB5359SA06UR-C307.jpg\" /></a>Przewodnicz\u0105cy czeskiego Senatu Milosz Vystrczil powiedzia\u0142 na spotkaniu z liderk\u0105 bia\u0142oruskiej opozycji Swiat\u0142an\u0105 Cichanousk\u0105, \u017ce w Pradze m\u00f3g\u0142by urz\u0119dowa\u0107 bia\u0142oruski rz\u0105d emigracyjny. Podobne w\u0142adze mia\u0142y siedzib\u0119 w tym mie\u015bcie w latach 1923-1943.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:23:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-rozporzadzenie-ws-patodeweloperki-ma-wejsc-w-zycie-pozniej-n,nId,7411886", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rozporz\u0105dzenie ws. patodeweloperki ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie p\u00f3\u017aniej ni\u017c planowano", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-rozporzadzenie-ws-patodeweloperki-ma-wejsc-w-zycie-pozniej-n,nId,7411886\"><img align=\"left\" alt=\"Rozporz\u0105dzenie ws. patodeweloperki ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie p\u00f3\u017aniej ni\u017c planowano\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozporzadzenie-ws-patodeweloperki-ma-wejsc-w-zycie-pozniej-n/000IUB33YT6FN2A8-C307.jpg\" /></a>&quot;Przesuni\u0119cie terminu wej\u015bcia w \u017cycie nowych regulacji (zawartych w rozporz\u0105dzeniu o przeciwdzia\u0142aniu tzw. patodeweloperce - przyp. red.) wychodzi naprzeciw docieraj\u0105cym do resortu postulatom i umo\u017cliwi uko\u0144czenie projekt\u00f3w budowlanych du\u017cych i skomplikowanych inwestycji&quot; - poinformowa\u0142o Ministerstwo Rozwoju i Technologii. Termin ma zosta\u0107 przesuni\u0119ty z 1 kwietnia na 1 sierpnia 2024 roku.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:04:26+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ataki-na-rosyjskie-rafinerie-przynosza-efekt-moskwa-traci-mo,nId,7411895", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ataki na rosyjskie rafinerie przynosz\u0105 efekt. Moskwa traci moce produkcyjne", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ataki-na-rosyjskie-rafinerie-przynosza-efekt-moskwa-traci-mo,nId,7411895\"><img align=\"left\" alt=\"Ataki na rosyjskie rafinerie przynosz\u0105 efekt. Moskwa traci moce produkcyjne \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ataki-na-rosyjskie-rafinerie-przynosza-efekt-moskwa-traci-mo/000IUB2SB0182LWO-C307.jpg\" /></a>Rosja straci\u0142a co najmniej 7 proc. mocy produkcyjnej swych rafinerii z powodu atak\u00f3w ukrai\u0144skich dron\u00f3w od pocz\u0105tku bie\u017c\u0105cego roku. Takie informacje przekaza\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje szacunki.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:03:53+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-szejna-bedzie-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7411894", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Andrzej Szejna b\u0119dzie go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-szejna-bedzie-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7411894\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Szejna b\u0119dzie go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-szejna-bedzie-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IUB3EA3KON865-C307.jpg\" /></a>Dywanik w MSZ pozosta\u0142 pusty. Mia\u0142 si\u0119 stawi\u0107 na nim ambasador Rosji, w zwi\u0105zku z naruszeniem granicy przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119, ale z zaproszenia nie skorzysta\u0142. Jak w takim razie MSZ przeka\u017ce oficjalny protest i po co go sk\u0142ada\u0107, skoro w\u0142adze w Moskwie ignoruj\u0105 polskie protesty i twierdz\u0105, \u017ce nic nie wiedz\u0105 o tym, by pocisk zmierzaj\u0105cy na Ukrain\u0119 &quot;zahaczy\u0142&quot; o terytorium RP? O to b\u0119dziemy pyta\u0107 w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24 wiceministra w MSZ Andrzeja Szejn\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:36:16+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-z-mafia-lezakowa-na-greckich-plazach,nId,7411883", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Koniec z \"mafi\u0105 le\u017cakow\u0105\" na greckich pla\u017cach", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-z-mafia-lezakowa-na-greckich-plazach,nId,7411883\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec z &quot;mafi\u0105 le\u017cakow\u0105&quot; na greckich pla\u017cach  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-z-mafia-lezakowa-na-greckich-plazach/000IUAZNHSKGLLAM-C307.jpg\" /></a>Grecja ju\u017c teraz przygotowuje si\u0119 do nowego sezonu turystycznego i na nap\u0142yw urlopowicz\u00f3w. W zwi\u0105zku z tym wprowadza od tego roku nowe zasady u\u017cytkowania pla\u017cy. Jedna z nich m\u00f3wi, \u017ce 70 proc. powierzchni danej pla\u017cy musi pozosta\u0107 wolna od le\u017cak\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:50:02+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-o-piatkowym-zamachu-chcemy-wiedziec-kto-go-zlecil,nId,7411862", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Putin o pi\u0105tkowym zamachu: Chcemy wiedzie\u0107, kto go zleci\u0142", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-o-piatkowym-zamachu-chcemy-wiedziec-kto-go-zlecil,nId,7411862\"><img align=\"left\" alt=\"Putin o pi\u0105tkowym zamachu: Chcemy wiedzie\u0107, kto go zleci\u0142 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-o-piatkowym-zamachu-chcemy-wiedziec-kto-go-zlecil/000IUAWK5B4MVK65-C307.jpg\" /></a>&quot;\u015amiertelny atak na sal\u0119 koncertow\u0105 niedaleko Moskwy przeprowadzili radykalni islami\u015bci, ale strzelanina wpisuje si\u0119 w szersz\u0105 kampani\u0119 zastraszania ze strony Ukrainy&quot; - stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin. Rosyjski prezydent powiedzia\u0142, \u017ce &quot;trzeba si\u0119 dowiedzie\u0107, kto zleci\u0142 zbrodni\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:24:26+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nizsza-kaucja-uchronila-trumpa-przed-zajeciem-majatku,nId,7411822", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ni\u017csza kaucja uchroni\u0142a Trumpa przed zaj\u0119ciem maj\u0105tku", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nizsza-kaucja-uchronila-trumpa-przed-zajeciem-majatku,nId,7411822\"><img align=\"left\" alt=\"Ni\u017csza kaucja uchroni\u0142a Trumpa przed zaj\u0119ciem maj\u0105tku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nizsza-kaucja-uchronila-trumpa-przed-zajeciem-majatku/000IUAP1A73TX8AS-C307.jpg\" /></a>S\u0105d apelacyjny stanu Nowy Jork podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o tymczasowym wstrzymaniu egzekucji wyroku na Donalda Trumpa i jego firm\u0119 za oszustwa, chroni\u0105c go przed wp\u0142at\u0105 niemal 0,5 mld dol. lub gro\u017ab\u0105 zaj\u0119cia maj\u0105tku. Zamiast tego b. prezydent musi wnie\u015b\u0107 175 mln dol. kaucji, by wstrzyma\u0107 kar\u0119 do czasu rozpatrzenia apelacji.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:24:05+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wlk-brytania-moze-zakazac-polskich-produktow-drobiowych-powo,nId,7411821", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wlk. Brytania mo\u017ce zakaza\u0107 polskich produkt\u00f3w drobiowych. Powodem salmonella", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wlk-brytania-moze-zakazac-polskich-produktow-drobiowych-powo,nId,7411821\"><img align=\"left\" alt=\"Wlk. Brytania mo\u017ce zakaza\u0107 polskich produkt\u00f3w drobiowych. Powodem salmonella\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlk-brytania-moze-zakazac-polskich-produktow-drobiowych-powo/000IUAPRDWGMRXHM-C307.jpg\" /></a>Brytyjski Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci (FSA) rozwa\u017ca wprowadzenie zakazu importu i sprzeda\u017cy niekt\u00f3rych polskich produkt\u00f3w drobiowych. Ma to zwi\u0105zek z rosn\u0105c\u0105 liczb\u0105 zaka\u017ce\u0144 salmonell\u0105 - ujawni\u0142o w minionym tygodniu Biuro Dziennikarstwa \u015aledczego (TBIJ).</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:17:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wychudzone-poranione-i-chore-8-psow-zostalo-odebranych-63-le,nId,7411818", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wychudzone, poranione i chore. 8 ps\u00f3w zosta\u0142o odebranych 63-letniej kobiecie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wychudzone-poranione-i-chore-8-psow-zostalo-odebranych-63-le,nId,7411818\"><img align=\"left\" alt=\"Wychudzone, poranione i chore. 8 ps\u00f3w zosta\u0142o odebranych 63-letniej kobiecie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wychudzone-poranione-i-chore-8-psow-zostalo-odebranych-63-le/000IUAQRKMGDKPWD-C307.jpg\" /></a>Grzywn\u0105 w kwocie 4 tys. z\u0142otych zosta\u0142a ukarana 63-letnia mieszkanka Rudy \u015al\u0105skiej, kt\u00f3ra w nieodpowiednich warunkach trzyma\u0142a osiem ps\u00f3w. Policjanci wszcz\u0119li wobec niej dochodzenie w sprawie zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119tami.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:02:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-sawulski-o-zmianach-w-skladce-zdrowotnej-ekonomicznie-trudno,nId,7411607", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sawulski o zmianach w sk\u0142adce zdrowotnej: Ekonomicznie trudno zrozumie\u0107 ich sens", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-sawulski-o-zmianach-w-skladce-zdrowotnej-ekonomicznie-trudno,nId,7411607\"><img align=\"left\" alt=\"Sawulski o zmianach w sk\u0142adce zdrowotnej: Ekonomicznie trudno zrozumie\u0107 ich sens\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sawulski-o-zmianach-w-skladce-zdrowotnej-ekonomicznie-trudno/000IUA0ELCWHSI6D-C307.jpg\" /></a>&quot;Ekonomicznie trudno zrozumie\u0107 sens zmian wok\u00f3\u0142 sk\u0142adki zdrowotnej. Pewnie one maj\u0105 wymiar polityczny&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM g\u0142\u00f3wny ekonomista i kierownik programu badawczego Zr\u00f3wnowa\u017cone Finanse w Fundacji Instrat, Jakub Sawulski. &quot;Nigdy podatk\u00f3w, sk\u0142adek od dochod\u00f3w nie powinni\u015bmy nak\u0142ada\u0107 kwotowo tylko procentowo. Dlatego, \u017ce kwotowe podatki s\u0105 bardziej uci\u0105\u017cliwe dla os\u00f3b o niskich dochodach&quot; \u2013 podkre\u015bla\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:55:40+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-incydent-z-rosyjska-rakieta-kukula-intencjonalne-dzialanie,nId,7411588", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Incydent z rosyjsk\u0105 rakiet\u0105. Kuku\u0142a: Intencjonalne dzia\u0142anie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-incydent-z-rosyjska-rakieta-kukula-intencjonalne-dzialanie,nId,7411588\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent z rosyjsk\u0105 rakiet\u0105. Kuku\u0142a: Intencjonalne dzia\u0142anie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-z-rosyjska-rakieta-kukula-intencjonalne-dzialanie/000IUAEMB4MRYM73-C307.jpg\" /></a>Ka\u017cdy wariant jest mo\u017cliwy, zar\u00f3wno intencjonalnego zaprogramowania rakiety, jak i tego, \u017ce rakieta zboczy\u0142a poza zaprogramowany tor - powiedzia\u0142 szef Sztabu Generalnego WP gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a, pytany o naruszenie polskiej przestrzeni przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119. &quot;Uwa\u017camy, \u017ce to by\u0142o w du\u017cej mierze intencjonalne dzia\u0142anie&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:26:02+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slady-tortur-u-aresztowanych-ws-zamachu-kolo-moskwy-kreml-za,nId,7411653", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u015alady tortur u aresztowanych ws. zamachu ko\u0142o Moskwy. Kreml zabra\u0142 g\u0142os", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slady-tortur-u-aresztowanych-ws-zamachu-kolo-moskwy-kreml-za,nId,7411653\"><img align=\"left\" alt=\"\u015alady tortur u aresztowanych ws. zamachu ko\u0142o Moskwy. Kreml zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slady-tortur-u-aresztowanych-ws-zamachu-kolo-moskwy-kreml-za/000IUADGVR7OVD80-C307.jpg\" /></a>W mediach pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia m\u0119\u017cczyzn aresztowanych w zwi\u0105zku z pi\u0105tkowym atakiem na sal\u0119 koncertow\u0105 w Krasnogorsku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o co najmniej 137 os\u00f3b. Na fotografiach wida\u0107, \u017ce maj\u0105 obra\u017cenia, kt\u00f3rych \u2013 jak twierdz\u0105 niezale\u017cne portale \u2013 nie by\u0142o podczas zatrzymania. Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow odm\u00f3wi\u0142 komentarza na ten temat.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:15:48+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-pierwsza-taka-rezolucja-od-rozpoczecia-wojny-izraela-z-hamas,nId,7411647", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pierwsza taka rezolucja od rozpocz\u0119cia wojny Izraela z Hamasem", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-pierwsza-taka-rezolucja-od-rozpoczecia-wojny-izraela-z-hamas,nId,7411647\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsza taka rezolucja od rozpocz\u0119cia wojny Izraela z Hamasem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsza-taka-rezolucja-od-rozpoczecia-wojny-izraela-z-hamas/000IUABJUJ7C3I9S-C307.jpg\" /></a>Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ przyj\u0119\u0142a rezolucje wzywaj\u0105c\u0105 do natychmiastowego zawieszeniu broni w Strefie Gazy. To pierwsza taka rezolucja od rozpocz\u0119cia wojny Izraela z Hamasem w pa\u017adzierniku ubieg\u0142ego roku. USA wstrzyma\u0142y si\u0119 od g\u0142osu, po raz pierwszy nie wetuj\u0105c rezolucji dotycz\u0105cej natychmiastowego wstrzymania walk.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:55:54+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-chiny-rosja-i-iran-stoja-za-czescia-teorii-spiskowych-,nId,7411611", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Media: Chiny, Rosja i Iran stoj\u0105 za cz\u0119\u015bci\u0105 teorii spiskowych nt. ksi\u0119\u017cnej Kate", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-chiny-rosja-i-iran-stoja-za-czescia-teorii-spiskowych-,nId,7411611\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Chiny, Rosja i Iran stoj\u0105 za cz\u0119\u015bci\u0105 teorii spiskowych nt. ksi\u0119\u017cnej Kate \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-chiny-rosja-i-iran-stoja-za-czescia-teorii-spiskowych/000IUA2HLPSSO27V-C307.jpg\" /></a>Chiny, Rosja i Iran odpowiedzialne s\u0105 za szerzenie dezinformacji wok\u00f3\u0142 osoby ksi\u0119\u017cnej Kate - donosz\u0105 o tym media na Wyspach Brytyjskich. Brak informacji na temat powodu operacji jamy brzusznej, kt\u00f3r\u0105 ksi\u0119\u017cna przesz\u0142a w po\u0142owie stycznia, oraz zapowiedziany d\u0142ugi okres rekonwalescencji po niej spowodowa\u0142y zalew teorii spiskowych na temat stanu jej zdrowia oraz brutalnych atak\u00f3w na ni\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:30:05+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-defektoskop-nadal-poszukiwany-zarzuty-dla-pracownika-firmy,nId,7411563", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Defektoskop nadal poszukiwany. Zarzuty dla pracownika firmy", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-defektoskop-nadal-poszukiwany-zarzuty-dla-pracownika-firmy,nId,7411563\"><img align=\"left\" alt=\"Defektoskop nadal poszukiwany. Zarzuty dla pracownika firmy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/defektoskop-nadal-poszukiwany-zarzuty-dla-pracownika-firmy/000IU976QPEWCXQT-C307.jpg\" /></a>Nadal trwaj\u0105 poszukiwania urz\u0105dzenia zawieraj\u0105cego promieniotw\u00f3rczy selen, kt\u00f3re zgubili drogowcy pracuj\u0105cy w Nowej Hucie w Krakowie. Zatrzymany zosta\u0142 33-letni pracownik firmy, kt\u00f3remu zarzucono nieodpowiedni nadz\u00f3r nad sprz\u0119tem. Urz\u0105dzenie to jest wykorzystywane do wykrywania ubytk\u00f3w w nawierzchni dr\u00f3g. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:21:29+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-boeinga-do-dymisji-linie-lotnicze-wsciekle-na-amerykans,nId,7411479", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szef Boeinga do dymisji. Linie lotnicze w\u015bciek\u0142e na ameryka\u0144ski koncern", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-boeinga-do-dymisji-linie-lotnicze-wsciekle-na-amerykans,nId,7411479\"><img align=\"left\" alt=\"Szef Boeinga do dymisji. Linie lotnicze w\u015bciek\u0142e na ameryka\u0144ski koncern\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-boeinga-do-dymisji-linie-lotnicze-wsciekle-na-amerykans/000IU941Q6NQQKK6-C307.jpg\" /></a>Dyrektor generalny Boeinga Dave Calhoun odejdzie z ko\u0144cem tego roku ze swojego stanowiska. Prac\u0119 strac\u0105 r\u00f3wnie\u017c inni przedstawiciele menagementu. To pok\u0142osie powa\u017cnego kryzysu bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3ry dotkn\u0105\u0142 ameryka\u0144ski koncern po tym, gdy w samolocie alaska\u0144skich linii lotniczych dosz\u0142o do dekompresji.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:42:02+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ambasador-rosji-nie-stawil-sie-w-polskim-msz,nId,7411508", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ambasador Rosji nie stawi\u0142 si\u0119 w polskim MSZ", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ambasador-rosji-nie-stawil-sie-w-polskim-msz,nId,7411508\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Rosji nie stawi\u0142 si\u0119 w polskim MSZ\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasador-rosji-nie-stawil-sie-w-polskim-msz/000IU8Z4NDWD8Y6X-C307.jpg\" /></a>Rosyjski ambasador nie przyby\u0142 na spotkanie do polskiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych. Siergiejowi Andriejewowi miano wr\u0119czy\u0107 not\u0119 protestacyjn\u0105 w zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:42:02+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ambasador-rosji-nie-stawil-sie-w-polskim-msz-wytlumaczyl-dla,nId,7411508", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ambasador Rosji nie stawi\u0142 si\u0119 w polskim MSZ. Wyt\u0142umaczy\u0142 dlaczego", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ambasador-rosji-nie-stawil-sie-w-polskim-msz-wytlumaczyl-dla,nId,7411508\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Rosji nie stawi\u0142 si\u0119 w polskim MSZ. Wyt\u0142umaczy\u0142 dlaczego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasador-rosji-nie-stawil-sie-w-polskim-msz-wytlumaczyl-dla/000IU8Z4NDWD8Y6X-C307.jpg\" /></a>Rosyjski ambasador nie przyby\u0142 na spotkanie do polskiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych. Siergiejowi Andriejewowi miano wr\u0119czy\u0107 not\u0119 protestacyjn\u0105 w zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119. Pa\u0144stwowa rosyjska agencja informacyjna RIA Novosti, cytuje dyplomat\u0119, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce polska strona nie przedstawi\u0142a wystarczaj\u0105cych dowod\u00f3w w sprawie rakiety i \u017ce w zwi\u0105zku z tym Andriejew &quot;uzna\u0142, \u017ce nie ma sensu porusza\u0107 tego tematu i odm\u00f3wi\u0142 wizyty w polskim MSZ&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:17:31+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pieszy-wszedl-wprost-pod-autobus-siedem-osob-trafilo-do-szpi,nId,7411497", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pieszy wszed\u0142 wprost pod autobus. Siedem os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pieszy-wszedl-wprost-pod-autobus-siedem-osob-trafilo-do-szpi,nId,7411497\"><img align=\"left\" alt=\"Pieszy wszed\u0142 wprost pod autobus. Siedem os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pieszy-wszedl-wprost-pod-autobus-siedem-osob-trafilo-do-szpi/000IU8THKIW0BJTJ-C307.jpg\" /></a>Siedem os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala po wypadku w centrum Olsztyna. Pieszy wszed\u0142 wprost pod autobus komunikacji miejskiej - poinformowa\u0142a olszty\u0144ska policja.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:04:37+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wielkanoc-2024-ile-wydamy-na-swiateczne-zakupy-sondaz,nId,7411482", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wielkanoc 2024: Ile wydamy na \u015bwi\u0105teczne zakupy? [SONDA\u017b]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wielkanoc-2024-ile-wydamy-na-swiateczne-zakupy-sondaz,nId,7411482\"><img align=\"left\" alt=\"Wielkanoc 2024: Ile wydamy na \u015bwi\u0105teczne zakupy? [SONDA\u017b]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielkanoc-2024-ile-wydamy-na-swiateczne-zakupy-sondaz/000IU8R7KBWK7AUE-C307.jpg\" /></a>200 - 300 z\u0142 na osob\u0119. To najcz\u0119\u015bciej wskazywana przez respondent\u00f3w kwota, jak\u0105 przeznacz\u0105 na zakupy wielkanocnej \u017cywno\u015bci - wynika z sonda\u017cu UCE Research i Grupy Offerista.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:15:33+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-na-poligonie-podczas-wysadzania-trotylu-zginely-dwi,nId,7411373", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tragedia na \u015bl\u0105skim poligonie. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-na-poligonie-podczas-wysadzania-trotylu-zginely-dwi,nId,7411373\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na \u015bl\u0105skim poligonie. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-slaskim-poligonie-zginely-dwie-osoby/000IU7YYUQ6LISGW-C307.jpg\" /></a>Tragedia na poligonie wojskowym w \u015al\u0105skiem. Podczas \u0107wicze\u0144 wysadzania trotylu dosz\u0142o do wypadku, w wyniku kt\u00f3rego zgin\u0119\u0142y dwie osoby.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:04:01+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-inflacja-spada-szybciej-niz-spodziewali-sie-eksperci,nId,7411342", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Inflacja spada szybciej ni\u017c spodziewali si\u0119 eksperci", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-inflacja-spada-szybciej-niz-spodziewali-sie-eksperci,nId,7411342\"><img align=\"left\" alt=\"Inflacja spada szybciej ni\u017c spodziewali si\u0119 eksperci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/inflacja-spada-szybciej-niz-spodziewali-sie-eksperci/000IU6W3X1F0QSP6-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek poznamy najnowsze dane G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego dotycz\u0105ce inflacji za marzec. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w spada ona szybciej ni\u017c si\u0119 spodziewano.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:02:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gronkiewicz-waltz-o-glapinskim-laski-nie-robi-powinien-podac,nId,7411221", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gronkiewicz-Waltz o Glapi\u0144skim: \u0141aski nie robi, powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gronkiewicz-waltz-o-glapinskim-laski-nie-robi-powinien-podac,nId,7411221\"><img align=\"left\" alt=\"Gronkiewicz-Waltz o Glapi\u0144skim: \u0141aski nie robi, powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gronkiewicz-waltz-o-glapinskim-laski-nie-robi-powinien-podac/000IU33UHLJX2JHU-C307.jpg\" /></a>\u201eMy\u015bl\u0119, \u017ce Adam Glapi\u0144ski generalnie powinien przesta\u0107 by\u0107 prezesem NBP. Mo\u017ce by\u0107 to droga przez Trybuna\u0142 Stanu, bo on (Glapi\u0144ski) wyra\u017anie naruszy\u0142 niekt\u00f3re przepisy zar\u00f3wno konstytucj\u0119 jak i ustawy, albo droga odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej. Trybuna\u0142 Stanu jest na pierwszy rzut oka dobr\u0105 propozycj\u0105\u201d \u2013 powiedzia\u0142a w Rozmowie w po\u0142udnie prof. Hanna Gronkiewicz-Waltz.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:02:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gronkiewicz-waltz-o-nbp-glapinskiego-bazar-obwieszony-placht,nId,7411221", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gronkiewicz-Waltz o NBP Glapi\u0144skiego: Bazar obwieszony p\u0142achtami", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gronkiewicz-waltz-o-nbp-glapinskiego-bazar-obwieszony-placht,nId,7411221\"><img align=\"left\" alt=\"Gronkiewicz-Waltz o NBP Glapi\u0144skiego: Bazar obwieszony p\u0142achtami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gronkiewicz-waltz-o-nbp-glapinskiego-bazar-obwieszony-placht/000IU33UHLJX2JHU-C307.jpg\" /></a>\u201eMy\u015bl\u0119, \u017ce Adam Glapi\u0144ski generalnie powinien przesta\u0107 by\u0107 prezesem NBP. Mo\u017ce by\u0107 to droga przez Trybuna\u0142 Stanu, bo on (Glapi\u0144ski) wyra\u017anie naruszy\u0142 niekt\u00f3re przepisy zar\u00f3wno konstytucj\u0119 jak i ustawy, albo droga odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej. Trybuna\u0142 Stanu jest na pierwszy rzut oka dobr\u0105 propozycj\u0105\u201d \u2013 powiedzia\u0142a w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF24 prof. Hanna Gronkiewicz-Waltz.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:28:44+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-przelozono-zatwierdzenie-umowy-o-handlu-z-ukraina-negocjacje,nId,7411310", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Prze\u0142o\u017cono zatwierdzenie umowy o handlu z Ukrain\u0105. \"Negocjacje trwaj\u0105\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-przelozono-zatwierdzenie-umowy-o-handlu-z-ukraina-negocjacje,nId,7411310\"><img align=\"left\" alt=\"Prze\u0142o\u017cono zatwierdzenie umowy o handlu z Ukrain\u0105. &quot;Negocjacje trwaj\u0105&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelozono-zatwierdzenie-umowy-o-handlu-z-ukraina-negocjacje/000IU6SP8BUB2ETV-C307.jpg\" /></a>Zatwierdzenie umowy o bezc\u0142owym handlu z Ukrain\u0105 prze\u0142o\u017cone - dowiedzia\u0142a si\u0119 brukselska korespondentka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon. Belgijska prezydencja w Unii Europejskiej przenios\u0142a na \u015brod\u0119 zaplanowane na dzisiaj zatwierdzenie przez ambasador\u00f3w 27 kraj\u00f3w umowy handlowej z Ukrain\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:23:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-15-letni-szatniarz-uratowal-ponad-100-osob-islam-chalilow-bo,nId,7411284", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "15-letni szatniarz uratowa\u0142 ponad 100 os\u00f3b. Is\u0142am Chali\u0142ow bohaterem w Rosji", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-15-letni-szatniarz-uratowal-ponad-100-osob-islam-chalilow-bo,nId,7411284\"><img align=\"left\" alt=\"15-letni szatniarz uratowa\u0142 ponad 100 os\u00f3b. Is\u0142am Chali\u0142ow bohaterem w Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/15-letni-szatniarz-uratowal-ponad-100-osob-islam-chalilow-bo/000IU5Y2JUPXK5W7-C307.jpg\" /></a>Is\u0142am Chali\u0142ow, 15-latek pracuj\u0105cy jako szatniarz w podmoskiewskim Crocus City Hall, w czasie pi\u0105tkowego ataku terrorystycznego wyprowadzi\u0142 z obiektu ponad 100 os\u00f3b. Nastolatek wykaza\u0142 si\u0119 nie tylko przytomno\u015bci\u0105 umys\u0142u, ale i znajomo\u015bci\u0105 planu budynku, bo poprowadzi\u0142 uciekaj\u0105cych ludzi przez pomieszczenia biurowe.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:09:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kreml-rozpoczal-operacje-jestescie-pewni-ze-to-isis,nId,7411242", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kreml rozpocz\u0105\u0142 operacj\u0119. \"Jeste\u015bcie pewni, \u017ce to ISIS?\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kreml-rozpoczal-operacje-jestescie-pewni-ze-to-isis,nId,7411242\"><img align=\"left\" alt=\"Kreml rozpocz\u0105\u0142 operacj\u0119. &quot;Jeste\u015bcie pewni, \u017ce to ISIS?&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kreml-rozpoczal-operacje-jestescie-pewni-ze-to-isis/000IU5XT53YL3MWQ-C307.jpg\" /></a>Na Zachodzie nie ma w\u0105tpliwo\u015bci: Kreml rozpocz\u0105\u0142 operacj\u0119 obwiniania Ukrainy o zamach z 22 marca. Waszyngton przekaza\u0142, \u017ce za zorganizowaniem ataku na sal\u0119 koncertow\u0105 Crocus stoj\u0105 bojownicy Pa\u0144stwa Islamskiego. &quot;Jeste\u015bcie pewni, \u017ce to ISIS?&quot; - pyta w artykule dla \u201eKomsomolskiej Prawdy\u201d rzeczniczka rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:25:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pracownicy-drza-o-swoje-posady-trudna-sytuacja-huty-liberty-,nId,7411241", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pracownicy dr\u017c\u0105 o swoje posady. Trudna sytuacja Huty Liberty Cz\u0119stochowa", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pracownicy-drza-o-swoje-posady-trudna-sytuacja-huty-liberty-,nId,7411241\"><img align=\"left\" alt=\"Pracownicy dr\u017c\u0105 o swoje posady. Trudna sytuacja Huty Liberty Cz\u0119stochowa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pracownicy-drza-o-swoje-posady-trudna-sytuacja-huty-liberty/000IU4173G2V9ME4-C307.jpg\" /></a>Trudna sytuacja Huty Liberty Cz\u0119stochowa. Produkcja w zak\u0142adzie jest wstrzymana od wielu tygodni. Oko\u0142o tysi\u0105ca pracownik\u00f3w czeka na jej uruchomienie, obawiaj\u0105c si\u0119 o przysz\u0142o\u015b\u0107 huty i swoje miejsca pracy.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:57:18+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-glapinski-przed-trybunal-stanu-jutro-w-poludnie-bedzie-wnios,nId,7411239", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu. Jutro w po\u0142udnie b\u0119dzie wniosek", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-glapinski-przed-trybunal-stanu-jutro-w-poludnie-bedzie-wnios,nId,7411239\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu. Jutro w po\u0142udnie b\u0119dzie wniosek \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glapinski-przed-trybunal-stanu-jutro-w-poludnie-bedzie-wnios/000IU4LGPKPU434C-C307.jpg\" /></a>Wst\u0119pny wniosek o postawienie prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu zostanie z\u0142o\u017cony w Sejmie jutro w po\u0142udnie. Jak ustali\u0142 dziennikarz RMF FM, autorzy wniosku planuj\u0105 na wtorek na 12:00 konferencj\u0119, na kt\u00f3rej tre\u015b\u0107 znanego ju\u017c wniosku oficjalnie przedstawi upowa\u017cniony do jego reprezentowania szef klubu KO, Zbigniew Konwi\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:57:18+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-glapinski-przed-trybunal-stanu-jutro-w-poludnie-wniosek,nId,7411239", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu. Jutro w po\u0142udnie wniosek", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-glapinski-przed-trybunal-stanu-jutro-w-poludnie-wniosek,nId,7411239\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu. Jutro w po\u0142udnie wniosek \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glapinski-przed-trybunal-stanu-jutro-w-poludnie-wniosek/000IU3IS5Q92IHVX-C307.jpg\" /></a>Wst\u0119pny wniosek o postawienie prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu zostanie z\u0142o\u017cony w Sejmie jutro w po\u0142udnie. Jak ustali\u0142 dziennikarz RMF FM, autorzy wniosku planuj\u0105 na wtorek na 12:00 konferencj\u0119, na kt\u00f3rej tre\u015b\u0107 znanego ju\u017c wniosku oficjalnie przedstawi upowa\u017cniony do jego reprezentowania szef klubu KO, Zbigniew Konwi\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:58:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-polska-ma-wlasnego-van-gogha-badania-potwierdzily-autentyczn,nId,7409606", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polska ma w\u0142asnego van Gogha! Badania potwierdzi\u0142y autentyczno\u015b\u0107 obrazu", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-polska-ma-wlasnego-van-gogha-badania-potwierdzily-autentyczn,nId,7409606\"><img align=\"left\" alt=\"Polska ma w\u0142asnego van Gogha! Badania potwierdzi\u0142y autentyczno\u015b\u0107 obrazu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-ma-wlasnego-van-gogha-badania-potwierdzily-autentyczn/000ITX1QU9PT0KVQ-C307.jpg\" /></a>Polska ma w\u0142asnego van Gogha. Po latach bada\u0144 uda\u0142o si\u0119 ostatecznie potwierdzi\u0107 autentyczno\u015b\u0107 obrazu przechowywanego w galerii Porczy\u0144skich w Warszawie. I jak si\u0119 okaza\u0142o, jest to dzie\u0142o wybitnego holenderskiego malarza Vincenta van Gogha z 1883 roku &quot;Wiejskie chaty&quot;. Dzi\u0119ki pracownikom Muzeum Jana Paw\u0142a II i Prymasa Wyszy\u0144skiego oraz laboratorium Muzeum Narodowego w Krakowie obraz zosta\u0142 poddany specjalistycznym badaniom i dok\u0142adnej konserwacji. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:41:27+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-3-lata-andrzeja-poczobuta-w-bialoruskim-wiezieniu,nId,7411177", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "3 lata Andrzeja Poczobuta w bia\u0142oruskim wi\u0119zieniu", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-3-lata-andrzeja-poczobuta-w-bialoruskim-wiezieniu,nId,7411177\"><img align=\"left\" alt=\"3 lata Andrzeja Poczobuta w bia\u0142oruskim wi\u0119zieniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/3-lata-andrzeja-poczobuta-w-bialoruskim-wiezieniu/000IU2S74EMXUFN0-C307.jpg\" /></a>Ju\u017c 3 lata Andrzej Poczobut jest wi\u0119\u017aniem politycznego re\u017cimu bia\u0142oruskiego. &quot;Wszyscy pami\u0119tamy ten dzie\u0144, kiedy zosta\u0142 zatrzymany i wywieziony do Mi\u0144ska. To by\u0142 pocz\u0105tek historii jego prze\u015bladowania oraz tzw. sprawy polskiej&quot; - opowiada w rozmowie z PAP Barys Harecki ze zlikwidowanego przez Alaksandra \u0141ukaszenk\u0119 Bia\u0142oruskiego Stowarzyszenia Dziennikarzy (BA\u017b).</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:35:41+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-takich-swiat-dawno-nie-bylo-na-termometrach-ponad-20-stopni,nId,7411192", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Takich \u015bwi\u0105t dawno nie by\u0142o. Na termometrach ponad 20 stopni", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-takich-swiat-dawno-nie-bylo-na-termometrach-ponad-20-stopni,nId,7411192\"><img align=\"left\" alt=\"Takich \u015bwi\u0105t dawno nie by\u0142o. Na termometrach ponad 20 stopni \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/takich-swiat-dawno-nie-bylo-na-termometrach-ponad-20-stopni/000IU2S9VFETVX6X-C307.jpg\" /></a>Pocz\u0105tek tygodnia zapowiada si\u0119 jeszcze pochmurny z opadami deszczu oraz ch\u0142odny, nocami przymrozki. Od wtorku opady zaczn\u0105 zanika\u0107 i stopniowo zacznie nap\u0142ywa\u0107 do Polski coraz cieplejsze powietrze. Koniec tygodnia b\u0119dzie ju\u017c s\u0142oneczny i bardzo ciep\u0142y z temperatur\u0105 przekraczaj\u0105c\u0105 20\u00b0C.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:02:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-patryk-jaki-nie-krytykuje-a-wzmacniam-oboz-zjednoczonej-praw,nId,7409785", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Patryk Jaki: Nie krytykuj\u0119, a wzmacniam ob\u00f3z Zjednoczonej Prawicy", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-patryk-jaki-nie-krytykuje-a-wzmacniam-oboz-zjednoczonej-praw,nId,7409785\"><img align=\"left\" alt=\"Patryk Jaki: Nie krytykuj\u0119, a wzmacniam ob\u00f3z Zjednoczonej Prawicy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/patryk-jaki-nie-krytykuje-a-wzmacniam-oboz-zjednoczonej-praw/000IU0O5PQN16TMM-C307.jpg\" /></a>&quot;Ja wzmacniam ob\u00f3z Zjednoczonej Prawicy&quot; - stwierdzi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Patryk Jaki, kt\u00f3ry w ostatnich dniach mocno krytykowa\u0142 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. &quot;Tu nie chodzi o mnie, Morawieckiego czy Dud\u0119. Chodzi o co\u015b wa\u017cniejszego - o Polsk\u0119&quot; - doda\u0142. Europose\u0142 Suwerennej Polski poinformowa\u0142 ponadto, \u017ce b\u0119dzie kandydowa\u0142 do Parlamentu Europejskiego z list Zjednoczonej Prawicy.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:58:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najwyzszy-stopien-zagrozenia-terrorystycznego-we-francji,nId,7411163", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia terrorystycznego we Francji", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najwyzszy-stopien-zagrozenia-terrorystycznego-we-francji,nId,7411163\"><img align=\"left\" alt=\"Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia terrorystycznego we Francji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najwyzszy-stopien-zagrozenia-terrorystycznego-we-francji/000IU2JM04IB181I-C307.jpg\" /></a>We Francji obowi\u0105zuje najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia terrorystycznego. To pok\u0142osie pi\u0105tkowego zamachu w Krasnogorsku pod Moskw\u0105. Odpowiedzialno\u015b\u0107 za atak wzi\u0119\u0142o Pa\u0144stwo Islamskie.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:54:03+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policyjny-poscig-w-okolicach-warszawy-postrzelono-15-latke,nId,7411170", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Policyjny po\u015bcig w okolicach Warszawy. Postrzelono 15-latk\u0119", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policyjny-poscig-w-okolicach-warszawy-postrzelono-15-latke,nId,7411170\"><img align=\"left\" alt=\"Policyjny po\u015bcig w okolicach Warszawy. Postrzelono 15-latk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policyjny-poscig-w-okolicach-warszawy-postrzelono-15-latke/000IU2MZCU7FJGMU-C307.jpg\" /></a>Warszawscy policjanci postrzelili 15-letni\u0105 pasa\u017cerk\u0119 samochodu, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, staranowa\u0142 radiow\u00f3z i pr\u00f3bowa\u0142 potr\u0105ci\u0107 funkcjonariusza. W trakcie po\u015bcigu w podwarszawskim O\u017carowie pojazd dachowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:38:04+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-adam-glapinski-napisze-list-do-donalda-tuska-chce-zakonczyc-,nId,7411161", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Adam Glapi\u0144ski napisze list do Donalda Tuska. Chce zako\u0144czy\u0107 sp\u00f3r", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-adam-glapinski-napisze-list-do-donalda-tuska-chce-zakonczyc-,nId,7411161\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Glapi\u0144ski napisze list do Donalda Tuska. Chce zako\u0144czy\u0107 sp\u00f3r\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-glapinski-napisze-list-do-donalda-tuska-chce-zakonczyc/000IU2GBN2CIMJSH-C307.jpg\" /></a>Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski powiedzia\u0142 brytyjskiemu dziennikowi &quot;Financial Times&quot;, \u017ce wystosuje list do premiera Donalda Tuska w celu zako\u0144czenia coraz bardziej zaciek\u0142ego sporu, kt\u00f3ry - jak ostrzeg\u0142 - szkodzi mi\u0119dzynarodowemu wizerunkowi Polski. Glapi\u0144ski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce postawienie go przed Trybuna\u0142em Stanu by\u0142oby &quot;bardzo z\u0142e dla Polski&quot; i doda\u0142, \u017ce &quot;nie jest gotowy&quot; do rezygnacji, poniewa\u017c mog\u0142oby to zosta\u0107 odebrane jako przyznanie si\u0119 do winy.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:22:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-320-kg-narkotykow-w-wilanowie-49-latek-nie-wie-od-kogo-je-do,nId,7411148", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "320 kg narkotyk\u00f3w w Wilanowie. 49-latek nie wie, od kogo je dosta\u0142", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-320-kg-narkotykow-w-wilanowie-49-latek-nie-wie-od-kogo-je-do,nId,7411148\"><img align=\"left\" alt=\"320 kg narkotyk\u00f3w w Wilanowie. 49-latek nie wie, od kogo je dosta\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/320-kg-narkotykow-w-wilanowie-49-latek-nie-wie-od-kogo-je-do/000IU2EQJNPLWS9X-C307.jpg\" /></a>\u200b320 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w przej\u0119li sto\u0142eczni policjanci. Funkcjonariusze zatrzymali 49-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 zarzuty posiadania znacznej ilo\u015bci \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych, a tak\u017ce handlu nimi.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-patryk-jaki-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7409785", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Patryk Jaki go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-patryk-jaki-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7409785\"><img align=\"left\" alt=\"Patryk Jaki go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/patryk-jaki-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000IU0O5PQN16TMM-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie Patryk Jaki, europose\u0142 Suwerennej Polski. Porozmawiamy z nim o sporze w Zjednoczonej Prawicy, unijnym Zielonym \u0141adzie, upublicznionych ta\u015bmach Daniela Obajtka i kamieniach milowych KPO.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:53:05+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-atak-na-kijow-media-celem-obiekty-sbu-relacja,nId,7411147", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Atak na Kij\u00f3w. Media: Celem obiekty SBU [RELACJA]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-atak-na-kijow-media-celem-obiekty-sbu-relacja,nId,7411147\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na Kij\u00f3w. Media: Celem obiekty SBU [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-kijow-media-celem-obiekty-sbu-relacja/000IU73OLNGA2G6G-C307.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek przed po\u0142udniem Rosjanie zaatakowali Kij\u00f3w rakietami balistycznymi. Dwa pociski wystrzelone z okupowanego Krymu zosta\u0142y str\u0105cone przez obron\u0119 powietrzn\u0105. Od\u0142amki rakiet rani\u0142y co najmniej cztery osoby i zniszczy\u0142y zabudowania. Ukrai\u0144cy dronami zaatakowali elektrowni\u0119 w Nowoczerkasku. Oko\u0142o 200 tys. mieszka\u0144c\u00f3w Charkowa, na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy, nadal pozostaje bez pr\u0105du po zmasowanym ataku rakietowym Rosji na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 tego kraju pod koniec ubieg\u0142ego tygodnia \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek szef w\u0142adz...</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:53:05+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-eksplozje-w-kijowie-pilnie-zejdzcie-do-schronu-relacja,nId,7411147", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Eksplozje w Kijowie. \"Pilnie zejd\u017acie do schronu\" [RELACJA]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-eksplozje-w-kijowie-pilnie-zejdzcie-do-schronu-relacja,nId,7411147\"><img align=\"left\" alt=\"Eksplozje w Kijowie. &quot;Pilnie zejd\u017acie do schronu&quot; [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-w-kijowie-pilnie-zejdzcie-do-schronu-relacja/000IU2DHNE392G6J-C307.jpg\" /></a>W Kijowie po godzinie 9 dosz\u0142o do kilku eksplozji. &quot;Pilnie zejd\u017acie do schronu&quot; - apelowa\u0142 mer Kijowa Witalij Kliczko. Ukrai\u0144cy dronami zaatakowali elektrowni\u0119 w Nowoczerkasku. Mieszka\u0144cy obwodu rostowskiego maj\u0105 problem z dostawami pr\u0105du. Rosjanie informuj\u0105 o zestrzeleniu 11 dron\u00f3w ukrai\u0144skich. Z kolei Kij\u00f3w twierdzi, \u017ce Moskwa zaatakowa\u0142a bezza\u0142ogowcami Odess\u0119. Oko\u0142o 200 tys. mieszka\u0144c\u00f3w Charkowa, na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy, nadal pozostaje bez pr\u0105du po zmasowanym ataku rakietowym Rosji na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 tego kraju pod...</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:53:05+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ukraincy-zaatakowali-elektrownie-a-rosjanie-odesse-relacja,nId,7411147", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ukrai\u0144cy zaatakowali elektrowni\u0119, a Rosjanie Odess\u0119 [RELACJA]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ukraincy-zaatakowali-elektrownie-a-rosjanie-odesse-relacja,nId,7411147\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy zaatakowali elektrowni\u0119, a Rosjanie Odess\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-zaatakowali-elektrownie-a-rosjanie-odesse-relacja/000IU2DHNE392G6J-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144cy dronami zaatakowali elektrowni\u0119 w Nowoczerkasku. Mieszka\u0144cy obwodu rostowskiego maj\u0105 problem z dostawami pr\u0105du. Rosjanie informuj\u0105 o zestrzeleniu 11 dron\u00f3w ukrai\u0144skich. Z kolei Kij\u00f3w twierdzi, \u017ce Moskwa zaatakowa\u0142a bezza\u0142ogowcami Odess\u0119. Poniedzia\u0142ek, 25 marca 2024 roku jest 761. dniem rosyjskiej inwazji w Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:45:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dronami-w-rosyjska-elektrownie-kolejny-atak-ukraincow,nId,7411142", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dronami w rosyjsk\u0105 elektrowni\u0119. Kolejny atak Ukrai\u0144c\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dronami-w-rosyjska-elektrownie-kolejny-atak-ukraincow,nId,7411142\"><img align=\"left\" alt=\"Dronami w rosyjsk\u0105 elektrowni\u0119. Kolejny atak Ukrai\u0144c\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dronami-w-rosyjska-elektrownie-kolejny-atak-ukraincow/000IU2D76I0JPXL4-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144cy zaatakowali dronami elektrowni\u0119 w Nowoczerkasku w rosyjskim obwodzie rostowskim, w efekcie czego pojawi\u0142y si\u0119 przerwy w dostawie pr\u0105du. Lokalne w\u0142adze nie potwierdzaj\u0105, by ukrai\u0144skie bezza\u0142ogowce uderzy\u0142y w zak\u0142ad. Wspominaj\u0105 jedynie o po\u017carze.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:32:47+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-iga-swiatek-awansowala-do-1-8-finalu-turnieju-wta-w-miami,nId,7411145", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u turnieju WTA w Miami", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-iga-swiatek-awansowala-do-1-8-finalu-turnieju-wta-w-miami,nId,7411145\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u turnieju WTA w Miami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-awansowala-do-1-8-finalu-turnieju-wta-w-miami/000IU2CKDT0IKC28-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z czesk\u0105 tenisistk\u0105 Lind\u0105 Noskov\u0105 6:7 (7-9), 6:4, 6:4 w trzeciej rundzie i awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u turnieju WTA rangi 1000 w Miami. Jej kolejn\u0105 rywalk\u0119 b\u0119dzie Rosjanka Jekaterina Aleksandrowa.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przemyslaw-klima-w-rmf-fm-kuchnia-swiateczna-powinna-byc-tra,nId,7403966", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Przemys\u0142aw Klima w RMF FM: Kuchnia \u015bwi\u0105teczna powinna by\u0107 tradycyjna", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przemyslaw-klima-w-rmf-fm-kuchnia-swiateczna-powinna-byc-tra,nId,7403966\"><img align=\"left\" alt=\"Przemys\u0142aw Klima w RMF FM: Kuchnia \u015bwi\u0105teczna powinna by\u0107 tradycyjna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przemyslaw-klima-w-rmf-fm-kuchnia-swiateczna-powinna-byc-tra/000ITX03N2CIKBXQ-C307.jpg\" /></a>&quot;Ja bym w \u015bwi\u0119ta nie ryzykowa\u0142 przed znajomymi czy rodzin\u0105 jakich\u015b eksperyment\u00f3w w kuchni. To si\u0119 mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 awantur\u0105&quot; - m\u00f3wi w rozmowie z RMF FM Przemys\u0142aw Klima - szef kuchni jedynej w Polsce restauracji wyr\u00f3\u017cnionej dwoma gwiazdkami Michelin. &quot;Kuchnia \u015bwi\u0105teczna powinna by\u0107 tradycyjna. Barszcz powinien smakowa\u0107 barszczem, a nie ramenem&quot; - dodaje. Pytany o to, jak sprawi\u0107, by przygotowywanie wielkanocnych potraw by\u0142o dla nas dobr\u0105 zabaw\u0105, podkre\u015bla: &quot;Musimy otoczy\u0107 si\u0119 fajnymi lud\u017ami i wsp\u00f3lnymi si\u0142ami robi\u0107 rzeczy na luzie, cieszy\u0107 si\u0119...</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-uplywaja-ostatnie-terminy-zwiazane-z-glosowaniem-7-kwietnia,nId,7409752", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Up\u0142ywaj\u0105 ostatnie terminy zwi\u0105zane z g\u0142osowaniem 7 kwietnia", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-uplywaja-ostatnie-terminy-zwiazane-z-glosowaniem-7-kwietnia,nId,7409752\"><img align=\"left\" alt=\"Up\u0142ywaj\u0105 ostatnie terminy zwi\u0105zane z g\u0142osowaniem 7 kwietnia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uplywaja-ostatnie-terminy-zwiazane-z-glosowaniem-7-kwietnia/000ITZ9YGMTB06UR-C307.jpg\" /></a>Tylko dzi\u015b mo\u017cna jeszcze sk\u0142ada\u0107 w gminach wnioski ws. skorzystania z bezp\u0142atnego transportu do lokali wyborczych. Up\u0142ywa te\u017c termin na zg\u0142aszanie w komisjach wyborczych zamiaru korzystania z g\u0142osowania korespondencyjnego.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-w-jaki-sposob-pomoc-ukrainie-polacy-odpowiedzieli-sondaz,nId,7409734", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W jaki spos\u00f3b pom\u00f3c Ukrainie? Polacy odpowiedzieli [SONDA\u017b]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-w-jaki-sposob-pomoc-ukrainie-polacy-odpowiedzieli-sondaz,nId,7409734\"><img align=\"left\" alt=\"W jaki spos\u00f3b pom\u00f3c Ukrainie? Polacy odpowiedzieli [SONDA\u017b]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-jaki-sposob-pomoc-ukrainie-polacy-odpowiedzieli-sondaz/000IU14XDWHNUD95-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144cy przestali radzi\u0107 sobie na linii frontu tak dobrze jak w pierwszym roku wojny. Najnowsze badanie dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot; sugeruje, \u017ce ro\u015bnie spo\u0142eczne poparcie dla militarnej interwencji wojsk polskich w Ukrainie. Polacy du\u017co przychylniej patrz\u0105 tak\u017ce na opcj\u0119 pozwolenia polskim obywatelom na udzia\u0142 w walkach za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:57:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-co-dalej-z-wydluzonymi-urlopami-dla-mam-wczesniakow,nId,7411138", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Co dalej z wyd\u0142u\u017conymi urlopami dla mam wcze\u015bniak\u00f3w?", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-co-dalej-z-wydluzonymi-urlopami-dla-mam-wczesniakow,nId,7411138\"><img align=\"left\" alt=\"Co dalej z wyd\u0142u\u017conymi urlopami dla mam wcze\u015bniak\u00f3w?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-dalej-z-wydluzonymi-urlopami-dla-mam-wczesniakow/000IU2B7AGH2V9K5-C307.jpg\" /></a>Maksymalnie osiem tygodni dodatkowego urlopu mog\u0105 dosta\u0107 rodzice wcze\u015bniak\u00f3w i rodzice dzieci, kt\u00f3re po urodzeniu z powodu stanu zdrowia musz\u0105 zosta\u0107 d\u0142u\u017cej w szpitalu. Taki pomys\u0142 - jak ustali\u0142 reporter RMF FM - zak\u0142ada plan nowych przepis\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 wyd\u0142u\u017cy\u0107 urlopy macierzy\u0144skie dla tych grup.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:57:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-twoje-zdrowie/ciaza/news-co-dalej-z-wydluzonymi-urlopami-dla-mam-wczesniakow,nId,7411138", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Co dalej z wyd\u0142u\u017conymi urlopami dla mam wcze\u015bniak\u00f3w?", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-twoje-zdrowie/ciaza/news-co-dalej-z-wydluzonymi-urlopami-dla-mam-wczesniakow,nId,7411138\"><img align=\"left\" alt=\"Co dalej z wyd\u0142u\u017conymi urlopami dla mam wcze\u015bniak\u00f3w?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-dalej-z-wydluzonymi-urlopami-dla-mam-wczesniakow/000IU2B7AGH2V9K5-C307.jpg\" /></a>Maksymalnie osiem tygodni dodatkowego urlopu mog\u0105 dosta\u0107 rodzice wcze\u015bniak\u00f3w i rodzice dzieci, kt\u00f3re po urodzeniu z powodu stanu zdrowia musz\u0105 zosta\u0107 d\u0142u\u017cej w szpitalu. Taki pomys\u0142 - jak ustali\u0142 reporter RMF FM - zak\u0142ada plan nowych przepis\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 wyd\u0142u\u017cy\u0107 urlopy macierzy\u0144skie dla tych grup.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:48:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zamach-pod-moskwa-pretekst-zeby-zrobic-prowokacje-w-polsce-l,nId,7409801", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zamach pod Moskw\u0105. \"Pretekst, \u017ceby zrobi\u0107 prowokacj\u0119 w Polsce lub pa\u0144stwach ba\u0142tyckich\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zamach-pod-moskwa-pretekst-zeby-zrobic-prowokacje-w-polsce-l,nId,7409801\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach pod Moskw\u0105. &quot;Pretekst, \u017ceby zrobi\u0107 prowokacj\u0119 w Polsce lub pa\u0144stwach ba\u0142tyckich&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamach-pod-moskwa-pretekst-zeby-zrobic-prowokacje-w-polsce-l/000IU16J82JLCXPR-C307.jpg\" /></a>\u201eMy\u015bl\u0119, \u017ce wydarzenia pod Moskw\u0105 b\u0119d\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 do zaostrzenia polityki wewn\u0119trznej Putinowi i \u0141ukaszence. Ale przede wszystkim to jest pretekst, \u017ceby w razie potrzeby jeszcze bardziej zaatakowa\u0107 Ukrain\u0119 czy te\u017c zrobi\u0107 prowokacj\u0119 na terytorium kraj\u00f3w ba\u0142tyckich czy Polski\u201d \u2013 podkre\u015bli\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Ale\u015b Zarembiuk. Szef Bia\u0142oruskiego Domu o ostrze\u017ceniach dotycz\u0105cych dalszej agresji Rosji, m\u00f3wi\u0142: \u201eTraktowa\u0142bym to wszystko bardzo powa\u017cnie i przygotowywa\u0142 si\u0119 do wojny, kt\u00f3rej miejmy nadziej\u0119, nie b\u0119dzie\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:48:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zarembiuk-o-zamachu-pod-moskwa-pretekst-zeby-zrobic-prowokac,nId,7409801", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zarembiuk o zamachu pod Moskw\u0105: Pretekst, \u017ceby zrobi\u0107 prowokacj\u0119 w Polsce lub pa\u0144stwach ba\u0142tyckich", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zarembiuk-o-zamachu-pod-moskwa-pretekst-zeby-zrobic-prowokac,nId,7409801\"><img align=\"left\" alt=\"Zarembiuk o zamachu pod Moskw\u0105: Pretekst, \u017ceby zrobi\u0107 prowokacj\u0119 w Polsce lub pa\u0144stwach ba\u0142tyckich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zarembiuk-o-zamachu-pod-moskwa-pretekst-zeby-zrobic-prowokac/000IU16J82JLCXPR-C307.jpg\" /></a>&quot;Zamach pod Moskw\u0105 to pretekst, \u017ceby je\u017celi to b\u0119dzie potrzebne, przeprowadzi\u0107 atak na Ukrain\u0119 lub by\u0107 mo\u017ce zrobi\u0107 prowokacj\u0119 w pa\u0144stwach ba\u0142tyckich czy Polsce&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Ale\u015b Zarembiuk. Szef Bia\u0142oruskiego Domu w Warszawie podkre\u015bli\u0142, \u017ce wszystko, co dzieje si\u0119 w ostatnich dw\u00f3ch latach, r\u00f3wnie\u017c przekroczenie polskiej przestrzeni przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119 w weekend, nale\u017cy traktowa\u0107 jako rosyjsk\u0105 prowokacj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:32:33+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-handel-bezclowy-z-ukraina-ambasadorowie-sprobuja-zatwierdzic,nId,7411137", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Handel bezc\u0142owy z Ukrain\u0105. Ambasadorowie spr\u00f3buj\u0105 zatwierdzi\u0107 umow\u0119", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-handel-bezclowy-z-ukraina-ambasadorowie-sprobuja-zatwierdzic,nId,7411137\"><img align=\"left\" alt=\"Handel bezc\u0142owy z Ukrain\u0105. Ambasadorowie spr\u00f3buj\u0105 zatwierdzi\u0107 umow\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/handel-bezclowy-z-ukraina-ambasadorowie-sprobuja-zatwierdzic/000IU2B503FTW2N1-C307.jpg\" /></a>Ambasadorowie 27 kraj\u00f3w UE podejm\u0105 dzisiaj pr\u00f3b\u0119 zatwierdzenia umowy o bezc\u0142owym handlu z Ukrain\u0105 \u2013 ustali\u0142a brukselska korespondentka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon.  Przypomnijmy, w ostatni\u0105 \u015brod\u0119 to si\u0119 nie uda\u0142o, bo dla Polski i Francji tekst umowy wynegocjowanej z Parlamentem Europejskim okaza\u0142 si\u0119 za s\u0142aby. Oba kraje chc\u0105 zmian, czyli wi\u0119kszego ograniczenia ukrai\u0144skiego importu rolnego. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}]