[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T22:41:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ma-dosc-bidena-i-trumpa-zmienil-nazwisko-i-oglosil-start-w-w,nId,7411921", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ma do\u015b\u0107 Bidena i Trumpa. Zmieni\u0142 nazwisko i og\u0142osi\u0142 start w wyborach", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ma-dosc-bidena-i-trumpa-zmienil-nazwisko-i-oglosil-start-w-w,nId,7411921\"><img align=\"left\" alt=\"Ma do\u015b\u0107 Bidena i Trumpa. Zmieni\u0142 nazwisko i og\u0142osi\u0142 start w wyborach\" src=\"https://i.iplsc.com/ma-dosc-bidena-i-trumpa-zmienil-nazwisko-i-oglosil-start-w-w/000IUBEG52STUP12-C321.jpg\" /></a>35-latek z Teksasu legalnie zmieni\u0142 imi\u0119 i nazwisko na brzmi\u0105ce &quot;Dos\u0142ownie Ktokolwiek&quot; (ang. Literally Anybody Else), po czym og\u0142osi\u0142 zamiar wzi\u0119cia udzia\u0142u w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich w USA. Jak deklaruje, jego nowe personalia pe\u0142ni\u0105 rol\u0119 &quot;wezwania&quot; oraz buntu wobec kandydatur Joe Bidena i Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:27:29+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ekspert-o-sytuacji-na-morzu-czarnym-po-raz-pierwszy-od-200-l,nId,7411890", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ekspert o sytuacji na Morzu Czarnym. \"Po raz pierwszy od 200 lat\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ekspert-o-sytuacji-na-morzu-czarnym-po-raz-pierwszy-od-200-l,nId,7411890\"><img align=\"left\" alt=\"Ekspert o sytuacji na Morzu Czarnym. &quot;Po raz pierwszy od 200 lat&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ekspert-o-sytuacji-na-morzu-czarnym-po-raz-pierwszy-od-200-l/000IUB69STSH1PJK-C321.jpg\" /></a>- Zniszczenie kluczowych okr\u0119t\u00f3w desantowych parali\u017cuje rosyjsk\u0105 flot\u0119 - m\u00f3wi ukrai\u0144ski ekspert wojskowy Dmitrij Sniegiriow. W swojej wypowiedzi na antenie telewizji Espreso nawi\u0105za\u0142 on do ostatniego uderzenia Ukrainy w statki Jama\u0142 i Azow w pobli\u017cu Sewastopola. - Po raz pierwszy od 200 lat wsp\u00f3\u0142czesne Imperium Rosyjskie zostaje pozbawione mo\u017cliwo\u015bci zdominowania basenu Morza Czarnego - podsumowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:19:12+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksperci-oceniaja-postawe-usa-chodzi-o-zamach-w-rosji,nId,7411859", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Eksperci oceniaj\u0105 postaw\u0119 USA. Chodzi o zamach w Rosji", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksperci-oceniaja-postawe-usa-chodzi-o-zamach-w-rosji,nId,7411859\"><img align=\"left\" alt=\"Eksperci oceniaj\u0105 postaw\u0119 USA. Chodzi o zamach w Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/eksperci-oceniaja-postawe-usa-chodzi-o-zamach-w-rosji/000IUB02E5H31S1O-C321.jpg\" /></a>- Amerykanie zachowali si\u0119 zgodnie ze standardami zwalczania terroryzmu - poinformowa\u0142 dyrektor Centrum Stosowanych Bada\u0144 Politycznych &quot;Penta&quot; w Kijowie Wo\u0142odymyr Fesenko. USA ostrzega\u0142y Moskw\u0119 o tym, \u017ce planowany jest atak terrorystyczny, w kt\u00f3rym mo\u017ce ucierpie\u0107 spora liczba os\u00f3b. Jednak w\u0142adze Federacji Rosyjskiej zlekcewa\u017cy\u0142y ostrze\u017cenia. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:45:22+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-decyzja-usa-wyprowadzila-izrael-z-rownowagi-spotkanie-odwola,nId,7411857", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Decyzja USA wyprowadzi\u0142a Izrael z r\u00f3wnowagi. Spotkanie odwo\u0142ane", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-decyzja-usa-wyprowadzila-izrael-z-rownowagi-spotkanie-odwola,nId,7411857\"><img align=\"left\" alt=\"Decyzja USA wyprowadzi\u0142a Izrael z r\u00f3wnowagi. Spotkanie odwo\u0142ane\" src=\"https://i.iplsc.com/decyzja-usa-wyprowadzila-izrael-z-rownowagi-spotkanie-odwola/000IUB12NGDIHTQ9-C321.jpg\" /></a>- To g\u0142osowanie nie oznacza zmiany naszej polityki - powiedzia\u0142 rzecznik ameryka\u0144skiej Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji USA podczas g\u0142osowania nad rezolucj\u0105 Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Stany Zjednoczone wstrzyma\u0142y si\u0119 od g\u0142osu, co umo\u017cliwi\u0142o przyj\u0119cie dokumentu. Decyzja USA doprowadzi\u0142a jednak do zgrzytu w relacjach z Izraelem, kt\u00f3ry odwo\u0142a\u0142 swoj\u0105 delegacj\u0119 do Waszyngtonu. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:18:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polskie-produkty-beda-tam-zakazane-boja-sie-bakterii,nId,7411829", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polskie produkty b\u0119d\u0105 tam zakazane? Boj\u0105 si\u0119 bakterii", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polskie-produkty-beda-tam-zakazane-boja-sie-bakterii,nId,7411829\"><img align=\"left\" alt=\"Polskie produkty b\u0119d\u0105 tam zakazane? Boj\u0105 si\u0119 bakterii\" src=\"https://i.iplsc.com/polskie-produkty-beda-tam-zakazane-boja-sie-bakterii/000H824RA07YCRSO-C321.jpg\" /></a>Wprowadzenie zakazu importu i sprzeda\u017cy niekt\u00f3rych polskich produkt\u00f3w drobiowych rozwa\u017ca Brytyjski Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci (FSA). Jak ujawnia Biuro Dziennikarstwa \u015aledczego (TBIJ), powodem ma by\u0107 rosn\u0105ca liczba zaka\u017ce\u0144 salmonell\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:33:48+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maja-problem-z-groznym-owadem-zadomowil-sie-w-kraju,nId,7411816", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Maj\u0105 problem z gro\u017anym owadem. Zadomowi\u0142 si\u0119 w kraju", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maja-problem-z-groznym-owadem-zadomowil-sie-w-kraju,nId,7411816\"><img align=\"left\" alt=\"Maj\u0105 problem z gro\u017anym owadem. Zadomowi\u0142 si\u0119 w kraju\" src=\"https://i.iplsc.com/maja-problem-z-groznym-owadem-zadomowil-sie-w-kraju/000IUAOT9K1HDF0Q-C321.jpg\" /></a>Szersze\u0144 azjatycki zadomowi\u0142 si\u0119 w Wielkiej Brytanii. Eksperci alarmuj\u0105, \u017ce je\u017celi przypuszczenia oka\u017c\u0105 si\u0119 prawdziwe, eliminacja gatunku b\u0119dzie prawie niemo\u017cliwa. Sytuacja mo\u017ce by\u0107 wyj\u0105tkowo niebezpieczna, poniewa\u017c inwazyjny owad mo\u017ce drastycznie zmniejszy\u0107 populacj\u0119 pszcz\u00f3\u0142. Efekty tego najdotkliwiej odczuje sektor rolnictwa. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:55:27+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaatakowali-nie-tylko-pod-moskwa-niespodziewane-slowa-macron,nId,7411586", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zaatakowali nie tylko pod Moskw\u0105? Niespodziewane s\u0142owa Macrona", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaatakowali-nie-tylko-pod-moskwa-niespodziewane-slowa-macron,nId,7411586\"><img align=\"left\" alt=\"Zaatakowali nie tylko pod Moskw\u0105? Niespodziewane s\u0142owa Macrona\" src=\"https://i.iplsc.com/zaatakowali-nie-tylko-pod-moskwa-niespodziewane-slowa-macron/000IU9YY4IB02BHE-C321.jpg\" /></a>- Ta sama grupa, kt\u00f3ra przyzna\u0142a si\u0119 do przeprowadzenia ataku pod Moskw\u0105, pr\u00f3bowa\u0142a wcze\u015bniej zaatakowa\u0107 Francj\u0119 - przekaza\u0142 Emmanuel Macron. Prezydent Francji stwierdzi\u0142, \u017ce wszelkie pr\u00f3by Pa\u0144stwa Islamskiego zosta\u0142y udaremnione. Jednak\u017ce ze wzgl\u0119du na wzrost obaw we Francji og\u0142oszono maksymalny poziom zagro\u017cenia terrorystycznego. Macron zapowiedzia\u0142 tak\u017ce zwi\u0119kszenie wsp\u00f3\u0142pracy z Moskw\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:56:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ambasador-rosji-odpowiada-msz-uznalem-ze-nie-ma-sensu,nId,7411633", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ambasador Rosji odpowiada MSZ. \"Uzna\u0142em, \u017ce nie ma sensu\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ambasador-rosji-odpowiada-msz-uznalem-ze-nie-ma-sensu,nId,7411633\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Rosji odpowiada MSZ. &quot;Uzna\u0142em, \u017ce nie ma sensu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ambasador-rosji-odpowiada-msz-uznalem-ze-nie-ma-sensu/000IUAA1VD82KNNC-C321.jpg\" /></a>- Uzna\u0142em, \u017ce nie ma sensu rozmawia\u0107 na ten temat bez przedstawienia dowod\u00f3w i odm\u00f3wi\u0142em wizyty w polskim MSZ - przekaza\u0142 ambasador Rosji w Polsce Siergiej Andriejew w rozmowie z rosyjsk\u0105 agencj\u0105. Spotkanie w resorcie mia\u0142o dotyczy\u0107 rosyjskiej rakiety nad Polsk\u0105. Andriejew zaproponowa\u0142, \u017ce je\u015bli Polacy sobie tego \u017cycz\u0105, mog\u0105 wys\u0142a\u0107 not\u0119 &quot;poczt\u0105 lub kurierem&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:28:26+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-franciszka-lekarz-z,nId,7411520", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca Franciszka. Lekarz zabra\u0142 g\u0142os", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-franciszka-lekarz-z,nId,7411520\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca Franciszka. Lekarz zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-franciszka-lekarz-z/000ATBC5GXD27SHY-C321.jpg\" /></a>&quot;To normalne, \u017ce ma momenty zm\u0119czenia&quot; - tak skomentowa\u0142 aktualny stan zdrowia papie\u017ca Franciszka jego lekarz prof. Sergio Alfieri, kt\u00f3ry operowa\u0142 papie\u017ca dwukrotnie. Franciszek nie przeczyta\u0142 homilii podczas mszy \u015bwi\u0119tej w Niedziel\u0119 Palmow\u0105, co zmartwi\u0142o wiernych. &quot;Nic mi nie wiadomo o sytuacji, kt\u00f3ra mog\u0142aby niepokoi\u0107&quot; - uspokaja profesor. \n</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:10:34+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-goraco-na-spornym-morzu-okrety-chin-zaatakowaly-sasiadow,nId,7411469", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gor\u0105co na spornym morzu. Okr\u0119ty Chin zaatakowa\u0142y s\u0105siad\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-goraco-na-spornym-morzu-okrety-chin-zaatakowaly-sasiadow,nId,7411469\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105co na spornym morzu. Okr\u0119ty Chin zaatakowa\u0142y s\u0105siad\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/goraco-na-spornym-morzu-okrety-chin-zaatakowaly-sasiadow/000IU8R953XJWUNQ-C321.jpg\" /></a>Trzech cz\u0142onk\u00f3w filipi\u0144skiej za\u0142ogi odnios\u0142o obra\u017cenia w czasie konfrontacji mi\u0119dzy chi\u0144skimi okr\u0119tami stra\u017cy przybrze\u017cnej i jednostkami Filipin - poinformowa\u0142a stra\u017c przybrze\u017cna tego kraju. Do niebezpiecznego incydentu dosz\u0142o w miniony weekend na spornych wodach Morza Po\u0142udniowochi\u0144skiego. Manila wystosowa\u0142a protest.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:59:01+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slynna-wyspa-zdewastowana-ktos-odwazyl-sie-rozpoczac-budowe,nId,7411423", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "S\u0142ynna wyspa zdewastowana. \"Kto\u015b odwa\u017cy\u0142 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 budow\u0119\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slynna-wyspa-zdewastowana-ktos-odwazyl-sie-rozpoczac-budowe,nId,7411423\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142ynna wyspa zdewastowana. &quot;Kto\u015b odwa\u017cy\u0142 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 budow\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/slynna-wyspa-zdewastowana-ktos-odwazyl-sie-rozpoczac-budowe/000IU8DMBOHHV1HC-C321.jpg\" /></a>Wyspa Gale\u0161njak zdewastowana - grzmi\u0105 chorwackie media. Na wybrze\u017cu s\u0142ynnej wyspy w kszta\u0142cie serca pojawi\u0142a si\u0119 konstrukcja przypominaj\u0105ca pomost. Chorwaci s\u0105 oburzeni, bo miejsce to jest niezamieszka\u0142e, na dodatek obowi\u0105zuje tam ca\u0142kowity zakaz budowy.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:42:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zima-przeszywa-wielki-kraj-alerty-w-kilkunastu-stanach,nId,7411368", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zima przeszywa wielki kraj. Alerty w kilkunastu stanach", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zima-przeszywa-wielki-kraj-alerty-w-kilkunastu-stanach,nId,7411368\"><img align=\"left\" alt=\"Zima przeszywa wielki kraj. Alerty w kilkunastu stanach\" src=\"https://i.iplsc.com/zima-przeszywa-wielki-kraj-alerty-w-kilkunastu-stanach/000IU78IX61N6V0A-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cne burze sun\u0105 przez USA. W 16 stanach obowi\u0105zuje ostrze\u017cenie przed bardzo gro\u017anymi warunkami. Obszar z\u0142ej pogody rozci\u0105ga si\u0119 na ponad 2 tys. km. Oko\u0142o 160 tys. dom\u00f3w nie ma pr\u0105du. Podczas gdy na p\u00f3\u0142nocy kraju mieszka\u0144cy b\u0119d\u0105 si\u0119 zmaga\u0107 z atakiem zimy, na po\u0142udniu trzeba si\u0119 przygotowa\u0107 na gradobicie i ulewy, a nawet tornada.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:33:17+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-wycieczkowcu-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7411321", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tragedia na wycieczkowcu. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-wycieczkowcu-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7411321\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na wycieczkowcu. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-wycieczkowcu-nie-zyja-dwie-osoby/000IU72YXIRDIGQE-C321.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi zgin\u0119\u0142o na pok\u0142adzie statku wycieczkowego, kt\u00f3ry przyp\u0142yn\u0105\u0142 do portu na Bahamach. W pomieszczeniu in\u017cynieryjnym mia\u0142o doj\u015b\u0107 do &quot;przypadkowego uwolnienia pary&quot;. \u015aledczy badaj\u0105 dok\u0142adn\u0105 przyczyn\u0119 tragedii. To nie jedyny incydent, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w porcie. Na innym wycieczkowcu - prawdopodobnie z powodu uderzenia pioruna - wybuch\u0142 po\u017car.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:29:28+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmawiali-po-zamachu-lukaszenka-nie-bedzie-nam-dane-spokojn,nId,7411307", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rozmawiali po zamachu. \u0141ukaszenka: Nie b\u0119dzie nam dane spokojne \u017cycie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmawiali-po-zamachu-lukaszenka-nie-bedzie-nam-dane-spokojn,nId,7411307\"><img align=\"left\" alt=\"Rozmawiali po zamachu. \u0141ukaszenka: Nie b\u0119dzie nam dane spokojne \u017cycie\" src=\"https://i.iplsc.com/rozmawiali-po-zamachu-lukaszenka-nie-bedzie-nam-dane-spokojn/000IU5YAMUC7YAKY-C321.jpg\" /></a>- Nie b\u0119dzie nam dane spokojne \u017cycie. Historie b\u0119d\u0105 coraz bardziej skomplikowane, co niestety pokaza\u0142y ostatnie wydarzenia pod Moskw\u0105 - stwierdzi\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka, nawi\u0105zuj\u0105c do pi\u0105tkowej strzelaniny w sali koncertowej. Bia\u0142oruski dyktator poda\u0142 r\u00f3wnie\u017c szczeg\u00f3\u0142y rozmowy z W\u0142adimirem Putinem. - Przez te 24 godziny byli\u015bmy w kontakcie. Wsp\u00f3\u0142pracowali\u015bmy bardzo blisko - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:28:08+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zaskoczyl-wiernych-pierwsza-taka-sytuacja-od-niemal-2,nId,7411231", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Papie\u017c zaskoczy\u0142 wiernych. Pierwsza taka sytuacja od niemal 20 lat", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zaskoczyl-wiernych-pierwsza-taka-sytuacja-od-niemal-2,nId,7411231\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c zaskoczy\u0142 wiernych. Pierwsza taka sytuacja od niemal 20 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/papiez-zaskoczyl-wiernych-pierwsza-taka-sytuacja-od-niemal-2/000IU5ZO9K0EXK3M-C321.jpg\" /></a>Papie\u017c Franciszek nie wyg\u0142osi\u0142 homilii w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 - sceny te zaskoczy\u0142y wiernych na ca\u0142ym \u015bwiecie. W ostatnich tygodniach ojciec \u015bwi\u0119ty boryka si\u0119 z problemami z gard\u0142em i drogami oddechowymi. W\u0142oskie media, opisuj\u0105c niedzieln\u0105 sytuacj\u0119, przypominaj\u0105 wydarzenia z 2005 roku, czyli pontyfikatu Jana Paw\u0142a II. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:53:22+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-rakietowy-w-ukrainie-eksplozje-w-kijowie,nId,7411235", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Atak rakietowy w Ukrainie. Eksplozje w Kijowie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-rakietowy-w-ukrainie-eksplozje-w-kijowie,nId,7411235\"><img align=\"left\" alt=\"Atak rakietowy w Ukrainie. Eksplozje w Kijowie\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-rakietowy-w-ukrainie-eksplozje-w-kijowie/000IU4OEMBOJNOG7-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie rakiety uderzy\u0142y w Kij\u00f3w. Pierwsze pociski mia\u0142y nadlecie\u0107 nad stolic\u0119 Ukrainy nieca\u0142\u0105 minut\u0119 po tym, jak w mie\u015bcie uruchomiono syreny alarmowe. W\u0142adze apelowa\u0142y, by natychmiast uda\u0107 si\u0119 do schron\u00f3w. Rosjanie przypu\u015bcili atak na \u015bcis\u0142e centrum miasta. Nad Kijowem zadzia\u0142a\u0142a obrona powietrzna. Str\u0105cono dwie rakiety. Szcz\u0105tki jednej z nich trafi\u0142y w budynek mieszkalny. Ranne zosta\u0142y cztery osoby. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:53:22+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-w-ukrainie-eksplozje-w-kijowie,nId,7411235", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zmasowany atak w Ukrainie. Eksplozje w Kijowie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-w-ukrainie-eksplozje-w-kijowie,nId,7411235\"><img align=\"left\" alt=\"Zmasowany atak w Ukrainie. Eksplozje w Kijowie\" src=\"https://i.iplsc.com/zmasowany-atak-w-ukrainie-eksplozje-w-kijowie/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie rakiety uderzy\u0142y w Kij\u00f3w. Pierwsze pociski spad\u0142y na stolic\u0119 Ukrainy nieca\u0142\u0105 minut\u0119 po tym, jak w mie\u015bcie uruchomiono syreny alarmowe. W\u0142adze apeluj\u0105, by natychmiast uda\u0107 si\u0119 do schron\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:20:16+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-moskiewski-sad-zdecydowal-areszt-dla-podejrzanych-o-zamach,nId,7411144", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Moskiewski s\u0105d zdecydowa\u0142. Areszt dla podejrzanych o zamach", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-moskiewski-sad-zdecydowal-areszt-dla-podejrzanych-o-zamach,nId,7411144\"><img align=\"left\" alt=\"Moskiewski s\u0105d zdecydowa\u0142. Areszt dla podejrzanych o zamach\" src=\"https://i.iplsc.com/moskiewski-sad-zdecydowal-areszt-dla-podejrzanych-o-zamach/000IU2CZ6SGV5YJR-C321.jpg\" /></a>Moskiewski s\u0105d rejonowy zdecydowa\u0142 o tymczasowym areszcie dla czterech podejrzanych o udzia\u0142 w ataku na sal\u0119 koncertow\u0105 w Krasnogorsku - podano w o\u015bwiadczeniu opublikowanym w niedziel\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem. M\u0119\u017cczy\u017ani, w oczekiwaniu na proces, sp\u0119dz\u0105 w areszcie dwa miesi\u0105ce. Grozi im kara do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci. W zamachu zgin\u0119\u0142o co najmniej 137 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:12:57+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 402, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-moskwa-zaatakowala-z-powietrza-czesc-miasta-bez-pradu,nId,7411139", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Moskwa zaatakowa\u0142a z powietrza. Cz\u0119\u015b\u0107 miasta bez pr\u0105du", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-moskwa-zaatakowala-z-powietrza-czesc-miasta-bez-pradu,nId,7411139\"><img align=\"left\" alt=\"Moskwa zaatakowa\u0142a z powietrza. Cz\u0119\u015b\u0107 miasta bez pr\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/moskwa-zaatakowala-z-powietrza-czesc-miasta-bez-pradu/000IU2BP3EQIEH7J-C321.jpg\" /></a>Rosja zaatakowa\u0142a dronami Odess\u0119 na po\u0142udniu Ukrainy, niszcz\u0105c obiekty infrastruktury energetycznej. W cz\u0119\u015bci miasta brakuje pr\u0105du. Kilka dni temu Moskwa r\u00f3wnie\u017c uderzy\u0142a w obiekty infrastruktury krytycznej w regionie, pozbawiaj\u0105c elektryczno\u015bci tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}]