[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T23:31:51+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-sad-wyznaczyl-date-procesu-trumpa-polityk-mowi-o-haniebnej-d,nId,7411956", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "S\u0105d wyznaczy\u0142 dat\u0119 procesu Trumpa. Polityk m\u00f3wi o \"haniebnej\" decyzji", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-sad-wyznaczyl-date-procesu-trumpa-polityk-mowi-o-haniebnej-d,nId,7411956\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d wyznaczy\u0142 dat\u0119 procesu Trumpa. Polityk m\u00f3wi o &quot;haniebnej&quot; decyzji\" src=\"https://i.iplsc.com/sad-wyznaczyl-date-procesu-trumpa-polityk-mowi-o-haniebnej-d/000IUBH9U40ODWE9-C321.jpg\" /></a>15 kwietnia rozpocznie si\u0119 proces Donalda Trumpa - og\u0142osi\u0142 s\u0105d w Nowym Jorku. To pierwszy z czterech mo\u017cliwych przewod\u00f3w karnych wszcz\u0119tych przeciwko by\u0142emu prezydentowi w zwi\u0105zku z ci\u0105\u017c\u0105cymi na nim zarzutami. Republikanin m\u00f3wi o &quot;haniebnej&quot; decyzji i &quot;ingerencji wyborczej&quot;. Sprawa dotyczy zap\u0142aty za milczenie, jak\u0105 by\u0142y prezydent mia\u0142 dokona\u0107 w stosunku do aktorki film\u00f3w dla doros\u0142ych Stormy Daniels.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:39:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-ranking-zaufania-do-politykow-trzecia-droga-ma-powody-d,nId,7411904", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nowy ranking zaufania do polityk\u00f3w. Trzecia Droga ma powody do niepokoju", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-ranking-zaufania-do-politykow-trzecia-droga-ma-powody-d,nId,7411904\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy ranking zaufania do polityk\u00f3w. Trzecia Droga ma powody do niepokoju\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-ranking-zaufania-do-politykow-trzecia-droga-ma-powody-d/000IUBA9WPVC15NU-C321.jpg\" /></a>Szymon Ho\u0142ownia i Andrzej Duda ciesz\u0105 si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem spo\u0142ecze\u0144stwa - wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS. Wynik marsza\u0142ka Sejmu to jednak sukces pyrrusowy, poniewa\u017c szef Polski 2050 zaliczy\u0142 wyra\u017any spadek pozytywnych notowa\u0144 - to samo dotyczy jego koalicjanta, W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza. Na czele tabeli nieufno\u015bci uplasowali si\u0119 natomiast Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz Mateusz Morawiecki.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:54:23+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-co-czeka-napastnikow-spod-moskwy-jest-decyzja-kremla,nId,7411649", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Co czeka napastnik\u00f3w spod Moskwy? Jest decyzja Kremla", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-co-czeka-napastnikow-spod-moskwy-jest-decyzja-kremla,nId,7411649\"><img align=\"left\" alt=\"Co czeka napastnik\u00f3w spod Moskwy? Jest decyzja Kremla \" src=\"https://i.iplsc.com/co-czeka-napastnikow-spod-moskwy-jest-decyzja-kremla/000HHPBNGYHI7GNY-C321.jpg\" /></a>- Kreml nie jest zaanga\u017cowany w \u017cadne rozmowy w sprawie zniesienia moratorium na kar\u0119 \u015bmierci w Rosji - oznajmi\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik prezydenta Dmitrij Pieskow. Po pi\u0105tkowym ataku pod Moskw\u0105 w Rosji tocz\u0105 si\u0119 spory wok\u00f3\u0142 jej przywr\u00f3cenia. - Taki krok by\u0142by &quot;niezgodny z konstytucj\u0105&quot; - poinformowa\u0142 szef rosyjskiego S\u0105du Konstytucyjnego Walerij Zorkin. \n</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:47:01+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kwota-wolna-od-podatku-z-duzym-opoznieniem-wiemy-dlaczego,nId,7411572", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kwota wolna od podatku z du\u017cym op\u00f3\u017anieniem. Wiemy, dlaczego", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kwota-wolna-od-podatku-z-duzym-opoznieniem-wiemy-dlaczego,nId,7411572\"><img align=\"left\" alt=\"Kwota wolna od podatku z du\u017cym op\u00f3\u017anieniem. Wiemy, dlaczego\u2028\u2028\" src=\"https://i.iplsc.com/kwota-wolna-od-podatku-z-duzym-opoznieniem-wiemy-dlaczego/000IUAVIXNHHW51Q-C321.jpg\" /></a>Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski informuje, \u017ce podniesienie kwoty wolnej od podatku do 60 tys. z\u0142. nie nast\u0105pi ani w tym, ani w przysz\u0142ym roku. Jednocze\u015bnie trwaj\u0105 prace nad nowym systemem finansowania samorz\u0105d\u00f3w. Wyja\u015bniamy, dlaczego te dwie sprawy s\u0105 ze sob\u0105 \u015bci\u015ble powi\u0105zane.\u2028\u2028</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:18:06+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-robert-mazurek-przerwal-milczenie-wymowny-komentarz-w-sprawi,nId,7411655", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Robert Mazurek przerwa\u0142 milczenie. Wymowny komentarz w sprawie RMF FM", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-robert-mazurek-przerwal-milczenie-wymowny-komentarz-w-sprawi,nId,7411655\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Mazurek przerwa\u0142 milczenie. Wymowny komentarz w sprawie RMF FM\" src=\"https://i.iplsc.com/robert-mazurek-przerwal-milczenie-wymowny-komentarz-w-sprawi/000IUASL68NL2HA0-C321.jpg\" /></a>&quot;Takiej mieszaniny manipulacji, p\u00f3\u0142prawd i zwyk\u0142ych k\u0142amstw nie widzia\u0142em dawno&quot; - stwierdzi\u0142 Robert Mazurek. Prowadz\u0105cy &quot;Porann\u0105 rozmow\u0119 w RMF FM&quot; oceni\u0142, \u017ce tekst Onetu opisuj\u0105cy skandaliczne warunki pracy w rozg\u0142o\u015bni to &quot;obraz malowany czarn\u0105 farb\u0105&quot;, w kt\u00f3rym dominuj\u0105 niemo\u017cliwe do zweryfikowania anonimowe komentarze. Dziennikarz oznajmi\u0142, \u017ce &quot;czuje si\u0119 w obowi\u0105zku&quot; stan\u0105\u0107 w obronie Marka Balawajdera.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:05:30+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wladimir-putin-znalazl-winnych-ataku-wiemy,nId,7411843", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W\u0142adimir Putin \"znalaz\u0142\" winnych ataku. \"Wiemy\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wladimir-putin-znalazl-winnych-ataku-wiemy,nId,7411843\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142adimir Putin &quot;znalaz\u0142&quot; winnych ataku. &quot;Wiemy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-znalazl-winnych-ataku-wiemy/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>- Atak terrorystyczny w Moskwie jest cz\u0119\u015bci\u0105 atak\u00f3w re\u017cimu kijowskiego na Rosj\u0119 - stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin. Przyw\u00f3dca Kremla przyzna\u0142, \u017ce zamachu dokonali radykalni wyznawcy islamu, jednak powi\u0105za\u0142 tragedi\u0119 z wojn\u0105 w Ukrainie. - Wiemy, kto pope\u0142ni\u0142 zbrodni\u0119, teraz chcemy wiedzie\u0107, kto j\u0105 zleci\u0142 - o\u015bwiadczy\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:43:35+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ukradli-300-jajek-niespodzianek-lupem-nie-cieszyli-sie-dlugo,nId,7411646", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ukradli 300 jajek niespodzianek. \u0141upem nie cieszyli si\u0119 d\u0142ugo", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ukradli-300-jajek-niespodzianek-lupem-nie-cieszyli-sie-dlugo,nId,7411646\"><img align=\"left\" alt=\"Ukradli 300 jajek niespodzianek. \u0141upem nie cieszyli si\u0119 d\u0142ugo\" src=\"https://i.iplsc.com/ukradli-300-jajek-niespodzianek-lupem-nie-cieszyli-sie-dlugo/000IUAA762TXAJW0-C321.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn postanowi\u0142o ukra\u015b\u0107 ponad 300 jajek niespodzianek. Z paletami wybiegli ze sklepu, jednak co\u015b posz\u0142o nie tak. Niekt\u00f3re opakowania upad\u0142y na ziemi\u0119 podczas ucieczki, reszta uleg\u0142a zniszczeniu, gdy jeden ze sprawc\u00f3w potkn\u0105\u0142 si\u0119 i upad\u0142 na ziemi\u0119. Spraw\u0105 zaj\u0119li si\u0119 z\u0142otoryjscy policjanci. Z\u0142odziejom w ukryciu nie pomog\u0142y nawet wymy\u015blne kryj\u00f3wki. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:32:05+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-general-kukula-wprost-o-rosyjskiej-rakiecie-intencjonalne-dz,nId,7411702", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Genera\u0142 Kuku\u0142a wprost o rosyjskiej rakiecie. \"Intencjonalne dzia\u0142anie\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-general-kukula-wprost-o-rosyjskiej-rakiecie-intencjonalne-dz,nId,7411702\"><img align=\"left\" alt=\"Genera\u0142 Kuku\u0142a wprost o rosyjskiej rakiecie. &quot;Intencjonalne dzia\u0142anie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/general-kukula-wprost-o-rosyjskiej-rakiecie-intencjonalne-dz/000ISS3155A1850M-C321.jpg\" /></a>- Uwa\u017camy, \u017ce to by\u0142o w du\u017cej mierze intencjonalne dzia\u0142anie - tak skomentowa\u0142 naruszenie przestrzeni powietrznej nad Polsk\u0105 przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119 szef Sztabu Generalnego WP gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a. Poinformowa\u0142, \u017ce rakieta by\u0142a uzbrojona i nale\u017cy do tego rodzaju sprz\u0119t\u00f3w, kt\u00f3re aktualnie uderzaj\u0105 w Ukrain\u0119. Sojusznicy NATO pozytywnie ocenili zachowanie Wojska Polskiego. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:14:01+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaklocenia-sygnalu-gps-nad-baltykiem-bezprecedensowa-skala,nId,7411663", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zak\u0142\u00f3cenia sygna\u0142u GPS nad Ba\u0142tykiem. \"Bezprecedensowa skala\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaklocenia-sygnalu-gps-nad-baltykiem-bezprecedensowa-skala,nId,7411663\"><img align=\"left\" alt=\"Zak\u0142\u00f3cenia sygna\u0142u GPS nad Ba\u0142tykiem. &quot;Bezprecedensowa skala&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zaklocenia-sygnalu-gps-nad-baltykiem-bezprecedensowa-skala/000IUAQZLD3BAJSH-C321.jpg\" /></a>O kolejnych zak\u0142\u00f3ceniach sygna\u0142u GPS w okolicach Morza Ba\u0142tyckiego poinformowa\u0142 na platformie X szwedzki analityk OSINT, kt\u00f3ry przekazywa\u0142, \u017ce tym razem osi\u0105gn\u0119\u0142y one bezprecedensow\u0105 skal\u0119. Najpierw m\u00f3wi\u0142 on o &quot;47 godzinach z rz\u0119du&quot;, potem aktualizuj\u0105c informacj\u0119 z rekordem si\u0119gaj\u0105cym 59 godzin. Jak r\u00f3wnie\u017c zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, utrudnienia mia\u0142y dotkn\u0105\u0107 1614 samolot\u00f3w, w tym &quot;w wi\u0119kszo\u015bci cywilnych samolot\u00f3w pasa\u017cerskich&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:55:38+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-moga-przegrac-sami-ze-soba-nietypowa-sytuacja-w-wyborach,nId,7411562", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Mog\u0105 przegra\u0107 sami ze sob\u0105. Nietypowa sytuacja w wyborach", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-moga-przegrac-sami-ze-soba-nietypowa-sytuacja-w-wyborach,nId,7411562\"><img align=\"left\" alt=\"Mog\u0105 przegra\u0107 sami ze sob\u0105. Nietypowa sytuacja w wyborach\" src=\"https://i.iplsc.com/moga-przegrac-sami-ze-soba-nietypowa-sytuacja-w-wyborach/000IU961FPEU2SSO-C321.jpg\" /></a>Wybory samorz\u0105dowe 2024 r. b\u0119d\u0105 inne ni\u017c dotychczas w dw\u00f3ch miastach Polski. Mieszka\u0144cy Ciechanowa i Stargardu maj\u0105 bowiem do wyboru ledwie jednego kandydata na prezydenta. Nie oznacza to, \u017ce pretendenci maj\u0105 wygran\u0105 w kieszeni. - By\u0142bym bardziej pewny siebie, gdybym mia\u0142 jakiego\u015b rywala \u2013 powiedzia\u0142 Interii Krzysztof Kosi\u0144ski z PSL, prezydent Ciechanowa. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:07:25+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaginiony-defektoskop-w-krakowie-zatrzymano-33-latka,nId,7411584", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zaginiony defektoskop w Krakowie. Zatrzymano 33-latka", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaginiony-defektoskop-w-krakowie-zatrzymano-33-latka,nId,7411584\"><img align=\"left\" alt=\"Zaginiony defektoskop w Krakowie. Zatrzymano 33-latka\" src=\"https://i.iplsc.com/zaginiony-defektoskop-w-krakowie-zatrzymano-33-latka/000IU9WMKGLMF7PY-C321.jpg\" /></a>W sprawie zaginionego w Krakowie defektoskopu zatrzymano 33-latka, kt\u00f3ry by\u0142 odpowiedzialny za nadz\u00f3r nad urz\u0105dzeniem. Jak wyja\u015bnia Ma\u0142opolska Policja w komunikacie, m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany w zwi\u0105zku z nieodpowiednim post\u0119powaniem z materia\u0142em promieniotw\u00f3rczym. O zagini\u0119ciu urz\u0105dzenia zawieraj\u0105cego promieniotw\u00f3rczy selen poinformowano w sobot\u0119 wieczorem. Do tej pory trwaj\u0105 jego poszukiwania.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:25:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-propozycja-nie-do-odrzucenia-dla-szefa-nbp-rzad-jest-pewny-s,nId,7411524", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Propozycja nie do odrzucenia dla szefa NBP? Rz\u0105d jest pewny swego", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-propozycja-nie-do-odrzucenia-dla-szefa-nbp-rzad-jest-pewny-s,nId,7411524\"><img align=\"left\" alt=\"Propozycja nie do odrzucenia dla szefa NBP? Rz\u0105d jest pewny swego\" src=\"https://i.iplsc.com/propozycja-nie-do-odrzucenia-dla-szefa-nbp-rzad-jest-pewny-s/000IU90MT9UGRJB1-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105dz\u0105ca wi\u0119kszo\u015b\u0107 ju\u017c ostrzy sobie z\u0119by na wyrok Trybuna\u0142u Stanu dla Adama Glapi\u0144skiego, ale kto wie, czy nie obejdzie si\u0119 smakiem. Prezesa Narodowego Banku Polskiego mog\u0105 uratowa\u0107 trzy kwestie. Mog\u0105, ale nie musz\u0105. Politycy obozu w\u0142adzy w rozmowach z Interi\u0105 zapewniaj\u0105, \u017ce s\u0105 gotowi na ka\u017cdy scenariusz, a dni popularnego &quot;Glapy&quot; w NBP s\u0105 ju\u017c policzone.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:56:52+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-ma-swojego-van-gogha-potwierdzily-to-badania,nId,7411491", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polska ma swojego van Gogha. Potwierdzi\u0142y to badania", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-ma-swojego-van-gogha-potwierdzily-to-badania,nId,7411491\"><img align=\"left\" alt=\"Polska ma swojego van Gogha. Potwierdzi\u0142y to badania\" src=\"https://i.iplsc.com/polska-ma-swojego-van-gogha-potwierdzily-to-badania/000IU8XZJK9MCS0N-C321.jpg\" /></a>W Polskich zbiorach znajduje si\u0119 dzie\u0142o Vincenta van Gogha, kt\u00f3re stworzy\u0142 na pocz\u0105tku swojej kariery. W ostatnim czasie dzie\u0142o zosta\u0142o dok\u0142adnie przebadane przez zesp\u00f3\u0142 specjalist\u00f3w. Potwierdzono jego autentyczno\u015b\u0107 oraz poddano konserwacji. Od 26 kwietnia obraz b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 w Warszawie w Muzeum Jana Paw\u0142a II i Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:58:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krs-chce-ukarania-poslanki-ko-wszystko-przez-jej-zachowanie,nId,7411465", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "KRS chce ukarania pos\u0142anki KO. Wszystko przez jej zachowanie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krs-chce-ukarania-poslanki-ko-wszystko-przez-jej-zachowanie,nId,7411465\"><img align=\"left\" alt=\"KRS chce ukarania pos\u0142anki KO. Wszystko przez jej zachowanie\" src=\"https://i.iplsc.com/krs-chce-ukarania-poslanki-ko-wszystko-przez-jej-zachowanie/000IU8FBKX2F0QQJ-C321.jpg\" /></a>Krajowa Rada S\u0105downictwa z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do Komisji Etyki Poselskiej Sejmu o ukaranie Kamili Gasiuk-Pihowicz. Jak wskazano, chodzi o zachowanie pos\u0142anki KO podczas marcowych posiedze\u0144 KRS. W\u00f3wczas ze strony Gasiuk-Pihowicz pad\u0142y &quot;niestosowne, godz\u0105ce w bezpiecze\u0144stwo Polski i nieprzystaj\u0105ce do pos\u0142a&quot; sformu\u0142owania. Ponadto pos\u0142anka podnosi\u0142a ton i przerywa\u0142a wypowiedzi pozosta\u0142ym zgromadzonym.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:35:44+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ambasador-rosji-nie-stawil-sie-na-wezwanie-szefa-msz,nId,7411509", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ambasador Rosji nie stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie szefa MSZ", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ambasador-rosji-nie-stawil-sie-na-wezwanie-szefa-msz,nId,7411509\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Rosji nie stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie szefa MSZ\" src=\"https://i.iplsc.com/ambasador-rosji-nie-stawil-sie-na-wezwanie-szefa-msz/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>Ambasador Rosji wezwany na spotkanie przez ministra Rados\u0142awa Sikorskiego nie stawi\u0142 si\u0119 w resorcie spraw zagranicznych - przekaza\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Chodzi\u0142o o spraw\u0119 rosyjskiej rakiety nad Polsk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:20:43+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-episkopat-wydal-komunikat-w-sprawie-wyborow-samorzadowych-pi,nId,7411416", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Episkopat wyda\u0142 komunikat w sprawie wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Pi\u0119\u0107 zasad", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-episkopat-wydal-komunikat-w-sprawie-wyborow-samorzadowych-pi,nId,7411416\"><img align=\"left\" alt=\"Episkopat wyda\u0142 komunikat w sprawie wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Pi\u0119\u0107 zasad\" src=\"https://i.iplsc.com/episkopat-wydal-komunikat-w-sprawie-wyborow-samorzadowych-pi/000IU816KMHGV1IG-C321.jpg\" /></a>Rada Konferencji Episkopatu Polski ds. Spo\u0142ecznych apeluje o &quot;dalsze modlitwy w intencji Ojczyzny oraz odpowiedzialne podej\u015bcie do wybor\u00f3w samorz\u0105dowych&quot;. W opublikowanym komunikacie przypomniano Vademecum wyborcze katolika, czyli &quot;zasady, kt\u00f3rymi powinien kierowa\u0107 si\u0119 cz\u0142owiek wierz\u0105cy&quot; podczas wybor\u00f3w samorz\u0105dowych 2024. Na li\u015bcie znalaz\u0142o si\u0119 m.in. znaczenie dobra wsp\u00f3lnego, warto\u015bci nienegocjowalne oraz uznanie demokratycznych wybor\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:05:41+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cala-polska-w-alertach-specjalisci-ostrzegaja,nId,7411454", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ca\u0142a Polska w alertach. Specjali\u015bci ostrzegaj\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cala-polska-w-alertach-specjalisci-ostrzegaja,nId,7411454\"><img align=\"left\" alt=\"Ca\u0142a Polska w alertach. Specjali\u015bci ostrzegaj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/cala-polska-w-alertach-specjalisci-ostrzegaja/000IU8R2KITMOIJ8-C321.jpg\" /></a>To nie b\u0119dzie ciep\u0142a noc. Przymrozki opanuj\u0105 ca\u0142y kraj. Specjali\u015bci ostrzegaj\u0105, \u017ce miejscami przy gruncie mr\u00f3z si\u0119gnie nawet -7 stopni Celsjusza. Obowi\u0105zuj\u0105 alerty dla wszystkich wojew\u00f3dztw. Na szcz\u0119\u015bcie z prognoz wynika, \u017ce wkr\u00f3tce zrobi si\u0119 o wiele cieplej.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:34:06+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-zbulwersowani-ksieza-z-odezwa-do-wiernych-ogromne-zgorszenie,nId,7411381", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zbulwersowani ksi\u0119\u017ca z odezw\u0105 do wiernych. \"Ogromne zgorszenie\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-zbulwersowani-ksieza-z-odezwa-do-wiernych-ogromne-zgorszenie,nId,7411381\"><img align=\"left\" alt=\"Zbulwersowani ksi\u0119\u017ca z odezw\u0105 do wiernych. &quot;Ogromne zgorszenie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zbulwersowani-ksieza-z-odezwa-do-wiernych-ogromne-zgorszenie/000IU7AJ0BIOU9OQ-C321.jpg\" /></a>&quot;Jeste\u015bmy zaskoczeni i zbulwersowani&quot; - napisali w specjalnym o\u015bwiadczeniu ksi\u0119\u017ca z parafii w \u017bninie, wskazuj\u0105c na amoralne zachowania swoich wiernych. Zarzucili parafianom uczestnictwo w zabawach i dyskotekach w czasie Wielkiego Postu i ocenili, \u017ce jest to &quot;ogromne zgorszenie&quot;. Emocjonalny tekst duchownych trafi\u0142 do medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych i wzbudzi\u0142 w sieci sporo emocji.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:33:04+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tegoroczny-rekord-na-granicy-trend-sie-nasila,nId,7411420", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tegoroczny rekord na granicy. Trend si\u0119 nasila", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tegoroczny-rekord-na-granicy-trend-sie-nasila,nId,7411420\"><img align=\"left\" alt=\"Tegoroczny rekord na granicy. Trend si\u0119 nasila\" src=\"https://i.iplsc.com/tegoroczny-rekord-na-granicy-trend-sie-nasila/000IU7ZG6HV1G9XW-C321.jpg\" /></a>\u0141\u0105cznie 444 cudzoziemc\u00f3w pr\u00f3bowa\u0142o w ostatnich trzech dniach nielegalnie przedosta\u0107 si\u0119 przez bia\u0142orusko-polsk\u0105 granic\u0119. W sumie w ci\u0105gu ostatniego tygodnia odnotowano ponad 1,8 tys. takich zaj\u015b\u0107 - znacznie wi\u0119cej ni\u017c w jakimkolwiek tygodniu stycznia i lutego. Na granicy mia\u0142y miejsce incydenty rzucania kamieniami i ga\u0142\u0119ziami w polskie patrole. W miniony weekend poszkodowane zosta\u0142y dwie osoby.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:17:44+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespokojnie-w-rosji-pilna-ewakuacja-700-pacjentow,nId,7411413", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Niespokojnie w Rosji. Pilna ewakuacja 700 pacjent\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespokojnie-w-rosji-pilna-ewakuacja-700-pacjentow,nId,7411413\"><img align=\"left\" alt=\"Niespokojnie w Rosji. Pilna ewakuacja 700 pacjent\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/niespokojnie-w-rosji-pilna-ewakuacja-700-pacjentow/000IU7ABM8CYVHRH-C321.jpg\" /></a>Ewakuowano pacjent\u00f3w oraz personel jednego ze szpitali w Moskwie. Na recepcj\u0119 wp\u0142yn\u0105\u0142 list, w kt\u00f3rym przekazano, \u017ce w plac\u00f3wce mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 bomba. Rzekomo informowano o \u0142adunkach wybuchowych umieszczonych w plecakach i ustawionym zegarem. Dyrektor szpitala doda\u0142, \u017ce na miejscu zjawi\u0142y si\u0119 s\u0142u\u017cby specjalne i zaprzeczy\u0142 medialnym doniesieniom, jakoby w plac\u00f3wce leczono poszkodowanych w strzelaninie pod Moskw\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:24:40+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragedia-na-slasku-dwie-osoby-zginely-podczas-cwiczen-wysadz,nId,7411380", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tragedia na \u015al\u0105sku. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y podczas \u0107wicze\u0144 wysadzania trotylu", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragedia-na-slasku-dwie-osoby-zginely-podczas-cwiczen-wysadz,nId,7411380\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na \u015al\u0105sku. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y podczas \u0107wicze\u0144 wysadzania trotylu\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-slasku-dwie-osoby-zginely-podczas-cwiczen-wysadz/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y podczas \u0107wicze\u0144 wysadzania trotylu. Do zdarzenia dosz\u0142o na terenie dawnego 13. Dywizjonu Rakietowego Obrony Powietrznej w miejscowo\u015bci Solarnia na \u015al\u0105sku.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:13:28+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dwie-wersje-po-zamachu-w-rosji-bialorus-podwaza-wersje-putin,nId,7411317", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dwie wersje po zamachu w Rosji. Bia\u0142oru\u015b podwa\u017ca wersj\u0119 Putina", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dwie-wersje-po-zamachu-w-rosji-bialorus-podwaza-wersje-putin,nId,7411317\"><img align=\"left\" alt=\"Dwie wersje po zamachu w Rosji. Bia\u0142oru\u015b podwa\u017ca wersj\u0119 Putina\" src=\"https://i.iplsc.com/dwie-wersje-po-zamachu-w-rosji-bialorus-podwaza-wersje-putin/000IU6UWP1280BL4-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin niemal natychmiast powi\u0105za\u0142 pi\u0105tkowy zamach pod Moskw\u0105 z dzia\u0142aniami Kijowa. Jak przekaza\u0142, sprawcy ataku chcieli uciec do Ukrainy, a tamtejsze s\u0142u\u017cby przygotowywa\u0142y im bezpieczne przej\u015bcie graniczne. Inaczej spraw\u0119 opisuje ambasador Bia\u0142orusi w Moskwie, kt\u00f3ry wskazuje na granic\u0119 rosyjsko-bia\u0142orusk\u0105. Jednocze\u015bnie ju\u017c trzykrotnie do organizacji zamachu przyzna\u0142o si\u0119 Pa\u0144stwo Islamskie.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:58:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-sikorski-bedziemy-sie-naradzac,nId,7411252", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Sikorski: B\u0119dziemy si\u0119 naradza\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-sikorski-bedziemy-sie-naradzac,nId,7411252\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Sikorski: B\u0119dziemy si\u0119 naradza\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjska-rakieta-nad-polska-sikorski-bedziemy-sie-naradzac/000IU4XVT7HW5W51-C321.jpg\" /></a>- B\u0119dziemy si\u0119 dzisiaj naradza\u0107 w KPRM, b\u0119d\u0119 rozmawia\u0142 tak\u017ce z sekretarzem generalnym NATO Jensem Stoltenbergiem - o\u015bwiadczy\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. To reakcja na naruszenie przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119 polskiej przestrzeni powietrznej. Do incydentu dosz\u0142o w niedziel\u0119 nad ranem. Sikorski podkre\u015bli\u0142, \u017ce Warszawa b\u0119dzie \u017c\u0105da\u0142a wyja\u015bnie\u0144 od ambasadora Rosji, ale zapewne w odpowiedzi &quot;dostanie jak\u0105\u015b demagogi\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:21:07+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-olbrzymia-zmiana-na-wielkanoc-pogoda-szykuje-gwaltowny-zwrot,nId,7411219", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Olbrzymia zmiana na Wielkanoc. Pogoda szykuje gwa\u0142towny zwrot", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-olbrzymia-zmiana-na-wielkanoc-pogoda-szykuje-gwaltowny-zwrot,nId,7411219\"><img align=\"left\" alt=\"Olbrzymia zmiana na Wielkanoc. Pogoda szykuje gwa\u0142towny zwrot\" src=\"https://i.iplsc.com/olbrzymia-zmiana-na-wielkanoc-pogoda-szykuje-gwaltowny-zwrot/000IU39TKR37OS2U-C321.jpg\" /></a>Pogoda na pocz\u0105tku tygodnia nie zachwyca. Na szcz\u0119\u015bcie jednak wkr\u00f3tce nast\u0105pi\u0105 wielkie zmiany. Do Polski zbli\u017ca si\u0119 wyra\u017ane ocieplenie, kt\u00f3re sw\u00f3j szczyt osi\u0105gnie idealnie na Wielkanoc. Mo\u017cliwe, \u017ce na termometrach zobaczymy wtedy nawet 24 stopnie Celsjusza. Nie zabraknie s\u0142o\u0144ca, ale mo\u017ce te\u017c troch\u0119 pokropi\u0107. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na \u015bwi\u0119ta.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:17:03+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-kulisy-pracy-w-rmf-fm-pracownicy-przerywaja-mil,nId,7411225", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Skandaliczne kulisy pracy w RMF FM. Pracownicy przerywaj\u0105 milczenie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-kulisy-pracy-w-rmf-fm-pracownicy-przerywaja-mil,nId,7411225\"><img align=\"left\" alt=\"Skandaliczne kulisy pracy w RMF FM. Pracownicy przerywaj\u0105 milczenie\" src=\"https://i.iplsc.com/skandaliczne-kulisy-pracy-w-rmf-fm-pracownicy-przerywaja-mil/000IU3687WY6W1HE-C321.jpg\" /></a>Nadu\u017cycia, mobbing, seksizm i upokarzanie - to zarzuty, kt\u00f3re padaj\u0105 pod adresem by\u0142ego Dyrektora Informacji RMF FM Marka Balawajdera. Byli i obecni pracownicy stacji opowiedzieli o szczeg\u00f3\u0142ach nagannych praktyk, jakie przez lata mia\u0142y mie\u0107 miejsce w redakcji. Wielu dziennikarzy radia swoj\u0105 prac\u0119 przyp\u0142aci\u0142o za\u0142amaniami nerwowymi i depresj\u0105. Niekt\u00f3rzy do dzi\u015b chodz\u0105 na terapi\u0119 i lecz\u0105 si\u0119 farmakologicznie - informuje Onet.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kwota-wolna-od-podatku-2024-ile-wynosi,nId,7401513", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kwota wolna od podatku 2024. Ile wynosi?", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kwota-wolna-od-podatku-2024-ile-wynosi,nId,7401513\"><img align=\"left\" alt=\"Kwota wolna od podatku 2024. Ile wynosi? \" src=\"https://i.iplsc.com/kwota-wolna-od-podatku-2024-ile-wynosi/000G9I3QJOSV4YGD-C321.jpg\" /></a>W\u015br\u00f3d obietnic wyborczych Koalicji Obywatelskiej znalaz\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c ta o podniesieniu kwoty wolnej od podatku. Mia\u0142aby ona wynosi\u0107 60 tysi\u0119cy z\u0142otych. Premier Donald Tusk ju\u017c zdradzi\u0142, \u017ce nie uda si\u0119 tego osi\u0105gn\u0105\u0107 w tym roku. Ile wynosi kwota wolna od podatku 2024 i co to oznacza? Wyja\u015bniamy.  </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:48:18+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bosak-reaguje-na-slowa-mera-lwowa-moglby-zaczac-od-przeprosz,nId,7411216", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Bosak reaguje na s\u0142owa mera Lwowa. \"M\u00f3g\u0142by zacz\u0105\u0107 od przeproszenia\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bosak-reaguje-na-slowa-mera-lwowa-moglby-zaczac-od-przeprosz,nId,7411216\"><img align=\"left\" alt=\"Bosak reaguje na s\u0142owa mera Lwowa. &quot;M\u00f3g\u0142by zacz\u0105\u0107 od przeproszenia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/bosak-reaguje-na-slowa-mera-lwowa-moglby-zaczac-od-przeprosz/000IU2SL6W3M04JE-C321.jpg\" /></a>- Je\u015bli chodzi o zaproszenie nas, by\u015bmy zestrzeliwali rosyjskie rakiety, na miejscu ukrai\u0144skich polityk\u00f3w te\u017c bym chcia\u0142, \u017ceby i polskie my\u015bliwce lata\u0142y nad Ukrain\u0105 i \u017ceby Polska w\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 do wojny - oceni\u0142 Krzysztof Bosak, reaguj\u0105c na s\u0142owa Andrija Sadowego. Mer Lwowa, odnosz\u0105c si\u0119 do naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119, w rozmowie z Polsat News stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;szkoda, \u017ce nie zosta\u0142a zestrzelona, kiedy by\u0142a w strefie NATO&quot;. - Pan mer Lwowa m\u00f3g\u0142by zacz\u0105\u0107 od przeproszenia - doda\u0142 jeden z lider\u00f3w Konfederacji.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:32:40+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-poscig-pod-warszawa-policja-oddala-strzaly-15-latka-w-szpita,nId,7411200", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Po\u015bcig pod Warszaw\u0105, policja odda\u0142a strza\u0142y. 15-latka w szpitalu", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-poscig-pod-warszawa-policja-oddala-strzaly-15-latka-w-szpita,nId,7411200\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u015bcig pod Warszaw\u0105, policja odda\u0142a strza\u0142y. 15-latka w szpitalu\" src=\"https://i.iplsc.com/poscig-pod-warszawa-policja-oddala-strzaly-15-latka-w-szpita/000IU2UQ56GUTMOK-C321.jpg\" /></a>Nocny po\u015bcig sto\u0142ecznej policji. Funkcjonariusze ruszyli za autem, kt\u00f3rego kierowca nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, a uderzy\u0142 w radiow\u00f3z i zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. P\u00f3\u017aniej usi\u0142owa\u0142 potr\u0105ci\u0107 policjanta. W trakcie akcji s\u0142u\u017cby odda\u0142y strza\u0142y. 24-latka uj\u0119to po tym, jak auto dachowa\u0142o. M\u0119\u017cczy\u017anie i jednej z pasa\u017cerek nic si\u0119 nie sta\u0142o. Druga z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 uda trafi\u0142a do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:28:40+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polacy-zabrali-glos-ws-wyslania-wojsk-na-ukraine-nowy-trend,nId,7411180", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polacy zabrali g\u0142os ws. wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119. Nowy trend", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polacy-zabrali-glos-ws-wyslania-wojsk-na-ukraine-nowy-trend,nId,7411180\"><img align=\"left\" alt=\"Polacy zabrali g\u0142os ws. wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119. Nowy trend\" src=\"https://i.iplsc.com/polacy-zabrali-glos-ws-wyslania-wojsk-na-ukraine-nowy-trend/000IU2TEDQKLE4EQ-C321.jpg\" /></a>Coraz wi\u0119cej os\u00f3b chce wys\u0142ania polskich wojsk na Ukrain\u0119 - wynika z najnowszego sonda\u017cu. To wyra\u017any wzrost poparcia dla zaanga\u017cowania naszego kraju w konflikt za wschodni\u0105 granic\u0105. Ponadto ro\u015bnie tak\u017ce spo\u0142eczne poparcie dla zgody na udzia\u0142 Polak\u00f3w w wojnie Ukrainy z Rosj\u0105. Autorzy badania wskazuj\u0105, \u017ce jest to zwi\u0105zane z tzw. efektem Macrona. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:07:13+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaginal-defektoskop-policja-apeluje-i-ostrzega-dalej-go-szuk,nId,7411171", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zagin\u0105\u0142 defektoskop. Policja apeluje i ostrzega. \"Dalej go szukamy\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaginal-defektoskop-policja-apeluje-i-ostrzega-dalej-go-szuk,nId,7411171\"><img align=\"left\" alt=\"Zagin\u0105\u0142 defektoskop. Policja apeluje i ostrzega. &quot;Dalej go szukamy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zaginal-defektoskop-policja-apeluje-i-ostrzega-dalej-go-szuk/000IU2QPJBWNL1EW-C321.jpg\" /></a>Poszukiwania zaginionego defektoskopu w Krakowie wci\u0105\u017c trwaj\u0105 - przekaza\u0142a Interii lokalna policja. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych w niedzielny wiecz\u00f3r informowano, \u017ce s\u0142u\u017cby otrzyma\u0142y zawiadomienie, z kt\u00f3rego wynika\u0142o, \u017ce w wiacie na \u015bmieci na jednym z osiedli znaleziono niebezpieczny sprz\u0119t. - Rzeczywi\u015bcie prowadzone by\u0142y dzia\u0142ania - us\u0142yszeli\u015bmy. Rzecznik KMP w Krakowie zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce jakiekolwiek informacje o odnalezieniu sprz\u0119tu s\u0105 nieprawdziwe. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:55:59+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-po-zamachu-w-rosji-w-europie-rosna-obawy-to-sa-doskonale-cel,nId,7411173", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Po zamachu w Rosji w Europie rosn\u0105 obawy. \"To s\u0105 doskona\u0142e cele\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-po-zamachu-w-rosji-w-europie-rosna-obawy-to-sa-doskonale-cel,nId,7411173\"><img align=\"left\" alt=\"Po zamachu w Rosji w Europie rosn\u0105 obawy. &quot;To s\u0105 doskona\u0142e cele&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/po-zamachu-w-rosji-w-europie-rosna-obawy-to-sa-doskonale-cel/000IU2SNQ90BIPXO-C321.jpg\" /></a>Agencje bezpiecze\u0144stwa i s\u0142u\u017cby specjalne s\u0105 pewne, \u017ce Pa\u0144stwo Islamskie planuje ataki w Niemczech i innych krajach Europy Zachodniej - pisze &quot;Bild&quot;. Obawy dotycz\u0105 przede wszystkim organizowanych przez Berlin Mistrzostw Europy w pi\u0142ce no\u017cnej, a tak\u017ce Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu. Wed\u0142ug jednego z niemieckich urz\u0119dnik\u00f3w &quot;zgodnie z logik\u0105&quot; zamachowc\u00f3w &quot;s\u0105 to doskona\u0142e cele&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:41:24+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potezna-kwota-na-media-publiczne-wiekszosc-trafi-do-tvp,nId,7411146", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pot\u0119\u017cna kwota na media publiczne. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 trafi do TVP", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potezna-kwota-na-media-publiczne-wiekszosc-trafi-do-tvp,nId,7411146\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cna kwota na media publiczne. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 trafi do TVP\" src=\"https://i.iplsc.com/potezna-kwota-na-media-publiczne-wiekszosc-trafi-do-tvp/000IU2F80U9QXK0A-C321.jpg\" /></a>1,5 miliarda z\u0142otych z rezerwy celowej bud\u017cetu pa\u0144stwa ma trafi\u0107 pod koniec marca do publicznych nadawc\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w przekazana zostanie TVP. Odpowiednie wnioski w tej sprawie przes\u0142ano ju\u017c do rz\u0105du. Jak si\u0119 okazuje, nie jest to pierwsza tego typu wyp\u0142ata. Wcze\u015bniej \u015brodki pop\u0142yn\u0119\u0142y do medi\u00f3w publicznych na prze\u0142omie lutego i marca. O pot\u0119\u017cnej sumie na media publiczne informuje &quot;Dziennik Gazeta Prawna&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:39:31+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-nowa-taktyka-pis-na-wybory-uczymy-sie-na-bledach,nId,7409817", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nowa taktyka PiS na wybory. \"Uczymy si\u0119 na b\u0142\u0119dach\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-nowa-taktyka-pis-na-wybory-uczymy-sie-na-bledach,nId,7409817\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa taktyka PiS na wybory. &quot;Uczymy si\u0119 na b\u0142\u0119dach&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-taktyka-pis-na-wybory-uczymy-sie-na-bledach/000IU1BSANE4EOAA-C321.jpg\" /></a>PiS wyci\u0105ga wnioski i w kampanii samorz\u0105dowej gra na obni\u017cenie emocji, a co za tym idzie, mniejsz\u0105 mobilizacj\u0119 wyborc\u00f3w antyPiS. To oraz spadaj\u0105ce sonda\u017ce Trzeciej Drogi sprawi\u0142y, \u017ce nastroje w PiS w kontek\u015bcie wybor\u00f3w s\u0105 lepsze ni\u017c jeszcze miesi\u0105c temu. Wtedy mo\u017cna by\u0142o us\u0142ysze\u0107, \u017ce nawet na Podkarpaciu trwa walka o \u017cycie, bo zachowanie w\u0142adzy jest niepewne. Dzi\u015b politycy PiS coraz \u015bmielej m\u00f3wi\u0105 o utrzymaniu kilku sejmik\u00f3w.\u2028\u2028</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:52:07+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-francja-reaguje-na-zamach-pod-moskwa-najwyzszy-stopien-zagro,nId,7411140", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Francja reaguje na zamach pod Moskw\u0105. Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-francja-reaguje-na-zamach-pod-moskwa-najwyzszy-stopien-zagro,nId,7411140\"><img align=\"left\" alt=\"Francja reaguje na zamach pod Moskw\u0105. Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/francja-reaguje-na-zamach-pod-moskwa-najwyzszy-stopien-zagro/000IU2CLJ3UYCRW9-C321.jpg\" /></a>Francja wprowadza najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia terrorystycznego na terenie ca\u0142ego kraju. Pow\u00f3d? Zamach w Rosji pod Moskw\u0105 oraz deklaracja Pa\u0144stwa Islamskiego, w kt\u00f3rej organizacja przyzna\u0142a si\u0119 do ataku. &quot;ISIS zagra\u017ca Francji&quot; - oceni\u0142o biuro premiera Francji Gabriela Attala i wskaza\u0142o na szereg udaremnionych atak\u00f3w w pa\u0144stwach europejskich. Na poniedzia\u0142ek szef francuskiego rz\u0105du zwo\u0142a\u0142 posiedzenie z udzia\u0142em wszystkich s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:18:27+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-rzadki-widok-w-tatrach-zazwyczaj-wychodza-noca,nId,7409813", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rzadki widok w Tatrach. Zazwyczaj wychodz\u0105 noc\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-rzadki-widok-w-tatrach-zazwyczaj-wychodza-noca,nId,7409813\"><img align=\"left\" alt=\"Rzadki widok w Tatrach. Zazwyczaj wychodz\u0105 noc\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/rzadki-widok-w-tatrach-zazwyczaj-wychodza-noca/000IU2CYWQ0RU0DX-C321.jpg\" /></a>Pracownicy Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego sfotografowali par\u0119 rysi\u00f3w. Jak zwr\u00f3cili uwag\u0119, jest to rzadki widok. Po polskiej stronie \u017cyje niewiele osobnik\u00f3w. Co wi\u0119cej, s\u0105 aktywne g\u0142\u00f3wnie noc\u0105. &quot;Wyj\u0105tkowa obserwacja!&quot; - przekazano w kr\u00f3tkim komunikacie.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}]