[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:59:12+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/ile-pieniedzy-tak-naprawde-ma-donald-trump-st7838416?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ile pieni\u0119dzy tak naprawd\u0119 ma Donald Trump?", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Ile pieni\u0119dzy tak naprawd\u0119 ma Donald Trump?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6bvaga-trump-7838173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na pytanie o to, ile faktycznie wynosi maj\u0105tek Donalda Trumpa, od lat staraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 nie tylko ameryka\u0144scy dziennikarze. Magazyn \"Forbes\" maj\u0105tek by\u0142ego prezydenta szacuje na nieco ponad 2,5 miliarda dolar\u00f3w, czyli kilka miliard\u00f3w mniej ni\u017c deklaruje on sam.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:06:53+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/zmiany-w-budowie-mieszkan-walka-z-patodeweloperka-opozniona-ministerstwo-rozwoju-i-technologii-podalo-nowy-termin-st7838409?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Op\u00f3\u017aniona walka z patodeweloperk\u0105. \"Przesuni\u0119cie terminu\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Op\u00f3\u017aniona walka z patodeweloperk\u0105. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dbhv0q-budowa-shutterstock_151222856-7368250/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Rozwoju i Technologii chce zmieni\u0107 termin wej\u015bcia w \u017cycie rozwi\u0105za\u0144 przeciwdzia\u0142aj\u0105cych tak zwanej patodeweloperce. Resort powo\u0142uje si\u0119 w tej sprawie na postulaty zg\u0142aszane przez jednostki samorz\u0105du terytorialnego.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:04:02+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosja-odpowiedz-na-rakiete-w-przestrzeni-powietrznej-polski-katarzyna-piekarska-i-bartosz-wielinski-komentuja-st7838337?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Odpowied\u017a na rosyjsk\u0105 rakiet\u0119. \"Musimy zachowywa\u0107 si\u0119 troszk\u0119 nieprzewidywalnie dla W\u0142adimira Putina\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Odpowied\u017a na rosyjsk\u0105 rakiet\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d9sfr8-25-1925-fpf-gosc-0012-7838355/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nasza odpowied\u017a musi by\u0107 proporcjonalna i musi by\u0107 te\u017c w koordynacji z innymi pa\u0144stwami - powiedzia\u0142a w \"Faktach po Faktach\" politolo\u017cka, profesor Katarzyna Pisarska, odnosz\u0105c si\u0119 incydentu zwi\u0105zanego z rosyjsk\u0105 rakiet\u0105 w naszej przestrzeni powietrznej. Bartosz Wieli\u0144ski, wicenaczelny \"Gazety Wyborczej\", oceni\u0142, \u017ce \"Rosja rozumie j\u0119zyk si\u0142y\". - Nasz l\u0119k przed eskalacj\u0105 by\u0107 mo\u017ce jest troszk\u0119 przeceniony - powiedzia\u0142.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:29:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-powodzie-w-dwoch-stanach-rosnie-liczba-zabitych-st7838407?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tysi\u0105ce ludzi uciek\u0142y przed powodzi\u0105, ro\u015bnie liczba zabitych", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Tysi\u0105ce ludzi uciek\u0142y przed powodzi\u0105, ro\u015bnie liczba zabitych\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4i0obq-osuwiska-po-ulewach-w-brazylii-7836670/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 27 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku powodzi i osuwisk w po\u0142udniowo-wschodniej cz\u0119\u015bci Brazylii. Trwaj\u0105 akcje ratunkowe. Tylko w stanie Espirito Santo ewakuowa\u0142o si\u0119 siedem tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:07:18+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-plock-jezdzil-bez-prawa-jazdy-zaparkowal-na-zakazie-zatrzymala-go-straz-miejska-st7838370?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nigdy nie mia\u0142 prawa jazdy, jego matka zapewnia\u0142a, \u017ce \"tak bezpiecznie je\u017cd\u017c\u0105cego kierowcy ze \u015bwiec\u0105 szuka\u0107\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Nigdy nie mia\u0142 prawa jazdy, jego matka zapewnia\u0142a, \u017ce \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qgayw4-beda-zakazy-parkowania-1701070/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uwag\u0119 stra\u017cnik\u00f3w miejskich z P\u0142ocka zwr\u00f3ci\u0142o renault parkuj\u0105ce w niedozwolonym miejscu. Za kierownic\u0105 siedzia\u0142 31-latek, kt\u00f3ry przyzna\u0142, \u017ce nigdy nie mia\u0142 prawa jazdy. Pasa\u017cerka, kt\u00f3ra si\u0119 okaza\u0142a matk\u0105 m\u0119\u017cczyzny, przekonywa\u0142a funkcjonariuszy, \u017ce syn je\u017adzi \"bezpiecznie\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:01:36+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/eksperymentalne-zabiegi-dla-seniorow-z-chorym-sercem-tych-pacjentow-jest-coraz-wiecej-st7838364?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Eksperymentalne zabiegi dla senior\u00f3w z chorym sercem. \"Tych pacjent\u00f3w jest coraz wi\u0119cej\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Eksperymentalne zabiegi dla senior\u00f3w z chorym sercem. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7iq7n8-untitled-project-002835-7838334/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dla pacjent\u00f3w po zawa\u0142ach serca eksperyment medyczny w Lublinie to bardzo dobra wiadomo\u015b\u0107. Pan Wies\u0142aw, kt\u00f3ry na sali operacyjnej peda\u0142uje na stacjonarnym rowerze, nie wygl\u0105da na pacjenta przechodz\u0105cego powa\u017cn\u0105 operacj\u0119.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:57:57+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/zaufanie-do-politykow-sondaz-cbos-andrzej-duda-i-szymon-holownia-z-najwiekszym-zaufaniem-jaroslaw-kaczynski-z-najnizszym-st7838272?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dw\u00f3ch polityk\u00f3w na czele rankingu zaufania", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Dw\u00f3ch polityk\u00f3w na czele rankingu zaufania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cdpoez-ranking-zaufania-do-politykow-sondaz-cbos-7838290/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda i marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia otwieraj\u0105 ex aequo marcowy ranking zaufania do polityk\u00f3w - wynika z sonda\u017cu CBOS. Na kolejnym miejscu uplasowa\u0142 si\u0119 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. Z najwi\u0119kszym brakiem zaufania spotyka si\u0119 natomiast prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i by\u0142y premier Mateusz Morawiecki.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:49:22+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/matka-czworki-dzieci-prosi-prezydenta-o-ulaskawienie-to-jest-jedyny-ratunek-st7838221?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Matka czw\u00f3rki dzieci prosi prezydenta o u\u0142askawienie. \"To jest jedyny ratunek\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Matka czw\u00f3rki dzieci prosi prezydenta o u\u0142askawienie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t56xkj-pani-angelika-z-wroclawia-czeka-na-ulaskawienie-prezydenta-andrzeja-dudy-7838132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pani Angelika b\u0142aga prezydenta Dud\u0119 o u\u0142askawienie. Kobieta wbi\u0142a napastnikowi n\u00f3\u017c w plecy, \u017ceby ratowa\u0107 m\u0119\u017ca. Teraz mo\u017ce p\u00f3j\u015b\u0107 do wi\u0119zienia, a czw\u00f3rka jej dzieci mo\u017ce wyl\u0105dowa\u0107 w Domu Dziecka. Prezydent pokaza\u0142 niedawno, jak korzysta z aktu \u0142aski. Jakie argumenty ma pani Angelika, \u017ceby prezydenta przekona\u0107?", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:44:42+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/zamach-w-rosji-reakcja-wladimira-putina-krystyna-kurczab-redlich-i-general-boguslaw-pacek-komentuja-st7838298?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"Totalna pora\u017cka\" Putina. \"Nie wiedzia\u0142, co powiedzie\u0107\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dzsqg-krystyna-kurczab-redlich-i-gen-boguslaw-pacek-7838348/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cokolwiek si\u0119 sta\u0142o, jakkolwiek si\u0119 sta\u0142o,\u00a0Putin i ca\u0142a jego propaganda natychmiast obr\u00f3cili to przeciwko Ukrainie - m\u00f3wi\u0142a w \"Kropce nad i\" w TVN24 Krystyna Kurczab-Redlich, wieloletnia korespondentka polskich medi\u00f3w w Rosji, odnosz\u0105c si\u0119 do zamach\u00f3w pod Moskw\u0105. Genera\u0142  Bogus\u0142aw Pacek, dyrektor Muzeum Wojska Polskiego, m\u00f3wi\u0142 o \"totalnej pora\u017cce\" rosyjskiego prezydenta, kt\u00f3r\u0105 \"pr\u00f3buje przeku\u0107 w sukces\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:16:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pogoda-na-jutro-wtorek-2603-po-mglistej-nocy-czeka-nas-duzo-slonca-st7838352?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pogoda na jutro - wtorek 26.03. Po mglistej nocy czeka nas du\u017co s\u0142o\u0144ca", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 26.03. Po mglistej nocy czeka nas du\u017co s\u0142o\u0144ca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-210zl5-mgly-6097289/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. Po ust\u0105pieniu mgie\u0142 we wtorek 26.03 b\u0119dzie mo\u017cna cieszy\u0107 si\u0119 du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 s\u0142o\u0144ca we wszystkich regionach. Termometry wska\u017c\u0105 od 9 do 16 stopni Celsjusza. Aura korzystnie wp\u0142ynie na samopoczucie.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:07:24+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/energa-zofia-paryla-odwolana-trzesienie-ziemi-w-spolce-orlenu-st7838332?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w energetycznej sp\u00f3\u0142ce", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w energetycznej sp\u00f3\u0142ce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gvzi95-pilne-5496805/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zofia Pary\u0142a zosta\u0142a odwo\u0142ana z funkcji prezesa zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Energa, kt\u00f3ra nale\u017cy do Grupy Orlen. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek rada nadzorcza Energi. Pe\u0142ni\u0105cym obowi\u0105zki prezesa do czasu powo\u0142ania nowego prezesa zarz\u0105du b\u0119dzie wiceprezes Micha\u0142 Perlik.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:55:42+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjska-rakieta-nad-polska-szef-msz-radoslaw-sikorski-rozmawial-z-szefem-nato-jensem-stoltenbergiem-st7838226?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sikorski rozmawia\u0142 ze Stoltenbergiem o rosyjskiej rakiecie nad Polsk\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Sikorski rozmawia\u0142 ze Stoltenbergiem o rosyjskiej rakiecie nad Polsk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-etlgyu-skl-7838225/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski rozmawia\u0142 z sekretarzem generalnym NATO Jensem Stoltenbergiem. Wed\u0142ug resortu dyplomacji, poinformowa\u0142 go o szczeg\u00f3\u0142ach naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjski pocisk manewruj\u0105cy oraz o uruchomionych w tym kontek\u015bcie procedurach.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:33:31+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/podkarpackie-ile-zubrow-zyje-w-bieszczadach-st7838251?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Coraz wi\u0119cej \u017cubr\u00f3w \u017cyje w Bieszczadach", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Coraz wi\u0119cej \u017cubr\u00f3w \u017cyje w Bieszczadach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-rkj28h-zubry-7781272/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Bieszczadach \u017cyje 811 \u017cubr\u00f3w - wynika z przeprowadzonej w marcu inwentaryzacji. Najliczniejsza populacja tych zwierz\u0105t wyst\u0119puje w Nadle\u015bnictwie Baligr\u00f3d. Dziewi\u0119\u0107 osobnik\u00f3w mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w pokazowej zagrodzie w Mucznem na terenie Nadle\u015bnictwa Stuposiany.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:32:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-matka-czworki-dzieci-prosi-prezydenta-o-ulaskawienie-jak-mnie-zabraknie-to-nie-beda-mialy-nikogo-st7838119?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Matka czw\u00f3rki czeka na u\u0142askawienie. \"Jak mnie zabraknie, to ju\u017c nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y nikogo\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Matka czw\u00f3rki czeka na u\u0142askawienie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s9oz8t-prosi-o-ulaskawienie-zeby-moc-opiekowac-sie-czworka-dzieci-7838135/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samotna matka czw\u00f3rki dzieci od grudnia czeka na u\u0142askawienie przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Pani Angelika z Wroc\u0142awia zosta\u0142a skazana na 3 lata za ugodzenie no\u017cem s\u0105siada. Kobieta przyzna\u0142a si\u0119 do winy i \u017ca\u0142uje swoich czyn\u00f3w, ale nie chce, \u017ceby jej dzieci zosta\u0142y umieszczone w domu dziecka. \"Bardzo ci\u0119\u017cko znale\u017a\u0107 rodzin\u0119 nawet dla jednego zdrowego dziecka, a to jest czw\u00f3rka. Dwoje jest chorych\" - t\u0142umaczy kobieta.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:09:06+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-policyjny-poscig-po-walach-przeciwpowodziowych-nagranie-st7837608?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Policyjny po\u015bcig po wa\u0142ach przeciwpowodziowych. Nagranie", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Policyjny po\u015bcig po wa\u0142ach przeciwpowodziowych. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oywogq-poscig-za-samochodem-we-wroclawiu-7837685/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wroc\u0142awscy policjanci zauwa\u017cyli samoch\u00f3d, kt\u00f3ry jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 135 km/h. Kiedy postanowili go zatrzyma\u0107, kierowca zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. By\u0142 tak zdesperowany, \u017ce zjecha\u0142 na wa\u0142y przeciwpowodziowe. Tam funkcjonariuszom uda\u0142o si\u0119 go zatrzyma\u0107. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 40-latek nie mia\u0142 uprawie\u0144 do kierowania pojazdami.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:40:42+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pogrzeb-ernesta-brylla-spoczal-na-cmentarzu-przy-ulicy-walbrzyskiej-st7838196?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pogrzeb Ernesta Brylla. Poet\u0119 i pisarza \u017cegna\u0142a rodzina, przyjaciele i mi\u0142o\u015bnicy jego tw\u00f3rczo\u015bci", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Pogrzeb Ernesta Brylla. Poet\u0119 i pisarza \u017cegna\u0142a rodzina, przyjaciele i mi\u0142o\u015bnicy jego tw\u00f3rczo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dfv3g1-pogrzeb-ernesta-brylla-7838181/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ernest Bryll by\u0142 poet\u0105, t\u0142umaczem, krytykiem, dziennikarzem, dzia\u0142aczem kultury i dyplomat\u0105. Zmar\u0142 16 marca, dzisiaj spocz\u0105\u0142 na cmentarzu przy ulicy Wa\u0142brzyskiej. Zmar\u0142ego po\u017cegnali rodzina, przyjaciele, przedstawiciele w\u0142adz pa\u0144stwowych, a tak\u017ce mi\u0142o\u015bnicy jego tw\u00f3rczo\u015bci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:36:07+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/ministerstwo-cyfryzacji-o-zmianach-w-walce-z-oszustami-nowe-obowiazki-dla-operatorow-komorkowych-wicepremier-krzysztof-gawkowski-komentuje-st7838197?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"Po\u0142\u0105czenie zostanie od razu zablokowane\". Od dzi\u015b wa\u017cne zmiany", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-akpdc3-telefon-4712439/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od poniedzia\u0142ku operatorzy kom\u00f3rkowi maj\u0105 obowi\u0105zek blokowa\u0107 wiadomo\u015bci podszywaj\u0105ce si\u0119 pod podmioty publiczne - informuje Ministerstwo Cyfryzacji. Nowe zadania wprowadzi\u0142a ustawa o zwalczaniu nadu\u017cy\u0107 w komunikacji elektronicznej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:29:40+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/kaczynski-przyjecie-euro-to-gwaltowny-wzrost-cen-jak-w-chorwacji-dane-nie-potwierdzaja-st7837081?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kaczy\u0144ski: przyj\u0119cie euro to gwa\u0142towny wzrost cen, jak w Chorwacji. Dane nie potwierdzaj\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski: przyj\u0119cie euro to gwa\u0142towny wzrost cen, jak w Chorwacji. Dane nie potwierdzaj\u0105\" src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-777b85-jaroslaw-kaczynski-w-bialej-7837951/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powtarza tez\u0119, \u017ce \"wprowadzenie euro (...) oznacza gwa\u0142towny wzrost cen\". Ponownie podaje przyk\u0142ad Chorwacji, kt\u00f3ra wsp\u00f3ln\u0105 walut\u0119 ma od ponad roku. Ale analizy ekonomiczne pokazuj\u0105, \u017ce to nieprawda, a obecnie Chorwacja ma najni\u017csz\u0105 inflacj\u0119 od listopada 2021.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:23:04+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-ocieplenie-przed-swietami-pojawia-sie-tez-burze-prognoza-pogody-26-3003-st7838155?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "20 stopni na termometrach zobaczymy jeszcze przed \u015bwi\u0119tami. Pogoda na 5 dni", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"20 stopni na termometrach zobaczymy jeszcze przed \u015bwi\u0119tami. Pogoda na 5 dni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-x1xn5f-burze-5695029/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ci\u0105gu najbli\u017cszych dni czeka nas ocieplenie. Temperatura w po\u0142owie tygodnia si\u0119gnie 20 stopni Celsjusza. B\u0119dzie du\u017co s\u0142o\u0144ca, ale pojawi\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c opady deszczu, a tak\u017ce burze. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na 5 dni.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:06:54+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-raszyn-samochod-uderzyl-w-slup-i-zjechal-do-rowu-jedna-osoba-poszkodowana-st7838159?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Uderzy\u0142 w betonowy s\u0142up i wpad\u0142 do rowu", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Uderzy\u0142 w betonowy s\u0142up i wpad\u0142 do rowu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kyaywh-samochod-osobowy-wjechal-w-slup-7838177/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca samochodu osobowego z nieznanych przyczyn zjecha\u0142 z jezdni i uderzy\u0142 w s\u0142up. Jazd\u0119 zako\u0144czy\u0142 w rowie. Do wypadku dosz\u0142o na granicy Warszawy i powiatu pruszkowskiego.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:51:36+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-kierowca-szkolnego-busa-wozil-makabryczna-lalke-st7838023?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kierowca szkolnego autobusu wozi\u0142 makabryczn\u0105 lalk\u0119. \"Obserwowa\u0142y to przera\u017cone dzieci\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Kierowca szkolnego autobusu wozi\u0142 makabryczn\u0105 lalk\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a75cfq-kierowca-szkolnego-busa-wozil-makabryczna-lalke-7838038/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    44-letni kierowca szkolnego autobusu, kt\u00f3ry wozi\u0142 dzieci przez gmin\u0119 Tykocin (woj. podlaskie), zatrzymywa\u0142 si\u0119 w polu i wk\u0142ada\u0142 do baga\u017cnika makabryczn\u0105 lalk\u0119. Mia\u0142a wyd\u0142ubane oko i by\u0142a pobrudzona czym\u015b, co przypomina\u0142o krew. Przera\u017cone dzieci opowiedzia\u0142y o wszystkim rodzicom. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 zarzut gr\u00f3\u017ab karalnych. Grozi mu do trzech lat wi\u0119zienia.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:39:41+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-ile-dostaniemy-kart-do-glosowania-jak-wygladaja-st7837956?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ile dostaniemy kart do g\u0142osowania w wyborach samorz\u0105dowych? Podpowiadamy, na co uwa\u017ca\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Ile dostaniemy kart do g\u0142osowania w wyborach samorz\u0105dowych? Podpowiadamy, na co uwa\u017ca\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-an4tqb-wybory-urna-glosowanie-lokal-wyborczy-dla-kasi-7826140/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pierwszej turze wybor\u00f3w samorz\u0105dowych wi\u0119kszo\u015b\u0107 g\u0142osuj\u0105cych otrzyma w lokalu wyborczym cztery karty do g\u0142osowania, cz\u0119\u015b\u0107 wyborc\u00f3w dostanie jednak tylko trzy karty. T\u0142umaczymy, od czego to zale\u017cy, jak one wygl\u0105daj\u0105 i jak poprawnie odda\u0107 g\u0142os.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:35:14+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/jeden-jest-podejrzany-o-zabojstwo-drugi-o-udzial-w-grupie-przestepczej-ukrywali-sie-za-granica-st7838020?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jeden jest podejrzany o zab\u00f3jstwo, drugi o udzia\u0142 w grupie przest\u0119pczej. Ukrywali si\u0119 za granic\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Jeden jest podejrzany o zab\u00f3jstwo, drugi o udzia\u0142 w grupie przest\u0119pczej. Ukrywali si\u0119 za granic\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-x7wndq-zatrzymala-ich-policja-7838146/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poszukiwani m\u0119\u017cczy\u017ani od d\u0142u\u017cszego czasu ukrywali si\u0119 za granic\u0105. Jednak kiedy wr\u00f3cili do Polski, policjanci z\u0142o\u017cyli im wizyt\u0119. Jeden zosta\u0142 zatrzymany w ekskluzywnym salonie samochodowym, drugi u znajomej a trzeci w hostelu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:34:24+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/defektoskop-kolejny-dzien-poszukiwan-niebezpiecznego-urzadzenia-mamy-sprzet-dozymetryczny-kombinezony-aparaty-ochrony-drog-st7837969?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kolejny dzie\u0144 poszukiwa\u0144 niebezpiecznego urz\u0105dzenia. \"Mamy sprz\u0119t dozymetryczny, kombinezony, aparaty ochrony\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Kolejny dzie\u0144 poszukiwa\u0144 niebezpiecznego urz\u0105dzenia. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iyak0o-czupra-7838144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krakowskie s\u0142u\u017cby szukaj\u0105 urz\u0105dzenia radioaktywnego. Jest otwarte, mo\u017ce powodowa\u0107 chorob\u0119 popromienienn\u0105, a nawet \u015bmier\u0107. Wszystko wskazuje na to, \u017ce zosta\u0142o ukradzione.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:45:43+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-szymon-midera-ma-zostac-prezesem-pko-banku-polskiego-zdecyduje-knf-st7838015?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "To ma by\u0107 szef najwi\u0119kszego banku w Polsce", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"To ma by\u0107 szef najwi\u0119kszego banku w Polsce\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v4mcv4-otreba-7333290/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szymon Midera ma zosta\u0107 nowym prezesem PKO Banku Polskiego. Warunkiem jest zgoda Komisji Nadzoru Finansowego - poinformowa\u0142 zarz\u0105d najwi\u0119kszego banku w Polsce. Do czasu wydania decyzji, b\u0119dzie kierowa\u0142 pracami zarz\u0105du jako wiceprezes.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:34:35+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/szwecja-ericsson-planuje-zwolnic-okolo-1200-pracownikow-st7837916?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szwedzki gigant planuje zwolni\u0107 oko\u0142o 1200 pracownik\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Szwedzki gigant planuje zwolni\u0107 oko\u0142o 1200 pracownik\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4q18kf-shutterstock_1230995491-7838009/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ericsson poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce zwolni oko\u0142o 1200 pracownik\u00f3w w Szwecji. Koncern szuka oszcz\u0119dno\u015bci ze wzgl\u0119du na spowolnienie na rynku zwi\u0105zanym z technologi\u0105 5G.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:29:56+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/lotwa-prezydent-apeluje-do-europy-czas-wrocic-do-wydatkow-z-zimnej-wojny-st7837862?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Apel do kraj\u00f3w Europy. \"Powr\u00f3ci\u0107 do wydatk\u00f3w z czas\u00f3w zimnowojennych\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Apel do kraj\u00f3w Europy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gdqpng-lotewscy-zolnierze-5777579/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tej cz\u0119\u015bci Europy i \u015bwiata zdajemy sobie spraw\u0119, \u017ce musimy doj\u015b\u0107 do 3 procent PKB na obronno\u015b\u0107 - oceni\u0142 w rozmowie z \"Financial Times\" prezydent \u0141otwy Edgars Rinkeviczs. Zasugerowa\u0142 te\u017c przywr\u00f3cenie obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej. Przyzna\u0142, \u017ce \"nikt nie chce walczy\u0107\", ale \"problem polega na tym, \u017ce nikt nie chce te\u017c zosta\u0107 napadni\u0119ty\". Przyw\u00f3dca Estonii Alar Karis opowiedzia\u0142 si\u0119 za rozwa\u017ceniem specjalnego podatku, z kt\u00f3rego finansowane by\u0142yby zakupy wojskowe.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:19:33+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-strazniczki-uratowaly-mala-wiewiorke-przebywa-w-inkubatorze-st7837825?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Le\u017ca\u0142a wyzi\u0119biona i nie dawa\u0142a oznak \u017cycia", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Le\u017ca\u0142a wyzi\u0119biona i nie dawa\u0142a oznak \u017cycia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hne1mt-wiewiorke-uratowaly-strazniczki-miejskie-z-animal-patrolu-7837794/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cniczki z Animal Patrolu w \u0141odzi uratowa\u0142y ma\u0142\u0105 wyzi\u0119bion\u0105 wiewi\u00f3rk\u0119. - Zabra\u0142y j\u0105 do radiowozu, ogrza\u0142y d\u0142o\u0144mi i ciep\u0142ym powietrzem, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej zawioz\u0142y j\u0105 do O\u015brodka Rehabilitacji Dzikich Zwierz\u0105t - informuje rzeczniczka stra\u017cy miejskiej. Zwierz\u0119 przebywa w inkubatorze.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:17:16+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/klimat-zielony-lad-zakaza-kuchenek-gazowych-i-pomp-ciepla-ale-nakaza-fotowoltaike-unia-klimat-i-fake-newsy-st7832202?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zaka\u017c\u0105 w\u0142asnych ogr\u00f3dk\u00f3w i pomp ciep\u0142a, a naka\u017c\u0105 fotowoltaik\u0119? Unia, klimat i fake newsy", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Zaka\u017c\u0105 w\u0142asnych ogr\u00f3dk\u00f3w i pomp ciep\u0142a, a naka\u017c\u0105 fotowoltaik\u0119? Unia, klimat i fake newsy     \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y2khyc-fake-newsy-i-manipulacje-o-polityce-klimatycznej-ue-i-zielonym-ladzie-7836965/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polityka klimatyczna Unii Europejskiej i Europejski Zielony \u0141ad znalaz\u0142y si\u0119 na celowniku tw\u00f3rc\u00f3w antyunijnej dezinformacji. Strasz\u0105 Polak\u00f3w, \u017ce nie b\u0119dzie mo\u017cna naprawia\u0107 w\u0142asnych aut, uprawia\u0107 w\u0142asnych warzyw, a rolnik zap\u0142aci za emisj\u0119 gaz\u00f3w przez krow\u0119 i \u015bwini\u0119. Tego typu manipulacje rozpowszechniaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c niekt\u00f3rzy polscy politycy. Prezentujemy top 10 fake news\u00f3w o Zielonym \u0141adzie i polityce klimatycznej UE.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:11:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/vincent-van-gogh-w-polsce-obraz-wiejskie-chaty-posrod-drzew-wkrotce-trafi-na-wystawe-st7837867?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jedyny van Gogh w polskich zbiorach wkr\u00f3tce trafi na wystaw\u0119. Niedawno potwierdzono jego autentyczno\u015b\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Jedyny van Gogh w polskich zbiorach wkr\u00f3tce trafi na wystaw\u0119. Niedawno potwierdzono jego autentyczno\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p7upte-obraz-wiejskie-chaty-posrod-drzew-vincenta-van-gogha-7837853/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 26 kwietnia b\u0119dzie mo\u017cna podziwia\u0107 jedyne dzie\u0142o Vincenta van Gogha znajduj\u0105ce si\u0119 w polskich zbiorach. Trafi ono na wystaw\u0119 w Muzeum Jana Paw\u0142a II i Prymasa Wyszy\u0144skiego w Warszawie. Dopiero niedawno uda\u0142o si\u0119 potwierdzi\u0107 autentyczno\u015b\u0107 tego dzie\u0142a mistrza.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:05:18+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-nasielsk-policjanci-zatrzymali-poszukiwanego-mezczyzne-ukrywal-sie-w-przyczepie-st7837847?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "By\u0142 poszukiwany. Ukrywa\u0142 si\u0119 w przyczepie", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"By\u0142 poszukiwany. Ukrywa\u0142 si\u0119 w przyczepie \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-c1oei-policjant-z-zatrzymanym-mezczyzna-7837909/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    45-letni m\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany przez s\u0105d w P\u0142o\u0144sku i prokuratur\u0119 w Legionowie. Przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci ukrywa\u0142 si\u0119 w przyczepie w Nasielsku. W niedzielny poranek zapukali do niego policjanci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:49:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-w-warszawie-w-dniu-wyborow-komunikacja-miejska-bedzie-darmowa-decyzja-rafala-trzaskowskiego-st7837787?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W dniu wybor\u00f3w samorz\u0105dowych komunikacja miejska w Warszawie b\u0119dzie darmowa", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"W dniu wybor\u00f3w samorz\u0105dowych komunikacja miejska w Warszawie b\u0119dzie darmowa\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-j8qa2p-darmowa-komunikacja-miejska-w-wybory-zdjecie-ilustracyjne-7837810/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pasa\u017cerowie komunikacji miejskiej jad\u0105c do lokali wyborczych nie b\u0119d\u0105 musieli kasowa\u0107 biletu. W dniu wybor\u00f3w samorz\u0105dowych komunikacja miejska b\u0119dzie darmowa.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:39:09+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/kontakt24/widmo-brockenu-mamidlo-w-gorach-izerskich-zdjecia-st7837841?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"My\u015bla\u0142am, \u017ce kto\u015b za mn\u0105 stoi\". Mamid\u0142o w G\u00f3rach Izerskich", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-x9tqf0-free_840-7837873/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Sta\u0142am nad przepa\u015bci\u0105 kamienio\u0142omu, kt\u00f3ry otuli\u0142a mg\u0142a. Nagle dostrzeg\u0142am mamid\u0142o - opowiada\u0142a w rozmowie z redakcj\u0105 Kontaktu 24 pani Izabela, kt\u00f3ra w G\u00f3rach Izerskich dostrzeg\u0142a widmo Brockenu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:29:22+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lublin/zamosc-zbil-szybe-w-kwiatomacie-i-ukradl-bukiet-dla-ukochanej-st7837808?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zbi\u0142 szyb\u0119 w kwiatomacie i ukrad\u0142 bukiet dla ukochanej", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Zbi\u0142 szyb\u0119 w kwiatomacie i ukrad\u0142 bukiet dla ukochanej\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-npmbcv-wybil-szybe-w-kwiatomacie-i-ukradl-bukiet-7837843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzuty kradzie\u017cy z w\u0142amaniem i uszkodzenie mienia us\u0142ysza\u0142 25-latek, kt\u00f3ry w Zamo\u015bciu (woj. lubelskie) zbi\u0142 szyb\u0119 w kwiatomacie i ukrad\u0142 bukiet kwiat\u00f3w. Zanim wpad\u0142 w r\u0119ce policji zd\u0105\u017cy\u0142 go podarowa\u0107 ukochanej. Wandal-romantyk za kratki mo\u017ce trafi\u0107 na 10 lat.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:22:24+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-gejzer-wody-na-budowie-tramwaju-do-wilanowa-st7837834?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Woda trysn\u0119\u0142a z \"banana\". \"Fontanna\" na budowie tramwaju do Wilanowa", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Woda trysn\u0119\u0142a z \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-la9tg-usterka-na-budowie-tramwaju-do-wilanowa-7837860/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Budowniczowie tramwaju do Wilanowa podczas prac uszkodzili instalacj\u0119 wodoci\u0105gow\u0105. Na placu budowy wystrzeli\u0142a \"fontanna\" wody.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:13:05+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-glosowanie-poza-miejscem-zameldowania-wniosek-st7837717?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "G\u0142osowanie poza miejscem zameldowania. Ostatnia chwila na z\u0142o\u017cenie wniosku", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"G\u0142osowanie poza miejscem zameldowania. Ostatnia chwila na z\u0142o\u017cenie wniosku\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rk7n4r-pkw-podala-wydatki-komitetow-wyborczych-w-kampanii-parlamentarnej-w-2023-roku-7795186/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiele os\u00f3b na sta\u0142e mieszka gdzie indziej, ni\u017c pod adresem swojego zameldowania. Co zrobi\u0107, aby m\u00f3c zag\u0142osowa\u0107 w gminie, w kt\u00f3rej si\u0119 mieszka? To ostatnia chwila na dope\u0142nienie formalno\u015bci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:57:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/minuta-ciszy-ku-czci-zolnierzy-ktorzy-zgineli-w-wypadku-na-poligonie-st7837826?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Minuta ciszy ku czci \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zgin\u0119li w wypadku na poligonie", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Minuta ciszy ku czci \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zgin\u0119li w wypadku na poligonie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wu388h-csf_foto-7837827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas spotkania prezydenta Andrzeja Dudy i wicepremiera, szefa MON W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza z \u017co\u0142nierzami w 1 Bazie Lotnictwa Transportowego w Warszawie uczczono minut\u0105 ciszy dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zgin\u0119li w Lubli\u0144cu (woj. \u015bl\u0105skie). Do wypadku dosz\u0142o podczas \u0107wicze\u0144 wysadzania trotylu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:45:55+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/peaky-blinders-znow-na-ekranie-zdobywca-oscara-wcieli-sie-w-charyzmatycznego-gangstera-st7836856?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"Peaky Blinders\" zn\u00f3w na ekranie. Zdobywca Oscara wcieli si\u0119 w charyzmatycznego gangstera", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ihejtg-kadr-z-serialu-peaky-blinders-w-srodku-cillian-murphy-7834169/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Steven Knight, tw\u00f3rca g\u0142o\u015bnego serialu \"Peaky Blinders\" zapewnia, \u017ce Cillian Murphy powr\u00f3ci jako Tommy Shelby w filmowej kontynuacji opowie\u015bci o charyzmatycznym gangsterze z Birmingham. Wyjawi\u0142 to w rozmowie z portalem \"Birmingham World\". Zdradzi\u0142 te\u017c, \u017ce zdj\u0119cia do produkcji rozpoczn\u0105 si\u0119 ju\u017c we wrze\u015bniu tego roku.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:38:58+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/krakow/nowa-huta-zaginal-defektoskop-zawierajacy-promieniotworczy-selen-apel-panstwowej-agencji-atomistyki-st7837101?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nie uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107 gro\u017anego urz\u0105dzenia. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Nie uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107 gro\u017anego urz\u0105dzenia. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vrh9h5-defektoskop-poszukiwania-krakow-7837160/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadal nie odnaleziono defektoskopu, kt\u00f3rego zagini\u0119cie odnotowa\u0142a firma prowadz\u0105ca prace drogowe w krakowskiej Nowej Hucie. Do poszukiwa\u0144 wykorzystano mi\u0119dzy innymi drony, jednak bezskutecznie. Urz\u0105dzenie zawiera promieniotw\u00f3rczy selen, wi\u0119c Pa\u0144stwowa Agencja Atomistyki apeluje do os\u00f3b, kt\u00f3re si\u0119 z nim zetkn\u0105, o nieotwieranie i nierozcinanie go pod \u017cadnym pozorem.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:37:34+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjska-rakieta-nad-polska-wezwany-ambasador-rosji-nie-przyszedl-do-msz-st7837798?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rzecznik MSZ: ambasador Rosji nie przyby\u0142, by wyja\u015bni\u0107 incydent z pociskiem", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Rzecznik MSZ: ambasador Rosji nie przyby\u0142, by wyja\u015bni\u0107 incydent z pociskiem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wezwany Ambasador Federacji Rosyjskiej w Polsce Siergiej Andriejew nie przyby\u0142 do siedziby Ministerstwa Spraw Zagranicznych, aby wyja\u015bni\u0107 incydent z rosyjskim pociskiem manewruj\u0105cym, kt\u00f3ry wszed\u0142 w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski - przekaza\u0142\u00a0rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:17:31+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lublin/powiat-rycki-znecal-sie-nad-zona-trafil-do-aresztu-st7837674?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"Przy\u0142o\u017cy\u0142 do jej szyi szabl\u0119\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mm0mms-mezczyzna-trafil-do-aresztu-7837676/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 59-latkowi, kt\u00f3ry podejrzany jest o zn\u0119canie si\u0119 nad swoj\u0105 60-letni\u0105 \u017con\u0105. Jak przekaza\u0142a policja, mia\u0142 on wielokrotnie bi\u0107, wyzywa\u0107 i wygania\u0107 kobiet\u0119 z domu. Po tym, jak przy\u0142o\u017cy\u0142 do jej szyi szabl\u0119 gro\u017c\u0105c pozbawieniem \u017cycia, o dramacie, jaki prze\u017cywa, opowiedzia\u0142a policji.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:17:08+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chorwacja-galesnjak-wyspa-milosci-zdewastowana-st7837585?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Chorwacka wyspa w kszta\u0142cie serca \"zdewastowana\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Chorwacka wyspa w kszta\u0142cie serca \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jr1nlc-serce-7837700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyspa Galesnjak zosta\u0142a zdewastowana - donosz\u0105 chorwackie media. Podejrzewa si\u0119, \u017ce przy brzegu s\u0142ynnej wyspy w kszta\u0142cie serca rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 nielegalna budowa molo. Plastikowo-metalowa konstrukcja oszpeci\u0142a naturalny brzeg.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:03:51+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ksiezna-kate-ma-raka-wrogie-kraje-staly-za-czescia-atakow-daily-telegraph-st7837688?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"Daily Telegraph\": wrogie kraje sta\u0142y za cz\u0119\u015bci\u0105 teorii spiskowych o ksi\u0119\u017cnej Kate", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s6h4es-temat-stanu-zdrowia-ksieznej-kate-na-czolowkach-gazet-7837695/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wrogie pa\u0144stwa - Chiny, Rosja i Iran - stoj\u0105 za cz\u0119\u015bci\u0105 kr\u0105\u017c\u0105cych w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych teorii spiskowych na temat stanu zdrowia ksi\u0119\u017cnej Kate - takie podejrzenia, wed\u0142ug dziennika \"Daily Telegraph\", ma mie\u0107 brytyjski rz\u0105d.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:02:33+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-skazany-za-zawyzanie-majatku-decyzja-sadu-w-jego-sprawie-st7836796?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Decyzja s\u0105du w sprawie Trumpa. Co dalej z jego nieruchomo\u015bciami?", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Decyzja s\u0105du w sprawie Trumpa. Co dalej z jego nieruchomo\u015bciami?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h0ghj7-trump-tower-sztandarowy-wiezowiec-donalda-trumpa-w-centrum-nowego-jorku-7832045/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Trump mia\u0142 wp\u0142aci\u0107 do poniedzia\u0142ku 454 miliony dolar\u00f3w por\u0119czenia maj\u0105tkowego, aby utrzyma\u0107 swoje nieruchomo\u015bci. Te m\u00f3g\u0142 straci\u0107 w ramach egzekucji wyroku skazuj\u0105cego jego firm\u0119 za oszustwa, s\u0105d apelacyjny zezwoli\u0142 jednak by\u0142emu prezydentowi USA na wp\u0142acenie mniejszej kwoty por\u0119czenia i da\u0142 mu 10 dni na zebranie 175 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Zdaniem Reutera taka decyzja uniemo\u017cliwia w\u0142adzom stanu Nowy Jork rozpocz\u0119cie przejmowania maj\u0105tku Trumpa.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:02:33+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-straci-trump-tower-jest-skazany-za-zawyzanie-majatku-ma-termin-na-wplacenie-poreczenia-majatkowego-st7836796?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Donald bez wie\u017cy? Mija termin, Trump mo\u017ce straci\u0107 Trump Tower", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Donald bez wie\u017cy? Mija termin, Trump mo\u017ce straci\u0107 Trump Tower\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h0ghj7-trump-tower-sztandarowy-wiezowiec-donalda-trumpa-w-centrum-nowego-jorku-7832045/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do poniedzia\u0142ku Donald Trump ma wp\u0142aci\u0107 464 miliony dolar\u00f3w por\u0119czenia maj\u0105tkowego, by wstrzyma\u0107 egzekucj\u0119 wyroku skazuj\u0105cego jego firm\u0119 za oszustwa. Je\u015bli dzisiaj pieni\u0105dze nie wp\u0142yn\u0105\u0142 do s\u0105du, zacznie on konfiskowa\u0107 maj\u0105tek by\u0142ego prezydenta USA. Zagro\u017cony zaj\u0119ciem jest mi\u0119dzy innymi Trump Tower, sztandarowy wie\u017cowiec Donalda Trumpa w centrum Nowego Jorku.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:59:37+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/boeing-dave-calhoun-dyrektor-generalny-ustepuje-ze-stanowiska-st7837659?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dyrektor generalny Boeinga ust\u0105pi ze stanowiska", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Dyrektor generalny Boeinga ust\u0105pi ze stanowiska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-atqy9a-pap_20240124_20u-1-7837691/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyrektor generalny Boeinga Dave Calhoun zapowiedzia\u0142, \u017ce ust\u0105pi ze swojego stanowiska. Szef ameryka\u0144skiego koncernu zamierza opu\u015bci\u0107 firm\u0119 do ko\u0144ca roku. Z pracy rezygnuj\u0105 tak\u017ce przewodnicz\u0105cy rady dyrektor\u00f3w i szef dzia\u0142u samolot\u00f3w komercyjnych.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:34:29+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/katowice/solarnia-wybuch-na-poligonie-dwie-ofiary-st7837355?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wybuch trotylu na poligonie. Nie \u017cyje dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Wybuch trotylu na poligonie. Nie \u017cyje dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na poligonie w Solarni (woj. \u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do wypadku podczas \u0107wicze\u0144 wysadzania trotylu. Dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:33:30+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/olivia-colman-zdobywczyni-oscara-o-tym-ze-moglaby-zarabiac-o-wiele-wiecej-jeden-warunek-st7837304?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zdobywczyni Oscara m\u00f3wi, \u017ce mog\u0142aby zarabia\u0107 o wiele wi\u0119cej, gdyby si\u0119 inaczej nazywa\u0142a", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Zdobywczyni Oscara m\u00f3wi, \u017ce mog\u0142aby zarabia\u0107 o wiele wi\u0119cej, gdyby si\u0119 inaczej nazywa\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uwpbxr-olivia-colman-7837317/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zdobywczyni Oscara za film \"Faworyta\", aktorka Olivia Colman stwierdzi\u0142a, \u017ce gdyby by\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0105 i nazywa\u0142a si\u0119 Oliver Colman, zarabia\u0142aby du\u017co wi\u0119cej. Powiedzia\u0142a te\u017c, sk\u0105d jej zdaniem w przemy\u015ble filmowym bior\u0105 si\u0119 tak ogromne dysproporcje w wynagrodzeniach mi\u0119dzy m\u0119\u017cczyznami i kobietami.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:29:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-jakie-dokumenty-zabrac-do-lokalu-wyborczego-co-z-mobywatel-st7837213?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. O tym nie mo\u017cna zapomnie\u0107, id\u0105c do lokalu wyborczego", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. O tym nie mo\u017cna zapomnie\u0107, id\u0105c do lokalu wyborczego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5t745x-pap_20231015_03h-7795704/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory samorz\u0105dowe ju\u017c 7 kwietnia. Aby m\u00f3c w nich zag\u0142osowa\u0107, do lokalu wyborczego nale\u017cy zabra\u0107 ze sob\u0105 dokument potwierdzaj\u0105cy to\u017csamo\u015b\u0107. Jakie dokumenty mo\u017cna okaza\u0107 komisji, by wyda\u0142a karty do g\u0142osowania?", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:19:29+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zlotoryja-zniszczyli-ponad-300-czekoladowych-jajek-niespodzianek-st7837458?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ukradli 300 jajek niespodzianek", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Ukradli 300 jajek niespodzianek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8w0olz-zniszczyli-ponad-300-czekoladowych-jajek-niespodzianek-7837482/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w Z\u0142otoryi, kt\u00f3rzy ukradli ponad 300 czekoladowych jajek niespodzianek z lokalnego marketu. Podczas ucieczki cz\u0119\u015b\u0107 jajek zgubili, a pozosta\u0142e zniszczyli. M\u0119\u017cczy\u017ani us\u0142yszeli zarzuty kradzie\u017cy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:17:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/apple-meta-i-alphabet-pod-lupa-komisji-europejskiej-wszczeto-piec-dochodzen-st7837523?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Apple, Meta i Alphabet pod lup\u0105 Brukseli. Wszcz\u0119to pi\u0119\u0107 dochodze\u0144", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Apple, Meta i Alphabet pod lup\u0105 Brukseli. Wszcz\u0119to pi\u0119\u0107 dochodze\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hf6bh6-shutterstock_1972856909-7335133/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska (KE) wszcz\u0119\u0142a pi\u0119\u0107 dochodze\u0144 przeciw cyfrowym gigantom: Alphabet, Apple i Meta. Chodzi o mo\u017cliwe naruszenia zasad konkurencji zawartych w unijnym rozporz\u0105dzeniu o rynkach cyfrowych (DMA). To pierwsze tego rodzaju post\u0119powanie.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:14:03+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/nato-rosja-rosyjska-rakieta-nad-polska-szef-msz-litwy-chce-bardzo-jasnego-komunikatu-i-zmiany-postawy-st7837497?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Szef MSZ Litwy chce \"bardzo jasnego komunikatu\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Szef MSZ Litwy chce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g5tdd3-francuskie-i-polskie-mysliwce-rafale-i-f-16-7214927/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister spraw zagranicznych Litwy Gabrielius Landsbergis o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Rosji nale\u017cy wys\u0142a\u0107 jasny komunikat, \u017ce pociski rakietowe lub drony wlatuj\u0105ce w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 kraj\u00f3w NATO b\u0119d\u0105 zestrzeliwane.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:11:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/barcelona-sagrada-familia-data-ukonczenia-budowy-kontrowersje-st7837438?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Podano termin uko\u0144czenia Sagrady Familii. Nie zabrak\u0142o kontrowersji", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Podano termin uko\u0144czenia Sagrady Familii. Nie zabrak\u0142o kontrowersji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hmqvlm-sagrada-familia-ma-zostac-ukonczona-do-2026-roku-7837549/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sagrada Familia zostanie uko\u0144czona w 2026 roku - zapowiedzia\u0142 prezes organizacji odpowiedzialnej za prace budowlane. Podzieli\u0142 si\u0119 tak\u017ce szczeg\u00f3\u0142ami dotycz\u0105cymi ostatecznego wygl\u0105du s\u0142ynnej katedry, kt\u00f3re jednak wywo\u0142uj\u0105 kontrowersje w\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w Barcelony.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:03:03+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/piatek-leczyca-na-posesji-odnaleziono-dziewiec-martwych-psow-zarzuty-dla-wlasciciela-st7837536?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Znaleziono dziewi\u0119\u0107 martwych ps\u00f3w. Zarzuty dla w\u0142a\u015bciciela", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Znaleziono dziewi\u0119\u0107 martwych ps\u00f3w. Zarzuty dla w\u0142a\u015bciciela\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie8278d5e7bb8457357b4fe8fd81551350-za-10-zlotych-zabil-psa-4350562/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Rejonowa w \u0141\u0119czycy (woj. \u0142\u00f3dzkie) przedstawi\u0142a 52-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie zarzuty zn\u0119cania si\u0119 nad dziewi\u0119cioma psami. Martwe zwierz\u0119ta na posesji w gminie Pi\u0105tek odnale\u017ali w pa\u017adzierniku policjanci. Podejrzanemu grozi do trzech lat pozbawienia wolno\u015bci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:00:57+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-niemiecki-badacz-ostrzega-przed-najwiekszym-exodusem-od-lat-40-xx-wieku-st7837429?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Badacz ostrzega przed wielkim exodusem", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Badacz ostrzega przed wielkim exodusem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jnoimi-gettyimages-1382525707-7837441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ci w Europie, kt\u00f3rzy wahaj\u0105 si\u0119, czy udzieli\u0107 Ukrainie wi\u0119kszego wsparcia, wci\u0105\u017c nie zdaj\u0105 sobie sprawy z tego, o co toczy si\u0119 gra - powiedzia\u0142 badacz migracji Gerald Knaus, cytowany przez niemiecki portal RND. Ostrzeg\u0142, \u017ce je\u015bli Ukraina przegra wojn\u0119 z Rosj\u0105, nale\u017cy oczekiwa\u0107, \u017ce nast\u0105pi \"najwi\u0119kszy na \u015bwiecie ruch uchod\u017aczy od lat 40. XX wieku\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:56:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/sanok-pobita-nieprzytomna-kobieta-w-centrum-miasta-nowe-informacje-st7837467?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kobieta, kt\u00f3r\u0105 nieprzytomn\u0105 i pobit\u0105 znaleziono w centrum miasta, opu\u015bci\u0142a szpital", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Kobieta, kt\u00f3r\u0105 nieprzytomn\u0105 i pobit\u0105 znaleziono w centrum miasta, opu\u015bci\u0142a szpital\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hn2t6l-w-tym-miejscu-znaleziono-ranna-kobiete-7815563/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    35-latka, kt\u00f3r\u0105 pobit\u0105 i nieprzytomn\u0105 znaleziono przy kamienicy na ulicy Jagiello\u0144skiej w Sanoku (woj. podkarpackie), opu\u015bci\u0142a szpital. M\u0119\u017cczyzna podejrzany o pobicie us\u0142ysza\u0142 zarzuty i przebywa w areszcie. Prokuratura zdecydowa\u0142a o powo\u0142aniu szeregu bieg\u0142ych, kt\u00f3rzy maj\u0105 pom\u00f3c w ustaleniu przyczyn i przebiegu zdarzenia.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:25:49+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-pozar-na-hoene-wronskiego-zapalila-sie-bateria-wozka-inwalidzkiego-st7836962?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W mieszkaniu zapali\u0142a si\u0119 bateria w\u00f3zka inwalidzkiego. Dwie osoby poparzone", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"W mieszkaniu zapali\u0142a si\u0119 bateria w\u00f3zka inwalidzkiego. Dwie osoby poparzone\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hg7cjp-pozar-mieszkania-na-solcu-7836973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 w jednym z mieszka\u0144 na warszawskim Solcu wybuch\u0142 po\u017car. Stra\u017cacy przekazali, \u017ce zapali\u0142a si\u0119 bateria od w\u00f3zka inwalidzkiego. Do szpitala z poparzeniami przewieziono dwie osoby.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:24:56+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-samochod-zablokowal-ruch-tramwajowy-na-poltorej-godziny-st7837450?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zablokowa\u0142 ruch tramwajowy na p\u00f3\u0142torej godziny", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Zablokowa\u0142 ruch tramwajowy na p\u00f3\u0142torej godziny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x05zqt-kierowca-samochodu-zablokowal-ruch-tramwajowy-na-ponad-poltorej-godziny-7837444/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na ponad p\u00f3\u0142torej godziny zosta\u0142 wstrzymany ruch tramwaj\u00f3w na ulicy Gda\u0144skiej w \u0141odzi w zwi\u0105zku ze \u017ale zaparkowanym samochodem. Kierowcy nie uda\u0142o si\u0119 zlokalizowa\u0107, a jego samoch\u00f3d zosta\u0142 zabrany lawet\u0105. Rzecznik przewo\u017anika informuje, \u017ce to nie pierwsze takie zdarzenie i apeluje do kierowc\u00f3w o rozs\u0105dek.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:20:13+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lublin/swidnik-na-lotnisku-powstanie-baza-smiglowcow-st7837359?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W \u015awidniku na lotnisku powstanie baza \u015bmig\u0142owc\u00f3w Wojska Polskiego", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"W \u015awidniku na lotnisku powstanie baza \u015bmig\u0142owc\u00f3w Wojska Polskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kj6d4d-minister-obrony-narodowej-wladyslaw-kosiniak-kamysz-podczas-konferencji-prasowej-na-terenie-portu-lotniczego-lublin-w-swidniku-7837445/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Planujemy umiejscowi\u0107 tu baz\u0119 lotnictwa \u015bmig\u0142owcowego Wojska Polskiego. Przed nami finalizacja umowy w tej sprawie - zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek na lotnisku w \u015awidniku wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:16:46+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-andrzej-poczobut-trzy-lata-za-kratami-st7837051?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Andrzej Poczobut od trzech lat przebywa za kratami. Re\u017cim \"testuje jego wytrzyma\u0142o\u015b\u0107\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Andrzej Poczobut od trzech lat przebywa za kratami. Re\u017cim \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pd38hl-andrzej-poczobut-zdjecie-ze-stycznia-2023-roku-7298966/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andrzej Poczobut, dziennikarz i aktywista polskiej mniejszo\u015bci na Bia\u0142orusi, przebywa w wi\u0119zieniu ju\u017c od trzech lat. \"By\u0142 g\u0142osem Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi i g\u0142osem Bia\u0142orusi w Polsce\" - powiedzia\u0142 Barys Harecki z Bia\u0142oruskiego Stowarzyszenia Dziennikarzy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:12:43+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiezfranciszek-zdrowie-co-dolega-papiezowi-lekarz-o-stanie-zdrowia-st7837416?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Lekarz o stanie zdrowia papie\u017ca. \"Ma umys\u0142 60-latka\", ale te\u017c \"chwile os\u0142abienia\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Lekarz o stanie zdrowia papie\u017ca. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-abwxr7-papiez-franciszek-7837423/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Franciszek ma si\u0119 dobrze stosownie do wieku. Nic mi nie wiadomo o sytuacji, kt\u00f3ra mog\u0142aby niepokoi\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142\u00a0Sergio Alfieri, profesor chirurgii z rzymskiej kliniki Gemelli, kt\u00f3ry dwa razy operowa\u0142 papie\u017ca. Tak nawi\u0105za\u0142 do wydarzenia z Niedzieli Palmowej, gdy Franciszek nie przeczyta\u0142 homilii podczas uroczystej mszy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:11:13+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-z-zalewu-zemborzyckiego-wylowiono-cialo-poszukiwanego-mezczyzny-st7837129?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Poszli na ryby, z zalewu wy\u0142owili cia\u0142o", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Poszli na ryby, z zalewu wy\u0142owili cia\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b1ywk4-z-zalewu-zemborzyckiego-wylowiono-cialo-poszukiwanego-mezczyzny-7837132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z Zalewu Zemborzyckiego w Lublinie wy\u0142owiono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Unosz\u0105ce si\u0119 na wodzie zw\u0142oki zauwa\u017cyli w\u0119dkarze, kt\u00f3rzy wyci\u0105gn\u0119li je na brzeg.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:08:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/szczecin/walcz-piwo-mialo-dodac-mu-odwagi-w-jezdzie-rowerem-po-drodze-krajowej-st7837108?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Piwo mia\u0142o doda\u0107 mu odwagi w je\u017adzie rowerem po drodze krajowej", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Piwo mia\u0142o doda\u0107 mu odwagi w je\u017adzie rowerem po drodze krajowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nu4sc2-pijany-rowerzysta-7837062/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    56-latek jecha\u0142 na nieo\u015bwietlonym rowerze z puszk\u0105 piwa w d\u0142oni po drodze krajowej nr 10. Zatrzymali go wa\u0142eccy policjanci. Badanie alkomatem wykaza\u0142o, \u017ce m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 w organizmie prawie trzy promile alkoholu. Mundurowym powiedzia\u0142, \u017ce \"alkohol mia\u0142 doda\u0107 mu odwagi\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:03:48+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-poniedzialek-2503-mapa-i-radar-burz-st7837421?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gdzie jest burza? Grzmi mi\u0119dzy innymi na Mazowszu", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? Grzmi mi\u0119dzy innymi na Mazowszu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9ej5p-burza-slonce-chmury-shutterstock_57003242-7837435/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 25.03 nad Polsk\u0105 pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze burzowe chmury. Sprawd\u017a, gdzie jest burza, i \u015bled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju na tvnmeteo.pl.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:24:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/chemioterapia-zapobiegawcza-co-to-jak-wyglada-leczenie-ksieznej-kate-st7837082?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Czym jest chemioterapia zapobiegawcza? Tak leczona jest ksi\u0119\u017cna Kate", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Czym jest chemioterapia zapobiegawcza? Tak leczona jest ksi\u0119\u017cna Kate\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eozfez-ksiezna-kate-ma-nowotwor-czym-jest-chemioterapia-zapobiegawcza-7837095/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0119\u017cna Kate, informuj\u0105c o zdiagnozowaniu u niej nowotworu przekaza\u0142a, \u017ce podda\u0142a si\u0119 chemioterapii zapobiegawczej. Czym jest taki rodzaj leczenia? Wyja\u015bniamy, jak wygl\u0105da chemioterapia zapobiegawcza i kiedy si\u0119 j\u0105 stosuje.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:23:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-dzien-wolnosci-demokratyczne-wiece-w-polsce-na-bialorusi-grozi-za-to-wiezienie-st7837151?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Bia\u0142orusini obchodz\u0105 Dzie\u0144 Wolno\u015bci. W ich kraju grozi za to wi\u0119zienie", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Bia\u0142orusini obchodz\u0105 Dzie\u0144 Wolno\u015bci. W ich kraju grozi za to wi\u0119zienie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qe71vb-bialorusini-w-warszawie-24032024-7837165/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek na Bia\u0142orusi obchodzony jest Dzie\u0144 Wolno\u015bci, upami\u0119tniaj\u0105cy deklaracj\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci proklamowan\u0105 w 1918 roku. Pomimo upadku Bia\u0142oruskiej Republiki Ludowej, jej dziedzictwo jest nadal inspiracj\u0105 dla tych, kt\u00f3rzy walcz\u0105 o demokracj\u0119. - 106 lat temu Bia\u0142orusini zdecydowali, \u017ce chc\u0105 \u017cy\u0107 w wolnym kraju. I do tej pory trwa nasza walka - powiedzia\u0142 w rozmowie z TVN24 bia\u0142oruski opozycjonista Pawe\u0142\u00a0\u0141atuszka.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:12:24+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-i-japonia-wzmocnia-wojskowy-sojusz-tokio-chce-wspolnego-sztabu-media-st7836728?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Media: USA i Japonia wzmocni\u0105 sojusz. Tokio chce wsp\u00f3lnego sztabu", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Media: USA i Japonia wzmocni\u0105 sojusz. Tokio chce wsp\u00f3lnego sztabu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eecxiz-prezydent-usa-joe-biden-7823642/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stany Zjednoczone i Japonia zamierzaj\u0105 wzmocni\u0107 sw\u00f3j sojusz w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa w tak du\u017cym zakresie, w jakim nie zrobi\u0142y tego od podpisania traktatu o wzajemnej obronie w 1960 roku. W ten spos\u00f3b chc\u0105 si\u0119 przeciwstawi\u0107 Chinom - pisz\u0105 media. Na pocz\u0105tku kwietnia prezydent Joe Biden i premier Fumio Kishida maj\u0105 og\u0142osi\u0107 plany restrukturyzacji ameryka\u0144skiego dow\u00f3dztwa wojskowego w Japonii.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:02:12+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/pielgrzymka-najechala-na-lezacego-na-jezdni-mezczyzne-nie-przezyl-st7837074?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Najecha\u0142a na le\u017c\u0105cego na jezdni m\u0119\u017cczyzn\u0119. Nie wiadomo, kiedy zmar\u0142", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Najecha\u0142a na le\u017c\u0105cego na jezdni m\u0119\u017cczyzn\u0119. Nie wiadomo, kiedy zmar\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2gh6z-kierujaca-volkswagenem-najechala-na-lezacego-na-drodze-mezczyzne-7837075/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Pielgrzymka (woj. podkarpackie) kieruj\u0105ca volkswagenem kobieta najecha\u0142a na le\u017c\u0105cego na drodze 56-latka. M\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142. Jego cia\u0142o zosta\u0142o zabezpieczone do sekcji.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:59:17+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/katowice/gliwice-kierowca-przekroczyl-predkosc-zostal-ukarany-mandatem-i-punktami-karnymi-st7836991?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Prawie dwukrotnie przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 na autostradzie", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Prawie dwukrotnie przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 na autostradzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ve17xh-policja-7836983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Patrol autostradowy zatrzyma\u0142 kierowc\u0119, kt\u00f3ry na autostradzie A1 w Gliwicach (woj. \u015bl\u0105skie) znacznie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107. Tylko w tym roku na \u015bl\u0105skich drogach dosz\u0142o do 28 wypadk\u00f3w i 847 kolizji, spowodowanych zbyt szybk\u0105 jazd\u0105.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:59:04+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z23032024-liczby-z-ostatniego-losowania-gdzie-padla-szostka-st7837114?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sz\u00f3stka w Lotto warta prawie 19 milion\u00f3w. Wiemy, gdzie pad\u0142a wygrana", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Sz\u00f3stka w Lotto warta prawie 19 milion\u00f3w. Wiemy, gdzie pad\u0142a wygrana\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-86s2m0-kluczbork-7837116/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w Lotto pad\u0142a sz\u00f3stka. G\u0142\u00f3wna wygrana wynosi prawie 19 milion\u00f3w z\u0142otych. Totalizator Sportowy poinformowa\u0142, \u017ce odnotowano j\u0105 w Kluczborku w wojew\u00f3dztwie opolskim. Szcz\u0119\u015bliwa okaza\u0142a si\u0119 tak\u017ce kolektura w Otwocku w wojew\u00f3dztwie mazowieckim, gdzie trafiono milion z\u0142otych w Lotto Plus.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:56:07+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/korczowa-na-granicy-udaremniono-wywoz-lexusa-wartego-170-tys-zl-st7837048?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Stra\u017cnicy zatrzymali na granicy lexusa wartego 170 tysi\u0119cy z\u0142otych", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Stra\u017cnicy zatrzymali na granicy lexusa wartego 170 tysi\u0119cy z\u0142otych \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-657fv4-zatrzymany-pojazd-7837043/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni z Korczowej (woj. podkarpackie) udaremnili pr\u00f3b\u0119 wywozu do Ukrainy lexusa o warto\u015bci 170 tysi\u0119cy z\u0142otych. Mundurowi stwierdzili ingerencj\u0119 w numer VIN.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:54:22+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/zborow-lask-zderzenie-dwoch-samochodow-nie-zyje-mezczyzna-ranne-piecioletnie-dziecko-st7837130?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna, ranne czteroletnie dziecko", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna, ranne czteroletnie dziecko\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wl1zry-tragiczny-wypadek-pod-laskiem-nie-zyje-71-letni-mezczyzna-7837110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Zbor\u00f3w pod \u0141askiem (woj. \u0142\u00f3dzkie). W zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych zgin\u0105\u0142 71-letni m\u0119\u017cczyzna, do szpitala \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego zabrane zosta\u0142o te\u017c czteroletnie dziecko. Droga w miejscu zdarzenia jest zablokowana.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:39:09+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/belchatow-pijana-matka-opiekowala-sie-15-miesieczna-corka-st7836967?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pijana matka opiekowa\u0142a si\u0119 15-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Pijana matka opiekowa\u0142a si\u0119 15-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p2e4pl-kobieta-miala-trzy-promile-alkoholu-w-organizmie-7836907/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad trzy promile alkoholu w organizmie mia\u0142a mieszkanka Be\u0142chatowa, kt\u00f3ra opiekowa\u0142a si\u0119 15-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0105. O sprawie poinformowa\u0142 anonimowy \u015bwiadek. Dzieckiem zaj\u0119\u0142a si\u0119 babcia, a 29-latka trafi\u0142a do policyjnego aresztu. W jej kurtce policjanci znale\u017ali narkotyki.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:08:08+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/taraje-urodzily-sie-w-toruniu-st7837065?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W Toruniu urodzi\u0142y si\u0119 taraje, jedne z najbardziej tajemniczych kot\u00f3w \u015bwiata", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"W Toruniu urodzi\u0142y si\u0119 taraje, jedne z najbardziej tajemniczych kot\u00f3w \u015bwiata\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-adzhru-mlode-taraje-przyszly-na-swiat-w-torunskim-ogrodzie-zoobotanicznym-7836737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Taraje przysz\u0142y na \u015bwiat w Toruniu. To pierwsze narodziny tych zwierz\u0105t w Polsce i jedne z nielicznych na \u015bwiecie w ci\u0105gu ostatniego roku. Koty te bardzo rzadko rozmna\u017caj\u0105 si\u0119 w ogrodach zoologicznych, a ich populacja w naturze wci\u0105\u017c si\u0119 kurczy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:05:17+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bezrobocie-w-polsce-luty-2024-dane-gus-najnowsze-wskazniki-komentarze-st7837072?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tyle wynios\u0142a stopa bezrobocia w lutym", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Tyle wynios\u0142a stopa bezrobocia w lutym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ql4llo-ulica-przejscie-shutterstock_2273488607-7771145/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stopa bezrobocia w lutym 2024 roku wynios\u0142a 5,4 procent  - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Wska\u017anik nie zmieni\u0142 si\u0119 wobec poprzedniego miesi\u0105ca.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:01:12+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-kijow-alarm-slychac-eksplozje-st7837070?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Alarm w Kijowie. Doniesienia o wybuchach", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Alarm w Kijowie. Doniesienia o wybuchach \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a4gb07-shutterstock_2293359019-7837087/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kijowie i innych obwodach Ukrainy zosta\u0142 og\u0142oszony alarm przeciwlotniczy. W stolicy s\u0142ycha\u0107 by\u0142o co najmniej trzy g\u0142o\u015bne eksplozje. W\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce zadzia\u0142a\u0142a obrona powietrzna.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:56:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inflacja-jak-szybko-rosna-ceny-czlonek-rpp-ludwik-kotecki-wskazuje-st7837052?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jak szybko rosn\u0105 ceny? \"Problem inflacji si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Jak szybko rosn\u0105 ceny? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ebma17-inflacja-zakupy-sklep-koszyk-drozyzna-6645013/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Inflacja w marcu 2024 wynios\u0142a prawdopodobnie 2,5 procent rok do roku lub mniej - uwa\u017ca cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP) Ludwik Kotecki. Jego zdaniem jednak w Polsce \"problem inflacji si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:55:12+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/paryz-scigali-sie-dwa-kilometry-z-filizanka-kawy-szklanka-wody-i-rogalikiem-na-tacy-wyscig-kelnerow-nagranie-st7836874?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Paryscy kelnerzy \u015bcigali si\u0119 z fili\u017cank\u0105 kawy, szklank\u0105 wody i rogalikiem na tacy", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Paryscy kelnerzy \u015bcigali si\u0119 z fili\u017cank\u0105 kawy, szklank\u0105 wody i rogalikiem na tacy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-abj6va-w-paryzu-odbywa-sie-wyscig-kelnerow-7836886/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Pary\u017cu rywalizowali ze sob\u0105 kelnerzy, kt\u00f3rzy musieli jak najszybciej pokona\u0107 tras\u0119 wy\u015bcigu, trzymaj\u0105c w r\u0119kach tace z fili\u017cank\u0105 kawy, szklank\u0105 wody i rogalikiem. Zawody mia\u0142y zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na problemy, z jakimi zmaga si\u0119 bran\u017ca gastronomiczna w Pary\u017cu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:50:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ropa-naftowa-ceny-i-notowania-wti-brent-komentarze-i-prognozy-ekspertow-st7837012?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ceny ropy w g\u00f3r\u0119. \"Za rogiem czyhaj\u0105 mo\u017cliwe zak\u0142\u00f3cenia\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Ceny ropy w g\u00f3r\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nkgjyh-ropa-naftowa-paliwo-beczki-beczka-shutterstock348488006s-5635779/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku rosn\u0105 w reakcji na eskalacj\u0119 ryzyka geopolitycznego po ataku terrorystycznym w Rosji. W centrum uwagi analityk\u00f3w s\u0105 tak\u017ce zapowiedzi chi\u0144skich w\u0142adz i konflikt na Bliskim Wschodzie. Zdaniem niekt\u00f3rych ekspert\u00f3w ceny surowc\u00f3w w 2024 roku b\u0119d\u0105 dalej rosn\u0105\u0107, poniewa\u017c banki centralne obni\u017ck\u0105 koszt kredytu, a to pomo\u017ce wesprze\u0107 popyt w gospodarce.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:45:32+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjska-rakieta-nad-polska-ambasador-rosji-zostanie-wezwany-do-msz-radoslaw-sikorski-komentuje-st7836937?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sikorski: b\u0119dziemy \u017c\u0105da\u0107 wyja\u015bnie\u0144, ale pewnie dostaniemy jak\u0105\u015b demagogi\u0119", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Sikorski: b\u0119dziemy \u017c\u0105da\u0107 wyja\u015bnie\u0144, ale pewnie dostaniemy jak\u0105\u015b demagogi\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-peqvej-sikorski-7837067/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwie ambasadora Rosji Siergieja Andriejewa w zwi\u0105zku z naruszeniem przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119 polskiej przestrzeni powietrznej. - B\u0119dziemy \u017c\u0105da\u0107 wyja\u015bnie\u0144, ale pewnie dostaniemy jak\u0105\u015b demagogi\u0119 - oceni\u0142 przed spotkaniem minister Rados\u0142aw Sikorski.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:07:47+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/ozarow-mazowiecki-policyjny-poscig-nastolatka-postrzelona-st7836977?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Policyjny po\u015bcig w O\u017carowie Mazowieckim. 15-latka zosta\u0142a postrzelona", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Policyjny po\u015bcig w O\u017carowie Mazowieckim. 15-latka zosta\u0142a postrzelona\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-54cm1z-uderzyl-w-radiowoz-rozpoczal-ucieczke-7836975/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w O\u017carowie Mazowieckim dosz\u0142o do po\u015bcigu za kierowc\u0105, kt\u00f3ry usi\u0142owa\u0142 potr\u0105ci\u0107 policjanta. Jeden z funkcjonariuszy u\u017cy\u0142 borni. Postrzelona zosta\u0142a 15-letnia pasa\u017cerka, kt\u00f3ra podr\u00f3\u017cowa\u0142a z 24-latkiem.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:02:27+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/wybory-2024-jak-samorzadowe-media-niszcza-demokracje-st7833139?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Samorz\u0105dowe media \"przyczyniaj\u0105 si\u0119 do dewastowania lokalnej demokracji\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Samorz\u0105dowe media \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-87sa6e-jak-samorzadowe-media-psuja-demokracje-7833189/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiele gmin w Polsce ma swoje gazety,\u00a0przypominaj\u0105ce je\u00a0biuletyny lub\u00a0rozbudowane\u00a0portale informacyjne, chocia\u017c w \u015bwietle prawa nie powinny - alarmuje Sie\u0107 Obywatelska Watchdog Polska. Organizacja od lat przygl\u0105da si\u0119, jakie tre\u015bci publikowane s\u0105 w mediach samorz\u0105dowych. - Z du\u017c\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 podkre\u015blamy, \u017ce przyczyniaj\u0105 si\u0119 one do dewastowania lokalnej demokracji. Na szcz\u0119\u015bcie, pojawiaj\u0105 si\u0119 sygna\u0142y, \u017ce mieszka\u0144cy maj\u0105 tego do\u015b\u0107\u00a0- opowiada Katarzyna Batko-To\u0142u\u0107, wiceprezeska i dyrektorka programowa Watchdog Polska.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:59:51+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/wlochy-odnaleziono-najstarsze-slady-zaawansowanej-zeglugi-na-swiecie-st7836902?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Odnaleziono najstarsze \u015blady zaawansowanej \u017ceglugi na \u015bwiecie", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Odnaleziono najstarsze \u015blady zaawansowanej \u017ceglugi na \u015bwiecie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-oaw4pw-jedna-z-lodzi-z-la-marmotta-7836964/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0141odzie sprzed siedmiu tysi\u0119cy lat zosta\u0142y odkryte we W\u0142oszech. Archeolog\u00f3w zaskoczy\u0142 stopie\u0144 technologicznego zaawansowania pojazd\u00f3w - by\u0142y one umiej\u0119tnie wzmocnione, a ponadto prawdopodobnie posiada\u0142y \u017cagle i olinowanie. Prehistoryczni budowniczowie wiedzieli r\u00f3wnie\u017c, kt\u00f3re gatunki drzew nale\u017cy wykorzysta\u0107 do takich cel\u00f3w.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:44:17+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-zamach-pod-moskwa-areszt-dla-podejrzanych-kim-sa-st7836746?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zamach pod Moskw\u0105. Podejrzani zostali aresztowani. Co o nich wiadomo", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Zamach pod Moskw\u0105. Podejrzani zostali aresztowani. Co o nich wiadomo \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dq5h23-szamsidin-fariduni-7836890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czterej podejrzani o udzia\u0142 w ataku terrorystycznym na sal\u0119 koncertow\u0105 w Krasnogorsku pod Moskw\u0105 trafili na dwa miesi\u0105ce do aresztu. Sp\u0119dz\u0105 tam czas w oczekiwaniu na proces - orzek\u0142 s\u0105d rejonowy w stolicy Rosji. Niezale\u017cne rosyjskie media pisz\u0105, co wiadomo o domniemanych zamachowcach. Zwracaj\u0105 tak\u017ce uwag\u0119 na tortury, kt\u00f3rym byli poddawani po zatrzymaniu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:44:06+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/szczecin/wysoka-kamienska-znaleziono-fragment-sredniowiecznej-papieskiej-bulli-st7836911?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Znaleziono fragment \u015bredniowiecznej papieskiej bulli", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Znaleziono fragment \u015bredniowiecznej papieskiej bulli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-np86m6-sredniowieczna-bula-papieska-wysoka-kamienska-7836889/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W okolicy Wysokiej Kamie\u0144skiej (woj. zachodniopomorskie) odnaleziono fragment \u015bredniowiecznej o\u0142owianej bulli papieskiej. - Na terenie kraju odkryto tylko kilkana\u015bcie tego typu zabytk\u00f3w i uchodz\u0105 one za wyj\u0105tkowe - powiedzia\u0142 dyrektor Muzeum Historii Ziemi Kamie\u0144skiej Grzegorz Kurka.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:05:35+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-tramwaje-nie-jezdza-alejami-jerozolimskimi-zerwana-siec-trakcyjna-st7836857?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tramwaje nie je\u017cd\u017c\u0105 Alejami Jerozolimskimi. Zerwana sie\u0107 i kilka godzin utrudnie\u0144", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Tramwaje nie je\u017cd\u017c\u0105 Alejami Jerozolimskimi. Zerwana sie\u0107 i kilka godzin utrudnie\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1s4yeu-uszkodzona-trakcja-w-centrum-7836941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwaje stoj\u0105 w Alejach Jerozolimskich w obie strony. To skutek zerwania trakcji na rondzie de Gulle'a. Zarz\u0105d Transportu Miejskiego uruchomi\u0142 autobusow\u0105 lini\u0119 zast\u0119pcz\u0105. Utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 kilka godzin.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:05:35+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-tramwaje-nie-jezdza-alejami-jerozolimskimi-zerwana-trakcja-st7836857?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tramwaje nie je\u017cd\u017c\u0105 Alejami Jerozolimskimi. Zerwana trakcja w centrum", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Tramwaje nie je\u017cd\u017c\u0105 Alejami Jerozolimskimi. Zerwana trakcja w centrum\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-r7gfbl-zerwana-trakcja-na-rondzie-de-gaullea-7836865/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwaje stoj\u0105 w Alejach Jerozolimskich w obie strony. To skutek zerwania trakcji na rondzie de Gulle'a. Zarz\u0105d Transportu Miejskiego uruchomi\u0142 autobusow\u0105 lini\u0119 zast\u0119pcz\u0105.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:03:49+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-glapinski-wniosek-o-trybunal-stanu-joanna-tyrowicz-komentuje-st7836855?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Joanna Tyrowicz: Nie wiem sk\u0105d pan prezes m\u00f3g\u0142 wiedzie\u0107, ile wyniesie wp\u0142ata. Bo to nie jego decyzja, ale RPP", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Joanna Tyrowicz: Nie wiem sk\u0105d pan prezes m\u00f3g\u0142 wiedzie\u0107, ile wyniesie wp\u0142ata. Bo to nie jego decyzja, ale RPP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x6vms-joanna-tyrowicz-7836838/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    K\u0142opotem jest, jak prezes Narodowego Banku Polskiego zaczyna wprowadza\u0107 w b\u0142\u0105d urz\u0119dnika pa\u0144stwowego - powiedzia\u0142a w \"Rozmowie Piaseckiego\" cz\u0142onkini Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej Joanna Tyrowicz. W TVN24 komentowa\u0142a zapowied\u017a\u00a0wniosku o postawienie prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:56:44+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/gorzyca-zderzenie-radiowozu-z-samochodem-osobowym-dwoch-policjantow-w-szpitalu-st7836732?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zderzenie radiowozu z samochodem osobowym. Dw\u00f3ch policjant\u00f3w w szpitalu", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Zderzenie radiowozu z samochodem osobowym. Dw\u00f3ch policjant\u00f3w w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4xjdg4-zderzenie-radiowozu-z-samochodem-osobowym-w-gorzycy-7836733/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W G\u00f3rzycy (woj. zachodniopomorskie) policyjny radiow\u00f3z zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym. Trzy osoby, w tym dw\u00f3ch policjant\u00f3w i kierowca osob\u00f3wki, trafili do szpitala.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:53:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/humniska-78-latka-wjechala-w-dzieci-11-letni-pawel-nie-zyje-akt-oskarzenia-st7833399?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "78-latka wjecha\u0142a w dzieci, 11-letni Pawe\u0142 nie \u017cyje. Akt oskar\u017cenia", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"78-latka wjecha\u0142a w dzieci, 11-letni Pawe\u0142 nie \u017cyje. Akt oskar\u017cenia \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y8od1l-w-wypadku-zginal-11-latek-jego-rowiesnik-trafil-do-szpitala-7386980/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do S\u0105du Rejonowego w Brzozowie skierowany zosta\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko 78-letniej kobiecie, kt\u00f3ra w Humniskach (woj. podkarpackie) \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a oplem 11-letniego ch\u0142opca. Przed s\u0105dem b\u0119dzie odpowiada\u0107 za spowodowanie wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym, za co grozi do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:50:08+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-22-latka-zignorowala-podwojna-ciagla-przejechala-przez-torowisko-i-przejscie-dla-pieszych-nagranie-st7836712?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "22-latka zignorowa\u0142a podw\u00f3jn\u0105 ci\u0105g\u0142\u0105, przejecha\u0142a przez torowisko i przej\u015bcie dla pieszych. Nagranie", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"22-latka zignorowa\u0142a podw\u00f3jn\u0105 ci\u0105g\u0142\u0105, przejecha\u0142a przez torowisko i przej\u015bcie dla pieszych. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-65k0r0-bydgoszcz-22-latka-zostala-ukarana-mandatem-i-punktami-karnymi-7836705/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Bydgoszczy 22-letnia kieruj\u0105ca wyprzedza\u0142a na podw\u00f3jnej ci\u0105g\u0142ej, a nast\u0119pnie przejecha\u0142a przez torowisko i przej\u015bcie dla pieszych na czerwonym \u015bwietle. Niebezpieczne zachowanie zarejestrowa\u0142a kamera innego kierowcy, kt\u00f3re wys\u0142a\u0142 je na policyjn\u0105 skrzynk\u0119 \"Stop agresji drogowej\". Kobieta zosta\u0142a ukarana 700-z\u0142otowym mandatem i 20 punktami karnymi.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:43:37+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-pozar-kamienicy-przy-brzeskiej-st7836815?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nocny po\u017car kamienicy. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Nocny po\u017car kamienicy. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-orjww6-pozar-kamienicy-przy-brzeskiej-7836820/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w kamienicy przy Brzeskiej w Warszawie wybuch\u0142 po\u017car. Nie ma os\u00f3b poszkodowanych, ale kilka rodzin zosta\u0142o ewakuowanych ze swoich mieszka\u0144.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:31:34+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-nie-chcial-wpuscic-policjantow-w-domu-mial-320-kilogramow-narkotykow-st7835048?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nie chcia\u0142 wpu\u015bci\u0107 policjant\u00f3w. W domu mia\u0142 320 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Nie chcia\u0142 wpu\u015bci\u0107 policjant\u00f3w. W domu mia\u0142 320 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-q2hyxj-320-kilogramow-klefedronu-i-marihuany-w-mieszkaniu-49-latka-7835197/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    49-letni m\u0119\u017cczyzna z warszawskiego Wilanowa nie chcia\u0142 wpu\u015bci\u0107 policjant\u00f3w do mieszkania. Funkcjonariusze wybili wi\u0119c szyb\u0119, tak dostali si\u0119 do \u015brodka. Znale\u017ali 320 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:02:43+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/moskwa-atak-terrorystyczny-niemieckie-media-komentuja-st7836706?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Atak w Moskwie. Niemieckie media komentuj\u0105: Putin zosta\u0142 g\u0142\u0119boko upokorzony", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Atak w Moskwie. Niemieckie media komentuj\u0105: Putin zosta\u0142 g\u0142\u0119boko upokorzony\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b6tvmt-wladimir-putin-7835719/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemieckie media komentuj\u0105 pi\u0105tkowy zamach na hal\u0119 koncertow\u0105 pod Moskw\u0105. \"W\u0142adimir Putin nie uczyni\u0142 Rosji silniejsz\u0105, jak stale twierdzi, lecz bardziej nara\u017con\u0105 na ciosy\" - diagnozuje \"Frankfurter Allgemeine Zeitung\". \"Nikt nie zdziwi si\u0119, je\u017celi gniew Putina uderzy z ca\u0142\u0105 moc\u0105 w Ukrain\u0119\" - pisze \"Sueddeutsche Zeitung\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:02:43+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/moskwa-atka-terrorystyczny-niemieckie-media-komentuja-st7836706?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Atak w Moskwie. Niemieckie media komentuj\u0105: Putin zosta\u0142 g\u0142\u0119boko upokorzony", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Atak w Moskwie. Niemieckie media komentuj\u0105: Putin zosta\u0142 g\u0142\u0119boko upokorzony\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b6tvmt-wladimir-putin-7835719/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemieckie media komentuj\u0105 pi\u0105tkowy zamach na hal\u0119 koncertow\u0105 pod Moskw\u0105. \"W\u0142adimir Putin nie uczyni\u0142 Rosji silniejsz\u0105, jak stale twierdzi, lecz bardziej nara\u017con\u0105 na ciosy\" - diagnozuje \"Frankfurter Allgemeine Zeitung\". \"Nikt nie zdziwi si\u0119, je\u017celi gniew Putina uderzy z ca\u0142\u0105 moc\u0105 w Ukrain\u0119\" - pisze \"Sueddeutsche Zeitung\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:58:53+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bezplatny-podpis-elektroniczny-trwaja-prace-w-ministerstwie-cyfryzacji-st7836777?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Bezp\u0142atny podpis elektroniczny. Wiceminister cyfryzacji o zaawansowaniu prac", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Bezp\u0142atny podpis elektroniczny. Wiceminister cyfryzacji o zaawansowaniu prac\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9kuofs-smartfon-laptop-komputer-shutterstock_1099878668-7134844/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bezp\u0142atny podpis elektroniczny w portfelu na dokumenty to jedno z rozwi\u0105za\u0144 unijnego rozporz\u0105dzenia. Ministerstwo Cyfryzacji pracuje nad \u015bcie\u017ckami wprowadzenia tych przepis\u00f3w - przekaza\u0142 sekretarz stanu w MC Micha\u0142 Gramatyka.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:50:52+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/piaseczno-wpadl-z-hukiem-o-salonu-urody-tam-zasnal-obudzili-go-policjanci-st7835017?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W niedzielny poranek wpad\u0142 z hukiem do salonu urody. Zasn\u0105\u0142, obudzili go policjanci", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"W niedzielny poranek wpad\u0142 z hukiem do salonu urody. Zasn\u0105\u0142, obudzili go policjanci \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gefefb-w-niedzielny-poranek-wpadl-z-wielkim-hukiem-do-salonu-urody-7836779/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najpierw wybi\u0142 szyb\u0119 w salonie urody, p\u00f3\u017aniej wygodnie umo\u015bci\u0142 si\u0119 w fotelu i zasn\u0105\u0142. Obudzili go policjanci. 23-latek trafi\u0142 do policyjnej celi, a nast\u0119pnego dnia us\u0142ysza\u0142 zarzut zniszczenia mienia o warto\u015bci o\u015bmiu tysi\u0119cy z\u0142otych.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:37:30+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-wponiedzialek-25-marca-st7836743?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w\u00a0poniedzia\u0142ek 25 marca", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w\u00a0poniedzia\u0142ek 25 marca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w21dag-zdolna-do-przerzutu-stacja-radiolokacyjna-bystra-6992106/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska rakieta naruszy\u0142a polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105, MON chce wyja\u015bnie\u0144 od Rosji. Tad\u017cykistan zaprzecza rosyjskim insynuacjom dotycz\u0105cych tego, \u017ce to jego obywatele dokonali zamachu pod Moskw\u0105. Aleksander Zniszczo\u0142 trzeci na zako\u0144czeniu sezonu Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich. Ministerstwo Zdrowia ma plan na\u00a0jednorazowe e-papierosy. Zagini\u0119cie defektoskopu z\u00a0promieniotw\u00f3rczym pierwiastkiem. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 25 marca.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T01:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 320, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-poniedzialek-2503-w-wielu-regionach-przydadza-sie-parasole-st7836683?source=rss", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 25.03. W wielu regionach przydadz\u0105 si\u0119 parasole", "age": null, "permanent": false, "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 25.03. W wielu regionach przydadz\u0105 si\u0119 parasole \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-fzatd8-popada-deszcz-5482750/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W poniedzia\u0142ek 25.03 wyst\u0105pi\u0105 przelotne opady deszczu. Termometry poka\u017c\u0105 od 6 do 9 stopni. Aura niekorzystnie wp\u0142ynie na nasze samopoczucie.", "vote": 0, "artist": null}]