[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T22:45:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40060281-ranking-zaufania-do-politykow-cbos-duza-strata-jednego-z-liderow", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ranking zaufania do polityk\u00f3w CBOS. Du\u017ca strata jednego z lider\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "W najnowszym rankingu zaufania do polityk\u00f3w, przygotowanym przez CBOS, w pierwszej pi\u0105tce zasz\u0142y znacz\u0105ce zmiany. Znacznie straci\u0142 lider poprzedniego notowania.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T21:02:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40060131-gruzja-na-drodze-do-ue-chce-zakazac-korekty-plci-i-ograniczyc-prawa-lgbtq", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gruzja na drodze do UE chce zakaza\u0107 korekty p\u0142ci i ograniczy\u0107 prawa LGBTQ+", "age": null, "permanent": false, "description": "Rz\u0105dz\u0105ca w Gruzji partia Gruzi\u0144skie Marzenie przedstawi\u0142a projekt ustawy, kt\u00f3ry mo\u017ce wprowadzi\u0107 rygorystyczne przepisy ograniczaj\u0105ce prawa os\u00f3b LGBTQ+.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T20:19:36+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://kobieta.rp.pl/sport/art40055121-karolina-pisarczyk-o-kobiecych-biegach-z-przeszkodami-duzo-sily-nie-wystarczy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Karolina Pisarczyk o kobiecych biegach z przeszkodami: Du\u017co si\u0142y nie wystarczy", "age": null, "permanent": false, "description": "- Jest wiele kobiet w tym sporcie i one pokazuj\u0105, jakie potrafimy by\u0107 waleczne, jak potrafimy z siebie wykrzesa\u0107 du\u017co wi\u0119cej, ni\u017c mo\u017cemy naprawd\u0119, jak zwyk\u0142e i zarazem niezwyk\u0142e jeste\u015bmy. Silne, wytrwa\u0142e i nieugi\u0119te w tym, co robimy. Dla mnie to naturalne, \u017ce kobiety robi\u0105 wszystko to, co m\u0119\u017cczy\u017ani i na odwr\u00f3t \u2013 m\u00f3wi Karolina Pisarczyk, czo\u0142owa polska zawodniczka bieg\u00f3w z przeszkodami.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:52:55+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40059841-wybrano-nowy-zarzad-poczty-polskiej-prezes-ma-trudne-zadanie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wybrano nowy zarz\u0105d Poczty Polskiej. Prezes ma trudne zadanie", "age": null, "permanent": false, "description": "Potwierdzi\u0142y si\u0119 dotychczasowe nieoficjalne informacje \"Rzeczpospolitej\" - prezesem Poczty Polskiej (PP) zosta\u0142 Sebastian Mikosz. W ramach konkursu rada nadzorcza wy\u0142oni\u0142a te\u017c wiceprezesa ds. cyfrowych.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:09:57+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40059541-lider-hamasu-jahja-sinwar-nie-wyemigruje-ma-zginac", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Lider Hamasu Jahja Sinwar nie wyemigruje, ma zgin\u0105\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "\u201eNatychmiastowego zawieszenia broni\u201d w Strefie Gazy za\u017c\u0105da\u0142a Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Rezolucji nie zawetowa\u0142y USA.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:00:39+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art40059391-rosja-chce-uniemozliwic-ukrainie-eksport-pradu-do-ue", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rosja chce uniemo\u017cliwi\u0107 Ukrainie eksport pr\u0105du do UE", "age": null, "permanent": false, "description": "Ostatnie trzy zmasowane ataki rosyjskich agresor\u00f3w na ukrai\u0144ski system energetyczny spowodowa\u0142y straty rz\u0119du co najmniej 100 mln euro. Kij\u00f3w ju\u017c wie, dlaczego w\u0142a\u015bnie teraz Rosjanie uderzyli w ukrai\u0144sk\u0105 energetyk\u0119.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T19:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40059271-putin-wiemy-kto-dopuscil-sie-zbrodni-teraz-chcemy-wiedziec-kto-ja-zlecil", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Putin: Wiemy, kto dopu\u015bci\u0142 si\u0119 zbrodni, teraz chcemy wiedzie\u0107, kto j\u0105 zleci\u0142", "age": null, "permanent": false, "description": "Prezydent W\u0142adimir Putin po raz pierwszy przyzna\u0142, \u017ce za atakiem na sal\u0119 koncertow\u0105 pod Moskw\u0105 stoj\u0105 \u201eradykalni islami\u015bci\u201d. Utrzymuje jednak, \u017ce by\u0142 w to zamieszany \"neonazistowski re\u017cim w Kijowie\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:51:59+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40059351-francja-obawia-sie-zamachow-islamisci-znow-zagrazaja-europie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Francja obawia si\u0119 zamach\u00f3w. Islami\u015bci zn\u00f3w zagra\u017caj\u0105 Europie", "age": null, "permanent": false, "description": "Francja podnios\u0142a w\u00a0niedziel\u0119 do najwy\u017cszego poziomu stopie\u0144 zagro\u017cenia zamachami. Na celowniku islamist\u00f3w jest ca\u0142y kontynent \u2013 ostrzega jednak Jean- -Charles Brisard, dyrektor paryskiego Centrum Analiz Terroryzmu (CAT).", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:22:31+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40058581-walia-polska-michal-probierz-trzyma-walizke-ale-pojdzie-spac-spokojnie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Walia - Polska. Micha\u0142 Probierz trzyma walizk\u0119, ale p\u00f3jdzie spa\u0107 spokojnie", "age": null, "permanent": false, "description": "Stawk\u0105 wtorkowego meczu Walia - Polska b\u0119dzie awans do Euro 2024. Selekcjoner Micha\u0142 Probierz udowodni\u0142, \u017ce ceni stabilizacj\u0119, wi\u0119c rewolucji w sk\u0142adzie naszej dru\u017cyny przed spotkaniem w Cardiff raczej nie b\u0119dzie.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T18:08:52+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40057401-baraze-o-euro-2024-ukraina-i-gruzja-czekaja-na-wielki-wieczor", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Bara\u017ce o Euro 2024. Ukraina i Gruzja czekaj\u0105 na wielki wiecz\u00f3r", "age": null, "permanent": false, "description": "We wtorek poznamy wszystkich finalist\u00f3w Euro 2024. Opr\u00f3cz Polak\u00f3w i Walijczyk\u00f3w o awans zagraj\u0105 Ukraina z Islandi\u0105 i Gruzja z Grecj\u0105.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:54:52+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40058741-indeksy-w-warszawie-zostaly-w-tyle", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Indeksy w Warszawie zosta\u0142y w tyle", "age": null, "permanent": false, "description": "Najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki notowane w Warszawie zn\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 na celowniku sprzedaj\u0105cych pog\u0142\u0119biaj\u0105c korekt\u0119 WIG20.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:20:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40058411-rosyjska-rakieta-nad-polska-ambasador-rosji-nie-stawil-sie-w-msz-jak-to-tlumaczy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Ambasador Rosji nie stawi\u0142 si\u0119 w MSZ. Jak to t\u0142umaczy?", "age": null, "permanent": false, "description": "Ambasador Rosji zignorowa\u0142 wezwanie do Ministerstwa Spraw Zagranicznych RP w zwi\u0105zku z \u201eincydentem rakietowym\u201d. Siergiej Andriejew:  - Uzna\u0142em, \u017ce to nie ma sensu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:19:25+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40057821-ponad-5-mld-euro-z-europejskiego-banku-inwestycyjnego-dla-polski", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ponad 5 mld euro z Europejskiego Banku Inwestycyjnego dla Polski", "age": null, "permanent": false, "description": "EBI wspiera\u0142 w 2023 r. rozw\u00f3j regionalny, transformacj\u0119 energetyczn\u0105 oraz wzmocnienie przedsi\u0119biorczo\u015bci w Polsce. Na ten rok planuje co najmniej utrzymanie tego poziomu zaanga\u017cowania.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:07:59+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art40025481-agel-akol-najbardziej-rozchwytywana-modelka-na-pokazach-tygodnia-mody-sezonu-2024-2025", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Agel Akol\u2013 najbardziej rozchwytywana modelka na pokazach Tygodnia Mody sezonu 2024/2025", "age": null, "permanent": false, "description": "Agel Akol podkre\u015bla, \u017ce modeling pozwala jej by\u0107 niezale\u017cn\u0105 i robi\u0107 to, co kocha. Ceni sobie przy tym mo\u017cliwo\u015b\u0107 podr\u00f3\u017cowania po \u015bwiecie i poznawania nowych ludzi. Jak ocenia j\u0105 bran\u017ca?", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T17:06:36+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40056721-nowy-portal-rzadowy-jak-przygotowac-sie-do-wojny-i-innych-zagrozen", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nowy portal rz\u0105dowy. Jak przygotowa\u0107 si\u0119 do wojny i innych zagro\u017ce\u0144?", "age": null, "permanent": false, "description": "Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa uruchomi portal, na kt\u00f3rym znajd\u0105 si\u0119 informacje dotycz\u0105ce r\u00f3\u017cnych zagro\u017ce\u0144, w tym zwi\u0105zanych z uderzeniami z powietrza, lub radiacyjnym.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:54:46+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40057611-michal-szuldrzynski-czy-polska-powinna-wydalic-ambasadora-rosji-zostawmy-ten-ruch-na-lepsza-okazje", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Czy Polska powinna wydali\u0107 ambasadora Rosji? Zostawmy ten ruch na lepsz\u0105 okazj\u0119", "age": null, "permanent": false, "description": "Wydalenie z Polski Siergieja Andriejewa b\u0119dzie oznacza\u0142o obni\u017cenie rangi relacji dyplomatycznych Warszawy z Rosj\u0105. Mo\u017ce warto sobie zarezerwowa\u0107 taki ruch na powa\u017cniejsz\u0105 okoliczno\u015b\u0107, ni\u017c naruszenie przestrzeni powietrznej polski przez 39 sekund?", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:44:19+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40056181-list-czytelnika-palac-saski-pozostaje-w-naszych-umyslach-i-jego-odbudowa-nas-uspokoi", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "List czytelnika: Pa\u0142ac Saski pozostaje w naszych umys\u0142ach i jego odbudowa nas uspokoi", "age": null, "permanent": false, "description": "Domaganie si\u0119 wsp\u00f3\u0142finansowania odbudowy Pa\u0142acu Saskiego przez Niemcy ma g\u0142\u0119bok\u0105 wymow\u0119 historyczn\u0105. To przecie\u017c na specjalny, barbarzy\u0144ski rozkaz Hitlera po wybuchu powstania Warszawa mia\u0142a zosta\u0107 zburzona, a wszyscy jej mieszka\u0144cy wymordowani. Rozwa\u017cania co za te pieni\u0105dze mo\u017cna by wybudowa\u0107 w zamian s\u0105 pustos\u0142owiem.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:37:03+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art39990071-risk-made-in-warsaw-biznes-ktory-zarabia-miliony-na-ubraniach-z-szarej-dresowki", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Risk Made in Warsaw, biznes, kt\u00f3ry zarabia miliony na ubraniach z szarej dres\u00f3wki", "age": null, "permanent": false, "description": "Antonina Samecka i jej przyjaci\u00f3\u0142ka Klara Kowtun, w mark\u0119 Risk Made in Warsaw szyj\u0105c\u0105 ubrania z tkaniny dresowej zainwestowa\u0142y w 2011 roku 30 tysi\u0119cy z\u0142otych. Ju\u017c po dw\u00f3ch latach firma mia\u0142a obr\u00f3t na poziomie 2,8 mln z\u0142otych. Dzi\u015b przychody s\u0105 wielokrotnie wy\u017csze.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40057011-awans-prokuratora-szykanowanego-za-ziobry-i-swieczkowskiego", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Awans prokuratora szykanowanego za Ziobry i \u015awi\u0119czkowskiego", "age": null, "permanent": false, "description": "Za krytyk\u0119 prokuratury Zbigniewa Ziobry i dzia\u0142alno\u015b\u0107 w stowarzyszeniu Lex Super Omnia by\u0142 jednym z najbardziej prze\u015bladowanych prokurator\u00f3w w Polsce. Od poniedzia\u0142ku zajmuje wysokie stanowisko w Prokuraturze Krajowej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:20:50+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/banki/art40057551-pko-bp-ma-juz-nowego-prezesa-kto-pokieruje-najwiekszym-polskim-bankiem", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "PKO BP ma ju\u017c nowego prezesa. Kto pokieruje najwi\u0119kszym polskim bankiem?", "age": null, "permanent": false, "description": "Nieco zgodnie z oczekiwaniami, szefem najwi\u0119kszego banku w Polsce, czyli PKO BP zosta\u0142 Szymon Midera, kt\u00f3ry czasowo pe\u0142ni\u0142 t\u0119 funkcj\u0119 przez ostatni miesi\u0105c.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:14:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40057371-rb-onz-przyjela-rezolucje-ws-gazy-bedzie-spokoj-w-ramadanie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "RB ONZ przyj\u0119\u0142a rezolucj\u0119 ws. Gazy.  B\u0119dzie spok\u00f3j w Ramadanie?", "age": null, "permanent": false, "description": "W poniedzia\u0142ek Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ przyj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 wzywaj\u0105c\u0105 do natychmiastowego zawieszenia broni mi\u0119dzy Gaz\u0105 a Izraelem. By\u0142o to mo\u017cliwe dzi\u0119ki  wstrzymaniu si\u0119 Stan\u00f3w Zjednoczonych od g\u0142osu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T16:03:52+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40056761-rosja-po-zamachu-demonstracyjne-pokazywanie-torturowanych-zamachowcow", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rosja po zamachu: demonstracyjne pokazywanie torturowanych zamachowc\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek moskiewski s\u0105d wyda\u0142 nakaz aresztowania czterech podejrzanych o dokonanie zamachu terrorystycznego. Wszyscy byli pobici, jeden na w\u00f3zku inwalidzkim.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:57:43+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art40056841-wyrazny-wzrost-wydatkow-na-ubezpieczenia-w-2023-r-ale-to-byl-spokojny-rok", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wyra\u017any wzrost wydatk\u00f3w na ubezpieczenia w 2023 r. Ale to by\u0142 spokojny rok", "age": null, "permanent": false, "description": "Na polisy wydali\u015bmy w 2023 r. 78,9 mld z\u0142, o 9,2 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Ubezpieczyciele wyp\u0142acili nam 44,2 mld z\u0142 odszkodowa\u0144 i \u015bwiadcze\u0144, o 0,3 proc. mniej ni\u017c rok wcze\u015bniej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:51:04+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40056891-blizej-nowych-sankcji-na-rosje-ue-zrezygnuje-z-rosyjskiego-paliwa-jadrowego", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Bli\u017cej nowych sankcji na Rosj\u0119. UE zrezygnuje z rosyjskiego paliwa j\u0105drowego?", "age": null, "permanent": false, "description": "Jest prze\u0142om w zg\u0142aszanej od dawna m.in. przez kraje ba\u0142tyckie i Polsk\u0119 konieczno\u015bci na\u0142o\u017cenia sankcji na rosyjski koncern Rosatom.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:36:47+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art40056401-placa-minimalna-rzadzi-podwyzkami-ile-przecietnie-zarabiaja-polacy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "P\u0142aca minimalna rz\u0105dzi podwy\u017ckami. Ile przeci\u0119tnie zarabiaj\u0105 Polacy?", "age": null, "permanent": false, "description": "Co pi\u0105ta osoba zatrudniona w sektorze przedsi\u0119biorstw zarabia mniej ni\u017c 7 tys. brutto, przy \u015bredniej wynosz\u0105cej prawie 1000 z\u0142 wi\u0119cej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:26:23+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art40057101-pot-da-prace-w-swoich-osrodkach-w-berlinie-i-tokio-wakuja-stanowiska-dyrektorow", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "POT da prac\u0119 w swoich o\u015brodkach w Berlinie i Tokio. Wakuj\u0105 stanowiska dyrektor\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "Polska Organizacja Turystyczna og\u0142osi\u0142a konkurs na stanowiska dyrektor\u00f3w zagranicznych o\u015brodk\u00f3w w Niemczech i Japonii.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:26:22+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40056821-karta-rodziny-wojskowej-kosiniak-kamysz-obiecuje-wojskowym-ulgi-i-benefity", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Karta Rodziny Wojskowej. Kosiniak-Kamysz obiecuje wojskowym \"ulgi i benefity\"", "age": null, "permanent": false, "description": "Na wz\u00f3r Karty Du\u017cej Rodziny wprowadzona ma zosta\u0107 Karta Rodziny Wojskowej, odpowiednia ustawa ma zosta\u0107 przed\u0142o\u017cona \"w najbli\u017cszym czasie\" - zapowiedzia\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, deklaruj\u0105c wprowadzenie \"ulg i benefit\u00f3w\" dla \u017co\u0142nierzy i pracownik\u00f3w cywilnych wojska oraz ich rodzin.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:04:49+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://klimat.rp.pl/lasy/art40056381-zlodzieje-drzew-nowe-zjawisko-we-francji-zapowiedz-ekokatastrofy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u201eZ\u0142odzieje drzew\u201d. Nowe zjawisko we Francji. Zapowied\u017a\u00a0ekokatastrofy?", "age": null, "permanent": false, "description": "Coraz cz\u0119stsze kradzie\u017ce drewna z lasu mog\u0105 mie\u0107 fatalne skutki dla Francji \u2013 ostrzegaj\u0105 eksperci. Szacuje si\u0119, \u017ce w ostatnim czasie nielegalnie wyci\u0119to tak du\u017c\u0105 liczb\u0119 drzew, \u017ce pozyskane z nich drewno kosztowa\u0107 mog\u0142o setki tysi\u0119cy euro. W\u0142adze staraj\u0105 si\u0119 namierzy\u0107 z\u0142odziei i nie dopu\u015bci\u0107 do katastrofy ekologicznej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T15:01:45+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40056331-ruslan-szoszyn-putin-przeksztalcil-panstwo-w-koloseum-tlum-zada-krwi", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Putin przekszta\u0142ci\u0142 pa\u0144stwo w koloseum. T\u0142um \u017c\u0105da krwi", "age": null, "permanent": false, "description": "Nie domagaj\u0105 si\u0119 prawdy, transparentnego procesu czy sprawiedliwego wyroku. Propagowana jest przemoc, \u017c\u0105dza zemsty, samos\u0105d. To dobrze diagnozuje smutny stan spo\u0142ecze\u0144stwa za rz\u0105d\u00f3w Putina.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:45:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40056731-jacek-dubois-nie-pozwolimy-na-blokowanie-prac-trybunalu-stanu", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jacek Dubois: Nie pozwolimy na blokowanie prac Trybuna\u0142u Stanu", "age": null, "permanent": false, "description": "Chcemy wyeliminowa\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 manipulowania sk\u0142adami i uniemo\u017cliwi\u0107 przewodnicz\u0105cemu ewentualne blokowane prac Trybuna\u0142u Stanu. Musimy by\u0107 gotowi na ka\u017cdy scenariusz - m\u00f3wi wiceprzewodnicz\u0105cy tego trybuna\u0142u mec. Jacek Dubois.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T14:38:12+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://sukces.rp.pl/samochody/art40056701-luksus-kluje-w-oczy-prezes-bentleya-nasi-klienci-stali-sie-wrazliwi-spolecznie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Luksus k\u0142uje w oczy. Prezes Bentleya: nasi klienci stali si\u0119\u00a0wra\u017cliwi spo\u0142ecznie", "age": null, "permanent": false, "description": "Brytyjska firma Bentley, s\u0142yn\u0105ca z aut sportowych i limuzyn, zanotowa\u0142a spadek sprzeda\u017cy samochod\u00f3w. Prezes t\u0142umaczy to zjawisko niech\u0119ci\u0105 klient\u00f3w marki do epatowania bogactwem.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:58:46+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/transport/art40056531-trzesienie-ziemi-w-boeingu-odchodza-dwaj-prezesi", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Boeingu. Odchodz\u0105 dwaj prezesi", "age": null, "permanent": false, "description": "Prezes Boeing Co. Dave Calhoun odejdzie z firmy do ko\u0144ca tego roku. Swoje stanowisko straci\u0142 Stan Deal, prezes Boeing Commercial Airplanes.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:55:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40056391-atak-pod-moskwa-emmanuel-macron-ta-grupa-probowala-dokonac-zamachow-we-francji", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Atak pod Moskw\u0105. Emmanuel Macron: Ta grupa pr\u00f3bowa\u0142a dokona\u0107 zamach\u00f3w we Francji", "age": null, "permanent": false, "description": "Grupa, kt\u00f3ra prawdopodobnie stoi za zamachem na Crocus City Hall w Krasnogorsku pod Moskw\u0105, pr\u00f3bowa\u0142a ostatnio dokona\u0107 kilku atak\u00f3w na terenie Francji - powiedzia\u0142 prezydent tego kraju Emmanuel Macron.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:40:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40056561-ambasador-rosji-wezwany-przez-polski-msz-nie-przyszedl-jest-oswiadczenie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ambasador Rosji wezwany przez polski MSZ. Nie przyszed\u0142. Jest o\u015bwiadczenie", "age": null, "permanent": false, "description": "- Ambasador Federacji Rosyjskiej w Polsce nie przyby\u0142 do siedziby MSZ celem wyja\u015bnienia incydentu z rosyjskim pociskiem manewruj\u0105cym, kt\u00f3ry 24 marca naruszy\u0142 polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:33:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40056501-20-lat-polski-w-ue-rzeczpospolita-wyroznia-samorzady", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "20 lat Polski w UE. \"Rzeczpospolita\" wyr\u00f3\u017cnia samorz\u0105dy", "age": null, "permanent": false, "description": "W tym roku mijaj\u0105 dwie dekady naszej obecno\u015bci w Unii Europejskiej, podczas kt\u00f3rych polskie miasta i gminy zmieni\u0142y swoje oblicze. Doceniaj\u0105c wysi\u0142ek w\u0142adz lokalnych \u201eRzeczpospolita\u201d  przyzna\u0142a honorowe wyr\u00f3\u017cnienia za naszym zadaniem najistotniejsze  dokonania.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:18:06+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40056311-kurs-zlotego-odrabia-straty-polskiej-walucie-sprzyjaja-czynniki-globalne", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kurs z\u0142otego odrabia straty. Polskiej walucie sprzyjaj\u0105 czynniki globalne", "age": null, "permanent": false, "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia inwestorzy nieco \u0142askawiej spojrzeli na z\u0142otego, kt\u00f3ry wyra\u017anie zyskuje wzgl\u0119dem najwa\u017cniejszych walut.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:17:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40056351-republikanska-senator-polskiego-pochodzenia-nie-poprze-donalda-trumpa-odejdzie-z-partii", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Republika\u0144ska senator polskiego pochodzenia nie poprze Donalda Trumpa. Odejdzie z partii?", "age": null, "permanent": false, "description": "- Chcia\u0142abym, aby\u015bmy jako republikanie mieli... kandydata, kt\u00f3rego mog\u0142abym poprze\u0107 - powiedzia\u0142a senator Partii Republika\u0144skiej, Lisa Murkowski, w rozmowie z CNN.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T13:11:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40056291-rzad-zdradzil-zasady-drugiej-waloryzacji-emerytur-podwyzki-od-wrzesnia", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rz\u0105d zdradzi\u0142 zasady drugiej waloryzacji emerytur. Podwy\u017cki od wrze\u015bnia", "age": null, "permanent": false, "description": "Emerytury i renty b\u0119d\u0105 dodatkowo waloryzowane od 1 wrze\u015bnia, je\u015bli inflacja w pierwszym p\u00f3\u0142roczu przekroczy 5 proc. Tak wynika z projektu zapowiedzianego w wykazie prac rz\u0105du, przewiduj\u0105cego podwy\u017cki.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:54:47+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40056281-lekcja-futbolu-i-wielki-policzek-co-sie-dzieje-z-reprezentacja-francji", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u201eLekcja futbolu\u201d i \u201ewielki policzek\u201d. Co si\u0119 dzieje z reprezentacj\u0105 Francji?", "age": null, "permanent": false, "description": "Po pora\u017cce wicemistrz\u00f3w \u015bwiata w towarzyskim meczu z Niemcami (0:2) francuska prasa bije na alarm. Ju\u017c we wtorek Tr\u00f3jkolorowi spotkaj\u0105 si\u0119 w Marsylii z Chile.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:34:46+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40055861-pracownicy-poczty-polskiej-wyjda-na-ulice-chca-zablokowac-ostre-ciecia-etatow", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pracownicy Poczty Polskiej wyjd\u0105 na ulic\u0119. Chc\u0105 zablokowa\u0107 ostre ci\u0119cia etat\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "We wtorek po \u015bwi\u0119tach dojdzie do protestu pocztowc\u00f3w. Sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 planowi redukcji zatrudnienia \u2013 zarz\u0105d Poczty Polskiej chce zlikwidowa\u0107 ponad 5 tys. etat\u00f3w. Faktyczna skala ci\u0119\u0107 mo\u017ce by\u0107 znacznie wi\u0119ksza.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:33:39+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40056241-nowa-krs-chce-kary-dla-gasiuk-pihowicz-poszlo-m-in-o-ruskie-onuce", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nowa KRS chce kary dla Gasiuk-Pihowicz. Posz\u0142o m.in. o \"ruskie onuce\"", "age": null, "permanent": false, "description": "Przewodnicz\u0105ca Krajowej Rady S\u0105downictwa Dagmara Pawe\u0142czyk-Woicka z\u0142o\u017cy\u0142a do sejmowej Komisji Etyki Poselskiej wniosek o ukaranie nagan\u0105 pos\u0142anki Kamili Gasiuk-Pihowicz. Mia\u0142a ona naruszy\u0107 dobra osobiste cz\u0142onk\u00f3w Rady.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:25:46+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40055831-atak-rosji-na-kijow-ambasador-usa-rosjanie-uzyli-pociskow-hipersonicznych", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Atak Rosji na Kij\u00f3w. Ambasador USA: Rosjanie u\u017cyli pocisk\u00f3w hipersonicznych", "age": null, "permanent": false, "description": "Siedem os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych w ataku rakietowym wojsk rosyjskich na Kij\u00f3w. Ukraina potrzebuje wsparcia w zakresie obrony powietrznej - ocenili ukrai\u0144scy politycy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:25:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40055831-atak-rosji-na-kijow-ambasador-usa-rosjanie-uzyli-pociskow-hipersonicznych-wideo", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Atak Rosji na Kij\u00f3w. Ambasador USA: Rosjanie u\u017cyli pocisk\u00f3w hipersonicznych (WIDEO)", "age": null, "permanent": false, "description": "Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych w ataku rakietowym wojsk rosyjskich na Kij\u00f3w. Ukraina potrzebuje wsparcia w zakresie obrony powietrznej - ocenili ukrai\u0144scy politycy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:19:48+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art40055871-jak-postawic-glapinskiego-przed-trybunalem-stanu-sprawa-moze-skonczyc-sie-w-tsue", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jak postawi\u0107 Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu? Sprawa mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w TSUE", "age": null, "permanent": false, "description": "Pos\u0142owie koalicji rz\u0105dz\u0105cej maj\u0105 wystarczaj\u0105c\u0105 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w w Sejmie, aby \u017c\u0105da\u0107 postawienia prezesa Narodowego Banku Polskiego Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu. Jednak nawet je\u015bli do tego doprowadz\u0105, ca\u0142a sprawa mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w TSUE.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:19:25+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://logistyka.rp.pl/rynek/art40056191-rynek-magazynowy-rosnie-w-tym-roku", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rynek magazynowy ro\u015bnie w tym roku", "age": null, "permanent": false, "description": "Dynamika wzrostu b\u0119dzie mniejsza ni\u017c w poprzednich latach, a popyt pojawi si\u0119 ze strony firm, kt\u00f3re przenosz\u0105 z Azji do Europy cz\u0119\u015b\u0107 produkcji.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:12:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40056151-pawel-rozynski-oferta-pokoju-dla-donalda-tuska-znakiem-slabosci-adama-glapinskiego", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pawe\u0142 Ro\u017cy\u0144ski: Oferta pokoju dla Donalda Tuska znakiem s\u0142abo\u015bci Adama Glapi\u0144skiego", "age": null, "permanent": false, "description": "Ga\u0142\u0105zka oliwna zosta\u0142a wyci\u0105gni\u0119ta przez prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego w z\u0142ym czasie. A i rz\u0105d Donalda Tuska nie ma dzi\u015b \u017cadnego interesu w tym, by przyj\u0105\u0107 takie przes\u0142anie pokoju.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:10:39+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art40055911-hopecore-nowy-trend-ma-pomoc-generacji-z-walczyc-z-lekiem-przed-swiatem", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Hopecore: nowy trend ma pom\u00f3c generacji Z walczy\u0107 z l\u0119kiem przed \u015bwiatem", "age": null, "permanent": false, "description": "M\u0142odzi ludzie czuj\u0105 si\u0119 przyt\u0142oczeni zalewem negatywnych informacji. Trend o nazwie \u201ehopecore\u201d ma by\u0107 dla nich remedium na trudne czasy, kt\u00f3re w wielu m\u0142odych ludziach budz\u0105 l\u0119k.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:10:14+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40056031-polska-armia-wkracza-w-przestrzen-kosmiczna-ale-nie-tworzy-wojsk-kosmicznych", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polska armia wkracza w przestrze\u0144 kosmiczn\u0105, ale nie tworzy wojsk kosmicznych", "age": null, "permanent": false, "description": "- Kupujemy sprz\u0119t najlepszej jako\u015bci, wyposa\u017camy naszych \u017co\u0142nierzy. W tym roku rozpoczynamy budow\u0119 komponent\u00f3w wojsk dronowych oraz wojsk kosmicznych - m\u00f3wi\u0142 w czasie uroczystej gali w Operze Narodowej, zorganizowanej z okazji 25. rocznicy wej\u015bcia Polski do NATO wicepremier i minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. MON precyzuje jednak, \u017ce na razie nie stworzymy wojsk kosmicznych jako nowego rodzaju wojsk.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:09:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40055881-sad-najwyzszy-dobry-sedzia-frankowicz-moze-orzekac-o-frankach", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy: Dobry s\u0119dzia frankowicz mo\u017ce orzeka\u0107 o frankach", "age": null, "permanent": false, "description": "Wy\u0142\u0105czenia s\u0119dziego na jego wniosek nie powinno nast\u0119powa\u0107 jedynie ze wzgl\u0119du na ryzyko w\u0105tpliwo\u015bci zewn\u0119trznych obserwator\u00f3w. S\u0119dzia frankowicz mo\u017ce wi\u0119c orzeka\u0107 w sprawie frankowej. S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:08:30+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40055901-ke-wszczyna-dochodzenie-w-sprawie-apple-mety-i-google-groza-im-gigantyczne-kary", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "KE wszczyna dochodzenie w sprawie Apple, Mety i Google. Gro\u017c\u0105 im gigantyczne kary", "age": null, "permanent": false, "description": "Giganci cyfrowi podejrzewani s\u0105 o \u0142amanie Aktu o rynkach cyfrowych i grozi im kara do 10 procent obrotu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T12:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art40044781-spanie-z-ksiedzem-stworzenie-sekty-watykan-zajmie-sie-katolicka-wspolnota-spod-warszawy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Spanie z ksi\u0119dzem, stworzenie sekty. Watykan zajmie si\u0119 katolick\u0105 wsp\u00f3lnot\u0105 spod Warszawy", "age": null, "permanent": false, "description": "Nadu\u017cyciami we wsp\u00f3lnocie ko\u015bcielnej pod Warszaw\u0105, kt\u00f3re w lipcu 2023 r. opisali\u015bmy w \u201ePlus Minus\u201d, zajmie si\u0119 Watykan. Ustalili\u015bmy, \u017ce ksi\u0105dz kieruj\u0105cy wsp\u00f3lnot\u0105 dosta\u0142 zakaz pracy na terenie archidiecezji warszawskiej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:45:35+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40055891-mobbing-w-sadzie-ujawniono-szczegoly-atmosfera-terroru-upokorzenia-strachu", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Mobbing w s\u0105dzie. Ujawniono szczeg\u00f3\u0142y: atmosfera terroru, upokorzenia, strachu", "age": null, "permanent": false, "description": "W jednej z sekcji S\u0105du Apelacyjnego w Gda\u0144sku stwierdzono mobbing - poda\u0142o Radio ZET, kt\u00f3re opisa\u0142o szczeg\u00f3\u0142y ustale\u0144 komisji powo\u0142anej do zbadania sprawy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:43:48+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40055951-joanna-tyrowicz-z-rpp-w-polsce-sa-wciaz-za-niskie-stopy-procentowe", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Joanna Tyrowicz z RPP: W Polsce s\u0105 wci\u0105\u017c za niskie stopy procentowe", "age": null, "permanent": false, "description": "G\u0142\u00f3wna stopa procentowa Narodowego Banku Polskiego (NBP) powinna wynosi\u0107 7,75 proc. (wobec 5,75 proc. obecnie), poniewa\u017c zgodnie z analizami, kt\u00f3re przedstawiaj\u0105 analitycy NBP, nie wracamy z inflacj\u0105 do celu \"jeszcze bardzo d\u0142ugi czas\"- uwa\u017ca cz\u0142onkini Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP) Joanna Tyrowicz.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:42:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40055941-slaskie-na-poligonie-doszlo-do-tragicznego-wypadku-sa-ofiary", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u015al\u0105skie: Na poligonie dosz\u0142o do tragicznego wypadku. S\u0105 ofiary", "age": null, "permanent": false, "description": "Na poligonie wojskowym na \u015al\u0105sku dosz\u0142o do wypadku \u2013 podczas \u0107wicze\u0144 wysadzania trotylu zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch saper\u00f3w.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:41:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art40055771-od-dzis-obowiazek-blokady-sms-dla-operatorow-chodzi-o-phishing-i-inne-oszustwa", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Od dzi\u015b obowi\u0105zek blokady SMS dla operator\u00f3w. Chodzi o phishing i inne oszustwa", "age": null, "permanent": false, "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 przepis\u00f3w ustawy o zwalczaniu nadu\u017cy\u0107 w komunikacji elektronicznej, obowi\u0105zuj\u0105cej od 25 wrze\u015bnia 2023r., wchodzi dzisiaj w \u017cycie. Od teraz operatorzy musz\u0105 chroni\u0107 nas przed phishingiem i smishingiem w wiadomo\u015bciach SMS.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:38:43+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/media/art40055851-ruslan-szoszyn-z-nagroda-im-macieja-plazynskiego", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rus\u0142an Szoszyn z Nagrod\u0105 im. Macieja P\u0142a\u017cy\u0144skiego", "age": null, "permanent": false, "description": "W kategorii dziennikarz krajowy publikuj\u0105cy na tematy polonijne nagroda im. Macieja P\u0142a\u017cy\u0144skiego trafi\u0142a do Rus\u0142ana Szoszyna za cykl tekst\u00f3w o procesie Andrzeja Poczobuta oraz rozmow\u0119 z And\u017celik\u0105 Borys \u201eNie chc\u0119 ucieka\u0107 ze swojej ziemi\u201d, opublikowanych w \u201eRzeczpospolitej\u201d.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:29:56+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://klimat.rp.pl/smog/art40055681-ranking-jakosci-powietrza-na-swiecie-turystyczny-raj-z-najgorszym-wynikiem", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ranking jako\u015bci powietrza na \u015bwiecie. Turystyczny raj z najgorszym wynikiem", "age": null, "permanent": false, "description": "Mieszka\u0144cy Europy oddychaj\u0105 powietrzem coraz lepszej jako\u015bci, cho\u0107\u00a0normy nadal s\u0105 przekroczone w wi\u0119kszo\u015bci z nich. Problem ma natomiast Azja, tam powietrze jest fatalnej jako\u015bci i nie wida\u0107 szans na szybk\u0105\u00a0zmian\u0119.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:15:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40055821-michal-szczerba-chcialbym-by-partia-razem-wykazywala-sie-wieksza-lojalnoscia", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Micha\u0142 Szczerba: Chcia\u0142bym, by partia Razem wykazywa\u0142a si\u0119 wi\u0119ksz\u0105 lojalno\u015bci\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Micha\u0142 Szczerba powiedzia\u0142 na antenie Radia Plus, \u017ce nie ma nic przeciwko partii Razem. - Tylko chcia\u0142bym, by wykazywali si\u0119 elementarn\u0105 lojalno\u015bci\u0105 wobec koalicjant\u00f3w, (\u2026) wi\u0119ksz\u0105 lojalno\u015bci\u0105 i niekoniecznie wspierali polityk\u00f3w poprzedniej ekipy rz\u0105dz\u0105cej - stwierdzi\u0142.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T11:02:06+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40055291-rosyjska-rakieta-nad-polska-krzysztof-bosak-nie-ma-powodu-by-wydalac-ambasadora-rosji", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Krzysztof Bosak: Nie ma powodu, by wydala\u0107 ambasadora Rosji", "age": null, "permanent": false, "description": "- Ka\u017cdy, kto sugeruje, \u017ce Polska mog\u0142aby w tej chwili wej\u015b\u0107 do wojny, wys\u0142a\u0107 wojska na Ukrain\u0119, jest nieodpowiedzialny albo niepoinformowany - powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak. Komentuj\u0105c naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119, lider Konfederacji w rozmowie z Radiem Zet oceni\u0142, \u017ce obrona powietrzna Polski nie jest gotowa.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:59:50+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40055711-wladyslaw-kosiniak-kamysz-mowi-ze-nato-chwali-polske-za-to-ze-nie-strzelala-do-rakiety", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz m\u00f3wi, \u017ce NATO chwali Polsk\u0119 za to, \u017ce nie strzela\u0142a do rakiety", "age": null, "permanent": false, "description": "- Je\u017celi by\u0142aby przes\u0142anka, \u017ce rakieta zmierza\u0142aby w stron\u0119 obiektu na terenie Rzeczpospolitej, zosta\u0142aby zestrzelona - o\u015bwiadczy\u0142 na konferencji prasowej szef MON, wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:45:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40055701-piekna-pogoda-w-wielkanoc-imgw-termometry-pokaza-do-24-stopni-celsjusza", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pi\u0119kna pogoda w Wielkanoc. IMGW: Termometry poka\u017c\u0105 do 24 stopni Celsjusza", "age": null, "permanent": false, "description": "Jakiej pogody spodziewa\u0107 si\u0119 mo\u017cna podczas tegorocznych \u015awi\u0105t Wielkanocnych? Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej przedstawi\u0142 prognoz\u0119, kt\u00f3ra napawa optymizmem \u2013 w Wielk\u0105 Sobot\u0119, w Niedziel\u0119 Wielkanocn\u0105 i w Poniedzia\u0142ek Wielkanocny termometry pokaza\u0107 maj\u0105 bowiem do 24 stopni Celsjusza.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:32:52+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40053061-historyczne-osiagniecie-brytyjskiej-biegaczki-ukonczyla-najbardziej-morderczy-bieg-swiata", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Historyczne osi\u0105gni\u0119cie brytyjskiej biegaczki: uko\u0144czy\u0142a najbardziej morderczy bieg \u015bwiata", "age": null, "permanent": false, "description": "Jasmin Paris jako pierwsza kobieta w historii uko\u0144czy\u0142a wy\u015bcig Barkley Marathon. Jak\u0105 tras\u0119 pokona\u0142a i z jakim wynikiem dotar\u0142a do mety?", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:26:58+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40055421-zamach-pod-moskwa-rzeczniczka-msz-rosji-obwinia-usa-o-powstanie-panstwa-islamskiego", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zamach pod Moskw\u0105. Rzeczniczka MSZ Rosji obwinia USA o powstanie Pa\u0144stwa Islamskiego", "age": null, "permanent": false, "description": "\"Po stworzeniu Al-Kaidy, Amerykanie celowo lub niecelowo, przy\u0142o\u017cyli r\u0119ce do stworzenia nowego potwora - ISIS (akronim oznaczaj\u0105cy Pa\u0144stwo Islamskie - red.)\" - pisze na \u0142amach \"Komsomolskiej Prawdy\" rzeczniczka MSZ Rosji, Maria Zacharowa.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:26:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art40046211-zima-stulecia-u-sasiada-rosji-miliony-zwierzat-padly-z-powodu-mrozu", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u201eZima stulecia\u201d u s\u0105siada Rosji. Miliony zwierz\u0105t pad\u0142y z powodu mrozu", "age": null, "permanent": false, "description": "Mongolia mierzy si\u0119 obecnie ze skutkami najbardziej surowej zimy od p\u00f3\u0142 wieku. Warunki s\u0105 na tyle trudne, \u017ce doprowadzi\u0142y do kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej, w wyniku kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o niemal pi\u0119\u0107 milion\u00f3w zwierz\u0105t.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:11:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/media/art40046391-oscar-daje-drugie-zycie-tak-zarabija-nagrodzone-filmy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Oscar daje drugie \u017cycie. Tak zarabij\u0105 nagrodzone filmy", "age": null, "permanent": false, "description": "Sprzeda\u017c bilet\u00f3w ro\u015bnie nawet o kilkaset procent, a liczba kin wy\u015bwietlaj\u0105cych nagrodzony film zwi\u0119ksza si\u0119 ponad dwukrotnie \u2013 tak mo\u017ce dzia\u0142a\u0107 nagroda Oscara. Ale w tym roku zyski w bran\u017cy s\u0105 gdzie\u015b indziej ni\u017c Oscary.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:10:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40055311-vito-bambino-obrazil-sie-na-branze-i-uzywa-fryderykow-w-toalecie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Vito Bambino obrazi\u0142 si\u0119 na bran\u017c\u0119 i u\u017cywa Fryderyk\u00f3w w toalecie", "age": null, "permanent": false, "description": "Vito Bambino pobi\u0142 rekord nominacji do tegorocznej edycji nagr\u00f3d Fryderyka. Otrzyma\u0142 osiem. Ale statuetki \u017cadnej. Wyraz swojemu oburzeniu da\u0142 na Instagramie.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:04:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40055011-summer-school-for-female-leadership-in-the-digital-age-2024-po-raz-pierwszy-w-warszawie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Summer School for Female Leadership in the Digital Age 2024 po raz pierwszy w Warszawie", "age": null, "permanent": false, "description": "Nowa ods\u0142ona projektu stanowi wyj\u0105tkow\u0105 okazj\u0119 dla przysz\u0142ych liderek do zdobycia wiedzy na temat najnowocze\u015bniejszych technologii. Znakomici eksperci i mentorzy z ca\u0142ego \u015bwiata zjad\u0105 latem do Warszawy na intensywny tydzie\u0144 szkoleniowy organizowany przez Huawei.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T10:02:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40055411-nastolatka-postrzelona-podczas-policyjnego-poscigu-na-a2", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nastolatka postrzelona podczas policyjnego po\u015bcigu na A2", "age": null, "permanent": false, "description": "Podczas po\u015bcigu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o pod Warszaw\u0105, policjanci postrzelili 15-latk\u0119. By\u0142a ona pasa\u017cerk\u0105 samochodu, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, staranowa\u0142 radiow\u00f3z i pr\u00f3bowa\u0142 potr\u0105ci\u0107 funkcjonariusza.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:53:58+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art40055351-kierowcy-traca-prawo-jazdy-za-predkosc-i-maja-problem-z-jego-odzyskaniem", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kierowcy trac\u0105 prawo jazdy za pr\u0119dko\u015b\u0107 i maj\u0105 problem z jego odzyskaniem", "age": null, "permanent": false, "description": "Rzecznik praw obywatelskich zaapelowa\u0142 do Marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skiej o wykonanie wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, kt\u00f3ry zakwestionowa\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zatrzymywania prawa jazdy na 3 miesi\u0105ce przez starost\u00f3w wy\u0142\u0105cznie na podstawie informacji policji o przekroczeniu pr\u0119dko\u015bci o ponad 50 km/h.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:39:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art40055281-wybory-samorzadowe-w-vademecum-wyborczym-katolika-kep-wyjasnia-czym-powinni-kierowac-sie-wierzacy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. W \"Vademecum wyborczym katolika\" KEP wyja\u015bnia, czym powinni kierowa\u0107 si\u0119 wierz\u0105cy", "age": null, "permanent": false, "description": "Rada ds. Spo\u0142ecznych Konferencji Episkopatu Polski (KEP) opublikowa\u0142a swoje stanowisko, w kt\u00f3rym zaapelowa\u0142a o odpowiedzialne podej\u015bcie do wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Zawar\u0142a z nim zasady, kt\u00f3rymi powinni kierowa\u0107 si\u0119 wierz\u0105cy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:25:16+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40055181-iustitia-sklada-donos-na-20-sedziow-z-nowej-krs-staneli-po-stronie-zla", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Iustitia sk\u0142ada donos na 20 s\u0119dzi\u00f3w z nowej KRS. \"Stan\u0119li po stronie z\u0142a\"", "age": null, "permanent": false, "description": "Stowarzyszenie S\u0119dzi\u00f3w Polskich \"Iustitia\" z\u0142o\u017cy\u0142o do ministra sprawiedliwo\u015bci \u2013 prokuratora generalnego Adama Bodnara zawiadomienie o pope\u0142nieniu przest\u0119pstw i z\u0142amaniu etyki przez s\u0119dzi\u00f3w zwi\u0105zanych z tzw. now\u0105 Krajow\u0105 Rad\u0105 S\u0105downictwa.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:20:01+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40049821-darjeeling-express-restauracja-ktora-zatrudnia-wylacznie-kobiety-jak-sobie-radzi", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Darjeeling Express - restauracja, kt\u00f3ra zatrudnia wy\u0142\u0105cznie kobiety. Jak sobie radzi?", "age": null, "permanent": false, "description": "Londy\u0144ska restauracja Darjeeling Express od chwili powstania zatrudnia same kobiety. Jakie s\u0105 pocz\u0105tki tego miejsca i jak panie radz\u0105 sobie wsp\u00f3lnie w jednej kuchni?", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:15:08+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40055151-zamach-pod-moskwa-rosjanie-rozdaja-laptopy-uczniom-za-bohaterstwo", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zamach pod Moskw\u0105: Rosjanie rozdaj\u0105 laptopy uczniom za bohaterstwo", "age": null, "permanent": false, "description": "Uczniowie ze szko\u0142y numer 19 w Krasnogorsku, miasta pod Moskw\u0105, gdzie w pi\u0105tek dosz\u0142o do ataku terrorystycznego w hali koncertowej Crocus City Hall, zostali nagrodzeni za ratowanie ludzi w czasie ewakuacji zaatakowanej przez terroryst\u00f3w hali.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:01:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40055041-gus-podal-najnowsze-dane-o-bezrobociu-za-luty-rynek-pracy-wciaz-silny", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "GUS poda\u0142 najnowsze dane o bezrobociu za luty. Rynek pracy wci\u0105\u017c silny", "age": null, "permanent": false, "description": "Liczba nowo zarejestrowanych bezrobotnych wynios\u0142a 110,1 tys. w lutym 2024 r. wobec 134,7 tys. miesi\u0105c wcze\u015bniej, poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T09:01:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40055131-tomasz-pietryga-sadownictwo-w-polsce-perspektywa-ze-dojdzie-do-stabilizacji-wyglada-marnie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tomasz Pietryga: S\u0105downictwo w Polsce? Perspektywa, \u017ce dojdzie do stabilizacji wygl\u0105da marnie", "age": null, "permanent": false, "description": "Mamy do czynienia z permanentnym konfliktem w\u0142a\u015bciwie we wszystkich instytucjach s\u0105dowych (\u2026) To si\u0119 nie ko\u0144czy, ten konflikt trwa i si\u0119 rozwija - powiedzia\u0142 w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem Tomasz Pietryga, wiceszef \u201eRzeczpospolitej\u201d, szef dzia\u0142u prawnego i autor ksi\u0105\u017cki \u201eTrzecia w\u0142adza. S\u0105downictwo w latach 1946-2023\u201d. - Perspektywa, \u017ce dojdzie do jakiej\u015b stabilizacji w s\u0105downictwie na razie wygl\u0105da marnie - zaznaczy\u0142.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:57:54+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40055061-olchowy-park-5-do-wziecia", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Olchowy Park 5 do wzi\u0119cia", "age": null, "permanent": false, "description": "Kolejny etap osiedla na warszawskiej Bia\u0142o\u0142\u0119ce wprowadza do sprzeda\u017cy Victoria Dom.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:54:12+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40055101-jest-nowa-prezes-sadu-apelacyjnego-w-warszawie-zastapi-sedziego-schaba", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jest nowa prezes S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie. Zast\u0105pi s\u0119dziego Schaba", "age": null, "permanent": false, "description": "Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 s\u0119dzi\u0119 Dorot\u0119 Markiewicz na stanowisko Prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie. Zast\u0105pi na tym stanowisku s\u0119dziego Piotra Schaba - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:49:17+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40055031-sondaz-wyborcy-pis-ocenili-decyzje-jaroslawa-kaczynskiego-o-kandydowaniu-na-prezesa", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sonda\u017c: Wyborcy PiS ocenili decyzj\u0119 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego o kandydowaniu na prezesa", "age": null, "permanent": false, "description": "Kto powinien by\u0107 prezesem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci? Wyborcy tej partii ocenili w sonda\u017cu decyzj\u0119 o ponownym ubieganiu si\u0119 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego o to stanowisko.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:48:45+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://logistyka.rp.pl/praca-w-logistyce/art40055071-spadaja-wynagrodzenia-kierowcow", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Spadaj\u0105 wynagrodzenia kierowc\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "W transporcie nasta\u0142 rynek pracodawcy, wynagrodzenia spadaj\u0105, a kierowcy coraz cz\u0119\u015bciej szukaj\u0105 zatrudnienia w nowych firmach.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:35:22+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40054731-patryk-jaki-unia-europejska-to-byl-naprawde-dobry-projekt-trzeba-o-nia-walczyc", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Patryk Jaki: Unia Europejska to by\u0142 naprawd\u0119 dobry projekt, trzeba o ni\u0105 walczy\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "- My nie krytykujemy PiS-u, tylko krytykujemy konkretn\u0105 frakcj\u0119, kt\u00f3ra da\u0142a si\u0119 nabra\u0107 - powiedzia\u0142 europose\u0142 PiS Patryk Jaki (Suwerenna Polska), pytany w RMF FM o sw\u0105 krytyk\u0119 wobec polityki rz\u0105du Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T08:23:14+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40055001-zmiany-w-polskim-holdingu-nieruchomosci-tymczasowy-prezes-i-konkurs", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zmiany w Polskim Holdingu Nieruchomo\u015bci. Tymczasowy prezes i konkurs", "age": null, "permanent": false, "description": "Delegowany z rady nadzorczej Artur Lebiedzi\u0144ski wraca za stery pa\u0144stwowego dewelopera \u2013 do czasu rozstrzygni\u0119cia konkursu na nowy zarz\u0105d.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:51:46+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40054821-autostrada-a4-dostanie-nowy-trzeci-pas-jak-wyglada-postep-prac", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Autostrada A4 dostanie nowy, trzeci pas. Jak wygl\u0105da post\u0119p prac?", "age": null, "permanent": false, "description": "Mi\u0119dzy Wroc\u0142aw Wsch\u00f3d i Krzy\u017cow\u0105, autostrada A4 zostanie rozbudowana o jeden pasu ruchu. W efekcie kierowcy otrzymaj\u0105 trzy a nie jak do tej pory dwa pasy ruchu w ka\u017cd\u0105 stron\u0119. Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad zak\u0142ada zako\u0144czenie prac do 2030 roku.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T07:21:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40054661-minister-finansow-rozwiewa-watpliwosci-podwyzka-kwoty-wolnej-w-2025-r-niemozliwa", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Minister finans\u00f3w rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci. Podwy\u017cka kwoty wolnej w 2025 r. niemo\u017cliwa", "age": null, "permanent": false, "description": "Nie ma mo\u017cliwo\u015bci podwy\u017cki kwoty wolnej do 60 tys. z\u0142 w 2025 - powiedzia\u0142 w Polsat News minister finans\u00f3w. Andrzej Doma\u0144ski skrytykowa\u0142 te\u017c prezes PiS za cyniczne wykorzystywanie dyskusji o strefie euro do bie\u017c\u0105cej gry poliotycznej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:48:55+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/banki/art40054641-ft-adam-glapinski-chce-zakonczyc-spor-z-rzadem-pisze-do-donalda-tuska", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"FT\": Adam Glapi\u0144ski chce zako\u0144czy\u0107 sp\u00f3r z rz\u0105dem. Pisze do Donalda Tuska", "age": null, "permanent": false, "description": "Prezes NBP chce zako\u0144czy\u0107 sp\u00f3r z premierem Donaldem Tuskiem. \u201eFinancial Times\u201d pisze, \u017ce Adam Glapi\u0144ski napisze do premiera list i chce si\u0119 z nim osobi\u015bcie spotka\u0107.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:33:54+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40054611-prezes-fundacji-dom-bialoruski-po-zamachu-pod-moskwa-moze-dojsc-do-proby-destabilizacji-polski", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Prezes Fundacji \u201eDom Bia\u0142oruski\u201d: Po zamachu pod Moskw\u0105 mo\u017ce doj\u015b\u0107 do pr\u00f3by destabilizacji Polski", "age": null, "permanent": false, "description": "Andrzej Poczobut mo\u017ce by\u0107 torturowany - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM Ale\u015b Zarembiuk, prezes Fundacji \u201eDom Bia\u0142oruski\u201d w Warszawie.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T06:08:52+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40054591-sondaz-niemal-10-proc-polakow-uwaza-ze-polska-powinna-wyslac-wojsko-na-ukraine", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sonda\u017c: Niemal 10 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Polska powinna wys\u0142a\u0107 wojsko na Ukrain\u0119", "age": null, "permanent": false, "description": "Jakiej pomocy powinna Polska udzieli\u0107 Ukrainie? - takie pytanie zadano uczestnikom sonda\u017cu United Surveys dla \"Dziennika Gazety Prawnej\" i RMF FM.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T05:34:02+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40054571-turniej-wta-w-miami-iga-swiatek-wyszarpala-awans", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Turniej WTA w Miami: Iga \u015awi\u0105tek wyszarpa\u0142a awans", "age": null, "permanent": false, "description": "Iga \u015awi\u0105tek m\u0119czy\u0142a si\u0119 z Czeszk\u0105 Lind\u0105 Noskov\u0105 w III rundzie turnieju WTA w Miami, ale ostatecznie, po trzysetowym pojedynku (6:7, 6:4, 6:4) awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:54:19+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40054551-premier-japonii-chce-sie-spotkac-z-kim-dzong-unem-korea-pln-to-nie-znaczy-ze-sie-spotka", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Premier Japonii chce si\u0119 spotka\u0107 z Kim Dzong Unem. Korea P\u0142n.: To nie znaczy, \u017ce si\u0119 spotka", "age": null, "permanent": false, "description": "Kim Jo Dzong, siostra rz\u0105dz\u0105cego Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 Kim Dzong Una o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce w ostatnim czasie premier Japonii, Fumio Kishida, \"wyrazi\u0142 zamiar spotkania si\u0119 z przyw\u00f3dc\u0105 Korei P\u00f3\u0142nocnej\" w najbli\u017cszym czasie.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:36:26+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40054531-alarm-we-francji-po-zamachu-pod-moskwa", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Alarm we Francji po zamachu pod Moskw\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "Francuski rz\u0105d wprowadzi\u0142 najwy\u017cszy poziom zagro\u017cenia terrorystycznego w kraju po zamachu terrorystycznym pod Moskw\u0105, w kt\u00f3rym w pi\u0105tek zgin\u0119\u0142o 137 os\u00f3b.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:13:16+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40054511-fryzjer-robotnik-dwoch-bezrobotnych-sprawcy-zamachu-pod-moskwa-przyznaja-sie-do-winy", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Fryzjer, robotnik, dw\u00f3ch bezrobotnych. Sprawcy zamachu pod Moskw\u0105 przyznaj\u0105 si\u0119 do winy", "age": null, "permanent": false, "description": "Czterech obywateli Tad\u017cykistanu us\u0142ysza\u0142o w niedziel\u0119 zarzuty dotycz\u0105ce dopuszczenia si\u0119 akt\u00f3w terroru w zwi\u0105zku z zamachem na sal\u0119 koncertow\u0105 Crocus City Hall w pobli\u017cu Moskwy. W zamachu zgin\u0119\u0142o 137 os\u00f3b, 182 zosta\u0142o rannych.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T04:13:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40054511-fryzjer-robotnik-dwoch-bezrobotnych-sprawcy-zamachu-pod-moskwa-przyznaja-sie-do-winy-wideo", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Fryzjer, robotnik, dw\u00f3ch bezrobotnych. Sprawcy zamachu pod Moskw\u0105 przyznaj\u0105 si\u0119 do winy (WIDEO)", "age": null, "permanent": false, "description": "Czterech obywateli Tad\u017cykistanu us\u0142ysza\u0142o w niedziel\u0119 zarzuty dotycz\u0105ce dopuszczenia si\u0119 akt\u00f3w terroru w zwi\u0105zku z zamachem na sal\u0119 koncertow\u0105 Crocus City Hall w pobli\u017cu Moskwy. W zamachu zgin\u0119\u0142o 137 os\u00f3b, 182 zosta\u0142o rannych.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:43:29+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40054481-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-761", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 761", "age": null, "permanent": false, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144ska sp\u00f3\u0142ka energetyczna DTEK poda\u0142a, \u017ce w wyniku rosyjskiego ataku na Ukrain\u0119 w nocy z 21 na 22 marca utraci\u0142a 50 proc. mocy produkcyjnych.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40053211-aleksander-miszalski-odblokowac-krakow-dla-inwestorow", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Aleksander Miszalski: Odblokowa\u0107 Krak\u00f3w dla inwestor\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "Prezydenci miast nie s\u0105 sterowani z Warszawy \u2013 m\u00f3wi Aleksander Miszalski, pose\u0142 na Sejm i kandydat Koalicji Obywatelskiej w wyborach na prezydenta Krakowa.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40052701-collegium-humanum-jak-zaczela-sie-afera-z-dyplomami", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Collegium Humanum: Jak zacz\u0119\u0142a si\u0119 afera z dyplomami?", "age": null, "permanent": false, "description": "Prokuratura blokuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyprowadzenia \u015brodk\u00f3w z Collegium Humanum.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40054101-dobra-komunikacja-spolek-jest-fundamentem-rynku-kapitalowego", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dobra komunikacja sp\u00f3\u0142ek jest fundamentem rynku kapita\u0142owego", "age": null, "permanent": false, "description": "Nasz coroczny ranking bazuj\u0105cy na g\u0142osach instytucji oraz indywidualnych inwestor\u00f3w pozwala wy\u0142oni\u0107 prymus\u00f3w, a maruder\u00f3w motywuje do poprawy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40052181-dowodca-operacyjny-wyjasnia-kiedy-polska-moze-stracic-rosyjska-rakiete", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dow\u00f3dca Operacyjny wyja\u015bnia, kiedy Polska mo\u017ce str\u0105ci\u0107 rosyjsk\u0105 rakiet\u0119", "age": null, "permanent": false, "description": "\u2013 Dzisiaj dzia\u0142amy w warunkach pokoju, a nie wojny. Nie mamy pe\u0142nej dowolno\u015bci dzia\u0142ania bez analizy potencjalnych skutk\u00f3w \u2013 m\u00f3wi gen. dyw. Maciej Klisz, dow\u00f3dca operacyjny Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40054111-drewko-dobrowolski-bez-esg-firmy-straca-pieniadze", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Drewko, Dobrowolski: Bez ESG firmy strac\u0105 pieni\u0105dze", "age": null, "permanent": false, "description": "ESG to dla wielu smutny obowi\u0105zek \u2013 m\u00f3wi\u0105 Aleksandra Drewko i\u00a0\u0141ukasz Dobrowolski z\u00a0Climate Strategies Poland.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40054321-ewa-szadkowska-bieg-z-przeszkodami-fundacji-rodzinnych", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ewa Szadkowska: Bieg z przeszkodami fundacji rodzinnych", "age": null, "permanent": false, "description": "Fundacja rodzinna w za\u0142o\u017ceniu nie jest wehiku\u0142em do optymalizacji podatkowych, ale narz\u0119dziem, kt\u00f3re pozwoli firmie przetrwa\u0107. Warto by pami\u0119ta\u0142 o tym i fiskus, i ustawodawca.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40045891-fundacja-rodzinna-moze-byc-uznana-za-podatnika-vat", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Fundacja rodzinna mo\u017ce\u00a0by\u0107 uznana za\u00a0podatnika VAT", "age": null, "permanent": false, "description": "Zbycie mienia przez fundacj\u0119 rodzinn\u0105 dla\u00a0cel\u00f3w zarobkowych mo\u017ce powodowa\u0107, \u017ce na gruncie ustawy o VAT podmiot ten zostanie uznany za podatnika VAT.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40054211-ile-adwokat-ma-czekac-na-rozliczenie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ile adwokat ma czeka\u0107 na rozliczenie", "age": null, "permanent": false, "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy ma rozstrzygn\u0105\u0107, jak ustala\u0107 wynagrodzenie pe\u0142nomocnika strony w sprawie o podzia\u0142 maj\u0105tku by\u0142ych ma\u0142\u017conk\u00f3w, kt\u00f3remu pe\u0142nomocnictwo wygasa w\u00a0trakcie post\u0119powania.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40054041-ile-kosztuje-ukraine-agresja-rosji-nowe-wyliczenia", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ile kosztuje Ukrain\u0119 agresja Rosji? Nowe wyliczenia", "age": null, "permanent": false, "description": "Ca\u0142kowita kwota bezpo\u015brednich szk\u00f3d wyrz\u0105dzonych infrastrukturze Ukrainy przez Rosj\u0119 przekroczy\u0142a 152 mld dol. Wielu nie da si\u0119 wyliczy\u0107, jak np. w \u015brodowisku naturalnym.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40054091-konkurencyjny-rynek-sprzyja-doswiadczonym-freelancerom", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Konkurencyjny rynek sprzyja do\u015bwiadczonym freelancerom", "age": null, "permanent": false, "description": "Chocia\u017c w wielu bran\u017cach nasila si\u0119 rywalizacja w\u015br\u00f3d wolnych strzelc\u00f3w, to ci z dobr\u0105 mark\u0105 na rynku i z praktyk\u0105 w swojej specjalizacji mog\u0105 przebiera\u0107 w zleceniach i nie narzekaj\u0105 na zarobki.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art40054311-konkurs-lotow-w-planicy-krysztaly-byly-dla-innych", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Konkurs lot\u00f3w w Planicy. Kryszta\u0142y by\u0142y dla innych", "age": null, "permanent": false, "description": "Ostatni konkurs lot\u00f3w w Planicy wygra\u0142 Daniel Huber, skoczkiem sezonu zosta\u0142 Stefan Kraft, dru\u017cynowo Austriacy te\u017c byli najlepsi. Naszym or\u0142om forma jakby wr\u00f3ci\u0142a, ale za p\u00f3\u017ano.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40052711-marek-a-cichocki-ani-macron-ani-scholz-nie-rozumieja-zagrozenia-ze-strony-rosji", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Marek A. Cichocki: Ani Macron, ani Scholz nie rozumiej\u0105 zagro\u017cenia ze strony Rosji", "age": null, "permanent": false, "description": "Dwie r\u00f3\u017cne postawy Berlina i Pary\u017ca staj\u0105 si\u0119 \u017ar\u00f3d\u0142em obaw o to, czy w sytuacji rosn\u0105cych zagro\u017ce\u0144 Europa jest zdolna do wsp\u00f3lnego dzia\u0142ania. Prawdziwym powodem do zmartwie\u0144 jest raczej stan pog\u0142\u0119biaj\u0105cej si\u0119 zachodniej niedojrza\u0142o\u015bci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40054231-podatkowe-klody-pod-nogi-fundacji-rodzinnych", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Podatkowe k\u0142ody pod nogi fundacji rodzinnych", "age": null, "permanent": false, "description": "Familijne firmy do 2 kwietnia musz\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 pierwszy raz CIT-8FR. Nie obejdzie si\u0119 bez problem\u00f3w.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/handel/art40054031-polacy-lubia-allegro-a-sieci-spozywcze-juz-mniej", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polacy lubi\u0105 Allegro. A sieci spo\u017cywcze ju\u017c mniej", "age": null, "permanent": false, "description": "Platform\u0119 internetow\u0105 Polacy oceniaj\u0105 jako najlepszego sprzedawc\u0119. Sieci spo\u017cywcze odwiedzane najcz\u0119\u015bciej wypadaj\u0105 sporo gorzej w badaniu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/zus/art40054221-reforma-skladki-zdrowotnej-czyli-bez-ksiegowego-z-excelem-ani-rusz", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Reforma sk\u0142adki zdrowotnej, czyli bez ksi\u0119gowego z\u00a0Excelem ani rusz", "age": null, "permanent": false, "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w zyska na\u00a0reformie sk\u0142adki zdrowotnej, cho\u0107 nie b\u0119dzie ona powrotem do\u00a0prostych zasad sprzed\u00a02022 roku \u2013\u00a0tak\u00a0ocenia nowe rz\u0105dowe propozycje Joanna Narkiewicz-Tar\u0142owska, doradczyni podatkowa, dyrektorka w\u00a0kancelarii Vialto Partners.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art40045821-rozszerzenie-oferty-ocena-propozycji-i-ryzyka", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rozszerzenie oferty \u2013 ocena propozycji i ryzyka", "age": null, "permanent": false, "description": "W przypadku pro\u015bby o ocen\u0119 ryzyka zwi\u0105zanego z rozszerzeniem oferty o proponowany produkt kluczem do wyczerpuj\u0105cej odpowiedzi b\u0119dzie szczeg\u00f3\u0142owa analiza za\u0142\u0105czonego materia\u0142u pod k\u0105tem identyfikacji i kwantyfikacji ryzyk.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/transport/art40054011-ruszaja-dlugo-oczekiwane-zmiany-kadrowe-w-pkp-poprawia-funkcjonowanie-kolei", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ruszaj\u0105 d\u0142ugo oczekiwane zmiany kadrowe w PKP. Poprawi\u0105 funkcjonowanie kolei?", "age": null, "permanent": false, "description": "W ubieg\u0142ym roku \u0142\u0105czne op\u00f3\u017anienie poci\u0105g\u00f3w pasa\u017cerskich si\u0119gn\u0119\u0142o 5 milion\u00f3w minut. A z licz\u0105cego blisko 2 tysi\u0105ce wagon\u00f3w parku PKP InterCity 800 wagon\u00f3w nie je\u017adzi, rdzewiej\u0105c na bocznicach.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40052301-rzad-zajmie-sie-zwiekszeniem-liczby-kobiet-we-wladzach-spolek", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Rz\u0105d zajmie si\u0119 zwi\u0119kszeniem liczby kobiet we w\u0142adzach sp\u00f3\u0142ek", "age": null, "permanent": false, "description": "Ruszaj\u0105 prace nad wdro\u017ceniem prawa, zwi\u0119kszaj\u0105cego udzia\u0142 pa\u0144 we w\u0142adzach sp\u00f3\u0142ek. W Polsce to b\u0119dzie prze\u0142om, bo kobiety s\u0105 tam niedoreprezentowane.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40052691-skladka-zdrowotna-dzieli-rzad-donalda-tuska-lewica-wyznacza-czerwone-linie", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sk\u0142adka zdrowotna dzieli rz\u0105d Donalda Tuska. Lewica wyznacza czerwone linie", "age": null, "permanent": false, "description": "Co dalej ze zmianami w sk\u0142adce zdrowotnej, kt\u00f3re w ubieg\u0142ym tygodniu zaproponowa\u0142 rz\u0105d? Nowa Lewica ju\u017c zapowiada swoje warunki w tej dyskusji w koalicji. Chce o modyfikacjach propozycji Doma\u0144skiego i Leszczyny rozmawia\u0107 na trzech g\u0142\u00f3wnych polach.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/rachunkowosc/art40045801-sprawozdanie-finansowe-spolki-w-likwidacji", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sprawozdanie finansowe sp\u00f3\u0142ki\u00a0w\u00a0likwidacji", "age": null, "permanent": false, "description": "Pomimo zaistnienia przes\u0142anek do rozwi\u0105zania sp\u00f3\u0142ki i otwarcia likwidacji, to\u00a0kierownictwo w dalszym ci\u0105gu zobowi\u0105zane jest do spe\u0142niania szeregu obowi\u0105zk\u00f3w rachunkowych oraz ksi\u0119gowych, a w tym mi\u0119dzy innymi do sporz\u0105dzenia, zatwierdzenia i z\u0142o\u017cenia sprawozdania finansowego wraz ze\u00a0sprawozdaniem z dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki po ka\u017cdym zako\u0144czonym roku obrotowym.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T03:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40052911-wybory-samorzadowe-2024-jak-konczy-sie-krotka-kampania-wyborcza", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024: Jak ko\u0144czy si\u0119 kr\u00f3tka kampania wyborcza", "age": null, "permanent": false, "description": "W ostatni weekend liderzy partii politycznych mobilizowali wyborc\u00f3w. To ju\u017c niemal ostatnia szansa na walk\u0119 o ich g\u0142osy, bo ze wzgl\u0119du na nadchodz\u0105c\u0105 Wielkanoc kampania samorz\u0105dowa znajduje si\u0119 niemal na finiszu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T00:02:35+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://firma.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art40054381-niezbednik-przedsiebiorcy-rewolucja-w-skladce-zdrowotnej-i-w-fakturach-wakacje-od-zus-blokada-konta-podatnika-auto-w-kosztach-a-prawo-jazdy-auto-w-leasingu-kto-placi-kary", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: rewolucja w sk\u0142adce zdrowotnej i w fakturach * wakacje od ZUS * blokada konta podatnika  * auto w kosztach a prawo jazdy * auto w leasingu: kto p\u0142aci kary", "age": null, "permanent": false, "description": "\u2022 Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Kto zyska?\n\u2022 Ujawniono g\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia zmian w KSeF\n\u2022 NSA o stosowaniu przez skarb\u00f3wk\u0119 zabezpiecze\u0144 na maj\u0105tku podatnika\n\u2022 Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla firm leasingowych. Chodzi o kary za wykroczenia. \n\u2022 Czy prawo jazdy jest konieczne do rozliczania auta w kosztach?\n\u2022 Kto i jak skorzysta z wakacji od ZUS?\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art40054391-dolny-slask-inwestuje-w-kolejne-nowe-pociagi", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dolny \u015al\u0105sk inwestuje w kolejne nowe poci\u0105gi", "age": null, "permanent": false, "description": "Regionalny przewo\u017anik, Koleje Dolno\u015bl\u0105skie, kupi 20 sk\u0142ad\u00f3w Elf\u00f3w 2. Zakup zostanie zrealizowany dzi\u0119ki ponad 333 mln z\u0142 unijnej dotacji.", "vote": 0, "artist": null}]