[{"vote": 0, "source_obj__id": 475, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Sprawa Collegium Humanum. Eksperci m\u00f3wi\u0105, co z lewymi dyplomami MBA", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "Droga do odebrania \u015bwiadectw uzyskanych w wyniku przest\u0119pstwa b\u0119dzie bardzo d\u0142uga. Kluczem do rozwi\u0105zania sprawy dyplom\u00f3w wydanych przez Collegium Humanum mo\u017ce by\u0107 wznowienie post\u0119powania administracyjnego albo zmiana ustawy.", "date_published": "2024-02-28T02:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art39910971-sprawa-collegium-humanum-eksperci-mowia-co-z-lewymi-dyplomami-mba", "album": "", "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "language": "pl-PL"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 475, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Marcin Grodzicki: Czy \u015bwietny zawodnik ma mie\u0107 \u201e6\u201d z wuefu?", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "Czy \u015bwietny zawodnik ma mie\u0107 \u201e6\u201d z wuefu? Odpowied\u017a na tak postawione pytanie wydaje si\u0119 oczywista: tak. Czy na pewno? W praktyce du\u017co zale\u017cy od podej\u015bcia nauczycieli i dyrekcji danej szko\u0142y. Zmieni\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c przepisy.", "date_published": "2024-02-28T01:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art39905341-marcin-grodzicki-czy-swietny-zawodnik-ma-miec-6-z-wuefu", "album": "", "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "language": "pl-PL"}]