[{"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski o likwidacji pomnika smole\u0144skiego. \"Jestem przeciwny\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rafal-trzaskowski-o-likwidacji-pomnika-smolenskiego-jestem-p,nId,7359833\"><img align=\"left\" alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski o likwidacji pomnika smole\u0144skiego. &quot;Jestem przeciwny&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rafal-trzaskowski-o-likwidacji-pomnika-smolenskiego-jestem-p/000IOLAGKL8D94RL-C321.jpg\" /></a>- Je\u015bli przy odbudowie Pa\u0142acu Saskiego trzeba b\u0119dzie odrobin\u0119 przesun\u0105\u0107 pomnik smole\u0144ski, to okej. Ale ja jestem przeciwnikiem tego, \u017ceby znikn\u0105\u0142 z placu - zadeklarowa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. To odpowied\u017a na s\u0142owa ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce nie wyobra\u017ca sobie, aby schody smole\u0144skie sta\u0142y w dotychczasowym miejscu.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T21:47:34+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rafal-trzaskowski-o-likwidacji-pomnika-smolenskiego-jestem-p,nId,7359833", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Akcja na Morzu Czerwonym. Powodem pomy\u0142ka niemieckiej za\u0142ogi", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akcja-na-morzu-czerwonym-powodem-pomylka-niemieckiej-zalogi,nId,7359821\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja na Morzu Czerwonym. Powodem pomy\u0142ka niemieckiej za\u0142ogi\" src=\"https://i.iplsc.com/akcja-na-morzu-czerwonym-powodem-pomylka-niemieckiej-zalogi/000IOL8YXUHUUOWK-C321.jpg\" /></a>Niemiecka fregata rakietowa &quot;Hessen&quot;, znajduj\u0105ca si\u0119 na Morzu Czerwony w ramach unijnej misji, na skutek b\u0142\u0119du otworzy\u0142a ogie\u0144 do ameryka\u0144skiego drona MQ-9 Reaper. Misja EU ma na celu ochron\u0119 mi\u0119dzynarodowego szlaku \u017caglowego przed atakami ze strony obszar\u00f3w kontrolowanych przez Huti w Jemenie. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T21:16:34+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akcja-na-morzu-czerwonym-powodem-pomylka-niemieckiej-zalogi,nId,7359821", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Doradca prezydenta drwi z Trzaskowskiego. \"Pomyli\u0142 planet\u0119 z palet\u0105?\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-doradca-prezydenta-drwi-z-trzaskowskiego-pomylil-planete-z-p,nId,7359804\"><img align=\"left\" alt=\"Doradca prezydenta drwi z Trzaskowskiego. &quot;Pomyli\u0142 planet\u0119 z palet\u0105?&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/doradca-prezydenta-drwi-z-trzaskowskiego-pomylil-planete-z-p/000IOL5WVGNVGLPT-C321.jpg\" /></a>&quot;Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry nie potrafi zarz\u0105dza\u0107 miastem alarmuje, \u017ce mu si\u0119 planeta pali. Mo\u017ce pomyli\u0142 z palet\u0105?&quot; - napisa\u0142 B\u0142a\u017cej Pobo\u017cy. To echo s\u0142\u00f3w Rafa\u0142a Trzaskowskiego, kt\u00f3ry w wywiadzie odnosi\u0142 si\u0119 do unijnych polityk klimatycznych. Prezydent Warszawy stwierdzi\u0142, \u017ce nie mo\u017cemy pozwoli\u0107, aby &quot;planeta nam si\u0119 spali\u0142a&quot;. Tym samym Pobo\u017cy nawi\u0105za\u0142 do &quot;strefy relaksu&quot;, kt\u00f3ra powsta\u0142a na placu Bankowym w 2019 roku. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T20:38:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-doradca-prezydenta-drwi-z-trzaskowskiego-pomylil-planete-z-p,nId,7359804", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Deklaracja wicepremiera Ukrainy w sprawie granicy. \"Nikt nie negocjuje\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deklaracja-wicepremiera-ukrainy-w-sprawie-granicy-nikt-nie-n,nId,7359795\"><img align=\"left\" alt=\"Deklaracja wicepremiera Ukrainy w sprawie granicy. &quot;Nikt nie negocjuje&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/deklaracja-wicepremiera-ukrainy-w-sprawie-granicy-nikt-nie-n/000IOL3ICG9X06W0-C321.jpg\" /></a>&quot;Ukraina nie zamknie granic z Polsk\u0105. Nikt ze strony ukrai\u0144skiej nie negocjuje w tej sprawie&quot; - przekaza\u0142 ukrai\u0144ski wicepremier O\u0142eksandr Kubrakow. Wcze\u015bniej w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk informowa\u0142, \u017ce prowadzone s\u0105 rozmowy ze stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 o &quot;czasowym zamkni\u0119ciu granicy i wymiany towarowej&quot;. Natomiast we wtorek minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski w Polsat News oceni\u0142, \u017ce &quot;zamkni\u0119cie granicy mog\u0142oby by\u0107 ryzykowne&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T19:43:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deklaracja-wicepremiera-ukrainy-w-sprawie-granicy-nikt-nie-n,nId,7359795", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wielka operacja wydobycia wraku. Na pok\u0142adzie \"najwi\u0119kszy skarb w historii\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-operacja-wydobycia-wraku-na-pokladzie-najwiekszy-skar,nId,7359792\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka operacja wydobycia wraku. Na pok\u0142adzie &quot;najwi\u0119kszy skarb w historii&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-operacja-wydobycia-wraku-na-pokladzie-najwiekszy-skar/000IOL2TXANDYPPE-C321.jpg\" /></a>Wkr\u00f3tce kolumbijskie w\u0142adze rozpoczn\u0105 proces wydobycia na powierzchni\u0119 statku &quot;San Jose&quot;. Podwodna warto\u015b\u0107 skarbu znajduj\u0105cego si\u0119 na pok\u0142adzie okr\u0119tu nazywanego &quot;\u015awi\u0119tym Graalem wrak\u00f3w&quot; szacuje si\u0119 na od 4 do nawet 20 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T19:37:24+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-operacja-wydobycia-wraku-na-pokladzie-najwiekszy-skar,nId,7359792", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ukrywali to przez lata. Astronauci azjatyckiego mocarstwa gotowi do lotu w kosmos", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukrywali-to-przez-lata-astronauci-azjatyckiego-mocarstwa-got,nId,7359559\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrywali to przez lata. Astronauci azjatyckiego mocarstwa gotowi do lotu w kosmos\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrywali-to-przez-lata-astronauci-azjatyckiego-mocarstwa-got/000IOKJ8U1OCL1AG-C321.jpg\" /></a>Czterech indyjskich astronaut\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 polecie\u0107 na orbit\u0119 oko\u0142oziemsk\u0105, po raz pierwszy przedstawiono publice. Ich to\u017csamo\u015b\u0107 przez blisko pi\u0119\u0107 lat by\u0142a pilnie strze\u017con\u0105 tajemnic\u0105. To tylko cz\u0119\u015b\u0107 indyjskiego programu kosmicznego - jego harmonogram si\u0119ga 2047 roku.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T19:14:53+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukrywali-to-przez-lata-astronauci-azjatyckiego-mocarstwa-got,nId,7359559", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Naddniestrze zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 do Rosji. Zdecydowana reakcja mo\u0142dawskiego rz\u0105du", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naddniestrze-zwrocilo-sie-do-rosji-zdecydowana-reakcja-molda,nId,7359764\"><img align=\"left\" alt=\"Naddniestrze zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 do Rosji. Zdecydowana reakcja mo\u0142dawskiego rz\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/naddniestrze-zwrocilo-sie-do-rosji-zdecydowana-reakcja-molda/000IOKYZ14I8J4V7-C321.jpg\" /></a>Wicepremier Mo\u0142dawii Oleg Serebrian pot\u0119pi\u0142 w\u0142adze separatystycznego regionu Naddniestrza, kt\u00f3re zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 do Rosji o podj\u0119cie krok\u00f3w w celu &quot;obrony&quot; regionu w obliczu rzekomych &quot;nacisk\u00f3w&quot; ze strony Kiszyniowa. Zdaniem rzecznika mo\u0142dawskiego rz\u0105du, wezwanie Rosji ma charakter propagandowy. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T18:38:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naddniestrze-zwrocilo-sie-do-rosji-zdecydowana-reakcja-molda,nId,7359764", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Matki nie by\u0142o, wypad\u0142 z okna. Akcja LPR w Pu\u0142awach", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-matki-nie-bylo-wypadl-z-okna-akcja-lpr-w-pulawach,nId,7359761\"><img align=\"left\" alt=\"Matki nie by\u0142o, wypad\u0142 z okna. Akcja LPR w Pu\u0142awach\" src=\"https://i.iplsc.com/matki-nie-bylo-wypadl-z-okna-akcja-lpr-w-pulawach/000HGSG520T7HW1H-C321.jpg\" /></a>Akcja ratunkowa w Pu\u0142awach. Siedmiolatek zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego do szpitala po tym, jak wypad\u0142 z okna mieszkania na pierwszym pi\u0119trze. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T18:25:29+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-matki-nie-bylo-wypadl-z-okna-akcja-lpr-w-pulawach,nId,7359761", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Plan bia\u0142oruskiej opozycji z Polski. Mo\u017cliwy zamach stanu", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-plan-bialoruskiej-opozycji-z-polski-mozliwy-zamach-stanu,nId,7359589\"><img align=\"left\" alt=\"Plan bia\u0142oruskiej opozycji z Polski. Mo\u017cliwy zamach stanu\" src=\"https://i.iplsc.com/plan-bialoruskiej-opozycji-z-polski-mozliwy-zamach-stanu/000IOKKK8AQV8IUQ-C321.jpg\" /></a>Bia\u0142oruska opozycja dzia\u0142aj\u0105ca w Polsce ma przygotowywa\u0107 zamach stanu wobec autorytarnej w\u0142adzy Alaksandra \u0141ukaszenki. Dzia\u0142acze grupy BYPOL twierdz\u0105, \u017ce re\u017cim zostanie obalony &quot;we w\u0142a\u015bciwym czasie&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T17:38:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-plan-bialoruskiej-opozycji-z-polski-mozliwy-zamach-stanu,nId,7359589", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Nieoczekiwany apel rz\u0105du? Chodzi o wyroki Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieoczekiwany-apel-rzadu-chodzi-o-wyroki-trybunalu-konstytuc,nId,7359502\"><img align=\"left\" alt=\"Nieoczekiwany apel rz\u0105du? Chodzi o wyroki Trybuna\u0142u Konstytucyjnego\" src=\"https://i.iplsc.com/nieoczekiwany-apel-rzadu-chodzi-o-wyroki-trybunalu-konstytuc/000IOK9Q3XHLJWY5-C321.jpg\" /></a>Projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cy zmian w TK ma by\u0107 procedowany na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu. Taki jest plan koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, w uchwale znajdzie si\u0119 apel do instytucji pa\u0144stwowych o to, by nie stosowa\u0142y si\u0119 do wyrok\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T16:44:57+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieoczekiwany-apel-rzadu-chodzi-o-wyroki-trybunalu-konstytuc,nId,7359502", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Rzecznik resortu nie wytrzyma\u0142. Skrytykowa\u0142 by\u0142ego ministra", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzecznik-resortu-nie-wytrzymal-skrytykowal-bylego-ministra,nId,7359497\"><img align=\"left\" alt=\"Rzecznik resortu nie wytrzyma\u0142. Skrytykowa\u0142 by\u0142ego ministra\" src=\"https://i.iplsc.com/rzecznik-resortu-nie-wytrzymal-skrytykowal-bylego-ministra/000IOJKV2HB2DOAH-C321.jpg\" /></a>&quot;Takiego ba\u0142aganu i chaosu komunikacyjnego w MON jeszcze nie by\u0142o. Ka\u017cdy m\u00f3wi co\u015b innego&quot; - stwierdzi\u0142 Mariusz B\u0142aszczak. By\u0142y szef resortu obrony zarzuci\u0142 obecnemu, W\u0142adys\u0142awowi Kosiniakowi-Kamyszowi, \u017ce deklaruje realizacj\u0119 swoich priorytet\u00f3w w oparciu o dokumenty strategiczne przygotowane za poprzedniej w\u0142adzy. Na zaczepk\u0119 by\u0142ego ministra odpowiedzia\u0142 rzecznik resortu. &quot;Szanujemy wyra\u017canie r\u00f3\u017cnorodnych opinii - a nie mam przekonania, \u017ce za pana czas\u00f3w taka mo\u017cliwo\u015b\u0107 w og\u00f3le by\u0142a dopuszczalna&quot; - stwierdzi\u0142 Janusz Semej.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T15:04:11+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzecznik-resortu-nie-wytrzymal-skrytykowal-bylego-ministra,nId,7359497", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Zbrodnia w Ostr\u00f3dzie. Cia\u0142a ma\u0142\u017ce\u0144stwa znalezione w mieszkaniu", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbrodnia-w-ostrodzie-ciala-malzenstwa-znalezione-w-mieszkani,nId,7359511\"><img align=\"left\" alt=\"Zbrodnia w Ostr\u00f3dzie. Cia\u0142a ma\u0142\u017ce\u0144stwa znalezione w mieszkaniu\" src=\"https://i.iplsc.com/zbrodnia-w-ostrodzie-ciala-malzenstwa-znalezione-w-mieszkani/000IOKALG9VMKY4Q-C321.jpg\" /></a>Policja wyja\u015bnia przyczyny tragicznej \u015bmierci ma\u0142\u017ce\u0144stwa w Ostr\u00f3dzie. Cia\u0142a odkryto w mieszkaniu przy ul. Demokracji. - Sprawa jest prowadzona pod k\u0105tem zab\u00f3jstwa - przekazuje w rozmowie z Interi\u0105 asp.szt. Rafa\u0142 Jackowski.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T15:01:06+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbrodnia-w-ostrodzie-ciala-malzenstwa-znalezione-w-mieszkani,nId,7359511", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Dwie deklaracje Tobiasza Boche\u0144skiego. Chodzi o kobiety", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-dwie-deklaracje-tobiasza-bochenskiego-chodzi-o-kobiety,nId,7359492\"><img align=\"left\" alt=\"Dwie deklaracje Tobiasza Boche\u0144skiego. Chodzi o kobiety\" src=\"https://i.iplsc.com/dwie-deklaracje-tobiasza-bochenskiego-chodzi-o-kobiety/000IOJKX5P5NR0N9-C321.jpg\" /></a>Bardzo cz\u0119sto s\u0142yszymy g\u0142osy, w kt\u00f3rych zarzuca si\u0119 przedstawicielom prawicy, \u017ce nie dbaj\u0105 o prawa kobiet, \u017ce zrzucaj\u0105 z list kobiety, \u017ce nie powa\u017caj\u0105 kobiet, jako wyborc\u00f3w. Chcia\u0142bym zada\u0107 k\u0142am tym wszystkim twierdzeniom i powiedzie\u0107, \u017ce kobiety s\u0105 bardzo wa\u017cnymi wyborcami - m\u00f3wi\u0142 kandydat PiS na prezydenta Warszawy Tobiasz Boche\u0144ski, podczas konferencji po\u015bwi\u0119conej programowi dla kobiet. W trakcie z\u0142o\u017cy\u0142 dwie deklaracje. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T14:58:34+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-dwie-deklaracje-tobiasza-bochenskiego-chodzi-o-kobiety,nId,7359492", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "\"Rosja b\u0119dzie gotowa\". Genera\u0142 alarmuje i wskazuje na Polsk\u0119", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-bedzie-gotowa-general-alarmuje-i-wskazuje-na-polske,nId,7359316\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Rosja b\u0119dzie gotowa&quot;. Genera\u0142 alarmuje i wskazuje na Polsk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-bedzie-gotowa-general-alarmuje-i-wskazuje-na-polske/000IOFO9A5UTKGJF-C321.jpg\" /></a>Chc\u0105 rozbi\u0107 NATO. W tym celu musz\u0105 zaatakowa\u0107 jaki\u015b kraj ba\u0142tycki lub, powiedzmy, Polsk\u0119 - twierdzi genera\u0142 Ben Hodges. By\u0142y dow\u00f3dca generalny armii Stan\u00f3w Zjednoczonych w Europie jest przekonany, \u017ce Rosja zdecyduje si\u0119 na militarny konflikt z krajami wschodniej flanki Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T14:12:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-bedzie-gotowa-general-alarmuje-i-wskazuje-na-polske,nId,7359316", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "\"Zadzia\u0142amy ostro\". Ukrai\u0144ski minister o protestuj\u0105cych rolnikach", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zadzialamy-ostro-ukrainski-minister-o-protestujacych-rolnika,nId,7359457\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zadzia\u0142amy ostro&quot;. Ukrai\u0144ski minister o protestuj\u0105cych rolnikach\" src=\"https://i.iplsc.com/zadzialamy-ostro-ukrainski-minister-o-protestujacych-rolnika/000IOICZHTP27UMM-C321.jpg\" /></a>Nie jeste\u015bmy, nie byli\u015bmy i nie b\u0119dziemy koz\u0142em ofiarnym, kt\u00f3ry b\u0119dzie tolerowa\u0142 te wszystkie bezpodstawne ataki - twierdzi Dmytro Ku\u0142eba. Minister Spraw Zagranicznych Ukrainy kolejny raz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do protest\u00f3w polskich rolnik\u00f3w wskazuj\u0105c na udzia\u0142 w nich rosyjskiej agentury.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T14:00:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zadzialamy-ostro-ukrainski-minister-o-protestujacych-rolnika,nId,7359457", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Co ile lat odbywaj\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe?  Nowelizacja wszystko zmieni\u0142a", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-co-ile-lat-odbywaja-sie-wybory-samorzadowe-nowelizacja-wszys,nId,7354944\"><img align=\"left\" alt=\"Co ile lat odbywaj\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe?  Nowelizacja wszystko zmieni\u0142a\" src=\"https://i.iplsc.com/co-ile-lat-odbywaja-sie-wybory-samorzadowe-nowelizacja-wszys/000IOH75A4QBDXMA-C321.jpg\" /></a>Dla tych, kt\u00f3rzy nie wiedz\u0105, co ile lat odbywaj\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe, nale\u017cy si\u0119 pewne usprawiedliwienie. Zmiany w ustawie w 2018 roku zrewolucjonizowa\u0142y obowi\u0105zuj\u0105ce terminy, a co wi\u0119cej, pewna dezorientacja mo\u017ce wynika\u0107 tak\u017ce z przed\u0142u\u017cenia kadencji burmistrz\u00f3w, w\u00f3jt\u00f3w i prezydent\u00f3w tak, \u017ce ci obecni rz\u0105dz\u0105 ju\u017c sze\u015b\u0107 lat. Wyja\u015bniamy wi\u0119c, sk\u0105d wzi\u0119\u0142o si\u0119 ca\u0142e zamieszanie i rozbie\u017cno\u015bci oraz odpowiadamy jednocze\u015bnie, co ile lat odbywaj\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe w Polsce. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T13:57:07+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-co-ile-lat-odbywaja-sie-wybory-samorzadowe-nowelizacja-wszys,nId,7354944", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Awantura na komisji \u015bledczej. Przewodnicz\u0105cy wykluczony", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-na-komisji-sledczej-przewodniczacy-wykluczony,nId,7359461\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura na komisji \u015bledczej. Przewodnicz\u0105cy wykluczony\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-na-komisji-sledczej-przewodniczacy-wykluczony/000IOIH5CT45FN18-C321.jpg\" /></a>Dariusz Jo\u0144ski zosta\u0142 wykluczony z przes\u0142uchania prokurator Edyty Dudzi\u0144skiej podczas posiedzenia komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych. Wniosek w tej sprawie z\u0142o\u017cy\u0142a sama \u015bwiadek zaraz po tym, gdy na sali obrad dosz\u0142o do awantury w sprawie bezstronno\u015bci przewodnicz\u0105cego z Koalicji Obywatelskiej. G\u0142osowanie poddano reasumpcji, poniewa\u017c za pierwszym razem pose\u0142 KO decydowa\u0142 we w\u0142asnej sprawie, co wywo\u0142a\u0142o oburzenie parlamentarzyst\u00f3w PiS.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T13:42:27+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-na-komisji-sledczej-przewodniczacy-wykluczony,nId,7359461", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ogie\u0144 przy zak\u0142adzie zbrojeniowym. Potrzebna by\u0142a ewakuacja", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ogien-przy-zakladzie-zbrojeniowym-potrzebna-byla-ewakuacja,nId,7359423\"><img align=\"left\" alt=\"Ogie\u0144 przy zak\u0142adzie zbrojeniowym. Potrzebna by\u0142a ewakuacja\" src=\"https://i.iplsc.com/ogien-przy-zakladzie-zbrojeniowym-potrzebna-byla-ewakuacja/000IOHWK8ULHNUBX-C321.jpg\" /></a>Prawdziwe chwile grozy prze\u017cyli pracownicy zak\u0142adu zajmuj\u0105cego si\u0119 modernizacj\u0105 oraz demonta\u017cem pot\u0119\u017cnej broni strategicznej w Teksasie. Szalej\u0105ce w okolicy po\u017cary zmusi\u0142y za\u0142og\u0119 do ewakuacji. W fabryce znajduj\u0105 si\u0119 du\u017ce ilo\u015bci radioaktywnych sk\u0142adnik\u00f3w ameryka\u0144skiego arsena\u0142u oraz wybuchowe chemikalia. Ewakuacj\u0119 og\u0142oszono te\u017c w wielu miejscowo\u015bciach. Ogie\u0144 strawi\u0142 ju\u017c ponad 100 tys. hektar\u00f3w w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci ameryka\u0144skiego stanu.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T13:33:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ogien-przy-zakladzie-zbrojeniowym-potrzebna-byla-ewakuacja,nId,7359423", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Donald Tusk reaguje na protest rolnik\u00f3w. \"Zwo\u0142a\u0142em szczyt\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-reaguje-na-protest-rolnikow-zwolalem-szczyt,nId,7359447\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk reaguje na protest rolnik\u00f3w. &quot;Zwo\u0142a\u0142em szczyt&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-reaguje-na-protest-rolnikow-zwolalem-szczyt/000IOIDEJNNBL5W3-C321.jpg\" /></a>- Na czwartek zwo\u0142a\u0142em szczyt rolniczy w Warszawie, spotkam si\u0119 z protestujacymi - zadeklarowa\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. - Ju\u017c pierwsza transza, kt\u00f3ra powinna by\u0107 wyp\u0142acona, mo\u017ce nawet jutro, na pewno w najbli\u017cszych dniach. To jest 6 mld euro, ale prawie 1,5 mld euro powinno trafi\u0107 do drobnych producent\u00f3w \u017cywno\u015bci w Polsce, do drobnych firm i gospodarstw - m\u00f3wi\u0142. Premier przekaza\u0142, \u017ce podczas rozm\u00f3w z protestuj\u0105cymi oczekuje &quot;konkretnych rozwi\u0105za\u0144&quot;. - Zaleg\u0142o\u015bci s\u0105 wieloletnie. Ja w dwa tygodnie nie naprawi\u0119, tego co przez osiem lat...</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T13:22:02+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-reaguje-na-protest-rolnikow-zwolalem-szczyt,nId,7359447", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wyprosi\u0142a rosyjskiego \u017co\u0142nierza z kawiarni. To by\u0142 pocz\u0105tek jej k\u0142opot\u00f3w", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyprosila-rosyjskiego-zolnierza-z-kawiarni-to-byl-poczatek-j,nId,7359377\"><img align=\"left\" alt=\"Wyprosi\u0142a rosyjskiego \u017co\u0142nierza z kawiarni. To by\u0142 pocz\u0105tek jej k\u0142opot\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wyprosila-rosyjskiego-zolnierza-z-kawiarni-to-byl-poczatek-j/000IOGJN9GLK51N7-C321.jpg\" /></a>Alona Polakiewicz jest kierowniczk\u0105 kawiarni w podmoskiewskich Lubiercach. Pewnego dnia do jej lokalu wszed\u0142 rosyjski \u017co\u0142nierz i &quot;zachowywa\u0142 si\u0119, delikatnie m\u00f3wi\u0105c, niezbyt dobrze&quot;, nie reaguj\u0105c na uwagi baristy. Gdy kobieta przyjecha\u0142a na miejsce, poprosi\u0142a \u017co\u0142nierza o opuszczenie lokalu. Komitet \u015aledczy za\u0142o\u017cy\u0142 jej spraw\u0119 karn\u0105. Kobiet\u0119 oskar\u017ca si\u0119 o dyskredytowanie rosyjskiej armii.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T13:11:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyprosila-rosyjskiego-zolnierza-z-kawiarni-to-byl-poczatek-j,nId,7359377", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Protest rolnik\u00f3w zyskuje wsparcie. \"Wchodzimy na twardo\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-rolnikow-zyskuje-wsparcie-wchodzimy-na-twardo,nId,7359430\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w zyskuje wsparcie. &quot;Wchodzimy na twardo&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-zyskuje-wsparcie-wchodzimy-na-twardo/000IOHWHA8C13FTX-C321.jpg\" /></a>- W spos\u00f3b czynny, na twardo jak to si\u0119 mawia po zwi\u0105zkowemu wchodzimy w te protesty. 6 marca NSZZ &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; pracownicza do\u0142\u0105cza do manifestacji - og\u0142osi\u0142 Piotr Duda. Razem z NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych powo\u0142ano wsp\u00f3lny sztab protestacyjny.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T13:02:37+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-rolnikow-zyskuje-wsparcie-wchodzimy-na-twardo,nId,7359430", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Zaciek\u0142a potyczka o pozycj\u0119 lidera. Jedna partia zaskoczy\u0142a", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaciekla-potyczka-o-pozycje-lidera-jedna-partia-zaskoczyla,nId,7359401\"><img align=\"left\" alt=\"Zaciek\u0142a potyczka o pozycj\u0119 lidera. Jedna partia zaskoczy\u0142a\" src=\"https://i.iplsc.com/zaciekla-potyczka-o-pozycje-lidera-jedna-partia-zaskoczyla/000IOHDAA2DPIDET-C321.jpg\" /></a>Gdyby wybory do Sejmu odby\u0142y si\u0119 w ostatni\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142oby je PiS z 30-procentowym poparciem - wynika z najnowszego sonda\u017cu Ipsos. Liderowi po pi\u0119tach depcze Koalicja Obywatelska, kt\u00f3ra traci do partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego jeden punkt procentowy. Zaci\u0119ta walka toczy si\u0119 o najni\u017csze miejsce podium. Pomi\u0119dzy Trzeci\u0105 Drog\u0105 a Konfederacj\u0105 r\u00f3\u017cnica r\u00f3wnie\u017c jest minimalna.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T13:00:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaciekla-potyczka-o-pozycje-lidera-jedna-partia-zaskoczyla,nId,7359401", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia p\u0119dzi\u0142 w limuzynie SOP na partyjny wiec. \"Szczeg\u00f3lne warunki\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-szymon-holownia-pedzil-w-limuzynie-sop-na-partyjny-wiec-szcz,nId,7359370\"><img align=\"left\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia p\u0119dzi\u0142 w limuzynie SOP na partyjny wiec. &quot;Szczeg\u00f3lne warunki&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-pedzil-w-limuzynie-sop-na-partyjny-wiec-szcz/000IOGIIX1AFA4P9-C321.jpg\" /></a>S\u0142u\u017cba Ochrony Pa\u0144stwa p\u0119dzi\u0142a z Warszawy do Krakowa, aby dowie\u017a\u0107 marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni\u0119 na partyjny wiec. Przynajmniej cz\u0119\u015b\u0107 trasy przejecha\u0142a na sygna\u0142ach. Wszystko po to, aby lider Polski 2050 m\u00f3g\u0142 w \u015bwietle kamer poprze\u0107 swojego partyjnego koleg\u0119 w walce o fotel prezydenta Krakowa. Dyrektor Biura Obs\u0142ugi Medialnej Kancelarii Sejmu t\u0142umaczy, \u017ce by\u0142a to podr\u00f3\u017c s\u0142u\u017cbowa, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w &quot;szczeg\u00f3lnych warunkach&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T12:53:29+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-szymon-holownia-pedzil-w-limuzynie-sop-na-partyjny-wiec-szcz,nId,7359370", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "\u017bona Nawalnego uderza w Putina: Odpowie za to", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zona-nawalnego-uderza-w-putina-odpowie-za-to,nId,7359353\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bona Nawalnego uderza w Putina: Odpowie za to\" src=\"https://i.iplsc.com/zona-nawalnego-uderza-w-putina-odpowie-za-to/000IOH86L5X9GKIT-C321.jpg\" /></a>- Nie maj\u0105 pa\u0144stwo do czynienia z politykiem, ale z krwawym gangsterem. Putin jest szefem zorganizowanej grupy przest\u0119pczej - powiedzia\u0142a Julia Nawalna na forum Parlamentu Europejskiego. Wdowa po rosyjskim opozycjoni\u015bcie powiedzia\u0142a, \u017ce &quot;Putin musi odpowiedzie\u0107 za to, co zrobi\u0142 jej krajowi&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T12:27:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zona-nawalnego-uderza-w-putina-odpowie-za-to,nId,7359353", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Naddniestrze zwraca si\u0119 do Rosji o ochron\u0119. \"Pozytywne do\u015bwiadczenia operacji\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naddniestrze-zwraca-sie-do-rosji-o-ochrone-pozytywne-doswiad,nId,7359348\"><img align=\"left\" alt=\"Naddniestrze zwraca si\u0119 do Rosji o ochron\u0119. &quot;Pozytywne do\u015bwiadczenia operacji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/naddniestrze-zwraca-sie-do-rosji-o-ochrone-pozytywne-doswiad/000IOGIK6KC0YVJ4-C321.jpg\" /></a>&quot;Apelujemy do Rady Federacji i Dumy Pa\u0144stwowej Federacji Rosyjskiej z pro\u015bb\u0105 o wdro\u017cenie \u015brodk\u00f3w ochrony Naddniestrza w obliczu rosn\u0105cej presji ze strony Mo\u0142dawii&quot; - czytamy w projekcie uchwa\u0142y, kt\u00f3ra przeg\u0142osowana zosta\u0142a w trakcie kongresu deputowanych wszystkich szczebli naddniestrza\u0144skich. Apel zwi\u0105zany jest z rzekomymi problemami generowanymi przez w\u0142adze w Kiszyniowie wobec gospodarki regionu.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T11:48:36+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naddniestrze-zwraca-sie-do-rosji-o-ochrone-pozytywne-doswiad,nId,7359348", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Pojazdy wojskowe wyjecha\u0142y na polskie drogi. Jest komunikat armii", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojazdy-wojskowe-wyjechaly-na-polskie-drogi-jest-komunikat-a,nId,7359340\"><img align=\"left\" alt=\"Pojazdy wojskowe wyjecha\u0142y na polskie drogi. Jest komunikat armii\" src=\"https://i.iplsc.com/pojazdy-wojskowe-wyjechaly-na-polskie-drogi-jest-komunikat-a/000IOFPA7ECKR8R9-C321.jpg\" /></a>Na drogach niemal ca\u0142ego kraju odbywa si\u0119 wzmo\u017cony ruch kolumn pojazd\u00f3w wojskowych - informuje Sztab Generalny Wojska Polskiego. Przemieszczanie si\u0119 \u017co\u0142nierzy ma zwi\u0105zek z mi\u0119dzynarodowymi \u0107wiczeniami Dragon-24. Wojskowi apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o zachowanie spokoju, z kolei do kierowc\u00f3w - o szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T11:40:44+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojazdy-wojskowe-wyjechaly-na-polskie-drogi-jest-komunikat-a,nId,7359340", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Papie\u017c Franciszek trafi\u0142 na kr\u00f3tko do szpitala. Wydano komunikat", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-trafil-na-krotko-o-szpitala-wydano-komunik,nId,7359332\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c Franciszek trafi\u0142 na kr\u00f3tko do szpitala. Wydano komunikat\" src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-trafil-na-krotko-do-szpitala-wydano-komuni/0007ACGNF0RTUTLH-C321.jpg\" /></a>Papie\u017c Franciszek trafi\u0142 do szpitala w Rzymie - donosi w\u0142oska agencja informacyjna ANSA. W \u015brod\u0119 rano Ojciec \u015awi\u0119ty uczestniczy\u0142 w audiencji generalnej, ale nie wyg\u0142osi\u0142 katechezy z powodu powa\u017cnych problem\u00f3w z g\u0142osem. \u0179r\u00f3d\u0142o przekaza\u0142o, \u017ce po kr\u00f3tkiej wizycie w lecznicy papie\u017c wr\u00f3ci\u0142 do Watykanu.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T11:19:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-trafil-na-krotko-o-szpitala-wydano-komunik,nId,7359332", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Prezydent uderza w Donalda Tuska. \"Wstyd, \u017ce sobie na to pozwala\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-uderza-w-donalda-tuska-wstyd-ze-sobie-na-to-pozwal,nId,7359321\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent uderza w Donalda Tuska. &quot;Wstyd, \u017ce sobie na to pozwala&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-uderza-w-donalda-tuska-wstyd-ze-sobie-na-to-pozwal/000IOFNU4A4RI8MG-C321.jpg\" /></a>Andrzej Duda podczas uroczysto\u015bci odznaczenia autor\u00f3w raportu o stratach wojennych Polski, uderzy\u0142 w Donalda Tuska. - Ku mojemu zdumieniu nie tak dawno premier powiedzia\u0142, \u017ce od strony prawnej i formalnej sprawa jest nieaktualna. Nie wiem, na jakiej podstawie - m\u00f3wi\u0142, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w Tuska o reparacjach od Niemiec. Jak doda\u0142, &quot;to wstyd, \u017ce premier pozwala sobie na takie stwierdzenie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T11:09:22+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-uderza-w-donalda-tuska-wstyd-ze-sobie-na-to-pozwal,nId,7359321", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Niemcy wybrali stolic\u0119 kebabu. Jest zaskoczenie", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-wybrali-stolice-kebabu-jest-zaskoczenie,nId,7359151\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy wybrali stolic\u0119 kebabu. Jest zaskoczenie\" src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-wybrali-stolice-kebabu-jest-zaskoczenie/000IOEBVSP7TKGJB-C321.jpg\" /></a>Wybrano niemieck\u0105 stolic\u0119 kebabu. Dla wielu zaskoczeniem mo\u017ce by\u0107 fakt, \u017ce tytu\u0142u nie przyznano Berlinowi - miasto zaj\u0119\u0142o dopiero trzecie miejsce w rankingu. Zwyci\u0119skim miejscem okaza\u0142o si\u0119 Drezno, a na decyzji zawa\u017cy\u0142y wystawione opinie i ceny fast foodu. Ostatnia pozycja przypad\u0142a z kolei Hamburgowi, kt\u00f3ry nie zachwyci\u0142 ocenami.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T11:08:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-wybrali-stolice-kebabu-jest-zaskoczenie,nId,7359151", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ko\u0144czy si\u0119 wyj\u0105tkowy miesi\u0105c. Cieplej ni\u017c w niejednym marcu", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konczy-sie-wyjatkowy-miesiac-cieplej-niz-w-niejednym-marcu,nId,7359280\"><img align=\"left\" alt=\"Ko\u0144czy si\u0119 wyj\u0105tkowy miesi\u0105c. Cieplej ni\u017c w niejednym marcu\" src=\"https://i.iplsc.com/konczy-sie-wyjatkowy-miesiac-cieplej-niz-w-niejednym-marcu/000IOF9QPWGJEBGB-C321.jpg\" /></a>Dobiega ko\u0144ca jeden z najniezwyklejszych takich miesi\u0119cy w historii Polski. Wed\u0142ug IMGW luty mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 &quot;cieplejszym ni\u017c niejeden marzec w historii pomiar\u00f3w&quot;. W ci\u0105gu doby z Kasprowego Wierchu znikn\u0119\u0142o 12 cm \u015bniegu. Rozmarzaj\u0105 tatrza\u0144skie jeziora, w tym Morskie Oko. W Warszawie przez ca\u0142y miesi\u0105c ani razu nie pojawi\u0142a si\u0119 pokrywa \u015bnie\u017cna. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T11:07:02+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konczy-sie-wyjatkowy-miesiac-cieplej-niz-w-niejednym-marcu,nId,7359280", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "\"Dziennikarze trzeciej ligi\". By\u0142y szef TAI nie zostawia suchej nitki na TVP", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-snopkiewicz-ekipa-jacka-kurskiego-wciaz-walczy-o-tvp,nId,7359090\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Dziennikarze trzeciej ligi&quot;. By\u0142y szef TAI nie zostawia suchej nitki na TVP\" src=\"https://i.iplsc.com/dziennikarze-trzeciej-ligi-byly-szef-tai-nie-zostawia-suchej/000IODW10JNPN3IC-C321.jpg\" /></a>- Dzwoni\u0105 do mnie ludzie ze \u015brodka telewizji i m\u00f3wi\u0105 z wielkim \u017calem, jak trudno im si\u0119 pracuje, \u017ce atmosfera nie jest radosna, niekt\u00f3rzy po tygodniu odchodz\u0105. Wielu w\u0105tpi w jasn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 - m\u00f3wi Interii Jacek Snopkiewicz, kt\u00f3ry w trakcie swojej wieloletniej kariery dziennikarskiej by\u0142 m.in. szefem &quot;Wiadomo\u015bci&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T10:52:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-snopkiewicz-ekipa-jacka-kurskiego-wciaz-walczy-o-tvp,nId,7359090", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "\"Niepokoj\u0105cy\" trend w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w. Wynika z danych ZUS", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niepokojacy-trend-wsrod-polakow-wynika-z-danych-zus,nId,7359250\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Niepokoj\u0105cy&quot; trend w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w. Wynika z danych ZUS\" src=\"https://i.iplsc.com/niepokojacy-trend-wsrod-polakow-wynika-z-danych-zus/000IOF6BMGCCRTTP-C321.jpg\" /></a>Chorujemy wi\u0119cej, ale kr\u00f3cej - wynika z raportu ZUS, do kt\u00f3rego dotar\u0142a &quot;Rzeczpospolita&quot;. Dane wskazuj\u0105, \u017ce absencja chorobowa starszych pracownik\u00f3w jest zdecydowanie kr\u00f3tsza w por\u00f3wnaniu z tymi m\u0142odszymi. Ro\u015bnie tych liczba L4 wystawianych na okres kr\u00f3tkoterminowy - od jednego do pi\u0119ciu dni. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T10:36:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niepokojacy-trend-wsrod-polakow-wynika-z-danych-zus,nId,7359250", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wojska NATO w Ukrainie? \"Nale\u017cy rozwa\u017cy\u0107 wszystkie opcje\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wojska-nato-w-ukrainie-nalezy-rozwazyc-wszystkie-opcje,nId,7359142\"><img align=\"left\" alt=\"Wojska NATO w Ukrainie? &quot;Nale\u017cy rozwa\u017cy\u0107 wszystkie opcje&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wojska-nato-w-ukrainie-nalezy-rozwazyc-wszystkie-opcje/000IOF75V2LTDCNB-C321.jpg\" /></a>- Uwa\u017cam, \u017ce nale\u017cy rozwa\u017cy\u0107 wszystkie opcje - twierdzi holenderski genera\u0142 Onno Eichelsheim. Zdaniem szefa obrony holenderskich si\u0142 zbrojnych w tej chwili nie ma sensu dyskutowa\u0107 o wys\u0142aniu wojsk kraj\u00f3w NATO jako wsparcia dla Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T10:19:22+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wojska-nato-w-ukrainie-nalezy-rozwazyc-wszystkie-opcje,nId,7359142", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "ORP \"Z\u0142om\". Duma polskiej marynarki unieruchomiona", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-orp-zlom-czyli-remont-ktory-zamienil-sie-w-koszmar-duma-pols,nId,7359092\"><img align=\"left\" alt=\"ORP &quot;Z\u0142om&quot;. Duma polskiej marynarki unieruchomiona\" src=\"https://i.iplsc.com/orp-zlom-duma-polskiej-marynarki-unieruchomiona/000IOEB97KAON850-C321.jpg\" /></a>Polski okr\u0119t ratowniczy ORP &quot;Piast&quot; od niemal dekady jest wy\u0142\u0105czony ze s\u0142u\u017cby. Przed\u0142u\u017caj\u0105ce si\u0119 prace poch\u0142on\u0119\u0142y miliony z\u0142otych. Za op\u00f3\u017anienia wyegzekwowano p\u00f3\u0142 miliona kar umownych. MON zapewnia nas, \u017ce jednostka maj\u0105ca ponad 50 lat wr\u00f3ci na wod\u0119 jeszcze w tym kwartale. Oficerowie nie dowierzaj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T09:53:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-orp-zlom-czyli-remont-ktory-zamienil-sie-w-koszmar-duma-pols,nId,7359092", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Robert Dziubdziela nie \u017cyje. Krakowski policjant mia\u0142 48 lat", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-robert-dziubdziela-nie-zyje-krakowski-policjant-mial-48-lat,nId,7359225\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Dziubdziela nie \u017cyje. Krakowski policjant mia\u0142 48 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/robert-dziubdziela-nie-zyje-krakowski-policjant-mial-48-lat/000IOER56EG7K8IV-C321.jpg\" /></a>Zmar\u0142 asp. Robert Dziubdziela, policjant Komendy Miejskiej Policji w Krakowie. Ma\u0142opolska policja informuje, \u017ce funkcjonariusz odszed\u0142 nagle w wieku 48 lat. &quot;\u0141\u0105czymy si\u0119 w b\u00f3lu z pogr\u0105\u017cona w \u017ca\u0142obie rodzin\u0105 zmar\u0142ego&quot; - informuj\u0105 policjanci.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T09:44:44+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-robert-dziubdziela-nie-zyje-krakowski-policjant-mial-48-lat,nId,7359225", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Pogrzeb Aleksieja Nawalnego. Podano dat\u0119", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogrzeb-aleksieja-nawalnego-podano-date,nId,7359223\"><img align=\"left\" alt=\"Pogrzeb Aleksieja Nawalnego. Podano dat\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/pogrzeb-aleksieja-nawalnego-podano-date/000IOF6VG0M6XAJV-C321.jpg\" /></a>Pogrzeb Aleksieja Nawalnego odb\u0119dzie si\u0119 1 marca w Moskwie - przekaza\u0142a rzeczniczka opozycjonisty. Tego samego dnia ma odby\u0107 si\u0119 tak\u017ce uroczysto\u015b\u0107 po\u017cegnania. Nawalny zostanie pochowany na cmentarzu Borisowskim. Przeciwnik W\u0142adimira Putina zmar\u0142 16 lutego w kolonii karnej na p\u00f3\u0142nocy Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T09:44:23+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogrzeb-aleksieja-nawalnego-podano-date,nId,7359223", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "By\u0142y senator zatrzymany przez CBA. Polityk us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-senator-zatrzymany-przez-cba-polityk-uslyszal-zarzuty,nId,7359220\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y senator zatrzymany przez CBA. Polityk us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" src=\"https://i.iplsc.com/byly-senator-zatrzymany-przez-cba-polityk-uslyszal-zarzuty/000IOEQSH6FMTC71-C321.jpg\" /></a>By\u0142y senator J\u00f3zef Pinior opu\u015bci\u0142 budynek prokuratury w Poznaniu, gdzie us\u0142ysza\u0142 zarzut powo\u0142ywania si\u0119 na wp\u0142ywy u urz\u0119dnik\u00f3w pa\u0144stwowych. Na polityka na\u0142o\u017cono policyjny doz\u00f3r, zakaz opuszczania kraju i kontaktowania si\u0119 z osobami wskazanymi przez \u015bledczych.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T09:34:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-senator-zatrzymany-przez-cba-polityk-uslyszal-zarzuty,nId,7359220", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Chmura py\u0142u zasnuje wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski. Znamy konkretn\u0105 dat\u0119", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chmura-pylu-zasnuje-wiekszosc-polski-znamy-konkretna-date,nId,7359159\"><img align=\"left\" alt=\"Chmura py\u0142u zasnuje wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski. Znamy konkretn\u0105 dat\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/chmura-pylu-zasnuje-wiekszosc-polski-znamy-konkretna-date/000IOEFIP6TLJWY6-C321.jpg\" /></a>Py\u0142 znad Sahary nie przestaje nap\u0142ywa\u0107. Ju\u017c w pi\u0105tek pojawi si\u0119 go w Polsce jeszcze wi\u0119cej. Mo\u017cliwe, \u017ce pomara\u0144czowa masa zawi\u015bnie nad wi\u0119kszo\u015bci\u0105 kraju. Jak ostrzegaj\u0105 synoptycy, py\u0142 dotrze do nas akurat w najcieplejszym dniu tygodnia. Dowiedz si\u0119, gdzie mo\u017ce opa\u015b\u0107 oraz czy trzeba si\u0119 go obawia\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T09:07:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chmura-pylu-zasnuje-wiekszosc-polski-znamy-konkretna-date,nId,7359159", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ewa Wrzosek wprost o dzia\u0142aniach prokuratury. \"Jestem tego ca\u0142kowicie pewna\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ewa-wrzosek-wprost-o-dzialaniach-prokuratury-jestem-tego-cal,nId,7359118\"><img align=\"left\" alt=\"Ewa Wrzosek wprost o dzia\u0142aniach prokuratury. &quot;Jestem tego ca\u0142kowicie pewna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ewa-wrzosek-wprost-o-dzialaniach-prokuratury-jestem-tego-cal/000IOF2PX3KLBQV4-C321.jpg\" /></a>- W prokuraturze dziej\u0105 si\u0119 rzeczy nielegalne lub na granicy prawa. Prokurator Dudzi\u0144ska nie umorzy\u0142a mojego \u015bledztwa samodzielnie - zezna\u0142a Ewa Wrzosek na posiedzeniu komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych. Jak stwierdzi\u0142a, dochodzenie przerwano z pobudek &quot;czysto politycznych&quot;. \u015awiadek by\u0142a przepytywana, poniewa\u017c wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w sprawie g\u0142osowania w czasie pandemii, po czym obj\u0119to j\u0105 sankcjami dyscyplinarnymi. Jako kolejna zeznania sk\u0142ada prok. Edyta Dudzi\u0144ska, kt\u00f3ra umorzy\u0142a to \u015bledztwo zaledwie po trzech godzinach od jego...</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T09:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ewa-wrzosek-wprost-o-dzialaniach-prokuratury-jestem-tego-cal,nId,7359118", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Micha\u0142 W\u00f3jcik wykluczony z przes\u0142uchania Wrzosek. Pos\u0142owie PiS wyszli z sali", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-wojcik-wykluczony-z-przesluchania-wrzosek-poslowie-pi,nId,7359118\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 W\u00f3jcik wykluczony z przes\u0142uchania Wrzosek. Pos\u0142owie PiS wyszli z sali\" src=\"https://i.iplsc.com/michal-wojcik-wykluczony-z-przesluchania-wrzosek-poslowie-pi/000ICQ360BKY4P94-C321.jpg\" /></a>Micha\u0142 W\u00f3jcik na wniosek Ewy Wrzosek zosta\u0142 wykluczony z posiedzenia komisji ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Zdaniem zeznaj\u0105cej polityk prawicy mia\u0142 zbyt bliskie relacje z prokuratorem, pe\u0142ni\u0105cym kluczow\u0105 rol\u0119 w sprawie obj\u0119tej dzia\u0142aniem komisji. Wraz ze swoim partyjnym kolegom sal\u0119 opu\u015bcili r\u00f3wnie\u017c wszyscy przedstawiciele PiS. Gremium odbiera w \u015brod\u0119 zeznania dw\u00f3ch prokuratorek - Ewy Wrzosek i Edyty Dudzi\u0144skiej. Jedna ze \u015bledczych wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w sprawie g\u0142osowania w czasie pandemii i zosta\u0142a w zwi\u0105zku z tym obj\u0119ta sankcjami...</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T09:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-wojcik-wykluczony-z-przesluchania-wrzosek-poslowie-pi,nId,7359118", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Politycy PiS mieli by\u0107 przes\u0142uchani ws. wybor\u00f3w kopertowych. Pad\u0142y nazwiska", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-pis-mieli-byc-przesluchani-ws-wyborow-kopertowych-p,nId,7359118\"><img align=\"left\" alt=\"Politycy PiS mieli by\u0107 przes\u0142uchani ws. wybor\u00f3w kopertowych. Pad\u0142y nazwiska\" src=\"https://i.iplsc.com/politycy-pis-mieli-byc-przesluchani-ws-wyborow-kopertowych-p/000IOF2PX3KLBQV4-C321.jpg\" /></a>- Jacek Sasin, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Mateusz Morawiecki byliby na pewno wezwani do prokuratury w ramach prowadzonego przeze mnie \u015bledztwa - zezna\u0142a Ewa Wrzosek na posiedzeniu komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych. Prokurator jest pierwsz\u0105 z dw\u00f3ch \u015bwiadk\u00f3w wezwanych w \u015brod\u0119 na przes\u0142uchanie. Wrzosek wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w sprawie g\u0142osowania w czasie pandemii, po czym obj\u0119to j\u0105 sankcjami dyscyplinarnymi. Jako kolejna zeznania z\u0142o\u017cy prok. Edyta Dudzi\u0144ska, kt\u00f3ra umorzy\u0142a to dochodzenie po trzech godzinach od jego rozpocz\u0119cia.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T09:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-pis-mieli-byc-przesluchani-ws-wyborow-kopertowych-p,nId,7359118", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Lekcje ukrai\u0144skiego w polskich szko\u0142ach. Wiceminister o planach MEN", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lekcje-ukrainskiego-w-polskich-szkolach-wiceminister-o-plana,nId,7359147\"><img align=\"left\" alt=\"Lekcje ukrai\u0144skiego w polskich szko\u0142ach. Wiceminister o planach MEN\" src=\"https://i.iplsc.com/lekcje-ukrainskiego-w-polskich-szkolach-wiceminister-o-plana/000IOED3RDLWQXK0-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Edukacji Narodowej chce w\u0142\u0105czy\u0107 do polskiego systemu edukacji dzieci z Ukrainy. W szko\u0142ach b\u0119d\u0105 dla nich prowadzone specjalne lekcje ukrai\u0144skiego. Zatrudnieni b\u0119d\u0105 tak\u017ce nauczyciele z Ukrainy - zapowiada wiceminister edukacji Joanna Mucha. Ukrai\u0144skie dzieci b\u0119d\u0105 uczy\u0142y si\u0119 tak\u017ce j\u0119zyka polskiego, a nauczyciele tego przedmiotu maj\u0105 przej\u015b\u0107 szkolenie w nauczaniu polskiego jako j\u0119zyka obcego.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T08:52:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lekcje-ukrainskiego-w-polskich-szkolach-wiceminister-o-plana,nId,7359147", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Problemy rolnik\u00f3w. Polacy wskazali winnych", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problemy-rolnikow-polacy-wskazali-winnych,nId,7359103\"><img align=\"left\" alt=\"Problemy rolnik\u00f3w. Polacy wskazali winnych\" src=\"https://i.iplsc.com/problemy-rolnikow-polacy-wskazali-winnych/000IODWYQDJNNCRT-C321.jpg\" /></a>Polacy wskazali winnych problem\u00f3w polskich rolnik\u00f3w. Decyzje i polityka Unii Europejskiej, dzia\u0142ania poprzedniego rz\u0105du, skutki rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119 i nieuczciwa konkurencja rolnictwa ukrai\u0144skiego - to g\u0142\u00f3wne przyczyny, jakie wypunktowali ankietowani w sonda\u017cu United Surveys. Znaczna cz\u0119\u015b\u0107 uwa\u017ca, \u017ce to UE odpowiada za k\u0142opoty rolnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T08:49:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problemy-rolnikow-polacy-wskazali-winnych,nId,7359103", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "\"Zachodnie si\u0142y specjalne s\u0105 w Ukrainie\". Europejski urz\u0119dnik ujawnia", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zachodnie-sily-specjalne-sa-w-ukrainie-europejski-urzednik-u,nId,7359172\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zachodnie si\u0142y specjalne s\u0105 w Ukrainie&quot;. Europejski urz\u0119dnik ujawnia\" src=\"https://i.iplsc.com/zachodnie-sily-specjalne-sa-w-ukrainie-europejski-urzednik-u/000IOEG3WD15KFFX-C321.jpg\" /></a>- Wszyscy wiedz\u0105, \u017ce w Ukrainie s\u0105 zachodnie si\u0142y specjalne. Po prostu oficjalnie ich nie uznano - stwierdzi\u0142 wysoki rang\u0105 europejski urz\u0119dnik ds. obrony w rozmowie z &quot;Financial Times&quot;. Anonimowy rozm\u00f3wca reagowa\u0142 na s\u0142owa Emmanuela Macrona, kt\u00f3ry &quot;nie wykluczy\u0142&quot; wys\u0142ania wojsk l\u0105dowych w rejon konfliktu w przysz\u0142o\u015bci. Po fali o\u015bwiadcze\u0144 pa\u0144stw NATO s\u0142owa prezydenta musia\u0142o t\u0142umaczy\u0107 francuskie MSZ.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T08:46:16+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zachodnie-sily-specjalne-sa-w-ukrainie-europejski-urzednik-u,nId,7359172", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Szefowa KE o zagro\u017ceniu wojn\u0105: Nie jest niemo\u017cliwe", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szefowa-ke-o-zagrozeniu-wojna-nie-jest-niemozliwe,nId,7359167\"><img align=\"left\" alt=\"Szefowa KE o zagro\u017ceniu wojn\u0105: Nie jest niemo\u017cliwe\" src=\"https://i.iplsc.com/szefowa-ke-o-zagrozeniu-wojna-nie-jest-niemozliwe/000IOEFLGVYBL5UX-C321.jpg\" /></a>- Zagro\u017cenie wojn\u0105 mo\u017ce nie jest bezpo\u015brednie, ale nie jest niemo\u017cliwe - stwierdzi\u0142a Ursula von der Leyen, szefowa Komisji Europejskiej. Jak doda\u0142a, &quot;ryzyka wojny nie nale\u017cy wyolbrzymia\u0107, ale nale\u017cy si\u0119 na nie przygotowa\u0107&quot;. By\u0142a minister obrony Niemiec zapowiedzia\u0142a tak\u017ce now\u0105 strategi\u0119 obrony. M\u00f3wi\u0142a m.in. o zwi\u0119kszeniu produkcji amunicji do ponad dw\u00f3ch milion\u00f3w pocisk\u00f3w do ko\u0144ca 2025 roku. Zaproponowa\u0142a te\u017c, co mo\u017cna zrobi\u0107 z zamro\u017conymi rosyjskimi aktywami.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T08:37:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szefowa-ke-o-zagrozeniu-wojna-nie-jest-niemozliwe,nId,7359167", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Nowa trasa W\u0142adimira Putina. W ten spos\u00f3b uda mu si\u0119 wykiwa\u0107 Zach\u00f3d?", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowa-trasa-wladimira-putina-w-ten-sposob-uda-mu-sie-wykiwac-,nId,7357053\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa trasa W\u0142adimira Putina. W ten spos\u00f3b uda mu si\u0119 wykiwa\u0107 Zach\u00f3d?\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-trasa-wladimira-putina-w-ten-sposob-uda-mu-sie-wykiwac/000IOEDAQSUTLIUO-C321.jpg\" /></a>S\u0142owem kluczem jest Wo\u0142ga. Rosyjski prezydent W\u0142adimir Putin wielokrotnie zapowiada\u0142, \u017ce zamierza wykorzystywa\u0107 najd\u0142u\u017csz\u0105 rzek\u0119 Europy, by stworzy\u0107 korytarz p\u00f3\u0142noc-po\u0142udnie. Wo\u0142ga liczy ponad 3,5 tys. km i wp\u0142ywa kana\u0142ami do Morza Kaspijskiego. Z Indii i Iranu mo\u017cna w ten spos\u00f3b transportowa\u0107 towary nawet do Petersburga. R\u00f3wnie\u017c te niezb\u0119dne do prowadzenia wojny. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T08:28:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowa-trasa-wladimira-putina-w-ten-sposob-uda-mu-sie-wykiwac-,nId,7357053", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Kolejny sonda\u017c potwierdza trend. Prezes PiS mo\u017ce si\u0119 niepokoi\u0107", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-sondaz-potwierdza-trend-prezes-pis-moze-sie-niepokoi,nId,7359079\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny sonda\u017c potwierdza trend. Prezes PiS mo\u017ce si\u0119 niepokoi\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-sondaz-potwierdza-trend-prezes-pis-moze-sie-niepokoi/000IODXENXUFJJ0G-C321.jpg\" /></a>Koalicja Obywatelska umacnia si\u0119 na pozycji lidera, a Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 notuje kolejne straty - wynika z najnowszego sonda\u017cu poparcia partii politycznych. Gdyby wybory do Sejmu odby\u0142y si\u0119 w poprzedni\u0105 niedziel\u0119, w parlamencie znalaz\u0142aby si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Trzecia Droga oraz Konfederacja i Lewica. Frekwencja natomiast by\u0142aby mniejsza ni\u017c w pa\u017adziernikowym g\u0142osowaniu.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T07:46:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-sondaz-potwierdza-trend-prezes-pis-moze-sie-niepokoi,nId,7359079", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Eksperci alarmuj\u0105: Ukrai\u0144cy nieprzygotowani", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksperci-alarmuja-ukraincy-nieprzygotowani,nId,7359077\"><img align=\"left\" alt=\"Eksperci alarmuj\u0105: Ukrai\u0144cy nieprzygotowani\" src=\"https://i.iplsc.com/eksperci-alarmuja-ukraincy-nieprzygotowani/000IODX04TP6RA4S-C321.jpg\" /></a>&quot;Obecnie wojska rosyjskie koncentruj\u0105 ataki na zach\u00f3d od Awdijiwki w kierunku Berdiczi, Orliwka i Tonenkie, gdzie wojska ukrai\u0144skie utworzy\u0142y linie obronne&quot; - informuj\u0105 eksperci ISW. Z najnowszych informacji pochodz\u0105cych z frontu wynika, \u017ce Rosjanie odnosz\u0105 taktyczne sukcesy ze wzgl\u0119du na brak przygotowania linii obronnych przez ukrai\u0144skie wojska.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T07:35:37+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksperci-alarmuja-ukraincy-nieprzygotowani,nId,7359077", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Sukces niemieckiej fregaty. \"Jedna z najniebezpieczniejszych operacji\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sukces-niemieckiej-fregaty-jedna-z-najniebezpieczniejszych-o,nId,7359069\"><img align=\"left\" alt=\"Sukces niemieckiej fregaty. &quot;Jedna z najniebezpieczniejszych operacji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sukces-niemieckiej-fregaty-jedna-z-najniebezpieczniejszych-o/000IODU7R7NOIGTP-C321.jpg\" /></a>Wielki sukces niemieckiego okr\u0119tu na Morzu Czerwonym. Fregata &quot;Hessen&quot;, kt\u00f3rej celem jest ochrona statk\u00f3w handlowych w tamtym obszarze, odpar\u0142a pierwszy atak milicji Huti dzia\u0142aj\u0105cej z Jemenu i zniszczy\u0142a dwa drony rebeliant\u00f3w. Operacja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w pi\u0105tek i uwa\u017cana jest za jedn\u0105 z najniebezpieczniejszych, jakie niemiecka armia przeprowadzi\u0142a w ci\u0105gu dziesi\u0119cioleci. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T07:20:20+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sukces-niemieckiej-fregaty-jedna-z-najniebezpieczniejszych-o,nId,7359069", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "NATO bierze Ba\u0142tyk. Reakcja Rosji? \"Przerwa\u0107 kabel, wysadzi\u0107 ruroci\u0105g\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zemsta-rosji-na-baltyku-wezmy-mape-krolewiec-latwo-zneutrali,nId,7357661\"><img align=\"left\" alt=\"NATO bierze Ba\u0142tyk. Reakcja Rosji? &quot;Przerwa\u0107 kabel, wysadzi\u0107 ruroci\u0105g&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nato-bierze-baltyk-reakcja-rosji-przerwac-kabel-wysadzic-rur/000IODVCMHNUATC8-C321.jpg\" /></a>Kreml niekoniecznie przemilczy w\u0142\u0105czenie Szwecji do NATO, dzi\u0119ki kt\u00f3remu Sojusz obejmie kontrol\u0119 nad Ba\u0142tykiem. W gr\u0119 wchodz\u0105 ataki na infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105, w cyberprzestrzeni czy &quot;chuliga\u0144stwo&quot; na wodzie i w powietrzu. Wojskowi eksperci przekonuj\u0105 jednak, \u017ce granicz\u0105ca z Polsk\u0105 rosyjska eksklawa nie jest zagro\u017ceniem na naszym morzu. - Kr\u00f3lewiec powinni\u015bmy traktowa\u0107 bardziej jako cel - m\u00f3wi Interii dr \u0141ukasz Przyby\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T06:24:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zemsta-rosji-na-baltyku-wezmy-mape-krolewiec-latwo-zneutrali,nId,7357661", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Mali: Autobus spad\u0142 z mostu. Co najmniej 31 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mali-autobus-spadl-z-mostu-co-najmniej-31-osob-zginelo,nId,7357726\"><img align=\"left\" alt=\"Mali: Autobus spad\u0142 z mostu. Co najmniej 31 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o \" src=\"https://i.iplsc.com/mali-autobus-spadl-z-mostu-co-najmniej-31-osob-zginelo/000IOD7VQJHTP127-C321.jpg\" /></a>Co najmniej 31 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a dziesi\u0119\u0107 zosta\u0142o rannych, w tym cz\u0119\u015b\u0107 powa\u017cnie, gdy autobus wioz\u0105cy podr\u00f3\u017cnych do Burkina Faso spad\u0142 z mostu w po\u0142udniowo-wschodnim Mali - poda\u0142o tamtejsze ministerstwo transportu. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T06:22:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mali-autobus-spadl-z-mostu-co-najmniej-31-osob-zginelo,nId,7357726", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Unia Europejska chce broni\u0107 wolno\u015bci s\u0142owa. Wprowadzono nowe przepisy", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-europejska-chce-bronic-wolnosci-slowa-wprowadzono-nowe-,nId,7357687\"><img align=\"left\" alt=\"Unia Europejska chce broni\u0107 wolno\u015bci s\u0142owa. Wprowadzono nowe przepisy\" src=\"https://i.iplsc.com/unia-europejska-chce-bronic-wolnosci-slowa-wprowadzono-nowe/0007OGQOWFFSRFU3-C321.jpg\" /></a>Nowe prawo unijne b\u0119dzie broni\u0107 wolno\u015bci s\u0142owa. Eurodeputowani przeg\u0142osowali rozwi\u0105zania umo\u017cliwiaj\u0105ce ochron\u0119 dziennikarzy, aktywist\u00f3w i naukowc\u00f3w przed post\u0119powaniami s\u0105dowymi, kt\u00f3re mia\u0142yby na celu uciszenie ich. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T05:57:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-europejska-chce-bronic-wolnosci-slowa-wprowadzono-nowe-,nId,7357687", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 55, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Prawybory w USA. Zdecydowana przewaga dw\u00f3ch kandydat\u00f3w", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-prawybory-w-usa-zdecydowana-przewaga-dwoch-kandydatow,nId,7359057\"><img align=\"left\" alt=\"Prawybory w USA. Zdecydowana przewaga dw\u00f3ch kandydat\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/prawybory-w-usa-zdecydowana-przewaga-dwoch-kandydatow/000IODSR6X5XBS0M-C321.jpg\" /></a>Joe Biden i Donald Trump zdecydowanie wygrali prawybory swoich partii w stanie Michigan w USA. Wskazuj\u0105 na to projekcje wynik\u00f3w opartych na pierwszych rezultatach. Niemal 15 proc. wyborc\u00f3w nie wskaza\u0142o jednak na \u017cadnego kandydata - wszystko za spraw\u0105 kampanii dzia\u0142aczy spo\u0142eczno\u015bci muzu\u0142ma\u0144skiej i arabskiej. S\u0105 oni niezaanga\u017cowani w g\u0142osowanie ze wzgl\u0119du na wojn\u0119 w Gazie. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T05:01:54+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-prawybory-w-usa-zdecydowana-przewaga-dwoch-kandydatow,nId,7359057", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "language": "pl"}]