[{"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "W niekt\u00f3rych stanach USA ci\u0105\u017ca uniemo\u017cliwia rozw\u00f3d. \"Te przepisy tylko przed\u0142u\u017caj\u0105 cierpienie\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"W niekt\u00f3rych stanach USA ci\u0105\u017ca uniemo\u017cliwia rozw\u00f3d. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-y0cydf-ciaza-4186381/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kilku ameryka\u0144skich stanach s\u0119dziowie nie mog\u0105 og\u0142osi\u0107 rozwodu, je\u015bli kobieta jest w ci\u0105\u017cy. Rozw\u00f3d w tej sytuacji jest po prostu niemo\u017cliwy. Nawet, je\u015bli w danym ma\u0142\u017ce\u0144stwie dochodzi do przemocy domowej. Tak jest mi\u0119dzy innymi w Missouri. Teraz pewna polityk chce to zmieni\u0107.", "date_published": "2024-02-28T21:10:39+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/w-niektorych-stanach-usa-ciaza-uniemozliwia-rozwod-te-przepisy-tylko-przedluzaja-cierpienie-i-powoduja-dodatkowe-trudn-st7796489?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Sonda uderzy\u0142a w asteroid\u0119. Zmieni\u0142a j\u0105 w \"zupe\u0142nie inne cia\u0142o\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Sonda uderzy\u0142a w asteroid\u0119. Zmieni\u0142a j\u0105 w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-enelbr-misja-dart-5494170/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sonda DART, kt\u00f3ra niemal p\u00f3\u0142tora roku temu, w pierwszym te\u015bcie obrony planetarnej, uderzy\u0142a w asteroid\u0119 Dimorphos, nie pozostawi\u0142a na niej krateru uderzeniowego, ale prawdopodobnie zmieni\u0142a jej kszta\u0142t - twierdz\u0105 naukowcy na \u0142amach pisma \"Nature Astronomy\". Przeprowadzili setki symulacji, aby odtworzy\u0107 skutki tej celowej kolizji.", "date_published": "2024-02-28T20:46:04+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/misja-nasa-sonda-dart-uderzyla-w-asteroide-zmienila-ja-w-zupelnie-inne-cialo-st7796486?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Minister Sienkiewicz zapowiedzia\u0142 odbudow\u0119 Pa\u0142acu Saskiego. \"To jest ca\u0142y czas z\u0142ym pomys\u0142em\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Minister Sienkiewicz zapowiedzia\u0142 odbudow\u0119 Pa\u0142acu Saskiego. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qdgmso-otreba-7796453/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pa\u0142ac Saski b\u0119dzie odbudowany i to szybko - tak m\u00f3wi minister kultury. Kiedy\u015b to by\u0142 jeden z najpi\u0119kniejszych pa\u0142ac\u00f3w Warszawy i od niemal dok\u0142adnie 100 lat jego cz\u0119\u015bci\u0105 jest Gr\u00f3b Nieznanego \u017bo\u0142nierza. O jego powojennej odbudowie m\u00f3wiono ju\u017c dawno, ale realne staje si\u0119 to dopiero teraz.", "date_published": "2024-02-28T20:31:33+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/minister-sienkiewicz-zapowiedzial-odbudowe-palacu-saskiego-to-jest-caly-czas-zlym-pomyslem-st7796457?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Amnesty International przedstawi\u0142o list\u0119 powod\u00f3w, dlaczego nie nale\u017cy organizowa\u0107 referendum ws. aborcji", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Amnesty International przedstawi\u0142o list\u0119 powod\u00f3w, dlaczego nie nale\u017cy organizowa\u0107 referendum ws. aborcji\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ri7y3s-amnesty-international-przedstawilo-liste-powodow-dlaczego-nie-nalezy-robic-referendum-ws-aborcji-7796376/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jednym z powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych koalicja 15 pa\u017adziernika w og\u00f3le powsta\u0142a i ma wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Sejmie, by\u0142y g\u0142osy kobiet. Jednym z powod\u00f3w, dla kt\u00f3rego g\u0142osowa\u0142y, by\u0142a walka o prawo do aborcji. Sejm mo\u017ce przyj\u0105\u0107 jedn\u0105 z gotowych ju\u017c ustaw albo zdecydowa\u0107 o referendum. Amnesty International przedstawi\u0142o 75 powod\u00f3w przeciwko referendum.", "date_published": "2024-02-28T20:12:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/amnesty-international-przedstawilo-liste-powodow-dlaczego-nie-nalezy-organizowac-referendum-ws-aborcji-st7796155?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Amnesty International przedstawi\u0142o list\u0119 powod\u00f3w, dlaczego nie nale\u017cy robi\u0107 referendum ws. aborcji", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Amnesty International przedstawi\u0142o list\u0119 powod\u00f3w, dlaczego nie nale\u017cy robi\u0107 referendum ws. aborcji\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ri7y3s-amnesty-international-przedstawilo-liste-powodow-dlaczego-nie-nalezy-robic-referendum-ws-aborcji-7796376/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jednym z powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych koalicja 15 pa\u017adziernika w og\u00f3le powsta\u0142a i ma wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Sejmie, by\u0142y g\u0142osy kobiet. Jednym z powod\u00f3w, dla kt\u00f3rego g\u0142osowa\u0142y, by\u0142a walka o prawo do aborcji. Sejm mo\u017ce przyj\u0105\u0107 jedn\u0105 z gotowych ju\u017c ustaw albo zdecydowa\u0107 o referendum. Amnesty International przedstawi\u0142o 75 powod\u00f3w przeciwko referendum.", "date_published": "2024-02-28T20:12:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/amnesty-international-przedstawilo-liste-powodow-dlaczego-nie-nalezy-robic-referendum-ws-aborcji-st7796155?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Op\u0142aty za przedszkole mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Op\u0142aty za przedszkole mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-meqija-rusza-rekrutacja-do-przedszkoli-w-warszawie-zdjecie-ilustracyjne-6799287/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 1 wrze\u015bnia 2024 roku wzro\u015bnie maksymalna wysoko\u015b\u0107 op\u0142aty za przedszkole prowadzone przez gmin\u0119. W \u015brod\u0119 w Monitorze Polskim opublikowano obwieszczenie w tej sprawie.", "date_published": "2024-02-28T19:58:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/przedszkola-oplaty-za-publiczne-przedszkole-moga-wzrosnac-od-1-wrzesnia-2024-roku-obwieszczenie-w-sprawie-stawki-st7796437?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Pogoda na jutro - czwartek 29.02. Termometry poka\u017c\u0105 a\u017c 16 stopni", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - czwartek 29.02. Termometry poka\u017c\u0105 a\u017c 16 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-kksijs-pogodnie-cieplo-7796415/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. W czwartek 29.02 opady deszczu pojawi\u0105 si\u0119 tylko w po\u0142udniowo-wschodniej cz\u0119\u015bci kraju. Termometry poka\u017c\u0105 od 5 do 16 stopni Celsjusza.", "date_published": "2024-02-28T19:06:15+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-2902-termometry-pokaza-16-stopni-celsjusza-st7796371?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Urz\u0105d idzie do prokuratury w sprawie cen w\u00f3dki", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Urz\u0105d idzie do prokuratury w sprawie cen w\u00f3dki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nd1t8b-sklepy-zakupy-inflacja-7438523/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w zawiadomi\u0142 Prokuratur\u0119\u00a0Rejonow\u0105 Warszawa-Mokot\u00f3w w sprawie wyj\u0105tkowo niskich cen w\u00f3dki w sieciach Biedronka, Lidl oraz Kaufland. - Ze wst\u0119pnej analizy wynika,\u00a0\u017ce promocja alkoholu w przyj\u0119tej przez te sieci formie mo\u017ce stanowi\u0107 zakazan\u0105 prawnie promocj\u0119 napoj\u00f3w alkoholowych - poinformowa\u0142a redakcj\u0119 biznesow\u0105 tvn24.pl Ma\u0142gorzata Cieloch, rzeczniczka prasowa UOKiK.", "date_published": "2024-02-28T15:28:45+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/biedronka-lidl-kaufland-ceny-wodki-uokik-zawiadomil-prokurature-st7796061?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kim jest m\u0105\u017c zaufania? Ile mo\u017ce zarobi\u0107?", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kim jest m\u0105\u017c zaufania? Ile mo\u017ce zarobi\u0107?\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5t745x-pap_20231015_03h-7795704/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cowie zaufania to osoby, do kt\u00f3rych nale\u017ce\u0107 b\u0119dzie nadz\u00f3r nad przebiegiem nadchodz\u0105cych wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Jakie dok\u0142adnie s\u0105 ich obowi\u0105zki i uprawnienia? Kto mo\u017ce zosta\u0107 jednym z nich i jakie przys\u0142uguje za to wynagrodzenie? Wyja\u015bniamy.", "date_published": "2024-02-28T15:07:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-kim-jest-maz-zaufania-ile-moze-zarobic-st7795654?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wspar\u0142 poni\u017canych uczni\u00f3w, zosta\u0142 pozwany przez gmin\u0119. S\u0105d namawia na ugod\u0119", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Wspar\u0142 poni\u017canych uczni\u00f3w, zosta\u0142 pozwany przez gmin\u0119. S\u0105d namawia na ugod\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gi509j-pozwany-przez-gmine-radoslaw-gac-w-rozmowie-z-reporterem-faktow-tvn-janem-blaszkowskim-7796071/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Gda\u0144sku stan\u0105\u0142 Rados\u0142aw Gac, by\u0142y trener w Zespole Wychowania i Kszta\u0142cenia w St\u0119\u017cycy, sygnalista i bohater reporta\u017cu tvn24.pl o nieprawid\u0142owo\u015bciach w plac\u00f3wce. Gac stan\u0105\u0142 po stronie m\u0142odych pi\u0142karzy, kt\u00f3rzy skar\u017cyli si\u0119 na mobbing ze strony innego trenera - Micha\u0142a C. Po publikacji spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119\u00a0prokuratura, kt\u00f3ra uzna\u0142a, \u017ce C. faktycznie dopu\u015bci\u0142 si\u0119 przest\u0119pstwa i skierowa\u0142a akt oskar\u017cenia do s\u0105du. R\u00f3wnolegle proces sygnali\u015bcie (i jeszcze jednemu trenerowi) wytoczy\u0142a gmina, kt\u00f3ra twierdzi,\u00a0\u017ce ich wypowiedzi zaszkodzi\u0142y szkole i mog\u0142y wystraszy\u0107 sponsor\u00f3w.", "date_published": "2024-02-28T15:07:11+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gmina-stezyca-pozwala-sygnalistow-przed-sadem-stanal-jeden-z-nich-sedzia-namawia-na-ugode-st7795846?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Most stworzony z czo\u0142gu. \"Wiele os\u00f3b nie wierzy\u0142o, \u017ce co\u015b takiego istnia\u0142o\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Most stworzony z czo\u0142gu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fiwjbs-ocalony-most-7796034/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Poznaniu pojawi\u0142 si\u0119 most holowany MH 12. Ten unikatowy egzemplarz przeno\u015bnego mostu szturmowego trafi\u0142 do zbior\u00f3w Muzeum Broni Pancernej. Teraz czeka go generalny remont.", "date_published": "2024-02-28T14:51:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-most-stworzony-z-czolgu-trafil-do-muzeum-broni-pancernej-st7796033?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "O tej uldze wie niewielu przedsi\u0119biorc\u00f3w, a mo\u017cna du\u017co zyska\u0107", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"O tej uldze wie niewielu przedsi\u0119biorc\u00f3w, a mo\u017cna du\u017co zyska\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wdn5c5-firma-podatek-podatki-pit-cit-vat-przedsiebiorcy-7742957/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedsi\u0119biorca, kt\u00f3ry wyda\u0142 pieni\u0105dze na to, by poszerza\u0107 rynki zbytu, mo\u017ce zap\u0142aci\u0107 mniejszy podatek. To dzi\u0119ki uldze na ekspansj\u0119.", "date_published": "2024-02-28T14:50:16+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/ulga-na-ekspansje-malo-znana-ulga-dla-firm-st7795905?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "W brytyjskim akcie urodzenia ma dwie matki, w polskim dowodzie nie mo\u017ce. Wyrok", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"W brytyjskim akcie urodzenia ma dwie matki, w polskim dowodzie nie mo\u017ce. Wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vd2kry-wyrok-nsa-w-sprawie-dowodu-osobistego-chlopca-ktory-ma-dwie-matki-zdj-ilustracyjne-7795949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O\u015bmioletni Victor w swoim brytyjskim akcie urodzenia jako rodzic\u00f3w ma wpisane dwie matki. Kobiety chcia\u0142y, by tak samo by\u0142o w polskich dokumentach. Naczelny S\u0105d Administracyjny wyda\u0142 wyrok w tej sprawie.", "date_published": "2024-02-28T14:48:19+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-w-brytyjskim-akcie-urodzenia-ma-dwie-matki-w-polskim-dowodzie-nie-moze-wyrok-nsa-st7795867?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Czeka nas bardzo ciep\u0142y weekend", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Czeka nas bardzo ciep\u0142y weekend\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4vy5ia-meteo-7795973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cho\u0107 przed nami dopiero pocz\u0105tek marca, to zacznie si\u0119 on tak ciep\u0142o, jakby mia\u0142 si\u0119 ju\u017c ko\u0144czy\u0107. W weekend na obszarze ca\u0142ej Polski termometry poka\u017c\u0105 dwucyfrowe warto\u015bci. W prognozie pogody na najbli\u017csze dni w nielicznych miejscach wida\u0107 s\u0142abe opady deszczu.", "date_published": "2024-02-28T14:26:32+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-poczatek-marca-weekend-bedzie-bardzo-cieply-st7795887?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Prezes i wiceprezes S\u0105du Okr\u0119gowego w Poznaniu do odwo\u0142ania. Kolegium za wnioskiem Adama Bodnara", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Prezes i wiceprezes S\u0105du Okr\u0119gowego w Poznaniu do odwo\u0142ania. Kolegium za wnioskiem Adama Bodnara\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h9pyq9-sad-okregowy-w-poznaniu-5637189/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    17 do 4 - takim stosunkiem g\u0142os\u00f3w Kolegium S\u0105du Okr\u0119gowego w Poznaniu pozytywnie popar\u0142o wnioski Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci o odwo\u0142anie s\u0119dziego Daniela Jurkiewicza z funkcji prezesa i s\u0119dziego Micha\u0142a Inglota z funkcji wiceprezesa s\u0105du.", "date_published": "2024-02-28T14:25:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/poznan/prezes-i-wiceprezes-sadu-okregowego-w-poznaniu-do-odwolania-kolegium-za-wnioskiem-adama-bodnara-st7795904?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Niemowl\u0119 z obra\u017ceniami trafi\u0142o do szpitala. Zarzut zn\u0119cania dla 18-letniej matki", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Niemowl\u0119 z obra\u017ceniami trafi\u0142o do szpitala. Zarzut zn\u0119cania dla 18-letniej matki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-imhazt-dziecko-niemowle-zdjecie-ilustracyjne-6876712/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzut psychicznego i fizycznego zn\u0119cania si\u0119 nad sze\u015bciomiesi\u0119cznym synem us\u0142ysza\u0142a 18-letnia mieszkanka Radzynia Che\u0142mi\u0144skiego (woj. kujawsko-pomorskie). Dziecko z obra\u017ceniami trafi\u0142o do szpitala. Nic mu nie grozi.", "date_published": "2024-02-28T14:04:41+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/radzyn-chelminski-niemowle-z-obrazeniami-trafilo-do-szpitala-zarzut-znecania-dla-18-letniej-matki-st7795827?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Potr\u0105cenie rowerzystki. 66-latka nie \u017cyje", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Potr\u0105cenie rowerzystki. 66-latka nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yv8d7c-smiertelne-potracenie-rowerzystki-7795839/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek w Szepietowie (woj. podlaskie). 30-letnia kobieta kieruj\u0105ca samochodem osobowym potr\u0105ci\u0142a rowerzystk\u0119. 66-letnia kobieta zgin\u0119\u0142a na miejscu. Okoliczno\u015bci wypadku wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.", "date_published": "2024-02-28T13:49:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/bialystok/szepietowo-potracenie-rowerzystki-66-latka-nie-zyje-st7795855?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Run\u0105\u0142 balkon plebanii. \"Dzi\u0119kuj\u0119 Bogu, \u017ce to si\u0119 sta\u0142o w takim momencie\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Run\u0105\u0142 balkon plebanii. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w6ksvx-kosciol-najswietszego-zbawiciela-7795777/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z plebanii ko\u015bcio\u0142a Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Poznaniu oderwa\u0142 si\u0119 balkon i spad\u0142 na znajduj\u0105cy si\u0119 pod nim chodnik. W budynku trwa obecnie remont, ale - jak zapewnia proboszcz - prace nie dotyczy\u0142y balkonu. - Run\u0105\u0142 chyba ze staro\u015bci - m\u00f3wi ksi\u0105dz Jacek St\u0119pczak. Robotnicy, kt\u00f3rzy\u00a0przyszli w poniedzia\u0142ek do pracy m\u00f3wili, \u017ce to cud - doda\u0142.", "date_published": "2024-02-28T13:34:46+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-runal-balkon-plebanii-przy-kosciele-na-ulicy-fredry-st7794275?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Kolejny \u017cubr zastrzelony. Zwierz\u0119 kona\u0142o w m\u0119czarniach", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Kolejny \u017cubr zastrzelony. Zwierz\u0119 kona\u0142o w m\u0119czarniach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-835c15-zubra-znaleziono-na-lesnej-drodze-7795583/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie Nadle\u015bnictwa Tuczno\u00a0znaleziono martwego \u017cubra. Sekcja zw\u0142ok wykaza\u0142a, \u017ce zwierz\u0119 zosta\u0142o postrzelone. Kula przebi\u0142a \u017co\u0142\u0105dek. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.", "date_published": "2024-02-28T13:20:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/szczecin/tuczno-kolejny-zubr-zastrzelony-zwierze-konalo-w-meczarniach-st7795572?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Czym si\u0119 zajmuje sejmik wojew\u00f3dztwa? Kto mo\u017ce zosta\u0107 radnym", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Czym si\u0119 zajmuje sejmik wojew\u00f3dztwa? Kto mo\u017ce zosta\u0107 radnym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-imwwqo-wybory-7687871/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory samorz\u0105dowe w Polsce ju\u017c za kilka tygodni. Polacy wybior\u0105 w nich mi\u0119dzy innymi radnych sejmik\u00f3w wojew\u00f3dztw. Czym zajmuje si\u0119 sejmik wojew\u00f3dztwa, ile trwa jego kadencja i kto mo\u017ce kandydowa\u0107 na radnego?", "date_published": "2024-02-28T13:11:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-sejmik-wojewodztwa-czym-sie-zajmuje-kto-moze-zostac-jego-radnym-st7795405?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ograniczenie nocnej sprzeda\u017cy alkoholu, marihuana na w\u0142asny u\u017cytek, przysz\u0142o\u015b\u0107 Pa\u0142acu Saskiego", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Ograniczenie nocnej sprzeda\u017cy alkoholu, marihuana na w\u0142asny u\u017cytek, przysz\u0142o\u015b\u0107 Pa\u0142acu Saskiego\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ixufb1-rafal-trzaskowski-opowiedzial-o-przyszlosci-warszawy-wyzwaniach-i-problemach-zdjecie-ilustracyjne-7795495/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski zapowiedzia\u0142 w radiu ZET konsultacje spo\u0142eczne dotycz\u0105ce ograniczenia nocnej sprzeda\u017cy alkoholu w stolicy. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one po wyborach samorz\u0105dowych. Prezydent stolicy wyliczy\u0142 tak\u017ce, iloma schronami dysponuje Warszawa.", "date_published": "2024-02-28T11:56:41+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rafal-trzaskowski-w-radiu-zet-o-przyszlosci-warszawy-wyzwaniach-i-problemach-st7795260?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Kto\u015b wyrzuci\u0142 z okna klatki z gryzoniami. Dwa szczury nie prze\u017cy\u0142y", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Kto\u015b wyrzuci\u0142 z okna klatki z gryzoniami. Dwa szczury nie prze\u017cy\u0142y\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uq9iis-wyrzucone-na-bruk-gryzonie-7794543/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z okna wroc\u0142awskiej kamienicy kto\u015b wyrzuci\u0142 dwie klatki z pi\u0119cioma hodowlanymi szczurami. Dwa gryzonie nie prze\u017cy\u0142y upadku. Zwierz\u0119tami zaj\u0119li si\u0119 przechodnie i przekazali Ekostra\u017cy. O sprawie zosta\u0142a powiadomiona prokuratura.", "date_published": "2024-02-28T11:27:46+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-wyrzucil-klatki-z-gryzoniami-z-okna-dwa-szczury-nie-przezyly-st7794424?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "86-latek uderzy\u0142 w autokar. Na wolno\u015b\u0107 wydosta\u0142y si\u0119 pszczo\u0142y, a kierowca zgin\u0105\u0142", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"86-latek uderzy\u0142 w autokar. Na wolno\u015b\u0107 wydosta\u0142y si\u0119 pszczo\u0142y, a kierowca zgin\u0105\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1lhc94-kierowca-uderzyl-w-tyl-autokaru-7795138/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    86-letni kierowca osobowego seata z nieznanych przyczyn wjecha\u0142 w ty\u0142 autokaru, kt\u00f3ry zatrzyma\u0142 si\u0119 do policyjnej kontroli. Wskutek zderzenia otworzy\u0142 si\u0119 jeden z pojemnik\u00f3w z pszczo\u0142ami, kt\u00f3re wi\u00f3z\u0142 senior.", "date_published": "2024-02-28T10:56:04+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/zalesie-zderzenie-samochodu-osobowego-z-autokarem-nie-zyje-kierowca-st7795171?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wy\u017csze limity dla dorabiaj\u0105cych emeryt\u00f3w. ZUS podaje kwoty", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Wy\u017csze limity dla dorabiaj\u0105cych emeryt\u00f3w. ZUS podaje kwoty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h1c4wi-emerytka-praca-komputer-6726400/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    1 marca zmieniaj\u0105 si\u0119 graniczne kwoty przychodu dla pracuj\u0105cych rencist\u00f3w i emeryt\u00f3w, kt\u00f3rzy nie uko\u0144czyli powszechnego wieku emerytalnego. Seniorzy b\u0119d\u0105 mogli dorobi\u0107 do swoich \u015bwiadcze\u0144 o ponad 240 z\u0142otych wi\u0119cej \u2013 przekaza\u0142 rzecznik\u00a0ZUS\u00a0Pawe\u0142 \u017bebrowski.", "date_published": "2024-02-28T10:53:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/emerytury-2024-nowe-limity-dorabiania-do-swiadczen-zus-wyjasnia-st7795410?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Morderstwo Jam Master Jaya z Run-DMC. Dw\u00f3m skazanym grozi do\u017cywocie", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Morderstwo Jam Master Jaya z Run-DMC. Dw\u00f3m skazanym grozi do\u017cywocie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xb1pig-jam-master-jay-7748186/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ronald Washington i Karl Jordan Junior zostali uznani we wtorek przez \u0142aw\u0119 przysi\u0119g\u0142ych s\u0105du w Nowym Jorku za winnych zamordowania w 2002 roku Jam Mastera Jaya, pioniera ameryka\u0144skiego rapu. Winnym grozi kara do\u017cywocia.", "date_published": "2024-02-28T10:38:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-wyrok-w-sprawie-morderstwa-rapera-jam-master-jaya-z-run-dmc-st7794896?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Pomoc dla Ukrainy. Bia\u0142y Dom: rozwa\u017camy u\u017cycie zamro\u017conych aktyw\u00f3w Rosji", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Pomoc dla Ukrainy. Bia\u0142y Dom: rozwa\u017camy u\u017cycie zamro\u017conych aktyw\u00f3w Rosji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9k8jgu-bialy-dom-7794916/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik ameryka\u0144skiej Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby przekaza\u0142, \u017ce Bia\u0142y Dom rozwa\u017ca u\u017cycie zamro\u017conych aktyw\u00f3w Rosji jako pomocy wojskowej dla Ukrainy. Na to b\u0119dzie potrzebna ustawa Kongresu.", "date_published": "2024-02-28T10:14:31+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-bialy-dom-rozwaza-uzycie-niemal-300-miliardow-dolarow-zamrozonych-aktywow-rosji-st7794910?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Pepco po ataku hakerskim. Silna reakcja inwestor\u00f3w", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Pepco po ataku hakerskim. Silna reakcja inwestor\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-u4lq2q-pepco-sklep-debiut-na-gpw-5104236/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Akcje Pepco Group spadaj\u0105 w \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem o prawie 4 procent. To reakcja na informacj\u0119 o utracie \u015brodk\u00f3w o warto\u015bci oko\u0142o 15,5 miliona euro w wyniku ataku phishingowego na W\u0119grzech.", "date_published": "2024-02-28T09:45:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/pepco-po-ataku-hakerskim-silna-reakcja-na-gieldzie-st7795294?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Jak d\u0142ugo trwa kadencja prezydenta miasta? Co ile lat jest wybierany", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Jak d\u0142ugo trwa kadencja prezydenta miasta? Co ile lat jest wybierany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fvhl1c-wybory-glosowanie-urna-7389264/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za kilka tygodni w Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe. Niekt\u00f3rzy z nas zag\u0142osuj\u0105 w nich na prezydent\u00f3w miast. W kt\u00f3rych miastach urz\u0119duj\u0105 prezydenci, jakie s\u0105 ich kompetencje i ile trwa ich kadencja?", "date_published": "2024-02-28T09:26:34+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-jak-dlugo-trwa-kadencja-prezydenta-miasta-co-ile-lat-jest-wybierany-st7763509?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wjecha\u0142 w ni\u0105 kierowca. Zabytkowa brama Kancelarii Prezydenta wr\u00f3ci na swoje miejsce", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 w ni\u0105 kierowca. Zabytkowa brama Kancelarii Prezydenta wr\u00f3ci na swoje miejsce \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nd91q7-incydent-przy-kancelarii-prezydenta-3023357/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Min\u0119\u0142y cztery lata odk\u0105d uszkodzeniu uleg\u0142a brama Kancelarii Prezydenta. Jej odbudow\u0119 zaplanowano na ten rok. Szukany b\u0119dzie wykonawca prac.", "date_published": "2024-02-28T08:53:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zabytkowa-brama-kancelarii-prezydenta-wroci-na-swoje-miejsce-cztery-lata-temu-wjechal-w-nia-kierowca-st7795035?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Czteromiesi\u0119czna Nadia mia\u0142a po\u0142amane ko\u0144czyny i uraz g\u0142owy. Jej rodzice stan\u0105 przed s\u0105dem", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Czteromiesi\u0119czna Nadia mia\u0142a po\u0142amane ko\u0144czyny i uraz g\u0142owy. Jej rodzice stan\u0105 przed s\u0105dem  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ovj9wp-dziewczynka-przebywa-w-klinicznym-szpitalu-wojewodzkim-w-rzeszowie-7406612/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do S\u0105du Rejonowego w Ja\u015ble skierowany zosta\u0142 akt oskar\u017cenia w sprawie male\u0144kiej Nadii, kt\u00f3ra w pa\u017adzierniku ubieg\u0142ego roku z urazem g\u0142owy i po\u0142amanymi ko\u0144czynami trafi\u0142a do szpitala w Rzeszowie (woj. podkarpackie). Rodzice dziewczynki oskar\u017ceni zostali o zn\u0119canie si\u0119 nad c\u00f3rk\u0105 ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem i spowodowanie u niej obra\u017ce\u0144 realnie zagra\u017caj\u0105cych \u017cyciu.", "date_published": "2024-02-28T08:06:19+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-jaslo-skatowana-nadia-trafila-do-szpitala-rodzice-uslyszeli-zarzuty-jest-akt-oskarzenia-st7795058?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Kobieta zgin\u0119\u0142a w po\u017carze. Cho\u0107 ogie\u0144 obj\u0105\u0142 tylko jeden pok\u00f3j", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Kobieta zgin\u0119\u0142a w po\u017carze. Cho\u0107 ogie\u0144 obj\u0105\u0142 tylko jeden pok\u00f3j\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-pq3137-pozar-domu-w-sochaczewie-7794992/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny po\u017car domu w Sochaczewie (Mazowieckie). W spalonym pomieszczeniu stra\u017cacy odnale\u017ali nieprzytomn\u0105 kobiet\u0119. Mimo akcji ratunkowej, \u017cycia poszkodowanej nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107", "date_published": "2024-02-28T07:55:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/sochaczew-pozar-zginela-kobieta-st7795015?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Remont na Stawkach. Utrudnienia", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Remont na Stawkach. Utrudnienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cxsr93-remont-na-ulicy-stawki-zdjecie-ilustracyjne-7794976/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek drogowcy rozpocz\u0119li prace na p\u00f3\u0142nocnej jezdni ulicy Stawki. Potrwaj\u0105 one do czwartku, 29 lutego. S\u0105 utrudnienia w kursowaniu komunikacji miejskiej.", "date_published": "2024-02-28T06:33:55+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-remont-ulicy-stawki-utrudnienia-st7794965?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "W niekt\u00f3rych miejscach trudno oddycha\u0107. Normy wielokrotnie przekroczone", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"W niekt\u00f3rych miejscach trudno oddycha\u0107. Normy wielokrotnie przekroczone\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xv9bjn-smog-zima-6729601/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Smog utrzymuje si\u0119 nad cz\u0119\u015bci\u0105 Polski przez ca\u0142\u0105 \u015brod\u0119. Wieczorem najgorsza jako\u015b\u0107 panuje w po\u0142udniowo-wschodnich miastach. Sprawd\u017a, jakim powietrzem oddychasz.", "date_published": "2024-02-28T05:41:49+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-w-polsce-sroda-2802-sprawdz-jakosc-powietrza-w-swoim-miescie-st7794946?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 28.02. Du\u017ce r\u00f3\u017cnice temperatury i deszcz w wielu miejscach", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 28.02. Du\u017ce r\u00f3\u017cnice temperatury i deszcz w wielu miejscach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1vfdwg-deszcz-6976478/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W \u015brod\u0119 28.02 na du\u017cym terenie Polski nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 s\u0142abych opad\u00f3w deszczu. Termometry wska\u017c\u0105 od 7 stopni Celsjusza na p\u00f3\u0142nocy kraju do 18 stopni na po\u0142udniowym wschodzie.", "date_published": "2024-02-28T01:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-2802-duze-roznice-temperatury-i-deszcz-w-wielu-miejscach-st7794912?source=rss", "album": "", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "language": "pl"}]