[{"vote": 0, "source_obj__id": 56, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Jo\u0144ski wykluczony z przes\u0142uchania. \"Wykorzystali moment\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jonski-wykluczony-z-przesluchania-wykorzystali-moment,nId,7359586\"><img align=\"left\" alt=\"Jo\u0144ski wykluczony z przes\u0142uchania. &quot;Wykorzystali moment&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/jonski-wykluczony-z-przesluchania-wykorzystali-moment/000IOKV7CPKPVD4I-C321.jpg\" /></a>- Nasza kole\u017canka, pos\u0142anka choruje, wi\u0119c wykorzystali przez chwil\u0119 ten moment - stwierdzi\u0142 przewodnicz\u0105cy sejmowej komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych Dariusz Jo\u0144ski. W \u015brod\u0119 pose\u0142 KO zosta\u0142 wykluczony z przes\u0142uchania prokurator Edyty Dudzi\u0144skiej. Wy\u0142\u0105czenie poprzedzi\u0142o dwukrotne g\u0142osowanie, gdy\u017c za pierwszy razem sam przewodnicz\u0105cy wzi\u0105\u0142 w nim udzia\u0142. - To by\u0142 b\u0142\u0105d, ale zosta\u0142 szybko naprawiony - m\u00f3wi\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T17:20:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jonski-wykluczony-z-przesluchania-wykorzystali-moment,nId,7359586", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 56, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "By\u0142y minister wieszczy koniec PiS. \"Nic nie zostanie\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-minister-wieszczy-koniec-pis-nic-nie-zostanie,nId,7359555\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y minister wieszczy koniec PiS. &quot;Nic nie zostanie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/byly-minister-wieszczy-koniec-pis-nic-nie-zostanie/000IOKHYU8IW1G6I-C321.jpg\" /></a>- Je\u017celi PiS chce przetrwa\u0107 i mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 powrotu do w\u0142adzy, musi przej\u015b\u0107 g\u0142\u0119bokie przeobra\u017cenie - ocenia w najnowszym wywiadzie Jan Krzysztof Ardanowski. Wed\u0142ug by\u0142ego ministra rolnictwa &quot;Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 odizolowany przez otoczenie od wiedzy o realnych problemach Polski&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T17:04:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-minister-wieszczy-koniec-pis-nic-nie-zostanie,nId,7359555", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 56, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "\"Ma\u0142o komu w rz\u0105dzie Tusk tak ufa\". Kluczowy minister z zadaniem specjalnym", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-malo-komu-w-rzadzie-tusk-tak-ufa-kluczowy-minister-z-zadanie,nId,7359236\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Ma\u0142o komu w rz\u0105dzie Tusk tak ufa&quot;. Kluczowy minister z zadaniem specjalnym\" src=\"https://i.iplsc.com/malo-komu-w-rzadzie-tusk-tak-ufa-kluczowy-minister-z-zadanie/000IOF6MD4JATDBG-C321.jpg\" /></a>- Mo\u017cna by za\u017cartowa\u0107, \u017ce ma teraz swoje cztery minuty - o Rados\u0142awie Sikorskim m\u00f3wi Interii jeden z polityk\u00f3w Platformy Obywatelskiej. To bezpo\u015brednie nawi\u0105zanie do niedawnego wyst\u0105pienia szefa polskiego MSZ na Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ, kt\u00f3re sprawi\u0142o, \u017ce o polskim polityku m\u00f3wi ca\u0142y \u015bwiat. W samej Platformie akcje Sikorskiego r\u00f3wnie\u017c posz\u0142y w g\u00f3r\u0119. Jak przyznaj\u0105 nasi rozm\u00f3wcy, w\u0142a\u015bnie dla takich moment\u00f3w jak wyst\u0105pienie na forum ONZ Sikorski ponownie otrzyma\u0142 fotel szefa polskiej dyplomacji.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T15:55:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-malo-komu-w-rzadzie-tusk-tak-ufa-kluczowy-minister-z-zadanie,nId,7359236", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 56, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ukrai\u0144scy dziennikarze zatrzymani w Polsce. Jest o\u015bwiadczenie policji", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ukrainscy-dziennikarze-zatrzymani-w-polsce-jest-oswiadczenie,nId,7359528\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144scy dziennikarze zatrzymani w Polsce. Jest o\u015bwiadczenie policji\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainscy-dziennikarze-zatrzymani-w-polsce-jest-oswiadczenie/000IOKBGY03H7LBU-C321.jpg\" /></a>Policja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie w sprawie interwencji wobec ukrai\u0144skich dziennikarzy. &quot;Musimy mie\u0107 na uwadze, \u017ce na terenie naszego kraju mo\u017ce dochodzi\u0107 do r\u00f3\u017cnego rodzaju prowokacji, st\u0105d konieczno\u015b\u0107 szybkiego dzia\u0142ania&quot; - podano. Jak informowa\u0142y ukrai\u0144skie media, do zatrzymania dosz\u0142o we wtorek, gdy m\u0119\u017cczy\u017ani mieli przygotowywa\u0107 materia\u0142 o &quot;tranzycie produkt\u00f3w mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Rosj\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T15:35:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ukrainscy-dziennikarze-zatrzymani-w-polsce-jest-oswiadczenie,nId,7359528", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 56, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Bezp\u0142atny transport. Jak si\u0119 zg\u0142osi\u0107 i komu przys\u0142uguje?", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-bezplatny-transport-jak-sie-zglosic-,nId,7347637\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Bezp\u0142atny transport. Jak si\u0119 zg\u0142osi\u0107 i komu przys\u0142uguje?\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-bezplatny-transport-jak-sie-zglosic/000IOGA03SQEQIB3-C321.jpg\" /></a>Wybory samorz\u0105dowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 7 kwietnia 2024 roku. W\u00f3wczas Polacy b\u0119d\u0105 wybiera\u0107 cz\u0142onk\u00f3w rad gmin, rad powiat\u00f3w, a tak\u017ce sejmik\u00f3w wojew\u00f3dztw. W wyborach powszechnych zostan\u0105 wyznaczeni r\u00f3wnie\u017c w\u00f3jtowie, burmistrzowie i prezydenci miast. Niekt\u00f3rzy wyborcy maj\u0105 prawo do bezp\u0142atnego transportu do i z lokalu wyborczego. W jaki spos\u00f3b z niego skorzysta\u0107?</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T12:20:33+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-bezplatny-transport-jak-sie-zglosic-,nId,7347637", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 56, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "By\u0142y szef \"Wiadomo\u015bci\": Dzwoni\u0105 do mnie ze \u015brodka TVP. Atmosfera nie jest radosna", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-wiadomosci-dzwonia-do-mnie-ze-srodka-tvp-atmosfera,nId,7359090\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y szef &quot;Wiadomo\u015bci&quot;: Dzwoni\u0105 do mnie ze \u015brodka TVP. Atmosfera nie jest radosna\" src=\"https://i.iplsc.com/byly-szef-wiadomosci-dzwonia-do-mnie-ze-srodka-tvp-atmosfera/000IOG2K1PF0S1OF-C321.jpg\" /></a>- Dzwoni\u0105 do mnie ludzie ze \u015brodka telewizji i m\u00f3wi\u0105 z wielkim \u017calem, jak trudno im si\u0119 pracuje, \u017ce atmosfera nie jest radosna, niekt\u00f3rzy po tygodniu odchodz\u0105. Wielu w\u0105tpi w jasn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 - m\u00f3wi Interii Jacek Snopkiewicz, kt\u00f3ry w trakcie swojej wieloletniej kariery dziennikarskiej by\u0142 m.in. szefem &quot;Wiadomo\u015bci&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T10:52:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-wiadomosci-dzwonia-do-mnie-ze-srodka-tvp-atmosfera,nId,7359090", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 56, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Z\u0142y stan zdrowia Zbigniewa Ziobry. \"Jest to trudne dla wszystkich\"", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zly-stan-zdrowia-zbigniewa-ziobry-jest-to-trudne-dla-wszystk,nId,7359277\"><img align=\"left\" alt=\"Z\u0142y stan zdrowia Zbigniewa Ziobry. &quot;Jest to trudne dla wszystkich&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zly-stan-zdrowia-zbigniewa-ziobry-jest-to-trudne-dla-wszystk/000IOF7C0XQU3STR-C321.jpg\" /></a>Zbigniew Ziobro jest powa\u017cnie chory. Jego wsp\u00f3\u0142pracownik z Suwerennej Polski przekaza\u0142 nowe informacje na temat stanu zdrowia by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci. -  Teraz jest po chemioterapiach i jest przygotowywany do kolejnych dzia\u0142a\u0144 w walce z nowotworem - powiedzia\u0142 Jacek Ozdoba. Jak doda\u0142, &quot;jest to trudne dla wszystkich&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T10:47:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zly-stan-zdrowia-zbigniewa-ziobry-jest-to-trudne-dla-wszystk,nId,7359277", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 56, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "\u015aledztwo ws. zakupu Pegasusa. Jest ruch prokuratury", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sledztwo-ws-zakupu-pegasusa-jest-ruch-prokuratury,nId,7359291\"><img align=\"left\" alt=\"\u015aledztwo ws. zakupu Pegasusa. Jest ruch prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/sledztwo-ws-zakupu-pegasusa-jest-ruch-prokuratury/000HN2IVY199HMRX-C321.jpg\" /></a>Prokuratura na nowo wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce oprogramowania &quot;Pegasus&quot;. Dochodzenie prowadzi zesp\u00f3\u0142 do spraw Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-02-28T10:41:02+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sledztwo-ws-zakupu-pegasusa-jest-ruch-prokuratury,nId,7359291", "album": "", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "language": "pl"}]