[{"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/6d6ffee39f7600a32e133ea0662421c8/jpg/deon/rss-thumbnail/alex-antoniadis-sYWV9YB2Mqw-unsplash.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Wieczno\u015b\u0107 jest horyzontem doczesno\u015bci, a czas ziemskiego \u017cycia - jego pr\u00f3b\u0105", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T23:00:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/wiecznosc-jest-horyzontem-doczesnosci-a-czas-ziemskiego-zycia---jego-proba,2754437", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/27f0aadd8b61a2e913738bd40c32e844/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_193631210_XL.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ekspert: W\u015br\u00f3d os\u00f3b w kryzysie bezdomno\u015bci coraz wi\u0119cej m\u0142odych i cudzoziemc\u00f3w", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T13:48:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/ekspert-wsrod-osob-w-kryzysie-bezdomnosci-coraz-wiecej-mlodych-i-cudzoziemcow,2754485", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/8325c42c283548ab7c08b6c78fcd0bd6/jpg/deon/rss-thumbnail/Andrzej_Dziega_(2021_r.)_20240228133839.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ks. Studnicki wyjawia okoliczno\u015bci rezygnacji abp. Dzi\u0119gi. Zastosowano art. 4 motu proprio papie\u017ca", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T13:33:32+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-studnicki-wyjawia-okolicznosci-rezygnacji-abp-dziegi-zastosowano-art-4-motu-proprio-papieza,2754197", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/f3f6808b15c1bf8f8a71edbe1c32dc34/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanie78.JPG", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Bp Artur Wa\u017cny: Usuwa\u0107 grzesznika, czy zataja\u0107 grzech? Jedno i drugie nie podoba si\u0119 Bogu", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T13:32:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/bp-artur-wazny-usuwac-grzesznika-czy-zatajac-grzech-jedno-i-drugie-nie-podoba-sie-bogu,2754179", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/3a306dadc63f368243d25a7c7f75c4a2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_662594238_XL.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Co zamiast Funduszu Ko\u015bcielnego? Ks. prof. Piotr Stanisz wyja\u015bnia [WYWIAD]", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T13:11:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/co-zamiast-funduszu-koscielnego-ks-prof-piotr-stanisz-wyjasnia-wywiad,2754137", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/ae967476fc79b1182c412692855731cd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_462227542_XL.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Watykan: Bp Delannoy nowym arcybiskupem Strasburga", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T11:46:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-bp-delannoy-nowym-arcybiskupem-strasburga,2754104", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/efe7c8cd3a0aba96e03aaf5f7c91566f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_691534360_XL.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Pary\u017c: Skradziono dane z planami bezpiecze\u0144stwa dotycz\u0105cymi Igrzysk Olimpijskich", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T11:15:16+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/paryz-skradziono-dane-z-planami-bezpieczenstwa-dotyczacymi-igrzysk-olimpijskich,2754002", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/68ecb674366f6f3336a895b9ae6d2a3c/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11186055_20240228110545.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "[PILNE] Papie\u017c Franciszek w szpitalu. Podczas audiencji mia\u0142 powa\u017cne problemy", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T11:03:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-papiez-franciszek-w-szpitalu-podczas-audiencji-mial-powazne-problemy,2753906", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/e2cfbbdb69e8a61a4297d77167aa07a3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_703213466_XL.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Rosja: 1 marca w Moskwie pogrzeb Aleksieja Nawalnego", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T10:17:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/rosja-1-marca-w-moskwie-pogrzeb-aleksieja-nawalnego,2753810", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/ce4bc4c07e3be78dca48737fc538c2cf/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_647977472_XL.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ksi\u0119\u017ca w niebezpiecze\u0144stwie na po\u0142udniu W\u0142och. Jednego z nich pr\u00f3bowano otru\u0107", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T10:03:36+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/ksieza-w-niebezpieczenstwie-na-poludniu-wloch-jednego-z-nich-probowano-otruc,2753783", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/aa1b4ee436e16cf02d24a34e83c9037e/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_117071000_XL_20240228094611.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Najbli\u017csze lata b\u0119d\u0105 w Europie upalne. Wiemy to dzi\u0119ki s\u0142odkiej wodzie", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T09:41:18+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/najblizsze-lata-beda-w-europie-upalne-wiemy-to-dzieki-slodkiej-wodzie,2753741", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/745391aa8cdc15eea5c8b9bbc1cbf49b/jpg/deon/rss-thumbnail/ander-burdain-1BhDhPBbHLA-unsplash%20up.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Ja\u0142mu\u017cn\u0119 mo\u017cna da\u0107 nie tylko z pieni\u0119dzy. Kogo obdarujesz?", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T09:24:46+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/jalmuzne-mozna-dac-nie-tylko-z-pieniedzy-kogo-obdarujesz,2753624", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/36a1a5831d8a006982cb53c7117a8509/jpg/deon/rss-thumbnail/Koscioly-stacyjne-sw.-Piotra-i-Pawla2024_25-1920x1280_20240228091442.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Kard. Ry\u015b: Wiara nie jest jarzmem, nie jest zbiorem przepis\u00f3w, nie jest prawem", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T09:10:48+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-rys-wiara-nie-jest-jarzmem-nie-jest-zbiorem-przepisow-nie-jest-prawem,2753597", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/40a0d816a8b7ea3adec7ffcabb877176/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_51599841_XL.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Prze\u0142omowa operacja w Chinach. Pacjentowi zdalnie usuni\u0119to \u017co\u0142\u0105dek", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T08:51:26+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/przelomowa-operacja-w-chinach-pacjentowi-zdalnie-usunieto-zoladek,2753534", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/c1a31e9442c41a5e2a5e39b42c8b0820/jpg/deon/rss-thumbnail/2022-08-17TV6I3625.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Papie\u017c: Twarz cz\u0142owieka zazdrosnego jest zawsze smutna", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T08:40:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-twarz-czlowieka-zazdrosnego-jest-zawsze-smutna,2753459", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/28/c5666d722c405579c3dfe21dc6ce0f8c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_284343948_XL.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Greta Thunberg, religia klimatyzmu i brak zdrowego rozs\u0105dku", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T08:31:04+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/greta-thunberg-swiecka-religia-klimatyzmu-i-brak-zdrowego-rozsadku,2753387", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}, {"vote": 0, "source_obj__id": 580, "bookmarked": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/f9b71767a04e7f732dc5fbb8ed6ebd12/jpg/deon/rss-thumbnail/PHOTO-2024-01-26-12-27-47%20(1)_20240227141232.jpg", "dead": false, "comments": [], "artist": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "user": null, "title": "Chroni\u0107 kobieco\u015b\u0107, czy j\u0105 rozwija\u0107? Siostra Ma\u0142gorzata Lekan OP: Warto robi\u0107 jedno i drugie", "permanent": false, "age": null, "page_rating": 0, "description": "", "date_published": "2024-02-28T08:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/chronic-kobiecosc-czy-ja-rozwijac-siostra-malgorzata-lekan-op-warto-robic-jedno-i-drugie,2753009", "album": "", "source": "https://deon.pl/rss", "language": "pl"}]