[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T18:49:38+00:00", "description": "<img alt=\"Le\u017ca\u0142a na \u0142awce bez oznak \u017cycia. Na pomoc kobiecie ruszyli policjanci. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eak2f9-kostkowski-000841-7896827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    39-latka le\u017ca\u0142a w nienaturalnej pozycji na \u0142awce w \u015brodku Lublina. Nikt z przechodni\u00f3w si\u0119 ni\u0105 nie zainteresowa\u0142, a ona umiera\u0142a.  Na pomoc kobiecie ruszyli policjanci, kt\u00f3rzy patrolowali teren. Zacz\u0119li reanimacj\u0119 i uratowali jej \u017cycie.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/lezala-na-lawce-bez-oznak-zycia-na-pomoc-kobiecie-ruszyli-policjanci-pierwsze-cztery-minuty-po-utracie-przytomnosci-sa-kluczowe-st7896765?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Le\u017ca\u0142a na \u0142awce bez oznak \u017cycia. Na pomoc kobiecie ruszyli policjanci. \"Pierwsze cztery minuty po utracie przytomno\u015bci s\u0105 kluczowe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T18:45:15+00:00", "description": "<img alt=\"Policja zatrzyma\u0142a osob\u0119 podejrzan\u0105 o pr\u00f3b\u0119 podpalenia synagogi w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a osob\u0119 podejrzan\u0105 o pr\u00f3b\u0119 podpalenia synagogi No\u017cyk\u00f3w w Warszawie - przekaza\u0142 wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/synagoga-nozykow-w-warszawie-proba-podpalenia-policja-zatrzymala-podejrzana-osobe-st7896873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja zatrzyma\u0142a osob\u0119 podejrzan\u0105 o pr\u00f3b\u0119 podpalenia synagogi w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T17:42:23+00:00", "description": "<img alt=\"Od Kalifornii po Massachusetts. Fala protest\u00f3w na uczelniach w USA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gnhi2-interwencja-policji-na-uniwersytecie-columbia-7896735/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od dw\u00f3ch tygodni na uniwersytetach w ca\u0142ych Stanach Zjednoczonych trwaj\u0105 protesty. Jedne skierowane przeciw dzia\u0142aniom Izraela w Strefie Gazy - inne, jako odpowied\u017a na antyizraelskie wyst\u0105pienia grup wspieraj\u0105cych Palesty\u0144czyk\u00f3w. W sumie aresztowano ju\u017c ponad 1000 demonstrant\u00f3w na co najmniej 26 kampusach. We wtorek po po\u0142udniu i w nocy do gwa\u0142townych star\u0107 dosz\u0142o na Uniwersytecie Columbia w Nowym Jorku i na Uniwersytecie Kalifornijskim w Los Angeles.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-protesty-i-starcia-na-uniwersytetach-aresztowania-na-26-kampusach-dlaczego-studenci-protestuja-st7896673?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od Kalifornii po Massachusetts. Fala protest\u00f3w na uczelniach w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T17:37:39+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - czwartek 02.05. Noc\u0105 silniej powieje, w dzie\u0144 do 26 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qu179v-wiosna-pogodny-wieczor-7896829/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek 02.05. Noc w ca\u0142ym kraju b\u0119dzie pogodna, chocia\u017c miejscami silniej powieje wiatr. Drugi dzie\u0144 maj\u00f3wki r\u00f3wnie\u017c oka\u017ce si\u0119 \u0142askawy pod wzgl\u0119dem aury. Spodziewane jest pogodne niebo, jedynie pod wiecz\u00f3r lokalnie przys\u0142oni\u0119te przez chmury, jak r\u00f3wnie\u017c do 26 stopni Celsjusza na termometrach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-0205-noca-silniej-powieje-w-dzien-do-26-stopni-st7896826?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - czwartek 02.05. Noc\u0105 silniej powieje, w dzie\u0144 do 26 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T15:32:53+00:00", "description": "<img alt=\"Pr\u00f3ba podpalenia synagogi No\u017cyk\u00f3w i jednoznaczne pot\u0119pienie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-esa3x7-01-1655-brzezinski2-0014-7896696/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W imieniu prezydenta Joe Bidena zdecydowanie pot\u0119piam ten atak na Synagog\u0119 No\u017cyk\u00f3w - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 ambasador USA w Polsce Mark Brzezinski. Naczelny rabin Polski Michael Schudrich stwierdzi\u0142, \u017ce gdyby koktajl Mo\u0142otowa trafi\u0142 kilkana\u015bcie centymetr\u00f3w bardziej w lewo, mog\u0142oby doj\u015b\u0107 do po\u017caru synagogi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/warszawa-synagoga-nozykow-proba-podpalenia-koktajlem-molotowa-lobuzom-nie-uda-sie-nas-podzielic-st7896728?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3ba podpalenia synagogi No\u017cyk\u00f3w i jednoznaczne pot\u0119pienie. \"\u0141obuzom nie uda si\u0119 nas podzieli\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T15:31:28+00:00", "description": "<img alt=\"Polska \u015bwi\u0119tuje 20 lat w Unii Europejskiej. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6kwd9z-bilinska-7896730/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    20 lat Polski w Unii Europejskiej to\u00a0widoczne go\u0142ym okiem korzy\u015bci, dotacje, inwestycje i przemiany. Polska zyska\u0142a tak\u017ce na bezpiecze\u0144stwie. Cho\u0107 nie wszystko wszystkim si\u0119 podoba, zw\u0142aszcza politykom sceptycznym wobec wielu unijnych idei, to zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w ca\u0142y czas popiera nasz\u0105 obecno\u015b\u0107 we Wsp\u00f3lnocie.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/1-maja-2004-roku-razem-z-polska-do-unii-europejskiej-weszlo-9-innych-panstw-szefowa-ke-powinnismy-byli-sluchac-europ-st7896681?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska \u015bwi\u0119tuje 20 lat w Unii Europejskiej. \"To by\u0142 i jest bardzo dobry czas dla Polski\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T15:23:45+00:00", "description": "<img alt=\"Wypadek spadochroniarza. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7h3k3m-informacje-o-upadku-spadochroniarza-sluzby-otrzymaly-po-godz-13-7896678/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pobli\u017cu lotniska sportowego nale\u017c\u0105cego do aeroklubu w Pobiedniku Wielkim (woj. ma\u0142opolskie) dosz\u0142o do wypadku. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144, skoczek zosta\u0142 zniesiony przez wiatr i niefortunnie upad\u0142. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przetransportowany do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/pobiednik-wielki-wypadek-spadochroniarza-przy-lotnisku-aeroklubu-krakowskiego-st7896687?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek spadochroniarza. \"Wiatr zni\u00f3s\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 oko\u0142o 150 metr\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T13:11:22+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wqi8ea-1skl-7894621/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przypadek Georgii Meloni, kt\u00f3rej wizerunek wykorzystano w porno, jest bardzo hardcore'owy, ale deepfake to tak\u017ce imitacja g\u0142osu cz\u0142owieka z banku, kt\u00f3ry dzwoni w sprawie naszych pieni\u0119dzy - m\u00f3wi w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl Aleksandra Przegali\u0144ska, badaczka AI, filozofka i futurolo\u017cka. - Musimy zdawa\u0107 sobie spraw\u0119, \u017ce nowa technologia wchodzi do \u017cycia cz\u0142owieka do\u015b\u0107 nieoczekiwanie, mo\u017ce je demolowa\u0107 - komentuje wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/deepfake-co-to-jest-jak-weryfikowac-komentarze-aleksandra-przegalinska-krzysztof-gawkowski-jane-knap-przemyslaw-lipczynski-st7893583?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wchodzi nieoczekiwanie, mo\u017ce demolowa\u0107 \u017cycie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T12:02:41+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-d1non1-festiwal-europejski-na-krakowskim-przedmiesciu-w-warszawie-7896511/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk obieca\u0142, \u017ce na 25. rocznic\u0119 wej\u015bcia naszego kraju do Unii Europejskiej Polacy b\u0119d\u0105 zamo\u017cniejsi od Brytyjczyk\u00f3w. \"Lepiej by\u0107 w Unii\" - doda\u0142 szef rz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/donald-tusk-polacy-beda-zamozniejsi-od-brytyjczykow-obietnica-premiera-donald-tusk-wskazal-date-st7896498?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Polacy b\u0119d\u0105 zamo\u017cniejsi od Brytyjczyk\u00f3w\". Donald Tusk zabiera g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T12:02:23+00:00", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 autem do rowu. Mia\u0142 przy sobie narkotyki, a na koncie cztery zakazy prowadzenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-klg428-cztery-zakazy-prowadzenia-mu-nie-wystarczyly-zakrzewo-7896331/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci zatrzymali 38-latka, kt\u00f3ry we wsi Zakrzewo (woj. zachodniopomorskie) wjecha\u0142 samochodem do rowu. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pod wp\u0142ywem amfetaminy i prowadzi\u0142, maj\u0105c cztery zakazy prowadzenia, z czego dwa by\u0142y do\u017cywotnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/zakrzewo-wjechal-do-rowu-mial-przy-sobie-narkotyki-na-koncie-cztery-zakazy-prowadzenia-st7896356?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 autem do rowu. Mia\u0142 przy sobie narkotyki, a na koncie cztery zakazy prowadzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T10:56:24+00:00", "description": "<img alt=\"Partia rywala Orbana zyskuje na popularno\u015bci  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ez7jkx-peter-magyar-7896417/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0119gierska partia TISZA, pod przyw\u00f3dztwem Petera Magyara, krytyka premiera Viktora Orbana, zyskuje na popularno\u015bci, na kilka tygodni przed wyborami do Parlamentu Europejskiego \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu o\u015brodka Median. Koalicja Fidesz-KDNP mo\u017ce nie utrzyma\u0107 w  nadchodz\u0105cych wyborach dotychczasowych 13 mandat\u00f3w w Parlamencie Europejskim, z 21 miejsc przys\u0142uguj\u0105cych W\u0119grom.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-partia-rywala-viktora-orbana-petera-magyara-zyskuje-na-popularnosci-st7896413?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia rywala Orbana zyskuje na popularno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T10:56:02+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ndclfm-przed-palacem-kultury-i-nauki-przemawiala-agnieszka-dziemianowicz-bak-7896351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Praca musi nam zostawi\u0107 troch\u0119 czasu na \u017cycie, na mi\u0142o\u015b\u0107, na siebie i czasu dla rodziny - powiedzia\u0142a podczas obchod\u00f3w \u015awi\u0119ta Pracy w Warszawie Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k, ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej. I zapewni\u0142a, \u017ce model czterodniowego tygodnia pracy w Polsce jest mo\u017cliwy. - Pracujemy \u017ceby \u017cy\u0107, a nie \u017cyjemy \u017ceby pracowa\u0107 - doda\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-czterodniowy-tydzien-pracy-deklaracja-agnieszki-dziemianowicz-bak-st7896421?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czterodniowy tydzie\u0144 pracy za t\u0119 sam\u0105 p\u0142ac\u0119 jest mo\u017cliwy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T10:04:09+00:00", "description": "<img alt=\"Deputowani pa\u0144stw Morza Ba\u0142tyckiego wzywaj\u0105 do wsp\u00f3lnej obrony wschodniej granicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6gp78k-cwiczenia-z-udzialem-zolnierzy-z-finlandii-7895965/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uczestnicy Konferencji Parlamentarnej Morza Ba\u0142tyckiego wyrazili we wtorek przekonanie, \u017ce pok\u00f3j w Unii Europejskiej zale\u017cny od zabezpieczenia wschodniej granicy. Fi\u0144scy deputowani zwracaj\u0105 przy tym uwag\u0119, \u017ce Rosja prowadzi wojn\u0119 hybrydow\u0105 na granicy ich kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-deputowani-panstw-morza-baltyckiego-wzywaja-do-wspolnej-obrony-wschodniej-granicy-st7895966?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deputowani pa\u0144stw Morza Ba\u0142tyckiego wzywaj\u0105 do wsp\u00f3lnej obrony wschodniej granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T10:03:43+00:00", "description": "<img alt=\"Maj\u00f3wka w Warszawie. Puchar Polski na Narodowym, du\u017cy bieg, \u015bwi\u0119to chodziarzy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ich5ux-mecz-polska-wyspy-owcze-na-stadionie-narodowym-zdjecie-ilustracyjne-7332070/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwsze dni maja w Warszawie oznaczaj\u0105 wiele atrakcji sportowych. W czasie tych wydarze\u0144 cz\u0119\u015b\u0107 ulic b\u0119dzie jednak czasowo wy\u0142\u0105czona z ruchu, a pojazdy komunikacji miejskiej pojad\u0105 objazdami.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-final-pucharu-polski-na-stadionie-narodowym-bieg-konstytucji-3-maja-korzeniowski-warsaw-walking-cup-st7895699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u00f3wka w Warszawie. Puchar Polski na Narodowym, du\u017cy bieg, \u015bwi\u0119to chodziarzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:50:26+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o 37-latka w spalonym mieszkaniu. W \u015brodku znaleziono n\u00f3\u017c i substancj\u0119 \u0142atwopaln\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-39t42e-rektor-jednej-z-warszawskich-uczelni-uslyszal-zarzuty-dotyczace-korupcji-zdjecie-ilustracyjne-7885214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna podejrzany o zab\u00f3jstwo i podpalenie mieszkania w Koszalinie trafi\u0142 do tymczasowego aresztu. Zdaniem \u015bledczych, \u0141ukasz R. mia\u0142 ugodzi\u0107 koleg\u0119 no\u017cem podczas awantury i pod\u0142o\u017cy\u0107 ogie\u0144, aby zatrze\u0107 \u015blady.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-mial-zabic-kolege-i-podpalic-dom-trafil-do-aresztu-st7896183?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o 37-latka w spalonym mieszkaniu. W \u015brodku znaleziono n\u00f3\u017c i substancj\u0119 \u0142atwopaln\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:43:47+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5sdxa8-synagoga-nozykow-przy-ulicy-twardej-7896258/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komenda Sto\u0142eczna Policji przyj\u0119\u0142a zg\u0142oszenie w sprawie pr\u00f3by podpalenia synagogi No\u017cyk\u00f3w w Warszawie. O sprawie informowa\u0142 te\u017c szef Ministerstwa Spraw Zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-proba-podpalenia-synagogi-nozykow-st7896249?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kto\u015b pr\u00f3bowa\u0142 podpali\u0107 synagog\u0119 No\u017cyk\u00f3w przy pomocy koktajlu Mo\u0142otowa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T07:49:52+00:00", "description": "<img alt=\"Grecja zmaga si\u0119 z oszuka\u0144czymi klinikami urody. Wyrastaj\u0105 jak grzyby po deszczu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciecc2a07b893fa2a29f6106203c7eb14b2-niebezpieczne-poprawianie-urody-683100/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Portal Balkan Insight ostrzega przed oszuka\u0144czymi klinikami urody, kt\u00f3re wyrastaj\u0105 w Grecji jak grzyby po deszczu. Samozwa\u0144cze kliniki wyci\u0105gaj\u0105 od klient\u00f3w tysi\u0105ce euro. Ludzie zad\u0142u\u017caj\u0105 si\u0119, by op\u0142aci\u0107 ich us\u0142ugi, jednak efekt\u00f3w kosztownych zabieg\u00f3w brak.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/grecja-ostrzezenie-przed-oszukanczymi-klinikami-urody-wyrastaja-jak-grzyby-po-deszczu-st7895979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grecja zmaga si\u0119 z oszuka\u0144czymi klinikami urody. Wyrastaj\u0105 jak grzyby po deszczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:46:25+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejny atak na rafineri\u0119 w Rosji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n822m1-riazan-rafineria-7896007/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drony zaatakowa\u0142y w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 rafineri\u0119 w Riazaniu w Rosji - poinformowa\u0142y w\u0142adze obwodu riaza\u0144skiego i rosyjskie niezale\u017cne kana\u0142y na Telegramie. To kolejny atak na zak\u0142ad, nale\u017c\u0105cy do koncernu Rosnieft. Wed\u0142ug portalu Politico po zmasowanych ostrza\u0142ach rafinerii i baz paliwowych Rosja, najwi\u0119kszy dostawca ropy na \u015bwiecie, zaczyna mie\u0107 problem z benzyn\u0105. Strona ukrai\u0144ska na razie nie odnios\u0142a si\u0119 do kolejnego ataku na rafineri\u0119. Pod koniec marca tego roku szef S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy Wasyl Maluk oznajmi\u0142 jednak, \u017ce \"Ukraina b\u0119dzie nadal uderza\u0107 w rosyjskie rafinerie ropy naftowej\". \"Takie ataki pokaza\u0142y ju\u017c swoj\u0105 skuteczno\u015b\u0107\" - podkre\u015bli\u0142 wtedy urz\u0119dnik.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-riazan-atak-na-rafinerie-st7896005?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny atak na rafineri\u0119 w Rosji. \"Paliwowy problem Putina\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:34:24+00:00", "description": "<img alt=\"Zagraniczne media komentuj\u0105 afery wok\u00f3\u0142 Orlenu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hwh59n-pisza-o-z-tiker-7895990/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sp\u00f3\u0142ka Orlen Trading Switzerland funkcjonowa\u0142a \"bez odpowiedniego nadzoru, dokumentacji i weryfikacji wykonawc\u00f3w\" - informuje Spiegel. Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce \"upora si\u0119 z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 \u015brodkami nie tylko politycznymi, ale i prawnymi\" - dodaje austriacki ORF. Zagraniczne media komentuj\u0105 kontrowersje wok\u00f3\u0142 Orlenu i sp\u00f3\u0142ki c\u00f3rki paliwowego giganta - Orlen Trading Switzerland, kt\u00f3rej by\u0142y ju\u017c szef jest podejrzewany o kontakty z Hezbollahem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/afery-orlenu-i-prokuratorskie-sledztwo-zagraniczne-media-piszaopolsce-st7895970?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagraniczne media komentuj\u0105 afery wok\u00f3\u0142 Orlenu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T05:28:35+00:00", "description": "<img alt=\"Zmar\u0142 pisarz Paul Auster\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z8omhq-paul-auster-7896013/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje ameryka\u0144ski pisarz Paul Auster, autor mi\u0119dzy innymi \"Trylogii nowojorskiej\". Przyczyn\u0105 \u015bmierci by\u0142y powik\u0142ania wywo\u0142ane chorob\u0105 nowotworow\u0105 p\u0142uc - poda\u0142 w \u015brod\u0119 \"New York Times\". Mia\u0142 77 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/paul-auster-nie-zyje-pisarz-mial-77-lat-st7896015?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 pisarz Paul Auster", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T04:27:32+00:00", "description": "<img alt=\"Prognoza alarm\u00f3w IMGW. Prawdopodobnie zagrzmi jeszcze w maj\u00f3wk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xwm6bs-burza-pioruny-7867119/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW opublikowa\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 meteorologicznych na kolejne dni. Tu\u017c przed weekendem w cz\u0119\u015bci kraju spodziewane s\u0105 burze. W weekend gwa\u0142towna aura zacznie obejmowa\u0107 swoim zasi\u0119giem coraz wi\u0119kszy obszar Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-meteorologiczne-imgw-prognoza-zagrozen-pogodowych-na-majowke-mozliwe-burze-st7895988?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prognoza alarm\u00f3w IMGW. Prawdopodobnie zagrzmi jeszcze w maj\u00f3wk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T04:27:32+00:00", "description": "<img alt=\"W kolejnych dniach mog\u0105 powr\u00f3ci\u0107 burze\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-pojawia-sie-burze-5249979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed roztopami. Synoptycy wydali te\u017c prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144, z kt\u00f3rej wynika, \u017ce w cz\u0119\u015bci kraju w kolejnych dniach mo\u017ce zagrzmie\u0107. Burze maj\u0105 towarzyszy\u0107 nam podczas jednego dnia d\u0142ugiego weekendu majowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-meteorologiczne-imgw-roztopy-prognoza-zagrozen-pogodowych-na-majowke-mozliwe-burze-st7895988?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kolejnych dniach mog\u0105 powr\u00f3ci\u0107 burze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 1.05. Pocz\u0105tek d\u0142ugiego weekendu prawie jak marzenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ncld6v-pogodnie-slonecznie-weekend-7345690/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 1.05 up\u0142ynie pod znakiem s\u0142onecznej aury, tylko lokalnie mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 chmury. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 26 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-105-poczatek-dlugiego-weekendu-prawie-jak-marzenie-st7895896?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 1.05. Pocz\u0105tek d\u0142ugiego weekendu prawie jak marzenie", "user": null, "vote": 0}]