[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T18:05:46+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8390023a-cae1-4084-95ef-3b1c0b13d67f\" width=\"308\" /> Polacy coraz ch\u0119tniej wyje\u017cd\u017caj\u0105 za granic\u0119 na maj\u00f3wk\u0119. Zgodnie z danymi eSky na d\u0142ugi weekend w tym roku najcz\u0119\u015bciej wybierana jest Hiszpania i Malta. Ceny za tygodniowy pobyt w jednym z tych miejsc wahaj\u0105 si\u0119 od 2 400 z\u0142 za osob\u0119. Jak sfinansowa\u0107 wyjazd dla ca\u0142ej rodziny?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/najtanszy-kredyt-na-majowke-sprawdzamy-oferty-promocyjne-bankow-7022942513429408a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najta\u0144szy kredyt na maj\u00f3wk\u0119. Sprawdzamy oferty promocyjne bank\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T11:09:14+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ce77011f-bd85-4d93-be07-0199e4ade4e4\" width=\"308\" /> Pracownicy Poczty Polskiej wyruszyli w teren, aby przeprowadzi\u0107 kontrol\u0119 dotycz\u0105c\u0105 op\u0142acania abonamentu RTV. Ich zadaniem jest sprawdzenie, czy osoby korzystaj\u0105ce z odbiornik\u00f3w radiowych i telewizyjnych regularnie op\u0142acaj\u0105 wymagane op\u0142aty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kontrole-w-calej-polsce-pytaja-o-cztery-rzeczy-7022838540015233a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrole w ca\u0142ej Polsce. Pytaj\u0105 o cztery rzeczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T10:37:54+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f01034a0-ecc7-433a-9abb-5960a6845595\" width=\"308\" /> Kiedy my \u015bwi\u0119tujemy 20 lat w Unii, w Wielkiej Brytanii toczy si\u0119 ostra debata wywo\u0142ana prognoz\u0105 Banku \u015awiatowego, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 doch\u00f3d na g\u0142ow\u0119 b\u0119dzie w 2025 wy\u017cszy w Polsce ni\u017c w Wielkiej Brytanii. I to obiecuj\u0119: na 25. rocznic\u0119 Polacy b\u0119d\u0105 zamo\u017cniejsi od Brytyjczyk\u00f3w - zadeklarowa\u0142 1 maja premier Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tusk-obiecuje-bedziemy-zamozniejsi-od-brytyjczykow-7022836079692736a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk obiecuje: b\u0119dziemy zamo\u017cniejsi od Brytyjczyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T10:26:43+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0351f105-2754-4993-bafc-97f9e9a66831\" width=\"308\" /> Seniorzy w tym roku nie maj\u0105 co liczy\u0107 na to, \u017ce \"czternastki\" b\u0119d\u0105 wy\u017csze od minimalnej emerytury - informuje dziennik \"Fakt\". I wylicza, \u017ce \u015bwiadczenie wyniesie 1780,96 z\u0142 brutto. Takie pieni\u0105dze otrzymaj\u0105 seniorzy, kt\u00f3rych emerytura nie przekracza 2900 z\u0142 brutto.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/czternasta-emerytura-rzad-odkryl-karty-7022827980213184a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czternasta emerytura. Tyle dostan\u0105 seniorzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:46:24+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a9b8bbe5-50a9-488f-8be0-6d08250d1c6a\" width=\"308\" /> Mijaj\u0105ca dwudziestoletnia rocznica wst\u0105pienia w szeregi Unii Europejskiej jest dobr\u0105 okazj\u0105 do tego, by przyjrze\u0107 si\u0119 jak przez ten czas zmieni\u0142o si\u0119 \u017cycie Polak\u00f3w. O tym, \u017ce zmieni\u0142o si\u0119 ono zdecydowanie na lepsze \u015bwiadczy za\u015b wiele por\u00f3wna\u0144 - pisze dla money.pl Krzysztof Mr\u00f3wczy\u0144ski z Departamentu Analiz Makroekonomicznych Pekao.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zycie-zmienilo-sie-na-lepsze-20-lat-polski-w-ue-z-perspektywy-obywatela-7022527259925408a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u017bycie zmieni\u0142o si\u0119 na lepsze\". 20 lat Polski w UE z perspektywy obywatela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:28:46+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c03ad78c-1452-4231-be6f-eba4765c9d19\" width=\"308\" /> Bidzina Iwaniszwili, gruzi\u0144ski biznesmen, kt\u00f3ry stoi na czele partii Gruzi\u0144\u015bkie Marzenie wyg\u0142osi\u0142  przem\u00f3wienie, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142o kontrowersje. Jak informuje Bloomberg biznesmen, kt\u00f3ry dorobi\u0142 si\u0119 miliard\u00f3w w Rosji, wyg\u0142osi\u0142 przem\u00f3wienie, w kt\u00f3rym \"oskar\u017cy\u0142 globaln\u0105 parti\u0119 wojny o pr\u00f3b\u0119 uniemo\u017cliwienia jego narodowi zapewnienia wolno\u015bci i suwerenno\u015bci\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/naprawde-to-powiedzial-dzieki-niemu-putin-stwarza-zagrozenie-w-kolejnym-kraju-7022793699822496a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naprawd\u0119 to powiedzia\u0142? Dzi\u0119ki niemu Putin stwarza zagro\u017cenie w kolejnym kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T05:31:26+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/450b1594-9fb2-484c-ac48-d3a0cee1dea5\" width=\"308\" /> O p\u00f3\u0142nocy 1 maja 2024 r. rozpocznie si\u0119 automatyczna akceptacja zezna\u0144 w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT. Zgodnie z przewidywaniami ma potrwa\u0107 do 7 maja br., a us\u0142uga w tym czasie nie b\u0119dzie dost\u0119pna - przypomnia\u0142 we wtorek resort finans\u00f3w na platformie X.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/klamka-zapadla-automatyczna-akceptacja-zeznan-7022746911955872a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klamka zapad\u0142a. \"Automatyczna akceptacja zezna\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T05:13:39+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1231bf7e-36b0-4fec-bcf8-e8abd7563c90\" width=\"308\" /> Je\u015bli spojrze\u0107 na unijne udzia\u0142y w globalnym torcie PKB to wniosek mo\u017ce by\u0107 tylko jeden: pozycja i znaczenie UE w \u015bwiecie maleje - pisze w analizie dla money.pl ekonomista Andrzej Halesiak.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/grzechy-glowne-unii-europejskiej-inne-regiony-swiata-nie-graja-juz-wedlug-zasad-7022553468607424a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzechy g\u0142\u00f3wne Unii Europejskiej. \"Inne regiony \u015bwiata nie graj\u0105 ju\u017c wed\u0142ug zasad\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T04:48:40+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a6a175bf-45b9-4b3a-9add-96ef3dce0725\" width=\"308\" /> - Nie b\u0119dzie podatku od samochod\u00f3w spalinowych. Przyjmujemy zupe\u0142nie inn\u0105 logik\u0119, logik\u0119 dop\u0142at, czyli logik\u0119 zach\u0119ty, a nie logik\u0119 kary - og\u0142osi\u0142a we wtorek minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Rz\u0105d na ten cel planuje przeznaczy\u0107 1,5 mld z\u0142 z unijnego grantu. Serwis wyborcza.biz informuje, \u017ce dop\u0142at\u0119 b\u0119dzie mo\u017cna uzyska\u0107 zar\u00f3wno do zakupu nowego, jak i u\u017cywanego auta elektrycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rzad-obiecuje-nowy-program-tyle-dostaniesz-na-zakup-auta-7022746005986208a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d obiecuje nowy program. Tyle dostaniesz na zakup auta elektrycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T04:04:28+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9d8ad283-f580-442c-844a-764f507118eb\" width=\"308\" /> Duralex, francuski producent szklanych naczy\u0144 kuchennych, popularnych tak\u017ce w Polsce, zw\u0142aszcza w latach 80. i 90. ubieg\u0142ego wieku, zosta\u0142 postawiony w stan upad\u0142o\u015bci. Firma od wielu lat boryka si\u0119 z problemami finansowymi, kt\u00f3re ostatnio pog\u0142\u0119bi\u0142y gwa\u0142townie rosn\u0105ce ceny energii po agresji Rosji na Ukrain\u0119 i chi\u0144ska konkurencja.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/szklanke-od-nich-mial-chyba-kazdy-polak-znany-producent-postawiony-w-stan-upadlosci-7022737950878624a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szklank\u0119 od nich mia\u0142 chyba ka\u017cdy Polak. Znany producent postawiony w stan upad\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}]