[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T22:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/nie-jestes-niewolnikiem-i-sluga--kochaj,2806514", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/71e8c7e915c4780c46c2c733f4c30421/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_80963972_XL.jpg", "title": "Nie jeste\u015b niewolnikiem i s\u0142ug\u0105 \u2013 kochaj!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T20:19:22+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/proboszczowie-dla-synodu--pracuja-od-switu-do-zmierzchu,2806454", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/ed984339cf0a306192829fa25bff05d2/jpg/deon/rss-thumbnail/GMe3CgLW8AAvcFF.jpg", "title": "\u201eProboszczowie dla Synodu\u201d \u2013 pracuj\u0105 od \u015bwitu do zmierzchu!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T19:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/axios-elon-musk-kontroluje-kluczowe-segmenty-globalnej-infrastruktury,2806430", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/54f2c9b42daecf4cd06b2a22a71e8f8d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_186170170_XL.jpg", "title": "Axios: Elon Musk kontroluje kluczowe segmenty globalnej infrastruktury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T15:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kielce-zwiazkowcy-z-solidarnosci-pielgrzymowali-do-sanktuarium-sw-jozefa,2806403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/e23ac26bff1f70c29d47e30e5b47feb7/jpg/deon/rss-thumbnail/39890938465_bf881cf746_o.jpg", "title": "Kielce: zwi\u0105zkowcy z Solidarno\u015bci pielgrzymowali do sanktuarium \u015bw. J\u00f3zefa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T15:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/kolejne-glosy-potepienia-po-probie-podpalenia-synagogi-nozykow-w-warszawie,2806385", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/54b9afca7beab140144328ca236a4830/jpg/deon/rss-thumbnail/Synagoga_No\u017cyk\u00f3w_w_Warszawie_2020.jpg", "title": "Kolejne g\u0142osy pot\u0119pienia po pr\u00f3bie podpalenia Synagogi No\u017cyk\u00f3w w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T14:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/pse-w-srode-ograniczyly-produkcje-energii-z-wiatru,2806367", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/f341c67b6f09cfe795ecfda3c927a107/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_9626018_XL.jpg", "title": "PSE w \u015brod\u0119 ograniczy\u0142y produkcj\u0119 energii z wiatru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T13:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/edyta-stein-doktorem-kosciola-wniosek-trafil-do-papieza,2806346", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/24c728a64e96bc53d575998e90b4a28a/jpg/deon/rss-thumbnail/Wystawa_w_muzeum.jpg", "title": "Edyta Stein doktorem Ko\u015bcio\u0142a? Wniosek trafi\u0142 do Papie\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T12:47:31+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/w-ogrodach-watykanskich-na-modlitwie-z-maryja-o-pokoj-na-swiecie,2806328", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/db1ee6dc5e22c242fb9660851c7b4c53/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_230081836_L.jpg", "title": "W Ogrodach Watyka\u0144skich na modlitwie z Maryj\u0105 o pok\u00f3j na \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T11:37:27+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/wiekszosc-biskupow-odnosila-sie-krytycznie-do-ks-jerzego-popieluszki-i-jego-dzialalnosci,2806319", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/6a099b63fb9247ddde6c0ed66ac4a173/jpg/deon/rss-thumbnail/Popie\u0142uszkogr\u00f3b.jpg", "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 biskup\u00f3w odnosi\u0142a si\u0119 krytycznie do ks. Jerzego Popie\u0142uszki i jego dzia\u0142alno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T09:52:57+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/zamek-w-lancucie-zaprasza-na-noc-muzeow-z-duchami,2806307", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/7e4df7f1e566968b2c35e21036589492/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_83406842_L.jpg", "title": "Zamek w \u0141a\u0144cucie zaprasza na \u201eNoc Muze\u00f3w z\u2026 duchami\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T09:15:46+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/prezydent-o-20-latach-obecnosci-polski-w-ue-to-bardzo-dobry-czas-dla-polski,2806292", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/c2c83262bcae2e6de94e65d7da12d0e6/jpg/deon/rss-thumbnail/24501016.jpg", "title": "Prezydent o 20 latach obecno\u015bci Polski w UE: to bardzo dobry czas dla Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:55:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/panie-dodaj-nam-wiary,2806277", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/42192d0ff921113be685abb9d90daf96/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11311773.jpg", "title": "Panie, dodaj nam wiary!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T07:18:40+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/1-maja--wspomnienie-sw-jozefa-rzemieslnika,2806259", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/1/7f5543ab9f8d8a20e58605eb35c3cd1e/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_42359741_L.jpg", "title": "1 maja \u2013 wspomnienie \u015bw. J\u00f3zefa, rzemie\u015blnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/pokoj-osiagniety-kosztem-ofiar-jest-tylko-interwalem-przed-nastepna-wojna,2805551", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/30/878b37c02e32741ea312f9858380ca20/jpg/deon/rss-thumbnail/artur-shamsutdinov-gxZ-v3_gKtI-unsplash.jpg", "title": "Pok\u00f3j osi\u0105gni\u0119ty kosztem ofiar jest tylko interwa\u0142em przed nast\u0119pn\u0105 wojn\u0105", "user": null, "vote": 0}]