[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ile przetrwa nowa koalicja? Najnowszy sonda\u017c", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eNBktktTURBXy9hNDFiMjk4Mi0wZWU1LTQ3NzEtOWI3OC04MjhkYjIzZTM1ZTgucG5nkZMFzQEdzKA\" />W sonda\u017cu United Surveys dla DGP i RMF FM zapytali\u015bmy, jak d\u0142ugo przetrwa nowa koalicja KO, Trzeciej Drogi i Lewicy. 47 proc. odpowiada, \u017ce ca\u0142\u0105 kadencj\u0119, blisko 9 proc., \u017ce ponad p\u00f3\u0142. 27 proc. uwa\u017ca, \u017ce b\u0119dzie to rok-dwa lata, a 7 proc. \u017ce kr\u00f3cej ni\u017c rok. Niespe\u0142na 10 proc. nie ma zdania.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9377457,ile-przetrwa-nowa-koalicja-najnowszy-sondaz.html", "date_published": "2023-12-10T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wojna w Ukrainie. Rosjanie atakuj\u0105 na ca\u0142ej linii frontu na wschodzie i fortyfikuj\u0105 si\u0119 na po\u0142udniu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vFektkuTURBXy83NDU4N2JmZC0zNmIyLTQ3MTEtOTU5Mi01OWQ2MTZmNzE5OWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Okupacyjne wojska Rosji atakuj\u0105 obron\u0119 Ukrainy na ca\u0142ej linii frontu na wschodzie kraju i fortyfikuj\u0105 swoje pozycje na odcinku po\u0142udniowym \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 dow\u00f3dca ukrai\u0144skich si\u0142 l\u0105dowych genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski oraz sztab Si\u0142 Obrony Po\u0142udnia Ukrainy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9377781,wojna-w-ukrainie-rosjanie-atakuja-na-calej-linii-frontu-na-wschodzie.html", "date_published": "2023-12-10T18:57:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Uniewa\u017cnienie korea\u0144skich wojskowych kontrakt\u00f3w mo\u017cliwe? Trzecia Droga zapowiada przegl\u0105d", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NkPktkuTURBXy9jOGQzNGNjMS1iMWU2LTQ2NDMtODM0Mi04YTQ3ZDJkMDk3OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przegl\u0105d kontrakt\u00f3w korea\u0144skich, o kt\u00f3rych m\u00f3wi Trzecia Droga, to zapowied\u017a ich uniewa\u017cnienia. B\u0119d\u0105 populistycznie m\u00f3wili, \u017ce zast\u0105pimy sprz\u0119t z Korei, sprz\u0119tem z polskiej zbrojeni\u00f3wki, a sko\u0144czy si\u0119 tak, \u017ce zostaniemy z niczym - oceni\u0142 szef MON Mariusz B\u0142aszczak w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9377780,uniewaznienie-koreanskich-wojskowych-kontraktow-mozliwe-trzecia-droga.html", "date_published": "2023-12-10T18:56:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nier\u00f3wno\u015bci jak za czas\u00f3w wiktoria\u0144skich. Sytuacja biednych na Wyspach nie poprawi\u0142a si\u0119 od 15 lat", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oODktkuTURBXy84NmMyNTU1ZC0wNWI5LTRkOWUtOTBmOC02ZTM5OTQwOTY4MDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wielkiej Brytanii grozi powr\u00f3t do r\u00f3\u017cnic w poziomie \u017cycia, jakich nie by\u0142o od czas\u00f3w wiktoria\u0144skich, czyli drugiej po\u0142owy XIX wieku, a sytuacja najubo\u017cszych klas ani troch\u0119 nie poprawi\u0142a si\u0119 przez ostatnie 15 lat - ostrzeg\u0142 w opublikowanym w niedziel\u0119 raporcie think tank, Centre for Social Justice (CSJ).", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9377773,nierownosci-jak-za-czasow-wiktorianskich-sytuacja-biednych-na-wyspach.html", "date_published": "2023-12-10T18:54:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Premierzy Hiszpanii, Belgii, Irlandii i Malty opowiedzieli si\u0119 za utworzeniem pa\u0144stwa palesty\u0144skiego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/F-iktkuTURBXy9jOTllYTJlYy0zMTkwLTQ4ZmQtOTdiMy1jMDI5M2E1NWEyNGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premierzy Hiszpanii, Belgii, Irlandii i Malty - Pedro Sanchez, Alexander de Croo, Leo Varadkar i Robert Abela - we wsp\u00f3lnym pi\u015bmie do przewodnicz\u0105cego Rady Europejskiej Charlesa Michela opowiedzieli si\u0119 za utworzeniem pa\u0144stwa palesty\u0144skiego - poinformowa\u0142 dziennik &quot;ABC&quot;.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9377772,premierzy-hiszpanii-belgii-irlandii-i-malty-opowiedzieli-sie-za-utwo.html", "date_published": "2023-12-10T18:51:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przekazanie w\u0142adzy nowemu rz\u0105dowi. Morawiecki nie ma ochoty na spotkanie z Tuskiem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mc7ktkuTURBXy8xMzA3NjJhNS01M2E2LTQ5MTUtYmY2ZC1jYWZmYjI5NWEyYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PiS i nowa koalicja szykuj\u0105 si\u0119 do rz\u0105dowej zmiany warty. Po stronie PiS nikt nie ma z\u0142udze\u0144. Pytanie o szanse Mateusza Morawieckiego na uzyskanie wotum zaufania polityk tego ugrupowania kwituje \u015bmiechem.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9377468,przekazanie-wladzy-nowemu-rzadowi-morawiecki-nie-ma-ochoty-na-spotkan.html", "date_published": "2023-12-10T15:14:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Times of Israel: Szef Hamasu uciek\u0142 z p\u00f3\u0142nocy Strefy Gazy w konwoju sanitarnym", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/36jktkuTURBXy9jMTc1MDAzOC1jZGMwLTQwNjAtODQxMS1jOTE4YjI2YzFhZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dca Hamasu Jahja Sinwar uciek\u0142 z p\u00f3\u0142nocy Strefy Gazy w konwoju sanitarnym, kt\u00f3ry kierowa\u0142 si\u0119 na po\u0142udnie palesty\u0144skiej p\u00f3\u0142enklawy, a teraz prawdopodobnie ukrywa si\u0119 w tunelach pod Chan Junus - podaje w niedziel\u0119 portal Times of Israel, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli izraelskich w\u0142adz.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9377453,times-of-israel-szef-hamasu-uciekl-z-polnocy-strefy-gazy-w-konwoju-sa.html", "date_published": "2023-12-10T13:05:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "ISW: Rosjanie atakuj\u0105 pomimo z\u0142ej pogody, by przej\u0105\u0107 inicjatyw\u0119 przed wyborami prezydenckimi w Rosji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DfQktkuTURBXy8zNjE0MjAwYy1jYjYzLTQ0YTUtOTA2MS0wMzA4ZDJkMzAyZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie wojska podejmuj\u0105 dzia\u0142ania ofensywne na r\u00f3\u017cnych odcinkach frontu pomimo niekorzystnych warunk\u00f3w pogodowych, d\u0105\u017c\u0105c do przej\u0119cia inicjatywy przed marcowymi wyborami prezydenckimi w Rosji \u2013 pisze ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9377452,isw-rosjanie-atakuja-pomimo-zlej-pogody-by-przejac-inicjatywe-przed.html", "date_published": "2023-12-10T13:04:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rosja wznowi\u0142a ataki na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xPVktkuTURBXy8xODczNWJkYi01ZTZiLTQwN2UtYjg4ZS0xNGVjYjVjNjcwMWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja prawdopodobnie rozpocz\u0119\u0142a now\u0105, bardziej skoordynowan\u0105 kampani\u0119 uderze\u0144 maj\u0105cych na celu degradacj\u0119 ukrai\u0144skiej infrastruktury energetycznej - przekaza\u0142o w niedziel\u0119 brytyjskie ministerstwo obrony.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9377451,rosja-wznowila-ataki-na-ukrainska-infrastrukture-energetyczna.html", "date_published": "2023-12-10T13:02:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Szef WHO: Sytuacja w Strefie Gazy katastrofalna, rozprzestrzeniaj\u0105 si\u0119 \u015bmiertelne choroby", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FmEktkuTURBXy83ZTVhYzM5MS0zOTVlLTQwOWEtOTMwOC1hZDJjOGI5MzZiMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) Tedros Adhanom Ghebreyesus powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, podczas zwo\u0142anego w trybie nadzwyczajnym posiedzenia rady dyrektor\u00f3w tej agencji, \u017ce sytuacja s\u0142u\u017cb medycznych w Strefie Gazy katastrofalna, a warunki sprzyjaj\u0105 rozprzestrzenianiu si\u0119 \u015bmiertelnych chor\u00f3b.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9377450,szef-who-sytuacja-w-strefie-gazy-katastrofalna-rozprzestrzeniaja-sie.html", "date_published": "2023-12-10T13:01:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bro\u0144 kierowana przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 w armii. Kto odpowiada za \u015bmier\u0107 niewinnych ludzi?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LfqktkuTURBXy9iZGViNWVlZi1mYmI3LTQ1YjYtYjRhMC03N2U1Zjk1ZmJjZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy mo\u017cemy mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce autonomiczna bro\u0144, kt\u00f3ra samodzielnie obiera cele ataku, zauwa\u017cy r\u00f3\u017cnic\u0119 mi\u0119dzy pojazdem wojskowym a rodzin\u0105 jad\u0105c\u0105 samochodem na wycieczk\u0119?", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9377045,bron-kierowana-przez-sztuczna-inteligencje-w-armii-kto-odpowiada-za-s.html", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Europejskie porty odbijaj\u0105 po pandemii. Gda\u0144sk w\u015br\u00f3d najlepszych w Europie [MAPA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3miktkuTURBXy8yZGZkY2NlNy00ZjIyLTRmYWMtOTBhMS02Yjc2MDM3ODY2NTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u0141\u0105czn\u0105 mas\u0119 brutto \u0142adunk\u00f3w morskich obs\u0142u\u017conych we wszystkich portach Unii Europejskiej w 2022 r. oszacowano na 3,48 mld ton. To oznacza wzrost o 0,8 proc. w por\u00f3wnaniu z poprzednim rokiem. Port w Gda\u0144sku z jednym z najwi\u0119kszych wzrost\u00f3w masy prze\u0142adowanych towar\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9375952,europejskie-porty-odbijaja-po-pandemii-gdansk-wsrod-najlepszych-w-eur.html", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koniec pewnej epoki. Polska Dwutygodniowa ust\u0105pi Polsce Koalicyjnej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P0oktktTURBXy9hNGFmY2EyNi1iZTgxLTQyMzAtYjdjMC00NDQyZTY0ZWNhNzUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Opozycja zaliczaj\u0105ca wpadki. PiS udaj\u0105cy, \u017ce wci\u0105\u017c rz\u0105dzi. I gwiazdorz\u0105cy Ho\u0142ownia", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykul-prasowy/9376671,koniec-pewnej-epoki-polska-dwutygodniowa-ustapi-polsce-koalicyjnej.html", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nauczyciel: Ile zarabia? Jakie b\u0119d\u0105 podwy\u017cki w 2024 roku?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eC3ktkuTURBXy81MWYxMzAxMi1jOWEwLTRmOWEtYmMyNS0yNjliZjA5MDE1MjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ostatnio dyskusje o wynagrodzeniach nauczycieli w Polsce sta\u0142y si\u0119 gor\u0105cym tematem w debatach publicznych i mediach. Wiele m\u00f3wi si\u0119 o niezadowoleniu nauczycieli z ich zarobk\u00f3w, co sk\u0142oni\u0142o do podj\u0119cia rozm\u00f3w na temat podwy\u017cek. Obecnie nauczyciele zarabiaj\u0105 minimalnie 3600 z\u0142 brutto, ale od nowego roku, czyli od 1 stycznia 2024, planuje si\u0119 podnie\u015b\u0107 t\u0119 kwot\u0119.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9374782,nauczyciel-ile-zarabia-jakie-beda-podwyzki-w-2024-roku.html", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Oceany mog\u0105 gromadzi\u0107 20 proc. dwutlenku w\u0119gla wi\u0119cej, ni\u017c szacowano", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mUWktkuTURBXy8yMjExMjRlYy0wYjNiLTQ5YzktYTQ5OS1kYWJmMDdkZDU3NGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdolno\u015b\u0107 ocean\u00f3w do magazynowania dwutlenku w\u0119gla z atmosfery jest oko\u0142o 20 proc. wi\u0119ksza, ni\u017c wcze\u015bniej szacowano i uj\u0119to w ostatnim raporcie IPCC - twierdz\u0105 autorzy publikacji w &quot;Nature&quot;.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9377415,oceany-moga-gromadzic-20-proc-dwutlenku-wegla-wiecej-niz-szacowano.html", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rushdi sk\u0142ada ho\u0142d ba\u015bniom, magii i fikcji splecionej z realnym \u015bwiatem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dTtktktTURBXy81ZjNmMTY5NC0zNjY5LTQ5MTYtOTJiMi1lNmU5OTQ4NzI3YWEucG5nkZMFzQEdzKA\" />\u201eJ\u0119zyki prawdy\u201d Salmana Rushdiego s\u0105 hymnem na cze\u015b\u0107 wyobra\u017ani, wolno\u015bci wyboru drogi artystycznej i swobody fantazjowania", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykul-prasowy/9377021,rushdi-sklada-hold-basniom-magii-i-fikcji-splecionej-z-realnym-swiate.html", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trudny temat do rozmowy: imigranci", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/is0ktkuTURBXy81YzEwMGIyNS1jMDMyLTQwNGItYWM3Ny1jYTZjODQyZDlmYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Europejskie do\u015bwiadczenia pokazuj\u0105, \u017ce dla sp\u00f3jno\u015bci spo\u0142ecznej i problem\u00f3w z wykszta\u0142ceniem czy zatrudnieniem imigrant\u00f3w kluczowe jest podej\u015bcie do integracji kolejnych pokole\u0144", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9376926,trudny-temat-do-rozmowy-imigranci.html", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\u0106wiczenia mog\u0105 by\u0107 wa\u017cnym elementem \u0142agodzenia objaw\u00f3w depresji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zioktkuTURBXy9hYzcyZjQ5ZS02MTY5LTQ3OTMtOTE1Ny1jOGEzOWM4ZDEwOTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u0106wiczenia pozytywnie wp\u0142ywaj\u0105 na nastr\u00f3j zar\u00f3wno os\u00f3b zdrowych, jaki i choruj\u0105cych na depresj\u0119. Jednak poza nastrojem mog\u0105 poprawia\u0107 tak\u017ce wa\u017cn\u0105 sk\u0142adow\u0105 naszego funkcjonowania psychicznego, jakim jest reaktywno\u015b\u0107 emocjonalna.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9377414,cwiczenia-moga-byc-waznym-elementem-lagodzenia-objawow-depresji.html", "date_published": "2023-12-10T08:14:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bundeswehra: Rosja si\u0119 zbroi. Musimy przygotowa\u0107 si\u0119 do wojny obronnej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wOJktkuTURBXy9jZDhmZTlmNS1mMzNkLTQ4NGUtOWMzOS1jMzQ2YTgwNGIyMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Generalny inspektor Bundeswehry genera\u0142 Carsten Breuer powiedzia\u0142 w wywiadzie dla &quot;Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung&quot;, \u017ce Rosja si\u0119 zbroi i powinno to budzi\u0107 powszechny niepok\u00f3j.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9377413,bundeswehra-rosja-sie-zbroi-musimy-przygotowac-sie-do-wojny-obronnej.html", "date_published": "2023-12-10T08:11:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W Hongkongu odbywaj\u0105 si\u0119 wybory \u201etylko dla patriot\u00f3w\u201d", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YUWktkuTURBXy8wMjEwY2M4Ni00N2ZhLTRhZDUtYmNjNC0yZTMxZDMwODk1ZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W niedziel\u0119 w Hongkongu odbywaj\u0105 si\u0119 pierwsze wybory lokalne \u201etylko dla patriot\u00f3w\u201d, poniewa\u017c narzucone przez Pekin ograniczenia prawa wyborczego motywowane bezpiecze\u0144stwem narodowym jeszcze bardziej marginalizuj\u0105 opozycj\u0119 i jej lider\u00f3w w rz\u0105dzonym przez Chiny mie\u015bcie.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9377412,w-hongkongu-odbywaja-sie-wybory-tylko-dla-patriotow.html", "date_published": "2023-12-10T08:08:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kto dzi\u015b wygra\u0142by wybory w USA: Trump czy Biden? [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7mRktkuTURBXy8yZDA3NzhkYS1lNGNlLTRiN2EtYTc2Yi03Y2EyYjFiYjE5YzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak wynika z badania opinii publicznej dziennika \u201eWall Street Journal\u201d, w walce o Bia\u0142y Dom, Trump przewa\u017ca nad Bidenem w stosunku 47 do 43 punkt\u00f3w procentowych.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9377411,kto-dzis-wygralby-wybory-w-usa-trump-czy-biden-sondaz.html", "date_published": "2023-12-10T08:06:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak d\u0142ugo potrwaj\u0105 jeszcze intensywne walki w Strefie Gazy? Izraelskie media zdradzaj\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCoktkuTURBXy9kZTMwZTgzNC03ZDg4LTQ2NGQtODFjYi0yMDI1Mjc0NTEzNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izraelska telewizja publiczna Kan poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 rano, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142a, \u017ce intensywne walki z Hamasem w Strefie Gazy potrwaj\u0105 jeszcze oko\u0142o dwa miesi\u0105ce, a nast\u0119pnie Izraelskie Si\u0142y Obronne (Cahal), b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 &quot;lokalne operacje&quot; w palesty\u0144skiej p\u00f3\u0142enklawie.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9377410,jak-dlugo-potrwaja-jeszcze-intensywne-walki-w-strefie-gazy-izraelskie.html", "date_published": "2023-12-10T08:03:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PKP Intercity planuje do ko\u0144ca roku og\u0142osi\u0107 przetarg na poci\u0105gi hybrydowe", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Mw3ktkuTURBXy9mODI0Njk4Zi04NjQ3LTQ1NGItYTlhZS0zZmQ4ZTNmZTIzYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PKP Intercity planuje do ko\u0144ca roku og\u0142osi\u0107 przetarg na kupno 35 poci\u0105g\u00f3w hybrydowych - poinformowa\u0142 PAP wiceprezes kolejowego przewo\u017anika Tomasz Gontarz.", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9377409,pkp-intercity-planuje-do-konca-roku-oglosic-przetarg-na-pociagi-hybryd.html", "date_published": "2023-12-10T08:01:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Eksperci: Nie nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 ko\u0144ca wojny na Ukrainie w tym roku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jNMktkuTURBXy8xODE2YzE4MC1hNGE4LTRiNWYtYmJlMi0wYWMyODFjOWM2YTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozmowy na temat zako\u0144czenia wojny na Ukrainie nie maj\u0105 obecnie sensu, bo Rosja nie przejawia ochoty do powa\u017cnych negocjacji. Wbrew niekt\u00f3rym doniesieniom, nic nie wskazuje na to, by Ukrain\u0119 popycha\u0142a do tego administracja Joe Bidena - m\u00f3wi\u0105 PAP eksperci.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9377408,eksperci-nie-nalezy-spodziewac-sie-konca-wojny-na-ukrainie-w-tym-roku.html", "date_published": "2023-12-10T08:00:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kampania wyborcza i oskar\u017cenia karne. Czy problemy Trumpa z prawem uniemo\u017cliwi\u0105 mu ewentualne przej\u0119cie w\u0142adzy?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jc8ktkuTURBXy9iMzU3YTE3Yi0yNTYwLTQxOTgtYjdiNy00ZjdmZjc0M2ExMDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />91 zarzut\u00f3w prokuratorskich, dwie federalne i dwie stanowe sprawy karne, jeden proces cywilny. To nie jest lista k\u0142opot\u00f3w prawnych przyw\u00f3dcy siatki diler\u00f3w narkotykowych, lecz post\u0119powa\u0144 s\u0105dowych, kt\u00f3re ma na g\u0142owie Donald Trump", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykul-prasowy/9376964,kampania-wyborcza-i-oskarzenia-karne-czy-problemy-trumpa-z-prawem-uni.html", "date_published": "2023-12-10T07:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ka\u017cdy biedny jest biedny inaczej. Potrzebne s\u0105 zindywidualizowane miary biedy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Gp-ktkuTURBXy9mMDM4YTY2Ny04NWJhLTRkMzgtYTcwYi01N2Y4N2JjNmNkNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z opublikowanych przez GUS danych wynika, \u017ce w 2022 r. mniej wi\u0119cej jeden na dziesi\u0119ciu Polak\u00f3w \u017cy\u0142 poni\u017cej poziomu ub\u00f3stwa, a mniej wi\u0119cej jeden na dwudziestu w skrajnym ub\u00f3stwie. Prosta ekstrapolacja informacji prowadzi\u0142aby do wniosku, \u017ce mniej wi\u0119cej jedno na dwadzie\u015bcioro polskich dzieci do\u015bwiadcza skrajnego ub\u00f3stwa. Ale nale\u017cy zda\u0107 sobie spraw\u0119 z wady takiego prostego wnioskowania: w raporcie wska\u017aniki ub\u00f3stwa s\u0105 wy\u017csze w gospodarstwach domowych z wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 dzieci.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykul-prasowy/9377050,kazdy-biedny-jest-biedny-inaczej-potrzebne-sa-zindywidualizowane-miar.html", "date_published": "2023-12-10T07:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nowy seryjny morderca kr\u0105\u017cy po ulicach ameryka\u0144skich miast. Fentanyl", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qgiktkuTURBXy82NzJmODg0MS1kYTE4LTQ3NTUtYWMzNi1mNDk4MDgyNzI5YTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka ma kolejny wielki problem spo\u0142eczny. To fentanyl. Tylko w 2022 r. z powodu przedawkowania tego leku przeciw b\u00f3lowego o piorunuj\u0105co silnym dzia\u0142aniu zmar\u0142o w USA 84 tys. os\u00f3b. Dla por\u00f3wnania: fentanyl zabija rocznie prawie dwa razy wi\u0119cej mieszka\u0144c\u00f3w USA ni\u017c bro\u0144 palna (46 tys.), wypadki drogowe (47 tys.) albo rak piersi (43 tys. zgon\u00f3w). Jego ofiarami pada niemal trzy razy wi\u0119cej os\u00f3b, ni\u017c ginie z r\u0105k morderc\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykul-prasowy/9377051,nowy-seryjny-morderca-krazy-po-ulicach-amerykanskich-miast-fentanyl.html", "date_published": "2023-12-10T07:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Powsta\u0142a pierwsza na \u015bwiecie mapa startup\u00f3w humanitarnych. Jest i polski przedstawiciel", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Zs1ktkuTURBXy83NGVhNTg5NC0yNTA5LTQyODMtYjNlZi0xYWU1ZDIwZmIyNGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Walka z g\u0142odem, dost\u0119p do czystej wody, podstawowa opieka medyczna \u2013 to g\u0142\u00f3wne postulaty fundacji Unsung Heroes, kt\u00f3ra przy pomocy nowoczesnych technologii d\u0105\u017cy do rozwi\u0105zania globalnych problem\u00f3w spo\u0142ecznych. Fundacja opracowa\u0142a w\u0142a\u015bnie pierwsz\u0105 na \u015bwiecie map\u0119 startup\u00f3w humanitarnych, kt\u00f3ra pomaga \u0142\u0105czy\u0107 firmy z organizacjami pomocowymi.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9375918,powstala-pierwsza-na-swiecie-mapa-startupow-humanitarnych-jest-i-pols.html", "date_published": "2023-12-10T07:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pytlarczyk: G\u0142\u00f3wne banki centralne zako\u0144czy\u0142y cykl podwy\u017cek st\u00f3p. Co na to inflacja i rynki?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gP9ktkuTURBXy82ZmVjZDg4Yi1mNDNkLTQ1YTMtOTExOC0yOGE3NDIxMDYxN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oba banki (Fed oraz EBC - przyp. red.) zako\u0144czy\u0142y cykl podwy\u017cek \u2013 my przynajmniej tak uwa\u017camy. W Europejskim Banku Centralnym nawet jastrz\u0119bi cz\u0142onkowie Rady Prezes\u00f3w, jak Isabel Schnabel, sugeruj\u0105, \u017ce presja inflacyjna spada. I faktycznie, w Europie inflacja zaskakuje skal\u0105 spadk\u00f3w. Dotyczy to r\u00f3wnie\u017c inflacji bazowej. Wszystko wskazuje, \u017ce w przysz\u0142ym roku inflacja b\u0119dzie tam w celu\u2026 - m\u00f3wi w wywiadzie dla Forsala g\u0142\u00f3wny ekonomista Banku Pekao Ernest Pytlarczyk.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9377407,pytlarczyk-glowne-banki-centralne-zakonczyly-cykl-podwyzek-stop-co-n.html", "date_published": "2023-12-10T07:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Soko\u0142owski: W Policji r\u00f3wnie\u017c zdarzaj\u0105 si\u0119 czarne owce. Mimo to formacja ci\u0105gle jest pe\u0142na ludzi warto\u015bciowych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y1wktkuTURBXy8zZmNjNTcwNy0xZjI5LTQ3Y2UtYTJkYi03ZWU5MmM1NmFmNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich latach wielu policjant\u00f3w dosta\u0142o czytelny sygna\u0142, \u017ce lepiej \u017cy\u0107 dobrze z lokalnym politykiem, bo to od niego b\u0119dzie uzale\u017cniony awans, ni\u017c z prze\u0142o\u017conym s\u0142u\u017cbowym, od kt\u00f3rego ma\u0142o zale\u017cy", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9376087,sokolowski-w-policji-rowniez-zdarzaja-sie-czarne-owce-mimo-to-formac.html", "date_published": "2023-12-10T07:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]