[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Biden spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim. Podano dat\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-biden-spotka-sie-z-zelenskim-podano-date,nId,7201170\"><img align=\"left\" alt=\"Biden spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim. Podano dat\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biden-spotka-sie-z-zelenskim-podano-date/000I6YLLUEFXIP25-C307.jpg\" /></a>Prezydent USA Joe Biden zaprosi\u0142 prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego na spotkanie w Bia\u0142ym Domu w najbli\u017cszy wtorek - powiadomi\u0142a rzeczniczka ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy Karine Jean-Pierre. Spotkanie ma &quot;podkre\u015bli\u0107 niezachwiane zobowi\u0105zanie&quot; Stan\u00f3w Zjednoczonych wobec Ukrainy, kt\u00f3ra od lutego 2022 roku odpiera rosyjsk\u0105 inwazj\u0119 na pe\u0142n\u0105 skal\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-biden-spotka-sie-z-zelenskim-podano-date,nId,7201170", "date_published": "2023-12-10T21:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Trzy osoby ranne w wypadku w Klewkach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-trzy-osoby-ranne-w-wypadku-w-klewkach,nId,7201160\"><img align=\"left\" alt=\"Trzy osoby ranne w wypadku w Klewkach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-osoby-ranne-w-wypadku-w-klewkach/000I6YAXPM03FU4Y-C307.jpg\" /></a>Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala w wypadku na drodze krajowej numer 53 w Klewkach w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. Zderzy\u0142y si\u0119 tam dwa samochody osobowe. Droga jest zablokowana. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-trzy-osoby-ranne-w-wypadku-w-klewkach,nId,7201160", "date_published": "2023-12-10T20:23:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Milei zaprzysi\u0119\u017cony. Za kulisami Ze\u0142enski i Orban", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-milei-zaprzysiezony-za-kulisami-zelenski-i-orban,nId,7201151\"><img align=\"left\" alt=\"Milei zaprzysi\u0119\u017cony. Za kulisami Ze\u0142enski i Orban\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/milei-zaprzysiezony-za-kulisami-zelenski-i-orban/000I6Y9YPYNG8VP0-C307.jpg\" /></a>Ekscentryczny Javier Milei zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony na prezydenta Argentyny. Dla kraju rozpoczyna si\u0119 okres, kt\u00f3ry historycy mog\u0105 w przysz\u0142o\u015bci ocenia\u0107 albo jako prze\u0142omowy, albo - katastrofalny. Milei zapowiada terapi\u0119 szokow\u0105 dla argenty\u0144skiej gospodarki. W tle uroczysto\u015bci rozgrywa\u0142y si\u0119 wydarzenia o znaczeniu globalnym. Zakulisowe rozmowy prowadzili mi\u0119dzy innymi Ze\u0142enski i Orban.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-milei-zaprzysiezony-za-kulisami-zelenski-i-orban,nId,7201151", "date_published": "2023-12-10T20:17:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragedia na krajowej \"10\". Jedna ofiara \u015bmiertelna, sze\u015b\u0107 rannych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-na-krajowej-10-jedna-ofiara-smiertelna-szesc-rannyc,nId,7201155\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na krajowej &quot;10&quot;. Jedna ofiara \u015bmiertelna, sze\u015b\u0107 rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-krajowej-10-jedna-ofiara-smiertelna-szesc-rannyc/000I6Y9DGEO7X73V-C307.jpg\" /></a>Prawie cztery kilometry ma korek na drodze krajowej numer 10 w Gr\u0105bcu na Mazowszu. W wyniku zderzenia dw\u00f3ch samochod\u00f3w zgin\u0119\u0142a tam kobieta. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-na-krajowej-10-jedna-ofiara-smiertelna-szesc-rannyc,nId,7201155", "date_published": "2023-12-10T20:07:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Premier Netanjahu do bojownik\u00f3w Hamasu: To koniec, poddajcie si\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-premier-netanjahu-do-bojownikow-hamasu-to-koniec-poddajcie-s,nId,7201150\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Netanjahu do bojownik\u00f3w Hamasu: To koniec, poddajcie si\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-netanjahu-do-bojownikow-hamasu-to-koniec-poddajcie-s/000I6Y3IRLQXHLK2-C307.jpg\" /></a>Premier Izraela Benjamin Netanjahu wezwa\u0142 bojownik\u00f3w Hamasu do niezw\u0142ocznego z\u0142o\u017cenia broni. Stwierdzi\u0142, \u017ce w ostatnich dniach odnotowa\u0142 liczne kapitulacje, kt\u00f3re zwiastuj\u0105 &quot;pocz\u0105tek ko\u0144ca&quot; palesty\u0144skiej organizacji terrorystycznej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-premier-netanjahu-do-bojownikow-hamasu-to-koniec-poddajcie-s,nId,7201150", "date_published": "2023-12-10T19:31:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "To b\u0119dzie noc z marzn\u0105cymi opadami. IMGW ostrzega", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-to-bedzie-noc-z-marznacymi-opadami-imgw-ostrzega,nId,7201146\"><img align=\"left\" alt=\"To b\u0119dzie noc z marzn\u0105cymi opadami. IMGW ostrzega\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-bedzie-noc-z-marznacymi-opadami-imgw-ostrzega/000I6Y04N2BE4EO9-C307.jpg\" /></a>To b\u0119dzie pochmurna noc w ca\u0142ej Polsce. W centrum i na wschodzie kraju nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 marzn\u0105cych opad\u00f3w. &quot;Termometry poka\u017c\u0105 od -5 do 4 stopni Celsjusza&quot; - poinformowa\u0142a Anna Wo\u017aniak, synoptyk Centralnego Biura Prognoz Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-to-bedzie-noc-z-marznacymi-opadami-imgw-ostrzega,nId,7201146", "date_published": "2023-12-10T18:59:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "To noc z marzn\u0105cymi opadami. IMGW ostrzega", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-to-noc-z-marznacymi-opadami-imgw-ostrzega,nId,7201146\"><img align=\"left\" alt=\"To noc z marzn\u0105cymi opadami. IMGW ostrzega\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-noc-z-marznacymi-opadami-imgw-ostrzega/000I6Y04N2BE4EO9-C307.jpg\" /></a>To pochmurna noc w ca\u0142ej Polsce. W centrum i na wschodzie kraju nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 marzn\u0105cych opad\u00f3w. &quot;Termometry poka\u017c\u0105 od -5 do 4 stopni Celsjusza&quot; - poinformowa\u0142a Anna Wo\u017aniak, synoptyk Centralnego Biura Prognoz Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-to-noc-z-marznacymi-opadami-imgw-ostrzega,nId,7201146", "date_published": "2023-12-10T18:59:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wysz\u0142a do sklepu i zagin\u0119\u0142a. \u017bo\u0142nierki szuka policja i wojsko", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wyszla-do-sklepu-i-zaginela-zolnierki-szuka-policja-i-wojsko,nId,7201142\"><img align=\"left\" alt=\"Wysz\u0142a do sklepu i zagin\u0119\u0142a. \u017bo\u0142nierki szuka policja i wojsko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyszla-do-sklepu-i-zaginela-zolnierki-szuka-policja-i-wojsko/000I6Y06IMNCRV51-C307.jpg\" /></a>Anna Turlej wysz\u0142a z domu 29 listopada i zagin\u0119\u0142a. Kobieta mia\u0142a i\u015b\u0107 do sklepu, ale od tej pory nie da\u0142a znaku \u017cycia swojej rodzinie. Teraz szuka jej policja i wojsko. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wyszla-do-sklepu-i-zaginela-zolnierki-szuka-policja-i-wojsko,nId,7201142", "date_published": "2023-12-10T18:53:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car domu we wsi Piotr\u00f3w. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-pozar-domu-we-wsi-piotrow-zginela-jedna-osoba,nId,7201141\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car domu we wsi Piotr\u00f3w. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-domu-we-wsi-piotrow-zginela-jedna-osoba/000I6XVYLL5W8BYY-C307.jpg\" /></a>Tragiczny po\u017car domu we wsi Piotr\u00f3w w powiecie \u017carskim w Lubuskiem. Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 jednej osoby.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-pozar-domu-we-wsi-piotrow-zginela-jedna-osoba,nId,7201141", "date_published": "2023-12-10T18:30:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Londyn: Dwie nastolatki napad\u0142y na ortodoksyjn\u0105 \u017byd\u00f3wk\u0119. Zosta\u0142y aresztowane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-londyn-dwie-nastolatki-napadly-na-ortodoksyjna-zydowke-zosta,nId,7201130\"><img align=\"left\" alt=\"Londyn: Dwie nastolatki napad\u0142y na ortodoksyjn\u0105 \u017byd\u00f3wk\u0119. Zosta\u0142y aresztowane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/londyn-dwie-nastolatki-napadly-na-ortodoksyjna-zydowke-zosta/000I6XSKQ5H0L1BJ-C307.jpg\" /></a>Dwie dziewczynki w wieku 13 i 14 lat zosta\u0142y aresztowane za rozb\u00f3j, kt\u00f3rego ofiar\u0105 pad\u0142a w Londynie 20-letnia ortodoksyjna \u017byd\u00f3wka - przekaza\u0142a policja w brytyjskiej stolicy. Jak doda\u0142a, traktuje zdarzenie jako mo\u017cliwe przest\u0119pstwo z nienawi\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-londyn-dwie-nastolatki-napadly-na-ortodoksyjna-zydowke-zosta,nId,7201130", "date_published": "2023-12-10T17:53:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Trump mo\u017ce wycofa\u0107 USA z NATO. Europa jest w strachu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-moze-wycofac-usa-z-nato-europa-jest-w-strachu,nId,7201097\"><img align=\"left\" alt=\"Trump mo\u017ce wycofa\u0107 USA z NATO. Europa jest w strachu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-moze-wycofac-usa-z-nato-europa-jest-w-strachu/000I6XJKVIVWXXWQ-C307.jpg\" /></a>Najwa\u017cniejsze dla Europy wybory prezydenckie odb\u0119d\u0105 si\u0119 w USA. Zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa mo\u017ce oznacza\u0107 wycofanie si\u0119 Stan\u00f3w Zjednoczonych z Paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. Na Starym Kontynencie w\u015br\u00f3d urz\u0119dnik\u00f3w i dyplomat\u00f3w rosn\u0105 powa\u017cne obawy przed os\u0142abieniem struktury bezpiecze\u0144stwa \u015bwiatowego. Coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c g\u0142osy m\u00f3wi\u0105ce, \u017ce Europa musi przygotowa\u0107 system odstraszania Rosji, kt\u00f3ry nie uwzgl\u0119dnia pomocy sojusznik\u00f3w zza Atlantyku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-moze-wycofac-usa-z-nato-europa-jest-w-strachu,nId,7201097", "date_published": "2023-12-10T16:38:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przepa\u015b\u0107 mi\u0119dzy bogatymi i biednymi w UK. \"Grozi powr\u00f3t do ery wiktoria\u0144skiej\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-przepasc-miedzy-bogatymi-i-biednymi-w-uk-grozi-powrot-do-ery,nId,7201106\"><img align=\"left\" alt=\"Przepa\u015b\u0107 mi\u0119dzy bogatymi i biednymi w UK. &quot;Grozi powr\u00f3t do ery wiktoria\u0144skiej&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przepasc-miedzy-bogatymi-i-biednymi-w-uk-grozi-powrot-do-ery/000I6XGEXON60F4D-C307.jpg\" /></a>Wielkiej Brytanii grozi powr\u00f3t do r\u00f3\u017cnic w poziomie \u017cycia, jakich nie by\u0142o od czas\u00f3w wiktoria\u0144skich, czyli drugiej po\u0142owy XIX wieku, a sytuacja najubo\u017cszych klas ani troch\u0119 nie poprawi\u0142a si\u0119 przez ostatnie 15 lat - ostrzeg\u0142 w opublikowanym raporcie think tank, Centre for Social Justice (CSJ).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-przepasc-miedzy-bogatymi-i-biednymi-w-uk-grozi-powrot-do-ery,nId,7201106", "date_published": "2023-12-10T16:06:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Joanna Scheuring-Wielgus go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24!", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-joanna-scheuring-wielgus-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-r,nId,7201096\"><img align=\"left\" alt=\"Joanna Scheuring-Wielgus go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joanna-scheuring-wielgus-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-r/000I6XC1YM60KTHU-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Wery\u0144skiego w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek o poranku pos\u0142anka Nowej Lewicy Joanna Scheuring-Wielgus. Porozmawiamy m.in. o szansach Mateusza Morawieckiego na zdobycie wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie, kt\u00f3re rozpatrywane s\u0105 raczej w kategoriach politycznego cudu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-joanna-scheuring-wielgus-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-r,nId,7201096", "date_published": "2023-12-10T15:27:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wszystko, co chcesz wiedzie\u0107 o rz\u0105dzie Donalda Tuska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wszystko-co-chcesz-wiedziec-o-rzadzie-donalda-tuska,nId,7201088\"><img align=\"left\" alt=\"Wszystko, co chcesz wiedzie\u0107 o rz\u0105dzie Donalda Tuska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wszystko-co-chcesz-wiedziec-o-rzadzie-donalda-tuska/000I6XARD4I6EG32-C307.jpg\" /></a>Kto, sk\u0105d i na jakie stanowisko w rz\u0105dzie Tuska? Czym rz\u0105d koalicji opozycyjnej b\u0119dzie r\u00f3\u017cni\u0142 si\u0119 od gabinetu Mateusza Morawieckiego? I co powo\u0142ania do rz\u0105du b\u0119d\u0105 oznacza\u0107 dla parlamentu? Poni\u017cej najwa\u017cniejsze fakty i wst\u0119pne analizy zwi\u0105zane z rz\u0105dem, kt\u00f3ry zostanie sformowany najprawdopodobniej na pocz\u0105tku nadchodz\u0105cego tygodnia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wszystko-co-chcesz-wiedziec-o-rzadzie-donalda-tuska,nId,7201088", "date_published": "2023-12-10T15:20:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "P\u015a w skokach: Czterech Polak\u00f3w startuje w Klingenthal", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-ps-w-skokach-czterech-polakow-startuje-w-klingenthal,nId,7201082\"><img align=\"left\" alt=\"P\u015a w skokach: Czterech Polak\u00f3w startuje w Klingenthal\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-skokach-czterech-polakow-startuje-w-klingenthal/000I6X8V7KAQU3TX-C307.jpg\" /></a>Czterech polskich skoczk\u00f3w narciarskich wyst\u0119puje w dzisiejszym konkursie Pucharu \u015awiata w Klingenthal. Kwalifikacje wygra\u0142 Japo\u0144czyk Ryoyu Kobayashi. Piotr \u017by\u0142a by\u0142 11., Dawid Kubacki 14., Pawe\u0142 W\u0105sek 33., za\u015b Andrzej St\u0119ka\u0142a 34. Maciej Kot zosta\u0142 zdyskwalifikowany za nieregulaminowy kombinezon.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-ps-w-skokach-czterech-polakow-startuje-w-klingenthal,nId,7201082", "date_published": "2023-12-10T15:00:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "P\u015a w skokach: Najlepszy z Polak\u00f3w 22. w Klingenthal. Triumfowa\u0142 Niemiec Karl Geiger", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-ps-w-skokach-najlepszy-z-polakow-22-w-klingenthal-triumfowal,nId,7201082\"><img align=\"left\" alt=\"P\u015a w skokach: Najlepszy z Polak\u00f3w 22. w Klingenthal. Triumfowa\u0142 Niemiec Karl Geiger\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-skokach-najlepszy-z-polakow-22-w-klingenthal-triumfowal/000I6XKJA8D3EPDR-C307.jpg\" /></a>Piotr \u017by\u0142a zaj\u0105\u0142 22. miejsce, a Dawid Kubacki by\u0142 28. w konkursie Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Klingenthal. Wygra\u0142 Niemiec Karl Geiger. Na podium stan\u0119li te\u017c Szwajcar Gregor Deschwanden i Niemiec Andreas Wellinger.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-ps-w-skokach-najlepszy-z-polakow-22-w-klingenthal-triumfowal,nId,7201082", "date_published": "2023-12-10T15:00:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "P\u015a w skokach: \u017by\u0142a 17. po 1. serii w Klingenthal. Prowadzi Niemiec Geiger", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-ps-w-skokach-zyla-17-po-1-serii-w-klingenthal-prowadzi-niemi,nId,7201082\"><img align=\"left\" alt=\"P\u015a w skokach: \u017by\u0142a 17. po 1. serii w Klingenthal. Prowadzi Niemiec Geiger\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-skokach-zyla-17-po-1-serii-w-klingenthal-prowadzi-niemi/000I6X8V7KAQU3TX-C307.jpg\" /></a>Piotr \u017by\u0142a zajmuje 17. miejsce, a Dawid Kubacki jest 23. po pierwszej serii konkursu Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w niemieckim Klingenthal. Prowadzi reprezentant gospodarzy Karl Geiger. Pawe\u0142 W\u0105sek i Andrzej St\u0119ka\u0142a znale\u017ali si\u0119 poza czo\u0142ow\u0105 &quot;30&quot; i nie awansowali do fina\u0142u.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-ps-w-skokach-zyla-17-po-1-serii-w-klingenthal-prowadzi-niemi,nId,7201082", "date_published": "2023-12-10T15:00:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dzieci wi\u0119zionej Iranki odebra\u0142y w jej imieniu Nobla. Na laureatk\u0119 czeka\u0142o puste krzes\u0142o", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dzieci-wiezionej-iranki-odebraly-pokojowa-nagrode-nobla-na-l,nId,7201073\"><img align=\"left\" alt=\"Dzieci wi\u0119zionej Iranki odebra\u0142y w jej imieniu Nobla. Na laureatk\u0119 czeka\u0142o puste krzes\u0142o\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzieci-wiezionej-iranki-odebraly-w-jej-imieniu-nobla-na-laur/000I6WKRGW8FIAXS-C307.jpg\" /></a>Dzieci wi\u0119zionej w Iranie obro\u0144czyni praw kobiet Narges Mohammadi odebra\u0142y w jej imieniu w Oslo Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla. Uwag\u0119 zwraca\u0142o puste krzes\u0142o oraz portret u\u015bmiechni\u0119tej laureatki bez nakrycia g\u0142owy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dzieci-wiezionej-iranki-odebraly-pokojowa-nagrode-nobla-na-l,nId,7201073", "date_published": "2023-12-10T14:31:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ni to pies, ni to wilk. W \u0141abiszynie grasuje gro\u017ana hybryda", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-ni-to-pies-ni-to-wilk-w-labiszynie-grasuje-grozna-hybryda,nId,7201056\"><img align=\"left\" alt=\"Ni to pies, ni to wilk. W \u0141abiszynie grasuje gro\u017ana hybryda\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ni-to-pies-ni-to-wilk-w-labiszynie-grasuje-grozna-hybryda/000I6WCP8MIMOKSA-C307.jpg\" /></a>Alarm w \u0141abiszynie (woj. kujawsko-pomorskie). Gmina apeluje do mieszka\u0144c\u00f3w o pomoc w schwytaniu psowilka. To - jak sama nazwa wskazuje - hybryda wilka i psa mo\u017ce stanowi\u0107 du\u017ce zagro\u017cenie dla ludzi. St\u0105d te\u017c pro\u015bba o jak najszybsze powiadomienie s\u0142u\u017cb, je\u015bli zauwa\u017cymy zwierz\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-ni-to-pies-ni-to-wilk-w-labiszynie-grasuje-grozna-hybryda,nId,7201056", "date_published": "2023-12-10T13:39:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nie-pies, nie-wilk. W \u0141abiszynie grasuje gro\u017ana hybryda", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-nie-pies-nie-wilk-w-labiszynie-grasuje-grozna-hybryda,nId,7201056\"><img align=\"left\" alt=\"Nie-pies, nie-wilk. W \u0141abiszynie grasuje gro\u017ana hybryda\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-pies-nie-wilk-w-labiszynie-grasuje-grozna-hybryda/000I6WCP8MIMOKSA-C307.jpg\" /></a>Alarm w \u0141abiszynie (woj. kujawsko-pomorskie). Gmina apeluje do mieszka\u0144c\u00f3w o pomoc w schwytaniu psowilka. To - jak sama nazwa wskazuje - hybryda wilka i psa mo\u017ce stanowi\u0107 du\u017ce zagro\u017cenie dla ludzi. St\u0105d te\u017c pro\u015bba o jak najszybsze powiadomienie s\u0142u\u017cb, je\u015bli zauwa\u017cymy zwierz\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-nie-pies-nie-wilk-w-labiszynie-grasuje-grozna-hybryda,nId,7201056", "date_published": "2023-12-10T13:39:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Papie\u017c: Czy b\u0119dziemy w stanie zrobi\u0107 konkretne kroki dla pokoju?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-czy-bedziemy-w-stanie-zrobic-konkretne-kroki-dla-poko,nId,7201046\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c: Czy b\u0119dziemy w stanie zrobi\u0107 konkretne kroki dla pokoju?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-czy-bedziemy-w-stanie-zrobic-konkretne-kroki-dla-poko/000I6W2FF0RU0G8T-C307.jpg\" /></a>Papie\u017c Franciszek powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce &quot;zaanga\u017cowanie na rzecz praw cz\u0142owieka nigdy si\u0119 nie ko\u0144czy&quot;. W ten spos\u00f3b nawi\u0105za\u0142 do 75. rocznicy podpisania Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka. Apelowa\u0142 te\u017c o modlitw\u0119 za Ukrain\u0119, Palestyn\u0119, Izrael, uwolnienie zak\u0142adnik\u00f3w i dostarczenie pomocy humanitarnej. &quot;Czy b\u0119dziemy w stanie zrobi\u0107 konkretne kroki dla pokoju?&quot; - pyta\u0142 Franciszek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-czy-bedziemy-w-stanie-zrobic-konkretne-kroki-dla-poko,nId,7201046", "date_published": "2023-12-10T12:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niemowl\u0119 z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami w szpitalu. Zatrzymana matka i jej partner", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niemowle-z-ciezkimi-obrazeniami-w-szpitalu-zatrzymana-matka-,nId,7201047\"><img align=\"left\" alt=\"Niemowl\u0119 z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami w szpitalu. Zatrzymana matka i jej partner\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemowle-z-ciezkimi-obrazeniami-w-szpitalu-zatrzymana-matka/000I6W4U36LK0AFB-C307.jpg\" /></a>Dwie osoby zatrzyma\u0142a policja w Dzier\u017coniowie na Dolnym \u015al\u0105sku w zwi\u0105zku z powa\u017cnymi obra\u017ceniami jedenastomiesi\u0119cznej dziewczynki. \u015alady sugeruj\u0105ce przemoc odkryli lekarze jednego z wroc\u0142awskich szpitali. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niemowle-z-ciezkimi-obrazeniami-w-szpitalu-zatrzymana-matka-,nId,7201047", "date_published": "2023-12-10T12:29:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zosta\u0142 w aucie po powrocie z imprezy. Rano znaleziono cia\u0142o 39-latka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zostal-w-aucie-po-powrocie-z-imprezy-rano-znaleziono-cialo-3,nId,7201039\"><img align=\"left\" alt=\"Zosta\u0142 w aucie po powrocie z imprezy. Rano znaleziono cia\u0142o 39-latka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zostal-w-aucie-po-powrocie-z-imprezy-rano-znaleziono-cialo-3/000I6W0ZQ36NQQH9-C307.jpg\" /></a>Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci \u015bmierci 39-latka, kt\u00f3rego cia\u0142o znaleziono rano w samochodzie w miejscowo\u015bci Krzy\u017canki w Wielkopolsce. S\u0142u\u017cby ratunkowe zawiadomi\u0142a \u017cona m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zostal-w-aucie-po-powrocie-z-imprezy-rano-znaleziono-cialo-3,nId,7201039", "date_published": "2023-12-10T12:10:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ucieczka przyw\u00f3dcy Hamasu. Najnowsze ustalenia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ucieczka-przywodcy-hamasu-najnowsze-ustalenia,nId,7201012\"><img align=\"left\" alt=\"Ucieczka przyw\u00f3dcy Hamasu. Najnowsze ustalenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ucieczka-przywodcy-hamasu-najnowsze-ustalenia/000I6VP5AUHTNUB0-C307.jpg\" /></a>Przyw\u00f3dca Hamasu Jahja Sinwar na pocz\u0105tku wojny uciek\u0142 z p\u00f3\u0142nocy Strefy Gazy w konwoju sanitarnym - poda\u0142 portal Times of Israel, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli izraelskich w\u0142adz. Sinwar teraz prawdopodobnie ukrywa si\u0119 w tunelach pod Chan Junus.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ucieczka-przywodcy-hamasu-najnowsze-ustalenia,nId,7201012", "date_published": "2023-12-10T10:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Startujemy w Zatorze!", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie/fakty/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-startujemy-w-zato,nId,7200985\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Startujemy w Zatorze!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-startujemy-w-zato/000I6VE8SV3PCKSD-C307.jpg\" /></a>Na rynku w ma\u0142opolskim Zatorze ruszy dzi\u015b nasza kultowa akcja &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Sprawd\u017acie, co dla Was przygotowali\u015bmy!</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie/fakty/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-startujemy-w-zato,nId,7200985", "date_published": "2023-12-10T09:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosjanie intensyfikuj\u0105 ofensyw\u0119. Ataki na wielu odcinkach [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosjanie-intensyfikuja-ofensywe-ataki-na-wielu-odcinkach-rel,nId,7200981\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie intensyfikuj\u0105 ofensyw\u0119. Ataki na wielu odcinkach [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-intensyfikuja-ofensywe-ataki-na-wielu-odcinkach-rel/000I6WG667IW5V2O-C307.jpg\" /></a>Mimo niekorzystnych warunk\u00f3w okupanci intensyfikuj\u0105 ataki. Chodzi prawdopodobnie o utrzymanie inicjatywy do wybor\u00f3w prezydenckich w Rosji. Prokuratura generalna Ukrainy ustali\u0142a, \u017ce producentem dron\u00f3w Shahed 131/136, kt\u00f3rych Rosja u\u017cywa do atak\u00f3w, jest ira\u0144ska firma Iran Aircraft Manufacturing Industrial Company - informuje portal Suspilne. W pi\u0105tek Rosjanie zastosowali w atakach na Ukrain\u0119 rakiety-wabiki, kt\u00f3rych zadaniem by\u0142o zmylenie i przeci\u0105\u017cenie ukrai\u0144skiej obrony powietrznej. Ten plan jednak si\u0119 nie powi\u00f3d\u0142 - ocenia w najnowszym...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosjanie-intensyfikuja-ofensywe-ataki-na-wielu-odcinkach-rel,nId,7200981", "date_published": "2023-12-10T08:23:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wiadomo, jaka firma wyprodukowa\u0142a drony u\u017cywane przez Rosj\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-wiadomo-jaka-firma-wyprodukowala-drony-uzywane-przez-rosje-r,nId,7200981\"><img align=\"left\" alt=\"Wiadomo, jaka firma wyprodukowa\u0142a drony u\u017cywane przez Rosj\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-jaka-firma-wyprodukowala-drony-uzywane-przez-rosje-r/000I6VCJFRLQV8FJ-C307.jpg\" /></a>Prokuratura generalna Ukrainy ustali\u0142a, \u017ce producentem dron\u00f3w Shahed 131/136, kt\u00f3rych Rosja u\u017cywa do atak\u00f3w, jest ira\u0144ska firma Iran Aircraft Manufacturing Industrial Company - informuje portal Suspilne. W pi\u0105tek Rosjanie zastosowali w atakach na Ukrain\u0119 rakiety-wabiki, kt\u00f3rych zadaniem by\u0142o zmylenie i przeci\u0105\u017cenie ukrai\u0144skiej obrony powietrznej. Ten plan jednak si\u0119 nie powi\u00f3d\u0142 - ocenia w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Niedziela jest 655. dniem wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Wydarzenia za nasz\u0105 wschodni\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-wiadomo-jaka-firma-wyprodukowala-drony-uzywane-przez-rosje-r,nId,7200981", "date_published": "2023-12-10T08:23:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Chcieli zmyli\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105. Rakiety-wabiki nie pomog\u0142y", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-chcieli-zmylic-ukrainska-obrone-powietrzna-rakiety-wabiki-ni,nId,7200977\"><img align=\"left\" alt=\"Chcieli zmyli\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105. Rakiety-wabiki nie pomog\u0142y\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chcieli-zmylic-ukrainska-obrone-powietrzna-rakiety-wabiki-ni/000I6VBWB72OACUB-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek Rosjanie zastosowali w atakach na Ukrain\u0119 rakiety-wabiki, kt\u00f3rych zadaniem by\u0142o zmylenie i przeci\u0105\u017cenie ukrai\u0144skiej obrony powietrznej. Ten plan jednak si\u0119 nie powi\u00f3d\u0142 - ocenia w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-chcieli-zmylic-ukrainska-obrone-powietrzna-rakiety-wabiki-ni,nId,7200977", "date_published": "2023-12-10T08:12:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rakiety-wabiki nie zmyli\u0142y ukrai\u0144skiej obrony powietrznej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rakiety-wabiki-nie-zmylily-ukrainskiej-obrony-powietrznej,nId,7200977\"><img align=\"left\" alt=\"Rakiety-wabiki nie zmyli\u0142y ukrai\u0144skiej obrony powietrznej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rakiety-wabiki-nie-zmylily-ukrainskiej-obrony-powietrznej/000I6VBWB72OACUB-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek Rosjanie zastosowali w atakach na Ukrain\u0119 rakiety-wabiki, kt\u00f3rych zadaniem by\u0142o zmylenie i przeci\u0105\u017cenie ukrai\u0144skiej obrony powietrznej. Ten plan jednak si\u0119 nie powi\u00f3d\u0142 - ocenia w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rakiety-wabiki-nie-zmylily-ukrainskiej-obrony-powietrznej,nId,7200977", "date_published": "2023-12-10T08:12:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "40 lat temu Danuta Wa\u0142\u0119sa odebra\u0142a w imieniu m\u0119\u017ca Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-40-lat-temu-danuta-walesa-odebrala-w-imieniu-meza-pokojowa-n,nId,7200962\"><img align=\"left\" alt=\"40 lat temu Danuta Wa\u0142\u0119sa odebra\u0142a w imieniu m\u0119\u017ca Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/40-lat-temu-danuta-walesa-odebrala-w-imieniu-meza-pokojowa-n/000I6V74HUSEO82L-C307.jpg\" /></a>40 lat temu Danuta Wa\u0142\u0119sa wraz z synem Bogdanem odebra\u0142a w Oslo przyznan\u0105 Lechowi Wa\u0142\u0119sie Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla. W czasie ceremonii odczyta\u0142a w imieniu swojego m\u0119\u017ca list. &quot;Pragniemy pokoju i dlatego nie chwytali\u015bmy i nie chwytamy za narz\u0119dzie si\u0142y fizycznej&quot; - podkre\u015bla\u0142 w nim Lech Wa\u0142\u0119sa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-40-lat-temu-danuta-walesa-odebrala-w-imieniu-meza-pokojowa-n,nId,7200962", "date_published": "2023-12-10T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Incydent na Morzu Czerwonym. Dwa drony lecia\u0142y w kierunku francuskiej fregaty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-incydent-na-morzu-czerwonym-dwa-drony-lecialy-w-kierunku-fra,nId,7200974\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent na Morzu Czerwonym. Dwa drony lecia\u0142y w kierunku francuskiej fregaty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-na-morzu-czerwonym-dwa-drony-lecialy-w-kierunku-fra/000I6VA0UKBT8OPI-C307.jpg\" /></a>Francuska fregata zestrzeli\u0142a na Morzu Czerwonym dwa drony zmierzaj\u0105ce w jej kierunku od wybrze\u017cy Jemenu \u2013 poinformowa\u0142 sztab generalny armii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-incydent-na-morzu-czerwonym-dwa-drony-lecialy-w-kierunku-fra,nId,7200974", "date_published": "2023-12-10T07:50:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Holenderska marynarka wojenna eskortowa\u0142a rosyjskie okr\u0119ty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-holenderska-marynarka-wojenna-eskortowala-rosyjskie-okrety-n,nId,7200961\"><img align=\"left\" alt=\"Holenderska marynarka wojenna eskortowa\u0142a rosyjskie okr\u0119ty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holenderska-marynarka-wojenna-eskortowala-rosyjskie-okrety/000I6V763FV531XL-C307.jpg\" /></a>Jednostki holenderskiej marynarki wojennej eskortowa\u0142y w sobot\u0119 trzy rosyjskie okr\u0119ty na Morzu P\u00f3\u0142nocnym - poinformowa\u0142o ministerstwo obrony Niderland\u00f3w. Rosyjski zesp\u00f3\u0142 sk\u0142ada\u0142 si\u0119 z fregaty, okr\u0119tu podwodnego i holownika.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-holenderska-marynarka-wojenna-eskortowala-rosyjskie-okrety-n,nId,7200961", "date_published": "2023-12-10T07:18:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia: We wtorek startujemy w zupe\u0142nie now\u0105 podr\u00f3\u017c", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-parlamentarne-2023/news-holownia-we-wtorek-startujemy-w-zupelnie-nowa-podroz,nId,7200956\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia: We wtorek startujemy w zupe\u0142nie now\u0105 podr\u00f3\u017c\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-we-wtorek-startujemy-w-zupelnie-nowa-podroz/000I6V4C1U8LD24H-C307.jpg\" /></a>&quot;Jeste\u015bmy pokoleniem 15 pa\u017adziernika&quot; - m\u00f3wi\u0142 podczas powyborczego kongresu Polski 2050 w Warszawie lider tej partii marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-parlamentarne-2023/news-holownia-we-wtorek-startujemy-w-zupelnie-nowa-podroz,nId,7200956", "date_published": "2023-12-10T06:46:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tornado w Tennessee. S\u0105 zabici i ranni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tornado-w-tennessee-sa-zabici-i-ranni,nId,7200951\"><img align=\"left\" alt=\"Tornado w Tennessee. S\u0105 zabici i ranni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tornado-w-tennessee-sa-zabici-i-ranni/000I6V1IK2JJ3RO5-C307.jpg\" /></a>Tornado, kt\u00f3re przetoczy\u0142o si\u0119 przez centrum Tennessee, zabi\u0142o sze\u015b\u0107 os\u00f3b i rani\u0142o ponad dwadzie\u015bcia. W wielu miastach domy i firmy zosta\u0142y powa\u017cnie uszkodzone.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tornado-w-tennessee-sa-zabici-i-ranni,nId,7200951", "date_published": "2023-12-10T05:35:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]