[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Argentyna po zaprzysi\u0119\u017ceniu prezydenta. Milei zapowiada terapi\u0119 szokow\u0105 w gospodarce", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/b723b062e4e024-948-568-0-63-3614-2168.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u201eW Argentynie rozpoczyna si\u0119 nowa era. Ko\u0144czymy d\u0142ug\u0105 histori\u0119 dekadencji i upadku\u201d \u2013 o\u015bwiadczy\u0142\u00a0Javier Milei\u00a0na schodach Kongresu po otrzymaniu insygni\u00f3w w\u0142adzy prezydenckiej.\u00a0W przem\u00f3wieniu otwieraj\u0105cym swoj\u0105 prezydentur\u0119 oceni\u0142, \u017ce szybka i bolesna terapia szokowa jest konieczna, aby uchroni\u0107 gospodark\u0119 kraju przed gro\u017c\u0105c\u0105 jej hiperinflacj\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Argentyna-po-zaprzysiezeniu-prezydenta-Milei-zapowiada-terapie-szokowa-w-gospodarce-8660946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T17:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wielka Brytania wraca do czas\u00f3w wiktoria\u0144skich. \"Powr\u00f3c\u0105 takie r\u00f3\u017cnice finansowe\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/2c7581bbfd00ca-948-568-0-67-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W dokumencie zatytu\u0142owanym \"Dwa narody: stan ub\u00f3stwa w Wielkiej Brytanii\" napisano, \u017ce kraj jest \"g\u0142\u0119boko podzielony\", a \"systemowe problemy, z kt\u00f3rymi borykaj\u0105 si\u0119 osoby znajduj\u0105ce si\u0119 na samym dole spo\u0142ecze\u0144stwa, mog\u0105 si\u0119 utrwali\u0107\". Sytuacja najubo\u017cszych klas ani troch\u0119 nie poprawi\u0142a si\u0119 przez ostatnie 15 lat -\u00a0ostrzeg\u0142 w opublikowanym w niedziel\u0119 raporcie think tank, Centre for Social Justice (CSJ).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-wraca-do-czasow-wiktorianskich-Powroca-takie-roznice-finansowe-8660928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T14:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inwentaryzacja parametr\u00f3w technicznych budynku. Co to jest, na czym polega i jakie niesie korzy\u015bci?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/348d1cddd69cb6-948-568-39-14-1914-1148.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwentaryzacja budynku polega na zebraniu informacji dotycz\u0105cych danej nieruchomo\u015bci potrzebnych z punktu widzenia utraty ciep\u0142a i emisji CO2. Jest dobrowolna. Dzi\u0119ki niej mo\u017cna zyska\u0107 uproszczon\u0105 analiz\u0119 efektywno\u015bci energetycznej, kt\u00f3ra pozwala oceni\u0107 stan budynku i mo\u017ce pom\u00f3c lepiej zarz\u0105dza\u0107 kosztami ogrzewania.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwentaryzacja-parametrow-technicznych-budynku-Co-to-jest-na-czym-polega-i-jakie-niesie-korzysci-8660226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zamiast na serial wyda\u0142 na kryptowaluty. Tak Netflix utopi\u0142 kilkadziesi\u0105t milion\u00f3w dolar\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/c62db35e1e7015-948-568-937-202-1665-998.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jak wida\u0107, nawet Netflix mo\u017ce si\u0119 da\u0107 nabra\u0107. Re\u017cyser Carl Eric Rinsch znany z filmu \"47 ronin\u00f3w\", kt\u00f3rego nawet kreacja Keanu Reeversa nie potrafi\u0142a uratowa\u0107, zwi\u0105za\u0142 si\u0119 z platform\u0105 streamingow\u0105, obiecuj\u0105c pe\u0142en rozmachu serial science fiction. Wzi\u0105\u0142 got\u00f3wk\u0119 i... tyle go widzieli.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamiast-na-serial-wydal-na-kryptowaluty-Tak-Netflix-utopil-kilkadziesiat-milionow-dolarow-8658643.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Do Serbii pop\u0142yn\u0105\u0142 gaz z Azerbejd\u017canu. Belgrad chce si\u0119 uniezale\u017cni\u0107 od Rosji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/c4738414652b17-948-567-0-42-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ceremonii uruchomienia przesy\u0142u surowca uczestniczyli w niedziel\u0119 prezydenci Serbii, Azerbejd\u017canu, Bu\u0142garii i przedstawiciel UE. Belgrad, dot\u0105d uzale\u017cniony od gazu rosyjskiego, stawia na zdywersyfikowanie \u017ar\u00f3de\u0142 dostaw.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-Serbii-poplynal-gaz-z-Azerbejdzanu-Belgrad-chce-sie-uniezaleznic-od-Rosji-8660907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T12:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto odpowiada za b\u0142\u0119dy doradcy kredytowego?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/0a4c87c58b5006-948-568-2-0-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na doradcy\nkredytowym ci\u0105\u017cy odpowiedzialno\u015b\u0107 za sprawne przeprowadzenie konsumenta przez\nca\u0142y proces kredytowy. Co si\u0119 stanie, je\u015bli nie dopilnuje jakich\u015b formalno\u015bci? Sprawdzamy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-odpowiada-za-bledy-doradcy-kredytowego-8655009.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwsza europejska linia lotnicza oferuje przek\u0105ski dla ps\u00f3w na pok\u0142adzie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/2366857988b7dd-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niskobud\u017cetowa hiszpa\u0144ska linia lotnicza Vueling z siedzib\u0105 w Barcelonie jako pierwsza w Europie zaoferuje w swoim nowym menu pok\u0142adowym przek\u0105ski dla ps\u00f3w. Poinformowa\u0142 o tym sam przewo\u017anik.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsza-europejska-linia-lotnicza-oferuje-przekaski-dla-psow-na-pokladzie-8659857.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szef Hamasu uciek\u0142 z p\u00f3\u0142nocy Strefy Gazy w konwoju sanitarnym", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/24bb98bb4f5b53-945-560-0-187-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przyw\u00f3dca Hamasu Jahja Sinwar uciek\u0142 z p\u00f3\u0142nocy Strefy Gazy w konwoju sanitarnym, kt\u00f3ry kierowa\u0142 si\u0119 na po\u0142udnie palesty\u0144skiej p\u00f3\u0142enklawy, a teraz prawdopodobnie ukrywa si\u0119 w tunelach pod Chan Junus - podaje w niedziel\u0119 portal Times of Israel, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli izraelskich w\u0142adz.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Hamasu-uciekl-z-polnocy-Strefy-Gazy-w-konwoju-sanitarnym-8660882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy w \u015bwi\u0119ta generuj\u0105 znacznie wi\u0119cej odpad\u00f3w ni\u017c zwykle. To mo\u017ce pom\u00f3c z ich segregacj\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/9079db7a53e217-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015awi\u0119ta to czas wzmo\u017conej konsumpcji i\u00a0zakup\u00f3w, a w\u00a0efekcie kosze na \u015bmieci zape\u0142niaj\u0105 si\u0119 tonami odpad\u00f3w - od opakowa\u0144 po detergentach wykorzystanych podczas przed\u015bwi\u0105tecznych porz\u0105dk\u00f3w,...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-w-swieta-generuja-znacznie-wiecej-odpadow-niz-zwykle-To-moze-pomoc-z-ich-segregacja-8657226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rolnicy we Francji b\u0119d\u0105 chronieni przed skargami s\u0105siad\u00f3w na ha\u0142asy i smr\u00f3d", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/c2f930aae5bfb1-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Francuski parlament przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 chroni\u0105c\u0105 rolnik\u00f3w przed skargami s\u0105siad\u00f3w na d\u017awi\u0119ki i wonie powstaj\u0105ce podczas dzia\u0142alno\u015bci rolniczej. Ma ona r\u00f3wnie\u017c zapobiec procesom wytaczanym rolnikom przez sprowadzaj\u0105cych si\u0119 na wie\u015b mieszka\u0144c\u00f3w miast.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-we-Francji-beda-chronieni-przed-skargami-sasiadow-na-halasy-i-smrod-8658373.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u00f3jt Kamie\u0144ca o nielegalnym sk\u0142adowisku tekstyli\u00f3w: Nie doprowadz\u0119 gminy do bankructwa", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/1af7b56420ae36-948-568-765-50-1950-1170.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na nielegalnym sk\u0142adowisku w Kamie\u0144cu znajduje si\u0119 nie mniej ni\u017c 17 tys. 700 ton \u0142atwopalnych odpad\u00f3w tekstylnych. Nie wje\u017cd\u017caj\u0105 ju\u017c tam ci\u0119\u017car\u00f3wki z transportami \u2013 zapewni\u0142y gmina Cewice i gda\u0144ski WIO\u015a. W\u00f3jt przekaza\u0142, \u017ce sam odpad\u00f3w nie usunie, bo nie chce doprowadzi\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w do ruiny finansowej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojt-Kamienca-o-nielegalnym-skladowisku-tekstyliow-Nie-doprowadze-gminy-do-bankructwa-8660865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T07:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Choinka za ponad milion euro od Gucci. Krytyka i kontrowersje wok\u00f3\u0142 \"drzewka\" w Mediolanie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/f536adcbb1588f-948-568-9-0-1050-630.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sk\u0142adowisko walizek jak na lotnisku, brzydota, \u017cenada - tak oceniona zosta\u0142a \u015bwi\u0105teczna choinka, ustawiona w najbardziej presti\u017cowym miejscu w Mediolanie: w Galerii Wiktora Emanuela II. Zgodnie krytykuj\u0105 j\u0105 mieszka\u0144cy miasta i tury\u015bci.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Choinka-za-ponad-milion-euro-od-Gucci-Krytyka-i-kontrowersje-wokol-drzewka-w-Mediolanie-8658559.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Port w Gda\u0144sku z najwi\u0119kszym wzrostem prze\u0142adowanych towar\u00f3w w Europie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/de638c14979fd9-948-568-107-128-1655-993.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Port w Gda\u0144sku prze\u0142adowa\u0142 w 2022 roku o 40 proc. \nwi\u0119cej towar\u00f3w ni\u017c w roku poprzednim - wynika z danych Europejskiego \nUrz\u0119du Statystycznego (Eurostat). Jest to najwi\u0119kszy wzrost w\u015br\u00f3d \nwszystkich europejskich port\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Port-w-Gdansku-z-najwiekszym-wzrostem-przeladowanych-towarow-w-Europie-8658192.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W Polsce rekordowo wysokie zrozumienie dla nieposiadania dzieci", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/413e9dd241b3fe-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozumiem, kiedy w dzisiejszych czasach ludzie wahaj\u0105 si\u0119, czy mie\u0107 dzieci \u2013 z takim zdaniem zgadza si\u0119 a\u017c 86 proc. Polak\u00f3w w wieku od 18 do 39 lat - wynika z badania Fundacji Allianz, przeprowadzonego z instytutem SINUS w pi\u0119ciu krajach, kt\u00f3re opublikowa\u0142a \"Rzeczpospolita\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-rekordowo-wysokie-zrozumienie-dla-nieposiadania-dzieci-8659268.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Razem do nowego rz\u0105du nie wejdzie. Ale b\u0119dzie \"przyja\u017anie nastawione\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/21bfbe8037dfee-948-568-52-262-3441-2065.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Razem Adrian Zandberg wyja\u015bni\u0142, \u017ce nie mo\u017ce wej\u015b\u0107 do rz\u0105du Donalda Tuska, je\u015bli nie dostanie \u015brodk\u00f3w na realizacj\u0119 programu partii. Cho\u0107 oficjalnie nie b\u0119dzie w jego sk\u0142adzie, ma w pe\u0142ni popiera\u0107 ten rz\u0105d. Wykluczy\u0142 przy tym poparcie dla rz\u0105du Mateusza Morawieckiego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Razem-do-nowego-rzadu-nie-wejdzie-Ale-bedzie-przyjaznie-nastawione-8660855.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T06:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Op\u0142aty ich nie odstraszaj\u0105. W\u0142oski Pantenon odwiedzi\u0142o 1,4 mln os\u00f3b", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/08b5c7613359e4-937-562-62-0-937-562.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Op\u0142at\u0119 5 euro wprowadzono pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy temu.- By\u0142a to s\u0142uszna decyzja. Do zabytku niemal ca\u0142y czas ustawiaj\u0105 si\u0119 kolejki.\u00a0- poinformowa\u0142 w\u0142oski minister kultury Gennaro Sangiuliano.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oplaty-ich-nie-odstraszaja-Wloski-Pantenon-zaplacilo-i-odwiedzilo-1-4-mln-osob-8660846.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T06:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dr Sutkowski: Zaka\u017ce\u0144 COVID-19 jest o wiele wi\u0119cej ni\u017c pokazuj\u0105 statystyki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/0aab85cd5cb501-948-568-0-116-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pi\u0105tek w Polsce stwierdzono 2 954 przypadk\u00f3w koronawirusa SARS-CoV-2, w tym 2 115 nowe i 839 ponowne zaka\u017cenia.\u00a0\u00a0Zmar\u0142o 8 os\u00f3b chorych na COVID-19, z czego 6 mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.\u00a0-\u00a0To jest znacz\u0105cy wzrost, jest du\u017co wi\u0119cej przypadk\u00f3w, ni\u017c by\u0142o\u00a0\u00a0- powiedzia\u0142 rzecznik Kolegium Lekarzy Rodzinnych w Polsce dr Micha\u0142 Sutkowski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dr-Sutkowski-Zakazen-COVID-19-jest-o-wiele-wiecej-niz-pokazuja-statystyki-8660844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T06:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bran\u017ca lotnicza odporna na kryzysy? Linie zarobi\u0105 miliardy dolar\u00f3w. W 2024 roku podr\u00f3\u017cowa\u0107 ma rekordowo du\u017co os\u00f3b", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/fedb08a5e20022-948-568-0-57-3840-2303.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zyski linii lotniczych w 2024 r. wynios\u0105 25,7 mld dol. wobec 23,3 mld dol. w br. - szacuje Mi\u0119dzynarodowe Stowarzyszenie Transportu Powietrznego (IATA). W przysz\u0142ym roku samolotami ma podr\u00f3\u017cowa\u0107 rekordowo du\u017co os\u00f3b, ok. 4,7 mld ludzi wobec 4,5 mld os\u00f3b w 2019 r. - dodano.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-lotnicza-odporna-na-kryzysy-Linie-zarobia-miliardy-dolarow-W-2024-roku-podrozowac-ma-rekordowo-duzo-osob-8658852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bran\u017ca wiatrowa z miliardowymi stratami w Europie przez Chiny. Demonta\u017c i utylizacja sprz\u0119tu s\u0105 problematyczne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/5460a3614b7659-948-568-0-400-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ok. 36 proc. wiatrak\u00f3w energetycznych w Hiszpanii trzeba b\u0119dzie wycofa\u0107 w ci\u0105gu najwy\u017cej pi\u0119ciu lat, gdy\u017c stan\u0105 si\u0119 przestarza\u0142e - przewiduje stowarzyszenie firm wiatrowych (AEE). To oznacza, \u017ce ok. 7500 turbin wiatrowych i 20 tys. \u0142opat zamieni si\u0119 w z\u0142om, kt\u00f3ry trzeba b\u0119dzie zdemontowa\u0107, przewie\u017a\u0107 i przetworzy\u0107, co jest ogromnym wyzwaniem logistycznym.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-wiatrowa-z-miliardowymi-stratami-w-Europie-przez-Chiny-Demontaz-i-utylizacja-sprzetu-sa-problematyczne-8658450.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kryzys demograficzny coraz bli\u017cej. Zatrudnianie os\u00f3b 50+ odpowiedzi\u0105 na jego konsekwencje dla rynku pracy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/46bd646a3870ee-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wraz ze starzeniem si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwa na polskim rynku pracy przybywa os\u00f3b w\u00a0wieku 50+ i\u00a0ten trend b\u0119dzie si\u0119 tylko nasila\u0107. Ich sytuacja jest jednak skomplikowana: z\u00a0jednej strony pracodawcy doceniaj\u0105 ich sta\u017c,...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-demograficzny-coraz-blizej-Zatrudnianie-osob-50-odpowiedzia-na-jego-konsekwencje-dla-rynku-pracy-8659947.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rekordowo du\u017co firm planuje \u015bwi\u0105teczne benefity. Na to mog\u0105 liczy\u0107 pracownicy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/3f85c13d61c9be-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 500 z\u0142 premii \u015bwi\u0105tecznej chce wyp\u0142aci\u0107 swojemu pracownikowi w tym roku 30 proc. firm - wynika z badania Instytutu Badawczego Randstad. Dodano, \u017ce ok. 48 proc. przedsi\u0119biorstw planuje organizacj\u0119 wigilii firmowej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowo-duzo-firm-planuje-swiateczne-benefity-Na-to-moga-liczyc-pracownicy-8657391.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jemen straszy. Francuska fregata zestrzeli\u0142a na Morzu Czerwonym dwa drony", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/232e6cafea7583-945-560-0-78-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Drony zmierza\u0142y w kierunku francuskiej fregaty. Najprawdopodobniej zosta\u0142y wystrzelone z wybrze\u017cy Jemenu \u2013 poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 sztab generalny armii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jemen-straszy-Francuska-fregata-zestrzelila-na-Morzu-Czerwonym-dwa-drony-8660822.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T03:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmiana prezydent\u00f3w w Argentynie. Ust\u0119puj\u0105cy przeprasza \"rodak\u00f3w, kt\u00f3rzy cierpi\u0105 ub\u00f3stwo\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/7b6120551c9fab-945-567-20-58-1645-987.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sobot\u0119, w przeddzie\u0144 inauguracji  nowego prezydenta Argentyny  \u201ekonsekwentnego  libertarianina\u201d Javiera Mileia, ust\u0119puj\u0105cy szef pa\u0144stwa pogr\u0105\u017conego w g\u0142\u0119bokim kryzysie gospodarczym i spo\u0142ecznym, peronista Alberto Fernandez, opublikowa\u0142 na video po\u017cegnalne wyst\u0105pienie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiana-prezydentow-w-Argentynie-Ustepujacy-przeprasza-rodakow-ktorzy-cierpia-ubostwo-8660820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T02:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "4 tygodnie czy kilka miesi\u0119cy? Sprzeczne terminy zako\u0144czenia walk w Strefie Gazy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/178b2aa0dc09b8-948-568-40-0-1353-811.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Netanjahu zapewni\u0142 prezydenta USA Bidena, \u017ce operacje w Khan Younis w po\u0142udniowej Gazie b\u0119d\u0105 trwa\u0142y jeszcze przez 3\u20134 tygodnie.\u00a0Izraelska ofensywa w Strefie Gazy prowadzi do \u015bmierci i kapitulacji wielu bojownik\u00f3w Hamasu, kt\u00f3rych \"system si\u0119 rozpada\" \u2013 potwierdzi\u0142 szef Sztabu Generalnego Si\u0142 Obronnych Izraela genera\u0142 Herci Halewi.\u00a0\u00a0Z kolei media spekuluj\u0105, \u017ce intensywne walki potrwaj\u0105 jeszcze dwa miesi\u0105ce.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/4-tygodnie-czy-kilka-miesiecy-Sprzeczne-terminy-zakonczenia-walk-w-Strefie-Gazy-8660818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-10T00:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]