[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:22:00+00:00", "description": "W\u00fcsten, Regenw\u00e4lder und Angriffe mit Macheten: Russ Cook hat bei seinem Solorennen durch Afrika einiges erlebt. Das Ende des 16.000-Kilometer-Abenteuers kommentierte er mit britischem Understatement.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/brite-russ-cook-laeuft-16-000-kilometer-durch-afrika-bin-ein-wenig-muede-a-9b2f5f71-a3df-4110-87d1-fdfeaa86f9a6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brite Russ Cook l\u00e4uft 16.000 Kilometer durch Afrika \u2013 \u00bbBin ein wenig m\u00fcde\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T21:33:00+00:00", "description": "In den \u00f6sterreichischen Alpen ist ein Wanderer t\u00f6dlich verungl\u00fcckt. Er fiel 150 Meter in die Tiefe. Vor dem Sturz hatte er eine Videobotschaft an seinen Verwandten geschickt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tirol-wanderer-aus-stuttgart-toedlich-verunglueckt-a-eced2abf-a858-48cc-94e2-5569c8375eff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tirol: Wanderer aus Stuttgart t\u00f6dlich verungl\u00fcckt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:58:00+00:00", "description": "Kurioser Supercup in der T\u00fcrkei: Aus Protest gegen den Verband trat Fenerbah\u00e7e Istanbul nur mit einem Nachwuchsteam an. Nach dem schnellen Gegentreffer r\u00e4umte die Mannschaft den Rasen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/tuerkei-fenerbahce-istanbul-tritt-mit-u19-spielern-zum-supercup-finale-an-und-verlaesst-nach-blitz-gegentor-das-feld-a-aeffed68-7c90-461e-944e-085c80f92f46#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u00fcrkei: Fenerbah\u00e7e Istanbul tritt mit U19-Spielern zum Supercup-Finale an und verl\u00e4sst nach Blitz-Gegentor das Feld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:45:00+00:00", "description": "Stimmungstest f\u00fcr Polens Premierminister Donald Tusk: Bei den Kommunalwahlen hat seine Partei in zwei wichtigen Gro\u00dfst\u00e4dten triumphiert. Landesweit k\u00f6nnte aber am Ende die national-konservative Oppositionspartei PiS knapp vorn liegen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-kommunalwahlen-pis-laut-prognosen-staerkste-kraft-erfolg-fuer-partei-von-donald-tusk-in-warschau-und-danzig-a-bf432b32-8227-4aa5-943a-7d37b61069dd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen \u2013 Kommunalwahlen: PiS laut Prognosen st\u00e4rkste Kraft, Erfolg f\u00fcr Partei von Donald Tusk in Warschau und Danzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T19:19:00+00:00", "description": "\u00bbKnast-Newsletter\u00ab \u2013 Petr Losew gibt ein Magazin f\u00fcr politische Gefangene in Russland heraus. Wie schafft er das gegen Putins Unterdr\u00fcckungsapparat? Und wie kommt er an der Zensur vorbei?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wie-aktivisten-ein-magazin-fuer-politische-gefangene-herausgeben-a-14bdf14e-ec81-482e-836a-1dae374d8bc8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Wie Aktivisten ein Magazin f\u00fcr politische Gefangene herausgeben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T19:17:00+00:00", "description": "Ein halbes Jahr nach dem Terroranschlag vom 7. Oktober leben noch knapp 100 Geiseln in der Gewalt der Hamas. Ihre Angeh\u00f6rigen und ehemalige Verschleppte haben nun an ihr Schicksal erinnert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-zehntausende-demonstrieren-in-jerusalem-fuer-rueckkehr-der-geiseln-a-1d7985a8-7cbd-4e2d-9b90-76b8b39b27f7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Zehntausende demonstrieren in Jerusalem f\u00fcr Freilassung der Geiseln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T18:57:00+00:00", "description": "Das Gro\u00dfprojekt Kindergrundsicherung von Familienministerin Lisa Paus droht zu scheitern. Nun m\u00f6chte ihre Parteifreundin Ricarda Lang die Debatte \u00fcber die f\u00fcr die Reform ben\u00f6tigten Stellen beenden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ricarda-lang-ueber-kindergrundsicherung-es-wird-keine-5000-stellen-geben-a-fc9d61cc-b67e-4540-9592-8c8b1408b8ac#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ricarda Lang \u00fcber Kindergrundsicherung: \u00bbEs wird keine 5000 Stellen geben\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T18:42:00+00:00", "description": "Daniel Br\u00fchl verk\u00f6rpert in der Serie \u00bbKaiser Karl\u00ab Karl Lagerfeld. Bei der Premiere in Cannes hat der Schauspieler nun von einer Begegnung mit dem Modesch\u00f6pfer erz\u00e4hlt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/daniel-bruehl-spielt-karl-lagerfeld-ich-habe-nur-die-person-kennengelernt-die-er-geschaffen-hat-a-b0459c17-9419-4e75-9488-739658c9109d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Br\u00fchl spielt Karl Lagerfeld: \u00bbIch habe nur die Person kennengelernt, die er geschaffen hat\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T18:42:00+00:00", "description": "Daniel Br\u00fchl verk\u00f6rpert in der Serie \u00bbKaiser Karl\u00ab Karl Lagerfeld. Bei der Premiere in Cannes hat der Schauspieler nun von einer Begegnung mit dem Modesch\u00f6pfer erz\u00e4hlt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/daniel-bruehl-spielt-karl-lagerfeld-ich-habe-nur-die-person-kennengelernt-die-er-geschaffen-hat-a-b0459c17-9419-4e75-9488-739658c9109d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Br\u00fchl spielt Karl Lagerfeld: \u00bbIch habe nur die Person kennengelernt, die er geschaffen hat\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T18:30:00+00:00", "description": "Die US-Luftfahrtbeh\u00f6rde FAA pr\u00fcft einen weiteren Vorfall mit einem Flugzeug des Konzerns Boeing: Bei einer Maschine vom Typ 737-800 hat sich offenbar beim Start in Denver die Verkleidung eines Triebwerks gel\u00f6st.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/usa-faa-prueft-problem-bei-boeing-maschine-triebwerksverkleidung-beim-start-verloren-a-b06c577c-9c52-4d4c-9cb2-542e3786ecf8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Boeing-Maschine verliert Triebwerksverkleidung beim Start in Denver \u2013 FAA pr\u00fcft Problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T18:22:00+00:00", "description": "In einer ohnehin katastrophalen Saison hat Ajax Amsterdam den n\u00e4chsten R\u00fcckschlag hinnehmen m\u00fcssen. Eine solche Niederlage hatte Ajax im niederl\u00e4ndischen \u00bbKlassieker\u00ab noch nie einstecken m\u00fcssen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-ajax-amsterdam-verliert-0-6-bei-rivale-feyenoord-rotterdam-a-94571beb-54a5-446a-9036-58e650e3e17b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball: Ajax Amsterdam verliert 0:6 bei Rivale Feyenoord Rotterdam", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T17:48:00+00:00", "description": "Schon zum zweiten Mal in dieser Saison gibt der FC Liverpool bei Manchester United ein Spiel aus der Hand. Arsenal bleibt vorerst an der Tabellenspitze der Premier League. Doch der Titelkampf wird immer spannender.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-manchester-united-versetzt-juergen-klopp-erneut-in-rage-fc-liverpool-verspielt-tabellenfuehrung-a-273e1449-3bbc-45f0-bb7b-219f93c48d94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier League: Manchester United versetzt J\u00fcrgen Klopp erneut in Rage \u2013 FC Liverpool verspielt Tabellenf\u00fchrung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T17:24:00+00:00", "description": "Sie liefen einem fr\u00fchen R\u00fcckstand hinterher, dann gelangen ihnen drei Tore in Halbzeit zwei: Gladbach hat in Wolfsburg gewonnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-borussia-moenchengladbach-dreht-spiel-gegen-vfl-wolfsburg-a-1ce1a61c-4332-4b2e-a6f7-47c871296333#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Borussia M\u00f6nchengladbach dreht Spiel gegen VfL Wolfsburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T17:03:00+00:00", "description": "In der SPD hat Altkanzler Gerhard Schr\u00f6der nur noch wenige Freunde \u2013 wegen seiner N\u00e4he zu Russland und Putin. AfD-Parteichef Tino Chrupalla hebt in seiner Gratulation hingegen genau diesen Punkt hervor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gerhard-schroeders-geburtstag-tino-chrupalla-lobt-partnerschaft-mit-russland-a-c5321a3e-cb3c-4586-a01f-daa1138b4368#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gerhard Schr\u00f6ders Geburtstag: Tino Chrupalla lobt Partnerschaft mit Russland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T16:35:00+00:00", "description": "Wo und wie bauen wir k\u00fcnftig unsere Lebensmittel an? Unter Wasser vielleicht? In Italien wird damit experimentiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/unterwassergewaechshaeuser-basilikum-aus-dem-meer-a-4ddceda8-75c2-414d-b716-11df32b2d2b7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unterwassergew\u00e4chsh\u00e4user: Basilikum aus dem Meer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T16:29:00+00:00", "description": "Der Fastenmonat Ramadan ist f\u00fcr viele Musliminnen und Muslime eine Zeit der Gemeinschaft. Wer queer ist, bleibt jedoch oft au\u00dfen vor. Wie gehen sie damit um?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/ramadan-wie-queere-menschen-im-fastenmonat-gemeinschaft-finden-a-f2561316-d770-4565-a975-ad6fec7d79ea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ramadan: Wie queere Menschen im Fastenmonat Gemeinschaft finden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T16:05:00+00:00", "description": "Die norwegische Regierung will die Verteidigungsausgaben in den n\u00e4chsten zw\u00f6lf Jahren fast verdoppeln, die Truppenst\u00e4rke massiv erh\u00f6hen. Deutsche Verteidigungsexperten loben die Initiative aus Oslo.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/norwegen-regierung-will-verteidigungsausgaben-drastisch-erhoehen-a-63233c08-3a16-4c44-a438-836222dacf0c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegen: Regierung will Verteidigungsausgaben drastisch erh\u00f6hen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T16:02:00+00:00", "description": "Die Polizei in Sachsen-Anhalt hat in der Wohnung eines 36-J\u00e4hrigen einen Gegenstand entdeckt, bei dem es sich um einen z\u00fcndf\u00e4higen Sprengsatz handeln soll. Nun befindet sich der Mann in Haft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/halle-saale-sprengsatz-gefunden-haftbefehl-gegen-tatverdaechtigen-erlassen-a-af265fac-3fb3-4097-92ce-ccce77671532#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Halle (Saale): Sprengsatz gefunden \u2013 Haftbefehl gegen Tatverd\u00e4chtigen erlassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T15:52:00+00:00", "description": "Neue Highways, Zugstrecken, Wirtschaftszonen: Laos ver\u00e4ndert sich rasant \u2013 angetrieben durch Milliardeninvestitionen aus China. Wie vertr\u00e4glich kann so ein Fortschritt sein? Ein Fotograf reiste von Baustelle zu Baustelle.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedostasien-wie-das-geld-aus-china-das-kleine-laos-veraendert-a-64631c2e-b9b2-4f2d-b566-cec44d4a3099#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u00fcdostasien: Wie das Geld aus China das kleine Laos ver\u00e4ndert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T15:47:00+00:00", "description": "Der Weltmeister ist in Form: Der niederl\u00e4ndische Radprofi Mathieu van der Poel hat beim Klassiker Paris-Roubaix triumphiert. Auch vereinzelte St\u00fcrze gab es.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport-weltmeister-mathieu-van-der-poel-gewinnt-klassiker-paris-roubaix-a-598626b9-8700-4889-a037-c593f9b196ba#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radsport: Weltmeister Mathieu van der Poel gewinnt Klassiker Paris\u2013Roubaix", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T15:42:00+00:00", "description": "Erw\u00fcrgte Welpen, zers\u00e4gte Frauen: Batic und Leitmayr jagen einen Serienm\u00f6rder, der seinem Sadismus freien Lauf l\u00e4sst. Hannibal Lecter ist in diesem \u00bbTatort\u00ab fern \u2013 das B\u00f6se kommt hier ohne Charisma daher.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-muenchen-schau-mich-an-im-schnellcheck-a-d6245824-8040-44c0-8da1-f34ceba6e0a8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbTatort\u00ab heute aus M\u00fcnchen: \u00bbSchau mich an\u00ab im Schnellcheck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T15:37:00+00:00", "description": "Die Ukraine soll das Atomkraftwerk Saporischschja aus der Luft attackiert haben \u2013 sagen die russischen Besatzer. Die Internationale Atomenergiebeh\u00f6rde best\u00e4tigt einen Angriff, \u00e4u\u00dfert sich aber nicht zum Verursacher.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/akw-saporischschja-internationale-atomenergiebehoerde-bestaetigt-angriff-verursacher-unklar-a-4a3661e2-9e98-4a68-bd1a-02b73c55de6e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AKW Saporischschja: Internationale Atomenergiebeh\u00f6rde best\u00e4tigt Angriff, Verursacher unklar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T15:22:00+00:00", "description": "Im Kampf um die Europa-League-Pl\u00e4tze hat Hoffenheim einen wichtigen Sieg errungen. Gegen den FC Augsburg brachten zwei fr\u00fche Tore den Erfolg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-hoffenheim-siegt-gegen-augsburg-dank-frueher-tore-a-a3bb3b24-7faa-4e5d-8ded-d5b04ffc255b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Hoffenheim siegt gegen Augsburg dank fr\u00fcher Tore", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:45:00+00:00", "description": "Weil sich Kaninchen in einer s\u00fcdfranz\u00f6sischen Gemeinde offenbar stark vermehren, r\u00e4t der B\u00fcrgermeister: Bereitet aus ihnen Ragout zu. Tiersch\u00fctzer reagieren emp\u00f6rt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/frankreich-kaninchenplage-in-baillargues-buergermeister-plakatiert-ragout-rezept-a-ad872851-a279-432a-a36b-a3ca8e0f3156#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Kaninchenplage in Baillargues \u2013 B\u00fcrgermeister plakatiert Ragout-Rezept", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:45:00+00:00", "description": "Schauspieldirektor, \u00bbTatort\u00ab-Kommissar, Bundespr\u00e4sidentschaftskandidat: Peter Sodann hatte viele Rollen. Eine, in seiner Wahlheimat, war besonders wichtig. Im Westen fand man den Mann oft skurril, im Osten aber war er eine Nummer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/peter-sodann-nachruf-auf-den-theatermann-und-tatort-kommissar-a-1655d8db-a20e-47b3-8a35-4ad46c26239b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peter Sodann: Nachruf auf den Theatermann und Tatort-Kommissar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:31:00+00:00", "description": "Ein Prinz, der nicht schwitzen kann, ein weibliches journalistisches A-Team: Der Netflix-Film \u00bbScoop \u2013 ein royales Interview\u00ab erz\u00e4hlt die Geschichte hinter Andrews desolatem BBC-Auftritt. Gelungen und ern\u00fcchternd.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-scoop-ein-royales-interview-ueber-prinz-andrew-und-sein-bbc-interview-zu-jeffrey-epstein-a-e95e2447-2446-4ec4-bf6d-d905c07187bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix: \u00bbScoop \u2013 ein royales Interview\u00ab \u00fcber Prinz Andrew und sein BBC-Interview zu Jeffrey Epstein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:31:00+00:00", "description": "Ein Prinz, der nicht schwitzen kann, ein weibliches journalistisches A-Team: Der Netflix-Film \u00bbScoop \u2013 ein royales Interview\u00ab erz\u00e4hlt die Geschichte hinter Andrews desolatem BBC-Auftritt. Gelungen und ern\u00fcchternd.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-film-scoop-ein-royales-interview-die-wahrheit-hinter-prinz-andrews-auftritt-a-e95e2447-2446-4ec4-bf6d-d905c07187bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix-Film \u00bbScoop \u2013 ein royales Interview\u00ab: Die Wahrheit hinter Prinz Andrews Auftritt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:03:00+00:00", "description": "Mattan Harel-Fish hatte nach dem Massaker vom 7. Oktober die Idee, die furchtbaren Videos von T\u00e4tern und Opfern zu einer Dokumentation zusammenzuschneiden. Wie hat er diese Arbeit verkraftet?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hamas-massaker-vom-7-oktober-wie-ein-filmemacher-zur-sammelstelle-fuer-den-horror-wurde-a-fcdcdde5-d2fc-467e-9c52-6a1c33d4e382#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamas-Massaker vom 7. Oktober: Wie ein Filmemacher zur \u00bbSammelstelle f\u00fcr den Horror\u00ab wurde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:55:00+00:00", "description": "Kaum ein Politiker l\u00e4sst sich so von Stimmungen leiten wie der CSU-Chef. Warum sollten wir das Land einem Mann \u00fcberlassen, der alles seinem Geltungsdrang unterordnet?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/markus-soeder-warum-er-als-kanzler-ein-unglueck-waere-a-d435627b-f3aa-4e59-b9c7-307b333060c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Markus S\u00f6der: Warum er als Kanzler ein Ungl\u00fcck w\u00e4re", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:55:00+00:00", "description": "Kaum ein Politiker l\u00e4sst sich so von Stimmungen leiten wie der CSU-Chef. Warum sollten wir das Land einem Mann \u00fcberlassen, der alles seinem Geltungsdrang unterordnet?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/warum-markus-soeder-als-kanzler-ein-unglueck-waere-a-d435627b-f3aa-4e59-b9c7-307b333060c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warum Markus S\u00f6der als Kanzler ein Ungl\u00fcck w\u00e4re", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:41:00+00:00", "description": "Die abstiegsbedrohten Schalker gaben gegen Hannover 96 durch ein kurioses Eigentor den Sieg aus der Hand. Derweil verdr\u00e4ngte D\u00fcsseldorf die Hamburger wieder von Platz drei, Osnabr\u00fcck arbeitet weiter am Wunder.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-duesseldorf-verdraengt-den-hsv-von-platz-drei-schalke-spielt-remis-a-d714d61d-9b9f-4765-a568-df8e8d28d8a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: D\u00fcsseldorf verdr\u00e4ngt den HSV von Platz drei, Schalke spielt remis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:23:00+00:00", "description": "Die Umleitung schien ihm zu lang, also lenkte er seinen 7,5-Tonner auf eine Fahrradbr\u00fccke. Dahinter erwartete den 62-J\u00e4hrigen aber nicht sein Ziel, sondern eine Sackgasse, Schlamm und jede Menge \u00c4rger.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kinding-bei-eichstaett-lkw-fahrer-faehrt-ueber-fahrradbruecke-a-cfb949a7-7299-4b2a-aba1-b324b97331ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kinding bei Eichst\u00e4tt: Lkw-Fahrer f\u00e4hrt \u00fcber Fahrradbr\u00fccke", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:23:00+00:00", "description": "Die Umleitung schien ihm zu lang, also lenkte er seinen 7,5-Tonner auf eine Fahrradbr\u00fccke. Dahinter erwartete den 62-J\u00e4hrigen aber nicht sein Ziel, sondern eine Sackgasse, Schlamm und jede Menge \u00c4rger.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kinding-bei-eichstaett-lkw-fahrer-faehrt-ueber-fahrradbruecke-und-bleibt-stecken-a-cfb949a7-7299-4b2a-aba1-b324b97331ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kinding bei Eichst\u00e4tt: Lkw-Fahrer f\u00e4hrt \u00fcber Fahrradbr\u00fccke - und bleibt stecken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:35:00+00:00", "description": "F\u00fcr die einen sind sie St\u00f6renfriede, f\u00fcr die anderen Helden: Carla Hinrichs von der Letzten Generation, Theresa Schmidt von der Landjugend und Thomas Kessen von \u00bbUnsere Kurve\u00ab. Wie weit sind sie bereit zu gehen?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bauernprotest-fussball-protest-klima-protest-klaut-unsere-ideen-wir-klauen-ja-auch-a-4c54897c-7b93-46ea-8be4-2bbeebd49d02#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauernprotest, Fu\u00dfballprotest, Klimaprotest: \u00bbKlaut unsere Ideen! Wir klauen ja auch\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:34:00+00:00", "description": "Ein 45-J\u00e4hriger soll sich in Berlin mit einem Motorradfahrer ein illegales Rennen geliefert haben. Der Quadfahrer schleifte dabei offenbar erst seine Begleiterin mit und verlor dann die Kontrolle \u00fcber das Fahrzeug.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/a111-in-berlin-quadfahrer-stirbt-bei-mutmasslich-illegalem-rennen-a-183f58b6-a00b-480a-abfd-8ca5e75901a4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A111 in Berlin: Quadfahrer stirbt bei mutma\u00dflich illegalem Rennen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:32:00+00:00", "description": "Der deutsche Radprofi Lennard K\u00e4mna befindet sich nach der Kollision mit einem Auto auf dem Weg der Besserung. Er meldete sich via Instagram aus dem Krankenhaus auf Teneriffa.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/verkehrsunfall-im-trainingslager-radprofi-lennard-kaemna-hat-die-intensivstation-verlassen-a-f29f3c08-b021-4606-bd19-ddbe452cc9f0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verkehrsunfall im Trainingslager: Radprofi Lennard K\u00e4mna hat die Intensivstation verlassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:09:00+00:00", "description": "Wie reagiert Iran auf den mutma\u00dflichen israelischen Angriff auf ein Konsulargeb\u00e4ude in Syrien? Seit Tagen bef\u00fcrchtet man in Israel Luftschl\u00e4ge. Nun droht Teheran, dass auch andernorts Ziele in den Blick genommen werden k\u00f6nnten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-nennt-israels-botschaften-nicht-mehr-sicher-a-ac1c0f02-5e0c-42fa-a8dd-dd6602690dd6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran nennt Israels Botschaften \u00bbnicht mehr sicher\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:09:00+00:00", "description": "Wie reagiert Iran auf den mutma\u00dflichen israelischen Angriff auf ein Konsulargeb\u00e4ude in Syrien? Seit Tagen bef\u00fcrchtet man in Israel Luftschl\u00e4ge. Nun droht Teheran, dass auch andernorts Ziele in den Blick genommen werden k\u00f6nnten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-droht-mit-weiteren-angriffen-nach-konsulats-bombardement-in-syrien-a-ac1c0f02-5e0c-42fa-a8dd-dd6602690dd6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Iran droht mit weiteren Angriffen nach Konsulats-Bombardement in Syrien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:59:00+00:00", "description": "Das Rap-Trio Antilopen Gang kritisiert in \u00bbOktober in Europa\u00ab das vielsagende Schweigen vieler Musiker nach den Terrorattacken der Hamas in Israel. Im Netz werden die provokanten Zeilen kontrovers diskutiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/antilopen-gang-deutsche-band-prangert-in-neuem-song-antisemitismus-an-kontroverse-im-netz-a-f332b4d9-d741-48e2-abed-97615bb71609#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antilopen Gang: Deutsche Band prangert in neuem Song Antisemitismus an - Kontroverse im Netz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:59:00+00:00", "description": "Das Raptrio Antilopen Gang kritisiert in \u00bbOktober in Europa\u00ab das vielsagende Schweigen vieler Musiker nach den Terrorattacken der Hamas in Israel. Im Netz werden die provokanten Zeilen kontrovers diskutiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/antilopen-gang-prangern-in-neuem-song-antisemitismus-an-a-f332b4d9-d741-48e2-abed-97615bb71609#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antilopen Gang: Deutsche Hip-Hop-Band prangert in neuem Song Antisemitismus an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:54:00+00:00", "description": "Eine Weile lang gab der Kremlherrscher vor, dass er eine neue Elite bevorzugen wird: die Leute, die sich in seinem Krieg engagieren. Das Gegenteil ist der Fall. Es profitiert, ganz wie im Zarenreich, vor allem Putins eigener Clan.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wie-der-krieg-eine-neue-elite-beguenstigt-putins-vetternwirtschaft-a-aeccdae2-070a-48af-8259-01a8b088ec99#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland - Wie der Krieg eine neue Elite beg\u00fcnstigt: Putins Vetternwirtschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:33:00+00:00", "description": "16 Punkte Vorsprung und noch sechs Spieltage: Schon am kommenden Wochenende k\u00f6nnte Bayer Leverkusen erstmals den Titel in der Fu\u00dfball-Bundesliga holen \u2013 wenn eines dieser Szenarien eintritt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-bayer-leverkusen-koennte-schon-am-naechsten-spieltag-meister-werden-sogar-auf-der-couch-a-34dd42b4-4c2c-45a5-827b-53c30ba7e3f9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesliga: Bayer Leverkusen k\u00f6nnte schon am n\u00e4chsten Spieltag Meister werden - sogar auf der Couch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:33:00+00:00", "description": "16 Punkte Vorsprung und noch sechs Spieltage: Schon am kommenden Wochenende k\u00f6nnte Bayer Leverkusen erstmals den Titel in der Fu\u00dfball-Bundesliga holen \u2013 wenn eines dieser Szenarien eintritt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-so-kann-bayer-leverkusen-schon-am-naechsten-spieltag-meister-werden-a-34dd42b4-4c2c-45a5-827b-53c30ba7e3f9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: So kann Bayer Leverkusen schon am n\u00e4chsten Spieltag Meister werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:28:00+00:00", "description": "Die Fastenzeit endet, Id al-Fitr beginnt: Doch was genau hat es mit dem islamischen Feiertag auf sich? Und wie wird gefeiert? Die Antworten finden Sie hier.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/zuckerfest-2024-was-das-ende-des-fastenmonats-ramadan-fuer-muslime-bedeutet-a-c345014d-22b2-474d-a96b-991114decd70#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zuckerfest 2024: Was das Ende des Fastenmonats Ramadan f\u00fcr Muslime bedeutet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:19:00+00:00", "description": "F\u00fcnf Jahre nach dem Brand von Notre-Dame hat die Kathedrale in Paris wieder ein Dach und einen Turm: Der Wiederaufbau ist fast vollbracht \u2013 ein nationaler Kraftakt, der die gespaltene Republik seltsam eint.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/notre-dame-in-paris-der-wiederaufbau-der-kathedrale-eint-die-gespaltene-republik-a-4729e93a-fe3a-4f19-a010-9c5ba330c6f3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Notre-Dame in Paris: Wie der Wiederaufbau die gespaltene Republik eint", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:16:00+00:00", "description": "Vor Mallorca sichern die ersten deutschen Segler ihre Olympiateilnahme. Ausgerechnet in einer \u00fcber Jahre deutschen Erfolgsdom\u00e4ne geht das Team aber wohl leer aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympische-sommerspiele-in-paris-2024-deutsche-segler-loesen-erste-tickets-a-98cef785-d8b7-417c-a3e2-2be594feb279#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympische Sommerspiele in Paris 2024: Deutsche Segler l\u00f6sen erste Tickets", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:13:00+00:00", "description": "An den S\u00fcdausl\u00e4ufern des Uralgebirges spitzt sich die Hochwasserlage weiter zu. Zwei D\u00e4mme sind gebrochen, der Ural f\u00fchrt Hochwasser, fast 6300 H\u00e4user sollen unter Wasser stehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hochwasser-in-russland-daemme-gebrochen-haeuser-unter-wasser-tausende-evakuiert-a-d410cd4c-3a30-451c-9796-581d91f7b991#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser in Russland: D\u00e4mme gebrochen, H\u00e4user unter Wasser, Tausende evakuiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:13:00+00:00", "description": "Das israelische Milit\u00e4r hat den gr\u00f6\u00dften Teil seiner Bodentruppen aus dem Gazastreifen abgezogen. Laut einem Medienbericht verbleibt nur eine Einheit vor Ort.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-news-am-sonntag-israel-zieht-truppen-aus-suedlichem-gazastreifen-ab-a-aa35c2f1-8c00-4a25-9d01-0258c611ff2d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-News am Sonntag: Israel zieht Truppen aus s\u00fcdlichem Gazastreifen ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:13:00+00:00", "description": "Das israelische Milit\u00e4r hat den gr\u00f6\u00dften Teil seiner Bodentruppen aus dem Gazastreifen abgezogen. Laut einem Medienbericht verbleibt nur eine Einheit vor Ort.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-im-nahen-osten-israel-zieht-truppen-aus-suedlichem-gazastreifen-ab-a-aa35c2f1-8c00-4a25-9d01-0258c611ff2d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krieg im Nahen Osten: Israel zieht Truppen aus s\u00fcdlichem Gazastreifen ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:13:00+00:00", "description": "An den S\u00fcdausl\u00e4ufern des Uralgebirges spitzt sich die Hochwasserlage weiter zu. Zwei D\u00e4mme sind gebrochen, der Ural f\u00fchrt Hochwasser, fast 6300 H\u00e4user sollen unter Wasser stehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/russland-tausende-menschen-von-fruehjahrshochwasser-betroffen-a-d410cd4c-3a30-451c-9796-581d91f7b991#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Tausende Menschen von Fr\u00fchjahrshochwasser betroffen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:48:00+00:00", "description": "Eulen antippen, Affen aus dem Baum sch\u00fctteln, Sch\u00e4tze ausgraben: Auf dem Smartphone Wimmelbilder zu durchforsten, ist ein meditatives Klickerlebnis. Wir stellen f\u00fcnf besonders gelungene Apps vor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/beste-spiele-fuer-android-und-ios-die-total-entspannte-welt-der-wimmelbild-spiele-a-21c18d41-8052-4dd5-b6a3-78c32e37c756#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beste Spiele f\u00fcr Android und iOS: Die total entspannte Welt der Wimmelbild-Spiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:48:00+00:00", "description": "Eulen antippen, Affen aus dem Baum sch\u00fctteln, Sch\u00e4tze ausgraben: Auf dem Smartphone Wimmelbilder zu durchforsten, ist ein meditatives Klickerlebnis. Wir stellen f\u00fcnf besonders gelungene Apps vor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/wimmelbild-spiele-diese-handygames-machen-besonders-viel-spass-a-21c18d41-8052-4dd5-b6a3-78c32e37c756#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wimmelbild-Spiele: Diese Handygames machen besonders viel Spa\u00df", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:46:00+00:00", "description": "Ein halbes Jahr nach den Hamas-Massakern des 7. Oktober zeigt sich immer deutlicher: Israels Partner h\u00e4tten viel fr\u00fcher und entschiedener auf die Einhaltung des V\u00f6lkerrechts beim Krieg in Gaza dringen m\u00fcssen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-die-antwort-auf-den-terror-vom-7-oktober-war-masslos-a-528dc427-ccf3-4d42-bf56-aa635b95c306#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza: Die Antwort auf den Terror vom 7. Oktober war ma\u00dflos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:46:00+00:00", "description": "Ein halbes Jahr nach den Hamas-Massakern des 7. Oktober zeigt sich immer deutlicher: Israels Partner h\u00e4tten viel fr\u00fcher und entschiedener auf die Einhaltung des V\u00f6lkerrechts beim Krieg in Gaza dringen m\u00fcssen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-die-antwort-auf-den-terror-vom-7-oktober-war-masslos-meinung-a-528dc427-ccf3-4d42-bf56-aa635b95c306#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Die Antwort auf den Terror vom 7. Oktober war ma\u00dflos - Meinung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:33:00+00:00", "description": "Die Beweise gegen die verhaftete mutma\u00dfliche Ex-Terroristin Daniela Klette wiegen schwer. Der Generalbundesanwalt hofft, zahlreiche ungekl\u00e4rte RAF-Morde aufrollen zu k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/raf-generalbundesanwalt-erhofft-sich-aufklaerung-zahlreicher-ungeklaerter-morde-a-39641f81-4d19-47dd-8fab-cf79df372e21#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RAF: Generalbundesanwalt erhofft sich Aufkl\u00e4rung zahlreicher ungekl\u00e4rter Morde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:23:00+00:00", "description": "Am Wochenende sollte der \u00bbMonster Jam\u00ab in Hamburg Fans von riesigen Trucks begeistern. Bereits vor Ende der ersten Show musste das Event aber wegen zu hoher Kohlenmonoxidwerte abgebrochen werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/monstertruck-show-in-barclays-arena-in-hamburg-wegen-zu-hoher-abgaswerte-abgesagt-a-c7732771-5bcd-4f2e-8dae-065c61300daf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monstertruck-Show in Barclays Arena in Hamburg wegen zu hoher Abgaswerte abgesagt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:21:00+00:00", "description": "Iris van Herpen gilt als Vordenkerin der Haute Couture. Die Muster ihrer \u00e4therischen Entw\u00fcrfe gestaltet sie mit Magneten oder nach dem Vorbild von Pilzen. Eine Ausstellung in Paris macht ihr Werk erlebbar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/stil/haute-couture-von-iris-van-herpen-in-paris-mode-an-den-grenzen-des-moeglichen-a-9f90bc27-6765-4e92-b52e-ebeb01e61a3f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Haute Couture von Iris van Herpen in Paris: Mode an den Grenzen des M\u00f6glichen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:12:00+00:00", "description": "Erstmals seit 2015 droht Borussia Dortmund die Champions League zu verpassen. Dazu steht mit dem baldigen Abschied Hans-Joachim Watzkes als CEO eine Z\u00e4sur bevor. Ein Streit um sein Erbe ist entbrannt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-wie-der-bvb-um-hans-joachim-watzkes-erbe-ringt-a-7a6f6b89-3da1-4233-a1fb-b0d8462a8a3a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borussia Dortmund: Wie der BVB um Hans-Joachim Watzkes Erbe ringt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:04:00+00:00", "description": "Sieg f\u00fcr Max Verstappen, Platz zwei f\u00fcr Sergio P\u00e9rez: Red Bull r\u00e4umt beim Gro\u00dfen Preis von Japan ab. Die internationale Presse ist von dem Auftritt des Weltmeisters beeindruckt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/max-verstappen-bei-der-formel-1-in-japan-seine-bestaendigkeit-ist-bemerkenswert-pressestimmen-a-ee00cb77-c412-4b65-bb96-ab8e695afbbd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Max Verstappen bei der Formel 1 in Japan: \u00bbSeine Best\u00e4ndigkeit ist bemerkenswert\u00ab - Pressestimmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:56:00+00:00", "description": "Steve Bannon organisierte den Wahlkampf f\u00fcr Donald Trump und plant nun eine nationalpopulistische Revolution \u2013 und zwar nicht nur in den USA. Wachstumspotenzial sieht er in Deutschland vor allem bei einer Partei: der AfD.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/steve-bannon-ex-chefstratege-von-donald-trump-will-sich-in-deutsche-politik-einmischen-a-457d8b5f-0cca-4636-920d-991fa45e39ba#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Steve Bannon: Ex-Chefstratege von Donald Trump will sich in deutsche Politik einmischen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:52:00+00:00", "description": "Wer soll diesen Mann schlagen? Nach seinem Ausfall in Melbourne holt sich Max Verstappen auf Red Bull im vierten Rennen den dritten Sieg. Ferrari schnappte McLaren das Podium weg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-japan-max-verstappen-unschlagbar-trostpflaster-fuer-ferrari-a-6063442e-1b58-4cb4-83a1-0d80f3102377#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1 in Japan: Max Verstappen unschlagbar, Trostpflaster f\u00fcr Ferrari", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:49:00+00:00", "description": "In Kibuye wurden w\u00e4hrend des Genozids von 1994 besonders viele Menschen ermordet. Heute wird die Gegend im Westen Ruandas zum Erholungsgebiet. Besuch an einem See, in dem einst die Toten trieben und wo heute Touristen Boot fahren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ruanda-30-jahre-nach-dem-voelkermord-wie-eine-luxuslodge-am-leichensee-das-land-versoehnen-soll-a-3a8f4153-95aa-4953-a703-0d4efd7be92d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruanda 30 Jahre nach dem V\u00f6lkermord: Wie eine Luxuslodge am Leichensee das Land vers\u00f6hnen soll", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:46:00+00:00", "description": "Nie waren explodierende Gasblasen so sch\u00f6n: Am \u00c4tna auf Sizilien bildet sich ein neuer Vulkankrater, der f\u00fcr ein spektakul\u00e4res Naturph\u00e4nomen und einen neuen Spitznamen f\u00fcr Europas aktivsten Vulkan sorgt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/aetna-auf-sizilien-explodierende-gasblasen-bilden-spektakulaere-dampfringe-a-438f21a0-3b16-420b-9678-dd8f548592e5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00c4tna auf Sizilien: Explodierende Gasblasen bilden spektakul\u00e4re Dampfringe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:46:00+00:00", "description": "Nie waren explodierende Gasblasen so sch\u00f6n: Am \u00c4tna auf Sizilien bildet sich ein neuer Vulkankrater, der f\u00fcr ein spektakul\u00e4res Naturph\u00e4nomen und einen neuen Spitznamen f\u00fcr Europas aktivsten Vulkan sorgt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/aetna-pustet-rauchkringel-aus-a-438f21a0-3b16-420b-9678-dd8f548592e5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00c4tna pustet Rauchkringel aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:30:00+00:00", "description": "Sein Schicksal als Kind in einem Vernichtungslager der Nazis wurde zum wohl popul\u00e4rsten Roman der DDR. Wie nun bekannt wurde, ist der Holocaust\u00fcberlebende Stefan Jerzy Zweig bereits im Februar in Wien gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/stefan-jerzy-zweig-ist-tot-a-7e4bf8fa-fe52-43ac-999f-20acbf5c61a3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stefan Jerzy Zweig ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:22:00+00:00", "description": "Teillegalisierung von Cannabis, Aprilwetter und geschenkte R\u00fcsseltiere \u2013 der Teufel steckt \u00fcberall im Detail. So sch\u00e4tzen unsere Karikaturisten Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte die aktuelle Lage ein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/cartoons-der-woche-von-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-und-chappatte-a-75621c2f-e86e-47e5-ae8c-d7dadaa32b95#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cartoons der Woche von Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T08:59:00+00:00", "description": "Im Europaparlament soll in der kommenden Woche \u00fcber das Asyl- und Migrationspaket der EU abgestimmt werden. Laut EVP-Chef Manfred Weber steht das Votum \u00bbauf Messers Schneide\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/evp-chef-manfred-weber-warnt-vor-scheitern-des-migrationspakts-im-eu-parlament-a-67e98b05-9a56-4820-a8cd-1f5795fc812a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EVP-Chef: Manfred Weber warnt vor Scheitern des Migrationspakts im EU-Parlament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T08:53:00+00:00", "description": "Vier Menschen mit Rauchvergiftung und sechs Leichtverletzte, das ist die Bilanz eines Brands in M\u00fcnchen. Warum das Feuer in dem Mehrfamilienhaus ausbrach, ist noch unklar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/zehn-verletzte-bei-brand-in-muenchner-mehrfamilienhaus-a-408a9474-ea61-494e-b9aa-90460d42970b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zehn Verletzte bei Brand in M\u00fcnchner Mehrfamilienhaus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T08:32:00+00:00", "description": "Keine andere im Bundestag vertretene Partei finanziert sich prozentual so stark aus staatlichen Geldern wie die AfD. Knapp 45 Prozent ihrer Einnahmen stammen aus der \u00f6ffentlichen Hand.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/afd-lebt-fast-zur-haelfte-von-staatskasse-a-06a04713-56b9-45e8-847c-48ffced0301f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD lebt fast zur H\u00e4lfte von Staatskasse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T08:24:00+00:00", "description": "Kai Havertz ist derzeit in Topform: Bei Brighton & Hove Albion f\u00fchrt der DFB-Nationalspieler seinen FC Arsenal an die Tabellenspitze der Premier League. Nun wartet der FC Bayern in der Champions League.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/kai-havertz-verzueckt-fc-arsenal-so-viel-herz-und-entschlossenheit-a-31b8e3c9-9060-46ee-aea5-0da55a8798bb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kai Havertz verz\u00fcckt FC Arsenal: \u00bbSo viel Herz und Entschlossenheit\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T08:00:00+00:00", "description": "Wegen seiner Freundschaft zu Wladimir Putin hat Altkanzler Gerhard Schr\u00f6der in der SPD nur noch wenige Freunde. Zu seinem 80. Geburtstag gab es dennoch Gratulationen von Olaf Scholz und der Parteif\u00fchrung \u2013 zumindest schriftlich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gerhard-schroeder-ist-80-olaf-scholz-und-spd-spitze-gratulieren-a-3a8a8b42-ae99-46e2-a0ac-4b70c376fe20#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gerhard Schr\u00f6der ist 80: Olaf Scholz und SPD-Spitze gratulieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:48:00+00:00", "description": "Israel hat am fr\u00fchen Sonntagmorgen eine Hisbollah-Hochburg im Bekaa-Tal im Libanon angegriffen. Die Miliz hatte zuvor den Abschuss einer israelischen Drohne f\u00fcr sich reklamiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-israel-nimmt-erneut-ostlibanon-unter-beschuss-a-6fbfb96e-26cf-421e-8c91-f5012b2083e7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Israel nimmt erneut Ostlibanon unter Beschuss", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:37:00+00:00", "description": "In mehr als 60 Jahren Filmgesch\u00e4ft hat Jackie Chan viele Fans gewonnen und sich jede Menge Knochen gebrochen. Abseits der Leinwand leistete der Chinese sich etliche Fehltritte. Bilder einer langen Karriere.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/filmstar-jackie-chan-wird-70-ein-leben-voller-schmerzen-a-df6b3ee8-70d1-4fb3-ba91-4c06044ab0c9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filmstar Jackie Chan wird 70 \u2013 Ein Leben voller Schmerzen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:33:00+00:00", "description": "Gerhard Schr\u00f6der und Olaf Scholz \u2013 ein Kurzvergleich zum 80. Geburtstag des Altkanzlers. Und: Der ukrainische Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj spricht \u00fcber US-Waffen auf Kredit. Das ist die Lage am Sonntag.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-bauchkanzler-oder-kopfkanzler-was-ist-besser-a-49a5f1cc-7f2b-49f4-8579-bb4658454ec2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Bauchkanzler oder Kopfkanzler \u2013 was ist besser?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:20:00+00:00", "description": "Er ermittelte als \u00bbTatort\u00ab-Kommissar Bruno Ehrlicher und trat f\u00fcr die Linke als Kandidat f\u00fcr das Amt des Bundespr\u00e4sidenten an. Jetzt ist der Schauspieler Peter Sodann im Alter von 87 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/peter-sodann-ist-tot-a-1457b6dc-7cb2-49b9-a466-3fb73ec0ff8e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peter Sodann ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:20:00+00:00", "description": "Er ermittelte als \u00bbTatort\u00ab-Kommissar Bruno Ehrlicher und trat f\u00fcr die Linke als Kandidat f\u00fcr das Amt des Bundespr\u00e4sidenten an. Jetzt ist der Schauspieler Peter Sodann im Alter von 87 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/peter-sodann-ist-tot-schauspieler-und-tatort-kommissar-bruno-ehrlicher-a-1457b6dc-7cb2-49b9-a466-3fb73ec0ff8e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peter Sodann ist tot: Schauspieler und \u00bbTatort\u00ab-Kommissar Bruno Ehrlicher", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:06:00+00:00", "description": "Max Verstappen meldet sich eindrucksvoll zur\u00fcck: Zwei Wochen nach seinem Ausfall in Australien siegt der Formel-1-Weltmeister in Japan. Auch eine fr\u00fche Unterbrechung kann ihn nicht aus der Ruhe bringen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-japan-max-verstappen-siegt-nach-neustart-a-34fd4dee-8ea4-4d3c-85ee-5f03d2ec0d23#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1 in Japan: Max Verstappen siegt nach Neustart, Carlos Sainz auf Platz drei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:02:00+00:00", "description": "Gleich mehrfach ist Athletic Bilbao in den vergangenen Jahren im Pokalfinale gescheitert. Jetzt mussten sich die Basken ins Elfmeterschie\u00dfen zittern, um schlie\u00dflich ihren Erfolg zu feiern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/copa-del-rey-athletic-bilbao-gewinnt-nach-40-jahren-den-pokal-a-708cf4c0-5d39-4e4c-9b40-0e4873bb6b34#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copa del Rey: Athletic Bilbao gewinnt nach 40 Jahren den Pokal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:53:00+00:00", "description": "Kaum zu glauben: Es ist 20 Jahre her, dass Sido \u00bbMein Block\u00ab rappte. Der Track lie\u00df b\u00fcrgerliche Kids Plattenbausiedlungen entdecken, er \u00f6ffnete Stra\u00dfenrap in Deutschland die T\u00fcr. Und heute?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/sido-20-jahre-mein-block-wie-der-track-den-strassenrap-in-deutschland-gepraegt-hat-a-e293cc58-0227-4057-a32c-90d3b670ebe4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sido: 20 Jahre \u00bbMein Block\u00ab - Wie der Track den Stra\u00dfenrap in Deutschland gepr\u00e4gt hat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:38:00+00:00", "description": "Der Autor und Zeichner Ziraldo Alves Pinto k\u00e4mpfte in den Sechzigern gegen Brasiliens Milit\u00e4rdiktatur und begl\u00fcckte das Land mit seiner Figur Menino Maluquinho. Nun ist er im Alter von 91 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ziraldo-ist-tot-a-e2560acf-83a1-4694-a25e-e3097f28c003#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brasilianischer Autor und Zeichner Ziraldo ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:38:00+00:00", "description": "Der Autor und Zeichner Ziraldo Alves Pinto k\u00e4mpfte in den Sechzigerjahren gegen Brasiliens Milit\u00e4rdiktatur und begl\u00fcckte das Land mit seiner Figur Menino Maluquinho. Nun ist er im Alter von 91 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ziraldo-alves-pinto-brasilianischer-autor-und-zeichner-ist-tot-a-e2560acf-83a1-4694-a25e-e3097f28c003#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziraldo Alves Pinto: Brasilianischer Autor und Zeichner ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:35:00+00:00", "description": "F\u00fcr die Nutzung des Schienennetzes erhebt die Infrastruktursparte der Deutschen Bahn eine Geb\u00fchr. Diese soll n\u00e4chstes Jahr so stark steigen wie lange nicht mehr. Die Branche ist in Aufruhr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bahn-konkurrenten-wehren-sich-gegen-preisschub-fuer-trassennutzung-a-a1482fe1-f28d-410e-99e0-0dae37006c5b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bahn-Konkurrenten wehren sich gegen Preisschub f\u00fcr Trassennutzung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:35:00+00:00", "description": "F\u00fcr die Nutzung des Schienennetzes erhebt die Infrastruktursparte der Deutschen Bahn eine Geb\u00fchr. Diese soll n\u00e4chstes Jahr so stark steigen wie lange nicht mehr. Die Branche ist in Aufruhr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bahn-konkurrenten-wehren-sich-gegen-preisschub-fuer-trassennutzung-a-a1482fe1-f28d-410e-99e0-0dae37006c5b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Bahn: Konkurrenten wehren sich gegen Preisschub f\u00fcr Trassennutzung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:33:00+00:00", "description": "Gegen Jair Bolsonaro laufen gleich mehrere Verfahren, unter anderem wegen eines Putschversuchs. Nun hat der Ex-Pr\u00e4sident per Videobotschaft f\u00fcr den 21. April eine \u00bbgro\u00dfe Demonstration\u00ab angek\u00fcndigt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jair-bolsonaro-spricht-ueber-verfahren-als-groesste-fake-news-und-ruft-zu-grosskundgebung-auf-a-b403a5f0-db55-458b-a7f0-43445157eb05#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jair Bolsonaro spricht \u00fcber Verfahren als \u00bbgr\u00f6\u00dfte Fake News\u00ab und ruft zu Gro\u00dfkundgebung auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:33:00+00:00", "description": "Gegen Jair Bolsonaro laufen gleich mehrere Verfahren, unter anderem wegen eines Putschversuchs. Nun hat der Ex-Pr\u00e4sident per Videobotschaft f\u00fcr den 21. April eine \u00bbgro\u00dfe Demonstration\u00ab angek\u00fcndigt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jair-bolsonaro-spricht-von-groesster-fake-news-in-brasiliens-geschichte-und-ruft-zu-grosskundgebung-auf-a-b403a5f0-db55-458b-a7f0-43445157eb05#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jair Bolsonaro spricht von \u00bbgr\u00f6\u00dfter Fake News in Brasiliens Geschichte\u00ab und ruft zu Gro\u00dfkundgebung auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:25:00+00:00", "description": "Ein Trio holt die bleiernen Jahre der RAF zur\u00fcck in die Gegenwart. Klette, Staub, Garweg: Die Geschichte dreier Menschen, die als Revolution\u00e4re antraten und offenbar als R\u00e4uber endeten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/raf-klette-staub-garweg-wie-aus-revolutionaeren-offenbar-raeuber-wurden-a-dcea97ea-d34d-4bec-9f75-c6b6c7f8b8bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RAF - Klette, Staub, Garweg: Wie aus Revolution\u00e4ren offenbar R\u00e4uber wurden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:08:00+00:00", "description": "Rainer Dulger \u00fcbt scharfe Kritik an den Rentenpl\u00e4nen der Ampelregierung. Das Vorhaben von Minister Hubertus Heil w\u00e4re das \u00bbteuerste Sozialgesetz des Jahrhunderts\u00ab, warnt der Arbeitgeberpr\u00e4sident.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rente-arbeitgeberpraesident-rainer-dulger-kritisiert-rentenpaket-ii-als-zu-kostspielig-a-d0a78533-6a43-49e4-930e-41c1c6db8527#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rente: Arbeitgeberpr\u00e4sident Rainer Dulger kritisiert Rentenpaket II als \u00bbzu kostspielig\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:08:00+00:00", "description": "Rainer Dulger \u00fcbt scharfe Kritik an den Rentenpl\u00e4nen der Ampelregierung. Das Vorhaben von Minister Hubertus Heil w\u00e4re das \u00bbteuerste Sozialgesetz des Jahrhunderts\u00ab, warnt der Arbeitgeberpr\u00e4sident.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zu-kostspielig-arbeitgeberpraesident-rainer-dulger-kritisiert-geplantes-rentenpaket-ii-a-d0a78533-6a43-49e4-930e-41c1c6db8527#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbZu kostspielig\u00ab: Arbeitgeberpr\u00e4sident Rainer Dulger kritisiert geplantes Rentenpaket II", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:52:00+00:00", "description": "Eine Freundesgruppe hat ein gemeinsames Konto, weil sie sich einen gerechteren Umgang mit Geld w\u00fcnscht. Reisen mitfinanzieren, ohne teilzunehmen, und ab 100 Euro jede Ausgabe absprechen. Kann das wirklich funktionieren?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/das-gemoek-modell-vier-verschiedene-einkommen-ein-gemeinsames-konto-a-8bcbc074-0bee-43da-9d72-429b5128cfb8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Das \u00bbGem\u00d6k\u00ab-Modell: Vier verschiedene Einkommen, ein gemeinsames Konto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:42:00+00:00", "description": "\u00bbDie Slowakei braucht Ruhe\u00ab, so lautete der Wahlkampfslogan von Peter Pellegrini. Jetzt hat er die Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen und st\u00e4rkt mit seinem Erfolg den Kurs des pro-russischen Regierungschefs Robert Fico.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/regierungsnaher-peter-pellegrini-gewinnt-praesidentenwahl-in-der-slowakei-a-d46d223e-96c0-4709-b353-c7b54c35b9c3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Regierungsnaher Peter Pellegrini gewinnt Pr\u00e4sidentenwahl in der Slowakei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:42:00+00:00", "description": "\u00bbDie Slowakei braucht Ruhe\u00ab, so lautete der Wahlkampfslogan von Peter Pellegrini. Jetzt hat er die Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen und st\u00e4rkt mit seinem Erfolg den Kurs des prorussischen Regierungschefs Robert Fico.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-peter-pellegrini-gewinnt-praesidentenwahl-gegen-pro-ukrainischen-kandidat-a-d46d223e-96c0-4709-b353-c7b54c35b9c3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Slowakei: Peter Pellegrini gewinnt Pr\u00e4sidentenwahl gegen pro-ukrainischen Kandidat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:22:00+00:00", "description": "Die USA sind der wichtigste milit\u00e4rische Verb\u00fcndete der Ukraine, aber wegen eines innenpolitischen Streits stockt die f\u00fcr Kiew dringend n\u00f6tige Waffenhilfe. Jetzt hat der ukrainische Pr\u00e4sident einen \u00fcberraschenden Vorschlag gemacht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-wolodymyr-selenskyj-offen-fuer-us-waffen-auf-kredit-a-7d3f87e7-6f60-4cc7-975a-b6af4483adff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Wolodymyr Selenskyj offen f\u00fcr US-Waffen auf Kredit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:22:00+00:00", "description": "Die USA sind der wichtigste milit\u00e4rische Verb\u00fcndete der Ukraine, aber wegen eines innenpolitischen Streits stockt die f\u00fcr Kiew dringend n\u00f6tige Waffenhilfe. Jetzt hat der ukrainische Pr\u00e4sident einen \u00fcberraschenden Vorschlag gemacht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-wolodymyr-selenskyj-offen-fuer-donald-trumps-vorschlag-us-waffen-auf-kredit-zu-bekommen-a-7d3f87e7-6f60-4cc7-975a-b6af4483adff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj offen f\u00fcr Donald Trumps Vorschlag, US-Waffen auf Kredit zu bekommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:00:00+00:00", "description": "Anpacker aus einfachen Verh\u00e4ltnissen und Arbeitsmarktreformer, Putin-Freund und Spr\u00fccheklopfer \u2013 wie war das noch mal mit dem Bier? Gerhard Schr\u00f6der wird heute 80, diese Auftritte pr\u00e4gten seine Karriere.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gerhard-schroeder-ein-rueckblick-auf-seine-karriere-zum-80-geburtstag-a-a74095e2-5b32-47f6-838e-6cbf250266f5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gerhard Schr\u00f6der: Ein R\u00fcckblick auf seine Karriere zum 80. Geburtstag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T04:59:00+00:00", "description": "Meine Frau und ich haben getrennte Schlafzimmer. Das ist gut f\u00fcr unsere Beziehung, k\u00f6nnte aber schlecht f\u00fcr die Gesundheit sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/beziehung-sollten-paare-im-selben-bett-schlafen-a-f8fecbd0-dfd7-430d-ae4e-31d0a2165cdc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beziehung: Sollten Paare im selben Bett schlafen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T04:58:00+00:00", "description": "Zugegeben, die richtige Aussprache muss man ein bisschen \u00fcben. Die niederl\u00e4ndische Wattenmeerinsel zu lieben, ist wiederum austernfischerfederleicht. Auch deren Str\u00e4nde geh\u00f6ren f\u00fcr unsere Autorin zu den sch\u00f6nsten Europas.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/schiermonnikoog-ein-hoch-auf-die-niederlaendische-insel-a-6aa27c28-61eb-4eba-ae98-10078bdad27d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schiermonnikoog: Ein Hoch auf die niederl\u00e4ndische Insel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T04:58:00+00:00", "description": "Ein Dreieck wird in mehrere St\u00fccke aufgeteilt und anschlie\u00dfend neu zusammengesetzt. H\u00f6he und Breite bleiben unver\u00e4ndert, doch im Innern des Dreiecks klafft nun ein Loch. Warum?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/woher-kommt-die-luecke-raetsel-der-woche-a-7f39ac10-f1b2-47ed-85fd-2f3ffa7b8823#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woher kommt die L\u00fccke? - R\u00e4tsel der Woche", "user": null, "vote": 0}]