[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:59:47+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yuu229-z-lewej-aleksander-miszalski-ko-i-lukasz-gibala-krakow-dla-mieszkancow-z-prawej-lukasz-kmita-pis-7858027/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyborcy PiS zdecyduj\u0105 o tym, kto b\u0119dzie prezydentem Krakowa - oceni\u0142 kandydat tej partii \u0141ukasz Kmita, kt\u00f3ry wed\u0142ug badania exit poll Ipsos przegra\u0142 wybory samorz\u0105dowe w stolicy Ma\u0142opolski. W drugiej turze w Krakowie zmierz\u0105 si\u0119 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Aleksander Miszalski i niezale\u017cny radny \u0141ukasz Giba\u0142a. Na tego drugiego g\u0142osowa\u0142 niemal co pi\u0105ty wyborca PiS z z wybor\u00f3w parlamentarnych z 2023 roku. Podzielone mi\u0119dzy Giba\u0142\u0105 i Miszalskim s\u0105 z kolei osoby popieraj\u0105ce lewic\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/krakow-wybory-samorzadowe-kmita-wyborcy-pis-zdecyduja-o-tym-kto-bedzie-prezydentem-krakowa-st7858030?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wyborcy PiS zdecyduj\u0105 o tym, kto b\u0119dzie prezydentem Krakowa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:55:10+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe Kielce 2024. B\u0119dzie druga tura wybor\u00f3w prezydenckich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5jpaum-agata-wojda-7858010/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    B\u0119dzie druga tura wybor\u00f3w na prezydenta Kielc. Wed\u0142ug badania exit poll przeprowadzonego przez Og\u00f3lnopolsk\u0105 Grup\u0119 Badawcz\u0105 dla serwisu lokalnapolityka.pl 37,4 procent g\u0142os\u00f3w zdoby\u0142a kandydatka Koalicji Obywatelskiej Agata Wojda, a Marcin St\u0119pniewski z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci uzyska\u0142 22,5 procent poparcia. Podium zamyka Maciej Bursztein z komitetu Przyjazne Kielce, na kt\u00f3rego zag\u0142osowa\u0142o 21,2 procent wyborc\u00f3w. R\u00f3\u017cnice s\u0105 na tyle ma\u0142e, \u017ce trudno przes\u0105dzi\u0107, kto wejdzie do drugiej tury.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/wybory-samorzadowe-kielce-2024-bedzie-druga-tura-wyborow-prezydenckich-st7858038?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe Kielce 2024. B\u0119dzie druga tura wybor\u00f3w prezydenckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:49:40+00:00", "description": "<img alt=\"Zaci\u0119ta rywalizacja o prezydentur\u0119 w Radomiu. O wszystkim zdecyduje druga tura\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9nzb63-radoslaw-witkowski-i-artur-standowicz-powalcza-w-drugiej-turze-o-prezydenture-w-radomiu-7858050/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do wy\u0142onienia prezydenta Radomia b\u0119dzie konieczna druga tura. W pierwszej dotychczasowy prezydent Rados\u0142aw Witkowski (Radomski Pakt Samorz\u0105dowy) uzyska\u0142 43,2 procent g\u0142osuj\u0105cych, a jego kontrkandydat Artur Standowicz (Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107) 26,3 procent wyborc\u00f3w. Tak wynika z badania exit poll przeprowadzonego przez Og\u00f3lnopolsk\u0105 Grup\u0119 Badawcz\u0105 na zlecenie serwisu\u00a0LokalnaPolityka.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wybory-samorzadowe-2024-zacieta-rywalizacja-w-radomiu-o-wszystkim-zdecyduje-druga-tura-st7858048?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaci\u0119ta rywalizacja o prezydentur\u0119 w Radomiu. O wszystkim zdecyduje druga tura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:46:50+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 powalczy\u0107 z Ja\u015bkowiakiem, jest dopiero trzeci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-53rp6o-przemyslaw-plewinski-7776550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przemys\u0142aw Plewi\u0144ski (Trzecia Droga) mia\u0142 by\u0107 najpowa\u017cniejszym rywalem prezydenta Poznania Jacka Ja\u015bkowiaka. Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej dla WTK z godziny 21, nie wejdzie on jednak do drugiej tury. Rywalem urz\u0119duj\u0105cego prezydenta ma by\u0107 Zbigniew Czerwi\u0144ski ze Zjednoczonej Prawicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/wybory-samorzadowe-poznan-2024-przemyslaw-plewinski-poza-druga-tura-st7858044?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 powalczy\u0107 z Ja\u015bkowiakiem, jest dopiero trzeci. \"Ju\u017c wiemy, kto wygra\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:39:06+00:00", "description": "<img alt=\"Wipler: wynik m\u00f3g\u0142 by\u0107 lepszy, cho\u0107 jest akceptowalny\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3z41j3-przemyslaw-wipler-7858051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przemys\u0142aw Wipler, kandydat Konfederacji na prezydenta Warszawy oceni\u0142, \u017ce wynik, kt\u00f3ry uzyska\u0142 jest \"akceptowalny\". Wed\u0142ug sonda\u017cu polityk zdoby\u0142 3,9 procent g\u0142os\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-przemyslaw-wipler-komentuje-swoj-wynik-st7858049?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wipler: wynik m\u00f3g\u0142 by\u0107 lepszy, cho\u0107 jest akceptowalny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:32:00+00:00", "description": "<img alt=\"Krzysztof Bosak: wybory samorz\u0105dowe s\u0105 dla naszego \u015brodowiska prawdopodobnie najtrudniejszymi \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bjgv59-krzysztof-bosak-7858037/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory samorz\u0105dowe s\u0105 dla naszego \u015brodowiska prawdopodobnie najtrudniejszymi, z r\u00f3\u017cnych wzgl\u0119d\u00f3w - powiedzia\u0142 po og\u0142oszeniu sonda\u017cowych wynik\u00f3w exit poll jeden z lider\u00f3w Konfederacji Krzysztof Bosak. Jak przyzna\u0142, \"wszyscy pracowali bez \u017cadnych wielkich oczekiwa\u0144\". Kandydat na prezydenta Warszawy Przemys\u0142aw Wipler o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \"przepinaj\u0105 si\u0119 z kampanii samorz\u0105dowej do europejskiej\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wyniki-wyborow-2024-sondaz-exit-poll-krzysztof-bosak-ocenia-wynik-konfederacji-st7858035?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Bosak: wybory samorz\u0105dowe s\u0105 dla naszego \u015brodowiska prawdopodobnie najtrudniejszymi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:10:17+00:00", "description": "<img alt=\"PiS wygrywa w\u015br\u00f3d os\u00f3b z wykszta\u0142ceniem podstawowym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-moa7fd-pap_20240407_119-7857571/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    39,2 procent os\u00f3b z wy\u017cszym wykszta\u0142ceniem zdecydowa\u0142o si\u0119 odda\u0107 sw\u00f3j g\u0142os na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 - wynika z sonda\u017cu exit poll Ipsos. Z kolei 53 procent wyborc\u00f3w z podstawowym wykszta\u0142ceniem zag\u0142osowa\u0142o na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-jakie-wyksztalcenie-maja-wyborcy-st7857809?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS wygrywa w\u015br\u00f3d os\u00f3b z wykszta\u0142ceniem podstawowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:09:21+00:00", "description": "<img alt=\"Deklasacja w Katowicach, zaskoczenie w Krakowie. Wyniki najwi\u0119kszych miast\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wa214v-kto-wygral-wyborczy-wyscig-7858036/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Warszawie bezkonkurencyjny by\u0142 Rafa\u0142\u00a0Trzaskowski, kt\u00f3ry kwesti\u0119 mandatu prezydenta rozstrzygn\u0105\u0142\u00a0w pierwszej turze. Podobnie by\u0142o w Gda\u0144sku i Katowicach. Zaskakuj\u0105co zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w Krakowie, gdzie najlepszy wynik (39,4 proc. g\u0142os\u00f3w) osi\u0105gn\u0105\u0142 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Aleksander Miszalski. Wyborcza dogrywka b\u0119dzie potrzebna te\u017c w Poznaniu, Wroc\u0142awiu i Rzeszowie. Podsumowujemy, jak wygl\u0105da walka o najwa\u017cniejsze stanowiska w samorz\u0105dach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/wybory-samorzadowe-2024-kto-wygral-w-najwiekszych-miastach-st7858032?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deklasacja w Katowicach, zaskoczenie w Krakowie. Wyniki najwi\u0119kszych miast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:06:14+00:00", "description": "<img alt=\"Koalicja Obywatelska mia\u017cd\u017cy w Poznaniu. Tylko jeden mandat dla Trzeciej Drogi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qiqjgv-poznan-7853941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koalicja Obywatelska w nowej radzie miasta Poznania b\u0119dzie mie\u0107 22 z 34 radnych - wynika z sonda\u017cu exit poll Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej dla WTK. Do rady nie dosta\u0142 si\u0119 Spo\u0142eczny Pozna\u0144, a Trzecia Droga ma mie\u0107 zaledwie jednego przedstawiciela.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/koalicja-obywatelska-miazdzy-w-poznaniu-tylko-jeden-mandat-dla-trzeciej-drogi-st7858015?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicja Obywatelska mia\u017cd\u017cy w Poznaniu. Tylko jeden mandat dla Trzeciej Drogi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T22:02:21+00:00", "description": "<img alt=\"Czworo zadowolonych, jeden \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8bqhnl-kawa-na-lawe-7857983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory samorz\u0105dowe za nami. Politycy wszystkich sejmowych formacji skomentowali w specjalnym wydaniu \"Kawy na \u0142aw\u0119\" w TVN24 sonda\u017cowe wyniki exit poll. Z zadowolenia rezultatami wy\u0142ama\u0142 si\u0119 Andrzej Szejna z Lewicy. Przyzna\u0142, \u017ce \"liczy\u0142 na wi\u0119cej\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-komentarze-politykow-czworo-zadowolonych-jeden-liczyl-na-wiecej-kawa-na-lawe-st7857991?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czworo zadowolonych, jeden \"nie jest zadowolony, liczy\u0142 na wi\u0119cej\". Komentarze polityk\u00f3w po wyborach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T21:56:09+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Rolnicy niemal jednym g\u0142osem. Przepa\u015b\u0107 w tej grupie wyborc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ys3ypj-pap_20240227_0kv-1-7858006/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 nie mia\u0142o sobie r\u00f3wnych, bior\u0105c pod uwag\u0119 g\u0142osy samych rolnik\u00f3w - 57,3 procent - w wyborach samorz\u0105dowych 2024 - wynika z sonda\u017cu exit poll pracowni Ipsos. Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 z kolei wybra\u0142o 39,5 proc. g\u0142osuj\u0105cych w\u0142a\u015bcicieli i wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicieli firm oraz 39,1 proc. dyrektor\u00f3w, kierownik\u00f3w i specjalist\u00f3w. Sprawdzamy, jak wygl\u0105daj\u0105 wyniki w poszczeg\u00f3lnych grupach zawodowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-wyniki-wyborow-exit-poll-jak-glosowaly-poszczegolne-grupy-zawodowe-st7858012?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Rolnicy niemal jednym g\u0142osem. Przepa\u015b\u0107 w tej grupie wyborc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T21:40:20+00:00", "description": "<img alt=\"Kuczy\u0144ska-Budka najlepsza w Gliwicach. \u017bona ministra b\u0119dzie jednak walczy\u0107 w dogrywce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lihqm5-katarzyna-kuczynska-budka-wygrywa-w-gliwicach-7858013/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Katarzyna Kuczy\u0144ska-Budka z Koalicji Obywatelskiej - jak wynika z sonda\u017cu exit poll przeprowadzonego dla serwisu lokalnapolityka.pl przez pracowni\u0119 OGB - zdoby\u0142a najlepszy wynik w wyborach prezydenckich w Gliwicach. \u017bona Borysa Budki o sched\u0119 po dotychczasowym gospodarzu miasta powalczy w drugiej turze z Mariuszem \u015apiewokiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/wybory-samorzadowe-2024-katarzyna-kuczynska-budka-najlepsza-w-gliwicach-bedzie-druga-tura-st7858011?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuczy\u0144ska-Budka najlepsza w Gliwicach. \u017bona ministra b\u0119dzie jednak walczy\u0107 w dogrywce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T21:33:08+00:00", "description": "<img alt=\"Frekwencja w wojew\u00f3dztwach. Gdzie by\u0142a najni\u017csza, gdzie najwy\u017csza\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-hslys4-warszawa-spacer-ludzie-7847725/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojew\u00f3dztwo mazowieckie mo\u017ce si\u0119 pochwali\u0107 najwy\u017csz\u0105 frekwencj\u0105 w wyborach samorz\u0105dowych w 2024 roku - wynika z sonda\u017cu exit poll Ipsos. Jednocze\u015bnie to region, w kt\u00f3rym odnotowano drugi najwi\u0119kszy, po wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim, spadek frekwencji w por\u00f3wnaniu do 2018 roku. Najni\u017cszy wynik w tegorocznych wyborach odnotowano w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. Jedynym regionem, w kt\u00f3rym wzros\u0142a frekwencja w por\u00f3wnaniu do poprzednich wybor\u00f3w, jest Podkarpackie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/frekwencja-w-wyborach-gdzie-byla-najnizsza-gdzie-najwyzsza-mapa-st7857871?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frekwencja w wojew\u00f3dztwach. Gdzie by\u0142a najni\u017csza, gdzie najwy\u017csza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T21:03:50+00:00", "description": "<img alt=\"Boche\u0144ski: prawica nie zosta\u0142a pochowana do grobu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ibb0ye-tobiasz-bochenski-7857854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Lewica nas nie wyprzedzi\u0142a, z tego punktu widzenia, to nie jest z\u0142y wynik - tak sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w na prezydenta Warszawy skomentowa\u0142 kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na to stanowisko Tobiasz Boche\u0144ski. Polityk mia\u0142 w stolicy drugi wynik - 18,5 procent g\u0142os\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-tobiasz-bochenski-skomentowal-swoj-wynik-st7857937?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boche\u0144ski: prawica nie zosta\u0142a pochowana do grobu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:57:42+00:00", "description": "<img alt=\"Ogromna rado\u015b\u0107 w sztabie Aleksandry Dulkiewicz i reakcje po jej zwyci\u0119stwie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3l3u5j-aleksandra-dulkiewicz-podczas-ogloszenia-wynikow-7857843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug wynik\u00f3w exit polls prezydentka Gda\u0144ska Aleksandra Dulkiewicz wygra\u0142a wybory w pierwszej turze, uzyskuj\u0105c 62,3 procent g\u0142os\u00f3w. Rado\u015b\u0107 w jej sztabie wyborczym by\u0142a ogromna. Gratulacje pop\u0142yn\u0119\u0142y r\u00f3wnie\u017c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych od koleg\u00f3w i kole\u017canek z Koalicji Obywatelskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wybory-samorzadowe-2024-ogromna-radosc-w-sztabie-aleksandry-dulkiewicz-i-reakcje-po-jej-zwyciestwie-st7857832?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna rado\u015b\u0107 w sztabie Aleksandry Dulkiewicz i reakcje po jej zwyci\u0119stwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:49:49+00:00", "description": "<img alt=\"PiS traci wyborc\u00f3w w jednej grupie wiekowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5pcyh2-mlodziez-glosuje-7857849/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Im m\u0142odsi wyborcy tym ch\u0119tniej g\u0142osowali na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 mog\u0142o liczy\u0107 na g\u0142os os\u00f3b powy\u017cej 50. roku \u017cycia. W poprzednich wyborach samorz\u0105dowych wygrywa\u0142o w trzech grupach wiekowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-jak-glosowali-najmlodsi-a-jak-seniorzy-st7857858?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS traci wyborc\u00f3w w jednej grupie wiekowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:44:57+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sr4th4-konrad-fijolek-7857910/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wydaje si\u0119, \u017ce popierany przez Platform\u0119 Obywatelsk\u0105 Konrad Fijo\u0142ek wygra\u0142 wybory na prezydenta Rzeszowa. Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Ipsos uzyska\u0142 45,1 procent poparcia. Drugie miejsce zaj\u0105\u0142 Jacek Strojny (Razem Dla Rzeszowa), g\u0142os na niego odda\u0142o 18,6 procent wyborc\u00f3w. - Wynik z tak znacz\u0105c\u0105 r\u00f3\u017cnic\u0105 i ogromn\u0105 przewag\u0105 jest bardzo satysfakcjonuj\u0105cy - powiedzia\u0142 tu\u017c po og\u0142oszeniu sonda\u017cowych wynik\u00f3w Fijo\u0142ek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/wybory-samorzadowe-2024-rzeszow-zwyciezca-bedzie-szukal-czterech-procent-do-pelnego-poparcia-st7857933?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wynik z tak ogromn\u0105 przewag\u0105 jest bardzo satysfakcjonuj\u0105cy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:37:40+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy, stary prezydent Katowic: to by\u0142 pojedynek na programy, my mieli\u015bmy bardzo dobry\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4on3it-marcin-krupa-byl-bezkonkurencyjny-w-katowicach-7857868/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Przedstawili\u015bmy bardzo dobry program i rozliczyli\u015bmy si\u0119 z ostatnich lat - tak Marcin Krupa, prezydent Katowic, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 zapewni\u0142 sobie przy urnach wyborczych trzeci\u0105 kadencj\u0119 w ratuszu, skomentowa\u0142 sw\u00f3j sukces. Samorz\u0105dowiec liczy na korzystny dla niego podzia\u0142 mandat\u00f3w w radzie miasta.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-marcin-krupa-wygrywa-w-pierwszej-turze-st7857906?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy, stary prezydent Katowic: to by\u0142 pojedynek na programy, my mieli\u015bmy bardzo dobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:37:40+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy, stary prezydent Katowic: to by\u0142 pojedynek na programy, my mieli\u015bmy bardzo dobry\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4on3it-marcin-krupa-byl-bezkonkurencyjny-w-katowicach-7857868/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Przedstawili\u015bmy bardzo dobry program i rozliczyli\u015bmy si\u0119 z ostatnich lat - tak Marcin Krupa, prezydent Katowic, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 zapewni\u0142 sobie przy urnach wyborczych trzeci\u0105 kadencj\u0119 w ratuszu, skomentowa\u0142 sw\u00f3j sukces. Samorz\u0105dowiec liczy na korzystny dla niego podzia\u0142 mandat\u00f3w w radzie miasta.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-marcin-krupa-wygrywa-w-pierwszej-turze-to-byl-pojedynek-na-programy-my-mielismy-bardzo-dobry-st7857906?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy, stary prezydent Katowic: to by\u0142 pojedynek na programy, my mieli\u015bmy bardzo dobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:32:25+00:00", "description": "<img alt=\"W pi\u0119kn\u0105, s\u0142oneczn\u0105 niedziel\u0119 frekwencja najbardziej spad\u0142a w wielkich miastach. Na wsi prawie wcale\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-axdzix-wybory-samorzadowe-2024-7857647/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 mo\u017ce si\u0119 pochwali\u0107 najwi\u0119kszym poparciem na wsi. PiS poprawi\u0142o wynik na tych obszarach w por\u00f3wnaniu do poprzednich wybor\u00f3w samorz\u0105dowych - wynika z sonda\u017cu exit poll Ipsos. Koalicja Obywatelska wygrywa w miastach, i to niezale\u017cnie od liczby mieszka\u0144c\u00f3w. PiS straci\u0142o bowiem fotel lidera w miastach do 50 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w, w kt\u00f3rych wygra\u0142o z KO w 2018 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-wyniki-jak-glosowali-mieszkancy-miast-jak-mieszkancy-wsi-st7857730?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W pi\u0119kn\u0105, s\u0142oneczn\u0105 niedziel\u0119 frekwencja najbardziej spad\u0142a w wielkich miastach. Na wsi prawie wcale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:31:30+00:00", "description": "<img alt=\"Kosiniak-Kamysz: Potwierdzili\u015bmy nasz\u0105 trzeci\u0105 pozycj\u0119. Bez nas nie ma zwyci\u0119stwa nad PiS\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qta7c5-wladyslaw-kosiniak-kamysz-7857864/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To Trzecia Droga b\u0119dzie decydowa\u0107 o koalicjach w poszczeg\u00f3lnych sejmikach. Potwierdzili\u015bmy, \u017ce to g\u0142osy na Trzeci\u0105 Drog\u0119 s\u0105 kluczowe i decyduj\u0105, czy PiS wygrywa wybory i rz\u0105dzi, czy siedzi na \u0142awce rezerwowych - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, prezes PSL, jeden z lider\u00f3w Trzeciej Drogi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-wladyslaw-kosiniak-kamysz-o-wyniku-trzeciej-drogi-st7857880?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz: Potwierdzili\u015bmy nasz\u0105 trzeci\u0105 pozycj\u0119. Bez nas nie ma zwyci\u0119stwa nad PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:26:09+00:00", "description": "<img alt=\"Biejat o \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-57knbm-magdalena-biejat-7857867/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To my mamy pomys\u0142, jak zmienia\u0107 Warszaw\u0119 na lepsze. I to by\u0142 nasz najwi\u0119kszy sukces, \u017ce pokazali\u015bmy to w tej kampanii - powiedzia\u0142a po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll wybor\u00f3w samorz\u0105dowych kandydatka Lewicy i ruchu Miasto Jest Nasze na prezydentk\u0119\u00a0Warszawy Magdalena Biejat. Wsp\u00f3\u0142lider Nowej Lewicy, wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty stwierdzi\u0142, \u017ce \"wybory samorz\u0105dowe zawsze by\u0142y najtrudniejszymi wyborami dla Lewicy\". - Tym razem te\u017c si\u0119 takie okaza\u0142y - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-magdalena-biejat-wlodzimierz-czarzasty-wystapienia-po-ogloszeniu-wynikow-exit-poll-st7857857?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biejat o \"najwi\u0119kszym sukcesie\" Lewicy. \"Pokazali\u015bmy to w tej kampanii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:25:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mwxdz7-rafal-trzaskowski-komentuje-wynik-wyborow-7857826/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Wiadomo by\u0142o, \u017ce b\u0119dzie trudno - skomentowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w do sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich Rafa\u0142 Trzaskowski, zwyci\u0119zca wybor\u00f3w na prezydenta Warszawy. - Jestem przekonany, \u017ce w wi\u0119kszo\u015bci sejmik\u00f3w b\u0119dziemy w stanie robi\u0107 pozytywne koalicje - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-rafal-trzaskowski-skomentowal-wynik-wyborow-samorzadowych-st7857821?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie lekcewa\u017c\u0119 wyniku PiS-u, on pokazuje, \u017ce PiS ca\u0142y czas jest silny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:24:44+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u97e3s-aleksander-miszalski-i-lukasz-gibala-w-swoich-sztabach-7857839/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Ze zwyci\u0119stwa Miszalskiego ucieszyliby si\u0119 tylko pijani tury\u015bci i deweloperzy - tak \u0141ukasz Giba\u0142a skomentowa\u0142 sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w na prezydenta Krakowa. Niezale\u017cny kandydat zaj\u0105\u0142 drugie miejsce, wyra\u017anie ust\u0119puj\u0105c kandydatowi PO Aleksandrowi Miszalskiemu. - Na pewno ten kierunek, kt\u00f3ry by\u0142 przez ostatnie 22 lata, zmieni si\u0119 w spos\u00f3b radykalny - oceni\u0142 wiceprezydent Krakowa Andrzej Kulig, kt\u00f3ry z kolei zaj\u0105\u0142 dopiero czwarte miejsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/krakow-wybory-samorzadowe-2024-komentarze-po-wynikach-exit-poll-st7857768?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ze zwyci\u0119stwa Miszalskiego ucieszyliby si\u0119 tylko pijani tury\u015bci i deweloperzy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:24:18+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awiatowe media o wyborach samorz\u0105dowych w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1q99ff-wybory-samorzadowe-komentarze-swiatowych-mediow-7857896/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awiatowe media niemal zgodnie traktuj\u0105 wybory samorz\u0105dowe w Polsce jako pierwszy po pa\u017adziernikowych wyborach parlamentarnych test dla koalicyjnego rz\u0105du Tuska. Oceniaj\u0105 je r\u00f3wnie\u017c jako pr\u00f3b\u0119 si\u0142, kt\u00f3ra wska\u017ce, na ile mocna w koalicyjnej uk\u0142adance b\u0119dzie Koalicja Obywatelska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-samorzadowe-2024-komentarze-swiatowych-mediow-st7857565?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowe media o wyborach samorz\u0105dowych w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T20:04:21+00:00", "description": "<img alt=\"Znowu wybra\u0142y kobiety. Do urn posz\u0142o jeszcze wi\u0119cej pa\u0144 ni\u017c w 2018 roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-in6wk9-glosowanie-w-miejscowosci-gluchow-w-wojewodztwie-lodzkim-7857862/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podobniej jak w poprzednich samorz\u0105dowych wyborach i teraz kobiety licznie posz\u0142y do urn. Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Ipsos ich wynik to 53,3 procent. Na kogo g\u0142osowa\u0142y? Najwi\u0119cej z nich wybra\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 i Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-wyniki-jak-glosowaly-kobiety-jak-glosowali-mezczyzni-st7857516?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znowu wybra\u0142y kobiety. Do urn posz\u0142o jeszcze wi\u0119cej pa\u0144 ni\u017c w 2018 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T19:57:26+00:00", "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia: samorz\u0105d z tych wybor\u00f3w wyjdzie silniejszy\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qog7pw-szymon-holownia-i-wladyslaw-kosiniak-kamysz-7857774/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koalicja 15 pa\u017adziernika bez Trzeciej Drogi nie istnieje ani na poziomie krajowym, ani w wi\u0119kszo\u015bci sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich. Tak powiedzieli po raz kolejny Polacy - powiedzia\u0142 szef PSL, wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia stwierdzi\u0142, \u017ce \"gdy Trzecia Droga skrzyknie si\u0119, aby pokaza\u0107, co to jest spo\u0142ecze\u0144stwo obywatelskie, to nie ma si\u0142y, kt\u00f3ra mog\u0142aby nas zatrzyma\u0107\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-trzecia-droga-szymon-holownia-i-wladyslaw-kosiniak-kamysz-wystapienia-po-ogloszeniu-wynikow-exit-poll-st7857797?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia: samorz\u0105d z tych wybor\u00f3w wyjdzie silniejszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T19:54:48+00:00", "description": "<img alt=\"Trzaskowski: mamy to! Morawiecki: jest zwyci\u0119stwo! Politycy komentuj\u0105 wyniki wybor\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yajdcm-x-7857844/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    33,7 proc. dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci; 31,9 proc. dla Koalicji Obywatelskiej - to wst\u0119pne wyniki exit poll wybor\u00f3w do sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich w wyborach samorz\u0105dowych 2024 roku. W Warszawie w pierwszej turze wygrywa Rafa\u0142 Trzaskowski z wynikiem 59,8 proc. Politycy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych komentuj\u0105 wyniki g\u0142osowania.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-wyniki-exit-poll-komentarze-politykow-w-mediach-spolecznosciowych-st7857550?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski: mamy to! Morawiecki: jest zwyci\u0119stwo! Politycy komentuj\u0105 wyniki wybor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T19:35:41+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. PiS wygrywa w kraju, ale traci sejmiki. Zyskuje Koalicja Obywatelska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f6y6ja-wyniki-7857728/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyborach do sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich 33,7 procent poparcia dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, 31,9 procent dla Koalicji Obywatelskiej - to wyniki exit poll pracowni Ipsos. PiS traci jednak posiadanie, bo zwyci\u0119\u017cy\u0142o w sze\u015bciu wojew\u00f3dztwach, to o trzy mniej ni\u017c w poprzednich wyborach samorz\u0105dowych. W dziesi\u0119ciu wygra\u0142a Koalicja Obywatelska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wyniki-wyborow-exit-poll-koalicja-wygrala-w-dziesieciu-wojewodztwach-pis-w-szesciu-st7857720?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. PiS wygrywa w kraju, ale traci sejmiki. Zyskuje Koalicja Obywatelska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T19:28:54+00:00", "description": "<img alt=\"Prezes PiS przemawia w sztabie, za jego plecami Jacek Kurski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mue7mw-07-2030-czas-dec-cln-0025-7857723/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Kurski, by\u0142y prezes TVP, a wcze\u015bniej pose\u0142 i europose\u0142 PiS, pojawi\u0142 si\u0119 tu\u017c za prezesem Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim podczas powyborczego o\u015bwiadczenia w sztabie partii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/jacek-kurski-w-sztabie-pis-za-plecami-prezesa-jaroslawa-kaczynskiego-wybory-samorzadowe-2024-wyniki-st7857726?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PiS przemawia w sztabie, za jego plecami Jacek Kurski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T19:21:04+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk: 15 pa\u017adziernika powt\u00f3rzy\u0142 si\u0119 tak\u017ce w kwietniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5drsh-ko-trzaskowski-tusk-7857742/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzisiaj mog\u0119 uroczy\u015bcie to og\u0142osi\u0107 w imieniu Polski demokratycznej, Polski wolnej, Polak\u00f3w i Polek, kt\u00f3rzy wierz\u0105 w swoje si\u0142y, \u017ce 15 pa\u017adziernika powt\u00f3rzy\u0142 si\u0119 tak\u017ce w kwietniu. Jestem naprawd\u0119 dzisiaj bardzo dumny z nas wszystkich - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w sztabie wyborczym Koalicji Obywatelskiej premier Donald Tusk, komentuj\u0105c sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w samorz\u0105dowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wyniki-wyborow-samorzadowych-2024-donald-tusk-komentuje-st7857661?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: 15 pa\u017adziernika powt\u00f3rzy\u0142 si\u0119 tak\u017ce w kwietniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T19:05:00+00:00", "description": "<img alt=\"Prace na Samarytanki, autobusy na objazdach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-rbw599-prace-drogowe-7164345/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Utrudnienia na Targ\u00f3wku. Wodoci\u0105gowcy na pocz\u0105tku tygodnia rozpoczn\u0105 prace na ulicy Samarytanki. Objazdami pojad\u0105 autobusy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-samarytanki-rozkopana-beda-utrudnienia-w-ruchu-st7856481?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prace na Samarytanki, autobusy na objazdach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T18:53:22+00:00", "description": "<img alt=\"Max jest burmistrzem od dw\u00f3ch lat. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6etisl-max-jest-burmistrzem-od-dwoch-lat-to-wyjatkowy-polityk-bo-potrafi-zamilknac-na-komende-7857670/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burmistrzem jednego z kalifornijskich miasteczek jest pies. Max stanowisko zajmuje ju\u017c\u00a0od dw\u00f3ch lat i cieszy si\u0119 ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w. Nie jest on jedynym czworonogiem u w\u0142adzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/max-jest-burmistrzem-od-dwoch-lat-to-wyjatkowy-polityk-bo-potrafi-zamilknac-na-komende-st7857650?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Max jest burmistrzem od dw\u00f3ch lat. \"To wyj\u0105tkowy polityk, bo potrafi zamilkn\u0105\u0107 na komend\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T18:46:52+00:00", "description": "<img alt=\"To urz\u0105dzenie zrewolucjonizuje transplantologi\u0119 serca w Polsce. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ikocl8-nowicki-7857635/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warszawscy lekarze maj\u0105 urz\u0105dzenie, kt\u00f3re monitoruje i utrzymuje w cieple serce pobrane od dawcy do przeszczepu. To ogromny prze\u0142om w polskiej transplantologii. Tak uwa\u017caj\u0105 kardiochirurdzy, bo regu\u0142\u0105 jest, \u017ce dostaj\u0105 oni zimne serca do przeszczepu.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/to-urzadzenie-zrewolucjonizuje-transplantologie-serca-w-polsce-konczy-sie-epoka-lodowcowa-st7857634?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To urz\u0105dzenie zrewolucjonizuje transplantologi\u0119 serca w Polsce. \"Ko\u0144czy si\u0119 epoka lodowcowa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T18:39:54+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek, 8.04. S\u0142oneczna aura, na termometrach nawet 29 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5p0lvf-bedzie-slonecznie-5640731/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prognoza pogody na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek 8.04. W nocy tylko lokalnie popada deszcz. W dzie\u0144 dopisze s\u0142oneczna aura, ale miejscami mo\u017ce zagrzmie\u0107 i popada\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 29 stopni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-804-sloneczna-aura-na-termometrach-nawet-29-stopni-st7857573?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek, 8.04. S\u0142oneczna aura, na termometrach nawet 29 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T17:52:28+00:00", "description": "<img alt=\"Py\u0142 saharyjski znowu w Polsce. Samochody mo\u017ce pokry\u0107 \u017c\u00f3\u0142ty nalot\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xhbmn9-pyl-znad-sahary-7857519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do Polski dotrze kolejna dawka saharyjskiego py\u0142u. Przyb\u0119dzie ona do nas wraz z nap\u0142ywaj\u0105cym bardzo ciep\u0142ym powietrzem znad Afryki. Miejscami b\u0119dzie mo\u017cna zaobserwowa\u0107 pokrywaj\u0105cy obiekty \u017c\u00f3\u0142ty nalot.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pyl-znad-sahary-pyl-saharyjski-w-polsce-samochody-moze-przykryc-zolty-nalot-st7857495?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Py\u0142 saharyjski znowu w Polsce. Samochody mo\u017ce pokry\u0107 \u017c\u00f3\u0142ty nalot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T17:39:11+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Wkr\u00f3tce wiecz\u00f3r wyborczy w TVN24 i TVN24 GO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xfiuke-wybory-samorzadowe-2024-7857540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory samorz\u0105dowe dobiegaj\u0105 ko\u0144ca. Wybieramy osoby, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 nas reprezentowa\u0142y w kolejnych latach. W TVN24 i TVN24 GO o godzinie 20 rozpocznie si\u0119 Wiecz\u00f3r Wyborczy, o godzinie 21 poznamy sonda\u017cowe wyniki exit poll. W tvn24.pl \u015bledzimy i relacjonujemy przebieg wybor\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-relacja-na-zywo-frekwencja-przebieg-wyborow-komentarze-st7857504?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Wkr\u00f3tce wiecz\u00f3r wyborczy w TVN24 i TVN24 GO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T17:33:46+00:00", "description": "<img alt=\"Podejrzany o zab\u00f3jstwo matki i siostry w Spytkowicach zatrzymany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-228uqt-zabojstwo-dwoch-kobiet-w-spytkowicach-7852558/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podejrzany o zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch kobiet w Spytkowicach (woj. ma\u0142opolskie) Miros\u0142aw M. jest ju\u017c w r\u0119kach funkcjonariuszy. Jak poinformowa\u0142a policja, 54-latek zosta\u0142 zatrzymany w niedziel\u0119 wczesnym popo\u0142udniem na terytorium Niemiec. Kilka dni wcze\u015bniej policja opublikowa\u0142a jego wizerunek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/spytkowice-podejrzany-o-podwojne-zabojstwo-miroslaw-m-zatrzymany-w-niemczech-st7857553?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podejrzany o zab\u00f3jstwo matki i siostry w Spytkowicach zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T17:29:56+00:00", "description": "<img alt=\"Wkr\u00f3tce sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w samorz\u0105dowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7j9z5c-mid-24407466-7857521/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142osowanie w wyborach samorz\u0105dowych dobiega ko\u0144ca. Planowo potrwa do godziny 21. Po zako\u0144czeniu ciszy wyborczej opublikujemy sonda\u017cowe wyniki exit poll.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-sondazowe-wyniki-wyborow-exit-poll-st7857506?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkr\u00f3tce sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w samorz\u0105dowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T17:10:03+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe. Do kt\u00f3rej godziny otwarte s\u0105 lokale wyborcze?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-utoohf-wybory-glosowanie-7857072/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 wybory samorz\u0105dowe, w kt\u00f3rych Polacy wybieraj\u0105 przedstawicieli w\u0142adz lokalnych. Od godziny 7:00 rano otwarte s\u0105 lokale wyborcze. Do kt\u00f3rej godziny mo\u017cna odda\u0107 g\u0142os?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-do-ktorej-godziny-otwarte-sa-lokale-wyborcze-st7857502?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. Do kt\u00f3rej godziny otwarte s\u0105 lokale wyborcze?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T16:35:23+00:00", "description": "<img alt=\"PKW o frekwencji wyborczej do godziny 17\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-668gtm-pkw-2-7857479/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Frekwencja w wyborach samorz\u0105dowych do godziny 17 wynios\u0142a 39,43 procent - przekaza\u0142 po godzinie 18.30 przewodnicz\u0105cy Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Sylwester Marciniak. Jak m\u00f3wi\u0142, wybory przebiegaj\u0105 w spokojnej atmosferze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-frekwencja-wyborcza-pkw-podala-dane-na-godzine-17-st7857462?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW o frekwencji wyborczej do godziny 17", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T16:35:23+00:00", "description": "<img alt=\"PKW o frekwencji wyborczej do godziny 17\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Frekwencja w wyborach samorz\u0105dowych do godziny 17 wynios\u0142a 39,43 procent - przekaza\u0142 po godzinie 18.30 szef Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Sylwester Marciniak.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-pkw-podala-frekwencje-wyborcza-na-godzine-17-st7857462?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW o frekwencji wyborczej do godziny 17", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T15:11:46+00:00", "description": "<img alt=\"Metalowa obr\u0119cz wbi\u0142a si\u0119 w jego sk\u00f3r\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wkiwom-tawrosz-piaskowy-7857341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grupa nurk\u00f3w z Australii uchwyci\u0142a na nagraniu tawrosza piaskowego, uwi\u0119zionego w metalowej obr\u0119czy. Na wideo wida\u0107, \u017ce przedmiot wrzyna si\u0119 g\u0142\u0119boko w sk\u00f3r\u0119 ryby. Pr\u00f3bowano jej pom\u00f3c.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-nowa-poludniowa-walia-tawrosz-piaskowy-uwieziony-w-metalowej-obreczy-st7857329?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metalowa obr\u0119cz wbi\u0142a si\u0119 w jego sk\u00f3r\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:16:29+00:00", "description": "<img alt=\"Podczas ucieczki skoczy\u0142 do Wis\u0142y, uratowali go imprezowicze ze statku wycieczkowego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3umvmg-uciekinier-uszkodzil-kilka-aut-a-swoje-porzucil-przed-skokiem-do-wisly-7857407/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do policyjnej kontroli, w trakcie ucieczki uszkodzi\u0142 kilka innych pojazd\u00f3w, a na krakowskim Kazimierzu porzuci\u0142 samoch\u00f3d i skoczy\u0142 do Wis\u0142y. Uratowali go uczestnicy imprezy na statku wycieczkowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-kazimierz-podczas-ucieczki-skoczyl-do-wisly-uratowali-go-imprezowicze-ze-statku-wycieczkowego-st7857413?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas ucieczki skoczy\u0142 do Wis\u0142y, uratowali go imprezowicze ze statku wycieczkowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:09:40+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjska ofensywa \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1zurg6-pozycje-wojsk-rosyjskich-w-obwodzie-donieckim-7857358/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukraina spodziewa si\u0119 nowej rosyjskiej ofensywy pod koniec maja bie\u017c\u0105cego roku - oznajmi\u0142 szef ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego Kyry\u0142o Budanow w rozmowie z niemieck\u0105 telewizj\u0105 ARD. Do tego czasu - jak stwierdzi\u0142 - na froncie nie dojdzie do znacz\u0105cych zmian.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-szef-wywiadu-wojskowego-kyrylo-budanow-ofensywa-rosjan-w-maju-2024-roku-st7857351?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska ofensywa \"ju\u017c wkr\u00f3tce\". Gdzie uderz\u0105 si\u0142y Putina?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:03:22+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p7s8sn-mial-oferowac-100-zl-w-zamian-za-oddanie-glosu-zdjecie-ilustracyjne-7857393/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeden z kandydat\u00f3w na radnego mia\u0142 oferowa\u0107 100 z\u0142otych za oddanie g\u0142osu na wskazanych przez niego kandydat\u00f3w. Policja zabezpieczy\u0142a materia\u0142 dowodowy. Badane s\u0105 te\u017c incydenty z Pleszewa (Wielkopolska) i wojew\u00f3dztwa lubelskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/powiat-nowodworski-kandydat-na-radnego-mial-oferowac-100-zl-za-oddanie-glosu-sprawe-bada-policja-st7857396?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kandydat na radnego oferowa\u0142 100 z\u0142otych za oddanie g\u0142osu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T14:03:22+00:00", "description": "<img alt=\"Policja bada przypadki mo\u017cliwej korupcji wyborczej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p7s8sn-mial-oferowac-100-zl-w-zamian-za-oddanie-glosu-zdjecie-ilustracyjne-7857393/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeden z kandydat\u00f3w na radnego mia\u0142 oferowa\u0107 100 z\u0142otych za oddanie g\u0142osu na wskazanych przez niego kandydat\u00f3w. Policja zabezpieczy\u0142a materia\u0142 dowodowy. Badane s\u0105 te\u017c incydenty z Pleszewa (Wielkopolska), gminy P\u0142aska (Podlasie) i wojew\u00f3dztwa lubelskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wybory-samorzadowe-2024-policja-bada-przypadki-mozliwej-korupcji-wyborczej-st7857396?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja bada przypadki mo\u017cliwej korupcji wyborczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:50:11+00:00", "description": "<img alt=\"Wypadek busa w Gruzji, ranni polscy tury\u015bci \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t05xcc-mapa-choni-gruzja-7857395/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    11 turyst\u00f3w z Polski zosta\u0142o rannych w wypadku busa, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 w okolicy gruzi\u0144skiego miasta Choni - przekaza\u0142o polskie ministerstwo spraw zagranicznych. Dw\u00f3jka najci\u0119\u017cej rannych Polak\u00f3w zosta\u0142a przewieziona do szpitala w Kutaisi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/gruzja-wypadek-busa-ranni-polscy-turysci-st7857394?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek busa w Gruzji, ranni polscy tury\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:35:32+00:00", "description": "<img alt=\"Media: podczas \u0107wicze\u0144 NATO wojskowi wynajmowali domki od Rosjan powi\u0105zanych z Putinem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k7a2ms-bridge-and-panorama-of-city-tromso-norway-7857356/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas \u0107wicze\u0144 NATO Nordic Response w marcu na p\u00f3\u0142nocy Norwegii, norwescy i szwedzcy wojskowi wynaj\u0119li domki letniskowe od Rosjan powi\u0105zanych z Kremlem - informuj\u0105 lokalne media. S\u0142u\u017cby obu pa\u0144stw wszcz\u0119\u0142y ju\u017c dochodzenie w tej sprawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-media-wojskowi-wynajmowali-podczas-cwiczen-nato-domki-od-rosjan-powiazanych-z-putinem-st7857353?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: podczas \u0107wicze\u0144 NATO wojskowi wynajmowali domki od Rosjan powi\u0105zanych z Putinem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:15:08+00:00", "description": "<img alt=\"Motocyklista uderzy\u0142 w s\u0142up, zgin\u0105\u0142 na miejscu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-enmsnq-wypadek-drogowy-ilustracyjne-7746359/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do tragicznego w skutkach wypadku dosz\u0142o w Radomiu. Nie \u017cyje 33-latek, kt\u00f3ry motocyklem uderzy\u0142 w s\u0142up o\u015bwietleniowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/radom-motocyklista-uderzyl-w-slup-zginal-na-miejscu-st7857379?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocyklista uderzy\u0142 w s\u0142up, zgin\u0105\u0142 na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:13:58+00:00", "description": "<img alt=\"W rejonie Nowego Jorku ziemia nadal si\u0119 trz\u0119sie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9loq6b-widok-zniszczen-w-domach-po-trzesieniu-ziemi-o-sile-48-w-miescie-newark-new-jersey-7857319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liczne wstrz\u0105sy wt\u00f3rne wyst\u0105pi\u0142y w rejonie Nowego Jorku po pi\u0105tkowym trz\u0119sieniu ziemi, a eksperci przewiduj\u0105, \u017ce to jeszcze nie koniec. Aktywno\u015b\u0107 sejsmiczna w tej cz\u0119\u015bci Stan\u00f3w jest rzadko\u015bci\u0105. Wstrz\u0105sy spowodowa\u0142y niewielkie uszkodzenia dr\u00f3g i budynk\u00f3w, zniszczy\u0142y tak\u017ce pewien zabytek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stany-zjednoczone-trzesienie-ziemi-w-nowym-jorku-ziemia-nadal-sie-trzesie-jak-dlugo-potrwaja-wstrzasy-wtorne-st7857235?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W rejonie Nowego Jorku ziemia nadal si\u0119 trz\u0119sie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T13:09:17+00:00", "description": "<img alt=\"Czekan bojowy i grot strza\u0142y. Znale\u017ali bro\u0144 sprzed tysi\u0119cy lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u0dir6-fragment-kamiennego-topora-ma-okolo-55-cm-dlugosci-7857373/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fragment kamiennego topora z guzikowatym obuchem, okre\u015blanego jako czekan bojowy znaleziono w \u0141uszczowie, a krzemienny grot strza\u0142y - w s\u0105siedztwie Zalewu Kr\u0119pieckiego. Pochodz\u0105 sprzed tysi\u0119cy lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/luszczow-zalew-krepiecki-fragment-topora-oraz-grot-strzaly-przypadkowe-odkrycia-sprzed-tysiecy-lat-st7857367?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekan bojowy i grot strza\u0142y. Znale\u017ali bro\u0144 sprzed tysi\u0119cy lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:53:36+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142 pijany, nie ma prawa jazdy. Wjecha\u0142 do rowu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-vijcr6-pijany-kierowca-wjechal-do-rowu-7857365/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w miejscowo\u015bci Habdzin w powiecie piaseczy\u0144skim kierowca samochodu osobowego straci\u0142 panowanie nad pojazdem i wjecha\u0142 do rowu. 25-latek nie ma prawa jazdy, za to mia\u0142 prawie trzy promile alkoholu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/habdzin-byl-pijany-nie-ma-prawa-jazdy-wjechal-do-rowu-st7857349?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 pijany, nie ma prawa jazdy. Wjecha\u0142 do rowu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:53:24+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yropmb-ulice-orska-pod-woda-7857272/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacja powodziowa w Orsku rozwija si\u0119 wed\u0142ug \"najgorszego scenariusza\"  - poinformowa\u0142y rosyjskie agencje, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia w\u0142adz obwodu orenburskiego. W pi\u0105tek na rzece Ural p\u0119k\u0142a tama. Poziom wody w rzece stale si\u0119 podnosi. Na podtopionym terenie znajduje si\u0119 ju\u017c ponad sze\u015b\u0107 i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca dom\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-ural-walczy-z-powodzia-sytuacja-w-orsku-jest-krytyczna-st7857250?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sytuacja w Orsku jest krytyczna\". Ural walczy z powodzi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:39:00+00:00", "description": "<img alt=\"Rozpoczyna si\u0119 remont torowiska\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4x8ohn-tramwaje-warszawskie-zdjecie-ilustracyjne-7163601/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwaje Warszawskie rozpoczynaj\u0105 remont torowiska na ul. Odrow\u0105\u017ca. Od poniedzia\u0142ku tramwaje linii 1, 3, 4 i 25 b\u0119d\u0105 kursowa\u0142y na trasie skr\u00f3conej do ronda \u017baba. Wyd\u0142u\u017cy si\u0119 trasa autobus\u00f3w linii 234 do stacji metra Br\u00f3dno. Na odcinku Rondo \u017baba \u2013 Metro Br\u00f3dno pojawi si\u0119 linia zast\u0119pcza Z-1.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/rondo-zaba-zeran-wschodni-remont-torowiska-tramwaje-nie-beda-jezdzic-trzy-miesiace-st7857004?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpoczyna si\u0119 remont torowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:37:10+00:00", "description": "<img alt=\"Odrestaruowali pami\u0105tk\u0119 ze \u015bredniowiecznej Warszawy. Nie wiadomo, jak\u0105 pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bz6tpi-odrestaurowany-sredniowieczny-ceglany-fryz-7857293/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 prace zwi\u0105zane z konserwacj\u0105 \u015bredniowiecznego ceglanego fryz odkrytego w jednej z kamienic przy ulicy Kanonia na Starym Mie\u015bcie. Specjali\u015bci od ochrony zabytk\u00f3w zastanawiaj\u0105 si\u0119, jak\u0105 funkcj\u0119 pe\u0142ni\u0142 zachowany element budynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-odrestaurowano-sredniowieczny-fryz-odkryty-w-srodmiejskiej-kamienicy-st7857207?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odrestaruowali pami\u0105tk\u0119 ze \u015bredniowiecznej Warszawy. Nie wiadomo, jak\u0105 pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:24:17+00:00", "description": "<img alt=\"Przysz\u0142a wielka woda. Kapitan ruszy\u0142 na ratunek ton\u0105cym saperom. On zgin\u0105\u0142, ale oni prze\u017cyli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w5iqmn-saperzy-utrzymujacy-komunikacje-na-dolnej-wildzie-podczas-powodzi-w-1924-roku-7856835/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kwietniu 1924 roku Pozna\u0144 walczy\u0142 z powodzi\u0105. W dzia\u0142ania z \u017cywio\u0142em zaanga\u017cowano straz po\u017carn\u0105 i wojsko. W akcji ratunkowej zgin\u0105\u0142 jeden z saper\u00f3w, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 pom\u00f3c swoim kolegom.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-powodz-w-1924-roku-zginal-w-niej-czeslaw-pobog-prusinowski-st7855888?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przysz\u0142a wielka woda. Kapitan ruszy\u0142 na ratunek ton\u0105cym saperom. On zgin\u0105\u0142, ale oni prze\u017cyli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:10:15+00:00", "description": "<img alt=\"Na wolno\u015bci \u017cyje ich zaledwie kilkadziesi\u0105t. W\u0142a\u015bnie przyby\u0142 jeden wi\u0119cej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9ismbm-nosorozec-jawajski-rhinoceros-sondaicus-zdj-przykladowe-7857287/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0142ody nosoro\u017cec jawajski zosta\u0142 uchwycony przez kamery w Indonezji. To doskona\u0142a wiadomo\u015b\u0107, poniewa\u017c zwierz\u0119ta te s\u0105 bliskie wygini\u0119cia - na wolno\u015bci \u017cyje zaledwie kilkadziesi\u0105t osobnik\u00f3w. Obecno\u015b\u0107 m\u0142odego potwierdza, \u017ce mog\u0105 one rozmna\u017ca\u0107 si\u0119 na wolno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/indonezja-na-swiat-przyszedl-nosorozec-jawajski-st7857284?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na wolno\u015bci \u017cyje ich zaledwie kilkadziesi\u0105t. W\u0142a\u015bnie przyby\u0142 jeden wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:00:46+00:00", "description": "<img alt=\"Frekwencja na Mazowszu nieco wy\u017csza od \u015bredniej krajowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yr554x-wybory-glosowanie-7857075/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza poda\u0142a wyniki frekwencji w wyborach samorz\u0105dowych 2024 do godziny 12. W wojew\u00f3dztwie mazowieckim jest nieco wy\u017csza od \u015bredniej w ca\u0142ym kraju, a w samej Warszawie minimalnie ni\u017csza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowej-2024-frekwencja-na-godzine-12-w-warszawie-i-na-mazowszu-st7857306?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frekwencja na Mazowszu nieco wy\u017csza od \u015bredniej krajowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T12:00:46+00:00", "description": "<img alt=\"Frekwencja w Warszawie i na Mazowszu, dane PKW z godziny 17\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ldsg53-glosowanie-w-jednym-z-lokali-wyborczych-w-warszawie-7857538/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza poda\u0142a wyniki frekwencji w wyborach samorz\u0105dowych 2024 do godziny 17. Warszawiacy g\u0142osowali dotychczas najch\u0119tniej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowej-2024-frekwencja-na-godzine-17-w-warszawie-i-na-mazowszu-st7857306?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frekwencja w Warszawie i na Mazowszu, dane PKW z godziny 17", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:47:50+00:00", "description": "<img alt=\"Szuka\u0142 w lesie poro\u017cy, zabra\u0142 te\u017c fotopu\u0142apki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8oomw2-mial-tez-bezprawnie-pozyskane-trofea-mysliwskie-7857285/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    52-latek z gminy Piszczac (woj. lubelskie) odpowie za kradzie\u017c trzech fotopu\u0142apek o warto\u015bci ponad dw\u00f3ch tysi\u0119cy z\u0142otych. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142, \u017ce zabra\u0142 je podczas szukania w lesie zrzut\u00f3w poro\u017cy. Policja znalaz\u0142a te\u017c w jego domu bezprawnie pozyskane trofea my\u015bliwskie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-piszczac-szukal-w-lesie-porozy-zabral-tez-fotopulapki-policja-weszla-do-jego-domu-st7857304?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szuka\u0142 w lesie poro\u017cy, zabra\u0142 te\u017c fotopu\u0142apki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:31:18+00:00", "description": "<img alt=\"Poszukiwali go w sprawie zab\u00f3jstwa, tropy prowadzi\u0142y do Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-emt8r0-podejrzany-o-zabojstwo-zostal-zatrzymany-w-warszawie-7857280/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142 ju\u017c skazany na ponad osiem lat wi\u0119zienia, a mia\u0142 jeszcze odpowiada\u0107 w sprawie o zab\u00f3jstwo. Ukrywa\u0142 si\u0119, ale do czasu. Zosta\u0142 zatrzymany w Warszawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kielce-poszukiwali-go-w-sprawie-zabojstwa-tropy-prowadzily-do-stolicy-st7857289?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszukiwali go w sprawie zab\u00f3jstwa, tropy prowadzi\u0142y do Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T11:04:44+00:00", "description": "<img alt=\"Zaatakowa\u0142 go, gdy sta\u0142 przy gara\u017cu. Bez powodu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eunzt6-24-latek-zostal-objety-dozorem-policyjnym-7857248/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    70-latek sta\u0142 przy gara\u017cu, gdy zaatakowa\u0142 go nieznany m\u0119\u017cczyzna. Pr\u00f3bowa\u0142 schroni\u0107 si\u0119 w \u015brodku, ale napastnik si\u0119 nie podda\u0142. Chcia\u0142 wy\u0142ama\u0107 drzwi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/chelm-zaatakowal-go-gdy-stal-przy-garazu-bez-powodu-st7857239?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaatakowa\u0142 go, gdy sta\u0142 przy gara\u017cu. Bez powodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:57:06+00:00", "description": "<img alt=\"Ju\u017c niebawem za dnia stanie si\u0119 ciemno\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8xw383-calkowite-zacmienie-slonca-widoczne-w-2023-r-z-australii-7852983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ca\u0142kowite za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca ju\u017c w poniedzia\u0142ek. Chocia\u017c b\u0119dzie ono niewidoczne w Europie, w Stanach Zjednoczonych i Kanadzie trwaj\u0105 wielkie przygotowania przed momentem pozaziemskiego widowiska. Nie wsz\u0119dzie dopisa\u0107 ma jednak pogoda.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/calkowite-zacmienie-slonca-2024-kiedy-i-gdzie-bedzie-widoczne-st7857131?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c niebawem za dnia stanie si\u0119 ciemno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:48:50+00:00", "description": "<img alt=\"450 dom\u00f3w do zburzenia. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ik22f1-port-w-mesynie-i-wybrzeze-kalabrii-w-tle-6885459/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    450 dom\u00f3w przeznaczono do zburzenia na Sycylii i w Kalabrii na terenach, gdzie powstan\u0105 place budowy mostu w Cie\u015bninie Mesy\u0144skiej - poinformowa\u0142y w\u0142oskie w\u0142adze lokalne w zwi\u0105zku z rozpocz\u0119ciem procedury pozyskiwania tych obszar\u00f3w. Budowa mostu ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 w tym roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wlochy-chca-zburzyc-450-domow-by-postawic-most-miedzy-kalabria-a-sycylia-st7857200?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "450 dom\u00f3w do zburzenia. \"Nigdzie st\u0105d nie p\u00f3jd\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:45:36+00:00", "description": "<img alt=\"Podar\u0142a kart\u0119 do g\u0142osowania i wysz\u0142a z lokalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-utoohf-wybory-glosowanie-7857072/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do incydentu dosz\u0142o w lokalu wyborczym na terenie gminy Za\u0142uski w powiecie p\u0142o\u0144skim na Mazowszu. Policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenie o podarciu karty do g\u0142osowania. Ustalane s\u0105 okoliczno\u015bci zdarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-zaluski-podarla-karte-do-glosowania-i-wyszla-z-lokalu-wyborczego-st7857218?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podar\u0142a kart\u0119 do g\u0142osowania i wysz\u0142a z lokalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:41:50+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9g3mxg-pkw2-7857244/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w okr\u0119gu lubelskim dosz\u0142o do pr\u00f3by agitacji lub korupcji wyborczej - poinformowa\u0142 szef Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Sylwester Marciniak. Spraw\u0119 b\u0119dzie bada\u0107 policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/wybory-samorzadowe-2024-w-sobote-doszlo-do-proby-agitacji-lub-korupcji-wyborczej-st7857172?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przyjecha\u0142 znany jej osobnik, da\u0142 jej cztery sztuki piwa i czekolad\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:37:12+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m4g5fg-zniszczenia-w-jednej-z-dzielnic-mieszkalnych-charkowa-7857198/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Potrzebujemy 25 system\u00f3w Patriot, aby broni\u0107 si\u0119 przed atakami Rosjan - oznajmi\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Si\u0142y rosyjskie zmieni\u0142y taktyk\u0119 ostrza\u0142\u00f3w, atakuj\u0105 to samo miejsce po raz drugi, by spowodowa\u0107 ofiary w\u015br\u00f3d ratownik\u00f3w - relacjonuj\u0105 media w Kijowie. Trwaj\u0105 walki o strategiczne miasto w Donbasie, Czasiw Jar. Podsumujemy\u00a0miniony tydzie\u0144 w Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-straszna-taktyka-rosjan-walki-o-strategiczne-miasto-st7857036?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Straszna taktyka\" Rosjan, walki o strategiczne miasto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:20:32+00:00", "description": "<img alt=\"Ta sama miejscowo\u015b\u0107, dwa wypadki jednego dnia. Nie \u017cyje dw\u00f3ch motocyklist\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r9b3yj-21-letni-motocyklista-zderzyl-sie-z-ciagnikiem-rolniczym-7857193/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W M\u0119towie (woj. lubelskie) dosz\u0142o tego samego dnia do dw\u00f3ch wypadk\u00f3w z udzia\u0142em motocyklist\u00f3w. W jednym z nich na miejscu zgin\u0105\u0142 21-latek. Drugi motocyklista trafi\u0142 w ci\u0119\u017ckim stanie do szpitala, gdzie zmar\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/metow-dwa-wypadki-z-udzialem-motocyklistow-w-tej-samej-miejscowosci-nie-zyje-dwoch-mlodych-mezczyzn-st7857183?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta sama miejscowo\u015b\u0107, dwa wypadki jednego dnia. Nie \u017cyje dw\u00f3ch motocyklist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:10:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Cisza wyborcza - do\u00a0kiedy obowi\u0105zuje i\u00a0co jest wtedy zabronione\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gtor0t-wybory-samorzadowe-2024-od-kiedy-cisza-wyborcza-7854776/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cisza wyborcza trwa od p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119. Jej z\u0142amanie mo\u017ce skutkowa\u0107 na\u0142o\u017ceniem grzywny si\u0119gaj\u0105cej nawet miliona z\u0142otych. Kiedy zaczyna si\u0119 i ko\u0144czy cisza wyborcza? Czego nie mo\u017cna robi\u0107 w trakcie jej trwania? Wyja\u015bniamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/cisza-wyborcza-do-kiedy-obowiazuje-co-jest-zabronione-jakie-kary-wybory-samorzadowe-2024-st7854739?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Cisza wyborcza - do\u00a0kiedy obowi\u0105zuje i\u00a0co jest wtedy zabronione", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:06:07+00:00", "description": "<img alt=\"Premier: pad\u0142 nowy turystyczny rekord\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17l7at-wlora-albania-7308415/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pierwszych trzech miesi\u0105cach 2024 roku Albani\u0119 odwiedzi\u0142o 1,7 miliona turyst\u00f3w, ustanawiaj\u0105c nowy rekord dla naszego rosn\u0105cego sektora - powiedzia\u0142 alba\u0144ski premier Edi Rama, cytowany w niedziel\u0119 przez telewizj\u0119 RTSH.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/albania-padl-nowy-turystyczny-rekord-st7857180?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier: pad\u0142 nowy turystyczny rekord", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T10:00:51+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na 16 dni: ostatni etap kwietniowego lata\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-soxcd5-16-7857186/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c nied\u0142ugo temperatura wr\u00f3ci do wiosennej normy, czyli zrobi si\u0119 du\u017co ch\u0142odniej. Kiedy czeka nas zmiana pogody? Sprawd\u017a d\u0142ugoterminow\u0105 prognoz\u0119 pogody na 16 dni, przygotowan\u0105 przez prezentera tvnmeteo.pl Tomasza Wasilewskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-prognoza-dlugoterminowa-tomasza-wasilewskiego-ostatni-etap-kwietniowego-lata-st7857171?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 16 dni: ostatni etap kwietniowego lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:53:23+00:00", "description": "<img alt=\"Z wi\u0119zienia do armii. Zmiana prawa na Bia\u0142orusi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uojxsc-en_01492767_1318-7857132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wi\u0119\u017aniowie na Bia\u0142orusi b\u0119d\u0105 mogli odby\u0107 s\u0142u\u017cb\u0119 kontraktow\u0105 w armii - poda\u0142o Radio Swoboda. Nowe prawo wchodzi w \u017cycie w niedziel\u0119. Decyzj\u0119 o werbunku b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 podj\u0105\u0107 Alaksadr \u0141ukaszenka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-wiezniowie-beda-mogli-odbyc-sluzbe-w-armii-st7857134?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z wi\u0119zienia do armii. Zmiana prawa na Bia\u0142orusi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:46:32+00:00", "description": "<img alt=\"Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod popularny portal. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-51svsq-oskarzeni-sa-o-oszustwa-internetowe-oraz-pranie-brudnych-pieniedzy-zdjecie-ilustracyjne-7741474/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowa kampania oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 pod Allegro. \"B\u0105d\u017acie ostro\u017cni i nie dajcie si\u0119 okra\u015b\u0107!\" - apeluje Komisja Nadzoru Finansowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/oszustwo-na-allegro-maile-o-zawieszeniu-konta-i-weryfikacji-danych-ostrzega-knf-st7857169?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod popularny portal. \"Nie dajcie si\u0119 okra\u015b\u0107!\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:24:38+00:00", "description": "<img alt=\"Wadliwe karty do g\u0142osowania w Warszawie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z10wi-wybory-samorzadowe-2024-glosowanie-w-jednym-z-lokali-wyborczych-w-gnieznie-7857050/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 zdj\u0119cia wadliwych kart wyborczych. Przewodnicz\u0105ca Krajowego Biura Wyborczego Magdalena Pietrzak potwierdzi\u0142a, \u017ce by\u0142 problem z paczk\u0105 500 sztuk kart w Warszawie. Zapewni\u0142a, \u017ce zosta\u0142y one wycofane i zarz\u0105dzono dodruk nowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-wadliwe-karty-do-glosowania-w-warszawie-st7857101?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wadliwe karty do g\u0142osowania w Warszawie. \"Wszystkie procedury zadzia\u0142a\u0142y\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T09:03:11+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7m4g34-policja-poszukuje-kobiety-ktora-moze-miec-zwiazek-z-kradzieza-pieniedzy-7857081/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja poszukuje kobiety, kt\u00f3ra mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z kradzie\u017c\u0105 pieni\u0119dzy. Do zdarzenia dosz\u0142o w marcu w jednym z lokali na warszawskim Targ\u00f3wku. Funkcjonariusze opublikowali nagranie z monitoringu oraz zdj\u0119cia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-policja-poszukuje-kobiety-ktora-moze-miec-zwiazek-z-kradzieza-pieniedzy-st7857053?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kobiet\u0119 widoczn\u0105 na filmie zach\u0119camy do kontaktu z policjantami\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T08:45:49+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6zzxg5-turcja-to-najpopularniejszy-kierunek-na-tegoroczna-majowke-4226899/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tym roku na wyjazd podczas maj\u00f3wki mo\u017ce zdecydowa\u0107 si\u0119 o 25 procent wi\u0119cej klient\u00f3w ni\u017c przed rokiem - wynika z analizy ekspert\u00f3w z portalu wakacje.pl. Coraz wi\u0119ksz\u0105 grup\u0119 klient\u00f3w stanowi\u0105 rodziny z dzie\u0107mi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/majowka-2024-ogromne-zainteresowanie-wyjazdami-st7857030?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Korzystny\" uk\u0142ad dni w kalendarzu. \"Ogromne zainteresowanie\" wyjazdami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T08:23:47+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car w okolicy Doliny Chocho\u0142owskiej. P\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b5tkr5-pozar-na-parkingu-w-witowie-7856942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 na parkingu przed Dolin\u0105 Chocho\u0142owsk\u0105 w Witowie (Ma\u0142opolskie) p\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d osobowy. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w przedniej cz\u0119\u015bci pojazdu. Nagranie i zdj\u0119cie z parkingu otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/pozar-w-okolicy-doliny-chocholowskiej-plonal-samochod-7857021?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w okolicy Doliny Chocho\u0142owskiej. P\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:51:40+00:00", "description": "<img alt=\"K\u0142opoty producent\u00f3w ropy i gazu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-enhz5b-szczelinowanie-fracking-shutterstock_1760233340-7856956/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zagro\u017ceniem dla kanadyjskich producent\u00f3w ropy naftowej i gazu mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 susza \u2013 ostrzeg\u0142a w najnowszym raporcie firma doradcza Deloitte. W przypadku cz\u0119\u015bci teren\u00f3w poziom w\u00f3d okre\u015blany jest jako \"skrajnie niski\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kanada-zagrozenie-dla-producentow-ropy-i-gazu-st7856950?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty producent\u00f3w ropy i gazu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T07:24:10+00:00", "description": "<img alt=\"Aresztowa\u0142 szefa mafii, teraz startuje do europarlamentu. Capitano Ultimo po 31 latach pokaza\u0142 twarz\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pfzs2y-sergio-de-caprio-capitano-ultimo-7856951/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sergio De Caprio, kt\u00f3ry aresztowa\u0142 szefa sycylijskiej mafii, po 31 latach pokaza\u0142 publicznie swoj\u0105 twarz. Sta\u0142o si\u0119 to przy okazji og\u0142oszenia, \u017ce b\u0119dzie kandydowa\u0142 do Parlamentu Europejskiego. Do tej pory genera\u0142 karabinier\u00f3w, znany jako Capitano Ultimo, chroni\u0142 sw\u00f3j wizerunek ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-capitano-ultimo-walczyl-z-mafia-teraz-startuje-do-europarlamentu-pokazal-swoja-twarz-po-31-latach-st7856952?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aresztowa\u0142 szefa mafii, teraz startuje do europarlamentu. Capitano Ultimo po 31 latach pokaza\u0142 twarz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:49:40+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1az1bc-protest-w-tel-awiwie-przeciwko-reformie-wymiaru-sprawiedliwosci-forsowanej-przez-rzad-netanjahu-kwiecien-2023-roku-7431302/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    7 pa\u017adziernika\u2026 nie ma s\u0142\u00f3w w \u017cadnym s\u0142owniku, w \u017cadnym j\u0119zyku, by wyrazi\u0107 jak szata\u0144ski by\u0142 to atak. Ten dzie\u0144 jest i pozostanie dla Izraelczyk\u00f3w wielk\u0105 traum\u0105. Izraelskie spo\u0142ecze\u0144stwo nie jest teraz w momencie po tej traumie, ale jest w \u015brodku tej traumy i to jest \u015brodowisko, kt\u00f3re daje pod\u0142o\u017ce do tworzenia \"moralnych potwor\u00f3w\". I tego, co dzi\u015b dzieje si\u0119 w Gazie \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z Mi\u0142k\u0105 Fija\u0142kowsk\u0105 z tvn24.pl Michael Sfard, izraelski dzia\u0142acz polityczny, prawnik specjalizuj\u0105cy si\u0119 w prawach cz\u0142owieka, prywatnie wnuk Zygmunta Baumana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/michael-sfard-izrael-naduzywa-dziedzictwa-holokaustu-st7856609?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeste\u015bmy w \u015brodku traumy i to jest \u015brodowisko, kt\u00f3re daje pod\u0142o\u017ce do tworzenia 'moralnych potwor\u00f3w'\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:47:15+00:00", "description": "<img alt=\"Ptak uwi\u0119ziony w siatce balkonowej. Uratowali go stra\u017cacy\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gwzcc2-strazacy-uratowali-zaplatanego-w-siatke-balkonowa-ptaka-7856769/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ptak zapl\u0105ta\u0142 si\u0119 w siatk\u0119 balkonow\u0105 w Kielcach. Aby oswobodzi\u0107 go z pu\u0142apki, konieczna by\u0142a interwencja stra\u017cak\u00f3w. Zdj\u0119cia z akcji otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kielce-ptak-uwieziony-w-siatce-balkonowej-uratowali-go-strazacy-st7856937?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ptak uwi\u0119ziony w siatce balkonowej. Uratowali go stra\u017cacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:47:15+00:00", "description": "<img alt=\"Ptak uwi\u0119ziony w siatce balkonowej. Uratowali go stra\u017cacy\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gwzcc2-strazacy-uratowali-zaplatanego-w-siatke-balkonowa-ptaka-7856769/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ptak zapl\u0105ta\u0142 si\u0119 w siatk\u0119 balkonow\u0105 w Kielcach. Aby oswobodzi\u0107 go z pu\u0142apki, konieczna by\u0142a interwencja stra\u017cak\u00f3w. Zdj\u0119cia z akcji otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/kielce-ptak-uwieziony-w-siatce-balkonowej-uratowali-go-strazacy-st7856937?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ptak uwi\u0119ziony w siatce balkonowej. Uratowali go stra\u017cacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:36:55+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u73x0l-untitled-1-7856945/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    D\u0142ugie przygotowania do wybor\u00f3w nie tylko w komisjach wyborczych, tak\u017ce w naszych telewizyjnych studiach. Ju\u017c od 20, godzin\u0119 przed zako\u0144czeniem ciszy wyborczej, rusza gor\u0105cy Wiecz\u00f3r Wyborczy w TVN24 i TVN24 GO. Gospodarzem wieczoru b\u0119dzie Grzegorz Kajdanowicz. Pierwsze sonda\u017cowe wyniki, pierwsze analizy. Rado\u015b\u0107 zwyci\u0119zc\u00f3w, gorycz pora\u017cki i lawina komentarzy. Ten szczeg\u00f3lny program szykujemy z najwi\u0119ksz\u0105 staranno\u015bci\u0105 ju\u017c od wielu tygodni. Trzeba sprawdzi\u0107 ka\u017cd\u0105 kamer\u0119, lamp\u0119 i mikrofony. W re\u017cyserkach b\u0119dzie sztab realizator\u00f3w, d\u017awi\u0119kowc\u00f3w i o\u015bwietleniowc\u00f3w. Dwudziestu wydawc\u00f3w i kilkunastu producent\u00f3w, a tu\u017c obok zesp\u00f3\u0142 redaktor\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wieczor-wyborczy-w-tvn24-przygotowania-redakcji-st7856927?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kilka bezsennych nocy\". Tak przygotowywali\u015bmy si\u0119 do Wieczoru Wyborczego w TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:36:53+00:00", "description": "<img alt=\"Cyrk Najmana. Im wi\u0119cej przegrywa, tym wi\u0119cej mu p\u0142ac\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-awowju-marcin-najman-podczas-charytatywnej-imprezy-na-rzecz-dwulatki-walczacej-z-rdzeniowym-zanikiem-miesni-7855618/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kochaj\u0105 go i nienawidz\u0105. Bije, bij\u0105 jego, bo przyzwyczai\u0142 do kolejnych pora\u017cek, obra\u017ca, sam te\u017c jest celem licznych atak\u00f3w. Lata lec\u0105, a Marcin Najman pozostaje na \u015bwieczniku. - Niestety, to jeden wielki cyrk, a my w nim wyst\u0119pujemy - m\u00f3wi o swojej niespadaj\u0105cej popularno\u015bci. Jest coraz wi\u0119cej dowod\u00f3w na to, \u017ce to nie Najman jest fenomenem, a publiczno\u015b\u0107, kt\u00f3ra chce go ogl\u0105da\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/fenomen-marcina-najmana-walczyl-sam-ze-soba-przegral-st7855567?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyrk Najmana. Im wi\u0119cej przegrywa, tym wi\u0119cej mu p\u0142ac\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T06:31:46+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z\u00a06 kwietnia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82fiu1-shutterstock_268930547-5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w Lotto nie pad\u0142a sz\u00f3stka. Odnotowano jednak a\u017c 88 wygranych drugiego stopnia, czyli tak zwanych pi\u0105tek. Kumulacja w najbli\u017cszym losowaniu wyniesie dwana\u015bcie milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto oraz Lotto Plus z 6 kwietnia 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-z6-kwietnia-2024-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st7856938?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Lotto z\u00a06 kwietnia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:52:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pocz\u0105tek kwietnia ciep\u0142y jak czerwiec\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2xevoi-cieply-weekend-we-francji-7856918/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We Europie trwa niezwykle ciep\u0142y weekend. Jak wyja\u015bnili meteorolodzy, na po\u0142udniu kraju temperatura mog\u0142a si\u0119gn\u0105\u0107 30 stopni Celsjusza - podobne warto\u015bci obserwuje si\u0119 tam na prze\u0142omie maja i czerwca. Takie wczesne \"fale upa\u0142\u00f3w\" mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 coraz cz\u0119\u015bciej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-cieply-weekend-poczatek-kwietnia-jak-czerwiec-st7856896?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pocz\u0105tek kwietnia ciep\u0142y jak czerwiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:34:38+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent Ukrainy: nasz wyb\u00f3r jest jeden\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c7li3i-pap_20240225_1zz-7836538/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niestety kwestia wojny Rosji z Ukrain\u0105 sta\u0142a si\u0119 dzi\u015b w Stanach Zjednoczonych wewn\u0119trzn\u0105 kwesti\u0105 polityczn\u0105 - powiedzia\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr\u00a0Ze\u0142enski. Doda\u0142, \u017ce \"Ukraina nigdy nie b\u0119dzie mia\u0142a nic przeciwko, je\u015bli kto\u015b b\u0119dzie chcia\u0142 jej pom\u00f3c\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wojna-prezydent-wolodymyr-zelenski-o-pomocy-z-usa-systemach-patriot-i-obcych-wojskach-w-ukrainie-st7856869?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Ukrainy: nasz wyb\u00f3r jest jeden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T05:14:41+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kt22gn-tysiace-demonstrantow-w-tel-awiwie-7856866/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug organizator\u00f3w akcji 100 tysi\u0119cy os\u00f3b demonstrowa\u0142o w sobot\u0119 w Tel Awiwie w p\u00f3\u0142rocze wojny z\u00a0Hamasem. Antyrz\u0105dowe manifestacje odby\u0142y si\u0119 tak\u017ce w innych miastach. Jedna z uczestniczek oznajmi\u0142a, \u017ce nigdy nie wybaczy rz\u0105dowi jego b\u0142\u0119d\u00f3w, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do ataku 7 pa\u017adziernika 2023 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-antyrzadowe-protesty-w-polrocze-wojny-z-hamasem-st7856862?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie wybacz\u0119 tego przez reszt\u0119 mojego \u017cycia\". Protesty w Izraelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T04:32:12+00:00", "description": "<img alt=\"Powr\u00f3c\u0105 burze i wichury. IMGW ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ybs71g-silny-wiatr-wietrznie-6764507/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 alerty meteorologiczne. W po\u0142udniowej Polsce obowi\u0105zuje \u017c\u00f3\u0142te ostrze\u017cenie przed roztopami. Jak przewiduj\u0105 synoptycy, kolejne dni mog\u0105 natomiast przynie\u015b\u0107 powr\u00f3t burz oraz silnego wiatru.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-burze-roztopy-prognoza-zagrozen-st7856885?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3c\u0105 burze i wichury. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T04:30:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 7 kwietnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rzs041-przygotowywanie-lokalu-do-glosowania-w-jednej-z-obwodowych-komisji-wyborczych-w-rzeszowie-7855853/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzi\u015b wybory samorz\u0105dowe. Peter Pellegrini b\u0119dzie prezydentem S\u0142owacji. Hubert Hurkacz zagra w finale turnieju w Estoril. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 7 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-niedziele-7-kwietnia-2024-roku-st7856879?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 7 kwietnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T03:39:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-miwwe0-slowacja-7856535/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy nastolatki zgin\u0119\u0142y w Spiskim Podgrodziu na S\u0142owacji. Kierowca autobusu prawdopodobnie nie zaci\u0105gn\u0105\u0142 hamulca r\u0119cznego, w wyniku czego wjecha\u0142 w grup\u0119 uczestnik\u00f3w spotkania religijnego m\u0142odzie\u017cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-wypadek-w-tym-miejscu-zgaslo-zycie-trzech-mlodych-osob-zycie-trzech-dziewczyn-st7856198?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W tym miejscu zgas\u0142o \u017cycie trzech m\u0142odych os\u00f3b, \u017cycie trzech dziewczyn\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T03:29:22+00:00", "description": "<img alt=\"Dzi\u015b g\u0142osujemy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q9z6s0-przygotowywanie-lokalu-do-glosowania-w-jednej-z-obwodowych-komisji-wyborczych-w-rzeszowie-7856883/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c dzi\u015b Polacy wska\u017c\u0105 przedstawicieli w\u0142adz lokalnych w wyborach samorz\u0105dowych. G\u0142osowanie rozpocznie si\u0119 punktualnie o 7 i potrwa do 21.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-glosowanie-7-kwietnia-2024-roku-st7856882?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b g\u0142osujemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-07T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 7.04. Dopisze s\u0142oneczna aura, na termometrach maksymalnie 28 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-i98hzl-kwitnaca-magnolia-7856700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Niedziela 7.04 przyniesie przewa\u017cnie s\u0142oneczn\u0105 aur\u0119. Temperatura maksymalna wyniesie 28 stopni Celsjusza. Warunki biometeo b\u0119d\u0105 korzystne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-704-dopisze-sloneczna-aura-na-termometrach-maksymalnie-28-stopni-st7856797?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 7.04. Dopisze s\u0142oneczna aura, na termometrach maksymalnie 28 stopni", "user": null, "vote": 0}]