[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T23:42:47.009686+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izrael-zapowiada-kolejne-ataki-na-bejrut-cywile-wezwani-do-e,nId,7825140\"><img src=\"https://i.iplsc.com/izrael-zapowiada-kolejne-ataki-na-bejrut-cywile-wezwani-do-e/000JU2Y0GUW2JLAP-C321.jpg\" alt=\"Izrael zapowiada kolejne ataki na Bejrut. Cywile wezwani do ewakuacji\" align=\"left\" /></a>Izrael prowadzi kolejne &quot;precyzyjne ataki&quot; na po\u0142udniowe przedmie\u015bcia liba\u0144skiej stolicy wymierzone w Hezbollah - przekaza\u0142a izraelska armia w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119. Cywile zostali wcze\u015bniej wezwani do ewakuacji z trzech rejon\u00f3w Bejrutu. W pi\u0105tek Izrael zaatakowa\u0142 te\u017c kwater\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 Hezbollahu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1227783, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izrael-zapowiada-kolejne-ataki-na-bejrut-cywile-wezwani-do-e,nId,7825140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zapowiada kolejne ataki na Bejrut. Cywile wezwani do ewakuacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T20:28:20.310345+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najwazniejsze-wybory-w-europie-putin-szczegolnie-zainteresow,nId,7825067\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najwazniejsze-wybory-w-europie-putin-szczegolnie-zainteresow/000JU2D8T0ILHKHN-C321.jpg\" alt=\"&quot;Najwa\u017cniejsze wybory w Europie&quot;. Putin szczeg\u00f3lnie zainteresowany  \" align=\"left\" /></a>Niedzielne wybory w Austrii mog\u0105 przynie\u015b\u0107 zwyci\u0119stwo Wolno\u015bciowej Partii, na czele kt\u00f3rej stoi Herbert Kickl. Politico podkre\u015bla, \u017ce obj\u0119cie w\u0142adzy przez ugrupowanie, opr\u00f3cz napi\u0119\u0107 na linii Unia Europejska - Wiede\u0144, stworzy przyjazny Rosji blok \u015brodkowoeuropejski. Jak dodano, u\u0142atwi to Putinowi &quot;sianie niezadowolenia w sercu Europy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1226964, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najwazniejsze-wybory-w-europie-putin-szczegolnie-zainteresow,nId,7825067", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najwa\u017cniejsze wybory w Europie\". Putin szczeg\u00f3lnie zainteresowany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T20:28:19.919758+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-huragan-helene-sieje-spustoszenie-potega-zywiolu-dziesiatki-,nId,7825096\"><img src=\"https://i.iplsc.com/huragan-helene-sieje-spustoszenie-potega-zywiolu-dziesiatki/000JU2KDOCNBJRA4-C321.jpg\" alt=\"Huragan Helene sieje spustoszenie. Pot\u0119ga \u017cywio\u0142u, dziesi\u0105tki ofiar\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 30 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w rezultacie uderzenia huraganu Helene w USA - powiadomi\u0142y w pi\u0105tek w\u0142adze czterech stan\u00f3w: Georgii, Florydy, Karoliny P\u00f3\u0142nocnej i Po\u0142udniowej. S\u0142u\u017cby stopniowo docieraj\u0105 do ludzi uwi\u0119zionych w zalanych wodach. Ponad 4 mln odbiorc\u00f3w w Georgii zosta\u0142o pozbawionych dostaw pr\u0105du. Huragan zacz\u0105\u0142 przesuwa\u0107 si\u0119 w kierunku Tennessee i Kentucky. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1226963, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-huragan-helene-sieje-spustoszenie-potega-zywiolu-dziesiatki-,nId,7825096", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huragan Helene sieje spustoszenie. Pot\u0119ga \u017cywio\u0142u, dziesi\u0105tki ofiar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T20:28:19.280541+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-polscy-zolnierze-w-zaatakowanym-libanie-komunikat-dowodztwa-,nId,7825103\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polscy-zolnierze-w-zaatakowanym-libanie-komunikat-dowodztwa/000JU2KR93N182KP-C321.jpg\" alt=\"Polscy \u017co\u0142nierze w zaatakowanym Libanie. Komunikat Dow\u00f3dztwa Operacyjnego\" align=\"left\" /></a>&quot;Przeprowadzane w pi\u0105tek ataki na cele w Libanie nie stanowi\u0142y bezpo\u015bredniego zagro\u017cenia dla \u017co\u0142nierzy Polskiego Kontyngentu Wojskowego&quot; - przekaza\u0142o w komunikacie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Jak dodano, polscy \u017co\u0142nierze uczestnicz\u0105cy w misji UNIFIL stacjonuj\u0105 w bazach i posterunkach &quot;przygotowanych do zapewnienia ich fizycznego bezpiecze\u0144stwa&quot;. Dow\u00f3dztwo zapewni\u0142o te\u017c, \u017ce na bie\u017c\u0105co monitoruje rozw\u00f3j konfliktu na Bliskim Wschodzie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1226962, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-polscy-zolnierze-w-zaatakowanym-libanie-komunikat-dowodztwa-,nId,7825103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy \u017co\u0142nierze w zaatakowanym Libanie. Komunikat Dow\u00f3dztwa Operacyjnego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T20:28:18.993295+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-zdecydowali-wysla-do-polski-zolnierzy-bundeswehry,nId,7825089\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-zdecydowali-wysla-do-polski-zolnierzy-bundeswehry/000JU2I8EFV7AWNK-C321.jpg\" alt=\"Niemcy zdecydowali. Wy\u015bl\u0105 do Polski \u017co\u0142nierzy Bundeswehry\" align=\"left\" /></a>120 \u017co\u0142nierzy przyb\u0119dzie z Niemiec do Polski, aby pom\u00f3c w odbudowie po niszczycielskiej powodzi, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce w po\u0142udniowo-zachodniej cz\u0119\u015bci kraju. \u017bo\u0142nierze Bundeswehry maj\u0105 przyjecha\u0107 &quot;nied\u0142ugo&quot; i pracowa\u0107 przez osiem tygodni. Ich przybycie nast\u0105pi\u0142o po pro\u015bbie wystosowanej przez stron\u0119 polsk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1226961, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-zdecydowali-wysla-do-polski-zolnierzy-bundeswehry,nId,7825089", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy zdecydowali. Wy\u015bl\u0105 do Polski \u017co\u0142nierzy Bundeswehry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T19:19:00.719875+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mozliwe-przerwy-w-dostawie-pradu-alert-rcb-dla-czesci-polski,nId,7825052\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mozliwe-przerwy-w-dostawie-pradu-alert-rcb-dla-czesci-polski/000JU2E8N87BWQYL-C321.jpg\" alt=\"&quot;Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du&quot;. Alert RCB dla cz\u0119\u015bci Polski\" align=\"left\" /></a>RCB rozes\u0142a\u0142o alerty do mieszka\u0144c\u00f3w woj. pomorskiego i zachodniopomorskiego. Ostrze\u017cenia wystawiono w zwi\u0105zku z silnym wiatrem w tamtych rejonach, kt\u00f3ry mo\u017ce spowodowa\u0107 przerwy w dostawie pr\u0105du. Centrum zaleci\u0142o przyszykowanie zast\u0119pczego o\u015bwietlenia, a tak\u017ce przeparkowanie samochod\u00f3w w bezpieczne miejsce i zapewnienie zwierz\u0119tom schronienia. Synoptycy z IMGW ostrzegaj\u0105 z kolei, \u017ce gwa\u0142towne podmuchy mog\u0105 doprowadzi\u0107 do wzrostu poziom\u00f3w wody i przekroczenia stan\u00f3w ostrzegawczych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1226548, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mozliwe-przerwy-w-dostawie-pradu-alert-rcb-dla-czesci-polski,nId,7825052", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du\". Alert RCB dla cz\u0119\u015bci Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T19:19:00.580844+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zrezygnowal-z-odpoczynku-zlozyl-niepodziewana-wizyte,nId,7825070\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-zrezygnowal-z-odpoczynku-zlozyl-niepodziewana-wizyte/000JU2CEP976C82N-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c zrezygnowa\u0142 z odpoczynku. Z\u0142o\u017cy\u0142 niepodziewan\u0105 wizyt\u0119\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek zaskoczy\u0142 potrzebuj\u0105cych wiernych przebywaj\u0105cych w Domu \u015awi\u0119tego J\u00f3zefa w Brukseli. Duchowny zrezygnowa\u0142 z zaplanowanego odpoczynku i spotka\u0142 si\u0119 z osobami starszym znajduj\u0105cym si\u0119 w trudnej sytuacji finansowej. Papie\u017c podczas wizyty porusza\u0142 si\u0119 na w\u00f3zku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1226547, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zrezygnowal-z-odpoczynku-zlozyl-niepodziewana-wizyte,nId,7825070", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c zrezygnowa\u0142 z odpoczynku. Z\u0142o\u017cy\u0142 niepodziewan\u0105 wizyt\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T18:13:54.903548+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wody-polskie-w-kropce-miasto-zalalo-choc-wedlug-prognoz-nie-,nId,7825058\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wody-polskie-w-kropce-miasto-zalalo-choc-wedlug-prognoz-nie/000JU2ADTFNYYVK6-C321.jpg\" alt=\"Wody Polskie w kropce. Miasto zala\u0142o, cho\u0107 wed\u0142ug prognoz nie powinno\" align=\"left\" /></a>Wody Polskie dog\u0142\u0119bnie przeanalizuj\u0105, dlaczego dosz\u0142o do zalania Nysy. - To b\u0119dzie wymaga\u0142o ekspertyzy, poniewa\u017c z wszelkiej dokumentacji jak\u0105 posiadamy wynika, \u017ce tam nie powinno do niczego doj\u015b\u0107 - powiedzia\u0142a prezes W\u00f3d Polskich Joanna Kopczy\u0144ska. Doda\u0142a, \u017ce analiza obejmuje te\u017c stan wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych. Zdaniem burmistrza Nysy, Kordiana Kolbiarza, Wody Polskie nie reagowa\u0142y prawid\u0142owo w obliczu zagro\u017cenia powodziowego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1226158, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wody-polskie-w-kropce-miasto-zalalo-choc-wedlug-prognoz-nie-,nId,7825058", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wody Polskie w kropce. Miasto zala\u0142o, cho\u0107 wed\u0142ug prognoz nie powinno", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T17:09:21.961188+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokurator-dariusz-barski-przerywa-milczenie-caly-czas-jeste,nId,7824873\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prokurator-dariusz-barski-przerywa-milczenie-caly-czas-jeste/000JU20AJSFQH8OP-C321.jpg\" alt=\"Prokurator Dariusz Barski przerywa milczenie. &quot;Ca\u0142y czas jestem&quot;\" align=\"left\" /></a>- Uwa\u017cam, \u017ce ca\u0142y czas jestem prokuratorem krajowym - powiedzia\u0142 prokurator Dariusz Barski, odnosz\u0105c si\u0119 do pi\u0105tkowej decyzji Izby Karnej S\u0105du Najwy\u017cszego. Zdaniem Barskiego &quot;dzia\u0142ania prokuratora generalnego, kt\u00f3re odsun\u0119\u0142y go od pe\u0142nienia funkcji, nie mia\u0142y podstaw prawnych&quot;, co potwierdzi\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy. Z decyzj\u0105 izby nie zgadza si\u0119 prokurator generalny Adam Bodnar oraz Prokuratura Krajowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1225776, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokurator-dariusz-barski-przerywa-milczenie-caly-czas-jeste,nId,7824873", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator Dariusz Barski przerywa milczenie. \"Ca\u0142y czas jestem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T17:09:21.608590+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-kleby-dymu-nad-bejrutem-krwawy-atak-izraela-dziesiatki-ofiar,nId,7825009\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kleby-dymu-nad-bejrutem-krwawy-atak-izraela-dziesiatki-ofiar/000JU20D084XE7RA-C321.jpg\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu nad Bejrutem. Krwawy atak Izraela. &quot;Dziesi\u0105tki ofiar&quot;\" align=\"left\" /></a>Prawdopodobnie s\u0105 dziesi\u0105tki zabitych i wiele budynk\u00f3w zr\u00f3wnanych z ziemi\u0105 w wyniku izraelskiego ostrza\u0142u - przekaza\u0142a w pi\u0105tek katarska stacja Al-D\u017cazira. Si\u0142y Obronne Izraela (IDF) przyzna\u0142y, \u017ce &quot;przeprowadzono precyzyjne uderzenie w kwater\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 Hezbollahu&quot; w Bejrucie. Korespondentka Al-D\u017caziry z Bejrutu Zeina Khodr podkre\u015bli\u0142a, \u017ce &quot;to by\u0142y bezprecedensowe i nast\u0119puj\u0105ce po sobie wybuchy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1225775, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-kleby-dymu-nad-bejrutem-krwawy-atak-izraela-dziesiatki-ofiar,nId,7825009", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by dymu nad Bejrutem. Krwawy atak Izraela. \"Dziesi\u0105tki ofiar\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T16:04:06.051078+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-irytacja-i-skromne-przyjecie-gwiazdorska-sila-zelenskiego-pr,nId,7824829\"><img src=\"https://i.iplsc.com/irytacja-i-skromne-przyjecie-gwiazdorska-sila-zelenskiego-pr/000JU1NOSV1JLD28-C321.jpg\" alt=\"Irytacja i skromne przyj\u0119cie. &quot;Gwiazdorska si\u0142a Ze\u0142enskiego przygasa&quot;\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144skie media rozpisuj\u0105 si\u0119 na temat wizyty Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Stanach Zjednoczonych. Wed\u0142ug nich obecno\u015b\u0107 prezydenta Ukrainy w USA wzbudzi\u0142a irytacj\u0119 w\u015br\u00f3d cz\u0119\u015bci republikan\u00f3w, kt\u00f3rzy ju\u017c wcze\u015bniej byli rozz\u0142oszczeni jego s\u0142owami o kandydacie na wiceprezydenta. Zwr\u00f3cono te\u017c uwag\u0119 na skromniejszy ni\u017c dotychczas charakter przyj\u0119cia Ze\u0142enskiego w Waszyngtonie. &quot;Jego gwiazdorska si\u0142a wyra\u017anie przygasa&quot; - oceniono.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1225269, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-irytacja-i-skromne-przyjecie-gwiazdorska-sila-zelenskiego-pr,nId,7824829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Irytacja i skromne przyj\u0119cie. \"Gwiazdorska si\u0142a Ze\u0142enskiego przygasa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T16:04:05.948991+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-na-dalekiej-polnocy-powstanie-nowa-baza-nato-sygnal-dla-rosj,nId,7824851\"><img src=\"https://i.iplsc.com/na-dalekiej-polnocy-powstanie-nowa-baza-nato-sygnal-dla-rosj/000JU1P1EQIB5P6Q-C321.jpg\" alt=\"Na dalekiej p\u00f3\u0142nocy powstanie nowa baza NATO. &quot;Sygna\u0142 dla Rosji&quot;\" align=\"left\" /></a>W Finlandii powstanie nowa baza si\u0142 l\u0105dowych NATO. B\u0119dzie si\u0119 mie\u015bci\u0142a w Mikkeli, kt\u00f3re znajduje si\u0119 140 km od granicy z Rosj\u0105. - To tak\u017ce sygna\u0142 dla Rosji, \u017ce Finlandia jest pe\u0142noprawnym cz\u0142onkiem NATO - przekaza\u0142 minister obrony Finlandii Antiin Hakkanen. Miejsce siedziby wybrano nieprzypadkowo, w czasie ewentualnego kryzysu, to stamt\u0105d maj\u0105 by\u0107 nadzorowane operacje sojuszu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1225268, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-na-dalekiej-polnocy-powstanie-nowa-baza-nato-sygnal-dla-rosj,nId,7824851", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na dalekiej p\u00f3\u0142nocy powstanie nowa baza NATO. \"Sygna\u0142 dla Rosji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T14:58:51.149844+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-w-drodze-na-sniezke-dziecko-wypadlo-z-wozk,nId,7824783\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-w-drodze-na-sniezke-dziecko-wypadlo-z-wozk/000JU1E3AFCEXM9H-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w drodze na \u015anie\u017ck\u0119. Dziecko wypad\u0142o z w\u00f3zka\" align=\"left\" /></a>Rodzinna wyprawa na \u015anie\u017ck\u0119 zako\u0144czona tragedi\u0105. W drodze do kolejki linowej po czeskiej stronie w\u00f3zek, w kt\u00f3rym by\u0142o niemowl\u0119, nagle si\u0119 osun\u0105\u0142. Chocia\u017c \u015bwiadkowie od razu ruszyli mu na pomoc, dziecka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1224770, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-w-drodze-na-sniezke-dziecko-wypadlo-z-wozk,nId,7824783", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w drodze na \u015anie\u017ck\u0119. Dziecko wypad\u0142o z w\u00f3zka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T14:58:51.051648+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-spotkal-sie-z-zelenskim-omowimy-szczegoly-naszego-plan,nId,7824805\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-spotkal-sie-z-zelenskim-omowimy-szczegoly-naszego-plan/000JU1H67GQBCT58-C321.jpg\" alt=\"Trump spotka\u0142 si\u0119 z Ze\u0142enskim. &quot;Om\u00f3wimy szczeg\u00f3\u0142y naszego planu&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ta wojna musi si\u0119 sko\u0144czy\u0107 - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek kandydat republikan\u00f3w na prezydenta Donald Trump podczas spotkania z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Doda\u0142, \u017ce zar\u00f3wno Ze\u0142enski, jak i jego kraj &quot;przeszli przez piek\u0142o&quot;. - Chcia\u0142em om\u00f3wi\u0107 z panem szczeg\u00f3\u0142y naszego planu - powiedzia\u0142 z kolei ukrai\u0144ski prezydent. Trump zapewni\u0142 podczas spotkania, \u017ce ma \u015bwietne relacje zar\u00f3wno z prezydentem Ukrainy, jak i W\u0142adimirem Putinem.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1224769, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-spotkal-sie-z-zelenskim-omowimy-szczegoly-naszego-plan,nId,7824805", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump spotka\u0142 si\u0119 z Ze\u0142enskim. \"Om\u00f3wimy szczeg\u00f3\u0142y naszego planu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T13:54:39.327874+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-fala-kulminacyjna-w-kostrzynie-nad-odra-maksymalny-poziom-wo,nId,7824451\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fala-kulminacyjna-w-kostrzynie-nad-odra-maksymalny-poziom-wo/000JU0KZ20T6C72O-C321.jpg\" alt=\"Fala kulminacyjna w Kostrzynie nad Odr\u0105. &quot;Maksymalny poziom wody&quot; \" align=\"left\" /></a>Fala powodziowa mija wojew\u00f3dztwo lubuskie. W pi\u0105tek woda w Kostrzynie nad Odr\u0105 osi\u0105gn\u0119\u0142a sw\u00f3j maksymalny poziom. Obecnie wynosi 520 cm, a stan alarmowy to 470. W tym czasie dosz\u0142o do dw\u00f3ch lokalnych przeciek\u00f3w, jednak - jak wskaza\u0142 rzecznik lubuskiej stra\u017cy po\u017carnej - szybko zosta\u0142y za\u0142atane. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1224280, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-fala-kulminacyjna-w-kostrzynie-nad-odra-maksymalny-poziom-wo,nId,7824451", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala kulminacyjna w Kostrzynie nad Odr\u0105. \"Maksymalny poziom wody\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T13:54:39.079269+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tragiczny-wypadek-kolo-olsztynka-policja-dotarla-do-nagrania,nId,7824443\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-kolo-olsztynka-policja-dotarla-do-nagrania/000JU0L0V66DBIKF-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek ko\u0142o Olsztynka. Policja dotar\u0142a do nagrania\" align=\"left\" /></a>Policja dotar\u0142a do nagrania, kt\u00f3re stanowi istotny dow\u00f3d w sprawie wypadku ko\u0142o Olsztynka. Do tragedii dosz\u0142o 18 wrze\u015bnia na drodze S7. Ci\u0119\u017car\u00f3wka uderzy\u0142a w volvo, powoduj\u0105c \u015bmier\u0107 trzech os\u00f3b. Jedna z hipotez \u015bledczych zak\u0142ada, \u017ce 52-letni kierowca samochodu osobowego zas\u0142ab\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1224279, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tragiczny-wypadek-kolo-olsztynka-policja-dotarla-do-nagrania,nId,7824443", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek ko\u0142o Olsztynka. Policja dotar\u0142a do nagrania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T13:54:38.760490+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarny-piatek-dla-tuska-w-sieci-zawrzalo-po-decyzjach-sadow,nId,7824514\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czarny-piatek-dla-tuska-w-sieci-zawrzalo-po-decyzjach-sadow/000JU0NJRV4WAMBN-C321.jpg\" alt=\"&quot;Czarny pi\u0105tek dla Tuska&quot;. W sieci zawrza\u0142o po decyzjach s\u0105d\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Decyzje s\u0105d\u00f3w ws. Prokuratury Krajowej i Marcina Romanowskiego mocno podzieli\u0142y scen\u0119 polityczn\u0105. Jedni m\u00f3wi\u0105 o &quot;czarnym pi\u0105tku dla Tuska i bodnarowskich uzurpator\u00f3w&quot;, inni twierdz\u0105, \u017ce decyzje to tylko &quot;opinia trzech go\u015bci&quot;. Z postanowieniami s\u0105d\u00f3w nie zgadza si\u0119 minister sprawiedliwo\u015bci oraz Prokuratura Krajowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1224278, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarny-piatek-dla-tuska-w-sieci-zawrzalo-po-decyzjach-sadow,nId,7824514", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czarny pi\u0105tek dla Tuska\". W sieci zawrza\u0142o po decyzjach s\u0105d\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T13:54:38.515231+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapadl-wyrok-ktory-zmienia-wszystko-prezes-pis-domaga-sie-dz,nId,7824532\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zapadl-wyrok-ktory-zmienia-wszystko-prezes-pis-domaga-sie-dz/000JU0PYIP4GYHKD-C321.jpg\" alt=\"&quot;Zapad\u0142 wyrok, kt\u00f3ry zmienia wszystko&quot;. Prezes PiS domaga si\u0119 dzia\u0142a\u0144\" align=\"left\" /></a>- Zapad\u0142 wyrok, kt\u00f3ry zmienia wszystko - oceni\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji Izby Karnej S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie Dariusza Barskiego. Prezes PiS, odnosz\u0105c si\u0119 do poczyna\u0144 rz\u0105du doda\u0142, \u017ce &quot;to wszystko co si\u0119 sta\u0142o, by\u0142o wynikiem dzia\u0142a\u0144 nielegalnych, w istocie kryminalnych i wymagaj\u0105cych rozliczenia&quot;. Ponadto polityk zaapelowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c o zwolnienie z aresztu ks. Micha\u0142a Olszewskiego i dw\u00f3ch pracownic Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1224277, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapadl-wyrok-ktory-zmienia-wszystko-prezes-pis-domaga-sie-dz,nId,7824532", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zapad\u0142 wyrok, kt\u00f3ry zmienia wszystko\". Prezes PiS domaga si\u0119 dzia\u0142a\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T13:54:38.235638+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ludowcy-reaguja-na-krytyke-prezydenta-mamy-czekac-na-kleczni,nId,7824447\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ludowcy-reaguja-na-krytyke-prezydenta-mamy-czekac-na-kleczni/000JU0D225NT6DBI-C321.jpg\" alt=\"Ludowcy reaguj\u0105 na krytyk\u0119 prezydenta. &quot;Mamy czeka\u0107 na kl\u0119czniku?&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda skrytykowa\u0142 pomys\u0142 blokady wej\u015bcia Ukrainy do Unii Europejskiej dop\u00f3ki ta nie za\u0142atwi sprawy rzezi wo\u0142y\u0144skiej. A takie rozwi\u0105zanie forsowali politycy PSL. - Dzisiaj pomagamy Ukrainie i jeszcze mamy czeka\u0107 na kl\u0119czniku? Na szcz\u0119\u015bcie polityka zagraniczna nie le\u017cy w r\u0119kach pana prezydenta. Bo gdyby tak by\u0142o, to pewnie przez 50 lat nic by si\u0119 nie zmieni\u0142o \u2013 ripostuje w rozmowie z Interi\u0105 pose\u0142 PSL Adam Dziedzic.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1224276, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ludowcy-reaguja-na-krytyke-prezydenta-mamy-czekac-na-kleczni,nId,7824447", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ludowcy reaguj\u0105 na krytyk\u0119 prezydenta. \"Mamy czeka\u0107 na kl\u0119czniku?\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T12:49:06.113599+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-zabiera-glos-neosedziowie-bronia-wlasnych-stanow,nId,7824505\"><img src=\"https://i.iplsc.com/adam-bodnar-zabiera-glos-neosedziowie-bronia-wlasnych-stanow/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Adam Bodnar zabiera g\u0142os. &quot;Neos\u0119dziowie broni\u0105 w\u0142asnych stanowisk&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Neos\u0119dziowie SN broni\u0105 w\u0142asnych stanowisk i upolitycznienia wymiaru sprawiedliwo\u015bci. Chc\u0105 zablokowa\u0107 proces rozlicze\u0144. Dzisiejsze stanowisko trzech neos\u0119dzi\u00f3w nie jest uchwa\u0142\u0105 S\u0105du Najwy\u017cszego i nie jest wi\u0105\u017c\u0105ce&quot; - przekaza\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. Stanowisko prokuratora generalnego ma zwi\u0105zek z decyzj\u0105 izby karnej ws. Dariusza Barskiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1223919, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-zabiera-glos-neosedziowie-bronia-wlasnych-stanow,nId,7824505", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar zabiera g\u0142os. \"Neos\u0119dziowie broni\u0105 w\u0142asnych stanowisk\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T12:49:05.968858+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-jednoznacznie-o-decyzji-ws-barskiego-przyjmuje-z-s,nId,7824463\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-jednoznacznie-o-decyzji-ws-barskiego-przyjmuje-z-s/000JU0DXXUEH6I1N-C321.jpg\" alt=\"Prezydent jednoznacznie o decyzji ws. Barskiego. &quot;Przyjmuj\u0119 z satysfakcj\u0105&quot; \" align=\"left\" /></a>&quot;Z satysfakcj\u0105 przyjmuj\u0119 orzeczenie S\u0105du Najwy\u017cszego potwierdzaj\u0105ce s\u0142uszno\u015b\u0107 mojego stanowiska o nielegalno\u015bci usuni\u0119cia prok. Dariusza Barskiego z funkcji Prokuratora Krajowego przez rz\u0105d Premiera Donalda Tuska&quot; - napisa\u0142 prezydent Andrzej Duda w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1223918, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-jednoznacznie-o-decyzji-ws-barskiego-przyjmuje-z-s,nId,7824463", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent jednoznacznie o decyzji ws. Barskiego. \"Przyjmuj\u0119 z satysfakcj\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T12:49:05.873621+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-bedzie-aresztu-dla-marcina-romanowskiego-sad-podjal-decy,nId,7824423\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-bedzie-aresztu-dla-marcina-romanowskiego-sad-podjal-decy/000JU0JFJPXL78IV-C321.jpg\" alt=\"Nie b\u0119dzie aresztu dla Marcina Romanowskiego. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 \" align=\"left\" /></a>S\u0105d utrzyma\u0142 postanowienie o braku aresztu dla Marcina Romanowskiego. S\u0105d okr\u0119gowy podtrzyma\u0142 decyzj\u0119 s\u0105du ni\u017cszej instancji i og\u0142osi\u0142, \u017ce pozbawienie wolno\u015bci pos\u0142a Suwerennej Polski by\u0142o niezgodne z prawem. Za\u017calenie w tej sprawie wnios\u0142a prokuratura. Potwierdzono, \u017ce Romanowskiemu przys\u0142uguje immunitet z racji zasiadania w Zgromadzeniu Parlamentarnym Rady Europy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1223917, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-bedzie-aresztu-dla-marcina-romanowskiego-sad-podjal-decy,nId,7824423", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie aresztu dla Marcina Romanowskiego. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T11:43:52.754625+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-o-prokuratora-krajowego-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7824405\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spor-o-prokuratora-krajowego-jest-decyzja-sadu-najwyzszego/000JU002RDKR4909-C321.jpg\" alt=\"Sp\u00f3r o prokuratora krajowego. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego\" align=\"left\" /></a>Izba Karna S\u0105du Najwy\u017cszego orzek\u0142a, \u017ce przywr\u00f3cenie Dariusza Barskiego ze stanu spoczynku i powo\u0142anie go na prokuratora krajowego w 2022 r. by\u0142o wi\u0105\u017c\u0105ce i skuteczne prawnie. To efekt toczonego od stycznia sporu - w styczniu minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar wr\u0119czy\u0142 prokuratorowi dokument, w kt\u00f3rym stwierdzono, \u017ce jego ponowne powo\u0142anie do s\u0142u\u017cby by\u0142o bezprawne. Prokuratura Krajowa, na kt\u00f3rej czele stoi obecnie Dariusz Korneluk, zapowiedzia\u0142a Interii wydanie w pi\u0105tek o\u015bwiadczenia w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1223487, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-o-prokuratora-krajowego-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7824405", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r o prokuratora krajowego. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T11:43:52.462467+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerwana-tama-w-stroniu-slaskim-jest-ruch-prokuratury,nId,7824417\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przerwana-tama-w-stroniu-slaskim-jest-ruch-prokuratury/000JTZZHKVR5EKNL-C321.jpg\" alt=\"Przerwana tama w Stroniu \u015al\u0105skim. Jest ruch prokuratury\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w \u015awidnicy wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. przerwania zapory ziemnej suchego zbiornika w Stroniu \u015al\u0105skim na potoku Morawka. W niedziel\u0119, 15 wrze\u015bnia tam\u0119 przerwa\u0142a woda i w konsekwencji spustoszy\u0142a Stronie \u015al\u0105skie i inne miejscowo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1223486, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerwana-tama-w-stroniu-slaskim-jest-ruch-prokuratury,nId,7824417", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerwana tama w Stroniu \u015al\u0105skim. Jest ruch prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T10:39:43.186970+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-floryda-przyjela-najmocniejsze-uderzenie-helene-ruszyl-w-gla,nId,7824335\"><img src=\"https://i.iplsc.com/floryda-przyjela-najmocniejsze-uderzenie-helene-ruszyl-w-gla/000JTZ40SXBRU3TX-C321.jpg\" alt=\"Floryda przyj\u0119\u0142a najmocniejsze uderzenie. Helene ruszy\u0142 w g\u0142\u0105b USA\" align=\"left\" /></a>Huragan Helene uderzy\u0142 w wybrze\u017ce Florydy w czwartek wieczorem. Spowodowa\u0142 olbrzymie zniszczenia, cho\u0107 obecnie os\u0142ab\u0142 do poziomu burzy tropikalnej. Wiadomo o co najmniej trzech ofiarach \u015bmiertelnych. W czterech stanach pr\u0105du nie ma w prawie 2 mln dom\u00f3w, a w wielu miejscach dosz\u0142o do powodzi i podtopie\u0144. Jeden z mieszka\u0144c\u00f3w opublikowa\u0142 nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 jak p\u0142ywa kajakiem we wn\u0119trzu swojego zalanego domu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1223087, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-floryda-przyjela-najmocniejsze-uderzenie-helene-ruszyl-w-gla,nId,7824335", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Floryda przyj\u0119\u0142a najmocniejsze uderzenie. Helene ruszy\u0142 w g\u0142\u0105b USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T10:39:42.808722+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-o-rozmowach-z-prezydentem-w-tym-najwiekszy-jest-am,nId,7824326\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kaczynski-o-rozmowach-z-prezydentem-w-tym-najwiekszy-jest-am/000JTYPRPF1T3YNC-C321.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski o rozmowach z prezydentem. &quot;W tym najwi\u0119kszy jest ambaras&quot;\" align=\"left\" /></a>- Na oceny prezydentury przyjdzie czas po zako\u0144czeniu kadencji - powiedzia\u0142 w Sejmie Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, pytany o dzia\u0142ania Andrzeja Dudy. Prezes PiS podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie rozmawia\u0142 z prezydentem &quot;od 4,5 roku, a mo\u017ce nawet d\u0142u\u017cej&quot;. - W tym najwi\u0119kszy jest ambaras, \u017ceby dwoje chcia\u0142o na raz  - stwierdzi\u0142. Partia nie wybra\u0142a do tej pory kandydata, kt\u00f3ry stanie do walki o Pa\u0142ac Prezydencki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1223086, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-o-rozmowach-z-prezydentem-w-tym-najwiekszy-jest-am,nId,7824326", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o rozmowach z prezydentem. \"W tym najwi\u0119kszy jest ambaras\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T10:39:42.482782+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-metoda-na-darmowe-laptopy-dla-powodzian-oszusci-w-rekach-pol,nId,7824314\"><img src=\"https://i.iplsc.com/metoda-na-darmowe-laptopy-dla-powodzian-oszusci-w-rekach-pol/000JTZ2H13DKSA1D-C321.jpg\" alt=\"Metoda &quot;na darmowe laptopy&quot; dla powodzian. Oszu\u015bci w r\u0119kach policji\" align=\"left\" /></a>W r\u0119ce policji trafi\u0142o trzech oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy oferowali osobom dotkni\u0119tym powodzi\u0105 darmowe laptopy w zamian za niewielk\u0105 op\u0142at\u0119 - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Centrum Biura Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci. Jak wskazano w komunikacie, na t\u0119 metod\u0119 oszukano co najmniej 200 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1223085, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-metoda-na-darmowe-laptopy-dla-powodzian-oszusci-w-rekach-pol,nId,7824314", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metoda \"na darmowe laptopy\" dla powodzian. Oszu\u015bci w r\u0119kach policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T10:39:42.147367+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-grzmi-chce-zabezpieczenia-billingow-ministra,nId,7824366\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zbigniew-ziobro-grzmi-chce-zabezpieczenia-billingow-ministra/000JA10JVD8Y72RN-C321.jpg\" alt=\"Zbigniew Ziobro grzmi. Chce zabezpieczenia billing\u00f3w ministra i pos\u0142\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Musimy walczy\u0107 o cywilizowan\u0105 Polsk\u0119, w kt\u00f3rej opinie medyczne s\u0105 wiarygodne, a \u0142amanie tajemnicy lekarskiej jest przest\u0119pstwem&quot; - zadeklarowa\u0142 Zbigniew Ziobro. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie kolejnych dokument\u00f3w przeciwko Adamowi Bodnarowi oraz cz\u0142onkom komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Ziobro b\u0119dzie wnioskowa\u0142 o zabezpieczenie billing\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1223084, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-grzmi-chce-zabezpieczenia-billingow-ministra,nId,7824366", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro grzmi. Chce zabezpieczenia billing\u00f3w ministra i pos\u0142\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T09:33:18.277015+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mowil-o-zamrazarce-zareagowal-holownia-niech-mi-pan-tu-nie-w,nId,7824233\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mowil-o-zamrazarce-zareagowal-holownia-niech-mi-pan-tu-nie-w/000JTY89M2CL097A-C321.jpg\" alt=\"M\u00f3wi\u0142 o &quot;zamra\u017carce&quot;, zareagowa\u0142 Ho\u0142ownia. &quot;Niech mi pan tu nie wyje\u017cd\u017ca&quot;\" align=\"left\" /></a>- Jakie lobby nacisn\u0119\u0142o na was, \u017ce skapitulowali\u015bcie ca\u0142kowicie z walki o zdrowie Polak\u00f3w i o polskie rolnictwo? - dopytywa\u0142 Robert Telus, sugeruj\u0105c \u017ce projekt ustawy dotycz\u0105cej stosowania pasz bez GMO le\u017cy w sejmowej &quot;zamra\u017carce&quot;. Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zaapelowa\u0142, by pose\u0142 &quot;nie wyje\u017cd\u017ca\u0142 z militarnymi por\u00f3wnaniami&quot;. - Tu nie ma zamra\u017carek, ten sprz\u0119t nie istnieje - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222770, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mowil-o-zamrazarce-zareagowal-holownia-niech-mi-pan-tu-nie-w,nId,7824233", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3wi\u0142 o \"zamra\u017carce\", zareagowa\u0142 Ho\u0142ownia. \"Niech mi pan tu nie wyje\u017cd\u017ca\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T09:33:18.012196+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czyhaja-na-pieniadze-polakow-rekordowa-liczba-zgloszonych-in,nId,7823500\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czyhaja-na-pieniadze-polakow-rekordowa-liczba-zgloszonych-in/000JTYFUC3DM3KK5-C321.jpg\" alt=\"Czyhaj\u0105 na pieni\u0105dze Polak\u00f3w. Rekordowa liczba zg\u0142oszonych incydent\u00f3w\" align=\"left\" /></a>CERT Polska, czyli zesp\u00f3\u0142 odpowiedzialny za reagowanie na zagro\u017cenia w sieci, na swoim kanale na portalu X poinformowa\u0142, \u017ce liczba obs\u0142u\u017conych incydent\u00f3w cyberbezpiecze\u0144stwa w 2024 roku przekroczy\u0142a 80 927. To najwy\u017cszy wynik w historii organizacji i dow\u00f3d na zwi\u0119kszon\u0105 aktywno\u015b\u0107 cyberprzest\u0119pc\u00f3w oraz wi\u0119ksz\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa na temat zagro\u017ce\u0144 w internecie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222769, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czyhaja-na-pieniadze-polakow-rekordowa-liczba-zgloszonych-in,nId,7823500", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czyhaj\u0105 na pieni\u0105dze Polak\u00f3w. Rekordowa liczba zg\u0142oszonych incydent\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T09:33:17.794531+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukrainski-deputowany-zatrzymany-w-londynie-jest-ruch-kijowa,nId,7824077\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-deputowany-zatrzymany-w-londynie-jest-ruch-kijowa/000HRBDMJ69PTYGB-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski deputowany zatrzymany w Londynie. Jest ruch Kijowa\" align=\"left\" /></a>Artem Dmytruk, ukrai\u0144ski deputowany, zosta\u0142 zatrzymany w Londynie. Deputowany od tygodni ukrywa\u0142 si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci za napa\u015b\u0107 na \u017co\u0142nierza i funkcjonariusza organ\u00f3w \u015bcigania. Prokuratura Generalna poinformowa\u0142a, \u017ce przygotowuje dokumenty potrzebne do ekstradycji. \n\n </p><br clear=\"all\" />", "id": 1222768, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukrainski-deputowany-zatrzymany-w-londynie-jest-ruch-kijowa,nId,7824077", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski deputowany zatrzymany w Londynie. Jest ruch Kijowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T08:31:27.058793+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-oskarzenia-o-oszustwo-premier-reaguje-rech,nId,7824221\"><img src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-sejmie-oskarzenia-o-oszustwo-premier-reaguje-rech/000JTY8HMY0183QI-C321.jpg\" alt=\"Awantura w Sejmie, oskar\u017cenia o oszustwo. Premier reaguje: Rechot PiS \" align=\"left\" /></a>- Oszukali\u015bcie 200 tys. os\u00f3b pobieraj\u0105cych rent\u0119 socjaln\u0105 - m\u00f3wi\u0142a do przedstawicieli koalicji rz\u0105dz\u0105cej Urszula Rusecka z PiS. Pos\u0142anka podkre\u015bla\u0142a, \u017ce przedstawiony w Sejmie projekt nie ma nic wsp\u00f3lnego z zapisami projektu obywatelskiego. Emocje w izbie ni\u017cszej wywo\u0142a\u0142o wcze\u015bniejsze wyst\u0105pienie Iwony Hartwich z Koalicji Obywatelskiej. Polityk zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 bezpo\u015brednio do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Do sytuacji odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk, kt\u00f3ry pisa\u0142 o &quot;rechocie PiS&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1222444, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-oskarzenia-o-oszustwo-premier-reaguje-rech,nId,7824221", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura w Sejmie, oskar\u017cenia o oszustwo. Premier reaguje: Rechot PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T08:31:26.678186+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesien-z-tropikalnym-akcentem-niezwykla-noc-na-podkarpaciu,nId,7824245\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jesien-z-tropikalnym-akcentem-niezwykla-noc-na-podkarpaciu/000JTY8JR36J6C70-C321.jpg\" alt=\"Jesie\u0144 z tropikalnym akcentem. Niezwyk\u0142a noc na Podkarpaciu\" align=\"left\" /></a>Do niecodziennej sytuacji dosz\u0142o na Podkarpaciu. Cho\u0107 mamy ju\u017c jesie\u0144, mieszka\u0144cy Przemy\u015bla do\u015bwiadczyli nocy tropikalnej. Po zachodzie s\u0142o\u0144ca nie by\u0142o tam ch\u0142odniej ni\u017c 20 stopni Celsjusza. To jednak wkr\u00f3tce si\u0119 zmieni. W weekend nadejdzie wyra\u017ane och\u0142odzenie, a nied\u0142ugo w niekt\u00f3rych miejscach kraju noc\u0105 b\u0119dzie zaledwie kilka stopni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222443, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesien-z-tropikalnym-akcentem-niezwykla-noc-na-podkarpaciu,nId,7824245", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jesie\u0144 z tropikalnym akcentem. Niezwyk\u0142a noc na Podkarpaciu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T08:31:25.679041+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-informowal-o-powodzi-sejm-zdecydowal,nId,7824189\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-informowal-o-powodzi-sejm-zdecydowal/000JTY767MIQ7TI2-C321.jpg\" alt=\"Premier informowa\u0142 o powodzi. Sejm zdecydowa\u0142 \" align=\"left\" /></a>Sejm przyj\u0105\u0142 informacj\u0119 premiera o sytuacji powodziowej w po\u0142udniowej Polsce. Wcze\u015bniej z\u0142o\u017cono wniosek o odrzucenie relacji przedstawionej przez Donalda Tuska z sejmowej m\u00f3wnicy. \u015arodowa debata trwa\u0142a ponad siedem godzin. Ze strony opozycji pad\u0142o wiele oskar\u017ce\u0144 o zaniedbania i sp\u00f3\u017anion\u0105 reakcj\u0119 rz\u0105dz\u0105cych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222442, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-informowal-o-powodzi-sejm-zdecydowal,nId,7824189", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier informowa\u0142 o powodzi. Sejm zdecydowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T07:27:14.530598+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cios-dla-chin-nowoczesny-okret-zatonal-w-tajemniczych-okolic,nId,7824146\"><img src=\"https://i.iplsc.com/cios-dla-chin-nowoczesny-okret-zatonal-w-tajemniczych-okolic/000JTX6R4B71JPVA-C321.jpg\" alt=\"Cios dla Chin. Nowoczesny okr\u0119t zaton\u0105\u0142 w tajemniczych okoliczno\u015bciach\" align=\"left\" /></a>Chi\u0144ski okr\u0119t podwodny wyposa\u017cony w nap\u0119d atomowy znalaz\u0142 si\u0119 na dnie morza - donosz\u0105 ameryka\u0144skie media. Nie wiadomo, co przyczyni\u0142o si\u0119 do zatoni\u0119cia \u0142odzi. Ambasador Chin w Waszyngtonie twierdzi, \u017ce nie ma wiedzy na temat incydentu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222229, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cios-dla-chin-nowoczesny-okret-zatonal-w-tajemniczych-okolic,nId,7824146", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cios dla Chin. Nowoczesny okr\u0119t zaton\u0105\u0142 w tajemniczych okoliczno\u015bciach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T07:27:14.395227+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wirus-sieje-spustoszenie-na-jednym-kontynencie-lekarka-tluma,nId,7823698\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wirus-sieje-spustoszenie-na-jednym-kontynencie-lekarka-tluma/000JTUHQQLTCAE6M-C321.jpg\" alt=\"Wirus sieje spustoszenie na jednym kontynencie. Lekarka t\u0142umaczy, czy co\u015b nam grozi\" align=\"left\" /></a>- Masowych zachorowa\u0144 u nas raczej nie b\u0119dzie. Ma\u0142pia ospa to nie COVID-19 - m\u00f3wi Interii prof. Joanna Zajkowska z Kliniki Chor\u00f3b Zaka\u017anych i Neuroinfekcji w Uniwersyteckim Szpitalu Klinicznym w Bia\u0142ymstoku. Uspokaja: je\u015bli wirus pojawi si\u0119 zn\u00f3w w Polsce, jeste\u015bmy przygotowani.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222228, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wirus-sieje-spustoszenie-na-jednym-kontynencie-lekarka-tluma,nId,7823698", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wirus sieje spustoszenie na jednym kontynencie. Lekarka t\u0142umaczy, czy co\u015b nam grozi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T07:27:14.273163+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-moga-uratowac-zycie-a-leza-niewidoczne-park-ostrzega-turysto,nId,7824080\"><img src=\"https://i.iplsc.com/moga-uratowac-zycie-a-leza-niewidoczne-park-ostrzega-turysto/000JTWM23N198ECG-C321.jpg\" alt=\"Mog\u0105 uratowa\u0107 \u017cycie, a le\u017c\u0105 niewidoczne. Park ostrzega turyst\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Babiog\u00f3rski Park Narodowy zaapelowa\u0142 do turyst\u00f3w o pozostawienie tyczek szlakowych w spokoju. Raptem po tygodniu od ich zamieszczenia zosta\u0142y one str\u0105cone z kamiennych kopc\u00f3w. &quot;Si\u0142a wiatru nie jest w stanie ich przewr\u00f3ci\u0107, jedynie si\u0142a mi\u0119\u015bni ludzkich&quot; - wyja\u015bni\u0142 park babiog\u00f3rski i poprosi\u0142 o zrozumienie oraz wsparcie, szczeg\u00f3lnie w nadchodz\u0105cej niebezpiecznej porze.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222227, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-moga-uratowac-zycie-a-leza-niewidoczne-park-ostrzega-turysto,nId,7824080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mog\u0105 uratowa\u0107 \u017cycie, a le\u017c\u0105 niewidoczne. Park ostrzega turyst\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T07:27:14.158345+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naukowcy-zachwyceni-odkryciem-egzoplanety-nie-ma-podobnej-pl,nId,7824176\"><img src=\"https://i.iplsc.com/naukowcy-zachwyceni-odkryciem-egzoplanety-nie-ma-podobnej-pl/000JTXK77LD3CF39-C321.jpg\" alt=\"Naukowcy zachwyceni odkryciem egzoplanety. &quot;Nie ma podobnej planety&quot;\" align=\"left\" /></a>Naukowcy z Arizony dokonali odkrycia nowej egzoplanety. Planeta (WASP-107b) ma jedn\u0105 cech\u0119 charakterystyczn\u0105. Chodzi o asymetri\u0119 wsch\u00f3d-zach\u00f3d. Poszczeg\u00f3lne jej cz\u0119\u015bci r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 temperatur\u0105 czy zachmurzeniem. Eksperci podkre\u015blaj\u0105 jej unikalno\u015b\u0107. - Nie mamy podobnej planety w naszym w\u0142asnym Uk\u0142adzie S\u0142onecznym - zapewni\u0142 prof. Matthew Murphy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222226, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naukowcy-zachwyceni-odkryciem-egzoplanety-nie-ma-podobnej-pl,nId,7824176", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy zachwyceni odkryciem egzoplanety. \"Nie ma podobnej planety\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T07:27:14.027231+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesien-objawia-sie-coraz-wyrazniej-trzeba-uwazac-na-polnocy,nId,7824181\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jesien-objawia-sie-coraz-wyrazniej-trzeba-uwazac-na-polnocy/000JTXPEQDODQLR6-C321.jpg\" alt=\"Jesie\u0144 objawia si\u0119 coraz wyra\u017aniej. Trzeba uwa\u017ca\u0107 na p\u00f3\u0142nocy\" align=\"left\" /></a>To nie b\u0119dzie przyjemny dzie\u0144, szczeg\u00f3lnie nad morzem. Pojawi si\u0119 tam silny wiatr, a na Ba\u0142tyku sztorm, przed kt\u00f3rym ostrzega IMGW. Wieczorem w tym rejonie odczuwalna temperatura mo\u017ce spa\u015b\u0107 do kilku stopni. W du\u017cej cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie pochmurnie, a miejscami r\u00f3wnie\u017c burzowo. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222225, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesien-objawia-sie-coraz-wyrazniej-trzeba-uwazac-na-polnocy,nId,7824181", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jesie\u0144 objawia si\u0119 coraz wyra\u017aniej. Trzeba uwa\u017ca\u0107 na p\u00f3\u0142nocy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T07:27:13.907777+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-abw-nie-stawil-sie-przed-komisja-jest-wniosek-o-uk,nId,7824204\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byly-szef-abw-nie-stawil-sie-przed-komisja-jest-wniosek-o-uk/000JTXSGQ5GUX4QE-C321.jpg\" alt=\"By\u0142y szef ABW nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. Jest wniosek o ukaranie\" align=\"left\" /></a>Piotr Pogonowski, by\u0142y szef Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wew\u0119trznego nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. - Jest to jego kolejne niestawiennictwo. Z\u0142o\u017cyli\u015bmy wniosek o ukaranie do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie - poinformowa\u0142a przewodnicz\u0105ca komisji Magdalena Sroka. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1222224, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-abw-nie-stawil-sie-przed-komisja-jest-wniosek-o-uk,nId,7824204", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef ABW nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. Jest wniosek o ukaranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T07:27:13.777654+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dyskusje-ministrow-w-kuluarach-chinski-polityk-z-apelem-do-p,nId,7824174\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dyskusje-ministrow-w-kuluarach-chinski-polityk-z-apelem-do-p/000JTXQ9B60F6LJW-C321.jpg\" alt=\"Dyskusje ministr\u00f3w w kuluarach. Chi\u0144ski polityk z apelem do Polak\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 w czwartek z szefem dyplomacji Chin Wangiem Yi. Rozmawiali m.in. o &quot;scenariuszach zako\u0144czenia wojny w Ukrainie&quot;. Jednak nie zabrak\u0142o tak\u017ce w\u0105tku relacji pomi\u0119dzy krajami. Wang Yi zaapelowa\u0142 o stworzenie &quot;uczciwego&quot; \u015brodowiska biznesowego w Polsce, a c\u0142a na chi\u0144skie pojazdy elektryczne okre\u015bli\u0142 mianem &quot;protekcjonizmu&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1222223, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dyskusje-ministrow-w-kuluarach-chinski-polityk-z-apelem-do-p,nId,7824174", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyskusje ministr\u00f3w w kuluarach. Chi\u0144ski polityk z apelem do Polak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T06:11:07.531584+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-czechy-tylnym-wejsciem-kremla-do-europy-system-przecieka-jak,nId,7821128\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czechy-tylnym-wejsciem-kremla-do-europy-system-przecieka-jak/000JT614HJAT9VKB-C321.jpg\" alt=\"Czechy tylnym wej\u015bciem Kremla do Europy. System przecieka jak sitko\" align=\"left\" /></a>W Republice Czeskiej znajduje si\u0119 zdecydowanie najwi\u0119cej firm zwi\u0105zanych z Rosj\u0105 w por\u00f3wnaniu ze wszystkimi pa\u0144stwami UE. Wi\u0105\u017ce si\u0119 to r\u00f3wnie\u017c z ryzykiem dla g\u0142\u00f3wnego partnera handlowego Czech - Niemiec.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222042, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-czechy-tylnym-wejsciem-kremla-do-europy-system-przecieka-jak,nId,7821128", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czechy tylnym wej\u015bciem Kremla do Europy. System przecieka jak sitko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T06:11:07.276537+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-beda-mieli-ze-mna-problem-prezydent-stawia-rzadowi-warunek,nId,7824163\"><img src=\"https://i.iplsc.com/beda-mieli-ze-mna-problem-prezydent-stawia-rzadowi-warunek/000JTX8PN0YXS49X-C321.jpg\" alt=\"&quot;B\u0119d\u0105 mieli ze mn\u0105 problem&quot;. Prezydent stawia rz\u0105dowi warunek\" align=\"left\" /></a>- Je\u017celi chodzi o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ws. ambasador\u00f3w zawsze jest pole do kompromisu. Chcia\u0142bym, \u017ceby zwyczaje, kt\u00f3re by\u0142y w Polsce przez 35 lat we wsp\u00f3\u0142pracy prezydenta z ministrem spraw zagranicznych by\u0142y realizowane - m\u00f3wi\u0142 prezydent Andrzej Duda w rozmowie z Marcinem Fijo\u0142kiem w &quot;Graffiti&quot; w Polsat News. Uzna\u0142, \u017ce szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski \u0142amie wszelkie zasady w tej materii. Zapewni\u0142, \u017ce je\u015bli rz\u0105d nadal b\u0119dzie uwa\u017ca\u0142, \u017ce to on decyduje, kto b\u0119dzie ambasadorem, &quot;to rz\u0105dz\u0105cy b\u0119d\u0105 mie\u0107 problem&quot; z g\u0142ow\u0105 pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222041, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-beda-mieli-ze-mna-problem-prezydent-stawia-rzadowi-warunek,nId,7824163", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"B\u0119d\u0105 mieli ze mn\u0105 problem\". Prezydent stawia rz\u0105dowi warunek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T06:11:07.029748+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-economist-kwartet-chaosu-zagraza-zachodowi-zaciesnia-sie,nId,7822522\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-economist-kwartet-chaosu-zagraza-zachodowi-zaciesnia-sie/000JTQG7TNT6DEWB-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Economist&quot;: Kwartet chaosu zagra\u017ca Zachodowi. Zacie\u015bnia si\u0119 wsp\u00f3\u0142praca Mordoru\" align=\"left\" /></a>Przyw\u00f3dcy Chin, Iranu, Korei P\u00f3\u0142nocnej i Rosji niepokoj\u0105co zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do siebie. Przyprawiaj\u0105ca Zach\u00f3d o b\u00f3l g\u0142owy wsp\u00f3\u0142praca skupia si\u0119 przede wszystkim na trzech g\u0142\u00f3wnych obszarach: wojskowo\u015bci, przemy\u015ble i technologii. Ukraina okazuje si\u0119 poligonem do\u015bwiadczalnym dla wschodnich autokracji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222040, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-economist-kwartet-chaosu-zagraza-zachodowi-zaciesnia-sie,nId,7822522", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Economist\": Kwartet chaosu zagra\u017ca Zachodowi. Zacie\u015bnia si\u0119 wsp\u00f3\u0142praca Mordoru", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T06:11:06.698180+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-innego-konca-nie-bedzie-59-minut-ktore-moga-zmiesc-ludzkosc,nId,7821605\"><img src=\"https://i.iplsc.com/innego-konca-nie-bedzie-59-minut-ktore-moga-zmiesc-ludzkosc/000JTJ8VJIX8CYVK-C321.jpg\" alt=\"Innego ko\u0144ca nie b\u0119dzie? 59 minut, kt\u00f3re mog\u0105 zmie\u015b\u0107 ludzko\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>- Ludzko\u015b\u0107 zapomnia\u0142a o ryzyku, jakie niesie ze sob\u0105 bro\u0144 nuklearna. Wiadomo o kilku publicznie zg\u0142oszonych przypadkach, kiedy przez b\u0142\u0105d techniczny o ma\u0142y w\u0142os nie dosz\u0142o do powszechnej wojny nuklearnej, ale my\u015bl\u0119, \u017ce w tej uk\u0142adance zupe\u0142nie pomija si\u0119 te\u017c element ludzki - logik\u0119 irracjonalnego w\u0142adcy, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by nagle, z niezrozumia\u0142ych dla \u015bwiata powod\u00f3w, odpali\u0107 bro\u0144 j\u0105drow\u0105 i doprowadzi\u0107 do katastrofy - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 ameryka\u0144ska dziennikarka \u015bledcza i autorka ksi\u0105\u017cki &quot;Wojna nuklearna. Mo\u017cliwy scenariusz&quot; Annie Jacobsen.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1222039, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-innego-konca-nie-bedzie-59-minut-ktore-moga-zmiesc-ludzkosc,nId,7821605", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Innego ko\u0144ca nie b\u0119dzie? 59 minut, kt\u00f3re mog\u0105 zmie\u015b\u0107 ludzko\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T05:05:55.856952+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wspolny-kandydat-koalicji-na-prezydenta-najnowszy-sondaz,nId,7824128\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wspolny-kandydat-koalicji-na-prezydenta-najnowszy-sondaz/000JTX5G92G6GSLM-C321.jpg\" alt=\"Wsp\u00f3lny kandydat koalicji na prezydenta? Najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w chcia\u0142aby, by koalicja rz\u0105dz\u0105ca w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich wystawi\u0142a wsp\u00f3lnego kandydata - wynika z nowego sonda\u017cu IBRiS dla &quot;Rzeczpospolitej&quot;. W przypadku, gdyby ka\u017cde z ugrupowa\u0144 zdecydowa\u0142o si\u0119 jednak startowa\u0107 osobno, najwi\u0119cej respondent\u00f3w postawi\u0142oby na Rafa\u0142a Trzaskowskiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1221867, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wspolny-kandydat-koalicji-na-prezydenta-najnowszy-sondaz,nId,7824128", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3lny kandydat koalicji na prezydenta? Najnowszy sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T05:05:55.739654+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koniec-spekulacji-bedzie-spotkanie-trump-zelenski,nId,7824133\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koniec-spekulacji-bedzie-spotkanie-trump-zelenski/000JTX64FO7X5V1G-C321.jpg\" alt=\"Koniec spekulacji. B\u0119dzie spotkanie Trump-Ze\u0142enski \" align=\"left\" /></a>Donald Trump spotka si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Po licznych spekulacjach do wizyty ma doj\u015b\u0107 w Nowym Jorku w pi\u0105tek rano (czasu miejscowego). - Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107, \u017ceby go jutro zobaczy\u0107 - oznajmi\u0142 kandydat republikan\u00f3w w listopadowych wyborach prezydenckich. Trump podkre\u015bli\u0142, ze to prezydent Ukrainy &quot;poprosi\u0142 go o spotkanie&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1221866, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koniec-spekulacji-bedzie-spotkanie-trump-zelenski,nId,7824133", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec spekulacji. B\u0119dzie spotkanie Trump-Ze\u0142enski", "vote": 0}]