[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T19:29:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7908480-joanna-ph8110639/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mamy do czynienia z przerzucaniem winy na ofiar\u0119\". Sprawa pani Joanny trafia do Strasburga\" />\n    Czy rzeczywi\u015bcie nie ma r\u00f3\u017cnicy mi\u0119dzy publikowaniem w internecie swoich roznegli\u017cowanych zdj\u0119\u0107 a obna\u017caniem si\u0119 na rozkaz policji? Wraca g\u0142o\u015bna sprawa pani Joanny z Krakowa, kt\u00f3r\u0105 po aborcji farmakologicznej zaj\u0119li si\u0119 nie tylko lekarze, ale i policja. S\u0105d nie dostrzeg\u0142 problemu, dlatego pacjentka wnosi spraw\u0119 do Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka.\n    \n    ", "id": 1226617, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/mamy-do-czynienia-z-przerzucaniem-winy-na-ofiare-sprawa-pani-joanny-trafia-do-strasburga-st8110612?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamy do czynienia z przerzucaniem winy na ofiar\u0119\". Sprawa pani Joanny trafia do Strasburga", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T18:19:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-abe2zu-burza-pioruny-noc-7249963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - sobota, 28.09. Noc\u0105 mo\u017cliwe burze z ulewnym deszczem\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 28.09. W nocy w cz\u0119\u015bci kraju prognozowane s\u0105 burze, podczas kt\u00f3rych b\u0119dzie intensywnie pada\u0142 deszcz. W dzie\u0144 termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 19 stopni. \n    \n    ", "id": 1226229, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-28-09-noca-mozliwe-burze-z-ulewnym-deszczem-st8110499?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - sobota, 28.09. Noc\u0105 mo\u017cliwe burze z ulewnym deszczem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T18:10:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7662311-zmiany-w-kursowaniu-tramwajow-ph8110633/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po jednym pasie w obu kierunkach w alei Waszyngtona. \u00a0Szczeg\u00f3\u0142y i harmonogram remontu.\" />\n    W poniedzia\u0142ek rozpocznie si\u0119 d\u0142ugo wyczekiwany remont mocno zu\u017cytego torowiska w alei\u00a0Waszyngtona\u00a0przy ulicy Mi\u0119dzynarodowej. Tramwaje nie b\u0119d\u0105 kursowa\u0142y pomi\u0119dzy rondem\u00a0Waszyngtona\u00a0a rondem Wiatraczna. \n    \n    ", "id": 1226230, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-remont-torowiska-i-utrudnienia-w-alei-waszyngtona-st8110166?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po jednym pasie w obu kierunkach w alei Waszyngtona. \u00a0Szczeg\u00f3\u0142y i harmonogram remontu.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T17:18:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2995037-stadion-ph8110410/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stadion pi\u0142karski zmieni\u0142 si\u0119 w basen. Ulewy nawiedzi\u0142y Wielk\u0105 Brytani\u0119\" />\n    Obfite opady deszczu nawiedzi\u0142y Wielk\u0105 Brytani\u0119. W cz\u0119\u015bci kraju ulice zmieni\u0142y si\u0119 w rw\u0105ce rzeki. W hrabstwie Shropshire w Anglii zalany zosta\u0142 stadion dru\u017cyny pi\u0142karskiej AFC Telford United. \n    \n    ", "id": 1225931, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stadion-pilkarski-zmienil-sie-w-basen-ulewy-nawiedzily-wielka-brytanie-st8110376?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stadion pi\u0142karski zmieni\u0142 si\u0119 w basen. Ulewy nawiedzi\u0142y Wielk\u0105 Brytani\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T16:10:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7723-szpital-ph8110373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fundacja TVN pomaga szpitalowi w Nysie. \"Zebrali\u015bmy blisko 8 milion\u00f3w z\u0142otych\"\" />\n    Ponad siedem i p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych ju\u017c jest, a zbi\u00f3rka trwa. Plac\u00f3wka jest jednym z wielu miejsc, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142a pow\u00f3d\u017a, ale te\u017c miejscem szczeg\u00f3lnym. Jak bardzo potrzebnym - to pokazuje cho\u0107by oblegany przez pacjent\u00f3w szpital polowy. \n    \n    ", "id": 1225364, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/fundacja-tvn-pomaga-szpitalowi-w-nysie-zebralismy-blisko-8-milionow-zlotych-st8110268?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundacja TVN pomaga szpitalowi w Nysie. \"Zebrali\u015bmy blisko 8 milion\u00f3w z\u0142otych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T16:06:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak Izraela na kwater\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 Hezbollahu. Eksplozja odczuwana w promieniu 30 kilometr\u00f3w\" />\n    Izrael przeprowadzi\u0142 w pi\u0105tek atak na kwater\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 Hezbollahu w stolicy Libanu, Bejrucie - o\u015bwiadczy\u0142 rzecznik si\u0142 zbrojnych kontradmira\u0142 Daniel Hagari. W mie\u015bcie dosz\u0142o do silnej eksplozji, kt\u00f3ra by\u0142a odczuwana w promieniu 30 kilometr\u00f3w - przekaza\u0142a agencja AP.\n    \n    ", "id": 1225365, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-izraela-na-kwatere-glowna-hezbollahu-eksplozja-odczuwana-w-promieniu-30-kilometrow-st8110432?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak Izraela na kwater\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 Hezbollahu. Eksplozja odczuwana w promieniu 30 kilometr\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T16:03:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-750952-zabojcy-shawna-seesahai-skazani-na-dozywocie-ph8110254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwaj 13-latkowie skazani za zab\u00f3jstwo 19-latka. S\u0105d: obaj s\u0105 odpowiedzialni za jego \u015bmier\u0107\" />\n    Dwaj 13-latkowie zostali uznani winnymi zab\u00f3jstwa Shawna Seesahai. W pi\u0105tek us\u0142yszeli wyrok, na mocy kt\u00f3rego o wyj\u015bcie z o\u015brodka zamkni\u0119tego b\u0119d\u0105 si\u0119 mogli ubiega\u0107 najwcze\u015bniej po odbyciu 8,5 roku kary. Zab\u00f3jstwa dopu\u015bcili si\u0119 w listopadzie ubieg\u0142ego roku, jako 12-latkowie. S\u0105 najm\u0142odszymi skazanymi za zab\u00f3jstwo w Wielkiej Brytanii od ponad trzech dekad.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1225366, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-13-letni-zabojcy-shawna-seesahai-skazani-st8110403?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwaj 13-latkowie skazani za zab\u00f3jstwo 19-latka. S\u0105d: obaj s\u0105 odpowiedzialni za jego \u015bmier\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T14:58:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1678506-naomi-campbell-z-zakazem-zarzadzania-organizacjami-charytatywnymi-ph8109784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142opoty Naomi Campbell. Przebadano finanse organizacji dobroczynnej za\u0142o\u017conej przez supermodelk\u0119\" />\n    Brytyjskie w\u0142adze obj\u0119\u0142y Naomi Campbell czasowym zakazem kierowania organizacjami charytatywnymi w Anglii i Walii - informuj\u0105 brytyjskie media. Organa nadzorcze przeprowadzi\u0142y post\u0119powanie w sprawie za\u0142o\u017conej przez modelk\u0119 organizacji \"Fashion for Relief\". Mia\u0142o ono wykaza\u0107, \u017ce z zebranych \u015brodk\u00f3w op\u0142acane by\u0142y m.in. pobyty w luksusowych hotelach, zabiegi w spa czy nawet papierosy.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1224843, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/naomi-campbell-z-zakazem-zarzadzania-organizacjami-charytatywnymi-st8109979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty Naomi Campbell. Przebadano finanse organizacji dobroczynnej za\u0142o\u017conej przez supermodelk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T12:53:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-782483-poczatek-procesu-pani-joanny-w-krakowie-ph7987647/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca sprawa pani Joanny. Ju\u017c raz by\u0142a umorzona. \"W Sejmie si\u0119 nie da, pr\u00f3buj\u0105 co\u015b zrobi\u0107 dooko\u0142a\"\" />\n    Sprawa pani Joanny z Krakowa odbi\u0142a si\u0119 szerokim echem w ca\u0142ym kraju. Kobieta po za\u017cyciu tabletki poronnej mia\u0142a na polecenie policjant\u00f3w rozebra\u0107 si\u0119, kuca\u0107 i kaszle\u0107. Jej pe\u0142nomocniczka z\u0142o\u017cy\u0142a w prokuraturze zawiadomienie o nadu\u017cyciu obowi\u0105zk\u00f3w przez interweniuj\u0105cych funkcjonariuszy, ale s\u0105d umorzy\u0142 post\u0119powanie. - U\u017cy\u0142 argumentu, \u017ce pani Joanna jest atencyjna i chcia\u0142a zrobi\u0107 karier\u0119 - powiedzia\u0142a nam pe\u0142nomocniczka kobiety, mecenas Kamila Ferenc. Po roku prokurator uzna\u0142, \u017ce spraw\u0105 jednak si\u0119 zajmie. - Uwa\u017cam, \u017ce jest to ruch polityczny - skomentowa\u0142a mec. Ferenc. \n    \n    ", "id": 1224015, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-wraca-wczesniej-umorzona-spraw-pani-joanny-sprawa-polityczna-st8109968?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca sprawa pani Joanny. Ju\u017c raz by\u0142a umorzona. \"W Sejmie si\u0119 nie da, pr\u00f3buj\u0105 co\u015b zrobi\u0107 dooko\u0142a\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T12:52:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bqwpgz-31-latka-byla-w-samochodzie-w-ktory-uderzyl-pociag-7717454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 zabi\u0107 \u017con\u0119 i upozorowa\u0107 wypadek na przeje\u017adzie kolejowym. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    Jest akt oskar\u017cenia w \u015bledztwie dotycz\u0105cym zab\u00f3jstwa \u017cony i upozorowania wypadku na przeje\u017adzie kolejowym w Mezowie na Pomorzu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na pocz\u0105tku tego roku. Zdaniem \u015bledczych motywem zbrodni by\u0142 rozpad ma\u0142\u017ce\u0144stwa, z czym Tomasz K. nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 pogodzi\u0107. \n    \n    ", "id": 1224016, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/mezowo-mial-zabic-zone-i-upozorowac-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-jest-akt-oskarzenia-st8110062?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 zabi\u0107 \u017con\u0119 i upozorowa\u0107 wypadek na przeje\u017adzie kolejowym. Jest akt oskar\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T11:55:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9799769-pap-20220425-0y7-ph8109961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy orzek\u0142 w sprawie powo\u0142ania Barskiego. Jest odpowied\u017a Bodnara\" />\n    Izba Karna S\u0105du Najwy\u017cszego orzek\u0142a, \u017ce przywr\u00f3cenie ze stanu spoczynku i powo\u0142anie Dariusza Barskiego na prokuratora krajowego w 2022 roku mia\u0142o wi\u0105\u017c\u0105c\u0105 podstaw\u0119 prawno-ustrojow\u0105 i by\u0142o prawnie skuteczne. Uchwa\u0142\u0119 podj\u0119li s\u0119dziowie wy\u0142onieni z udzia\u0142em neo-KRS, w odpowiedzi na pytanie skierowane przez gda\u0144ski s\u0105d rejonowy. Przedstawiciele Prokuratury Krajowej chcieli wy\u0142\u0105czenia s\u0119dzi\u00f3w, oceniaj\u0105c, \u017ce ten sk\u0142ad \"nie tworzy s\u0105du niezale\u017cnego, bezstronnego i niezawis\u0142ego\". \"Dzisiejsze stanowisko trzech neos\u0119dzi\u00f3w nie jest uchwa\u0142\u0105 S\u0105du Najwy\u017cszego i nie jest wi\u0105\u017c\u0105ce\" - skomentowa\u0142 spraw\u0119 minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar. \n    \n    ", "id": 1224017, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-najwyzszy-orzekl-w-sprawie-powolania-barskiego-jest-odpowiedz-bodnara-st8109849?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy orzek\u0142 w sprawie powo\u0142ania Barskiego. Jest odpowied\u017a Bodnara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T11:55:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9799769-pap-20220425-0y7-ph8109961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy w sprawie Barskiego. Prokuratura: stanowisko to nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych\" />\n    Izba Karna S\u0105du Najwy\u017cszego orzek\u0142a, \u017ce przywr\u00f3cenie ze stanu spoczynku i powo\u0142anie Dariusza Barskiego na prokuratora krajowego w 2022 roku mia\u0142o wi\u0105\u017c\u0105c\u0105 podstaw\u0119 prawno-ustrojow\u0105 i by\u0142o prawnie skuteczne. Uchwa\u0142\u0119 podj\u0119li s\u0119dziowie wy\u0142onieni z udzia\u0142em neo-KRS, w odpowiedzi na pytanie skierowane przez gda\u0144ski s\u0105d rejonowy. \"Dzisiejsze stanowisko trzech neos\u0119dzi\u00f3w nie jest uchwa\u0142\u0105 S\u0105du Najwy\u017cszego i nie jest wi\u0105\u017c\u0105ce\" - skomentowa\u0142 spraw\u0119 minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar.  W podobnym tonie wypowiedzia\u0142a si\u0119 Prokuratura Krajowa.\n    \n    ", "id": 1224844, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-najwyzszy-w-sprawie-barskiego-prokuratura-stanowisko-to-nie-wywoluje-skutkow-prawnych-st8109849?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy w sprawie Barskiego. Prokuratura: stanowisko to nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T11:55:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9799769-pap-20220425-0y7-ph8109961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa powo\u0142ania Dariusza Barskiego na prokuratora krajowego.\u00a0Decyzja Izby Karnej S\u0105du Najwy\u017cszego\" />\n    Izba Karna S\u0105du Najwy\u017cszego orzek\u0142a, \u017ce przywr\u00f3cenie ze stanu spoczynku i powo\u0142anie Dariusza Barskiego na prokuratora krajowego w 2022 roku mia\u0142o wi\u0105\u017c\u0105c\u0105 podstaw\u0119 prawno-ustrojow\u0105 i by\u0142o prawnie skuteczne. Uchwa\u0142\u0119 podj\u0119li s\u0119dziowie wy\u0142onieni z udzia\u0142em neo-KRS, w odpowiedzi na pytanie skierowane przez gda\u0144ski s\u0105d rejonowy Przedstawiciele Prokuratury Krajowej chcieli wy\u0142\u0105czenia s\u0119dzi\u00f3w oceniaj\u0105c, \u017ce ten sk\u0142ad \"nie tworzy s\u0105du niezale\u017cnego, bezstronnego i niezawis\u0142ego\". \n    \n    ", "id": 1223585, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-powolania-dariusza-barskiego-na-prokuratora-krajowego-decyzja-izby-karnej-sadu-najwyzszego-st8109849?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa powo\u0142ania Dariusza Barskiego na prokuratora krajowego.\u00a0Decyzja Izby Karnej S\u0105du Najwy\u017cszego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T11:24:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9209091-pasazer-nagral-szalencza-jazde-ph8109416/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na liczniku 290 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Policja szuka kierowcy z nagrania\" />\n    W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych opublikowano nagranie, na kt\u00f3rym kierowca p\u0119dzi blisko 300 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Na naklejce przedniej szyby da si\u0119 odczyta\u0107 numer rejestracyjny, a ze wzgl\u0119du na charakterystyczn\u0105 k\u0142adk\u0119 dla pieszych, mo\u017cna rozpozna\u0107 tak\u017ce miejsce szale\u0144czego rajdu. Nagranie analizuj\u0105 policjanci.\n    \n    ", "id": 1224018, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/serock-dk61-jechal-prawie-300-kilometrow-na-godzine-kierowcy-szuka-policja-nagranie-st8109624?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na liczniku 290 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Policja szuka kierowcy z nagrania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T10:39:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1316755-prokuratura-krajowa-wysyla-zazalenie-na-decyzje-sadu-o-niezastosowaniu-aresztu-wobec-posla-marcina-romanowskiego-ph8015759/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa aresztu Romanowskiego. Trwa posiedzenie s\u0105du \" />\n    O godzinie 12 w S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Warszawie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie w sprawie za\u017calenia Prokuratury Krajowej na odmow\u0119 aresztowania pos\u0142a Suwerennej Polski Marcina Romanowskiego. Obro\u0144ca Romanowskiego m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"s\u0105 dwie mo\u017cliwe decyzje s\u0105du\" - podtrzymanie decyzji o niezastosowaniu aresztu albo zmiana orzeczenia s\u0105du pierwszej instancji i wydanie nakazu aresztowana.\n    \n    ", "id": 1223257, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-aresztu-marcina-romanowskiego-trwa-posiedzenie-sadu-st8109677?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa aresztu Romanowskiego. Trwa posiedzenie s\u0105du ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T09:38:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9982381-zniszczony-szpital-nysa-18092024-ph8100670/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akcja Fundacji TVN dla szpitala w\u00a0Nysie. S\u0105 pierwsze decyzje o zakupie sprz\u0119tu\" />\n    \u017bywio\u0142 wyrz\u0105dzi\u0142 mn\u00f3stwo szk\u00f3d, wielka woda wdar\u0142a si\u0119 mi\u0119dzy innymi do szpitala w Nysie (woj. opolskie), gdzie doszcz\u0119tnie zniszczy\u0142a drogi sprz\u0119t. Trwa akcja charytatywna \"Fundacja TVN dla szpitala w Nysie\" - datki mo\u017cna wp\u0142aca\u0107 ca\u0142y czas. Darowizn\u0119 mo\u017cna wp\u0142aci\u0107 przelewem na numer telefonu 509 559 966. Dyrektor szpitala przekaza\u0142 pierwsze decyzje dotycz\u0105ce zakupu i ulokowania sprz\u0119tu.\n    \n    ", "id": 1222855, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/akcja-fundacji-tvn-dla-szpitala-w-nysie-sa-pierwsze-decyzje-o-zakupie-sprzetu-st8109278?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja Fundacji TVN dla szpitala w\u00a0Nysie. S\u0105 pierwsze decyzje o zakupie sprz\u0119tu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T09:36:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4238061-pozar-samochodow-na-ulicy-londynskiej-ph8109537/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa po\u017cary w ci\u0105gu 15 minut, pi\u0119\u0107 aut zosta\u0142o uszkodzonych\" />\n    W pi\u0105tek rano na Saskiej K\u0119pie w odst\u0119pie 15 minut dosz\u0142o do dw\u00f3ch po\u017car\u00f3w: jeden na ulicy Londy\u0144skiej, drugi na Mi\u0119dzynarodowej. W ich wyniku uszkodzonych zosta\u0142o \u0142\u0105cznie pi\u0119\u0107 samochod\u00f3w. Policja wyja\u015bnia, czy dosz\u0142o do podpalania i czy stoi za nim ta sama osoba.\n    \n    ", "id": 1222856, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-pozary-aut-na-saskiej-kepie-st8109443?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa po\u017cary w ci\u0105gu 15 minut, pi\u0119\u0107 aut zosta\u0142o uszkodzonych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T09:35:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4693221-kaczynski-27-09-24-ph8109455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski pytany o s\u0142owa prezydenta: nie b\u0119d\u0119 tego komentowa\u0142\" />\n    Z prezydentem nie rozmawia\u0142em ju\u017c 4,5 roku - powiedzia\u0142 dziennikarzom na sejmowym korytarzu prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. - W tym najwi\u0119kszy jest ambaras, \u017ceby dwoje chcia\u0142o naraz. W tym wypadku dw\u00f3ch - doda\u0142. Pytany o s\u0142owa Andrzeja Dudy, kt\u00f3re pad\u0142y na uroczysto\u015bci powo\u0142ania na ministra Marcina Kierwi\u0144skiego, odpar\u0142, \u017ce \"nie b\u0119dzie tego komentowa\u0142\". Kaczy\u0144ski m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce o powodach prze\u0142o\u017cenia kongresu partii. \n    \n    ", "id": 1222857, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kaczynski-pytany-o-slowa-prezydenta-nie-bede-tego-komentowal-st8109461?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski pytany o s\u0142owa prezydenta: nie b\u0119d\u0119 tego komentowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T09:32:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1682170-shutterstock-2415152525-ph8109532/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 40 milion\u00f3w z\u0142otych d\u0142ugu. Kilkaset firm zawiesi\u0142o dzia\u0142alno\u015b\u0107\" />\n    Bran\u017ca kurierska zmaga si\u0119 z rosn\u0105cym zad\u0142u\u017ceniem, kt\u00f3re wynosi ju\u017c ponad 40 mln z\u0142otych. 72 procent zaleg\u0142o\u015bci dotyczy niewielkich podmiot\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 do sp\u0142aty 29,3 mln z\u0142otych - przekaza\u0142 Krajowy Rejestr D\u0142ug\u00f3w. W ubieg\u0142ym roku decyzj\u0119 o zawieszeniu dzia\u0142alno\u015bci podj\u0119\u0142o kilkaset firm kurierskich.\n    \n    ", "id": 1222858, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rosnie-zadluzenie-branzy-kurierskiej-ponad-600-firm-zawiesilo-dzialalnosc-st8109089?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 40 milion\u00f3w z\u0142otych d\u0142ugu. Kilkaset firm zawiesi\u0142o dzia\u0142alno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T09:31:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7180611-catherine-ohara-jenna-ortega-winona-ryder-i-justin-theroux-w-beetlejuice-beetlejuice-tima-burtona-ph7987912/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od gotyku do burtoneski. Co inspiruje Tima Burtona i komu podoba si\u0119 \"Beetlejuice Beetlejuice\" \" />\n    \"Beetlejuice Beetlejuice\" Tima Burtona od trzech tygodni pozostaje najch\u0119tniej wybieranym tytu\u0142em kinowym - zar\u00f3wno w Stanach Zjednoczonych, jak i w Polsce. W swoim najnowszym filmie jeden z najbardziej charakterystycznych tw\u00f3rc\u00f3w na \u015bwiecie po raz kolejny czerpie pe\u0142nymi gar\u015bciami z estetyki gotyku. Znowu przekonuje, \u017ce spopularyzowany przez niego nurt \"burtoneska\" ma si\u0119 dobrze i pozostaje \u017ar\u00f3d\u0142em inspiracji dla innych. \n    \n    ", "id": 1222859, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/od-gotyku-do-burtoneski-co-inspiruje-tima-burtona-i-komu-podoba-sie-beetlejuice-beetlejuice-st8077659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od gotyku do burtoneski. Co inspiruje Tima Burtona i komu podoba si\u0119 \"Beetlejuice Beetlejuice\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T08:31:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8134038-beata-kempa-ph7955191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"B\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0142a w\u0142a\u015bnie tymi sprawami\". Prezydent o nowej doradczyni\" />\n    Pani pose\u0142 Beata Kempa ma wielkie do\u015bwiadczenie w realizowaniu zada\u0144 humanitarnych. Tym si\u0119 zajmowa\u0142a kiedy\u015b w Kancelarii Premiera - oceni\u0142 prezydent Andrzej Duda pytany o powody powo\u0142ania by\u0142ej europos\u0142anki na swoj\u0105 doradczyni\u0119. Przyzna\u0142, \u017ce ma to zwi\u0105zek z trudn\u0105 sytuacj\u0105 powodziow\u0105. Doda\u0142, \u017ce by\u0142 \"troch\u0119 szybszy od pana premiera, kt\u00f3ry powo\u0142a\u0142 pana ministra Kierwi\u0144skiego\" na pe\u0142nomocnika rz\u0105du do spraw odbudowy po powodzi.\n    \n    ", "id": 1222552, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bedzie-sie-zajmowala-wlasnie-tymi-sprawami-prezydent-o-nowej-doradczyni-st8109329?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"B\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0142a w\u0142a\u015bnie tymi sprawami\". Prezydent o nowej doradczyni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T08:30:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wdn5c5-firma-podatek-podatki-pit-cit-vat-przedsiebiorcy-7742957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany dla ponad dw\u00f3ch milion\u00f3w podatnik\u00f3w. Nowa mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozlicze\u0144\" />\n    Od 2025 roku niekt\u00f3rzy przedsi\u0119biorcy zyskaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozliczenia PIT tak zwan\u0105 metod\u0105 kasow\u0105 - wynika z przyj\u0119tej w pi\u0105tek nowelizacji ustawy w tej sprawie. Zdaniem resortu finans\u00f3w z \"kasowego PIT\" mo\u017ce skorzysta\u0107 nawet do 2,3 miliona podatnik\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1222553, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/pit-kasowy-od-2025-roku-jest-decyzja-sejmu-st8109374?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany dla ponad dw\u00f3ch milion\u00f3w podatnik\u00f3w. Nowa mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozlicze\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T07:25:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7237267-piotr-pogonowski-szef-abw-w-latach-2016-2020-ph8041012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y szef ABW zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. Wniosek o kar\u0119\" />\n    By\u0142y szef ABW Piotr Pogonowski po raz drugi nie stawi\u0142 si\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Komisja wyznaczy\u0142a ostatni ju\u017c termin przes\u0142uchania \u015bwiadka na 11 pa\u017adziernika i przeg\u0142osowa\u0142a wniosek o zwr\u00f3cenie si\u0119 do s\u0105du o zastosowanie kary porz\u0105dkowej w zwi\u0105zku z nieuzasadnion\u0105 nieobecno\u015bci\u0105.\n    \n    ", "id": 1222299, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-szef-abw-znow-nie-stawil-sie-przed-komisja-do-spraw-pegasusa-wniosek-o-kare-st8109204?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef ABW zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. Wniosek o kar\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T06:12:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Lotto ro\u015bnie\" />\n    W czwartkowym losowaniu Lotto nie odnotowano g\u0142\u00f3wnej wygranej. Oznacza to, \u017ce w najbli\u017cszym losowaniu mo\u017cna b\u0119dzie wygra\u0107 sze\u015b\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki losowania Lotto i Lotto Plus z 26 wrze\u015bnia 2024 roku.\n    \n    ", "id": 1222103, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-26-wrzesnia-2024-roku-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8109062?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kumulacja w Lotto ro\u015bnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T06:11:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8220190-wysokie-fale-na-florydzie-ph8109130/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fale \"niemo\u017cliwe do prze\u017cycia\". Helene uderzy\u0142a\" />\n    Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y po tym, jak huragan czwartej kategorii Helene uderzy\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek w ameryka\u0144skie stany Floryda i Georgia. W\u0142adze obawiaj\u0105 si\u0119 kolejnych ofiar \u015bmiertelnych i rozleg\u0142ych zniszcze\u0144, gdy \u017cywio\u0142 b\u0119dzie przemieszcza\u0142 si\u0119 w g\u0142\u0105b l\u0105du. To jeden z najsilniejszych huragan\u00f3w, kt\u00f3ry nawiedzi\u0142 USA.\n    \n    ", "id": 1222104, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/fale-niemozliwe-do-przezycia-helene-uderzyla-st8109109?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fale \"niemo\u017cliwe do prze\u017cycia\". Helene uderzy\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T06:08:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5605685-1n1-ph8109103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Leszczyna: to g\u0142\u00f3wne zadanie Ministerstwa Zdrowia\" />\n    Wszyscy byli 24 godziny na dob\u0119 w pe\u0142nej gotowo\u015bci. Pacjenci z zalanych plac\u00f3wek zostali ewakuowani do innych szpitali. \u017baden pacjent nie ucierpia\u0142 - powiedzia\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 ministra zdrowia Izabela Leszczyna, pytana o sytuacj\u0119 powodzi.\n    \n    ", "id": 1222105, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/izabela-leszczyna-to-glowne-zadanie-ministerstwa-zdrowia-st8109113?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszczyna: to g\u0142\u00f3wne zadanie Ministerstwa Zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T05:05:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-255417-shutterstock-2495476481-1-ph8109068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekord wszech czas\u00f3w na Wall Street\" />\n    Indeksy w USA zwy\u017ckowa\u0142y na koniec sesji w czwartek, a S&P 500 po raz kolejny osi\u0105gn\u0105\u0142 rekord wszech czas\u00f3w na zamkni\u0119ciu notowa\u0144. Zyska\u0142 zw\u0142aszcza sektor IT.\n    \n    ", "id": 1221930, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/rekord-wszech-czasow-na-wall-street-st8109067?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekord wszech czas\u00f3w na Wall Street", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-27T04:00:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1554219-byly-prezydent-usa-donald-trump-ph8109051/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump uci\u0105\u0142 spekulacje w sprawie spotkania z Ze\u0142enskim\" />\n    By\u0142y prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce spotka si\u0119 w pi\u0105tek z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca, kt\u00f3ry przebywa w USA, w czwartek spotka\u0142 si\u0119 w Waszyngtonie z prezydentem Joe Bidenem i wyborcz\u0105 rywalk\u0105 Donalda Trumpa, wiceprezydent Kamal\u0105 Harris.\n    \n    ", "id": 1221741, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-ucial-spekulacje-w-sprawie-spotkania-z-wolodymyrem-zelenskim-st8109052?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump uci\u0105\u0142 spekulacje w sprawie spotkania z Ze\u0142enskim", "vote": 0}]