[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:24:21.030467+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-na-festiwalu-muzycznym-w-tajlandii-trzy-osoby-nie-,nId,7875860\"><img src=\"https://i.iplsc.com/eksplozja-na-festiwalu-muzycznym-w-tajlandii-trzy-osoby-nie/000KAITTQYM77ECK-C321.jpg\" alt=\"Eksplozja na festiwalu muzycznym w Tajlandii. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105\" align=\"left\" /></a>Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a 48 zosta\u0142o rannych wskutek eksplozji \u0142adunku, rzuconego w t\u0142um podczas ulicznego festiwalu w prowincji Tak na p\u00f3\u0142nocy Tajlandii. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b w stanie krytycznym trafi\u0142o do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-na-festiwalu-muzycznym-w-tajlandii-trzy-osoby-nie-,nId,7875860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja na festiwalu muzycznym w Tajlandii. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:24:20.733928+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-donald-tusk-zabral-glos-ws-prezydenta-wmanewrowali-g,nId,7875859\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-donald-tusk-zabral-glos-ws-prezydenta-wmanewrowali-g/000KAIU1RSP7TKFG-C321.jpg\" alt=\"Premier Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os ws. prezydenta. &quot;Wmanewrowali go&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;\u0179li ludzie najwyra\u017aniej wmanewrowali pana prezydenta w t\u0119 olimpijsk\u0105 awantur\u0119&quot; - tak Donald Tusk skomentowa\u0142 informacj\u0119, \u017ce Andrzej Duda m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 cz\u0142onkiem Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego. &quot;Kiedy tylko si\u0119 zorientuje, \u017ce zaj\u0105\u0142 miejsce medalistce olimpijskiej, z pewno\u015bci\u0105 podejmie w\u0142a\u015bciw\u0105 decyzj\u0119&quot; - napisa\u0142 premier. Medialne doniesienia o zarekomendowaniu prezydenta na cz\u0142onka MKOl potwierdzi\u0142 prezes PKOl Rados\u0142aw Piesiewicz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-donald-tusk-zabral-glos-ws-prezydenta-wmanewrowali-g,nId,7875859",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os ws. prezydenta. \"Wmanewrowali go\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:07:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-rodzinna-tragedia-w-kluczborku-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7875852\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rodzinna-tragedia-w-kluczborku-nie-zyja-dwie-osoby/000KAIRUPXJX5UX3-C321.jpg\" alt=\"Rodzinna tragedia w Kluczborku. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" align=\"left\" /></a>Cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b znaleziono w jednym z mieszka\u0144 w Kluczborku (woj. opolskie). To 65-letnia kobieta i 71-letni m\u0119\u017cczyzna. Podejrzewany o dokonanie zbrodni 36-latek zosta\u0142 uj\u0119ty przez funkcjonariuszy. - To niestety rodzinna tragedia - powiedzia\u0142a Interii rzeczniczka opolskiej policji kom. Agnieszka \u017by\u0142ka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-rodzinna-tragedia-w-kluczborku-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7875852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinna tragedia w Kluczborku. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:19:12.521316+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zabojstwo-amerykanskiego-milionera-zbiorka-pieniedzy-dla-pod,nId,7875832\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zabojstwo-amerykanskiego-milionera-zbiorka-pieniedzy-dla-pod/000KAIGNU6DESVY7-C321.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo ameryka\u0144skiego milionera. Zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy dla podejrzanego \" align=\"left\" /></a>Trwa zbi\u00f3rka na pomoc prawn\u0105 dla podejrzanego o zab\u00f3jstwo dyrektora generalnego firmy ubezpieczeniowej UnitedHealthcare Briana Thompsona. Dotychczas zebrano prawie 100 tys. dolar\u00f3w. Wymiar sprawiedliwo\u015bci i w\u0142adze nie kryj\u0105 oburzenia wsparciem dla m\u0119\u017cczyzny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zabojstwo-amerykanskiego-milionera-zbiorka-pieniedzy-dla-pod,nId,7875832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo ameryka\u0144skiego milionera. Zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy dla podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:19:12.366087+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-zbrodnia-w-kluczborku-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7875852\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zbrodnia-w-kluczborku-nie-zyja-dwie-osoby/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Zbrodnia w Kluczborku. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" align=\"left\" /></a>Cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b znaleziono w jednym z mieszka\u0144 w Kluczborku (woj. opolskie). To 65-letnia kobieta i 71-letni m\u0119\u017cczyzna. Podejrzany o dokonanie zbrodni 36-latek zosta\u0142 uj\u0119ty przez funkcjonariuszy. - To niestety rodzinna tragedia - powiedzia\u0142a Interii rzeczniczka opolskiej policji kom. Agnieszka \u017by\u0142ka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-zbrodnia-w-kluczborku-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7875852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia w Kluczborku. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T19:14:34.979041+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-msz-o-meczenniku-od-defraudacji-wskazal-na-paszport-dyp,nId,7875838\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-msz-o-meczenniku-od-defraudacji-wskazal-na-paszport-dyp/000KAIFWE8WWWR6J-C321.jpg\" alt=\"Szef MSZ o &quot;m\u0119czenniku od defraudacji&quot;. Wskaza\u0142 na paszport dyplomatyczny\" align=\"left\" /></a>&quot;Uprzejmie informuj\u0119, \u017ce paszport dyplomatyczny m\u0119czennika od defraudowania publicznych pieni\u0119dzy przeznaczonych dla ofiar przest\u0119pstw znajduje si\u0119 w depozycie MSZ&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci Marcin Romanowski od czwartku jest poszukiwany listem go\u0144czym. Jest podejrzany m.in. o ustawianie konkurs\u00f3w na wielomilionowe dotacje z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-msz-o-meczenniku-od-defraudacji-wskazal-na-paszport-dyp,nId,7875838",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ o \"m\u0119czenniku od defraudacji\". Wskaza\u0142 na paszport dyplomatyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T19:14:34.659141+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsza-taka-wizyta-w-historii-prywatne-spotkanie,nId,7875827\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsza-taka-wizyta-w-historii-prywatne-spotkanie/000KAII506YAIOYU-C321.jpg\" alt=\"Pierwsza taka wizyta w historii. &quot;Prywatne spotkanie&quot;\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c po raz pierwszy powita\u0142 w Watykanie przyw\u00f3dc\u0119 ukrai\u0144skiej Cerkwi prawos\u0142awnej Epifaniusza I - poinformowa\u0142 ambasador Ukrainy przy Watykanie Andrij Jurasz. Z relacji dyplomaty wynika, \u017ce spotkanie z Franciszkiem by\u0142o &quot;ciep\u0142e i niezwykle szczere&quot;. Wizyta ukrai\u0144skiego metropolity okre\u015blana jest jako &quot;prywatna&quot;, gdy\u017c nie zosta\u0142a oficjalnie odnotowana przez biuro prasowe Stolicy Apostolskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsza-taka-wizyta-w-historii-prywatne-spotkanie,nId,7875827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza taka wizyta w historii. \"Prywatne spotkanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T18:09:16.841856+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-werbuja-zagranicznych-studentow-doniesienia-ws-rosyjskich-fa,nId,7875811\"><img src=\"https://i.iplsc.com/werbuja-zagranicznych-studentow-doniesienia-ws-rosyjskich-fa/000KAI9I1YUEDPG7-C321.jpg\" alt=\"Werbuj\u0105 zagranicznych student\u00f3w. Doniesienia ws. rosyjskich fabryk dron\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Uczelnia techniczna w rosyjskim Tatarstanie werbuje student\u00f3w z r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w do pracy w fabryce wojskowych dron\u00f3w - donosz\u0105 niezale\u017cne rosyjskie media. Montownia ma zatrudnia\u0107 ka\u017cdego powy\u017cej 14 roku \u017cycia. Wed\u0142ug dziennikarzy pracownicy skar\u017c\u0105 si\u0119 na bardzo z\u0142e warunki pracy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-werbuja-zagranicznych-studentow-doniesienia-ws-rosyjskich-fa,nId,7875811",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Werbuj\u0105 zagranicznych student\u00f3w. Doniesienia ws. rosyjskich fabryk dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T18:09:16.596175+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/historia-w-interii/news-pawie-piora-i-lupanar-klamstwa-najwiekszego-wroga-sredniowie,nId,7875814\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pawie-piora-i-lupanar-klamstwa-najwiekszego-wroga-sredniowie/000KAI541T45B87C-C321.jpg\" alt=\"Pawie pi\u00f3ra i lupanar. K\u0142amstwa najwi\u0119kszego wroga \u015bredniowiecznej Polski\" align=\"left\" /></a>Krzy\u017cacy \u015blubowali ub\u00f3stwo i czysto\u015b\u0107. Mimo to twierdze rycerzy, kt\u00f3rzy przez stulecia pozostawali najwi\u0119kszymi wrogami Kr\u00f3lestwa Polskiego, skrywa\u0142y niemoralne tajemnice. Zakonnicy dopuszczali si\u0119 zachowa\u0144, kt\u00f3re w jednym z papieskich wyrok\u00f3w zosta\u0142y okre\u015blone jako &quot;podszept diabelski&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia-w-interii/news-pawie-piora-i-lupanar-klamstwa-najwiekszego-wroga-sredniowie,nId,7875814",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawie pi\u00f3ra i lupanar. K\u0142amstwa najwi\u0119kszego wroga \u015bredniowiecznej Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:04:20.934468+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/transport-publiczny/news-wielki-konflikt-na-kolei-polregio-wojewodztwo-przestalo-nam-,nId,7875776\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielki-konflikt-na-kolei-polregio-wojewodztwo-przestalo-nam/000KAH3FJX3LR49Y-C321.jpg\" alt=\"Wielki konflikt na kolei. Polregio: Wojew\u00f3dztwo przesta\u0142o nam p\u0142aci\u0107\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze Lubuskiego wstrzyma\u0142y p\u0142atno\u015bci dla Polregio za kolejowe przewozy - dowiaduje si\u0119 Interia. Rosn\u0105cy sp\u00f3r toczy si\u0119 wok\u00f3\u0142 masowego odwo\u0142ywania poci\u0105g\u00f3w, przez kt\u00f3re pasa\u017cerowie codziennie nie maj\u0105 pewno\u015bci, czy dojad\u0105 do celu. Wojew\u00f3dztwo grozi zerwaniem kontraktu i wskazuje, \u017ce to Polregio nie pokrywa w terminie umownych kar. Doliczy\u0142o si\u0119 milion\u00f3w z\u0142otych zaleg\u0142o\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/transport-publiczny/news-wielki-konflikt-na-kolei-polregio-wojewodztwo-przestalo-nam-,nId,7875776",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki konflikt na kolei. Polregio: Wojew\u00f3dztwo przesta\u0142o nam p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:04:20.701683+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nowa-eskalacja-koreanczycy-z-polnocny-dostali-jasny-rozkaz,nId,7875810\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-eskalacja-koreanczycy-z-polnocny-dostali-jasny-rozkaz/000KAI6H0852SUY9-C321.jpg\" alt=\"&quot;Nowa eskalacja&quot;. Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocny dostali jasny rozkaz\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy poinformowa\u0142 w sobot\u0119, \u017ce Moskwa zacz\u0119\u0142a anga\u017cowa\u0107 &quot;znaczn\u0105 liczb\u0119&quot; p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy w dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu wyparcie wojsk ukrai\u0144skich z obwodu kurskiego. Wed\u0142ug Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego udzia\u0142 wojsk Korei P\u00f3\u0142nocnej w regionie granicz\u0105cym z Ukrain\u0105 oznacza &quot;now\u0105 eskalacj\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nowa-eskalacja-koreanczycy-z-polnocny-dostali-jasny-rozkaz,nId,7875810",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nowa eskalacja\". Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocny dostali jasny rozkaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T15:59:05.043600+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wrze-w-gruzji-premier-wskazal-na-ustepujaca-prezydent-tragic,nId,7875782\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wrze-w-gruzji-premier-wskazal-na-ustepujaca-prezydent-tragic/000KAI08H9UJ4YIN-C321.jpg\" alt=\"Wrze w Gruzji. Premier wskaza\u0142 na ust\u0119puj\u0105c\u0105 prezydent: Tragiczna posta\u0107\" align=\"left\" /></a>Salome Zurabiszwili to posta\u0107 tragiczna, kt\u00f3ra za dwa tygodnie opu\u015bci pa\u0142ac prezydencki - powiedzia\u0142 gruzi\u0144ski premier Irakli Kobachidze. Oceni\u0142 tak\u017ce ust\u0119puj\u0105c\u0105 prezydent jako &quot;posta\u0107 tragiczn\u0105, kt\u00f3ra pracowa\u0142a w s\u0142u\u017cbie si\u0142 zewn\u0119trznych&quot;. W sobot\u0119 kolegium elektor\u00f3w wybra\u0142o Micheila Kawelaszwilego na prezydenta Gruzji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wrze-w-gruzji-premier-wskazal-na-ustepujaca-prezydent-tragic,nId,7875782",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrze w Gruzji. Premier wskaza\u0142 na ust\u0119puj\u0105c\u0105 prezydent: Tragiczna posta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T15:59:04.955968+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-poznalismy-kandydata-bezpartyjnych-samorzadowcow-na-prezyden,nId,7875800\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poznalismy-kandydata-bezpartyjnych-samorzadowcow-na-prezyden/000KAI0ZAF8X098C-C321.jpg\" alt=\"Poznali\u015bmy kandydata Bezpartyjnych Samorz\u0105dowc\u00f3w na prezydenta\" align=\"left\" /></a>Marek Woch, prezes Og\u00f3lnopolskiej Federacji &quot;Bezpartyjni i Samorz\u0105dowcy&quot;, poinformowa\u0142, \u017ce b\u0119dzie startowa\u0142 w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Jednym z postulat\u00f3w polityka jest rozszerzenie kompetencji g\u0142owy pa\u0144stwa poprzez zmian\u0119 systemu politycznego. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-poznalismy-kandydata-bezpartyjnych-samorzadowcow-na-prezyden,nId,7875800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznali\u015bmy kandydata Bezpartyjnych Samorz\u0105dowc\u00f3w na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T15:59:04.857692+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jest-decyzja-psl-wybralo-kandydata-na-prezydenta,nId,7875801\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jest-decyzja-psl-wybralo-kandydata-na-prezydenta/000KAI2JMOJMM77C-C321.jpg\" alt=\"Jest decyzja. PSL wybra\u0142o kandydata na prezydenta\" align=\"left\" /></a>Rada Naczelna PSL przyj\u0119\u0142a przez aklamacj\u0119 uchwa\u0142\u0119 o poparciu kandydatury Szymona Ho\u0142owni w wyborach prezydenckich. - Prezydent musi by\u0107 kim\u015b, kto b\u0119dzie w stanie scali\u0107 nar\u00f3d wobec wielkich wyzwa\u0144, a jednocze\u015bnie by\u0107 wyzwaniem dla rz\u0105du nie po to, by rzuca\u0107 mu k\u0142ody pod nogi, wetowa\u0107 wszystko albo wszystko podpisywa\u0107 - m\u00f3wi\u0142 podczas spotkania marsza\u0142ek Sejmu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jest-decyzja-psl-wybralo-kandydata-na-prezydenta,nId,7875801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja. PSL wybra\u0142o kandydata na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T14:54:02.219519+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kinga-gajewska-przesluchana-oswiadczenie-majatkowe-poslanki-,nId,7875747\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kinga-gajewska-przesluchana-oswiadczenie-majatkowe-poslanki/000KAGXIIVUP110Y-C321.jpg\" alt=\"Kinga Gajewska przes\u0142uchana. O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe pos\u0142anki pod lup\u0105\" align=\"left\" /></a>Kinga Gajewska zosta\u0142a przes\u0142uchana w zwi\u0105zku z post\u0119powaniem dotycz\u0105cym podejrzenia nieprawid\u0142owo\u015bci w jej o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym. Pos\u0142anka KO mia\u0142a zg\u0142osi\u0107 do rejestru korzy\u015bci otrzymanie darowizny w postaci domu, znacznie przekraczaj\u0105c wyznaczony do tego termin.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kinga-gajewska-przesluchana-oswiadczenie-majatkowe-poslanki-,nId,7875747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinga Gajewska przes\u0142uchana. O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe pos\u0142anki pod lup\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T14:54:02.098411+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-chce-sie-zbroic-ale-nie-ma-pieniedzy-polska-lobbuje-za-sm,nId,7875778\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ue-chce-sie-zbroic-ale-nie-ma-pieniedzy-polska-lobbuje-za-sm/000KAH2VBFB9CXQV-C321.jpg\" alt=\"UE chce si\u0119 zbroi\u0107, ale nie ma pieni\u0119dzy. Polska lobbuje za \u015bmia\u0142ym krokiem\" align=\"left\" /></a>W Unii Europejskiej nikt nie ma z\u0142udze\u0144: trzeba si\u0119 zbroi\u0107 i odbudowywa\u0107 europejski przemys\u0142 obronny. Co wi\u0119cej, trzeba to robi\u0107 tu i teraz. Rzecz w tym, \u017ce UE nie ma na to &quot;wolnych&quot; pieni\u0119dzy. Polska, na czele grupy kilku innych kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich, ma pomys\u0142, jak to zmieni\u0107. Jednak \u015bmia\u0142e posuni\u0119cie proponowane przez Warszaw\u0119 nie wszystkim w UE si\u0119 podoba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-chce-sie-zbroic-ale-nie-ma-pieniedzy-polska-lobbuje-za-sm,nId,7875778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE chce si\u0119 zbroi\u0107, ale nie ma pieni\u0119dzy. Polska lobbuje za \u015bmia\u0142ym krokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T14:49:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsza-homilia-nowego-metropolity-mowil-do-zawiedzionych-k,nId,7875765\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsza-homilia-nowego-metropolity-mowil-do-zawiedzionych-k/000KAGZO37RB8ANH-C321.jpg\" alt=\"Pierwsza homilia nowego metropolity. M\u00f3wi\u0142 do &quot;zawiedzionych Ko\u015bcio\u0142em&quot;\" align=\"left\" /></a>Nowy metropolita abp. Adrian Galbas obj\u0105\u0142 archidiecezj\u0119 warszawsk\u0105. Podczas uroczystej mszy wyg\u0142osi\u0142 swoja pierwsz\u0105 homili\u0119. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do &quot;ludzi zawiedzionych Ko\u015bcio\u0142em&quot;, skrzywdzonych i wykluczonych. - Chcia\u0142bym, by przyj\u0119ci przez biskupa Warszawy poczuli si\u0119 tak\u017ce ci, kt\u00f3rzy s\u0105 niewierz\u0105cy, niedowierzaj\u0105cy, czy wierz\u0105cy inaczej - m\u00f3wi\u0142 hierarcha. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsza-homilia-nowego-metropolity-mowil-do-zawiedzionych-k,nId,7875765",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza homilia nowego metropolity. M\u00f3wi\u0142 do \"zawiedzionych Ko\u015bcio\u0142em\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T13:49:19.361780+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-masowe-ataki-to-dopiero-poczatek-ujawniaja-co-planuja-rosjan,nId,7875764\"><img src=\"https://i.iplsc.com/masowe-ataki-to-dopiero-poczatek-ujawniaja-co-planuja-rosjan/000KAGYAL1DPHA1B-C321.jpg\" alt=\"Masowe ataki to dopiero pocz\u0105tek. Ujawniaj\u0105, co planuj\u0105 Rosjanie\" align=\"left\" /></a>Rosjanie przeprowadzili w ostatnich dniach najwi\u0119ksz\u0105 od pocz\u0105tku wojny seri\u0119 atak\u00f3w na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 w Ukrainie. Jak wskazuje ISW, to cz\u0119\u015b\u0107 wi\u0119kszego planu maj\u0105ca na celu sk\u0142oni\u0107 Kij\u00f3w i zachodnich sojusznik\u00f3w do ust\u0119pstw. Okupanci chc\u0105 te\u017c przekona\u0107 swoje spo\u0142ecze\u0144stwo, \u017ce to odwet za uderzenie w obwodzie rostowskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-masowe-ataki-to-dopiero-poczatek-ujawniaja-co-planuja-rosjan,nId,7875764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe ataki to dopiero pocz\u0105tek. Ujawniaj\u0105, co planuj\u0105 Rosjanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:43:51.364254+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wicepremier-podsumowuje-rzady-zrobilem-to-w-rok-chyba-jako-j,nId,7875740\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wicepremier-podsumowuje-rzady-zrobilem-to-w-rok-chyba-jako-j/000KAGUGQ24FTSKI-C321.jpg\" alt=\"Wicepremier podsumowuje rz\u0105dy. &quot;Zrobi\u0142em to w rok, chyba jako jedyny&quot;\" align=\"left\" /></a>- Mia\u0142em poczucie, \u017ce w tym ministerstwie powinien by\u0107 kto\u015b, kto umie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z r\u00f3\u017cnymi o\u015brodkami w\u0142adzy, tak\u017ce z prezydentem - powiedzia\u0142 wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, t\u0142umacz\u0105c dlaczego wybra\u0142 stanowisko szefa MON. Podsumowuj\u0105c rok rz\u0105d\u00f3w okre\u015bli\u0142, i\u017c PSL wnosi do koalicji pragmatyzm, a on &quot;chyba jako jedyny&quot; pokaza\u0142 w swoim resorcie, \u017ce &quot;mo\u017cna rozlicza\u0107 PiS skutecznie&quot;. Wskaza\u0142 przy tym na by\u0142ego ministra Antoniego Macierewicza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wicepremier-podsumowuje-rzady-zrobilem-to-w-rok-chyba-jako-j,nId,7875740",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wicepremier podsumowuje rz\u0105dy. \"Zrobi\u0142em to w rok, chyba jako jedyny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:43:51.276657+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-nagle-chlopiec-poczul-sie-zle-w-szpitalu-wyladowala-cala-rod,nId,7875714\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nagle-chlopiec-poczul-sie-zle-w-szpitalu-wyladowala-cala-rod/000KAGPD2M2CJR7P-C321.jpg\" alt=\"Nagle ch\u0142opiec poczu\u0142 si\u0119 \u017ale. W szpitalu wyl\u0105dowa\u0142a ca\u0142a rodzina\" align=\"left\" /></a>Czteroosobowa rodzina trafi\u0142a do szpitala po zatruciu si\u0119 czadem w mieszkaniu. Na miejscu interweniowa\u0142a stra\u017c po\u017carna. Pierwsze niepokoj\u0105ce objawy pojawi\u0142y si\u0119 u ma\u0142ego ch\u0142opca, kt\u00f3ry nagle poczu\u0142 si\u0119 \u017ale.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-nagle-chlopiec-poczul-sie-zle-w-szpitalu-wyladowala-cala-rod,nId,7875714",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagle ch\u0142opiec poczu\u0142 si\u0119 \u017ale. W szpitalu wyl\u0105dowa\u0142a ca\u0142a rodzina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:09.190307+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nieznana-choroba-w-afryce-sa-pierwsze-wyniki-badan,nId,7875726\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nieznana-choroba-w-afryce-sa-pierwsze-wyniki-badan/000KAGSU7P0VHO2A-C321.jpg\" alt=\"Nieznana choroba w Afryce. S\u0105 pierwsze wyniki bada\u0144\" align=\"left\" /></a>S\u0105 pierwsze wyniki bada\u0144 dotycz\u0105cych nieznanej choroby, kt\u00f3ra opanowa\u0142a zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Demokratycznej Republiki Konga. Z ustale\u0144 naukowc\u00f3w wynika, \u017ce jej rozw\u00f3j mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z malari\u0105. Mo\u017cliwe jednak, \u017ce &quot;w gr\u0119 wchodzi wi\u0119cej ni\u017c jedna choroba&quot;. Do tej pory odnotowano ju\u017c ponad 500 przypadk\u00f3w zachorowa\u0144. Zmar\u0142o kilkadziesi\u0105t os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nieznana-choroba-w-afryce-sa-pierwsze-wyniki-badan,nId,7875726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieznana choroba w Afryce. S\u0105 pierwsze wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:08.826349+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-odwolania-ministra-wieczorka-pis-zapowiada-wniosek,nId,7875750\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chca-odwolania-ministra-wieczorka-pis-zapowiada-wniosek/000KAGS6PIDCKWSA-C321.jpg\" alt=\"Chc\u0105 odwo\u0142ania ministra Wieczorka. PiS zapowiada wniosek\" align=\"left\" /></a>Klub Parlamentarny PiS w poniedzia\u0142ek z\u0142o\u017cy wniosek o dymisj\u0119 Dariusz Wieczorka - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 na platformie X Mariusz B\u0142aszczak. Polityk PiS oceni\u0142, \u017ce ka\u017cdy dzie\u0144 Wieczorka na stanowisku ministra jest &quot;zagro\u017ceniem dla polskiej nauki&quot;. W ostatnich dniach g\u0142o\u015bno jest o ministrze Wieczorku z uwagi na spraw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 sygnalistki i Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-odwolania-ministra-wieczorka-pis-zapowiada-wniosek,nId,7875750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 odwo\u0142ania ministra Wieczorka. PiS zapowiada wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:08.525495+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolegium-elektorow-zdecydowalo-wybrali-nowego-prezydenta-gru,nId,7875748\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolegium-elektorow-zdecydowalo-wybrali-nowego-prezydenta-gru/000KAGQYY3LOOCOG-C321.jpg\" alt=\"Kolegium elektor\u00f3w zdecydowa\u0142o. Wybrali nowego prezydenta Gruzji\" align=\"left\" /></a>Kolegium elektor\u00f3w wybra\u0142o Micheila Kawelaszwilego na prezydenta. To pierwszy raz, gdy wyb\u00f3r prezydenta w tym kraju nie odby\u0142 si\u0119 poprzez g\u0142osowanie bezpo\u015brednie. Procesowi towarzysz\u0105 antyrz\u0105dowe protesty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolegium-elektorow-zdecydowalo-wybrali-nowego-prezydenta-gru,nId,7875748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolegium elektor\u00f3w zdecydowa\u0142o. Wybrali nowego prezydenta Gruzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:34:48.545303+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najbardziej-przyjazne-miasta-europy-turysci-wybrali-10-lokal,nId,7858944\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najbardziej-przyjazne-miasta-europy-turysci-wybrali-10-lokal/000K4XOBN6VX0AE7-C321.jpg\" alt=\"Najbardziej przyjazne miasta Europy. Tury\u015bci wybrali 10 lokalizacji\" align=\"left\" /></a>Kt\u00f3re stolice Europy s\u0105 najbardziej przyjazne turystom? Top 10 zamyka w\u0142oski Neapol, a kt\u00f3re miasta znalaz\u0142y si\u0119 w pierwszej tr\u00f3jce? Oto szczeg\u00f3\u0142y rankingu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najbardziej-przyjazne-miasta-europy-turysci-wybrali-10-lokal,nId,7858944",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej przyjazne miasta Europy. Tury\u015bci wybrali 10 lokalizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:34:48.260962+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zolnierz-wot-zatrzymany-przez-policje-formacja-wydala-oswiad,nId,7875727\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zolnierz-wot-zatrzymany-przez-policje-formacja-wydala-oswiad/000KAGMU6K9NJPWH-C321.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierz WOT zatrzymany przez policj\u0119. Formacja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie\" align=\"left\" /></a>\u017bo\u0142nierz Wojsk Obrony Terytorialnej zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 po tajemniczym incydencie w jego domu. Formacja opublikowa\u0142a o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym poinformowa\u0142a o post\u0119powaniu wobec mundurowego. Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 medi\u00f3w m\u0119\u017cczyzna, b\u0119d\u0105cy prawdopodobnie pod wp\u0142ywem \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych, mia\u0142 twierdzi\u0107, \u017ce pozbawi\u0142 \u017cycia dwie osoby. Informacja okaza\u0142a si\u0119 fa\u0142szywa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zolnierz-wot-zatrzymany-przez-policje-formacja-wydala-oswiad,nId,7875727",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz WOT zatrzymany przez policj\u0119. Formacja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:32:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-linie-lotnicze-na-cenzurowanym-do-krajow-unii-europejskiej-j,nId,7875708\"><img src=\"https://i.iplsc.com/linie-lotnicze-na-cenzurowanym-do-krajow-unii-europejskiej-j/000KAGLOTGUUP0XO-C321.jpg\" alt=\"Linie lotnicze na cenzurowanym. Do kraj\u00f3w Unii Europejskiej ju\u017c nie wlec\u0105\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska wyda\u0142a zakaz wykonywania lot\u00f3w liniom lotniczym Air Tanzania na terenie Unii Europejskiej. Jak t\u0142umaczy KE, powodem takiej decyzji s\u0105 niespe\u0142nione podstawowe warunki bezpiecze\u0144stwa obowi\u0105zuj\u0105ce w krajach wsp\u00f3lnoty. Podmiot wezwano do szybkiego dostosowania si\u0119 do mi\u0119dzynarodowych norm.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-linie-lotnicze-na-cenzurowanym-do-krajow-unii-europejskiej-j,nId,7875708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linie lotnicze na cenzurowanym. Do kraj\u00f3w Unii Europejskiej ju\u017c nie wlec\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T09:45:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-gminna-wojna-na-podlasiu-burmistrz-grzmi-mieszkancy-triumfuj,nId,7875639\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gminna-wojna-na-podlasiu-burmistrz-grzmi-mieszkancy-triumfuj/000KAFHD0U9R34B9-C321.jpg\" alt=\"Gminna wojna na Podlasiu. Burmistrz grzmi, mieszka\u0144cy triumfuj\u0105\" align=\"left\" /></a>- Gdy Supra\u015bl dynamicznie si\u0119 rozwija, tu brakuje nawet na ulice - s\u0142ysz\u0119 w Grab\u00f3wce, kt\u00f3ra razem z innymi wsiami wkr\u00f3tce utworzy now\u0105 gmin\u0119. Podlaski rozw\u00f3d przebiega z hukiem, bo skonfliktowane strony oskar\u017caj\u0105 si\u0119 wzajemnie o sianie propagandy oraz k\u0142amstw. K\u0142\u00f3tnia dotyczy nawet trybun na boisku, a supraski burmistrz grzmi, \u017ce &quot;roz\u0142amowcom&quot; przeszkadza wszystko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-gminna-wojna-na-podlasiu-burmistrz-grzmi-mieszkancy-triumfuj,nId,7875639",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gminna wojna na Podlasiu. Burmistrz grzmi, mieszka\u0144cy triumfuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T09:35:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prognoza-pogody-deszcz-snieg-a-na-horyzoncie-ocieplenie,nId,7875693\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prognoza-pogody-deszcz-snieg-a-na-horyzoncie-ocieplenie/000KAGCQLE6Q6NQT-C321.jpg\" alt=\"Prognoza pogody. Deszcz, \u015bnieg, a na horyzoncie ocieplenie\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 mo\u017cliwe opady deszczu ze \u015bniegiem oraz \u015bniegu. Instytut ostrzega r\u00f3wnie\u017c przed mg\u0142ami oraz go\u0142oledzi\u0105 na drogach. W g\u00f3rach prognozowane s\u0105 porywisty wiatr i zamiecie \u015bnie\u017cne. Na horyzoncie wida\u0107 jednak istotn\u0105 zmian\u0119 - na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia zrobi si\u0119 zdecydowanie cieplej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prognoza-pogody-deszcz-snieg-a-na-horyzoncie-ocieplenie,nId,7875693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognoza pogody. Deszcz, \u015bnieg, a na horyzoncie ocieplenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T09:09:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-impeachment-prezydenta-korei-poludniowej-parlament-zdecydowa,nId,7875716\"><img src=\"https://i.iplsc.com/impeachment-prezydenta-korei-poludniowej-parlament-zdecydowa/000KAGHMCIJ56GQB-C321.jpg\" alt=\"Impeachment prezydenta Korei Po\u0142udniowej. Parlament zdecydowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Parlament Korei Po\u0142udniowej zadecydowa\u0142 o impeachmencie prezydenta Korei Po\u0142udniowej, Jun Suk Jeola. Za odsuni\u0119ciem przyw\u00f3dcy i postawieniem go w stan oskar\u017cenia zag\u0142osowa\u0142o 204 parlamentarzyst\u00f3w. To ju\u017c druga pr\u00f3ba odwo\u0142ania prezydenta po wprowadzeniu przez niego stanu wojennego, tym razem udana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-impeachment-prezydenta-korei-poludniowej-parlament-zdecydowa,nId,7875716",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impeachment prezydenta Korei Po\u0142udniowej. Parlament zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:22:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-odrabia-strate-do-ko-niewielkie-roznice-w-najnowszym-son,nId,7875691\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-odrabia-strate-do-ko-niewielkie-roznice-w-najnowszym-son/000KAGC2181HC9BS-C321.jpg\" alt=\"PiS odrabia strat\u0119 do KO. Niewielkie r\u00f3\u017cnice w najnowszym sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska na czele najnowszego sonda\u017cu partyjnego, ale Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 depcze rywalom po pi\u0119tach. R\u00f3\u017cnica pomi\u0119dzy ugrupowaniami wynios\u0142a zaledwie 0,9 pkt proc. Na podium utrzyma\u0142a si\u0119 natomiast Konfederacja; mimo spadku poparcia wzgl\u0119dem poprzedniego badania formacja wyprzedza nieznacznie Trzeci\u0105 Drog\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-odrabia-strate-do-ko-niewielkie-roznice-w-najnowszym-son,nId,7875691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS odrabia strat\u0119 do KO. Niewielkie r\u00f3\u017cnice w najnowszym sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:02:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maja-powazne-zarzuty-do-prezydenta-serbii-prokuratura-juz-po,nId,7875687\"><img src=\"https://i.iplsc.com/maja-powazne-zarzuty-do-prezydenta-serbii-prokuratura-juz-po/000JFV5PSC9ANIJ6-C321.jpg\" alt=\"Maj\u0105 powa\u017cne zarzuty do prezydenta Serbii. Prokuratura ju\u017c powiadomiona\" align=\"left\" /></a>Do serbskiej prokuratury trafi\u0142o zawiadomienie o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa przez prezydenta tego kraju Aleksandara Vuczicia - przekaza\u0142y tamtejsze media. Zawiadamiaj\u0105cy zarzucaj\u0105 politykowi, \u017ce ten pod\u017cega\u0142 do przemocy, w efekcie czego 67-letni m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wjecha\u0107 autem w grup\u0119 demonstrant\u00f3w w stolicy.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maja-powazne-zarzuty-do-prezydenta-serbii-prokuratura-juz-po,nId,7875687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u0105 powa\u017cne zarzuty do prezydenta Serbii. Prokuratura ju\u017c powiadomiona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:41:36.026838+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wprowadzaja-nowa-zasade-na-bialorusi-konieczna-bedzie-licenc,nId,7875680\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wprowadzaja-nowa-zasade-na-bialorusi-konieczna-bedzie-licenc/000KAFW5210XPRQF-C321.jpg\" alt=\"Wprowadzaj\u0105 now\u0105 zasad\u0119 na Bia\u0142orusi. Konieczna b\u0119dzie licencja\" align=\"left\" /></a>Ziemniaki b\u0119d\u0105 eksportowane na Bia\u0142orusi wy\u0142\u0105cznie na podstawie licencji - podaje s\u0142u\u017cba prasowa bia\u0142oruskiego rz\u0105du. Rozwi\u0105zanie to b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 przez trzy miesi\u0105ce od 17 grudnia. Re\u017cim \u0141ukaszenki twierdzi, \u017ce celem takiego dzia\u0142ania jest zabezpieczenie rynku krajowego w ro\u015bliny okopowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wprowadzaja-nowa-zasade-na-bialorusi-konieczna-bedzie-licenc,nId,7875680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wprowadzaj\u0105 now\u0105 zasad\u0119 na Bia\u0142orusi. Konieczna b\u0119dzie licencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:41:35.659575+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-coraz-blizej-kluczowego-miasta-ukrainski-general-od,nId,7875685\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-coraz-blizej-kluczowego-miasta-ukrainski-general-od/000KAG92L1F36MK3-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie coraz bli\u017cej kluczowego miasta. Ukrai\u0144ski genera\u0142 odwo\u0142any\" align=\"left\" /></a>Genera\u0142 O\u0142eksandr \u0141ucenko zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska dow\u00f3dcy operacyjno-taktycznej grupy &quot;Donieck&quot; - donosz\u0105 media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w ukrai\u0144skich si\u0142ach zbrojnych. Jak czytamy, to reakcja na szybkie przemieszczanie si\u0119 wojsk rosyjskich w stron\u0119 Pokrowska na wschodzie Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-coraz-blizej-kluczowego-miasta-ukrainski-general-od,nId,7875685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie coraz bli\u017cej kluczowego miasta. Ukrai\u0144ski genera\u0142 odwo\u0142any",
        "vote": 0
    }
]