[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T22:33:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-tusk-o-olimpijskiej-awanturze-duda-zajal-miejsce-szanowanej-,nId,7875865\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-olimpijskiej-awanturze-duda-zajal-miejsce-szanowanej/000KAIYIAD1YT9R6-C307.jpg\" alt=\"Tusk o &quot;olimpijskiej awanturze&quot;: Duda zaj\u0105\u0142 miejsce szanowanej medalistce\" align=\"left\" /></a>&quot;\u0179li ludzie najwyra\u017aniej wmanewrowali prezydenta w t\u0119 olimpijsk\u0105 awantur\u0119. Kiedy tylko si\u0119 zorientuje, \u017ce zaj\u0105\u0142 miejsce medalistce olimpijskiej, od lat aktywnej w MKOl, szanowanej i kompetentnej, z pewno\u015bci\u0105 podejmie w\u0142a\u015bciw\u0105 decyzj\u0119&quot; - napisa\u0142 na portalu X premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711968,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-tusk-o-olimpijskiej-awanturze-duda-zajal-miejsce-szanowanej-,nId,7875865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o \"olimpijskiej awanturze\": Duda zaj\u0105\u0142 miejsce szanowanej medalistce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:20:23.511978+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbrodnia-w-kluczborku-mial-zabic-matke-i-jej-partnera,nId,7875856\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbrodnia-w-kluczborku-mial-zabic-matke-i-jej-partnera/000KAISGGQBBOJLF-C307.jpg\" alt=\"Zbrodnia w Kluczborku. Mia\u0142 zabi\u0107 matk\u0119 i jej partnera\" align=\"left\" /></a>Rodzinna tragedia w Kluczborku. Nie \u017cyje 65-letnia kobieta i jej 71-letni partner. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711679,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbrodnia-w-kluczborku-mial-zabic-matke-i-jej-partnera,nId,7875856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia w Kluczborku. Mia\u0142 zabi\u0107 matk\u0119 i jej partnera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:15:20.437488+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zaginela-16-letnia-weronika-slad-urywa-sie-po-wyjsciu-ze-szk,nId,7875854\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginela-16-letnia-weronika-slad-urywa-sie-po-wyjsciu-ze-szk/000KAIO2EMVMJR9X-C307.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a 16-letnia Weronika. \u015alad urywa si\u0119 po wyj\u015bciu ze szko\u0142y \" align=\"left\" /></a>16-letnia Weronika Nerlo ostatnio by\u0142a widziana w czwartek, 12 grudnia. Wysz\u0142a ze szko\u0142y w Mi\u0144sku Mazowieckim i uda\u0142a si\u0119 w nieznanym kierunku. Policja prosi o kontakt osoby posiadaj\u0105ce jakiekolwiek informacje dotycz\u0105ce zagini\u0119cia nastolatki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711412,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zaginela-16-letnia-weronika-slad-urywa-sie-po-wyjsciu-ze-szk,nId,7875854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 16-letnia Weronika. \u015alad urywa si\u0119 po wyj\u015bciu ze szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T19:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-ekstraklasa-koniec-rywalizacji-w-2024-roku-druzyny-zaczely-z,nId,7875845\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ekstraklasa-koniec-rywalizacji-w-2024-roku-druzyny-zaczely-z/000KAIJ67R6LISI3-C307.jpg\" alt=\"Ekstraklasa: Koniec rywalizacji w 2024 roku. Dru\u017cyny zacz\u0119\u0142y zimow\u0105 przerw\u0119\" align=\"left\" /></a>Rozegrany w sobot\u0119 zaleg\u0142y mecz \u015al\u0105sk - Radomiak (1:2) by\u0142 ostatnim akcentem w ekstraklasie w 2024 roku. Pi\u0142karze rozpoczynaj\u0105 zimow\u0105 przerw\u0119, kt\u00f3ra potrwa p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca. Do rywalizacji wr\u00f3c\u0105 31 stycznia. Zamykaj\u0105cy tabel\u0119 wroc\u0142awski zesp\u00f3\u0142 rok temu o tej porze by\u0142... liderem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711413,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-ekstraklasa-koniec-rywalizacji-w-2024-roku-druzyny-zaczely-z,nId,7875845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstraklasa: Koniec rywalizacji w 2024 roku. Dru\u017cyny zacz\u0119\u0142y zimow\u0105 przerw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T19:10:22.839293+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-napieta-sytuacja-w-tbilisi-policja-pilnuje-choinki,nId,7875842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napieta-sytuacja-w-tbilisi-policja-pilnuje-choinki/000KAIHN3FTW4V2M-C307.jpg\" alt=\"\u200bNapi\u0119ta sytuacja w Tbilisi. Policja pilnuje choinki\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze Tbilisi odwo\u0142a\u0142y zapowiedziane na sobotni wiecz\u00f3r zapalenie \u015bwiate\u0142ek na \u015bwi\u0105tecznej choince stoj\u0105cej przed parlamentem, w miejscu, gdzie odbywa\u0142 si\u0119 kolejny antyrz\u0105dowy protest. &quot;Nie powiod\u0142a si\u0119 prowokacja w\u0142adz wobec demonstrant\u00f3w&quot; - oceni\u0142a popieraj\u0105ca ich dotychczasowa prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711194,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-napieta-sytuacja-w-tbilisi-policja-pilnuje-choinki,nId,7875842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bNapi\u0119ta sytuacja w Tbilisi. Policja pilnuje choinki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T19:06:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-zyje-zalozyciel-slynnej-marki-odziezowej-zginal-w-gorach,nId,7875836\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-zalozyciel-slynnej-marki-odziezowej-zginal-w-gorach/000KAIEYHLMBNEYR-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje za\u0142o\u017cyciel s\u0142ynnej marki odzie\u017cowej. Zgin\u0105\u0142 w g\u00f3rach\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje hiszpa\u0144ski przedsi\u0119biorca Isak Andic - za\u0142o\u017cyciel i w\u0142a\u015bciciel sieci sklep\u00f3w odzie\u017cowych Mango. Zgin\u0105\u0142 w wypadku g\u00f3rskim w Katalonii \u2013 poinformowa\u0142a firma w komunikacie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1711193,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-zyje-zalozyciel-slynnej-marki-odziezowej-zginal-w-gorach,nId,7875836",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje za\u0142o\u017cyciel s\u0142ynnej marki odzie\u017cowej. Zgin\u0105\u0142 w g\u00f3rach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T18:05:23.772356+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-na-froncie-zginal-znany-ukrainski-aktor-gral-m-in-w-serialu-,nId,7875830\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-froncie-zginal-znany-ukrainski-aktor-gral-m-in-w-serialu/000KAIC9OPJLFA6Y-C307.jpg\" alt=\"\u200bNa froncie zgin\u0105\u0142 znany ukrai\u0144ski aktor. Gra\u0142 m.in. w serialu &quot;Wataha&quot;\" align=\"left\" /></a>Znany ukrai\u0144ski aktor Jakiw Tkaczenko zgin\u0105\u0142 w walce, odpieraj\u0105c rosyjsk\u0105 agresj\u0119 - poinformowa\u0142 portal Ukrainska Prawda. Aktor wyst\u0105pi\u0142 m.in. w polskim serialu &quot;Wataha&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-na-froncie-zginal-znany-ukrainski-aktor-gral-m-in-w-serialu-,nId,7875830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bNa froncie zgin\u0105\u0142 znany ukrai\u0144ski aktor. Gra\u0142 m.in. w serialu \"Wataha\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T18:05:22.067187+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-holownia-do-psl-to-poparcie-w-wyborach-daje-mi-zastrzyk-wiar,nId,7875828\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-do-psl-to-poparcie-w-wyborach-daje-mi-zastrzyk-wiar/000KAICBJK52V7FI-C307.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia do PSL: To poparcie w wyborach daje mi zastrzyk wiary\" align=\"left\" /></a>&quot;Dzisiaj w walce, do kt\u00f3rej staj\u0119 mam ze sob\u0105 sprawdzonych przyjaci\u00f3\u0142&quot; - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, dzi\u0119kuj\u0105c PSL za to, \u017ce popar\u0142a jego kandydatur\u0119 w wyborach prezydenckich. &quot;To daje mi kolejny zastrzyk si\u0142y, kolejny zastrzyk wiary&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710892,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-holownia-do-psl-to-poparcie-w-wyborach-daje-mi-zastrzyk-wiar,nId,7875828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia do PSL: To poparcie w wyborach daje mi zastrzyk wiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:47:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marcin-romanowski-kontra-wymiar-sprawiedliwosci-10-miesiecy-,nId,7875821\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-romanowski-kontra-wymiar-sprawiedliwosci-10-miesiecy/000KAI99F0QQFWD5-C307.jpg\" alt=\"Marcin Romanowski kontra wymiar sprawiedliwo\u015bci. 10 miesi\u0119cy zmaga\u0144\" align=\"left\" /></a>W sprawie by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci trudno uwierzy\u0107 nie tylko w to, \u017ce jako pose\u0142 od kilku dni z rozmys\u0142em ukrywa si\u0119 przed jej wymiarem. Dzi\u0119ki kalendarium wydarze\u0144 z niedowierzaniem stwierdzamy te\u017c, \u017ce oczywista dla wi\u0119kszo\u015bci z obserwator\u00f3w sprawa trwa ju\u017c niemal rok - i nadal niewiele z tego wynika poza k\u0142opotami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marcin-romanowski-kontra-wymiar-sprawiedliwosci-10-miesiecy-,nId,7875821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski kontra wymiar sprawiedliwo\u015bci. 10 miesi\u0119cy zmaga\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:00:45.754879+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ziemia-zapadla-sie-w-boleslawiu,nId,7875818\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziemia-zapadla-sie-w-boleslawiu/000KAI68BL1DSTUS-C307.jpg\" alt=\"Ziemia zapad\u0142a si\u0119 w Boles\u0142awiu\" align=\"left\" /></a>W Boles\u0142awiu w pow. olkuskim (Ma\u0142opolskie) zapad\u0142a si\u0119 ziemia. Zapadlisko powsta\u0142o przy ulicy G\u0142\u00f3wnej, tu\u017c obok blok\u00f3w mieszkalnych, vis a vis urz\u0119du gminy. Dziura pojawi\u0142a si\u0119 pod murowanym ci\u0105giem kom\u00f3rek lokatorskich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710639,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ziemia-zapadla-sie-w-boleslawiu,nId,7875818",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemia zapad\u0142a si\u0119 w Boles\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:50:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-zniszczol-najlepszy-z-polakow-w-titisee-neustad,nId,7875808\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-skokach-zniszczol-najlepszy-z-polakow-w-titisee-neustad/000KAI49PIC9BPPE-C307.jpg\" alt=\"P\u015a w skokach: Zniszczo\u0142 najlepszy z Polak\u00f3w w Titisee-Neustadt\" align=\"left\" /></a>9. miejsce zaj\u0105\u0142 najlepszy z Polak\u00f3w Aleksander Zniszczo\u0142 w pierwszym indywidualnym konkursie Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Titisee-Neustadt. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710893,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-zniszczol-najlepszy-z-polakow-w-titisee-neustad,nId,7875808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w skokach: Zniszczo\u0142 najlepszy z Polak\u00f3w w Titisee-Neustadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:50:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-titisee-neustadt-zniszczol-najlepszy-z-polakow-w-pierws,nId,7875808\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-titisee-neustadt-zniszczol-najlepszy-z-polakow-w-pierws/000KAI49PIC9BPPE-C307.jpg\" alt=\"P\u015a w Titisee-Neustadt: Zniszczo\u0142 najlepszy z Polak\u00f3w w pierwszej serii\" align=\"left\" /></a>W Titisee-Neustadt zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pierwsza seria konkursu Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich z udzia\u0142em pi\u0119ciu Polak\u00f3w. Najlepiej z Bia\u0142o-Czerwonych poradzi\u0142 sobie Aleksander Zniszczo\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710641,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-titisee-neustadt-zniszczol-najlepszy-z-polakow-w-pierws,nId,7875808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w Titisee-Neustadt: Zniszczo\u0142 najlepszy z Polak\u00f3w w pierwszej serii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T15:54:48.900266+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niedziela-handlowa-czy-jutro-zrobimy-zakupy,nId,7875798\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niedziela-handlowa-czy-jutro-zrobimy-zakupy/000KAHZUTREQJFJE-C307.jpg\" alt=\"Niedziela handlowa. Czy jutro zrobimy zakupy?\" align=\"left\" /></a>Zar\u00f3wno w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 15 grudnia jak i nast\u0119pn\u0105, 22 grudnia, sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Na podpis prezydenta czeka ustawa przewiduj\u0105ca, \u017ce od przysz\u0142ego roku trzy niedziele poprzedzaj\u0105ce Wigili\u0119 b\u0119d\u0105 handlowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710398,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niedziela-handlowa-czy-jutro-zrobimy-zakupy,nId,7875798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedziela handlowa. Czy jutro zrobimy zakupy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T15:54:48.643366+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-holownia-z-oficjalnym-poparciem-psl-w-wyborach-prezydenckich,nId,7875805\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-z-oficjalnym-poparciem-psl-w-wyborach-prezydenckich/000KAI1WXTB4O27W-C307.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia z oficjalnym poparciem PSL w wyborach prezydenckich\" align=\"left\" /></a>&quot;Szymon Ho\u0142ownia jest kandydatem Polskiego Stronnictwa Ludowego w wyborach prezydenckich&quot; - przekaza\u0142 w sobot\u0119 wicepremier, szef MON i lider Stronnictwa W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. &quot;Cieszymy si\u0119, \u017ce b\u0119dziemy wsp\u00f3lnie w tej kampanii startowa\u0107&quot; - doda\u0142. W sobot\u0119 w Paprotni (powiat sochaczewski, woj. mazowieckie) zebra\u0142a si\u0119 Rada Naczelna PSL, kt\u00f3ra zdecydowa\u0142a o udzieleniu poparcia kandydaturze marsza\u0142ka Sejmu, lidera Polski 2050 Szymona Ho\u0142owni w wyborach prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710397,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-holownia-z-oficjalnym-poparciem-psl-w-wyborach-prezydenckich,nId,7875805",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia z oficjalnym poparciem PSL w wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T14:49:29.298501+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-aresztowano-kolejnego-spiskowca-z-brazylii-nieoficjalnie-to-,nId,7875789\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/aresztowano-kolejnego-spiskowca-z-brazylii-nieoficjalnie-to/000KAH4ND5MPOCPH-C307.jpg\" alt=\"Aresztowano kolejnego spiskowca z Brazylii. Nieoficjalnie: to by\u0142y minister obrony\" align=\"left\" /></a>By\u0142y minister obrony Brazylii zosta\u0142 aresztowany przez policj\u0119 federaln\u0105. Genera\u0142a Waltera Brag\u0119 Netto oskar\u017ca si\u0119 o pomoc w przygotowaniu zamachu stanu po wyborach w 2022 roku. By\u0142 on wsp\u00f3\u0142pracownikiem by\u0142ego prezydenta Jaira Bolsonaro.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710093,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-aresztowano-kolejnego-spiskowca-z-brazylii-nieoficjalnie-to-,nId,7875789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aresztowano kolejnego spiskowca z Brazylii. Nieoficjalnie: to by\u0142y minister obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T14:49:28.887886+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-protesty-przed-sklepami-lidl-gietrzwald-dla-pielgrzymow,nId,7875792\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protesty-przed-sklepami-lidl-gietrzwald-dla-pielgrzymow/000KAH4QMXTDEU40-C307.jpg\" alt=\"\u200bProtesty przed sklepami Lidl. &quot;Gietrzwa\u0142d dla pielgrzym\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>W Olsztynie oraz w wielu miastach Polski przed sklepami Lidl protestowali w sobot\u0119 przeciwnicy planowanej przez t\u0119 sie\u0107 budowie centrum dystrybucyjnego w Gietrzwa\u0142dzie (Warmi\u0144sko-Mazurskie). Do manifestacji zorganizowanej przez Komitet Obrony Gietrzwa\u0142du reprezentuj\u0105cego \u015brodowiska prawicowe i katolickie do\u0142\u0105czyli ekolodzy i mieszka\u0144cy gminy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710092,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-protesty-przed-sklepami-lidl-gietrzwald-dla-pielgrzymow,nId,7875792",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bProtesty przed sklepami Lidl. \"Gietrzwa\u0142d dla pielgrzym\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T14:30:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-atak-dronowy-w-glebi-rosji-uderzono-w-wazna-rafine,nId,7875773\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-atak-dronowy-w-glebi-rosji-uderzono-w-wazna-rafine/000KAH0X49Y3JFKJ-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski atak dronowy w g\u0142\u0119bi Rosji. Uderzono w wa\u017cn\u0105 rafineri\u0119\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie przeprowadzi\u0142y atak dronowy na magazyn ropy naftowej w obwodzie or\u0142owskim granicz\u0105cym od po\u0142udnia z obwodem kurskim, gdzie od sierpnia tocz\u0105 si\u0119 walki. Rafineria  jest wa\u017cnym punktem zaopatrzenia w rop\u0119 wojsk rosyjskich walcz\u0105cych w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710094,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-atak-dronowy-w-glebi-rosji-uderzono-w-wazna-rafine,nId,7875773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski atak dronowy w g\u0142\u0119bi Rosji. Uderzono w wa\u017cn\u0105 rafineri\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T13:45:40.952846+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polska-wspolorganizuje-me-w-pilce-recznej-kobiet-i-mezczyzn,nId,7875768\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-wspolorganizuje-me-w-pilce-recznej-kobiet-i-mezczyzn/000KAGX74DKOPLUF-C307.jpg\" alt=\"Polska wsp\u00f3\u0142organizuje ME w pi\u0142ce r\u0119cznej kobiet i m\u0119\u017cczyzn\" align=\"left\" /></a>Polska wsp\u00f3\u0142zorganizuje mistrzostwa Europy m\u0119\u017cczyzn w 2030 roku i kobiet w 2032 - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 Polski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki R\u0119cznej (ZPRP). Gospodarzy imprez wybrano podczas zebrania Nadzwyczajnego Kongresu Europejskiej Federacji Pi\u0142ki R\u0119cznej w Wiedniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709807,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polska-wspolorganizuje-me-w-pilce-recznej-kobiet-i-mezczyzn,nId,7875768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wsp\u00f3\u0142organizuje ME w pi\u0142ce r\u0119cznej kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:39:10.965307+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-jest-kolejne-nazwisko-na-liscie-kandydatow-na-prezydenta,nId,7875758\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-kolejne-nazwisko-na-liscie-kandydatow-na-prezydenta/000KAGU50QQIEG20-C307.jpg\" alt=\"Jest kolejne nazwisko na li\u015bcie kandydat\u00f3w na prezydenta \" align=\"left\" /></a>Marek Woch, prezes Og\u00f3lnopolskiej Federacji &quot;Bezpartyjni i Samorz\u0105dowcy&quot;, poinformowa\u0142 w sobot\u0119, \u017ce wystartuje w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. W\u015br\u00f3d postulat\u00f3w Wocha jest zmiana systemu politycznego na prezydencko-parlamentarny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709585,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-jest-kolejne-nazwisko-na-liscie-kandydatow-na-prezydenta,nId,7875758",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest kolejne nazwisko na li\u015bcie kandydat\u00f3w na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:39:10.556868+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cos-lata-noca-na-amerykanskim-niebie-o-dronach-z-new-jersey-,nId,7875749\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cos-lata-noca-na-amerykanskim-niebie-o-dronach-z-new-jersey/000KAGVMRP9658NL-C307.jpg\" alt=\"Co\u015b lata noc\u0105 na ameryka\u0144skim niebie. O dronach z New Jersey m\u00f3wi FBI, Bia\u0142y Dom i Trump\" align=\"left\" /></a>Od miesi\u0105ca co\u015b lata i \u015bwieci noc\u0105 nad New Jersey w Stanach Zjednoczonych. Spraw\u0119 mo\u017cna by zignorowa\u0107 i wrzuci\u0107 do szuflady &quot;drony hobbyst\u00f3w&quot;, ale pod naciskiem opinii publicznej, polityk\u00f3w i medi\u00f3w, wydarzenia nabra\u0142y sporej dynamiki. W kwestii du\u017cych, \u015bwiec\u0105cych obiekt\u00f3w lataj\u0105cych nad miastem wypowiedzia\u0142o si\u0119 FBI, a tak\u017ce Bia\u0142y Dom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709583,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cos-lata-noca-na-amerykanskim-niebie-o-dronach-z-new-jersey-,nId,7875749",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co\u015b lata noc\u0105 na ameryka\u0144skim niebie. O dronach z New Jersey m\u00f3wi FBI, Bia\u0142y Dom i Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:34:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-incydent-w-palacu-buckingham-jedna-z-pracownic-zostala-aresz,nId,7875752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-w-palacu-buckingham-jedna-z-pracownic-zostala-aresz/000KAGT9YUGQCHDH-C307.jpg\" alt=\"Incydent w Pa\u0142acu Buckingham. Jedna z pracownic zosta\u0142a aresztowana\" align=\"left\" /></a>Jedna z os\u00f3b pracuj\u0105cych w Pa\u0142acu Buckingham zosta\u0142a aresztowana po hucznej imprezie bo\u017conarodzeniowej w centrum Londynu. Teraz kr\u00f3lewska rezydencja zapowiedzia\u0142a wszcz\u0119cie dochodzenia w tej sprawie i wyci\u0105gni\u0119cie konsekwencji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709584,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-incydent-w-palacu-buckingham-jedna-z-pracownic-zostala-aresz,nId,7875752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent w Pa\u0142acu Buckingham. Jedna z pracownic zosta\u0142a aresztowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:36:02.133255+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gruzja-ma-nowego-prezydenta-opozycja-zapowiada-protesty,nId,7875745\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gruzja-ma-nowego-prezydenta-opozycja-zapowiada-protesty/000KAGQESQDM4LQX-C307.jpg\" alt=\"Gruzja ma nowego prezydenta. Opozycja zapowiada protesty\" align=\"left\" /></a>Kolegium elektor\u00f3w wybra\u0142o w sobot\u0119 prezydenta Gruzji. Zosta\u0142 nim polityk i by\u0142y pi\u0142karz Micheil Kawelaszwili. By\u0142 on jedynym kandydatem, wysuni\u0119tym przez parti\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105 Gruzi\u0144skie Marzenie (GM). Wyb\u00f3r wywo\u0142a\u0142 ostr\u0105 krytyk\u0119 ze strony opozycji oraz urz\u0119duj\u0105cej prezydentki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709318,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gruzja-ma-nowego-prezydenta-opozycja-zapowiada-protesty,nId,7875745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzja ma nowego prezydenta. Opozycja zapowiada protesty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:29:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledczy-zajeli-sie-kinga-gajewska-chodzi-o-oswiadczenie-maja,nId,7875738\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledczy-zajeli-sie-kinga-gajewska-chodzi-o-oswiadczenie-maja/000KAGPCPCM2H8OQ-C307.jpg\" alt=\"\u015aledczy zaj\u0119li si\u0119 King\u0105 Gajewsk\u0105. Chodzi o o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe\" align=\"left\" /></a>Jak informuje Wirtualna Polska, prokuratura prowadzi \u015bledztwo w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym Kingi Gajewskiej. Pos\u0142anka KO mia\u0142a zosta\u0107 przes\u0142uchana w charakterze \u015bwiadka - podaje WP.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709319,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledczy-zajeli-sie-kinga-gajewska-chodzi-o-oswiadczenie-maja,nId,7875738",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledczy zaj\u0119li si\u0119 King\u0105 Gajewsk\u0105. Chodzi o o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:32:04.952287+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-opuszczaja-swoje-bazy-w-syrii,nId,7875721\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-opuszczaja-swoje-bazy-w-syrii/000KAGMCME6MM9FD-C307.jpg\" alt=\"Rosjanie opuszczaj\u0105 swoje bazy w Syrii\" align=\"left\" /></a>Ci\u0119\u017cki rosyjski samolot transportowy wylecia\u0142 z bazy wojskowej Humajmim na zachodzie Syrii. Wiele wskazuje na to, \u017ce Rosjanie ewakuuj\u0105 sprz\u0119t i wojsko z kraju do niedawna rz\u0105dzonego przez Baszara al-Asada i pozostaj\u0105cego w sojuszu z Moskw\u0105. Je\u015bli Rosja wycofa si\u0119 z Syrii, b\u0119dzie to powa\u017cny cios dla mocarstwowych ambicji Kremla.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708767,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-opuszczaja-swoje-bazy-w-syrii,nId,7875721",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie opuszczaj\u0105 swoje bazy w Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:32:04.721698+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-silnym-wiatrem,nId,7875733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-przed-silnym-wiatrem/000KAGNJQ8WXXWS7-C307.jpg\" alt=\"IMGW ostrzega przed silnym wiatrem\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia I stopnia przed silnym wiatrem. Alerty dotycz\u0105 wojew\u00f3dztwa pomorskiego i zachodnio-pomorskiego. Prognozowany jest wiatr w porywach nawet do 80 km/h.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708766,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-silnym-wiatrem,nId,7875733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega przed silnym wiatrem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:00:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-enigma-na-wyspie-sobieszewskiej-zaskakujace-odkrycie,nId,7875057\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/enigma-na-wyspie-sobieszewskiej-zaskakujace-odkrycie/000KACHER5EKMGFT-C307.jpg\" alt=\"Enigma na Wyspie Sobieszewskiej. Zaskakuj\u0105ce odkrycie \" align=\"left\" /></a>Elementy maszyny szyfruj\u0105cej Enigma, kt\u00f3ra zmieni\u0142a bieg historii, znale\u017ali na Wyspie Sobieszewskiej cz\u0142onkowie Fundacji &quot;Latebra&quot;. &quot;To jedno z wi\u0119kszych odkry\u0107. Takich artefakt\u00f3w nie zdarza si\u0119 znale\u017a\u0107 na co dzie\u0144&quot; \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z reporterem RMF FM Dominik Markiewicz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708763,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-enigma-na-wyspie-sobieszewskiej-zaskakujace-odkrycie,nId,7875057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enigma na Wyspie Sobieszewskiej. Zaskakuj\u0105ce odkrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T09:48:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-awaria-magistrali-wodociagowej-w-kielcach,nId,7875720\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-magistrali-wodociagowej-w-kielcach/000KAGJDA5TP3CHF-C307.jpg\" alt=\"Awaria magistrali wodoci\u0105gowej w Kielcach \" align=\"left\" /></a>Powa\u017cna awaria magistrali wodoci\u0105gowej w Kielcach. Wody mo\u017ce nie mie\u0107 nawet ponad po\u0142owa mieszka\u0144c\u00f3w \u015bwi\u0119tokrzyskiej stolicy, czyli oko\u0142o sto tysi\u0119cy os\u00f3b. Usuwanie awarii mo\u017ce potrwa\u0107 kilka godzin.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708771,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-awaria-magistrali-wodociagowej-w-kielcach,nId,7875720",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria magistrali wodoci\u0105gowej w Kielcach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T09:38:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-2024/news-weekend-cudow-takze-dla-nas-pracownicy-rmf-fm-zawiezli-preze,nId,7875703\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/weekend-cudow-takze-dla-nas-pracownicy-rmf-fm-zawiezli-preze/000KAGEWMGFSQ95W-C307.jpg\" alt=\"Weekend Cud\u00f3w tak\u017ce dla nas - pracownicy RMF FM zawie\u017ali prezenty do Barda\" align=\"left\" /></a>To wyj\u0105tkowy dzie\u0144 dla wielu potrzebuj\u0105cych, wolontariuszy i darczy\u0144c\u00f3w z ca\u0142ej Polski. Trwa Weekend Cud\u00f3w - zwie\u0144czenie Szlachetnej Paczki. Do akcji do\u0142\u0105czyli tak\u017ce pracownicy RMF FM. \u017b\u00f3\u0142to-niebieski w\u00f3z wype\u0142niony prezentami wyruszy\u0142 dzi\u015b z Krakowa do Barda ko\u0142o K\u0142odzka. To jedno z poszkodowanych miast podczas wrze\u015bniowej powodzi na po\u0142udniu Dolnego \u015al\u0105ska. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708770,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-2024/news-weekend-cudow-takze-dla-nas-pracownicy-rmf-fm-zawiezli-preze,nId,7875703",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weekend Cud\u00f3w tak\u017ce dla nas - pracownicy RMF FM zawie\u017ali prezenty do Barda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T09:33:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-windsorowie-w-szponach-chinskiego-wywiadu-ksiaze-znow-zle-do,nId,7875694\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/windsorowie-w-szponach-chinskiego-wywiadu-ksiaze-znow-zle-do/000KAGG6TJ7EDQLT-C307.jpg\" alt=\"Windsorowie w szponach chi\u0144skiego wywiadu. Ksi\u0105\u017c\u0119 zn\u00f3w \u017ale dobra\u0142 znajomych\" align=\"left\" /></a>Andrzej, ksi\u0105\u017c\u0119 Yorku, syn kr\u00f3lowej El\u017cbiety II ponownie ma k\u0142opoty. Zrz\u0105dzeniem losu ten prominentny cz\u0142onek rodziny Windsor\u00f3w zaprzyja\u017ani\u0142 si\u0119 z H6 - to kryptonim, kt\u00f3ry nadano cz\u0142owiekowi z bliskiego otoczenia ksi\u0119cia, a kt\u00f3ry zosta\u0142 oskar\u017cony o szpiegostwo na rzecz Chin. Andrzej od\u017cegnuje si\u0119 od znajomo\u015bci, Pekin odrzuca oskar\u017cenia o szpiegostwo w Wielkiej Brytanii, ale spraw\u0119 zbada\u0142 brytyjski kontrwywiad i by\u0142 wyra\u017anie zaniepokojony, tym czego si\u0119 dowiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708765,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-windsorowie-w-szponach-chinskiego-wywiadu-ksiaze-znow-zle-do,nId,7875694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Windsorowie w szponach chi\u0144skiego wywiadu. Ksi\u0105\u017c\u0119 zn\u00f3w \u017ale dobra\u0142 znajomych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T09:15:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koreanski-parlament-za-impeachmentem-prezydenta-kraju,nId,7875717\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koreanski-parlament-za-impeachmentem-prezydenta-kraju/000KAGGQCEXIRB9D-C307.jpg\" alt=\"Korea\u0144ski parlament za impeachmentem prezydenta kraju\" align=\"left\" /></a>Zgromadzenie Narodowe Korei Po\u0142udniowej zag\u0142osowa\u0142o za impeachmentem prezydenta Juna Suk Jeola. Prezydent kraju 3 grudnia wprowadzi\u0142, a po kilku godzinach zni\u00f3s\u0142 stan wojenny w kraju. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708764,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koreanski-parlament-za-impeachmentem-prezydenta-kraju,nId,7875717",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144ski parlament za impeachmentem prezydenta kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:32:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-maciej-zywno-daleko-od-huraoptymizmu-przed-nami-jeszcze-trzy,nId,7875402\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maciej-zywno-daleko-od-huraoptymizmu-przed-nami-jeszcze-trzy/000KAEDXIOXMDWHP-C307.jpg\" alt=\"Maciej \u017bywno: Daleko od huraoptymizmu, przed nami jeszcze trzy okr\u0105\u017cenia\" align=\"left\" /></a>&quot;Jest wiele rzeczy, kt\u00f3re zosta\u0142y zrobione dobrze, ale jest daleko od huraoptymizmu, bo przed nami jeszcze trzy okr\u0105\u017cenia, trzy lata na wype\u0142nienie obietnic&quot; - powiedzia\u0142 Go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca w RMF FM Maciej \u017bywno poproszony o podsumowanie roku rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska. Wicemarsza\u0142ek Senatu doda\u0142, \u017ce &quot;trudno popada\u0107 w samozachwyt, kiedy trzeba po prostu pracowa\u0107&quot;. &quot;Chcemy bardzo wiele rzeczy zrobi\u0107, przyspieszy\u0107&quot;- podkre\u015bla\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708768,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-maciej-zywno-daleko-od-huraoptymizmu-przed-nami-jeszcze-trzy,nId,7875402",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej \u017bywno: Daleko od huraoptymizmu, przed nami jeszcze trzy okr\u0105\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:30:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-niedzieli-nowy-rozklad-pkp,nId,7875643\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-niedzieli-nowy-rozklad-pkp/000KAFF61HEIDBIN-C307.jpg\" alt=\"Od niedzieli nowy rozk\u0142ad PKP\" align=\"left\" /></a>Wi\u0119cej poci\u0105g\u00f3w z Warszawy do Krakowa oraz z Gdyni do Wroc\u0142awia jest w nowym, rocznym rozk\u0142adzie jazdy PKP. Ten rozk\u0142ad wejdzie w \u017cycie najbli\u017cszej nocy, z soboty na niedziel\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708769,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-niedzieli-nowy-rozklad-pkp,nId,7875643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od niedzieli nowy rozk\u0142ad PKP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:17:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gruzja-wybierze-prezydenta-kraj-szykuje-sie-do-protestow,nId,7875686\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/relacja-wyslannika-rmf-fmgruzja-wybierze-prezydenta-kraj-szy/000KAG7X91COCPJM-C307.jpg\" alt=\"Relacja wys\u0142annika RMF FMGruzja &quot;wybierze&quot; prezydenta. Kraj szykuje si\u0119 do protest\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Kolegium elektor\u00f3w, sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 z 300 cz\u0142onk\u00f3w, wybierze w sobot\u0119 prezydenta Gruzji. Jedynym kandydatem, wysuni\u0119tym przez parti\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105 Gruzi\u0144skie Marzenie (GM), jest polityk i by\u0142y pi\u0142karz Micheil Kawelaszwili. Wyb\u00f3r wywo\u0142a\u0142 ostr\u0105 krytyk\u0119 ze strony opozycji oraz urz\u0119duj\u0105cej prezydentki. Od 28 listopada w ca\u0142ej Gruzji trwaj\u0105 antyrz\u0105dowe protesty. Gruzini sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 m.in. polityce, kt\u00f3ra oddala kraj od Unii Europejskiej. Wydarzenia w Tbilisi \u015bledzi specjalny wys\u0142annik RMF FM Mateusz Ch\u0142ystun.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708571,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gruzja-wybierze-prezydenta-kraj-szykuje-sie-do-protestow,nId,7875686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzja \"wybierze\" prezydenta. Kraj szykuje si\u0119 do protest\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:17:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gruzja-wybierze-prezydenta-protesty-w-calym-kraju,nId,7875686\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gruzja-wybierze-prezydenta-protesty-w-calym-kraju/000KAGHH3MUHRFW8-C307.jpg\" alt=\"Gruzja &quot;wybierze&quot; prezydenta. Protesty w ca\u0142ym kraju\" align=\"left\" /></a>Kolegium elektor\u00f3w, sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 z 300 cz\u0142onk\u00f3w, wybierze w sobot\u0119 prezydenta Gruzji. Jedynym kandydatem, wysuni\u0119tym przez parti\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105 Gruzi\u0144skie Marzenie (GM), jest polityk i by\u0142y pi\u0142karz Micheil Kawelaszwili. Wyb\u00f3r wywo\u0142a\u0142 ostr\u0105 krytyk\u0119 ze strony opozycji oraz urz\u0119duj\u0105cej prezydentki. Od 28 listopada w ca\u0142ej Gruzji trwaj\u0105 antyrz\u0105dowe protesty. Gruzini sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 m.in. polityce, kt\u00f3ra oddala kraj od Unii Europejskiej. Wydarzenia w Tbilisi \u015bledzi dziennikarz RMF FM Mateusz Ch\u0142ystun.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1708762,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gruzja-wybierze-prezydenta-protesty-w-calym-kraju,nId,7875686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzja \"wybierze\" prezydenta. Protesty w ca\u0142ym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:08:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-final-akcji-,nId,7875340\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-final-akcji/000KAD5X0QPDPIDF-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Dzi\u015b fina\u0142 akcji w Krakowie\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b - ju\u017c po raz ostatni w tym roku - rozdamy kilkaset bo\u017conarodzeniowych drzewek. Wszystko w ramach akcji &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Podczas fina\u0142u nasz \u017c\u00f3\u0142to-niebieski konw\u00f3j zawita\u0142 do Krakowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709806,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-final-akcji-,nId,7875340",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Dzi\u015b fina\u0142 akcji w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:08:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-wielki-final-akcj,nId,7875340\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-wielki-final-akcj/000KAH4C6DETX7AT-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Wielki fina\u0142 akcji w Krakowie\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b - ju\u017c po raz ostatni w tym roku - rozdali\u015bmy kilkaset bo\u017conarodzeniowych drzewek. Wszystko w ramach akcji &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Podczas fina\u0142u nasz \u017c\u00f3\u0142to-niebieski konw\u00f3j zawita\u0142 do Krakowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710640,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-wielki-final-akcj,nId,7875340",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Wielki fina\u0142 akcji w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:00:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-2024/news-trwa-weekend-cudow-szlachetna-paczka-dociera-z-madra-pomoca-,nId,7875601\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trwa-weekend-cudow-szlachetna-paczka-dociera-z-madra-pomoca/000KAF2AFJHQDKTD-C307.jpg\" alt=\"Trwa Weekend Cud\u00f3w. Szlachetna Paczka dociera z m\u0105dr\u0105 pomoc\u0105 do rodzin w potrzebie\" align=\"left\" /></a>14 i 15 grudnia trwa Weekend Cud\u00f3w Szlachetnej Paczki. To wyj\u0105tkowy moment w roku, podczas kt\u00f3rego pomoc dociera do najbardziej potrzebuj\u0105cych. Paczkowe rodziny odzyskuj\u0105 godno\u015b\u0107 i nadziej\u0119 na lepsze. To czas pe\u0142en emocji, wzrusze\u0144 i rado\u015bci. Wszystkie rodziny z bazy Szlachetnej Paczki znalaz\u0142y swoich darczy\u0144c\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709586,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-2024/news-trwa-weekend-cudow-szlachetna-paczka-dociera-z-madra-pomoca-,nId,7875601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa Weekend Cud\u00f3w. Szlachetna Paczka dociera z m\u0105dr\u0105 pomoc\u0105 do rodzin w potrzebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:00:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-2024/news-trwa-weekend-cudow-szlachetnej-paczki-zapis-transmisji,nId,7875601\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trwa-weekend-cudow-szlachetnej-paczki-zapis-transmisji/000KAF2AFJHQDKTD-C307.jpg\" alt=\"Trwa Weekend Cud\u00f3w Szlachetnej Paczki [ZAPIS TRANSMISJI] \" align=\"left\" /></a>14 i 15 grudnia trwa Weekend Cud\u00f3w Szlachetnej Paczki. To wyj\u0105tkowy moment w roku, podczas kt\u00f3rego pomoc dociera do najbardziej potrzebuj\u0105cych. Paczkowe rodziny odzyskuj\u0105 godno\u015b\u0107 i nadziej\u0119 na lepsze. To czas pe\u0142en emocji, wzrusze\u0144 i rado\u015bci. Wszystkie rodziny z bazy Szlachetnej Paczki znalaz\u0142y swoich darczy\u0144c\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1710895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-2024/news-trwa-weekend-cudow-szlachetnej-paczki-zapis-transmisji,nId,7875601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa Weekend Cud\u00f3w Szlachetnej Paczki [ZAPIS TRANSMISJI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:00:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-2024/news-trwa-weekend-cudow-szlachetnej-paczki-zobacz-transmisje,nId,7875601\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trwa-weekend-cudow-szlachetnej-paczki-zobacz-transmisje/000KAF2AFJHQDKTD-C307.jpg\" alt=\"Trwa Weekend Cud\u00f3w Szlachetnej Paczki. [ZOBACZ TRANSMISJ\u0118] \" align=\"left\" /></a>14 i 15 grudnia trwa Weekend Cud\u00f3w Szlachetnej Paczki. To wyj\u0105tkowy moment w roku, podczas kt\u00f3rego pomoc dociera do najbardziej potrzebuj\u0105cych. Paczkowe rodziny odzyskuj\u0105 godno\u015b\u0107 i nadziej\u0119 na lepsze. To czas pe\u0142en emocji, wzrusze\u0144 i rado\u015bci. Wszystkie rodziny z bazy Szlachetnej Paczki znalaz\u0142y swoich darczy\u0144c\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1709805,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-2024/news-trwa-weekend-cudow-szlachetnej-paczki-zobacz-transmisje,nId,7875601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa Weekend Cud\u00f3w Szlachetnej Paczki. [ZOBACZ TRANSMISJ\u0118]",
        "vote": 0
    }
]