[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T22:22:59.588076+00:00", "description": "Mieszkaniec \u0141azarza chcia\u0142 podzieli\u0107 si\u0119 z s\u0105siadami nadwy\u017ck\u0105 chleba.", "id": 1411409, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156376-poinformowal_swoich_sasiadow_ze_ma_do_wydania_6_bochenkow_zamrozonego_chleba_zasugerowal_ze_mozna_nimi_karmic_kaczki_wlozyl_kij_w_mrowisko?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poinformowa\u0142 swoich s\u0105siad\u00f3w, \u017ce ma do wydania 6 bochenk\u00f3w zamro\u017conego chleba. Zasugerowa\u0142, \u017ce mo\u017cna nimi karmi\u0107 kaczki. &quot;W\u0142o\u017cy\u0142 kij w mrowisko&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:58:06.152862+00:00", "description": "Do kradzie\u017cy dosz\u0142o na terenie powiatu gosty\u0144skiego.", "id": 1410618, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156374-18_latek_zatrzymal_sie_u_swojej_krewnej_na_kilka_dni_okradl_ja_z_bizuterii_ale_gdy_zlapala_go_policja_na_jaw_wyszlo_jeszcze_jedno_przewinienie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18-latek zatrzyma\u0142 si\u0119 u swojej krewnej na kilka dni. Okrad\u0142 j\u0105 z bi\u017cuterii, ale gdy z\u0142apa\u0142a go policja na jaw wysz\u0142o jeszcze jedno &quot;przewinienie&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:56:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek tu\u017c przed godzin\u0105 18:00 na ul. Naramowickiej.", "id": 1410619, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156373-wypadek_z_udzialem_tramwaju_i_rowerzysty_wstrzymany_byl_ruch_tramwajowy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek z udzia\u0142em tramwaju i rowerzysty. Wstrzymany by\u0142 ruch tramwajowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:53:23.918908+00:00", "description": "Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna Ratownictwa Wodnego Mistral w Poznaniu oczyszcza\u0142a jezioro.", "id": 1410125, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156372-resztki_spalonego_pomostu_w_strzeszynku_plywaly_jeszcze_w_jeziorze?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resztki spalonego pomostu w Strzeszynku p\u0142ywa\u0142y jeszcze w jeziorze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:48:29.673954+00:00", "description": "Uczniowie z II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cego przy ul. Matejki w Poznaniu realizuje projekt spo\u0142eczny &quot;Happy2Help&quot;.", "id": 1409578, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156370-uczniowie_poznanskiego_liceum_przeprowadzaja_kursy_udzielania_pierwszej_pomocy_mlodziez_prosi_poznaniakow_o_wsparcie_chodzi_o_ratowanie_ludzkiego_zycia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uczniowie pozna\u0144skiego liceum przeprowadzaj\u0105 kursy udzielania pierwszej pomocy. M\u0142odzie\u017c prosi poznaniak\u00f3w o wsparcie. Chodzi o ratowanie ludzkiego \u017cycia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:48:29.501255+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Pozna\u0144 Zach\u00f3d i Pozna\u0144 Lubo\u0144.", "id": 1409577, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156371-spore_utrudnienia_na_poznanskim_odcinku_a2_zderzyly_sie_trzy_samochody?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spore utrudnienia na pozna\u0144skim odcinku A2. Zderzy\u0142y si\u0119 trzy samochody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:42:18.036690+00:00", "description": "Ju\u017c teraz zaobserwowano wzmo\u017cony ruch w okolicach cmentarzy.", "id": 1408997, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156369-zbliza_sie_dzien_wszystkich_swietych_zostana_wprowadzone_zmiany_w_komunikacji_miejskiej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 dzie\u0144 Wszystkich \u015awi\u0119tych. Zostan\u0105 wprowadzone zmiany w komunikacji miejskiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:38:00+00:00", "description": "MPK Pozna\u0144 podobnie, jak inne miasta, boryka si\u0119 z brakami kadrowymi.", "id": 1408998, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156368-mpk_ponownie_zacheca_kierowcow_do_pracy_organizuje_kursy_dla_osob_ktore_nie_maja_prawa_jazdy_kat_d_juz_w_grudniu_kolejny_kurs?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MPK ponownie zach\u0119ca kierowc\u00f3w do pracy. Organizuje kursy dla os\u00f3b, kt\u00f3re nie maj\u0105 prawa jazdy kat. D. Ju\u017c w grudniu kolejny kurs!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:37:13.707648+00:00", "description": "Na pierwszym pi\u0119trze Collegium Rubrum w Poznaniu ju\u017c oficjalnie dzia\u0142a biblioteka.", "id": 1408463, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156367-wielkopolska_biblioteka_prawnicza_od_wtorku_w_budynku_wydzialu_administracji_i_prawa_uam_moze_tu_przyjsc_kazdy_zainteresowany_literatura_prawnicza?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkopolska Biblioteka Prawnicza od wtorku w budynku Wydzia\u0142u Administracji i Prawa UAM. Mo\u017ce tu przyj\u015b\u0107 ka\u017cdy zainteresowany literatur\u0105 prawnicz\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:32:00.617666+00:00", "description": "B\u0119d\u0105 konsultacje spo\u0142eczne.", "id": 1408057, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156362-poznan_szykuje_sie_do_rozbudowy_jednej_z_najwazniejszych_tras_w_miescie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144 szykuje si\u0119 do rozbudowy jednej z najwa\u017cniejszych tras w mie\u015bcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:32:00.484642+00:00", "description": "To promocja Imienin Ulicy \u015awi\u0119ty Marcin.", "id": 1408056, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156365-swiety_marcin_rozdaje_rogale_w_tramwajach_nie_tylko_w_poznaniu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0119ty Marcin rozdaje rogale w tramwajach. Nie tylko w Poznaniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:32:00.383238+00:00", "description": "Do tragedii dosz\u0142o w sobot\u0119.", "id": 1408055, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156363-jest_areszt_dla_kierowcy_bmw_doprowadzil_do_smiertelnego_wypadku_w_ogole_nie_powinien_siedziec_za_kierownica?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest areszt dla kierowcy BMW. Doprowadzi\u0142 do \u015bmiertelnego wypadku, w og\u00f3le nie powinien siedzie\u0107 za kierownic\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:32:00+00:00", "description": "\u015aledztwa nie b\u0119dzie.", "id": 1408058, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156364-jest_decyzja_prokuratury_w_sprawie_nowego_logo_poznania?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja prokuratury w sprawie nowego logo Poznania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:27:31.794594+00:00", "description": "PTBS i miasto og\u0142aszaj\u0105 realizacj\u0119 kolejnego etapu programu &quot;POZna\u0144 i zamieszkaj&quot;.", "id": 1407552, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156359-duze_zainteresowanie_miejskim_programem_mieszkaniowym_powstanie_kolejnych_12_budynkow_z_500_mieszkaniami_wiemy_gdzie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce zainteresowanie miejskim programem mieszkaniowym. Powstanie kolejnych 12 budynk\u00f3w z 500 mieszkaniami. Wiemy gdzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:27:31.068444+00:00", "description": "Na drogach zapowiedziano kontrole, funkcjonariusze b\u0119d\u0105 te\u017c pomaga\u0107 kierowcom przy cmentarzach.", "id": 1407551, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156361-przed_nami_dlugi_weekend_tysiace_policjantow_w_calym_kraju_wyrusza_na_trasy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed nami d\u0142ugi weekend. Tysi\u0105ce policjant\u00f3w w ca\u0142ym kraju wyrusz\u0105 na trasy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:26:00+00:00", "description": "We wtorek wieczorem odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie w tej sprawie.", "id": 1407553, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156357-chca_bronic_poznanskiej_debiny_przed_budowa_wartostrady_czy_ona_jest_tam_rzeczywiscie_potrzebna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 broni\u0107 pozna\u0144skiej D\u0119biny przed budow\u0105 Wartostrady. &quot;Czy ona jest tam rzeczywi\u015bcie potrzebna?&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:21:37.778579+00:00", "description": "Chodzi o sp\u00f3\u0142k\u0119 Elektromonta\u017c-Pozna\u0144.", "id": 1407120, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156356-poznanska_firma_zatrudniajaca_setki_pracownikow_z_nowym_wlascicielem?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144ska firma zatrudniaj\u0105ca setki pracownik\u00f3w z nowym w\u0142a\u015bcicielem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:19:00+00:00", "description": "Do wypadku dosz\u0142o w powiecie nowotomyskim.", "id": 1408059, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156358-tragiczny_wypadek_na_terenie_firmy_przewrocil_sie_podnosnik_koszowy_2_osoby_nie_zyja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na terenie firmy. Przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 podno\u015bnik koszowy, 2 osoby nie \u017cyj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:19:00+00:00", "description": "Do wypadku dosz\u0142o w powiecie nowotomyskim.", "id": 1407121, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156358-tragiczny_wypadek_na_terenie_firmy_przewrocil_sie_podnosnik_koszowy_jedna_osoba_nie_zyje?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na terenie firmy. Przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 podno\u015bnik koszowy, jedna osoba nie \u017cyje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:17:19.227681+00:00", "description": "O akcie wandalizmu poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich.", "id": 1406828, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156353-ktos_niszczy_maty_chroniace_nowa_zielen_przy_ulicy_sprawa_zajmie_sie_policja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto\u015b niszczy maty chroni\u0105ce now\u0105 ziele\u0144 przy ulicy. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 Policja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:17:19.137691+00:00", "description": "Powstaj\u0105 budynki zaplanowane nad Jeziorem Malta\u0144skim.", "id": 1406827, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156354-kontrowersyjna_inwestycja_apartamentowa_na_poznanskiej_malcie_z_pierwszymi_wiechami_najdrozsze_apartamenty_sprzedane?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjna inwestycja apartamentowa na pozna\u0144skiej Malcie z pierwszymi wiechami. Najdro\u017csze apartamenty sprzedane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:12:14.050766+00:00", "description": "Znamy szczeg\u00f3\u0142y.", "id": 1406459, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156352-499_zl_za_litr_paliwa_na_trzech_poznanskich_stacjach_benzynowych_bedzie_promocja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4,99 z\u0142 za litr paliwa na trzech pozna\u0144skich stacjach benzynowych. B\u0119dzie promocja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:06:26.653942+00:00", "description": "Interweniowali w rejonie ulicy Roosevelta.", "id": 1406188, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156351-policja_i_karetka_przy_biurowcu_w_centrum_co_sie_stalo?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja i karetka przy biurowcu w centrum. Co si\u0119 sta\u0142o?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:06:26.557687+00:00", "description": "Ma sporo na sumieniu.", "id": 1406187, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156348-w_poznaniu_zatrzymano_poszukiwanego_listem_gonczym_ukrywal_sie_w_miescie_od_kwietnia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Poznaniu zatrzymano poszukiwanego listem go\u0144czym. Ukrywa\u0142 si\u0119 w mie\u015bcie od kwietnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:02:48.481770+00:00", "description": "Na sytuacj\u0119 za zachodni\u0105 granic\u0105 z niepokojem patrz\u0105 pracownicy najwi\u0119kszego zak\u0142adu w regionie.", "id": 1405973, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156347-kryzys_w_volkswagenie_w_niemczech_zapowiedziano_zamkniecie_fabryk_i_zwolnienia_ludzi?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys w Volkswagenie w Niemczech. Zapowiedziano zamkni\u0119cie fabryk i zwolnienia ludzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:02:48.095212+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na w\u0119\u017ale Pozna\u0144 Wsch\u00f3d.", "id": 1405972, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156349-zderzenie_trzech_aut_na_wezle_autostradowyms5_w_poznaniu_korek?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie trzech aut na w\u0119\u017ale autostradowym/S5 w Poznaniu. Korek!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:57:13.077507+00:00", "description": "Kolejny wypadek.", "id": 1405767, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156345-czarna_seria_na_dk11_trasa_zablokowana_zderzyly_sie_dwie_osobowki_nie_zyje_mezczyzna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarna seria na DK11, trasa zablokowana. Zderzy\u0142y si\u0119 dwie osob\u00f3wki, nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:57:12.826093+00:00", "description": "Odb\u0119d\u0105 si\u0119 tradycyjnie 11 listopada.", "id": 1405766, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156346-imieniny_ulicy_swiety_marcin_coraz_blizej_wiadomo_kto_wystapi?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imieniny ulicy \u015awi\u0119ty Marcin coraz bli\u017cej. Wiadomo kto wyst\u0105pi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:55:00+00:00", "description": "Do tragedii dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po 22.00 w powiecie chodzieskim.", "id": 1407554, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156344-tragiczny_wypadek_na_krajowej_jedenastce_nie_zyje_19_latek?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na krajowej &quot;jedenastce&quot;. Nie \u017cyje 19-latek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:55:00+00:00", "description": "Do tragedii dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po 22.00 w powiecie chodzieskim.", "id": 1405768, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156344-tragiczny_wypadek_na_krajowej_jedenastce_zderzenie_osobowki_i_cysterny?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na krajowej &quot;jedenastce&quot;. Zderzenie osob\u00f3wki i cysterny", "vote": 0}]