[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T22:06:17+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNOGQxdXFjSjc2WUFwVFgyN3pGT2dlRklRMUJ1Mm8ySk9jZTNuQzRBazZfcTg2VXgyakN0TnoxVm9VTzBNOHNCSjQ3MDI3R3dsR1kxb3EtWUxNSWE0amtVRmc2UlRtRHlRS1pJZXU3cnBIMWVHckRzajN5LXdVSzIzRTJseGRhWGJRWm9QMnFySzlCcW5SZHEzVjh4ODJfaVNGMTg1VDBzOE5uOWFZVTA1OElGRG9PT3Q2SDNjOFA4SnN1RW9zUG5pTQ?oc=5\" target=\"_blank\">To cia\u0142o Konrada znaleziono na plebanii w Drobinie. Wstrz\u0105saj\u0105ca relacja rodziny. M\u00f3wi\u0105 o stanie zw\u0142ok 30-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1411878, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNOGQxdXFjSjc2WUFwVFgyN3pGT2dlRklRMUJ1Mm8ySk9jZTNuQzRBazZfcTg2VXgyakN0TnoxVm9VTzBNOHNCSjQ3MDI3R3dsR1kxb3EtWUxNSWE0amtVRmc2UlRtRHlRS1pJZXU3cnBIMWVHckRzajN5LXdVSzIzRTJseGRhWGJRWm9QMnFySzlCcW5SZHEzVjh4ODJfaVNGMTg1VDBzOE5uOWFZVTA1OElGRG9PT3Q2SDNjOFA4SnN1RW9zUG5pTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To cia\u0142o Konrada znaleziono na plebanii w Drobinie. Wstrz\u0105saj\u0105ca relacja rodziny. M\u00f3wi\u0105 o stanie zw\u0142ok 30-latka - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T22:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNUDlPSS00ai05YkxqOXB1S0FweDhvYnhKV0EwUEx1OC15bmx5dVlrcG5IRk42dEJvZVNNTWxsdGI2NlhmaHJtd2RuUzNZRHR2YmFDZGlLUFBBOEVWcEZJT1JBR3FZdjMyNUloTFpYdi1id2htUGtRUERtLXlMdTBxSzFoVEFGOWdzckpKSEFESGZFTW92RWtYb2FWQy1zczg?oc=5\" target=\"_blank\">Tramwaj wjecha\u0142 do sklepu w centrum Oslo. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNTUs4X0FmR1lzQ21EVDNYeUVNQXNYelJ5R0NjSGR6X2R0UHJXLXlIa181Unk5UUlTSHVwdW1LVGZsS3UxSG9jYjhQOTEtQklCWjV6TGExWk9sTmI1d0JMQkdLY2k1aGNvRmVaamk3X0VWNEVnNmo5bzlHcERWX1YxUGh1REVDOU1jakE?oc=5\" target=\"_blank\">Tramwaj wjecha\u0142 w sklep. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOcVRwX01SWVJOSlJ5Y1haWUd0Nzc5M3Bsb0JSWnkxRWh1TThwTi0wZzFXeHpGWWpXYTduTTZJTzJTckY4R3lqX2RlS2tHNnEwRWpCY2JmV1FtcTRNMlg5Z2QwcFBKYWd2d3ZvbS10S3l0bU9pVEdVUWl0eENRdk50QWl", "id": 1411879, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNUDlPSS00ai05YkxqOXB1S0FweDhvYnhKV0EwUEx1OC15bmx5dVlrcG5IRk42dEJvZVNNTWxsdGI2NlhmaHJtd2RuUzNZRHR2YmFDZGlLUFBBOEVWcEZJT1JBR3FZdjMyNUloTFpYdi1id2htUGtRUERtLXlMdTBxSzFoVEFGOWdzckpKSEFESGZFTW92RWtYb2FWQy1zczg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tramwaj wjecha\u0142 do sklepu w centrum Oslo. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T21:56:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQbjdsOTl5MkVIZHA2MDl1alFBS2tiYWxqclctaHpYSEFFTjdPY0taVDJmLV9EbWIyQldIX3ItdGZUQ25OUmZzVmZUdHdjdEU5Vlp5Vy1kNmRZa21CTGpfSzJsTG1VMFV0T0lVZlJQcHFJSVlqanFlRlpCRXZkU3c0em1TVUM3azBQVlhPWjRnamVhTmp5YXV5cE55dEhGOERIWlkyS3k0dHhCQVc4WVVNWDBrLTl6MFVTSEx1bFAzLUNZNmdtcDM1NkF0TTJCdG5JS1E?oc=5\" target=\"_blank\">Przebudzenie \u015al\u0105ska i show obro\u0144cy! Radomiak rozbity w Pucharze Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPQWhsaExMVHRfS1psam5yeW5VbEFxak5CZnJfNWx2TTY1V25tcndCdEl0bld4MXFfMXFvQnVaemx5WjVZTllRT2lnMlRWZEJrVFBCV0xqTG9PZVRxSk9HcFFYMmhBQWRJX0J0aDgyN1NpQWh2b1FZYWx2OWl6WDM2RWs5b0xPeUc5Z3BCUXJ5U0RHYmN5Rk8wNG1ocjU2NC1yWFhNekFPdVhuR0xSV3pvVWxJQUxkWWZlbGxldFVUMWpGQUpiOXBjNDRhRUZEblE?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak \u2013 \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw [NA \u017bYWO]. Ogl\u0105daj mecz Pucharu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"h", "id": 1411884, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQbjdsOTl5MkVIZHA2MDl1alFBS2tiYWxqclctaHpYSEFFTjdPY0taVDJmLV9EbWIyQldIX3ItdGZUQ25OUmZzVmZUdHdjdEU5Vlp5Vy1kNmRZa21CTGpfSzJsTG1VMFV0T0lVZlJQcHFJSVlqanFlRlpCRXZkU3c0em1TVUM3azBQVlhPWjRnamVhTmp5YXV5cE55dEhGOERIWlkyS3k0dHhCQVc4WVVNWDBrLTl6MFVTSEx1bFAzLUNZNmdtcDM1NkF0TTJCdG5JS1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przebudzenie \u015al\u0105ska i show obro\u0144cy! Radomiak rozbity w Pucharze Polski - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T21:51:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOV9pM3g3WjhXbVdVdlNDLS1aVW1DUk0zbmpmN3ZITE56UndYSDRyaHIyY0Vyc04yaHk5MEdrUk5OQnQwWTNaTUVnMElUUTlqRktZZ3M0c3RBS0VLa1dVdEVNV2Fmd1NHTlRUS0JNWFpuWjZDX2MxemdMVU1JOWU1XzNZdGU1WmZvbnJhWkZjd2tsc3BwY25wZU1TNXgwWVdRd3RKQ1FrQUUxSjA?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda o kandydacie PiS na prezydenta. \"To jest najistotniejsze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOODJORlpVY1lfX003WWREV2J4MGNWWVFMQnRPUV9VZHNiZ01PcG1LZ09jaThxZ3dGYWhyblNDR2xtQzY5MmhMeFpkSlFaV0szMWZGczdySUVHcjlwYU9iWmNmQlFSUEs4bVJwbV82N1VvQjhBRHhQelBEc2NYeWhndlpQUTNsVG1SZ0NXWThNU014WDlPYWhOeVpKaGZxU3N5REpqS2NKeDhWcE9tc3RNRDUzSWZfbVRkeHZtOV85SEk0aTI1WUp3?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda zapytany o idealnego kandydata PiS w wyborach. Jakie cechy wymieni\u0142 prezydent?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles", "id": 1411877, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOV9pM3g3WjhXbVdVdlNDLS1aVW1DUk0zbmpmN3ZITE56UndYSDRyaHIyY0Vyc04yaHk5MEdrUk5OQnQwWTNaTUVnMElUUTlqRktZZ3M0c3RBS0VLa1dVdEVNV2Fmd1NHTlRUS0JNWFpuWjZDX2MxemdMVU1JOWU1XzNZdGU1WmZvbnJhWkZjd2tsc3BwY25wZU1TNXgwWVdRd3RKQ1FrQUUxSjA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda o kandydacie PiS na prezydenta. \"To jest najistotniejsze\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T21:25:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQUktIdWNYNlI5ZUJESEJiM21kS2xhdGthME1aZzhzY29OZEZTMXNEa2dQSVNBOGNMNWVMWThDNzM4RTdEeEVjRkFhY1dwN084Z283NFRid3BSdmJYRFcwUU9qdHRDSnhDMWUtS1BsNGxuekwxcW85UDVLc3FySjZnMkZsVHRYem1tS3VPdm45NF9MNjRuM29xaUJUcjdZQVZHQTlYZ2FVN2Q4Q0NlNGp2TExhLWU?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa sonda\u017ce na finiszu kampanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZDF2T01EdlF1QS1TRzBiUHZqb196clNXczRwMWJ5TlZqbjNGbllha0xPa0FHRlY1NXFMVldITGp1Q2xxcU5BUkVNYzhndTlOYkwwdVlJTjg4V19LVWFVa0taejd6aW9YZU1EbXNsZmczM1ZDSjlYOXpNekpLZUdDNFJ4Ni1XMWM5TzdQWExqemI0MzVoa3p4RUhiVkRUSWJVSzMyeUtKT2Z1NjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewana przewaga Donalda Trumpa w bastionie Demokrat\u00f3w. Republikanie nie wygrali tutaj od 24 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPX2tIS2ZmYWJ0RHB5RmZnWU5ETzFQN2JxR3M5dWJJTF9N", "id": 1411875, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQUktIdWNYNlI5ZUJESEJiM21kS2xhdGthME1aZzhzY29OZEZTMXNEa2dQSVNBOGNMNWVMWThDNzM4RTdEeEVjRkFhY1dwN084Z283NFRid3BSdmJYRFcwUU9qdHRDSnhDMWUtS1BsNGxuekwxcW85UDVLc3FySjZnMkZsVHRYem1tS3VPdm45NF9MNjRuM29xaUJUcjdZQVZHQTlYZ2FVN2Q4Q0NlNGp2TExhLWU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa sonda\u017ce na finiszu kampanii - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T20:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOUmEzb2s4d3E4aFVxVHFtOW5hRjhsT254V0hVdlIzTzA2VjhuTmxvQjk5Mzlxdl9VaEVoWUJlb0FSWmpKQkItNmNqR1BJR1BMVzViWVdrcGhkOHM3RXRBekU0Q2FhSTNWRUY3WkNERDVPWWlHc2ZKN1FqWFhVbG11SWFEQnBqWGJiZmpvd0tQcFM2U3ZhcmRpNtIBlgFBVV95cUxQb2NTcmZCWEtTdVUxakQweTFuWlN0TTVxc0xUWGFNUFB1QWhPNG1kdzJJWDNQaUNidm5VbENnQVJrYmhyc2hMeW1kQm1xSDcyMVMzRmpId3YzdWZ5SURrVzNvSnIzSEtmN0REY2hsZEVsaEtpY3RNNkdFMVlZSXJyb0VTV1RPMmVOVFFvanh6eldYZ1B3UEE?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej w Rosji. Nowe informacje z USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdmZKZE1LMS02M3F1aFVlMmZBbkk4U1UtUk5RbmNFVGFLRTdPLVltVDJBRDdGUWQzcm1Vd2RibF9zX2Rad2pZZ0xETFB1bGRiV0lOeGJrZkx5ZEI2UkxmYjhqSFVjck92ZkRkVUY3MVFTeUhKOEl0Vk1uSHFQRWQtQ1l6VWdxY0FMUmZIUFBvMDNtSFNFUHh6bnJIWEpXcC1SYjc5eFFtcG9kT25LVEJqRFRXRGtUYXZnSHc?oc=5\" target=\"_blank\">Dosz\u0142o do pierwszych star\u0107 z wojskami Kim Dzong Una. Nieoficjal", "id": 1411655, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOUmEzb2s4d3E4aFVxVHFtOW5hRjhsT254V0hVdlIzTzA2VjhuTmxvQjk5Mzlxdl9VaEVoWUJlb0FSWmpKQkItNmNqR1BJR1BMVzViWVdrcGhkOHM3RXRBekU0Q2FhSTNWRUY3WkNERDVPWWlHc2ZKN1FqWFhVbG11SWFEQnBqWGJiZmpvd0tQcFM2U3ZhcmRpNtIBlgFBVV95cUxQb2NTcmZCWEtTdVUxakQweTFuWlN0TTVxc0xUWGFNUFB1QWhPNG1kdzJJWDNQaUNidm5VbENnQVJrYmhyc2hMeW1kQm1xSDcyMVMzRmpId3YzdWZ5SURrVzNvSnIzSEtmN0REY2hsZEVsaEtpY3RNNkdFMVlZSXJyb0VTV1RPMmVOVFFvanh6eldYZ1B3UEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej w Rosji. Nowe informacje z USA - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T20:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUTJ4UHlmS1JaWThjZVJWeHNYaHRfYWdqRlpYQUhkRHRCMnE5N2o1bnJfU1JfVHA5dmJnXzNXTU5wOFJSVVZTOHA4Ri14TWFRUkU0WTZYZk04S3hwTm16M1VWbTUtZHhPWGE2bUZOamlhM1JTdW82SkRVLXVZTzE4dTFLR2UwOThJRTg5WmhSVHItbW5FQ3BDLVFJdllibE1sWWN3QUNUek05RDFMQVZ0UGtDaw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c i pierwsze efekty ziobro-czarnkizacji Prawa i Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNSFNWZThOSndkdFFMc3RrcHdoZzVHT0pUV1lCdXJBZXlHZTlzdU9tMEMySGlwaHBmM2pFNURyN040UU5JV3NzUTJpeENLWHFTd1JuWjktZVZSSTFPQ0xITExoN0hCTzZwbUh5RDQtb2FMTHhFTjdwc3dvTmE1VlNQUVhjODc0aEFfUWQ1MGlPc01UaFJfQnJ4TDBrVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co si\u0119 sta\u0142o z poparciem PiS? Mamy nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQa0FtWjlkaVU4UVpJdlZRREhHTUZzQV8xaEVrSFJZTVhWMlA0WWx5ZGM3RTY0ZEtjRnVFSnMwUGoz", "id": 1411343, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUTJ4UHlmS1JaWThjZVJWeHNYaHRfYWdqRlpYQUhkRHRCMnE5N2o1bnJfU1JfVHA5dmJnXzNXTU5wOFJSVVZTOHA4Ri14TWFRUkU0WTZYZk04S3hwTm16M1VWbTUtZHhPWGE2bUZOamlhM1JTdW82SkRVLXVZTzE4dTFLR2UwOThJRTg5WmhSVHItbW5FQ3BDLVFJdllibE1sWWN3QUNUek05RDFMQVZ0UGtDaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sonda\u017c i pierwsze efekty ziobro-czarnkizacji Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:59:48+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPUEo5bDhJTVlWcVBnWUpsRTNQS1FLbXdtckFSOTdLWWVzUkZsYTVzc0lyOG1uU2FsM3RBdzBVeURMUEVLd0dSR1FlaW9OTGVuTkZXTU4wZ2k5RWRIZ3pLZTZraHJObWdZc1N5c2VpSFNoODhnV3RZdld5d3hxZW94M2c1QlV6ZzJabmJhZUoySGRwckVEbnQ2YVZkeWZTVFZQN0hJU0hHSUk1N0VfenJyczBwTGJzeFRsV19QTXJUYmh4NDVSYnpablBoMThmcUxCXzd2MFUzY9IBmwFBVV95cUxQTndxcnBpMjRXRmVMY0Jtbm4wV09EVVFOdzdhcGlnYVRCOGFNTV9HNnMzZjRWcmZtaC1wXzR0bGpUZG9RMGhIa1VwVnNvX2ZNc3RWQW9mdnQ3YmhOcThDQWhuWUV6a294ZUREVDRLNHk4dUFoTXN4b255VTVzUlMxMmlvTks5UnpuRVVzcTMwaTVxQ2Z0bVlQcFh1bw?oc=5\" target=\"_blank\">To ma by\u0107 \"przem\u00f3wienie ko\u0144cowe\" Kamali Harris do narodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font>", "id": 1411348, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPUEo5bDhJTVlWcVBnWUpsRTNQS1FLbXdtckFSOTdLWWVzUkZsYTVzc0lyOG1uU2FsM3RBdzBVeURMUEVLd0dSR1FlaW9OTGVuTkZXTU4wZ2k5RWRIZ3pLZTZraHJObWdZc1N5c2VpSFNoODhnV3RZdld5d3hxZW94M2c1QlV6ZzJabmJhZUoySGRwckVEbnQ2YVZkeWZTVFZQN0hJU0hHSUk1N0VfenJyczBwTGJzeFRsV19QTXJUYmh4NDVSYnpablBoMThmcUxCXzd2MFUzY9IBmwFBVV95cUxQTndxcnBpMjRXRmVMY0Jtbm4wV09EVVFOdzdhcGlnYVRCOGFNTV9HNnMzZjRWcmZtaC1wXzR0bGpUZG9RMGhIa1VwVnNvX2ZNc3RWQW9mdnQ3YmhOcThDQWhuWUV6a294ZUREVDRLNHk4dUFoTXN4b255VTVzUlMxMmlvTks5UnpuRVVzcTMwaTVxQ2Z0bVlQcFh1bw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ma by\u0107 \"przem\u00f3wienie ko\u0144cowe\" Kamali Harris do narodu - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:59:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZmR2aUVqNmdFZWIyRHFwazkzZ0l3UzNCSWRFRS1PVlZQWllTcjQyc3FqVU5OQXpaZENoVDlKMkRxSDlWUDIwSE96TVE1QnV0QWVjUmRndkJVcDNiTjVnQlFNd2RqdjhfaTFqLXp2Ukd4QVFTNmNCM1ZRVDUweFFDbWRNYjFacDJOaFlrYUNPNVUxaHo1NFcwMUpkdnl5bjhtYlRCMjZMUHVGVGZGcEhoSFJHdTBpRkFKOFFEUnlYeC12QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicze zagini\u0119cie Beaty Klimek. Mieszka\u0144cy wsi wskazuj\u0105 trop, g\u0142os zabiera m\u0105\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNVFFiRVNTeURZdDI1bm9ta1VLcmxSMHBleFoweElpX19YR2xzYmhFZ1FoYjZDS3FWV09ZRDFBRzdaQWRiQXpMbUEzT0tNOHdielpVTmpRSG44dmM4LVFHTXZtZEFiUFFGblBFaWVhWjZGS3htc2Q2NXh6cm9wWXZGTzltcUJSSm1La2gzdFVKalBJU01HVUpOaW1QMGhfWmdfWnFUeUlPdTY4bnhPMDJ1U1hMaE5rd05Gei1B?oc=5\" target=\"_blank\">Odprowadzi\u0142a dzieci do szkolnego autobusu i \u015blad po niej zagin\u0105\u0142. Co si\u0119 sta\u0142o z pani\u0105 Beat\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">UWAGA!</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1411876, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZmR2aUVqNmdFZWIyRHFwazkzZ0l3UzNCSWRFRS1PVlZQWllTcjQyc3FqVU5OQXpaZENoVDlKMkRxSDlWUDIwSE96TVE1QnV0QWVjUmRndkJVcDNiTjVnQlFNd2RqdjhfaTFqLXp2Ukd4QVFTNmNCM1ZRVDUweFFDbWRNYjFacDJOaFlrYUNPNVUxaHo1NFcwMUpkdnl5bjhtYlRCMjZMUHVGVGZGcEhoSFJHdTBpRkFKOFFEUnlYeC12QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze zagini\u0119cie Beaty Klimek. Mieszka\u0144cy wsi wskazuj\u0105 trop, g\u0142os zabiera m\u0105\u017c - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:58:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPaVIwZEhnNndlU2lXQkFURGFlQkZRdDRUU0tCNWpmTkliTmZkWkhxUW5sM01XNFRMSHUwTFpfYUFNQm9WU0hsczlISFZZUEg3bm9tQWdFdGthRFJiNHhkQ2NMSkUxVnVFQXYtcW1rWEdhSXZaY0VFTlNXQmxHSDM4c2t0QUk0OW1Gemp1X3RMcXhkZld2Z0ZKTDRVZXJ4SnYxcTRrR2ZSTWFtb3JGZ3JUcTZDeGtNRDNF?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw w 1/16 fina\u0142u Pucharu Polski. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT3dYM3pJNUsxVlBPZVJhYS01VzlCZTYwRktCeTVxdHZ2V09DWFp1NTkxRXQ5YlJyU253bVpoTG9HSUljN0x3R1hQZExDa3pLYnFGUkZ2cV96UW1pLWhfdXVqb1k3MDJDVUZwemRSb3V4Rk5pZVVZTWpvR29qbWZQc0dESVd3UTRlaHBrbUtPU1ZsOFoxb1NhS2pxVHh5SWtDU0tSbENPTFk3X3hRTFAzcw?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQM01UWlNkMn", "id": 1410920, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPaVIwZEhnNndlU2lXQkFURGFlQkZRdDRUU0tCNWpmTkliTmZkWkhxUW5sM01XNFRMSHUwTFpfYUFNQm9WU0hsczlISFZZUEg3bm9tQWdFdGthRFJiNHhkQ2NMSkUxVnVFQXYtcW1rWEdhSXZaY0VFTlNXQmxHSDM4c2t0QUk0OW1Gemp1X3RMcXhkZld2Z0ZKTDRVZXJ4SnYxcTRrR2ZSTWFtb3JGZ3JUcTZDeGtNRDNF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radomiak Radom - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw w 1/16 fina\u0142u Pucharu Polski. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:51:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNZTZpTnhWdHgtS2N4TVZPMDlaSU1LNTZ4ZzVWTmQ4NHhYM1ByQmtKSmd3b0xWbUJiTzlGaVFYaVMwLXJFVENrYk5ZZVNSZkUwZy1ZbmxlZWlJTUF1Q3g3XzNITXlxSnRhRVBWNTN0VDh5TGJoNFhtbUs0aHJpdHgtaWRjenhPdEZNNUhGc3kxT25MeWxoUEwxNWFlVENNNDlkcVN0dGtVRUZrUjRUUkQ0YkEtWkhiYnZwN1JIWHpPTGhzM0JCbE0zSUV3enkxYlRWMnljNHFOaWFFS1ZhVkZn?oc=5\" target=\"_blank\">Polki w drugiej rundzie bara\u017cy po wygranej z Rumuni\u0105. Dwie bramki Ewy Pajor</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNV3U2ZU5hTVBVUXJma3RzMHBtUGZLNXc1dmZHWmdUeXJuVHM4UE9fbGhQbWM0Q2pyRVRSXzIyemVORnFxZlUyUG0wLVMxNXpNY2YzQjdRZUtYakFDVTNmYWhoVldsUzhWSDFNelVxVElyc3JfaUdjRXg5RTQ1WG1iaFNUTWhMeTJqVkhNMmo2NnlaWVNZd19jMWs1alVsb3F1TFJsekpXSnlwWElpcHJpMlN5blJ4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Rumunia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1411354, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNZTZpTnhWdHgtS2N4TVZPMDlaSU1LNTZ4ZzVWTmQ4NHhYM1ByQmtKSmd3b0xWbUJiTzlGaVFYaVMwLXJFVENrYk5ZZVNSZkUwZy1ZbmxlZWlJTUF1Q3g3XzNITXlxSnRhRVBWNTN0VDh5TGJoNFhtbUs0aHJpdHgtaWRjenhPdEZNNUhGc3kxT25MeWxoUEwxNWFlVENNNDlkcVN0dGtVRUZrUjRUUkQ0YkEtWkhiYnZwN1JIWHpPTGhzM0JCbE0zSUV3enkxYlRWMnljNHFOaWFFS1ZhVkZn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polki w drugiej rundzie bara\u017cy po wygranej z Rumuni\u0105. Dwie bramki Ewy Pajor - Flashscore", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPQW1yQ1hZZ3JQeUg2VlFaYUkwMEdxSUJxMDBQTE5ZMk9LSmczQnVNcFZjTmYyYmFmd3NwSUFYTk5IR1hGR1hVU3dCYXotY005WkJ4ZHI3RW14Y3lYdlVnMWdCZEw5MEp0YThOem1Xck9aZEczT2p6VnJsekhVd0dmVHNQWGEwc1VkRkREclRmRW95WGIzbnpRTXotRHlLbS1YTnBEWUsxYVc3TXFBZVBMaDJzc1ZvYUI2SUVCaGo4UVlrYmZuSDFWdVoxOU1HZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy Mac mini z czipami Apple M4 i M4 Pro ju\u017c w sprzeda\u017cy. Mniejsza, ale lepsza konstrukcja z portami Thunderbolt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE9kenEwNnlValZYOUhQNlFrbzVTZDJkUWxxYVY5MTR1MlU2OWhjUWRBWVlaeGFWNlFiWTlfbEJ3LUY2MDZ0V0trbGlzemgwWHNfUkc5TWltTFhoOWxsYVNzYVlWUFU2NXZI?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy Mac mini. Ta cena pozytywnie zwala z n\u00f3g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNMnk2RHVYM3BmcFNuTHJpbXlFNURwSjR3X1RzYUloSHBSOW5RTG1NQndaVDFDeE1LSjlYcXVI", "id": 1411881, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPQW1yQ1hZZ3JQeUg2VlFaYUkwMEdxSUJxMDBQTE5ZMk9LSmczQnVNcFZjTmYyYmFmd3NwSUFYTk5IR1hGR1hVU3dCYXotY005WkJ4ZHI3RW14Y3lYdlVnMWdCZEw5MEp0YThOem1Xck9aZEczT2p6VnJsekhVd0dmVHNQWGEwc1VkRkREclRmRW95WGIzbnpRTXotRHlLbS1YTnBEWUsxYVc3TXFBZVBMaDJzc1ZvYUI2SUVCaGo4UVlrYmZuSDFWdVoxOU1HZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy Mac mini z czipami Apple M4 i M4 Pro ju\u017c w sprzeda\u017cy. Mniejsza, ale lepsza konstrukcja z portami Thunderbolt - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQd0RlQkEtZUQyS2l1MHk5eTBBWlY5SDk5WW05QVdCYzBXNzlWb3hZV0dJOVdhSl9ycnNpRk8xbzR0djNFS1M1QVFWSTRVbk1fY0FmV0FtbXFIVnFlMEhmTlBmY1RnYjBFSHpGTWdUY3M4ODRaSm5ZSUVoOWFDOWc1NXE5d2RncTBVZXNNZGZrVmV0SjBrVUs2UmktRlU3eHczTWRJeFR1ZzRhUdIBqAFBVV95cUxQUDZhdko4a2tQcjBfeVRSQVFBbGE2UU1PejZ2NGlKMk5kOXYxZWl5TnhGbnR6ZFJNN1dsNGtTZmlZQjJYSXAwVWFMLXB0QjNZZHZldjdrd1FUZzRyZDZyb2JRNl9DVWtZclE4T3NMNmV2aWJ6RmczZlV5ZV9FLS1neW1tVDh0MzRfZlNzdmZBbnNOc0NhTkNWV2UwU28xanhLWjFjV2FfS3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Niebywa\u0142e, co dzia\u0142o si\u0119 w meczu Polska - Rumunia. Absolutny rekord!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNVWhwcm5wV3hPdThLcmdFWFk1MDVsVjAtOVRFR0R1ZkVNMU0wUDB0SEpBQ19EMVJZSDhVVWE3MTBaWm5qT05KUGNHcWVsWUZlbFNONnZMRVAxdVlZMGkzY1R6Q0FjTkRIYkJiVXBQdUdQaGY3ZTRrVnRnV3NiLXRNZlg5Z21DS2p6RUxjX1BFbFRtM09uSjZxYVdqZ3VpRENZR3pBcFVnOW5uRTI1cGE1OXZ6VWVMaUF0WWhZU1I3Z0dfUQ?oc=5\" target=\"_", "id": 1411883, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQd0RlQkEtZUQyS2l1MHk5eTBBWlY5SDk5WW05QVdCYzBXNzlWb3hZV0dJOVdhSl9ycnNpRk8xbzR0djNFS1M1QVFWSTRVbk1fY0FmV0FtbXFIVnFlMEhmTlBmY1RnYjBFSHpGTWdUY3M4ODRaSm5ZSUVoOWFDOWc1NXE5d2RncTBVZXNNZGZrVmV0SjBrVUs2UmktRlU3eHczTWRJeFR1ZzRhUdIBqAFBVV95cUxQUDZhdko4a2tQcjBfeVRSQVFBbGE2UU1PejZ2NGlKMk5kOXYxZWl5TnhGbnR6ZFJNN1dsNGtTZmlZQjJYSXAwVWFMLXB0QjNZZHZldjdrd1FUZzRyZDZyb2JRNl9DVWtZclE4T3NMNmV2aWJ6RmczZlV5ZV9FLS1neW1tVDh0MzRfZlNzdmZBbnNOc0NhTkNWV2UwU28xanhLWjFjV2FfS3Q?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebywa\u0142e, co dzia\u0142o si\u0119 w meczu Polska - Rumunia. Absolutny rekord! - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:04:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxPaVpBS3YyRWZkbVpLN3o2TWw3cFZWUVFjX1NoRE9wWXhDQnpfX1lOaHhsRDBMdWVidEtrSTV2cEJUQ01vdlg4aG5SN2QwNl91UVRzcGxWalgwa0E2NFZyNnAybDJvUXJPR3Q0R2hQazF2dDM5Vlo4LUVvQVc4N1RMME9tYWFRUERxb29PR0JPOFZBbVlWZTFNYzJGMVJnWG02Zjh3M0N0Nm5ldVcxUWRaTGdhU2FjWlNrY0dTV3hYQVQzTUI3RGdXQzczN3BEY3Z0Z1U4WURaQmJOU2lBMGw0Z1JjM3JZclVJLWc4bWk2Q2Y2N1k?oc=5\" target=\"_blank\">Teri Garr nie \u017cyje. Zapami\u0119tamy aktork\u0119 z r\u00f3l w filmach \"M\u0142ody Frankenstein\u201d, \"Tootsie\u201d \u201eBliskie spotkania trzeciego stopnia\u201d. Mia\u0142a 79 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQmlhYUZmajBGVHM4cEVGSmFxaS1tcHYweldIdk5ySGdvd0M4MWJaaDM3N3JJSnE2MTltdDgzMkVfTTdfT1dnTHJBUnZvTmd0TFMzTkx5YnZxMVU2YWZ3ZnFGdE05X1Z3ZFNuVG5hVHFHZ0t2d19oRWp5S2pTX0kzZDNNa3c4RFppZmtOdTlGZXNPalNjVTNzaG5CbmJiTlI5OWIzcG5YaEk2amM?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje gwiazda \"Przyjaci\u00f3\u0142\". \u015awiat filmu pogr\u0105\u017cony w \u017ca\u0142obie</a>&nbsp;&nbsp;<fon", "id": 1411659, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxPaVpBS3YyRWZkbVpLN3o2TWw3cFZWUVFjX1NoRE9wWXhDQnpfX1lOaHhsRDBMdWVidEtrSTV2cEJUQ01vdlg4aG5SN2QwNl91UVRzcGxWalgwa0E2NFZyNnAybDJvUXJPR3Q0R2hQazF2dDM5Vlo4LUVvQVc4N1RMME9tYWFRUERxb29PR0JPOFZBbVlWZTFNYzJGMVJnWG02Zjh3M0N0Nm5ldVcxUWRaTGdhU2FjWlNrY0dTV3hYQVQzTUI3RGdXQzczN3BEY3Z0Z1U4WURaQmJOU2lBMGw0Z1JjM3JZclVJLWc4bWk2Q2Y2N1k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teri Garr nie \u017cyje. Zapami\u0119tamy aktork\u0119 z r\u00f3l w filmach \"M\u0142ody Frankenstein\u201d, \"Tootsie\u201d \u201eBliskie spotkania trzeciego stopnia\u201d. Mia\u0142a 79 lat - Portal i.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:02:21+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOYWVkMTRlMjhObTFCejNGeTlLQ29EUUZQdTNSRzZYelFrR20zcEh3c2N4OTRBTEFLeHNraHBGdVNyaHczN2R6MG5GbzdZN2JNR0podFY3MWhualFWQjNUMHpUMXlvVnNVVVpuTGo4YVAwWlVXSm9VZUNQSWpZTXk4QWlnVkVIOGRkOGsxTnpneE5zaF9RYmJBcUNIa01uNkNCNlpn?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142a Teri Garr. Kultowa aktorka chorowa\u0142a od lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p6amR6UkRCR05sTHJJUWg2M1NDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1410916, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOYWVkMTRlMjhObTFCejNGeTlLQ29EUUZQdTNSRzZYelFrR20zcEh3c2N4OTRBTEFLeHNraHBGdVNyaHczN2R6MG5GbzdZN2JNR0podFY3MWhualFWQjNUMHpUMXlvVnNVVVpuTGo4YVAwWlVXSm9VZUNQSWpZTXk4QWlnVkVIOGRkOGsxTnpneE5zaF9RYmJBcUNIa01uNkNCNlpn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142a Teri Garr. Kultowa aktorka chorowa\u0142a od lat - Interia Film", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T19:01:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNczJEcHJTeWxzbnlNVlNwYkVocnc5clpfbzlvYVVlbXhxTlgtY3lNNlJ5TUIxenlYb0tRdFRXYnRZRGJOcDZtRUo1LWJjbFNVbzBWV1UxeHNabTZna2FBSFNFUktiUFNPZ0JSSkFUN1dTNTRsOHVVRVRjWnRYd1dlbU4ydzNfNVBkRTcwZFZoXzZodDF1aXI2VFl3TktQUW9MdVR1YndPN2QxeS1mYWR4enhrdVo?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalna wpadka na WTA Finals, Sabalenka zdegradowana. \u015awi\u0105tek numerem jeden</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNV2R0MU1GSC1ITWVPYzV6U2tNa01vSFNIYVc1ZW0zdjBfU1JoQ0Uwd213ai1QaWJWdU5uYXlUYjdhbTU4MTNXZlItWWVhMHBLUGVDQjRYaDZzTmgxeEtvbFNWclNtSWZXUVkwUkpZank0RnBJTnBFZnJ2MW4wZzk0ckZLSE1BaVdiOGhVbXJaaWFMckt0SEc0Sm04MEVaTnF5WHJpczNsOGoteGsyal9WaU9mSXhXVFM0NDJiQ05Eb0xScXlr?oc=5\" target=\"_blank\">W takim stroju Iga \u015awi\u0105tek pojawi\u0142a si\u0119 na ceremonii losowania grup WTA Finals</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1411355, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNczJEcHJTeWxzbnlNVlNwYkVocnc5clpfbzlvYVVlbXhxTlgtY3lNNlJ5TUIxenlYb0tRdFRXYnRZRGJOcDZtRUo1LWJjbFNVbzBWV1UxeHNabTZna2FBSFNFUktiUFNPZ0JSSkFUN1dTNTRsOHVVRVRjWnRYd1dlbU4ydzNfNVBkRTcwZFZoXzZodDF1aXI2VFl3TktQUW9MdVR1YndPN2QxeS1mYWR4enhrdVo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalna wpadka na WTA Finals, Sabalenka zdegradowana. \u015awi\u0105tek numerem jeden - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOZUhHb3FlaS1wV2UycGFBS3JWR1lQNWIxQUQ4THNTcGlteHpfOXk3SXJHdHc2NTlJaGZlUmFwWm9lOF9uMFNjLWp1UTlOY21GX2tZUWt3UzlNMHRpNUZVbE1YNFhaSTM1WUFFMVp4ODF2TklpeTZMT003SkdRVVVGeHpINXQzY2NLTzl5ZHlQU3l4b2NRTEVUTElCSU02MWlzOUoyYmM4bWRfbmpwbXFVb3FoOXNaZ0prTXpzd29LQ3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Rumunia 4:1. Dwa gole Ewy Pajor i awans do fina\u0142u. Pad\u0142 rekord frekwencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Trojmiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPeVV2MjAxV3ZEOVl0SHRJd0diNVM2UkIxanlVek9jZzAxd1Qzb2RlUW5wcDlxYjhoU3d2TGtSeGd3Y2pPbWdCWWtaSWNMQ3dLYzRFZGxBRl9ESG5wTDJYaDdWLTlwdVE2dkd6OEF5UXZmMExVN3JLVS1vWjRndy05TUdiMjdtdFRvN2gyU3h5SjU5SHNDM3NnNkhOUG5yb3hjUFI2SWJMUXZlUmVhWl91ZVFuSTAtdmlPYUh1Z3FMckhOcklXT2h2LWZHVThsN25Y?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutny nokaut Polek w Gda\u0144sku! Arcywa\u017cny krok w kierunku Euro</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https:/", "id": 1410918, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOZUhHb3FlaS1wV2UycGFBS3JWR1lQNWIxQUQ4THNTcGlteHpfOXk3SXJHdHc2NTlJaGZlUmFwWm9lOF9uMFNjLWp1UTlOY21GX2tZUWt3UzlNMHRpNUZVbE1YNFhaSTM1WUFFMVp4ODF2TklpeTZMT003SkdRVVVGeHpINXQzY2NLTzl5ZHlQU3l4b2NRTEVUTElCSU02MWlzOUoyYmM4bWRfbmpwbXFVb3FoOXNaZ0prTXpzd29LQ3Q?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska - Rumunia 4:1. Dwa gole Ewy Pajor i awans do fina\u0142u. Pad\u0142 rekord frekwencji - Trojmiasto.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:49:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdkpvSDk2Wk9GdW1JVjl0RUcyTUJKMHlPeXBxZjNvWGptSGVONzdmTGhWVkM3NFkwU1lQV0lma3QwMlJUVC1KQWdZUTczSE82cW1kWVNjeVR3ajk4UkdzN3hjTGRkNVp6VkZQeFlmY0F5MHh4aGQzRWlBdURrM0JzQXg5N0l5S2k4TjJDUnJWS3F0NnZ4bHJTTEU1b0pqLWZIclFJWEN2QWdjbUpPSXRib3doNERXWUtZaVVEbzhKcw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak pracowa\u0142a komisja do spraw badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Informacje z ministerstw i ABW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPMkdwLS04VlVYMER4ZHRCeG11b25tbS1mX3dPSmp0cXo4QnhSYlQ2MU56SUVwNzhOREVVa3ptdzQtaVk4ay1sU2c3UUJNWnc0V2cybE5oanBVbTQ3dHZYLUJVNFRCVzBrcU51R2pqZTMyTWVOVjJXTW9GMk04MTROeHdlUGRBTFRNYmFRdnNFa25WSGxFMEpYQlhtWUpaVVZDb3c?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119kszy wr\u00f3g Rosji. \"Spu\u015bcili ze smyczy s\u0142u\u017cby\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQ2ZCNDdUZUpvTm5QTmZBZTJMNGN2", "id": 1410905, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdkpvSDk2Wk9GdW1JVjl0RUcyTUJKMHlPeXBxZjNvWGptSGVONzdmTGhWVkM3NFkwU1lQV0lma3QwMlJUVC1KQWdZUTczSE82cW1kWVNjeVR3ajk4UkdzN3hjTGRkNVp6VkZQeFlmY0F5MHh4aGQzRWlBdURrM0JzQXg5N0l5S2k4TjJDUnJWS3F0NnZ4bHJTTEU1b0pqLWZIclFJWEN2QWdjbUpPSXRib3doNERXWUtZaVVEbzhKcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak pracowa\u0142a komisja do spraw badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Informacje z ministerstw i ABW - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:43:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPbWhkWTZYR0lDb1ZQOG9kYkdmRnhjc1d1bWFMOGh4cXFNcklDTWwzMWl3UUxKdUtTQ3E2Vmd4enVXN1pCZmMwQnBPdDY1b1Y1aEh5OWFINXZOdGp6YkZLQ25BRDlwYUFxMFg4bkRsYnZiWVE2MUdfeE9TbER1aHZ5QmZuRXhVbVFJOVVOM0Q5OUFCU2FRam1IVVE3S2dNWWRvRlA3Ymh3T0U?oc=5\" target=\"_blank\">Ostrze\u017cenie IMGW na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Wichura w ca\u0142ej Polsce, jedno miejsce szczeg\u00f3lnie zagro\u017cone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOckI3VFJLeEJ0T1JTb2xXdzhmSlBaeWZHdTU0TlBoVklCdnFDeGdLYk9FVzdzeE9RdDhEUVJSWTBJbmpCZGd3c3ViRWpsaXU4ZEJFNUU0SjVwNWpoaUozOGRvbnMyTVpJZ2RlbHdVOXVxTFZjZjMzcGpQRUJ3SGE2RHk3VDNvSG9HYW82cjUwWlBfV3R3bW5VWUJ3M2t2VDNPTTFr?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie najwi\u0119ksze och\u0142odzenie od miesi\u0119cy. Deszcz ze \u015bniegiem i nawet -5 st. C</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQUNVVGFBSk16ck1mV2l1aE", "id": 1411654, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPbWhkWTZYR0lDb1ZQOG9kYkdmRnhjc1d1bWFMOGh4cXFNcklDTWwzMWl3UUxKdUtTQ3E2Vmd4enVXN1pCZmMwQnBPdDY1b1Y1aEh5OWFINXZOdGp6YkZLQ25BRDlwYUFxMFg4bkRsYnZiWVE2MUdfeE9TbER1aHZ5QmZuRXhVbVFJOVVOM0Q5OUFCU2FRam1IVVE3S2dNWWRvRlA3Ymh3T0U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenie IMGW na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Wichura w ca\u0142ej Polsce, jedno miejsce szczeg\u00f3lnie zagro\u017cone - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:32:11+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQbXc5aGFfZW1lWm1BMzA4WEZGVnRQTm9uVlBGU3luZk9tMHA5Sk1CWFpsMHYxeDFMdXpFZF8ydUhMb01ndHJsUFpUakNKMkNzcDEtcGxXc3AtMmJlcEViVTl5X1hjVzdoLWdYUEhDYnJoM1VMdVlGQlN5enBuVDB1MjJwRElxU0dsVDY1aGdha1ppLXRhNFBTTWhCblpfSnJlWWdZWFJXcjBQeEk?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105s na parafii w Drobinie. Rodzina w ko\u0144cu przerywa milczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>", "id": 1411653, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQbXc5aGFfZW1lWm1BMzA4WEZGVnRQTm9uVlBGU3luZk9tMHA5Sk1CWFpsMHYxeDFMdXpFZF8ydUhMb01ndHJsUFpUakNKMkNzcDEtcGxXc3AtMmJlcEViVTl5X1hjVzdoLWdYUEhDYnJoM1VMdVlGQlN5enBuVDB1MjJwRElxU0dsVDY1aGdha1ppLXRhNFBTTWhCblpfSnJlWWdZWFJXcjBQeEk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s na parafii w Drobinie. Rodzina w ko\u0144cu przerywa milczenie - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:29:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNdEVJOUtweTVQajhJU1NxM0xqTkZLVmQ5SUt0X3BGV2M3aWZoc3NYaHZ5Smt3aTJoS0diX1R2UlBnMWpSVnBabGZ0VHNJeVhvV2dTcXdOTkMxeW9MeU5UNHpXRjRmWUdpbllMWlNid0lNVlJLUGpKTnlpSHlIQ2pZTks2ZFVEQnRYSnB5QVRnc1F1X1lEU2FJWFVEa3RBX2t4UkR6bF9R?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Potocka o chorobie El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. \"Mia\u0142a transfuzj\u0119 krwi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNcnJrUWFEbnVNc0pNdjdwYWMwS3RCc05IX2pJelVqRVJGTFdXVTJxZVdNbEg5emY5enlvYUNhYUtCbGgtdkZ4NmRMS0h4YTJqSEJPMlc2eUUyVWY2MkM0cXVpT25qSzZPc1pHYlZ4Y3MyN1pyMXJqX3F2TzlfbW9GRVpodGR4cWJoX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Mia\u0142a 66 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPWlBsSmdzaDhzS0kxdFZMZm5SS1BuVElxd3FwdlprMWwxR21WWUp6QWR2MjVCcnVfZWJEamh0Y0tIM0NESVFWSG1kcmVDYWhVMERJM1U1R29RQWdFYnozY2d1dXVHdDF1WXpDVF", "id": 1411353, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNdEVJOUtweTVQajhJU1NxM0xqTkZLVmQ5SUt0X3BGV2M3aWZoc3NYaHZ5Smt3aTJoS0diX1R2UlBnMWpSVnBabGZ0VHNJeVhvV2dTcXdOTkMxeW9MeU5UNHpXRjRmWUdpbllMWlNid0lNVlJLUGpKTnlpSHlIQ2pZTks2ZFVEQnRYSnB5QVRnc1F1X1lEU2FJWFVEa3RBX2t4UkR6bF9R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142gorzata Potocka o chorobie El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. \"Mia\u0142a transfuzj\u0119 krwi\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:28:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxQV25wbWpvcWtqTDR3UlVpeTVlcXZOV0ZyVkktU2Z1TXdUOFZJMkVkSUVCcmhtX2cxdS0tZDVTbVNRYkxSOTlidE14UldNWkZkR1pmZUdfUE5RZFdVMFFNQ29VUG5PRTFpb3pCUFZhb2xHMUVCX3JrSUl1dUxCYjNwckJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Tak brzmi odnaleziony walc Chopina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNemJGbld6MEpRQ25HUWh5RzJTaWdpeEIxQk0yQUVQQWVVcHFRaTRFNV8xallrcHFJUlRUTW03Q20zS3FWTk5Na2ZkbHROVFlmRHNURnd6TXRLMERhY0lMd1RQR01sM1RMYlFPa0gtbzZkcUJRRm1od3JNTS0tS21tSFhiU3piWVFxMWR3X3hQLWZLa0I3c3h0X3kzLWZYUEJoZzhMWk83NWZCSWxxMk52YUdB?oc=5\" target=\"_blank\">Znaleziono nieznane dzie\u0142o Fryderyka Chopina? \"Szcz\u0119ka mi opad\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNd2R0UDBIVGlmQzlDSEpNbW1GZ2hoZ3VZTHVvNkE3WEhJeDVaaWdmU1BWcjRsYjBIUE10QmF1LWRvdlJmMktlQ2ltZ1plSzBtMkNlRzlLdkNGZEFaS0xyQzNzc1paWS12M0Z", "id": 1410917, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxQV25wbWpvcWtqTDR3UlVpeTVlcXZOV0ZyVkktU2Z1TXdUOFZJMkVkSUVCcmhtX2cxdS0tZDVTbVNRYkxSOTlidE14UldNWkZkR1pmZUdfUE5RZFdVMFFNQ29VUG5PRTFpb3pCUFZhb2xHMUVCX3JrSUl1dUxCYjNwckJ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak brzmi odnaleziony walc Chopina - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:20:20+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPYlhyWG1XU3JvRm1jR09sVHhHRlp4SXhtREhZLVM2N2pic2VCUkxJVlBibXpWVHJMa2IwOVRETGt3aks0SHVsUzV4b2VJUEZxWXlwQWpfZURWbzIzUTdFbUI1WlRBR2pITmhkbGdHUkROcmVGZWZNOEJBMFduTVk5UUZObGxkVXE5eHdOXzNEb3p5LVBpbnlJOGtyNVZhVjhPTm1PaGNELTc3cjBXZjBrclVHbw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje aktorka znana z kultowych produkcji. Przetrwa\u0142a p\u0119kni\u0119cie t\u0119tniaka m\u00f3zgu, gra\u0142a w \"Przyjacio\u0142ach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p6amR6UkRCR1h0eUJZbF9GdGxTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1410560, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPYlhyWG1XU3JvRm1jR09sVHhHRlp4SXhtREhZLVM2N2pic2VCUkxJVlBibXpWVHJMa2IwOVRETGt3aks0SHVsUzV4b2VJUEZxWXlwQWpfZURWbzIzUTdFbUI1WlRBR2pITmhkbGdHUkROcmVGZWZNOEJBMFduTVk5UUZObGxkVXE5eHdOXzNEb3p5LVBpbnlJOGtyNVZhVjhPTm1PaGNELTc3cjBXZjBrclVHbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje aktorka znana z kultowych produkcji. Przetrwa\u0142a p\u0119kni\u0119cie t\u0119tniaka m\u00f3zgu, gra\u0142a w \"Przyjacio\u0142ach\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:11:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQY2FXV0FidkxLQkFkc3NVMmNsZzY5aGJ0cTJOUF9vMmZNVEFLY3B5ck12alJ3T0xNN1VpZDk5MkwxS1ZMQXBhcm5HbEtqT05oZG9uTFVMZjduZWtfY2NDMUxSa2JMTEd5VVc4cWRvYUd1cGdTelZ2a1BvSEVMeTNMcU9hRFBRaHRpSzZZdWhldEtDOG15aEFvaXhGUTRXWFN3aTMydGJJYw?oc=5\" target=\"_blank\">Niezamierzony sukces Realu Madryt. Z\u0142ota Pi\u0142ka jeszcze zyska\u0142a na presti\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNM1pnaW5VNEN6dHZPLW1fU2pObDJINXZ6V1BKTVM3ZXdkY0UwdGphdl9mRHFqVnR0TzBrXzA1T1k0M3RwNTR2MW9HeUhYRjVyaWhKcXNOR3hYTWJ1V0gyUHJDdFI1Z2xOa04zTGsweU5iZUVQdzBFTF9GcEFNZ19lX1RNQVZ4b1hTZlp4T1RrTUtqSmRyZUhIMzR1TFlBVHY4dkF4RXBZRVpXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u017cd\u017c\u0105ca opinia po gali Z\u0142otej Pi\u0142ki. \"Nieporozumienie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQSWV2QmFjWXdHakhIc2NoMkJVR3ZTSTBNeXZYdjE0UFMyU2t0cDV", "id": 1411661, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQY2FXV0FidkxLQkFkc3NVMmNsZzY5aGJ0cTJOUF9vMmZNVEFLY3B5ck12alJ3T0xNN1VpZDk5MkwxS1ZMQXBhcm5HbEtqT05oZG9uTFVMZjduZWtfY2NDMUxSa2JMTEd5VVc4cWRvYUd1cGdTelZ2a1BvSEVMeTNMcU9hRFBRaHRpSzZZdWhldEtDOG15aEFvaXhGUTRXWFN3aTMydGJJYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezamierzony sukces Realu Madryt. Z\u0142ota Pi\u0142ka jeszcze zyska\u0142a na presti\u017cu - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:05:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPVWpobkhsS1pZazJnOEotTjhkZEFRNEFZaEQycll2UmhiMGFtTll0S1I5bEFTZ01VODZqaUtCUnQ5NmhYZG52NmM4bU4zS01kb1BCYWx0ODY1eTFwa1kydktkVTFlQW5XUnFfMnNXY0hjY1lnX0hPb0NlT2gxZUFXVzFIZjJ4LXVwOE1MWlJfLTI4ek0yb2p4Qjh1NnNiUmoyRXBIUWR6S1l3RF85Rmt1WVBOamprUnNnOUhVUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Zach\u00f3d odpowie na ruch Korei P\u00f3\u0142nocnej? \"To mog\u0142oby si\u0119 okaza\u0107 game changerem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdmZKZE1LMS02M3F1aFVlMmZBbkk4U1UtUk5RbmNFVGFLRTdPLVltVDJBRDdGUWQzcm1Vd2RibF9zX2Rad2pZZ0xETFB1bGRiV0lOeGJrZkx5ZEI2UkxmYjhqSFVjck92ZkRkVUY3MVFTeUhKOEl0Vk1uSHFQRWQtQ1l6VWdxY0FMUmZIUFBvMDNtSFNFUHh6bnJIWEpXcC1SYjc5eFFtcG9kT25LVEJqRFRXRGtUYXZnSHc?oc=5\" target=\"_blank\">Dosz\u0142o do pierwszych star\u0107 z wojskami Kim Dzong Una. Nieoficjalne informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1410556, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPVWpobkhsS1pZazJnOEotTjhkZEFRNEFZaEQycll2UmhiMGFtTll0S1I5bEFTZ01VODZqaUtCUnQ5NmhYZG52NmM4bU4zS01kb1BCYWx0ODY1eTFwa1kydktkVTFlQW5XUnFfMnNXY0hjY1lnX0hPb0NlT2gxZUFXVzFIZjJ4LXVwOE1MWlJfLTI4ek0yb2p4Qjh1NnNiUmoyRXBIUWR6S1l3RF85Rmt1WVBOamprUnNnOUhVUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Zach\u00f3d odpowie na ruch Korei P\u00f3\u0142nocnej? \"To mog\u0142oby si\u0119 okaza\u0107 game changerem\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:02:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNYWRFM3dzU0VVVVJqeWZRb2JKNDkxOFhOd1pKcVd6OGNEanppcHJySmRQczZMM0ExMXNWdHlPdGRZUzdSSXBWN21Nc21jM0lIb0FpWm0zTUxUR2tkNmJuU2hnVWdGZmpYVkVmRzBJdHh6LXg4a2FyeVUzNXNnQ1c5bExfc0I5YmNGSHlyVjZzVzNEZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Gruzji pod lup\u0105 W\u0119gier. Orban zn\u00f3w wyg\u0142asza kontrowersyjny komentarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPRWZtMVBNY3l0Mml1WDNlOHByOUFlc1NpY19lUzRNdHQ1bGpmWC1OSkprQlVrSlZlNkpveUtGb0IxdnB0TVVnVzJ5cnlhT0ljQ19DV0hPM0NFYXNvejlSR1hXcFItc1JBRUJPdDRDNkFuVEZhN1ZSRE9qeUVPaURITWxVeDRMa0pUTGxQSGh6TVdmMzEyaDVJb2U3TGNRRHVUbm9fXzdtV1E2NjgtXzFOWWZ5QVFRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersyjne s\u0142owa Orbana w Gruzji. M\u00f3wi\u0142 o \"drugiej Ukrainie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNdnEzM3JBVEtxR1ZaNFBzTnhxWVhod3l3aks4MGxoVFFkQ25pMGNnbkZQd1", "id": 1410557, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNYWRFM3dzU0VVVVJqeWZRb2JKNDkxOFhOd1pKcVd6OGNEanppcHJySmRQczZMM0ExMXNWdHlPdGRZUzdSSXBWN21Nc21jM0lIb0FpWm0zTUxUR2tkNmJuU2hnVWdGZmpYVkVmRzBJdHh6LXg4a2FyeVUzNXNnQ1c5bExfc0I5YmNGSHlyVjZzVzNEZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Gruzji pod lup\u0105 W\u0119gier. Orban zn\u00f3w wyg\u0142asza kontrowersyjny komentarz - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:55:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPUjBqWWQwQ3FXeWJlTGF6d1ZqTVEteE5VaElWRTFlSi04dFhfUmRkd1FmUi04ZmFpdndXNVVqXzhwYVBPLWkwQWhwbjBkVVVtb0s0NUZNa0U3TE16ZW5KeTFqU01VWUpxVDVXcGpBOU1RY0M4Q0VkOGVxNmlQUUx6aFdRWnNZekE4YnZ6Skt5WnhINWUtRjhj?oc=5\" target=\"_blank\">Co powiedzia\u0142by Herbert w 100. urodziny? Wa\u017cne ostrze\u017cenie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQaXdBYzRnV0xmZHpOTTdOY0RfUjB5MzBYWmFIWkJja0F4T0JpM0NPaGFHUHJhVHJTTXBNWTZxTXNKaDgzemFIWFpuWm9FUEpMREd6eW5hV3hhb0NsTUpRbjZOakVEam44WWlNdS1aV3ZXX2dfMl83Z0Y1OUwtSmJWTmItb3dxVExCekxVVGJKRHh0TUxXalQ4b2RYRzI3Sld4VTlNSkxwc2VWdUVoTWUtQ28wQ3R2cWlOVnREXzRNY0tjZTdpaXZJQ2g5REU?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Herbert w 100. rocznic\u0119 urodzin. Musia\u0142 wydziera\u0107 \u017cycie i prac\u0119 chorobie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQWV9sckRmd1dMMFg5UmpmMk1xZ0RSS3ozRTlxVEF", "id": 1410908, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPUjBqWWQwQ3FXeWJlTGF6d1ZqTVEteE5VaElWRTFlSi04dFhfUmRkd1FmUi04ZmFpdndXNVVqXzhwYVBPLWkwQWhwbjBkVVVtb0s0NUZNa0U3TE16ZW5KeTFqU01VWUpxVDVXcGpBOU1RY0M4Q0VkOGVxNmlQUUx6aFdRWnNZekE4YnZ6Skt5WnhINWUtRjhj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co powiedzia\u0142by Herbert w 100. urodziny? Wa\u017cne ostrze\u017cenie! - wPolityce.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:53:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQNmhHS2g5bXFhMkFWVUZCR2hoUlIwMUJVdC1QeUFqR0NBNXoxSFVWTEhndjFRODBNX3Y0Y0hXQTNtVW5RNENhU3NxeFBrQ2FKRXF0TWhDMVJ4QUVjVEdXRW5UTGR1bVRVOG9aNi1FZmJzTmFZVGd6Z1JjaGd4ZUFRYVYxVlp5MHdTTGNWLTRDSUluaUJveC00ZGdGcjJHZm5zbjUySnlYZzRfVWVNNlg3LUhOR1ItUWdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina planuje pot\u0119\u017cn\u0105 mobilizacj\u0119. Podano liczby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOTTZwRm1GQ0NfaDRtQnJ3Zl9tOVVIUDJmSnU4eDJLVFB3VVZPUEFGREMzanAxelV6Wk5qNFhRdm91SDlmRnl5UWZHMURLUkxPSWtMbk9FVk02aGtobC15Q2xGeHd6aElvaEtDWGJETGp6SEQwVGhGamo2MGR3M2xZVE1KTGVlbnFldVAwa2UtTmppb3FPRDN1Rm91RjBMNnNVS3FfSVZiQ1VJekRDd0tScTRrYktyeG5FbnVaQTE3VUx3M00?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina planuje mobilizacj\u0119 160 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOd3NybTBpNEZOazNQX2xOUz", "id": 1409913, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQNmhHS2g5bXFhMkFWVUZCR2hoUlIwMUJVdC1QeUFqR0NBNXoxSFVWTEhndjFRODBNX3Y0Y0hXQTNtVW5RNENhU3NxeFBrQ2FKRXF0TWhDMVJ4QUVjVEdXRW5UTGR1bVRVOG9aNi1FZmJzTmFZVGd6Z1JjaGd4ZUFRYVYxVlp5MHdTTGNWLTRDSUluaUJveC00ZGdGcjJHZm5zbjUySnlYZzRfVWVNNlg3LUhOR1ItUWdQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina planuje pot\u0119\u017cn\u0105 mobilizacj\u0119. Podano liczby - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:52:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNS294cVhRMkxmZ1VHZmFwSEJWay1WM1lfdWNXX1ZnZnExZVhxckhuZzhyN2p6WlZlbUwwVzJrckQwMTRUc1NvcGZoY1p6Y25pOUE5SHFJQ0lHVFhXcWlqWDlJaGNMMVJ3S2ZDQnVCZHJRZ0lURWVZYlRuWTN6RkpDSUl0ZW1uaTE3UTdpVDZYQW90UDZtNU9MdTVXUGQtdFdQN1hCY0I5MkdKUFp6ejV3Vmt2QzRKanVSc0dTYnpGam8?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski o wy\u015bcigu prezydenckim. \"Wyobra\u017cam sobie pojedynek Sikorski \u2014 Czarnek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNUHhpWVY4cUFHOFFGTjBwcG52aGV1SW45OG5QblVQRGlPMU9UT01iaW1vWlBqcHd6WThEcG9PT1hMUHJOWWx6RVJqV1J5RWxKTFhFN1hJSGpHRnQ2NjcxYVFCWXFaY3lUbk1HWENCT2xUTGlkaENSanlRV0tMS3JtV1lBd2tCN0pjMHdNcndfdXg5bC1TTjU1YXNIcFVhLWV1ZzJWM0tubFlJUkxoaUE0QkZlLWJza2dYWmhVaHBMWnNuaWpQMG9wdEljTWIxNGc?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski \"dzi\u0119kuje\" Andrzejowi Dudzie. \"To by\u0142by poca\u0142unek \u015bmierci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"http", "id": 1410906, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNS294cVhRMkxmZ1VHZmFwSEJWay1WM1lfdWNXX1ZnZnExZVhxckhuZzhyN2p6WlZlbUwwVzJrckQwMTRUc1NvcGZoY1p6Y25pOUE5SHFJQ0lHVFhXcWlqWDlJaGNMMVJ3S2ZDQnVCZHJRZ0lURWVZYlRuWTN6RkpDSUl0ZW1uaTE3UTdpVDZYQW90UDZtNU9MdTVXUGQtdFdQN1hCY0I5MkdKUFp6ejV3Vmt2QzRKanVSc0dTYnpGam8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski o wy\u015bcigu prezydenckim. \"Wyobra\u017cam sobie pojedynek Sikorski \u2014 Czarnek\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:40:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPU2R5MHhvRGJBanRvOGJqSHVFaDRva01uTFR3M2NkQ3V4UlVoaTdsdVFYbnFJTWx2U1ZacWdiNlBnNzBIOEVEVGZwNzRjcndsZjNwN2tNLVQ5enpveXNLUE1vNWFyS2hzTmNOajNGWUtqNFNsdW43US1oaEdEX3lwNUtmU2NSY3lOOUtKVkhheFdYNTk0U3RGZXRiU1c1UWRPN0xVMmhib0g?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina z kolejn\u0105 mobilizacj\u0105. Potrzeba nowych \u017co\u0142nierzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOd3NybTBpNEZOazNQX2xOUzNncXE5bUkyb1BVRF9yVkxTVmlUWWVBYTRHcWI2NkJHVkczN3pJdEw0TVE5bnB1SmZyVFhPVUx4dTFLRE9faTlkakYzdTJ3cnN2VUM4QUZ6RTgzR1M5NW9ObExyVEh6alJaNTloR19zellXeDQ3Yk1oczA1LWx1TzB3SHR5eWtLNnBIM0tkU1J3?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie plany Kijowa. Wciel\u0105 do armii 160 tys. os\u00f3b?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQNmhHS2g5bXFhMkFWVUZCR2hoUlIwMUJVdC1QeUFqR0NBNXoxSFVWTEhndjFRODBNX3Y0Y0hXQTNtVW5RNENhU3N", "id": 1410912, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPU2R5MHhvRGJBanRvOGJqSHVFaDRva01uTFR3M2NkQ3V4UlVoaTdsdVFYbnFJTWx2U1ZacWdiNlBnNzBIOEVEVGZwNzRjcndsZjNwN2tNLVQ5enpveXNLUE1vNWFyS2hzTmNOajNGWUtqNFNsdW43US1oaEdEX3lwNUtmU2NSY3lOOUtKVkhheFdYNTk0U3RGZXRiU1c1UWRPN0xVMmhib0g?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina z kolejn\u0105 mobilizacj\u0105. Potrzeba nowych \u017co\u0142nierzy - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:36:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQZk1aY2lmcFNOTjlFRnVySDBVWUdIVk9zbU5ac0pVS21nSTF3dUtyN0EtcG9wblZQZ1Rod1NXTnJpeUdFYXlHVWFBQW90d2tkRG1wdmFYNG55elh5Sjk2cFJtWllIelUzT0R1Z3NoSDFLNEhQWFRKaTAzNEgzSWthTWtUX3NXLU01Wl9KYzhaTDVoRmg4WGdoNEZTVU11eklQejdBQjF0aTQ4Sl9RbWpB?oc=5\" target=\"_blank\">Dziura Doma\u0144skiego eksplodowa\u0142a. Po nowelizacji bud\u017cetu 2024 deficyt wyniesie 240,3 mld z\u0142!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.biz</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTXExZzZiT2JSelNIN1pzZmV2NS04enFKRmNJNko2TUlNazF2cEtJUWIzNy1uRjJNMUZBM1pTVjk4TUdudnV5eFQ4cVhsaW1DUi1pV3F6Sy0xakx1M0hrSUd6UlNWa1pjZ2QzTW5rVnR5ZDZiNVNmaEw5Q2VTUktJdHh4M0UyQnluQ19HQjdoNzVveHVWTzBiNE1VTHl1YXVVdzRkZjQwV0dKMVpETVpFMHhkVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Deficyt po nowelizacji bardzo uro\u015bnie. Minister poda\u0142 kwoty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMHJRMFVnYlhXNTJXdWdLMGlkMk", "id": 1411656, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQZk1aY2lmcFNOTjlFRnVySDBVWUdIVk9zbU5ac0pVS21nSTF3dUtyN0EtcG9wblZQZ1Rod1NXTnJpeUdFYXlHVWFBQW90d2tkRG1wdmFYNG55elh5Sjk2cFJtWllIelUzT0R1Z3NoSDFLNEhQWFRKaTAzNEgzSWthTWtUX3NXLU01Wl9KYzhaTDVoRmg4WGdoNEZTVU11eklQejdBQjF0aTQ4Sl9RbWpB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziura Doma\u0144skiego eksplodowa\u0142a. Po nowelizacji bud\u017cetu 2024 deficyt wyniesie 240,3 mld z\u0142! - Wyborcza.biz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNeVAxUHF5UTh1WlM5Rkh6RTJmLUdBRG0tVnEwblZZY2lYUmJaR1lkOHF0Wl9pdDd1dmtyRlRJX1kzWVoyYWtnajZYVWphX1VXd1g2NlB6ZVhobkxaZk1UM08xUzhkZlVqWWpnV1dyNk8xSk0xcEFjaFQtc1Y5N3U4emdDcXIwd3c0anpxWnZDdmJ3cFBRTDRpZTdIUU4xNTdnWnpSaGxVbk8xV3FscG5RWTAzU2NZSjBrMlBEOdIBuwFBVV95cUxQbWt4TjFwY215cXNGQ0ViY2xpU3B2QUpVS1U0bHBvd1NrSXpYNUNWTF80bVhpSURzeVg3NExOS3ItbU1xcFFGOUlNdVV5REI1Z3o3eUh3MXlwWHhzczJZYXhXSWc3LWxzWUVxQ1pwbno0dHVRbE1GV3hHZzJYS2FtVDBPNEtsNW8tbzVRQjdrUXpuQUdUTDF2R3RGdDJJZm9jbVZ2MjQyMUdEVkNZUlh1VmZvekV3NnlBSHA0?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski oberwa\u0142 za \"Guten Morgen\" na przystankach. Rzecznik Tramwaj\u00f3w Warszawskich wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNdTZFUVJXNVY3Tzc4eHNHQjVGbVpjZzlua2c1VVdRdTB3dU1oSjlIRHRibmJqOGFxbktUbml3ZE0yZ0ltX0IwMGFPTUJweWZKa1RtMGFXY1I2aEh6Uk5XdzNyNjEwZXpmWVpOQjFFaFFaVXVaQnhXc3ZFclJqQmpUNkItNHhfQ1Ny", "id": 1410555, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNeVAxUHF5UTh1WlM5Rkh6RTJmLUdBRG0tVnEwblZZY2lYUmJaR1lkOHF0Wl9pdDd1dmtyRlRJX1kzWVoyYWtnajZYVWphX1VXd1g2NlB6ZVhobkxaZk1UM08xUzhkZlVqWWpnV1dyNk8xSk0xcEFjaFQtc1Y5N3U4emdDcXIwd3c0anpxWnZDdmJ3cFBRTDRpZTdIUU4xNTdnWnpSaGxVbk8xV3FscG5RWTAzU2NZSjBrMlBEOdIBuwFBVV95cUxQbWt4TjFwY215cXNGQ0ViY2xpU3B2QUpVS1U0bHBvd1NrSXpYNUNWTF80bVhpSURzeVg3NExOS3ItbU1xcFFGOUlNdVV5REI1Z3o3eUh3MXlwWHhzczJZYXhXSWc3LWxzWUVxQ1pwbno0dHVRbE1GV3hHZzJYS2FtVDBPNEtsNW8tbzVRQjdrUXpuQUdUTDF2R3RGdDJJZm9jbVZ2MjQyMUdEVkNZUlh1VmZvekV3NnlBSHA0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski oberwa\u0142 za \"Guten Morgen\" na przystankach. Rzecznik Tramwaj\u00f3w Warszawskich wyja\u015bnia - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:29:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQ25pRktWZW14dENzLUlvVHFzNEk2d0tMemZTLVoxV2FWc0NJN3Y4UEtJa3M5VWJTRmpzcUZmX2d3UWRmNVZPWVFiM2tNUGNPWnVfYnItaDM2RlNXa2U1dHdLZlpVOUdjQkxDN2pqcWc4blAtblpFc01oUTA2eEwycTJZRDVqR2tRbXBSTVpwenZaQk0wcUJZa1dWV1BISEt3c09WMmxDNHVTVWNRRVdiZ1dn?oc=5\" target=\"_blank\">Akcesoria do lod\u00f3wki wycofywane ze sprzeda\u017cy. Pilny komunikat GIS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPNUJFLWRMOTZUcnliQXR0XzdQLUpRZE9zc1U0d2dPbzJNdUdhbDhUNXdaV0F1SDM1TGRLSm40eUxjc2k2bFBId0RxR3RfTDJuZnZ5QmtvNGkxTmRQWWk2WFdkTlpfa3BleXlEV1h6VDFRN2dFdlVRN3BmWFpBVmRMU3RtN1MydDZTSjlSTDUwSHZtbGxLeUpXUHZYSVVMaEozUEtwZmg2MDRjVmdLVXJubGctbVNPbkk3cmRsTG9zaU9IMk1UUGd2bmM5ZUE1WVVaQzNIeXVvVzVZbXZ6WjRZM2hB?oc=5\" target=\"_blank\">Ostrze\u017cenie publiczne dotycz\u0105ce wyrobu do kontaktu z \u017cywno\u015bci\u0105: Migracja 2,4-Toluenodiaminy z maty od\u015bwie\u017caj\u0105cej do lod\u00f3wki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Go", "id": 1409917, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQ25pRktWZW14dENzLUlvVHFzNEk2d0tMemZTLVoxV2FWc0NJN3Y4UEtJa3M5VWJTRmpzcUZmX2d3UWRmNVZPWVFiM2tNUGNPWnVfYnItaDM2RlNXa2U1dHdLZlpVOUdjQkxDN2pqcWc4blAtblpFc01oUTA2eEwycTJZRDVqR2tRbXBSTVpwenZaQk0wcUJZa1dWV1BISEt3c09WMmxDNHVTVWNRRVdiZ1dn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcesoria do lod\u00f3wki wycofywane ze sprzeda\u017cy. Pilny komunikat GIS - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:29:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPZlJ0Z1psSlp3bVVmckVMUUxSc2ptYmlLXzVOYXdWc0thS282WVNUb0w2bUtxMW9ISzR4QlZaVlBuVG9Ra0VkUTJpN3FHNlpUVTEzS3lzM0cwblpYek9HMG9PVlBqNjdsTEhLYjJsRVhnay03YzhscGRVWWZNYWt1SXlGVHEwUUIzaUhvb3F0R0dmT3haSGhON9IBlAFBVV95cUxNSE1ETHNGV1RvbmR0MElkNDloQUlsQ2Jwck50REJJUE5EZEs4OHgySENQb18yY3hJM1JTOXNUcnZhWVBIWW5JVGp3T1RGOUNET185dEpaVWowUlh0aTEwLTBkNzQ3MW92d090VDZleE5NQWhJaFRwNGRVOElfVWdJS2tPdFFDcnlFYmhNekU1a1N4WFl3?oc=5\" target=\"_blank\">Riho Terras: Putin stanie u wr\u00f3t Polski, a nawet Niemiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQQ21iRGRhdlhnbWx4UGl1RGxFT0wxRlNTa3RRWkhOTE8wUktUUUZPU2JxZDRuQW9VSnRhRkp6X2Q5NzhwcnNjSnpGcDFaN0NqOURiLVdUQ1ktVVFBUkdPLUpkX1Q2aHFTWWhJWW5ZckFRM3NCX2FsTG5hV0NPM2x1dUhEUUZNeXhRaTBsZk55SjF5SHd4SVpFYUQwNDVudDZuMzQzMXhJdmxONWpaYnYwcy1URk1ucDRSZ2w2Z0hMZXVCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz Gadza\u0142a: Ukraina nie jest w stanie wygra\u0107 wojny.", "id": 1409915, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPZlJ0Z1psSlp3bVVmckVMUUxSc2ptYmlLXzVOYXdWc0thS282WVNUb0w2bUtxMW9ISzR4QlZaVlBuVG9Ra0VkUTJpN3FHNlpUVTEzS3lzM0cwblpYek9HMG9PVlBqNjdsTEhLYjJsRVhnay03YzhscGRVWWZNYWt1SXlGVHEwUUIzaUhvb3F0R0dmT3haSGhON9IBlAFBVV95cUxNSE1ETHNGV1RvbmR0MElkNDloQUlsQ2Jwck50REJJUE5EZEs4OHgySENQb18yY3hJM1JTOXNUcnZhWVBIWW5JVGp3T1RGOUNET185dEpaVWowUlh0aTEwLTBkNzQ3MW92d090VDZleE5NQWhJaFRwNGRVOElfVWdJS2tPdFFDcnlFYmhNekU1a1N4WFl3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Riho Terras: Putin stanie u wr\u00f3t Polski, a nawet Niemiec - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:25:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONDVTbFNab29FZzZQa1p5NndjXzd4NnNrSUM4dGRpdklLdU1KVDlCa28xVnVJU0ZvUUlCZnp3RWhRSnRGMTFLWWVRWlpkdGJEbDc3YUZJaFFndEt0T05ZUnp2Y1ozUWxlWE5tOEJ5TnJTRzZVNW1PaEROZkRVdjhUbjg3VDZDTHVQeXVOa2dKQjJIdFdwdEU0OFJwYm5XTlFQb3cxbjM1TnozdHRnMF9VTg?oc=5\" target=\"_blank\">WTA \u015bmieje si\u0119 Idze \u015awi\u0105tek w twarz. Farsa zamiast \u015bwi\u0119ta. \"Kabaret\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNWmkxLTlFQkNJODBQV0MweFFJMEtScG9uY0dxaG5uY3JhNEZjaGQ3NTRUQ09WV19MZlBKcWNDazNZbDY1cGItc0JZM3FxZl9XWERVNGJzWEpRLXdlMkVqZHpfbTJvQ0ZlX01aZ3BoNURGNEhZbTU3SmRoZl9fZVMxWjhQd2NxeXZYcmdmNW5OdlZLUTFzV3pFS0VVVjlGUnpxZFpEaVNyc3RqN3JVaUlkb1JTY0o?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek oberwa\u0142o si\u0119 za te s\u0142owa. Mistrzyni US Open stan\u0119\u0142a po stronie Polki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQNGpkVFhaN2d4Zm", "id": 1409925, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONDVTbFNab29FZzZQa1p5NndjXzd4NnNrSUM4dGRpdklLdU1KVDlCa28xVnVJU0ZvUUlCZnp3RWhRSnRGMTFLWWVRWlpkdGJEbDc3YUZJaFFndEt0T05ZUnp2Y1ozUWxlWE5tOEJ5TnJTRzZVNW1PaEROZkRVdjhUbjg3VDZDTHVQeXVOa2dKQjJIdFdwdEU0OFJwYm5XTlFQb3cxbjM1TnozdHRnMF9VTg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA \u015bmieje si\u0119 Idze \u015awi\u0105tek w twarz. Farsa zamiast \u015bwi\u0119ta. \"Kabaret\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:19:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOeTZqSXNFQVpjbGxzNFh2SFVFNmtvNUtUU24zSXgya3JBV3Nrb0FXRGVHWGw2Z2ZXbUE5SjhHM0FkRmYxS2lFbHNZTFo1ZmNxbzRPelEycE1XNWVHUVlEZnVCQWFLcHU2TkFBby15Z0wwMFBoYmdkajhEaUN2dkVwZzFJY1B2dFFUWWtYNXpIXzI4M3JxcTZweUxxOGNkT196SVhJZlNxUGpNMElGaWVuOGRrYm9nYkNx?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz W\u0119glarczyk: Putin pomaga Korei P\u0142n. przygotowa\u0107 si\u0119 do walki z wolnym \u015bwiatem [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNbDdKOUtYeGlLLUZleURVc3pLX1RwNV9LMHdBY2hab2hGSWoxTXpKNjBTRnI5aDRXU3ExbVJob3R1bno2bmpkSjhuWmhBY2FaZFlFYm85WGdtRnc1bTltYi1NYklVYjdnWTlDblJ0aVBGZjJsajhtLXZ2VGdSeHNMU2VCNDZYWUJIclVCclY4SEVXZ0FGb1I3VGRUMWpFSmF1QzNlMWlVei1yN19Fd3lLY3BpM05IQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"To czerwona linia USA\". P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze w Rosji rozw\u015bcieczyli Waszyngton</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goog", "id": 1411347, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOeTZqSXNFQVpjbGxzNFh2SFVFNmtvNUtUU24zSXgya3JBV3Nrb0FXRGVHWGw2Z2ZXbUE5SjhHM0FkRmYxS2lFbHNZTFo1ZmNxbzRPelEycE1XNWVHUVlEZnVCQWFLcHU2TkFBby15Z0wwMFBoYmdkajhEaUN2dkVwZzFJY1B2dFFUWWtYNXpIXzI4M3JxcTZweUxxOGNkT196SVhJZlNxUGpNMElGaWVuOGRrYm9nYkNx?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz W\u0119glarczyk: Putin pomaga Korei P\u0142n. przygotowa\u0107 si\u0119 do walki z wolnym \u015bwiatem [KOMENTARZ] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:14:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMHJRMFVnYlhXNTJXdWdLMGlkMk1ubExxVTNnNWRCZ0ZodmxXdl8zU2QyOE1HLTB2cm1FNlZMcWdZeXRJczkwcHBzcjctRU1uakttUDJLbmZZbDNzZUNVVUtmZUt3VzVnclJSOUM3eW90bXdKYm83bVpheXhvWGsyQTVJMEtaMzYybnJFWXEzV2FNM28xZllyRmVYektRQS1SbkpkNGp3UzN5X0F6VExfbFQxUVRTN3c3ejZSQVlpWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczny wzrost deficytu w bud\u017cecie. Minister finans\u00f3w pokazuje liczby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTXExZzZiT2JSelNIN1pzZmV2NS04enFKRmNJNko2TUlNazF2cEtJUWIzNy1uRjJNMUZBM1pTVjk4TUdudnV5eFQ4cVhsaW1DUi1pV3F6Sy0xakx1M0hrSUd6UlNWa1pjZ2QzTW5rVnR5ZDZiNVNmaEw5Q2VTUktJdHh4M0UyQnluQ19HQjdoNzVveHVWTzBiNE1VTHl1YXVVdzRkZjQwV0dKMVpETVpFMHhkVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Deficyt po nowelizacji bardzo uro\u015bnie. Minister poda\u0142 kwoty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQZzF6VkxYNEl", "id": 1409907, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMHJRMFVnYlhXNTJXdWdLMGlkMk1ubExxVTNnNWRCZ0ZodmxXdl8zU2QyOE1HLTB2cm1FNlZMcWdZeXRJczkwcHBzcjctRU1uakttUDJLbmZZbDNzZUNVVUtmZUt3VzVnclJSOUM3eW90bXdKYm83bVpheXhvWGsyQTVJMEtaMzYybnJFWXEzV2FNM28xZllyRmVYektRQS1SbkpkNGp3UzN5X0F6VExfbFQxUVRTN3c3ejZSQVlpWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny wzrost deficytu w bud\u017cecie. Minister finans\u00f3w pokazuje liczby - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:13:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOUnlLOW5uWmRzakxDbFZnV1JJeEk0TGQwRFE0bDNWckVQZEx6THVseE5lblZEWjNfY3ZQbmlxbkNuUlpHUVJMVC1RMWVSaG05aGlZLWFYckRmSkxaU1gzTlZuZERVUk1BNFR6cE1Tc1REMWhmaDZVbnFPMnNTd1NoRWdTR0IycEpHejBuVjFFNHZURlF2SnNvSlNWaGVmbGlRMWlpMm9CM2NubG1TZDVocw?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy pierwszy mecz Igi \u015awi\u0105tek w WTA Finals? O kt\u00f3rej godzinie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQckpzQXpwaHRTWFFaOENicU1yWFZSdXY3QkpOQUxmLXRNaFVPTUQ1SUQwVlZyc1dWR1NSWXhEN0xpLUVWT05BRGd2YlNXTk5DTG45VEFXUFBMbm95eENJc0Z6clFWb2R2S290UGJZRW9ENWtqSGEzeXRNeXpmeHBNMmFDSFVpaHJfQlJHUThPY1FVRDJaTDEzQXR0dEJLSDBxbmhyajBITVFQc0cySHRYS2R5d0Y?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki w WTA Finals! Unikn\u0119\u0142a najwi\u0119kszej \"zmory\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbk5MSlBkTGNPZFpZNXM2TTA", "id": 1411660, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOUnlLOW5uWmRzakxDbFZnV1JJeEk0TGQwRFE0bDNWckVQZEx6THVseE5lblZEWjNfY3ZQbmlxbkNuUlpHUVJMVC1RMWVSaG05aGlZLWFYckRmSkxaU1gzTlZuZERVUk1BNFR6cE1Tc1REMWhmaDZVbnFPMnNTd1NoRWdTR0IycEpHejBuVjFFNHZURlF2SnNvSlNWaGVmbGlRMWlpMm9CM2NubG1TZDVocw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy pierwszy mecz Igi \u015awi\u0105tek w WTA Finals? O kt\u00f3rej godzinie? - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSC1uZjVWWHlxMEFTUlptMmVXRkRCYV8tcWxmd3hYLWdHemFhQVl2cDN2SE94UWp0TXowRWZyMU10ZC1hNFlyckFVYmVyOG51TUdKYjd0UDRtNDVBb1BMTU9fbzNGQk5xZ3ZCZ0pzVExDUF9rbFo2amVneG1WckNVS3FncFdPSXU0a3JhZTFaWVFRWmhpZS1MYWtrRGtHZV9aSDNkVmJJN1JUSUhWVHZXQklKQmo?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie manewry Si\u0142 Strategicznych. Putin o \"nowym wy\u015bcigu zbroje\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxORkU0aXY4N1JGaC1NTVFZLVYwUGp5RkxLZWNFOHBFMmx0cllHWDJCVzhvN05VYWh1TFJJU0hRYklkdkZaTWoxZG9wRmFjWGo5UV9yZnhqbERQVFlUX1FUS2xxa3V4dGFwWEx2Y0Z0SDF1VWpRcE84WW5YRjg4bHVnSmw3TGdFRHRpakpKN2pURXNhR2JmMWs3MmYzUEp1YW1KWi1JWE1vbHlyWkxLUE5xR3hIb2ZHMWl3bVE?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja przeprowadza symulacj\u0119 odpowiedzi nuklearnej. To ostrze\u017cenie dla Zachodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQeG5", "id": 1410911, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSC1uZjVWWHlxMEFTUlptMmVXRkRCYV8tcWxmd3hYLWdHemFhQVl2cDN2SE94UWp0TXowRWZyMU10ZC1hNFlyckFVYmVyOG51TUdKYjd0UDRtNDVBb1BMTU9fbzNGQk5xZ3ZCZ0pzVExDUF9rbFo2amVneG1WckNVS3FncFdPSXU0a3JhZTFaWVFRWmhpZS1MYWtrRGtHZV9aSDNkVmJJN1JUSUhWVHZXQklKQmo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie manewry Si\u0142 Strategicznych. Putin o \"nowym wy\u015bcigu zbroje\u0144\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:10:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNZE1kdTJKa3pkdDcxaWc4dS0zTkxiRm9zVnZtOGJQX05ZYVVGOV94YXdyVG9iRjZLajBneDNmTnNGTHZvRGxHZllldHlTazFqcW1nWkJvNlpqaG1EZzVNdDZWZS02M3lNajliaVAwTmUxanFaTFBzQ21BbV85NXdkTkc3Nkx5cVgxcllmbkpnX1cxbU1hcUx2QWpleFZZZ0tTdEo5XzZpVDU4eGFqRndia3ltTnVXUEt1djAzT0ZmRWs3cUFqeTc5aGh6cWxhUHlRbm9uUkV4UFhJS3ljSldONGpMaWxCamM?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska reaguje na sugestie internautki, \u017ce wszystko, co publikuje w sieci, jest UDAWANE: \"To fragment\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1409921, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNZE1kdTJKa3pkdDcxaWc4dS0zTkxiRm9zVnZtOGJQX05ZYVVGOV94YXdyVG9iRjZLajBneDNmTnNGTHZvRGxHZllldHlTazFqcW1nWkJvNlpqaG1EZzVNdDZWZS02M3lNajliaVAwTmUxanFaTFBzQ21BbV85NXdkTkc3Nkx5cVgxcllmbkpnX1cxbU1hcUx2QWpleFZZZ0tTdEo5XzZpVDU4eGFqRndia3ltTnVXUEt1djAzT0ZmRWs3cUFqeTc5aGh6cWxhUHlRbm9uUkV4UFhJS3ljSldONGpMaWxCamM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Kaczorowska reaguje na sugestie internautki, \u017ce wszystko, co publikuje w sieci, jest UDAWANE: \"To fragment\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdS1wellNeWxyYUVwakJaQmpTVE9UTU15N0tkTUdTb2dlNUlUMmUtajg4QlpGN3FwVE9NZTZ2dGlZYnpXODNmNlRSQl8ySFRmWGRoakt5OUhySFQ2dFRVZzhPSWdhSk43aUVLdEVhVExvUjJKTlZUdV90aThFaU1pOHB5RjRsOUU3REVVTEM1cEgwV01WR1BmZFU5VENfZ28?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Siemoniak w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Ogl\u0105daj od 19:15</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxORnhGV2dwazlYVTZSejZfNTBDZElEWnZRdXJpaXVYMG9mNWlBVWRzanpnRjQ3Qk9Nbk1zaGFZMkk3MVVFNEQ1TWk0TjhKYVhQWFJfbzIyZEtUQmNLVXQwRUo4UF9HTzM1bFZ1TFdMSVJxMXppb1F5Z0xKcXNhY0sta1UydmlyamtFanhTMHZXRQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eGo\u015b\u0107 Wydarze\u0144\u201d - na \u017cywo 28 pa\u017adziernika 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdVVpSmE2MVpWeU1yZENGVUVuM3czVTVvb3dBT3JhNm9JRTZMSmFLTV96amJrOG9PUWtRTUNwZVMtQ1RuUjZpNzNjam5SajRaUUJZWTNGTUt4VTRwXzJzQm1hcXE5WGtvUjJ5NXZSTkVwN", "id": 1410915, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdS1wellNeWxyYUVwakJaQmpTVE9UTU15N0tkTUdTb2dlNUlUMmUtajg4QlpGN3FwVE9NZTZ2dGlZYnpXODNmNlRSQl8ySFRmWGRoakt5OUhySFQ2dFRVZzhPSWdhSk43aUVLdEVhVExvUjJKTlZUdV90aThFaU1pOHB5RjRsOUU3REVVTEM1cEgwV01WR1BmZFU5VENfZ28?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Siemoniak w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Ogl\u0105daj od 19:15 - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSEZPaC1hNTBlYU1US1JjcmdVYkhselU4d0xLV2UwQTNrRUZOSWRNdGp6X3I4dlc1cjFfeHdPMjZpYUxLbVRRWWZhZS1jUE5GM3IxNkNhUjFIQmljc3E2Ml9JcnFibjFOcl9GWi1KVmdQdGNxNm1ERUVCTVhuWUNDVExvbFdBZU5OQjdPZzI2RFZJVk5Cbmd1Y21wdzhpNUJEUFBCanY2UEQ?oc=5\" target=\"_blank\">ABW w akcji. Zatrzymano kolejne osoby ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOeGJLeHZyd1NnRG1JdFhuTHhyV3pnNlU5cDNoekV2RzJMclBCOUpCcGVxcVpDYXNYbl9CNlN1dlB3THFHeHZjQ2dmTTdHQ0g0U09ESzBCcDBrbUd3cjduSDNFV0IwLUlZSG9FZW9lUTBidzV1b2o0MEs2akFkVDZqUUVHcEhkYUFNTzVVWkJ2UTNzU0V1LXpYMkJxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja ABW: S\u0105 kolejni zatrzymani w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. W\u015br\u00f3d nich bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Dariusza Mateckiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNNmVxc3BtU3plQzM3b0Ni", "id": 1410553, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSEZPaC1hNTBlYU1US1JjcmdVYkhselU4d0xLV2UwQTNrRUZOSWRNdGp6X3I4dlc1cjFfeHdPMjZpYUxLbVRRWWZhZS1jUE5GM3IxNkNhUjFIQmljc3E2Ml9JcnFibjFOcl9GWi1KVmdQdGNxNm1ERUVCTVhuWUNDVExvbFdBZU5OQjdPZzI2RFZJVk5Cbmd1Y21wdzhpNUJEUFBCanY2UEQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ABW w akcji. Zatrzymano kolejne osoby ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:39:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNLUhYYkNlLWZORU9lalM2LXVSandTaXhFQjFHalFaa1JDQi12QWRhbWlHa0M3Ry1LVXU1ZlIxOEVJMF9TVTlmb2lxTEFGemRuS0JjMUhUZ0lWZG02Y0VPdnFCWXE5MGduMXhJN3hZRkctRFBDMG44V3R3UjNuQXctLW1GZFlUN3JQQXRGWmhzWkx5NldlRUp0Zk1kM3hlVnM4RzJjVzRQOFpCZUl3YVE?oc=5\" target=\"_blank\">Fabryka Beko dogada\u0142a si\u0119 ze zwalnianymi pracownikami. Mog\u0105 liczy\u0107 na du\u017ce odprawy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxObF83R1ljTXIxajJIM2lZSXBuTDJ0Q2QxVDNTVzd5bUsybFJ3ZXVEZTNKUldSYkVlWEpreWlRMzJudnZ0T2d6bEFubXpCMVdnaEQ0TnBaRG9iX3Y0bGVtbkUwUy11Q0FiLWhJVG1IWVlfNnA4Ul9iaHR6QTh0RHdzeGZMMUdfeTNBQzgtalp6VFdrUE04ZllfVTRoWmRCdw?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant zwolni nawet 1800 os\u00f3b. Oto co im da</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQNmxFTU1DRGZwYmlJLUctT1VFZHNoZUE5SldBeUh0aEhaTVZSLUdya3Q3bGs5LXNCZmdtU", "id": 1411657, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNLUhYYkNlLWZORU9lalM2LXVSandTaXhFQjFHalFaa1JDQi12QWRhbWlHa0M3Ry1LVXU1ZlIxOEVJMF9TVTlmb2lxTEFGemRuS0JjMUhUZ0lWZG02Y0VPdnFCWXE5MGduMXhJN3hZRkctRFBDMG44V3R3UjNuQXctLW1GZFlUN3JQQXRGWmhzWkx5NldlRUp0Zk1kM3hlVnM4RzJjVzRQOFpCZUl3YVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabryka Beko dogada\u0142a si\u0119 ze zwalnianymi pracownikami. Mog\u0105 liczy\u0107 na du\u017ce odprawy - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:32:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOczJaZU1CeWtiMFB5dV9VRDRQWEdGall3Y1Z0bGhvNkxYbXc4dGEtME1ndi1QaTdlb3pSNnMtblNCc3lEV2pzYmw3RTk3X29BNDFRMXBJeWtuSlpSRTFHZU1qa191R2swTjF6aVJSZy1fOVBadTBDblU4X2FmMXZhMlhSSDk0MFZTcHBiNVJ4WDBCN2E4UFk1ZWdXX0h2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c losowanie! Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki w WTA Finals</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNV2R0MU1GSC1ITWVPYzV6U2tNa01vSFNIYVc1ZW0zdjBfU1JoQ0Uwd213ai1QaWJWdU5uYXlUYjdhbTU4MTNXZlItWWVhMHBLUGVDQjRYaDZzTmgxeEtvbFNWclNtSWZXUVkwUkpZank0RnBJTnBFZnJ2MW4wZzk0ckZLSE1BaVdiOGhVbXJaaWFMckt0SEc0Sm04MEVaTnF5WHJpczNsOGoteGsyal9WaU9mSXhXVFM0NDJiQ05Eb0xScXlr?oc=5\" target=\"_blank\">W takim stroju Iga \u015awi\u0105tek pojawi\u0142a si\u0119 na ceremonii losowania grup WTA Finals</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbk5MSlBkTGNPZFpZNXM2TTAwTjF", "id": 1410919, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOczJaZU1CeWtiMFB5dV9VRDRQWEdGall3Y1Z0bGhvNkxYbXc4dGEtME1ndi1QaTdlb3pSNnMtblNCc3lEV2pzYmw3RTk3X29BNDFRMXBJeWtuSlpSRTFHZU1qa191R2swTjF6aVJSZy1fOVBadTBDblU4X2FmMXZhMlhSSDk0MFZTcHBiNVJ4WDBCN2E4UFk1ZWdXX0h2UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ale\u017c losowanie! Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki w WTA Finals - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:31:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQckpzQXpwaHRTWFFaOENicU1yWFZSdXY3QkpOQUxmLXRNaFVPTUQ1SUQwVlZyc1dWR1NSWXhEN0xpLUVWT05BRGd2YlNXTk5DTG45VEFXUFBMbm95eENJc0Z6clFWb2R2S290UGJZRW9ENWtqSGEzeXRNeXpmeHBNMmFDSFVpaHJfQlJHUThPY1FVRDJaTDEzQXR0dEJLSDBxbmhyajBITVFQc0cySHRYS2R5d0Y?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki w WTA Finals! Unikn\u0119\u0142a najwi\u0119kszej \"zmory\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNczJEcHJTeWxzbnlNVlNwYkVocnc5clpfbzlvYVVlbXhxTlgtY3lNNlJ5TUIxenlYb0tRdFRXYnRZRGJOcDZtRUo1LWJjbFNVbzBWV1UxeHNabTZna2FBSFNFUktiUFNPZ0JSSkFUN1dTNTRsOHVVRVRjWnRYd1dlbU4ydzNfNVBkRTcwZFZoXzZodDF1aXI2VFl3TktQUW9MdVR1YndPN2QxeS1mYWR4enhrdVo?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalna wpadka na WTA Finals, Sabalenka zdegradowana. \u015awi\u0105tek numerem jeden</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOc0NIcWJ3", "id": 1410563, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQckpzQXpwaHRTWFFaOENicU1yWFZSdXY3QkpOQUxmLXRNaFVPTUQ1SUQwVlZyc1dWR1NSWXhEN0xpLUVWT05BRGd2YlNXTk5DTG45VEFXUFBMbm95eENJc0Z6clFWb2R2S290UGJZRW9ENWtqSGEzeXRNeXpmeHBNMmFDSFVpaHJfQlJHUThPY1FVRDJaTDEzQXR0dEJLSDBxbmhyajBITVFQc0cySHRYS2R5d0Y?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki w WTA Finals! Unikn\u0119\u0142a najwi\u0119kszej \"zmory\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:29:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOYmZCQm03dGNkbzFaVEUyRUxyZndqa3lGSjktUXktYUtoYXlfWUROVHdIYTJTQ3prSDdjc1YtUkJIMkVDdGV5YVMtRTd6Yk9ZRFhDTEk0Rlo5QUdDUV9Md1pVa3RkLWxPQzl4RmtDRTFYd0xlcUxvLW50b2lwV005N3JpSFE1YXJlbG51WnhwcTh0NC05YVE3eS1hcktkTEs2Wm42dkVXRWNMdlp2TnZBTE1BdkQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119\u015bliwe losowanie \u015awi\u0105tek, pech Sabalenki. Oto grupy WTA Finals w Rijadzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQckpzQXpwaHRTWFFaOENicU1yWFZSdXY3QkpOQUxmLXRNaFVPTUQ1SUQwVlZyc1dWR1NSWXhEN0xpLUVWT05BRGd2YlNXTk5DTG45VEFXUFBMbm95eENJc0Z6clFWb2R2S290UGJZRW9ENWtqSGEzeXRNeXpmeHBNMmFDSFVpaHJfQlJHUThPY1FVRDJaTDEzQXR0dEJLSDBxbmhyajBITVFQc0cySHRYS2R5d0Y?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki w WTA Finals! Unikn\u0119\u0142a najwi\u0119kszej \"zmory\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOc0NIcW", "id": 1409348, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOYmZCQm03dGNkbzFaVEUyRUxyZndqa3lGSjktUXktYUtoYXlfWUROVHdIYTJTQ3prSDdjc1YtUkJIMkVDdGV5YVMtRTd6Yk9ZRFhDTEk0Rlo5QUdDUV9Md1pVa3RkLWxPQzl4RmtDRTFYd0xlcUxvLW50b2lwV005N3JpSFE1YXJlbG51WnhwcTh0NC05YVE3eS1hcktkTEs2Wm42dkVXRWNMdlp2TnZBTE1BdkQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0119\u015bliwe losowanie \u015awi\u0105tek, pech Sabalenki. Oto grupy WTA Finals w Rijadzie - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:27:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPbUY5SDVZMk00Zkc4RHVVSUR3Vm1OV2pCZDBjcUhyaG5YcmpOQzlrM21PNTRWeTVOaEh3RGVIdE8taTgyT1pNbEI5UVgyVG4wM0tCX1kteU1MdTg0cGpKYkpoNnJkNy1XOVV0WDhjVV8yZjk3OGRVSGNJc1pGNV8xS1NGUU4yX2xPV3JJN1MxVjF0OEl6VkZTb1hENjlyaUx3?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie sk\u0142adki zdrowotnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQN0pHa1d1aG1STy1VNXlpdnR5YkdsUzBNanZxM2ROcFJFX1FDeGdKX2dQZXQtWGhnNldnUFdkbDNSWnJTMklsMl9wakp5eF9JRFNvdkt5LThncVVkSVlDemFJXzBzSjBHaG9KanBCaTNhZGRLcXhEeUdaMnpvcnY3SmRSaElTQlVwWU92bVFVZkdTYkFFSGs0Tg?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142adka do zmiany. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbkhxNjA3UVB5V2RhR1lxWi1xdl84VEpQN0ZBc1Bja3hVdk01U1NvZ0E0WF9ad2lYQUtfSHBlUUgyNFhTWXFJNVZpUzVRRlJhT2ZyTTNaVGJHeXZjcWJVMUJRSWlnaHd3b1BTbDgtTFVhNlcza2o0UFJfdmNI", "id": 1410551, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPbUY5SDVZMk00Zkc4RHVVSUR3Vm1OV2pCZDBjcUhyaG5YcmpOQzlrM21PNTRWeTVOaEh3RGVIdE8taTgyT1pNbEI5UVgyVG4wM0tCX1kteU1MdTg0cGpKYkpoNnJkNy1XOVV0WDhjVV8yZjk3OGRVSGNJc1pGNV8xS1NGUU4yX2xPV3JJN1MxVjF0OEl6VkZTb1hENjlyaUx3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie sk\u0142adki zdrowotnej - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:24:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOYi1ENEN1cUI2OEJVTkR3MFpyQTZURkpuVDcteUdRN1dQVi1yVm1MVGlueFBCOGdCYkx6V2dfRG5LRG5sM1E2b3FGd1h5aUtjbEJCWnBYWEVyeTQtLWw2Y1R4TU1mem0wUmQtUFd0TUZQNDI0SXljVkRiSi1Ud3FEVVloclB3aDYwTEl2U256Ylp6UXN5ZHFUNkJPOWpBR3pXYVdtWHJPTGVaVWFtQVB0amI2TEZfclNTT0lIMkZJX1VYY2k1Q213cg?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze starcie Korea\u0144czyk\u00f3w z Ukrai\u0144cami. Wynik starcia? Korea\u0144czycy zostali rozniesieni.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdmZKZE1LMS02M3F1aFVlMmZBbkk4U1UtUk5RbmNFVGFLRTdPLVltVDJBRDdGUWQzcm1Vd2RibF9zX2Rad2pZZ0xETFB1bGRiV0lOeGJrZkx5ZEI2UkxmYjhqSFVjck92ZkRkVUY3MVFTeUhKOEl0Vk1uSHFQRWQtQ1l6VWdxY0FMUmZIUFBvMDNtSFNFUHh6bnJIWEpXcC1SYjc5eFFtcG9kT25LVEJqRFRXRGtUYXZnSHc?oc=5\" target=\"_blank\">Dosz\u0142o do pierwszych star\u0107 z wojskami Kim Dzong Una. Nieoficjalne informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.co", "id": 1409912, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOYi1ENEN1cUI2OEJVTkR3MFpyQTZURkpuVDcteUdRN1dQVi1yVm1MVGlueFBCOGdCYkx6V2dfRG5LRG5sM1E2b3FGd1h5aUtjbEJCWnBYWEVyeTQtLWw2Y1R4TU1mem0wUmQtUFd0TUZQNDI0SXljVkRiSi1Ud3FEVVloclB3aDYwTEl2U256Ylp6UXN5ZHFUNkJPOWpBR3pXYVdtWHJPTGVaVWFtQVB0amI2TEZfclNTT0lIMkZJX1VYY2k1Q213cg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze starcie Korea\u0144czyk\u00f3w z Ukrai\u0144cami. Wynik starcia? Korea\u0144czycy zostali rozniesieni. - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T16:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQm00UFZPaDB6NVNzbmhReGFJOC1aOTdBOGgxYmJ2VWRCRXp6U1UxU0hXRmEwTGpRaWQ4ZnJaNUZhMUozU29fdzJRWklzVzRWUVo3V1h3THZ2bGxURDBmNU0waTZycjBYbjJmRGtPNFdkeUhmbGFMQTZaVFh0UnFUZW9qZ251M2xqdUFSakQ3V1E5dk9oUDM1adIBkgFBVV95cUxQVWZzVHREazNSZndQbExtUzJOZXMxY1YwdDRDWHNLcEhSZllBOVF1c2gyY00yUnp6MHVTeEVqX0pra3hmWFpURHZzZ2pvTDB6cG5jdVJVelZiT2h0Z0wtUkJPR1pyNVBiRTRhVUJ4clFVcGZZSWF5MENKRFVmZllvTjZXeWt5aWtFTlJ1cTFwRkNfUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jeszcze wi\u0119kszy deficyt. Kuriozalne t\u0142umaczenie Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVXp5N3JxazFleGJYYWNidmpuWDdvNjl4elhsdmdRekstbGJTX1RTWEF6UzdYVGNMYTVVdHdqR1ZKc0VyRDM5cm1aekxHNlltbE5jdTlDY3dyUjhNRnV1N0xjRVd6a1ZaV2RzN3h4UDZmMzNWYmhGd3ZGLWdQTkNEMjdLbUxaY1BzTnhkcExFRzY3OXBHTHRmdnRlUnBkclhLcXdmeWhJYnVnSXhqVDFzblJSUTJZdHhMWjRuWWJR?oc=5\" target=\"_blank\">Bud\u017cet do zmiany na dwa miesi\u0105ce przed ko\u0144cem roku. Rz\u0105d zdecydowa", "id": 1409345, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQm00UFZPaDB6NVNzbmhReGFJOC1aOTdBOGgxYmJ2VWRCRXp6U1UxU0hXRmEwTGpRaWQ4ZnJaNUZhMUozU29fdzJRWklzVzRWUVo3V1h3THZ2bGxURDBmNU0waTZycjBYbjJmRGtPNFdkeUhmbGFMQTZaVFh0UnFUZW9qZ251M2xqdUFSakQ3V1E5dk9oUDM1adIBkgFBVV95cUxQVWZzVHREazNSZndQbExtUzJOZXMxY1YwdDRDWHNLcEhSZllBOVF1c2gyY00yUnp6MHVTeEVqX0pra3hmWFpURHZzZ2pvTDB6cG5jdVJVelZiT2h0Z0wtUkJPR1pyNVBiRTRhVUJ4clFVcGZZSWF5MENKRFVmZllvTjZXeWt5aWtFTlJ1cTFwRkNfUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeszcze wi\u0119kszy deficyt. Kuriozalne t\u0142umaczenie Tuska - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:58:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOTG9Hd3hLWkhhOTVzN21LMy05Y21aSXRCVC15T3dHZHNyZVVqYWo0Q0ZfT0ZXTUFwRHRYejkxYTVQa3U5dmFtMmtkUXhSdl9tWXRyM1M4QVo1SDhhVmxWMWFqanN5OTJlajNHV3R1RkpnYklSSWdpaEZ5RE9OUmc5WVk1UGFnUWNTX3M4TzRvZnl0cVNhSkt2WXlsbWV4eXhZNmRtc2RJenBGMWNRR1VN?oc=5\" target=\"_blank\">Apogeum fatalnej pogody na Wszystkich \u015awi\u0119tych. IMGW zapowiada alerty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOckI3VFJLeEJ0T1JTb2xXdzhmSlBaeWZHdTU0TlBoVklCdnFDeGdLYk9FVzdzeE9RdDhEUVJSWTBJbmpCZGd3c3ViRWpsaXU4ZEJFNUU0SjVwNWpoaUozOGRvbnMyTVpJZ2RlbHdVOXVxTFZjZjMzcGpQRUJ3SGE2RHk3VDNvSG9HYW82cjUwWlBfV3R3bW5VWUJ3M2t2VDNPTTFr?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie najwi\u0119ksze och\u0142odzenie od miesi\u0119cy. Deszcz ze \u015bniegiem i nawet -5 st. C</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQUNVVGFBSk16ck1mV2l1aE9LYTVhMmFOUV", "id": 1411346, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOTG9Hd3hLWkhhOTVzN21LMy05Y21aSXRCVC15T3dHZHNyZVVqYWo0Q0ZfT0ZXTUFwRHRYejkxYTVQa3U5dmFtMmtkUXhSdl9tWXRyM1M4QVo1SDhhVmxWMWFqanN5OTJlajNHV3R1RkpnYklSSWdpaEZ5RE9OUmc5WVk1UGFnUWNTX3M4TzRvZnl0cVNhSkt2WXlsbWV4eXhZNmRtc2RJenBGMWNRR1VN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apogeum fatalnej pogody na Wszystkich \u015awi\u0119tych. IMGW zapowiada alerty - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:58:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOY1Z3a1lfTTlUd3FwZTU0OE9jVVN2V2U0U1p0ZnA2TklvTVpsdk1pdFJJNTZfYzFDaURSc2xaOEhrYl8wQURuSDdRdGtDYzR5cEM3ZEJHS0MyaTZPd3dCRjdPb3NIaHFXRlEwUWhwYUhYdkg0ci1neUNybUU2ZlhPS3FRZTZ2ZG4wbTU0ZVVBcVZEUHVWYnQwMVdMdzRmT3lwOUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa trafi do Polski. Prokuratura Krajowa zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNUJrcFBiWmVrZEdWVVhpMDI0aHJKM0luc0VBdDRDXzRfWGZXNW0xWm14RldFdDkzUGU0RF95NEJUOUxKT0oyaFZsaVB4U2RkalBlTE1aTGN4SGk1RWx4d19XMEpwWVNPaEJETUtzSGZaOXNDT3FuWS1iZXc5UHVMQm1YMTMzOEdDMWlrc2NRSC13Q09ReWpCWFFLS05UeXRZYUNpdllCQ0VXRzg?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja ws. deportacji w\u0142a\u015bciciela marki Red is Bad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOZVYwWjRJZEdlNXh1TXI5UG1TWWdyajJ4a0JuaHE1YkFtWE1zdHZ4R3JBTEZiTVVNdjA0UTgwdFN4Z", "id": 1410907, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOY1Z3a1lfTTlUd3FwZTU0OE9jVVN2V2U0U1p0ZnA2TklvTVpsdk1pdFJJNTZfYzFDaURSc2xaOEhrYl8wQURuSDdRdGtDYzR5cEM3ZEJHS0MyaTZPd3dCRjdPb3NIaHFXRlEwUWhwYUhYdkg0ci1neUNybUU2ZlhPS3FRZTZ2ZG4wbTU0ZVVBcVZEUHVWYnQwMVdMdzRmT3lwOUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa trafi do Polski. Prokuratura Krajowa zabiera g\u0142os - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:58:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQLXVmd0tsc0NmM1VmTGJCZTZiMm9TSllmSnBJRGkzcUFOY2wzRUhTcjhmd1lIR2hPWUNzQUlEekhVOU9xbC1XZENqWmFyTl81NFNMZEtRUXROWUlnLXRnQkN4QWxPdVdyam5kR1dFWi1uNkEtRXlHNzYzX1FMdWNSQnhET21tZm1FYlo1QlluM3lYa2UyXzlLV1NFYW01UmZCV29haUhqOUJGOWFzVFlnTnN2MHI2YW8yck9fSmlZZlk?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa trafi do Polski. Prokuratura Krajowa zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTTdEMmtCME96OWZ4REtZbHU0bFp2bTA5OG9jUHVUMUVXbENPSlpHS1VBcU9rNlhPQzVtSGVtamNJSWJIRjV4U2F2RnpRRjlpWE1FcmFvTW1RbVFybWVMZWdJS3AzTGF5WDZJbnlBMVQ2LUVUQjZGbnlWeGlISi1FbXpqU0MxWHNyUWtRN2x5eEFaTnM1V0VkX2FyS3l6UUtKSVBrdUN0dDduUDB0WkZ1NXNBVTc5WW5wZ0dwVkZxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk reaguje na doniesienia o deportacji Paw\u0142a Szopy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNUJrcFBiWmVrZEdWVVhpMDI0aHJKM", "id": 1409336, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQLXVmd0tsc0NmM1VmTGJCZTZiMm9TSllmSnBJRGkzcUFOY2wzRUhTcjhmd1lIR2hPWUNzQUlEekhVOU9xbC1XZENqWmFyTl81NFNMZEtRUXROWUlnLXRnQkN4QWxPdVdyam5kR1dFWi1uNkEtRXlHNzYzX1FMdWNSQnhET21tZm1FYlo1QlluM3lYa2UyXzlLV1NFYW01UmZCV29haUhqOUJGOWFzVFlnTnN2MHI2YW8yck9fSmlZZlk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa trafi do Polski. Prokuratura Krajowa zabiera g\u0142os - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:56:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQlM4Zllla283NDNmSG96OFdLQzN1XzJ5cVpTQVNhSWZPVU03YU4wcTVZQlQ3cWxtZFBIU3ZJbC03eHpnWFZKOGJ1WXQtYXRTeEpicXhiRjBiZThGR3BRQ3lpOElObWR5dnN3d2ZIYWtxMnVsSkNxekpHeUlzNFlGaHJ0Ti16cjJvSjlkZ1pUY3NSNDh2ZHRKRDZpQ280dEl6Zm9iRE1iTUZvOWNjZHfSAawBQVVfeXFMTXNSV3RZWGNBTWM3cGtQd1p2SVliZ21aS1I4Tm9RQVFRVTlLdXQwYkFoZEZxWjVwZXIyTzNGYjVHU2hBWjBNSWVrS2hFOGhjaUVHVEtHOGdZQXFRc3FfSnJOb2ZzLVBTcVNRQmdnMDRkczhMR1BOV1B3UU9OQ21KcE1BaC0zRGN1THdGSlFDS3ZiMlAwZXNmZnVUZDBNTE1nY0M1TktQOGhWMTNjaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie: Manchester United ma nowego trenera! Pere\u0142ka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNcjdiWVgwbExyYnJrQmR6R0pHUlpkV2NJRjZ5Q1dyTHNYX0FVeTNRZzJueUdyTzg2XzFKMmRPZ3l3OW1feTcwMlBqbU56Q3hWb2pkTHNKSGtCMHZEUU44VkFXZWd5OTVGSEFTZU0tdkN3ZVh5MGkwX3ZJdnRmd08wQjVsQkU2ZDFFUFpicUQ4eW1nbGFkQjVBcUN4a0EzSzJfNWhaZEtFWmhpRTdPOVFLRjNsWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zapad\u0142a decyzj", "id": 1409922, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQlM4Zllla283NDNmSG96OFdLQzN1XzJ5cVpTQVNhSWZPVU03YU4wcTVZQlQ3cWxtZFBIU3ZJbC03eHpnWFZKOGJ1WXQtYXRTeEpicXhiRjBiZThGR3BRQ3lpOElObWR5dnN3d2ZIYWtxMnVsSkNxekpHeUlzNFlGaHJ0Ti16cjJvSjlkZ1pUY3NSNDh2ZHRKRDZpQ280dEl6Zm9iRE1iTUZvOWNjZHfSAawBQVVfeXFMTXNSV3RZWGNBTWM3cGtQd1p2SVliZ21aS1I4Tm9RQVFRVTlLdXQwYkFoZEZxWjVwZXIyTzNGYjVHU2hBWjBNSWVrS2hFOGhjaUVHVEtHOGdZQXFRc3FfSnJOb2ZzLVBTcVNRQmdnMDRkczhMR1BOV1B3UU9OQ21KcE1BaC0zRGN1THdGSlFDS3ZiMlAwZXNmZnVUZDBNTE1nY0M1TktQOGhWMTNjaQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficjalnie: Manchester United ma nowego trenera! Pere\u0142ka - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:52:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSy0wN1VEeG1HaGozTEZHTG1kZUxlc1FxdWZBRW5WeVZ4VHFkR0xPRUg4Qlo5M0dLdkFVeGE5QXV5Z2JNNTZPUW5PdGJXVXNsa0lhSE44TndOTmQtbFdxcy1NZ1FoNFE1Nk9OVUtkM0s4dEw4aWl3amZvOWluVjJpczUxSFRkeXlLZVNnSDRhR25sUUhhWFNPck04elFIcm1saEcyMEs4UmU4YXE4ZEMtaElmU1g?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co po gali Z\u0142otej Pi\u0142ki, Real Madryt w ogniu krytyki. \"To bardzo ma\u0142y klub\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZk4waFd2YVRFX3pVb1doZEJMQjFDYzdJQmdSUW03RjBEdVFTNjJDUDBqVVV0UHlzajZ2UUVzZ3ROUVo5R3hiQWlnWnBiS0hNQ3ZSQmJCNTZIYnJCUW81RkRUTl9qZUhiZW8xbFJoNTZnMjBMOGcxUUswc1hBeWE4N2pkN2tNMVYtNkJEZ19kalcyNm9vWFBOOFpMSW9NdjdUQ05mMm96ODh6UGl0RFpj?oc=5\" target=\"_blank\">Ten ruch mo\u017ce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0105! \"Ju\u017c si\u0119 zastanawiaj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa1FGUHVSMlVyQnZjY2FJM", "id": 1409923, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSy0wN1VEeG1HaGozTEZHTG1kZUxlc1FxdWZBRW5WeVZ4VHFkR0xPRUg4Qlo5M0dLdkFVeGE5QXV5Z2JNNTZPUW5PdGJXVXNsa0lhSE44TndOTmQtbFdxcy1NZ1FoNFE1Nk9OVUtkM0s4dEw4aWl3amZvOWluVjJpczUxSFRkeXlLZVNnSDRhR25sUUhhWFNPck04elFIcm1saEcyMEs4UmU4YXE4ZEMtaElmU1g?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gor\u0105co po gali Z\u0142otej Pi\u0142ki, Real Madryt w ogniu krytyki. \"To bardzo ma\u0142y klub\" - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:50:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNcWtMaVhOZjJ6ZFo5OE4tVklEWHR0eHJqRVFncGFwaUF0b1FVTlg1ODRvR05Kd3dJTDNWZlMyVmFETmdvVmhUNnY3OGt3RTBFRUxkWDUzNFBFc1p3X2UtcXIxREFWdnJ3SkQ3dG1oQmdpVDZNTHRWTjhqN0pVQTFEd2MyaURZc3NrZlJBa2lMUVRVZ0tEUmV0Qw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka mobilizacja w Ukrainie. Pad\u0142a konkretna liczba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMHRnRWNocHYxS0VQb3VpNnFsX1YxYzhqamJNNk5ZbVNhSGhndURicnllQmJkRUJvdjhLeWlLVldkMHpBNnJIZXlXbnFkTDJsTGF6RDZpekd0NUZRaGw3bWdHSDhVSHRqM0FVZzBUa1Zoak9oMlpwQUxCcmlhSU5vU25yX2pBaWJXaHdiU1Z4U2N6TmFOYmpGWmdpbEM4bXAtV1hqSzY0YUFzeEJGd0RQTtIBrwFBVV95cUxNLTFYUkdHNmlqblBMV2g4WTNBbEhTV0VERlJkekY3cE9sVWNoaG9icHhTTWZRQ29vTVEwYWt5My1zNXNDQnNNckl5bXhkWWFXZDRTM0p6SE9QT2phNTg3dUFvYzNLWkRCaFJCb0ZoTG9NVVpuUVQ5RzY2bUFFU0M4TVBXdWNpRzg2RU1xUHJicU93VWo4RGxXNkdNU3BFLWRpUnlMU1RCVE00MW5kTGtN?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina rozpoczyna ogromn\u0105 mobilizacj\u0119", "id": 1409343, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNcWtMaVhOZjJ6ZFo5OE4tVklEWHR0eHJqRVFncGFwaUF0b1FVTlg1ODRvR05Kd3dJTDNWZlMyVmFETmdvVmhUNnY3OGt3RTBFRUxkWDUzNFBFc1p3X2UtcXIxREFWdnJ3SkQ3dG1oQmdpVDZNTHRWTjhqN0pVQTFEd2MyaURZc3NrZlJBa2lMUVRVZ0tEUmV0Qw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka mobilizacja w Ukrainie. Pad\u0142a konkretna liczba - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOTFFQWWJ1d2FKYnpiSUFrWnBqUHZtTUFHSUY3cWRIVFVhTklHNnQ2R202TmV1ZGhGUDFCZXJvU2RYTkJQTHBBTENMR3BURFZfTEJRT0NtX1ByNE1mZFpwNmkzR2E0WUZISlRET3QtWjZJNno5eGJabEdwdVFTUnNLY19WajRKOVVZUkxtT1N2dlVDdTZyRlNBLXRTeGppZw?oc=5\" target=\"_blank\">Hezbollah wybra\u0142 nowego przyw\u00f3dc\u0119. By\u0142 \"numerem dwa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTFA5dHp0SVpKWDF4ODRHdzc3UEJUWHUxLWczV3pyNGpzMXA1N0Z3WWRBN2F5YUxidzJkNGpSa1BoT0VrRzg2Mjl0YkN4alEtUFdvRnRlQlM2RGZzbldlVExOLWt6YjEwYkF3dllJ?oc=5\" target=\"_blank\">Hezbollah ma nowego lidera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNjJXZVI2OXZ6U1d0WEQ4ckF0MFVJdS1mN24tWGFBSGZVamtEeWVPV1dROWZRbjFIV3VuWXhIcFo0aDc2V01aVzJUUGcyMGNyaDBmaVJYczZHejI4SzlHelQ0WHJobXNDcUZINV85QUtfOWFONDlKYW1keG1XeGNuODJsLXhpVGcyamttcWg1VHlmNHZSTVIybnpnam9fYUtvS2JKNUsxQjRyNm9l", "id": 1409342, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOTFFQWWJ1d2FKYnpiSUFrWnBqUHZtTUFHSUY3cWRIVFVhTklHNnQ2R202TmV1ZGhGUDFCZXJvU2RYTkJQTHBBTENMR3BURFZfTEJRT0NtX1ByNE1mZFpwNmkzR2E0WUZISlRET3QtWjZJNno5eGJabEdwdVFTUnNLY19WajRKOVVZUkxtT1N2dlVDdTZyRlNBLXRTeGppZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah wybra\u0142 nowego przyw\u00f3dc\u0119. By\u0142 \"numerem dwa\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:43:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWk5NcWJfMTBEUVhhZkM0ZzYxVG16TEluUjBzZ2VPVkZBMkZvdDhVdU0zd3l6WlZuT3Vib0NpeU5iNk1jdGFJc1g5d203SjI1ZkthMUJxdWR5YlJUSnlzMWpBRlJudkFmQmVHRENGOE1yNFdTeVNqdXFoMEZGLWRtaWhaZTBhMHRYZEE5bTVUNFFqR0pGUnc1bWZMMkp5RXBPSWtJZEl3OA?oc=5\" target=\"_blank\">Mama Vanessy Aleksander pracowa\u0142a z Johnem Travolt\u0105. \"Na zapleczu uczyli\u015bmy go podstaw\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNdEVQUWVsSTVGeUhYSFA5bXEtRDctNGZxVmZZcGgzSTEyNERSTUhjSzVnTXZwOEZaRkNhUzlPcFd4T2tKSUo2QWQxT09rdmY2OHMzZVJsRmtNUmhvc3ZneldORHdYdXFVUTVNY1Y5WTRleEEyRFk2dkFwWkFWSFVIMVhNYW55QjA5MEJKa0pvVm1faHJiUTU3aFhNY0VkNFZpYWl2WDl3UHZndVBtRmxRX1U5NVYxdWR1SnRpYkdaSEJtMEJGaEJxT0NpUFc?oc=5\" target=\"_blank\">W jakich filmach gra\u0142a Vanessa Aleksander?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Wielkopolski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOM3JmWkJmclQxRGdKR", "id": 1410559, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWk5NcWJfMTBEUVhhZkM0ZzYxVG16TEluUjBzZ2VPVkZBMkZvdDhVdU0zd3l6WlZuT3Vib0NpeU5iNk1jdGFJc1g5d203SjI1ZkthMUJxdWR5YlJUSnlzMWpBRlJudkFmQmVHRENGOE1yNFdTeVNqdXFoMEZGLWRtaWhaZTBhMHRYZEE5bTVUNFFqR0pGUnc1bWZMMkp5RXBPSWtJZEl3OA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mama Vanessy Aleksander pracowa\u0142a z Johnem Travolt\u0105. \"Na zapleczu uczyli\u015bmy go podstaw\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:38:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE9kenEwNnlValZYOUhQNlFrbzVTZDJkUWxxYVY5MTR1MlU2OWhjUWRBWVlaeGFWNlFiWTlfbEJ3LUY2MDZ0V0trbGlzemgwWHNfUkc5TWltTFhoOWxsYVNzYVlWUFU2NXZI?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy Mac mini. Ta cena pozytywnie zwala z n\u00f3g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNMnk2RHVYM3BmcFNuTHJpbXlFNURwSjR3X1RzYUloSHBSOW5RTG1NQndaVDFDeE1LSjlYcXVIR0ZPUVVkb3pUcUh0ZTBhUmJtZVROOTNPTDNicHJUTkN3NUd1ZERhSHI3M18xMldWN0ZPcU04Uy1PSGljWnM0SXExVG9FbDl5N2FReGR6eGh5b2g5WDZtN0JGeWRvbUFDX0p6U296Wm1McHRSaDR5ejc2Vm1HWWNIR2pSYUh3emlUUEY4TUJKUWJDVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Apple iMac 2024 - procesor M4 i 16 GB RAM-u w bazowym modelu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fotopolis</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOb3FhWFlZZDBOUGFteUVfenZJcDM3VGZTRTh6Z2FOOV9OdTgtTnI4aEI4a3JlZ18xR01TTm41Xzh2RHdnOG1tYmFmSFl2cDFYMHM4ejNWLWJUTlhveVVxYzE0OHBMQURvRXd1N", "id": 1409920, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE9kenEwNnlValZYOUhQNlFrbzVTZDJkUWxxYVY5MTR1MlU2OWhjUWRBWVlaeGFWNlFiWTlfbEJ3LUY2MDZ0V0trbGlzemgwWHNfUkc5TWltTFhoOWxsYVNzYVlWUFU2NXZI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nowy Mac mini. Ta cena pozytywnie zwala z n\u00f3g - Spider's Web", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:38:30+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPdGlkUWI1cWNDeVk4MHJSVEVTeERvVzU3RU9xalBQRnVvOGMzOEZXd1JpVjZGaGVBaFlhek44Y1hHck5qU2RIMFZJc3dLdFZEWWVMc0FvVkRYUEhHUHUzZzJpZlE0NmlZbjlnRjh6alRNNWlvVkM1YVZzNVVxS3dvNlZQSzlqdW5MMHJCaU1DWmU0ZlVNa0Q0ZEd4M1Zydkk1M3B0Y2NQQXZqTHpEMzdEVzZzajNYRW9oSG1kaHYtSTFvb0xvYkxNVw?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnice \"Gliniarzy\"! Czego nie wiesz o uwielbianym serialu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p6aXZYTkRCRmtJRjBZbWwxcTBpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1411882, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPdGlkUWI1cWNDeVk4MHJSVEVTeERvVzU3RU9xalBQRnVvOGMzOEZXd1JpVjZGaGVBaFlhek44Y1hHck5qU2RIMFZJc3dLdFZEWWVMc0FvVkRYUEhHUHUzZzJpZlE0NmlZbjlnRjh6alRNNWlvVkM1YVZzNVVxS3dvNlZQSzlqdW5MMHJCaU1DWmU0ZlVNa0Q0ZEd4M1Zydkk1M3B0Y2NQQXZqTHpEMzdEVzZzajNYRW9oSG1kaHYtSTFvb0xvYkxNVw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnice \"Gliniarzy\"! Czego nie wiesz o uwielbianym serialu? - \u015awiat Seriali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:33:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQLUZfWnY5VEV1NjFnQ054bzRreU5BRUY3RlRlWWFQVVh4NkNNdGwxY25yTzVZS0VOSldmMTZnQXdySWV1MkF2Q1BuTUN5Wmg2ZXpqVThLZUpMbXpzWUZ4azhCNnZRRV9QUVlrVkxjRHZkeGgwajBzeE1ZVHJFSDI0UXRFSlhvUlNSWHdBMDhyOG1PWHBFM1BuR05vc3NJSXF0cjU1bWVtUXNCVFhNNkRMM0tUMGFZX2cwMVJSeUdaX21Ua3lmekE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Zmaga\u0142a si\u0119 z nieuleczaln\u0105 chorob\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNcnJrUWFEbnVNc0pNdjdwYWMwS3RCc05IX2pJelVqRVJGTFdXVTJxZVdNbEg5emY5enlvYUNhYUtCbGgtdkZ4NmRMS0h4YTJqSEJPMlc2eUUyVWY2MkM0cXVpT25qSzZPc1pHYlZ4Y3MyN1pyMXJqX3F2TzlfbW9GRVpodGR4cWJoX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Mia\u0142a 66 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQMFFPMUdmYl9ucXIzVFV5TTRqYVpWdmJCeGU5aTlGNWZGNHY4V1haekFBQW05QTZ6TEZIck5lbUllNlVYRzZZOUNaWEQ4ZW9qOGR2WDY0", "id": 1411658, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQLUZfWnY5VEV1NjFnQ054bzRreU5BRUY3RlRlWWFQVVh4NkNNdGwxY25yTzVZS0VOSldmMTZnQXdySWV1MkF2Q1BuTUN5Wmg2ZXpqVThLZUpMbXpzWUZ4azhCNnZRRV9QUVlrVkxjRHZkeGgwajBzeE1ZVHJFSDI0UXRFSlhvUlNSWHdBMDhyOG1PWHBFM1BuR05vc3NJSXF0cjU1bWVtUXNCVFhNNkRMM0tUMGFZX2cwMVJSeUdaX21Ua3lmekE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Zmaga\u0142a si\u0119 z nieuleczaln\u0105 chorob\u0105 - Medonet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:31:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQWVRXQkdJeHM5NnEwMlJZc29SWHBMZ0FWVlI5MkJVc3B4SUY1dEZxSkhxUjN4RGhQWjNydmFiV1NIRV9JbEQ5NEhxNW5uQ2lXenJuelotTkNSMi1PSm4xZHY3b1B0NWNGeThQSnhSeXNPZE00TnpQMVJ4REFDd2k4cGZkWVlaN1huVk0xenpnNnluYXpwa3I2N1g3RjZQaC1ybERkcnU2THFSanc3dFR1V1Fmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa i Cinkciarz. Banki wstrzymuj\u0105 przelewy i sprawdzaj\u0105 powi\u0105zania [TYLKO U NAS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.biz</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAJBVV95cUxONEVrMmRDaVpLVTlPb18zcFlqV1BlZXoxUE1wa2ZlWFdJbWtINmtKOWRmdzE5V0F4VTZoUlM0bE1kQVBHQzhrMGlERzU0TkVHcTdvN1Jzc2JsV3EyR3MxNWJqZks0YkZUd0hucDZLVlBNS1BsenItRkdjMU5iMDJRSWtCWHV4bGZ6bWJHRnhZMThNWUsxTENGRlVLUnZzZkV6LVAtRHROQmFuOGppUUtHVjlfTEJPMGJ0SGhmUzVxRjYwNnkyOEZKQ3NMQVZXcDYtbF9fclpKOUR6OGp3d0tuRjBrQXlaTW9GVl9hcFJPWXNlazRXb2VHS3FWNTBFbXQ2Z2pVSklmQ3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Prokurator Krajowy Dariusz Korneluk powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w do prowadzenia \u015bledztwa dotyc", "id": 1409918, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQWVRXQkdJeHM5NnEwMlJZc29SWHBMZ0FWVlI5MkJVc3B4SUY1dEZxSkhxUjN4RGhQWjNydmFiV1NIRV9JbEQ5NEhxNW5uQ2lXenJuelotTkNSMi1PSm4xZHY3b1B0NWNGeThQSnhSeXNPZE00TnpQMVJ4REFDd2k4cGZkWVlaN1huVk0xenpnNnluYXpwa3I2N1g3RjZQaC1ybERkcnU2THFSanc3dFR1V1Fmdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa i Cinkciarz. Banki wstrzymuj\u0105 przelewy i sprawdzaj\u0105 powi\u0105zania [TYLKO U NAS] - Wyborcza.biz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOamlOajM3ZDlHWUx2UWZPblE0SjVjWFcwTW44OHJlTVMtWTFoZzhfM2pFVGxYQWxfOGZRbzBzUnhSLURPZGdHNE9yVk1RaXp2Wk9MTXREQ0dmazYxczlETGdydEZaZWxQb0pZZjBFUTZ1dlR3Ujg0eGJjMnowOUxRZTI2ZnF1ZVVVTWNJSGZRNmJ4N3Vhc1ZDQTJR0gGTAUFVX3lxTE5Kbk1oclJDX001QVhHWWY3djJNQnEtVVV2RXk4MVhhVDJ3WWtyTV9GMTRvRkRQNjZxUjlCZm9BaHJuYy1RTEU5bVhuY3pZdDlNbkNhR19OZms2U0l1MzBxdlpsZVVyckd3dHVXS2xIYTlMTi1sQUJkbE11V2ZwSU1hRWtsSG1nLUxmTFB5UHpMNUdLcw?oc=5\" target=\"_blank\">Tuska zapytano o likwidacj\u0119 800 plus. Tak odpowiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdTZjQ0d1M3RKbXdjOVQzdGVORmotV1pXM0pJS0RYbEpaYktFb0c3Umc4LXBrZ2V3bGFWb1VKcm4zQ2NhSHRDbHNncmhpNDgwMVJhUE1iVWZkdnZJQlZLclZZbjg5Vnh1VkNDbnNVbWhkSDJZdFhLMGNYOTE5Z1AzVHh0YlZUSl9MVEdGQXp1SEVYSE0tQmxyMFRERnFodS1BeXhpV2xfTjQ2QlQ5U3c?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d Tuska ograniczy 800 plus? Jest odpowied\u017a premiera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=", "id": 1409338, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOamlOajM3ZDlHWUx2UWZPblE0SjVjWFcwTW44OHJlTVMtWTFoZzhfM2pFVGxYQWxfOGZRbzBzUnhSLURPZGdHNE9yVk1RaXp2Wk9MTXREQ0dmazYxczlETGdydEZaZWxQb0pZZjBFUTZ1dlR3Ujg0eGJjMnowOUxRZTI2ZnF1ZVVVTWNJSGZRNmJ4N3Vhc1ZDQTJR0gGTAUFVX3lxTE5Kbk1oclJDX001QVhHWWY3djJNQnEtVVV2RXk4MVhhVDJ3WWtyTV9GMTRvRkRQNjZxUjlCZm9BaHJuYy1RTEU5bVhuY3pZdDlNbkNhR19OZms2U0l1MzBxdlpsZVVyckd3dHVXS2xIYTlMTi1sQUJkbE11V2ZwSU1hRWtsSG1nLUxmTFB5UHpMNUdLcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tuska zapytano o likwidacj\u0119 800 plus. Tak odpowiedzia\u0142 - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYXVndDFFN0FjZVRxSEtnUTFLYi1PdW9mTy1vR2dOVmRwZEJtenp4QkwyRG10dlZHVVJUR0N4eEF0LW9xQzNQcHA4dVFpUlBYVVBnNTk2UWRfbTJEU2VfVWQ1ajBmTThLbzJZRlBmTzg0S0dUY0xkcXlPbVdFRWo2eVkwNDR4THg3Q0tSb0NMOE9xYnFHLVNCTVBQSm5ESjJncUNWSjVDeXpxekdjUGRpeUVCa3k5NVB4?oc=5\" target=\"_blank\">Harris vs. Trump. Kogo na prezydenta chcieliby Polacy? Wskazali faworyta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNcGNqOWEzY2FMa0NmX2tkNnJWdkFNOE9Tbl9iOXFlWXhoa0NmWTBHTFptU0tULTNzZ2lGMVZ6SU1paUFudUNuVzZUR2d0WFJqUGJ4R3NvM2xOd3JtdnBILV9FczBXZ3dYTWVoUnIyY0hRS2NRUjc1NFFRSWZyLXV6Mzd4SEdFcGtua0xMZFd3RGV5UlhMRVBlbGN3VVM?oc=5\" target=\"_blank\">Biden zareagowa\u0142 na alarmuj\u0105ce doniesienia z Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOOC1YdVktZXBGRTdoSEpYUW9SajUtTF9TS09hMjVYNUJEdE1HczlKR2Q2QjNvZmJHM", "id": 1410558, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYXVndDFFN0FjZVRxSEtnUTFLYi1PdW9mTy1vR2dOVmRwZEJtenp4QkwyRG10dlZHVVJUR0N4eEF0LW9xQzNQcHA4dVFpUlBYVVBnNTk2UWRfbTJEU2VfVWQ1ajBmTThLbzJZRlBmTzg0S0dUY0xkcXlPbVdFRWo2eVkwNDR4THg3Q0tSb0NMOE9xYnFHLVNCTVBQSm5ESjJncUNWSjVDeXpxekdjUGRpeUVCa3k5NVB4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris vs. Trump. Kogo na prezydenta chcieliby Polacy? Wskazali faworyta - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNS0d5bFlpcHRCS0o3RjJ6djR6Q2JkNWoycXZkS3dweDRtR3hxM0VKUjk5WWw3YlR6dFFKNDB5Ymk3b3RNelJGZnhHSHFucDUxUHNtOXhZNmhBcENoVE5sNG1EQ2k0VHlYNTRtcDJKOENLRjRsc0xkdm90dE9UYlI4ZDNITDJzZ1lNYkZXNWFHOEozTXo0Q1laVFZyTWViTXBDUVFnTmd4ZUstQ3drWWpEbHpxNmk?oc=5\" target=\"_blank\">Raport komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Premier wymienia s\u0142owa \u201eMacierewicz\", \"prokuratura\", \u201ezdrada\u201d i zapowiada \u201ezaskoczenia\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPczN6bjhnVzNuYXRIXy0yYmg1RF9GR0V4V2xOYW54djlHTXc4R0lKUE9LWVdETW9TclljNHVxS0FLR2FtUElPY3plSEtxQXU4NUFBYUtlUnFqTFNMcFZpeWN5TzZZOFVZOFYtc1RKRDA5bVlwbk8xUGRhSi1JUEwxVnk2aExNZ1h3YlpfLXRNNV83dC1hZk5kb28teGl1ZmhmQldCR2RUcVRDOVVhVUZsMXhxeUxGYzFQekE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y raportu komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Dwa s\u0142owa i jedno nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li", "id": 1411344, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNS0d5bFlpcHRCS0o3RjJ6djR6Q2JkNWoycXZkS3dweDRtR3hxM0VKUjk5WWw3YlR6dFFKNDB5Ymk3b3RNelJGZnhHSHFucDUxUHNtOXhZNmhBcENoVE5sNG1EQ2k0VHlYNTRtcDJKOENLRjRsc0xkdm90dE9UYlI4ZDNITDJzZ1lNYkZXNWFHOEozTXo0Q1laVFZyTWViTXBDUVFnTmd4ZUstQ3drWWpEbHpxNmk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Premier wymienia s\u0142owa \u201eMacierewicz\", \"prokuratura\", \u201ezdrada\u201d i zapowiada \u201ezaskoczenia\u201d - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:24:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPOGlVVW5aaVVjUndlNGRDMEItTVBfTm1zdnB1SkdabU9NeUM1d0N1TWNOUDYxNTFEdnY2WG1YZ00yUWxhZTdnUzgwNVJJSVNIdDhuV2dpN3pFaGlBWWVWeTh6dVV1Ny00WEd1QWV2Z2p6cGd1V19uemlKMk9UaGFzYWF0cnQwbWtlR0s1aVpvbGVudUV4QlVuRmg0Q2xUdEp4U09zUXV3SWVWUVZvR3JybWhhMA?oc=5\" target=\"_blank\">Manchester United wybra\u0142 nowego trenera. Wiadomo, kiedy go zatrudni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQlM4Zllla283NDNmSG96OFdLQzN1XzJ5cVpTQVNhSWZPVU03YU4wcTVZQlQ3cWxtZFBIU3ZJbC03eHpnWFZKOGJ1WXQtYXRTeEpicXhiRjBiZThGR3BRQ3lpOElObWR5dnN3d2ZIYWtxMnVsSkNxekpHeUlzNFlGaHJ0Ti16cjJvSjlkZ1pUY3NSNDh2ZHRKRDZpQ280dEl6Zm9iRE1iTUZvOWNjZHfSAawBQVVfeXFMTXNSV3RZWGNBTWM3cGtQd1p2SVliZ21aS1I4Tm9RQVFRVTlLdXQwYkFoZEZxWjVwZXIyTzNGYjVHU2hBWjBNSWVrS2hFOGhjaUVHVEtHOGdZQXFRc3FfSnJOb2ZzLVBTcVNRQmdnMDRkczhMR1BOV1B3UU9OQ21KcE1BaC0zRGN1THdGSlFDS3ZiMlAwZXNmZnVUZDBNTE1nY0M1TktQOGhWMTNjaQ?oc=5\" target=\"_blank\">O", "id": 1409347, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPOGlVVW5aaVVjUndlNGRDMEItTVBfTm1zdnB1SkdabU9NeUM1d0N1TWNOUDYxNTFEdnY2WG1YZ00yUWxhZTdnUzgwNVJJSVNIdDhuV2dpN3pFaGlBWWVWeTh6dVV1Ny00WEd1QWV2Z2p6cGd1V19uemlKMk9UaGFzYWF0cnQwbWtlR0s1aVpvbGVudUV4QlVuRmg0Q2xUdEp4U09zUXV3SWVWUVZvR3JybWhhMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manchester United wybra\u0142 nowego trenera. Wiadomo, kiedy go zatrudni - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:18:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPd1N2WmlnQlNPcVIwTXpLMHB4d3FPOHFxOVpReEZiYkYxMHNOTktyaTB6bE1sVWRFV0VBMWp6TWxkMGNpYTQyN2ctX21ab3NZS3U0bHhleFp4UGtGMy1Fa0x4WFpSTUJBejUzckZncTROQkdHWFNQSWw0VVlVLUdWUW02bERZZW5YdEtpV0hXOEtvQWhzVXlzQ2J3UTFkVVJwSm1vb2lOUFlfalBsUlE?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy dotycz\u0105cej sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbkhxNjA3UVB5V2RhR1lxWi1xdl84VEpQN0ZBc1Bja3hVdk01U1NvZ0E0WF9ad2lYQUtfSHBlUUgyNFhTWXFJNVZpUzVRRlJhT2ZyTTNaVGJHeXZjcWJVMUJRSWlnaHd3b1BTbDgtTFVhNlcza2o0UFJfdmNIQVNPS0dwS0xIY1Jic0xQZ3lyZkJYUmpJV1ZKUjFobGstaHRGNUIxZUxNanF6OUljNDVUU0k3SUHSAbMBQVVfeXFMTUJMcFRrUlJnbFJ5Q1hGSXVDMlNNeTIwYUxYSWFxRHZUd1hMLXhfMkxNVWxsdDlwN1RuUXRDT3J2SmdjZWlrT2NVZDR4dU95QXBITnM2RzI5MTlVWjhJY2hpc2JEcHV6Z2Q5SndwSDVNUWN1VGlhQngtcHc1aS1PRFlDdGR3bXdiU0lRdGNsYURjR05ONUhQWVFjQ2xzcXk5YjZieGo0cFJBTngxM2", "id": 1411345, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPd1N2WmlnQlNPcVIwTXpLMHB4d3FPOHFxOVpReEZiYkYxMHNOTktyaTB6bE1sVWRFV0VBMWp6TWxkMGNpYTQyN2ctX21ab3NZS3U0bHhleFp4UGtGMy1Fa0x4WFpSTUJBejUzckZncTROQkdHWFNQSWw0VVlVLUdWUW02bERZZW5YdEtpV0hXOEtvQWhzVXlzQ2J3UTFkVVJwSm1vb2lOUFlfalBsUlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy dotycz\u0105cej sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:14:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeDhyRnA5WjY0ZDFsM2ZxN3ZKT051Q21fZmZrT0FpMmVucGY0dndmemFrdE9ZdXRFRk9nWU92TU5DU0tUVlB2aE81bDNqa3IzYUhJcWxRQTJxazYtczBzaUtHTjFqUUJkRERaeEJNSmR1NndBaDZoWUZlNHJuWlpaYTFBSHVxM18ybEZNLTBQNkFuNTlwUWVubnNPMkhkcVNKYmQwQmh4bmVUXzcwa3ZUYURLVnZZdm8xcTdQYQ?oc=5\" target=\"_blank\">System kaucyjny zalicza kolejne op\u00f3\u017anienie. Donald Tusk wskaza\u0142 now\u0105 dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielona Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYWZzb0xfOGVOTXFQU0MtRmJXVjNjclVmcUVWRlJrWi1ZOWxjcE9VekdJNDNSV3p5VEVTR3d3T1pfTjUxdkIzVkFOMEt2Z3pJVFJuU0VHRHJKVENoMGxqQ052aGtjRVdrYk5uOUlWcHFBWDNPUHRwME85RUxOUDQ3aEFOTVp1enlDX3gxLWM5dlNPYm1ZV1FJTGJHRE1xSUNBVVBWTmJtUXhWbWtBaE1mQjB3?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d zmienia dat\u0119 uruchomienia systemu kaucyjnego. Op\u00f3\u017anienie ro\u015bnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cU", "id": 1408913, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeDhyRnA5WjY0ZDFsM2ZxN3ZKT051Q21fZmZrT0FpMmVucGY0dndmemFrdE9ZdXRFRk9nWU92TU5DU0tUVlB2aE81bDNqa3IzYUhJcWxRQTJxazYtczBzaUtHTjFqUUJkRERaeEJNSmR1NndBaDZoWUZlNHJuWlpaYTFBSHVxM18ybEZNLTBQNkFuNTlwUWVubnNPMkhkcVNKYmQwQmh4bmVUXzcwa3ZUYURLVnZZdm8xcTdQYQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "System kaucyjny zalicza kolejne op\u00f3\u017anienie. Donald Tusk wskaza\u0142 now\u0105 dat\u0119 - Zielona Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNWENQUVFZX3l4bGJqVnAtZ0J4aGxIS0ttUFdjb3M2aW9LeHRZaW5GRFM5RTVHcklUb2FCVjdpLW9WM3RVdkZudEFWVi1KM2RzcmtrLWVPZDkzX2NlM1VLbjVZMVlXVXBPQzRabVdjUVdXT1p6aWdiRVFDVjdyLXkwSXBuTlpjZ20zUWhicTZ1eTNTOUEwVU0w?oc=5\" target=\"_blank\">Prawie 300 tys. miesi\u0119cznie! Premier Donald Tusk odpowiada na te dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNUTZJNnI0XzBuYmpTWHRaaVU1ZmdwSWVXVElBcVdKenhKUHk2YjNtNFNfQy1tVEx3ZHMzWFIwRFE4LXJEUW1nUUVTU1FGQlhRUXBzbDl1bEZvSGtIMUY2WENOU1F1VmE3Tm56NTg4UWVESEs0WmQ1Q016aXFONnFRVkZFV3BHLTBzT1AzNE44QXRvVXFHRlBEVA?oc=5\" target=\"_blank\">300 tys. miesi\u0119cznie zarabia lekarz w Polsce? Tusk komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQQVZsVU9KaERxT3Joc0xhaW9lMUdGMXY0RlZFeGxVdmhNbXIwczdpTTZaZXlPRlpwT3Z4T0t2dFA5NzI4TnptdUpQZ2hkY0g0UXBsUUliS2NJV0tvZTh", "id": 1409340, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNWENQUVFZX3l4bGJqVnAtZ0J4aGxIS0ttUFdjb3M2aW9LeHRZaW5GRFM5RTVHcklUb2FCVjdpLW9WM3RVdkZudEFWVi1KM2RzcmtrLWVPZDkzX2NlM1VLbjVZMVlXVXBPQzRabVdjUVdXT1p6aWdiRVFDVjdyLXkwSXBuTlpjZ20zUWhicTZ1eTNTOUEwVU0w?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 300 tys. miesi\u0119cznie! Premier Donald Tusk odpowiada na te dane - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:00:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdTZjQ0d1M3RKbXdjOVQzdGVORmotV1pXM0pJS0RYbEpaYktFb0c3Umc4LXBrZ2V3bGFWb1VKcm4zQ2NhSHRDbHNncmhpNDgwMVJhUE1iVWZkdnZJQlZLclZZbjg5Vnh1VkNDbnNVbWhkSDJZdFhLMGNYOTE5Z1AzVHh0YlZUSl9MVEdGQXp1SEVYSE0tQmxyMFRERnFodS1BeXhpV2xfTjQ2QlQ5U3c?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d Tuska ograniczy 800 plus? Jest deklaracja premiera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOYnAxNHQxTGNBR2VfYmRXVEJPZm52eXJxU0dGRERpN2k1REg5VUx0XzBDcVBOajd6T1BTcXNFelRZTVQ2SjA5MGJvc1JCZml4b0RaWEtUckNCYWprVkRrM2x3SlZheXlTVlVRR0JwMEJKdW1saV9yNm9Kb002cy1yTGpheWZUcHZ6WU1ZY0tQRDQ5LXBqOEw0?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z 800 plus? Deklaracja premiera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOWVRNcHZYYWtPMU9CU3QxMExXVmtJNlBsQXRLajlmWFlkZGRITTFWQ1h5bThGaU9VbXMyVmlTQ1hsN3psUG9DUnVENUFrLUZpQVdLTENVMHNQdlJZSEZxNzZsMkRnNVV", "id": 1408909, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdTZjQ0d1M3RKbXdjOVQzdGVORmotV1pXM0pJS0RYbEpaYktFb0c3Umc4LXBrZ2V3bGFWb1VKcm4zQ2NhSHRDbHNncmhpNDgwMVJhUE1iVWZkdnZJQlZLclZZbjg5Vnh1VkNDbnNVbWhkSDJZdFhLMGNYOTE5Z1AzVHh0YlZUSl9MVEdGQXp1SEVYSE0tQmxyMFRERnFodS1BeXhpV2xfTjQ2QlQ5U3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Tuska ograniczy 800 plus? Jest deklaracja premiera - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:51:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWWFLVjM3c2VESVppR3JDaVlzdnAtU29Nal9VSWRUUUVLY1VmblZzanFpb2pxLTFobE91alhNZlJyU0xGeUxwR2hQQk9oVXRDRV9uNk9wLURlb1dySkVra0taV2VoN2R4aFRoQ0MwOHJKVnctazB1RVhlUk5TX0dOOExUVVh2Yno5cFJkUi13TEo2ZzBjQmZNQ2o0aWhSdGpHTm80?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja w sprawie deportacji Paw\u0142a Szopy, w\u0142a\u015bciciela marki Red is Bad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTTdEMmtCME96OWZ4REtZbHU0bFp2bTA5OG9jUHVUMUVXbENPSlpHS1VBcU9rNlhPQzVtSGVtamNJSWJIRjV4U2F2RnpRRjlpWE1FcmFvTW1RbVFybWVMZWdJS3AzTGF5WDZJbnlBMVQ2LUVUQjZGbnlWeGlISi1FbXpqU0MxWHNyUWtRN2x5eEFaTnM1V0VkX2FyS3l6UUtKSVBrdUN0dDduUDB0WkZ1NXNBVTc5WW5wZ0dwVkZxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk reaguje na doniesienia o deportacji Paw\u0142a Szopy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQREZtY3J0WDlTYzVYT3J0Rm9vV1kxTndhM1NrRU1jOHd", "id": 1408907, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWWFLVjM3c2VESVppR3JDaVlzdnAtU29Nal9VSWRUUUVLY1VmblZzanFpb2pxLTFobE91alhNZlJyU0xGeUxwR2hQQk9oVXRDRV9uNk9wLURlb1dySkVra0taV2VoN2R4aFRoQ0MwOHJKVnctazB1RVhlUk5TX0dOOExUVVh2Yno5cFJkUi13TEo2ZzBjQmZNQ2o0aWhSdGpHTm80?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja w sprawie deportacji Paw\u0142a Szopy, w\u0142a\u015bciciela marki Red is Bad - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:49:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMWpfWFRHMHA0R0JHVWJnLVR1TTFWY3dCeHdmRTd6T1FMWHJHR0ZXcThmbTFGUVJoTTZDNVNQdmUzTExVTTNXS3pwUk5yMXM1WVIxYm95RFBRb291LV8xMTJBZnR6SjAtV2hzTTFRQ0dzelZXLU5XSENhczdjUVhtMHBGUlJzcVN5N3ZKWUF1dWNla3RrcjVmb3lzZTVtRjhHQ0hvOU9pNmdTTWhuUkh3?oc=5\" target=\"_blank\">Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 10-pi\u0119trowego hotelu. Co najmniej 7 os\u00f3b pod gruzami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxObTRHckhTblhvV1RvQzRER2Nwbi1YSUI1bm1ZaGhaYXcwOUVWR2JTTkpNWGJfdVJpVW9yd3JjUmY1WVpNSkVZa0pMN3N0d05EcU96R3l1TW8wZ2J5RWJyNHR1UnFDYzJKOUVKMF9FdjU2Yk5yZzNqejVRd3dKdkhhOXhERXFKdEUxZzBNQU1Yc1dNRk5aY0VVTmlzcWVuVDE5M2Q5RHFaXzVOd0E5MVFROVlzNGtaSG92dG9kVEFTSHRneVJGR0lwdXRR?oc=5\" target=\"_blank\">Zawali\u0142 si\u0119 hotel w nadmorskim kurorcie. Trwa akcja poszukiwawcza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTXltSnlIWjJlYWppU0h", "id": 1409341, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMWpfWFRHMHA0R0JHVWJnLVR1TTFWY3dCeHdmRTd6T1FMWHJHR0ZXcThmbTFGUVJoTTZDNVNQdmUzTExVTTNXS3pwUk5yMXM1WVIxYm95RFBRb291LV8xMTJBZnR6SjAtV2hzTTFRQ0dzelZXLU5XSENhczdjUVhtMHBGUlJzcVN5N3ZKWUF1dWNla3RrcjVmb3lzZTVtRjhHQ0hvOU9pNmdTTWhuUkh3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 10-pi\u0119trowego hotelu. Co najmniej 7 os\u00f3b pod gruzami - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:49:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMWpfWFRHMHA0R0JHVWJnLVR1TTFWY3dCeHdmRTd6T1FMWHJHR0ZXcThmbTFGUVJoTTZDNVNQdmUzTExVTTNXS3pwUk5yMXM1WVIxYm95RFBRb291LV8xMTJBZnR6SjAtV2hzTTFRQ0dzelZXLU5XSENhczdjUVhtMHBGUlJzcVN5N3ZKWUF1dWNla3RrcjVmb3lzZTVtRjhHQ0hvOU9pNmdTTWhuUkh30gGzAUFVX3lxTE5wLXNSNlNuMG9XT1V6X0xmX3dLc3pKUXpVYzEtcWJYaXF3a3lIbFpmQ2I3M2NEbTJIR05zOEc3a0tUQ3pXRGJZQ054R09SOG96NEh0ajVHUjVDdzFWSDh3QjFCeENHYUxaZ3YwX2pQWlBzcERGTWYwemtNc01BakRleHh2QURZdGFuOVpUT3NoMDFhMTlCVVVacVV3Z0FueHpwdEVzSTZlZy1HQk9MYjQwdnNV?oc=5\" target=\"_blank\">Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 10-pi\u0119trowego hotelu. Co najmniej 7 os\u00f3b pod gruzami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNc3E1T2FPaUowYUhQRlkyUkk0MWRnNnFQZVU1Zl9zTHlJLWFuWkwxclhXVzN1ZWRacHBVVEZ6Z1UweHNWc2hxM1NENmwyS3ZNcnYya3oyX21ZV0RUVjRIVjRPaUFiaUw3X2FPaXY3UVpoVXQ0V2RmeWxyVXlHajFtVk1VekNieDByTHRKTVRGTUppXzFvT1JSb1pwOXF5T0pvazhfODJ6by1BdGVrbWpkRTZIZS1vdm12ZlZkeFot", "id": 1409914, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMWpfWFRHMHA0R0JHVWJnLVR1TTFWY3dCeHdmRTd6T1FMWHJHR0ZXcThmbTFGUVJoTTZDNVNQdmUzTExVTTNXS3pwUk5yMXM1WVIxYm95RFBRb291LV8xMTJBZnR6SjAtV2hzTTFRQ0dzelZXLU5XSENhczdjUVhtMHBGUlJzcVN5N3ZKWUF1dWNla3RrcjVmb3lzZTVtRjhHQ0hvOU9pNmdTTWhuUkh30gGzAUFVX3lxTE5wLXNSNlNuMG9XT1V6X0xmX3dLc3pKUXpVYzEtcWJYaXF3a3lIbFpmQ2I3M2NEbTJIR05zOEc3a0tUQ3pXRGJZQ054R09SOG96NEh0ajVHUjVDdzFWSDh3QjFCeENHYUxaZ3YwX2pQWlBzcERGTWYwemtNc01BakRleHh2QURZdGFuOVpUT3NoMDFhMTlCVVVacVV3Z0FueHpwdEVzSTZlZy1HQk9MYjQwdnNV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 10-pi\u0119trowego hotelu. Co najmniej 7 os\u00f3b pod gruzami - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:46:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQMDVkTWF4eVNyWkhBMHBwRGxfMWZ2Z1FiU2xNeklqNUVXU0pRc2h1UXFwZHZDT1U0VmticUZUUHJ6YnZHWUZBZjAyRkM5YUtfRjZIbkh2MU9TRTFfMFlRSG1LdERLTVVOZzctRUNmWjJ0QjQtc0dmWkZhNU5NejFQLWNNU2RORS1oeGlWWUptdlR0c0dVRmJST09JdS1KUGdOcGc?oc=5\" target=\"_blank\">Aura zaskoczy 1 listopada? W prognozach wiatr, \u015bnieg i mr\u00f3z</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQUNVVGFBSk16ck1mV2l1aE9LYTVhMmFOUVg1TF9XVzIzNThJdFFVWmZHakk4eEdYZkVQQTZBbXNMZkpQelhseVo3YThrNWF0bFczd0FSUUNCdU1VYTNwS1FXdHd3MmY5dXp5ODBCbHMxNklfYVVDYUJmdWp5bjJ5dTBhYjRtVmNkaWJyRi14bUpNcFhjYkJkRnl5RnM3WEdGYmlxUmhfOE9CNUxy?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Czai si\u0119 zatoka ch\u0142odu. To b\u0119dzie nieprzyjemna zmiana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOTG9Hd3hLWkhhOTVzN21LMy05Y21aSXRCVC15T3dHZHNyZVVqYWo0Q0ZfT0ZXTU", "id": 1408910, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQMDVkTWF4eVNyWkhBMHBwRGxfMWZ2Z1FiU2xNeklqNUVXU0pRc2h1UXFwZHZDT1U0VmticUZUUHJ6YnZHWUZBZjAyRkM5YUtfRjZIbkh2MU9TRTFfMFlRSG1LdERLTVVOZzctRUNmWjJ0QjQtc0dmWkZhNU5NejFQLWNNU2RORS1oeGlWWUptdlR0c0dVRmJST09JdS1KUGdOcGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aura zaskoczy 1 listopada? W prognozach wiatr, \u015bnieg i mr\u00f3z - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPb0ZTNi1WTW0yYmJ5V1NDcVl3UHZuRzg2dEhCZnJhUGFVZWJBNXhiSDJkYzltekJLNVp3eDNVblpNVWVGb3Zxc0dRODZvUVhVNWstalJzdC1MblZmWDVfZzBzaHpfMnUyYk9lX0d4UHpOY2pXTlV3MzB1cUkwbHM3VGFBcDE5eGN0SkQ2QVROa3NzWHJiRlE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje znana polska aktorka. \"Z wielkim smutkiem i niedowierzaniem...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNcnJrUWFEbnVNc0pNdjdwYWMwS3RCc05IX2pJelVqRVJGTFdXVTJxZVdNbEg5emY5enlvYUNhYUtCbGgtdkZ4NmRMS0h4YTJqSEJPMlc2eUUyVWY2MkM0cXVpT25qSzZPc1pHYlZ4Y3MyN1pyMXJqX3F2TzlfbW9GRVpodGR4cWJoX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Mia\u0142a 66 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPU0xoX1d4MlV3Qm0tWnFBNC1nUVZGQUtuRHlYeEE2bDBjd0xzNGJHcU5yTUExYmFabDlEVGpYc1F4VzBLT1pORHV2Z09HT0hfazVaTXJ4LW1ndl9IdzdyWFhuZFJPeHVvb0xKZEhmR3VzMk01MU1nRlNUY0xhS", "id": 1410554, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPb0ZTNi1WTW0yYmJ5V1NDcVl3UHZuRzg2dEhCZnJhUGFVZWJBNXhiSDJkYzltekJLNVp3eDNVblpNVWVGb3Zxc0dRODZvUVhVNWstalJzdC1MblZmWDVfZzBzaHpfMnUyYk9lX0d4UHpOY2pXTlV3MzB1cUkwbHM3VGFBcDE5eGN0SkQ2QVROa3NzWHJiRlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje znana polska aktorka. \"Z wielkim smutkiem i niedowierzaniem...\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:32:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPdnBMVFB0RWNrV2FLeEJITjJIWkVXdklzdkl3WlFMREppaVRQX3dSWk1zdFltNkZXbGFybU0wMjd4UXh3QkY3X25KdVlybXpKNTROclhSejZDMGQzbExRVmtzOF9HNkExSFdQNUtMUVN5LTdoZy1qanRSVkJOcXpSYXVrcXpmd295MEJLZUxjcll4ZWFPUmozMHpLM1U4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d znowelizowa\u0142 bud\u017cet. Jeszcze wi\u0119kszy deficyt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVXp5N3JxazFleGJYYWNidmpuWDdvNjl4elhsdmdRekstbGJTX1RTWEF6UzdYVGNMYTVVdHdqR1ZKc0VyRDM5cm1aekxHNlltbE5jdTlDY3dyUjhNRnV1N0xjRVd6a1ZaV2RzN3h4UDZmMzNWYmhGd3ZGLWdQTkNEMjdLbUxaY1BzTnhkcExFRzY3OXBHTHRmdnRlUnBkclhLcXdmeWhJYnVnSXhqVDFzblJSUTJZdHhMWjRuWWJR?oc=5\" target=\"_blank\">Bud\u017cet do zmiany na dwa miesi\u0105ce przed ko\u0144cem roku. Rz\u0105d zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRVRzRkExdmpiU2JCaXFYbFAwNDFnY1QwMEpCcFpmX0VHZ2xnNEZHekp0M", "id": 1408914, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPdnBMVFB0RWNrV2FLeEJITjJIWkVXdklzdkl3WlFMREppaVRQX3dSWk1zdFltNkZXbGFybU0wMjd4UXh3QkY3X25KdVlybXpKNTROclhSejZDMGQzbExRVmtzOF9HNkExSFdQNUtMUVN5LTdoZy1qanRSVkJOcXpSYXVrcXpmd295MEJLZUxjcll4ZWFPUmozMHpLM1U4QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d znowelizowa\u0142 bud\u017cet. Jeszcze wi\u0119kszy deficyt - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:27:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVXp5N3JxazFleGJYYWNidmpuWDdvNjl4elhsdmdRekstbGJTX1RTWEF6UzdYVGNMYTVVdHdqR1ZKc0VyRDM5cm1aekxHNlltbE5jdTlDY3dyUjhNRnV1N0xjRVd6a1ZaV2RzN3h4UDZmMzNWYmhGd3ZGLWdQTkNEMjdLbUxaY1BzTnhkcExFRzY3OXBHTHRmdnRlUnBkclhLcXdmeWhJYnVnSXhqVDFzblJSUTJZdHhMWjRuWWJR?oc=5\" target=\"_blank\">Bud\u017cet do zmiany na dwa miesi\u0105ce przed ko\u0144cem roku. Rz\u0105d zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPdnBMVFB0RWNrV2FLeEJITjJIWkVXdklzdkl3WlFMREppaVRQX3dSWk1zdFltNkZXbGFybU0wMjd4UXh3QkY3X25KdVlybXpKNTROclhSejZDMGQzbExRVmtzOF9HNkExSFdQNUtMUVN5LTdoZy1qanRSVkJOcXpSYXVrcXpmd295MEJLZUxjcll4ZWFPUmozMHpLM1U4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d znowelizowa\u0142 bud\u017cet. Jeszcze wi\u0119kszy deficyt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOMVNsb1pJUkl1WXhnVkJjdGk5eFY4YWZrVjc3NWhGeFZhRUhENzFIMXJmQ", "id": 1408375, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVXp5N3JxazFleGJYYWNidmpuWDdvNjl4elhsdmdRekstbGJTX1RTWEF6UzdYVGNMYTVVdHdqR1ZKc0VyRDM5cm1aekxHNlltbE5jdTlDY3dyUjhNRnV1N0xjRVd6a1ZaV2RzN3h4UDZmMzNWYmhGd3ZGLWdQTkNEMjdLbUxaY1BzTnhkcExFRzY3OXBHTHRmdnRlUnBkclhLcXdmeWhJYnVnSXhqVDFzblJSUTJZdHhMWjRuWWJR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bud\u017cet do zmiany na dwa miesi\u0105ce przed ko\u0144cem roku. Rz\u0105d zdecydowa\u0142 - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:26:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPczN6bjhnVzNuYXRIXy0yYmg1RF9GR0V4V2xOYW54djlHTXc4R0lKUE9LWVdETW9TclljNHVxS0FLR2FtUElPY3plSEtxQXU4NUFBYUtlUnFqTFNMcFZpeWN5TzZZOFVZOFYtc1RKRDA5bVlwbk8xUGRhSi1JUEwxVnk2aExNZ1h3YlpfLXRNNV83dC1hZk5kb28teGl1ZmhmQldCR2RUcVRDOVVhVUZsMXhxeUxGYzFQekE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y raportu komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Dwa s\u0142owa i jedno nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOR2dnUXl0RW1oSVFjNHh5V1BEcVc4em5RcG5FUG1lUzlrSzZKM3hfeDhSa2FXZTRTaThodl9xdHYtbkJtOEotQzB6YzlhYXh4VDQ3amhPUFRVN0FvR1VyNkpLOW1EMVpxWWRKWWJJNnlqZm1qaF9XV3ZHUE5XRUM5V0YtVEZCdzdhbnpvNmlOYWFwMnVKOHZGN0lGaXJiTVMyYWpXQUJzTkFfa1hMOUtYbXA0cndxc0dZajFtS0JCQ25zZFA4R2JIeHlRS3l0WnEyQnp5Q0RYYmZZUUpVM2ctcUs0eXM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Macierewicz, prokuratura, zdrada - te trzy s\u0142owa b\u0119d\u0105 jutro rozpisane na du\u017co wi\u0119cej zda\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color", "id": 1408906, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPczN6bjhnVzNuYXRIXy0yYmg1RF9GR0V4V2xOYW54djlHTXc4R0lKUE9LWVdETW9TclljNHVxS0FLR2FtUElPY3plSEtxQXU4NUFBYUtlUnFqTFNMcFZpeWN5TzZZOFVZOFYtc1RKRDA5bVlwbk8xUGRhSi1JUEwxVnk2aExNZ1h3YlpfLXRNNV83dC1hZk5kb28teGl1ZmhmQldCR2RUcVRDOVVhVUZsMXhxeUxGYzFQekE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y raportu komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Dwa s\u0142owa i jedno nazwisko - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:26:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR0VVZ0N3ZGpmSVZQaUR1aWdVMGR6dFV0eVpva0xpNTFiNTY1UnhoOER5eTBubWpaTW14QlNZNU9PR1dYaUhESFVQRVgtZGdNeHprb0VGVWhfR0ZSdnhuTHYxWV9XOENralRmSjVMLWtiV0dMbWVGQ2N4NWFJZl9PT2JkV1MwVENoTnRSZjdfZFl5U21CbFhQWFU5VlNqdHpTeXJtbmNweGIzWmsza3Q3YmcyeS1Ec0hpTWxybA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y raportu komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Dwa s\u0142owa i jedno nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcndBS19hNlE1T1hIMUxTSFVUcVJsMFNjSlY0cHBDS2ZudTNUZm9XTDhBMTFwRjJJVUlhUm1KcHpCTFFsbGExcmVJemhEV3BCdldNOU9pS25ISTJnLTBsQWlpYzRwYkFrZDNOM1Y4cmliajNJVEx5blloUUNfNUlZZk1mb1R5SUJRc182QmdqVDRkREZtV2o1R0pIcnlxSENNQ2Y3a0pTc2cxT0JUVjhfMmw3c2ZfdHVHd3fSAbgBQVVfeXFMUEdLS0N4OEp5MUNOcWlQV1pqXzlLb1oycHNvMS1wbVFkYUVnTklXN2JiLXMya3ZIeUJUSFJOLXVkWk1mTVNHSV9Gb3NIM19zYno2YmZRUFBVcGhqRG1EU2xlbTMyMWdVZEVxUFF3Qkdqa09uajRTWlp6ZHVTbzFUV212TEp5VkdjYU1vNjlmO", "id": 1408369, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR0VVZ0N3ZGpmSVZQaUR1aWdVMGR6dFV0eVpva0xpNTFiNTY1UnhoOER5eTBubWpaTW14QlNZNU9PR1dYaUhESFVQRVgtZGdNeHprb0VGVWhfR0ZSdnhuTHYxWV9XOENralRmSjVMLWtiV0dMbWVGQ2N4NWFJZl9PT2JkV1MwVENoTnRSZjdfZFl5U21CbFhQWFU5VlNqdHpTeXJtbmNweGIzWmsza3Q3YmcyeS1Ec0hpTWxybA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y raportu komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. Dwa s\u0142owa i jedno nazwisko - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:20:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOOTV0d0QzOTc4Z0JmYXRmV0lDSml4NFp5V1J0RkZ4Z1pjYlJyTlFjTWVEU2VPNjdldTNEQ3pnSzd3akRoaXZpYkZRX0VYbmxVOTE3N2FnMTcxbHFJRzcwVkRfa0JoaFNkbWhuVE91MG5WMGNxSVRlYmRnVDZZeWpMRnpSQm5TNVpmTGxIZk5QQVZzZW80cnFNUFkyVXN6YUFqMTllcw?oc=5\" target=\"_blank\">Gracze czekali ponad 14 lat. Red Dead Redemption ju\u017c dost\u0119pne na PC. Zobaczcie premierowy zwiastun</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeVpVeHlwRzdzbzdaNENyazRjOF9KY2hqbGY5Zk8tOWJFTk8wWE5qbXEzWEpsYkxWdkNfcWEyaTJVRGlJM2pXS2xfY09udVFIYWUzdk1UZDJuN1ZYVVZYTnRjSmRJbHBDX3FJcEV2eDFmLW9qenNCTGVTeS1fOEd6aC1iLXJrdHROYmtGVzE1Z1k1NWwxWVVES3N0WmtEMTlQZGxpemVUeVk4Znl3?oc=5\" target=\"_blank\">Premiera Red Dead Redemption na PC. Polacy mog\u0105 wyrusza\u0107 na Dziki Zach\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxQV19IbHlnQ1A1WDNOQVA0UTZ0U0hUdVF", "id": 1411351, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOOTV0d0QzOTc4Z0JmYXRmV0lDSml4NFp5V1J0RkZ4Z1pjYlJyTlFjTWVEU2VPNjdldTNEQ3pnSzd3akRoaXZpYkZRX0VYbmxVOTE3N2FnMTcxbHFJRzcwVkRfa0JoaFNkbWhuVE91MG5WMGNxSVRlYmRnVDZZeWpMRnpSQm5TNVpmTGxIZk5QQVZzZW80cnFNUFkyVXN6YUFqMTllcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gracze czekali ponad 14 lat. Red Dead Redemption ju\u017c dost\u0119pne na PC. Zobaczcie premierowy zwiastun - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTzh1TDB6WllWbDJ6bWlkREtheTdSVDRRSUlqb0dFUF9QN2xKVFZWSTdZeC1KaDlLUjBmWjJ2VUEzZ0U1US1ZRHVOQ2Fia1gtdVQ4SmlOYWM3YXhDVlNJbXd3NC1hMkJmRWlYc1Q0dVF0aFRodHNrS2t4dld5M0tjZ2lQQk5OMWlKbXJRc0VlMk13MzRUaGlmSks1dDRjVldBVjdCUnFhWlRVeEowT2ZucmkzdzhiUdIBtAFBVV95cUxPSmtqczY3QnlEeEZsUDY5T2FlZGRsQzdxbW1vY3did0Rmbk9aTFhfLWpPa1BWMVM1cTlCUm05b19DaE1ndEFBcW5QYXVSdlJfZUtFZmhtWV9TZVJyRmFJT3p2SmhheDBKVGhFRnF1b0hMaTFWMW1uU0VTX1h1d3JBU1ptWEZwaTUwd2R3Y01aRUx2RG03eXlOeUxFVVZvbDd1ZFZWSl9ZbTVoUUdLdTExcnNXekw?oc=5\" target=\"_blank\">Deportacja Paw\u0142a Szopy. Jest decyzja w\u0142adz Dominikany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNUJrcFBiWmVrZEdWVVhpMDI0aHJKM0luc0VBdDRDXzRfWGZXNW0xWm14RldFdDkzUGU0RF95NEJUOUxKT0oyaFZsaVB4U2RkalBlTE1aTGN4SGk1RWx4d19XMEpwWVNPaEJETUtzSGZaOXNDT3FuWS1iZXc5UHVMQm1YMTMzOEdDMWlrc2NRSC13Q09ReWpCWFFLS05UeXRZYUNpdllCQ0VXRzg?oc=5\" target=\"_bl", "id": 1409910, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTzh1TDB6WllWbDJ6bWlkREtheTdSVDRRSUlqb0dFUF9QN2xKVFZWSTdZeC1KaDlLUjBmWjJ2VUEzZ0U1US1ZRHVOQ2Fia1gtdVQ4SmlOYWM3YXhDVlNJbXd3NC1hMkJmRWlYc1Q0dVF0aFRodHNrS2t4dld5M0tjZ2lQQk5OMWlKbXJRc0VlMk13MzRUaGlmSks1dDRjVldBVjdCUnFhWlRVeEowT2ZucmkzdzhiUdIBtAFBVV95cUxPSmtqczY3QnlEeEZsUDY5T2FlZGRsQzdxbW1vY3did0Rmbk9aTFhfLWpPa1BWMVM1cTlCUm05b19DaE1ndEFBcW5QYXVSdlJfZUtFZmhtWV9TZVJyRmFJT3p2SmhheDBKVGhFRnF1b0hMaTFWMW1uU0VTX1h1d3JBU1ptWEZwaTUwd2R3Y01aRUx2RG03eXlOeUxFVVZvbDd1ZFZWSl9ZbTVoUUdLdTExcnNXekw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deportacja Paw\u0142a Szopy. Jest decyzja w\u0142adz Dominikany - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:20:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPRWVpampSeWhNTWNlUFNLQmMyRDZpLURCSTFjZUhEd1RhZFI0UTZ0Wmd0ZGRqQ3p0RDRESzBKcVAyTTNnTzZXMW01VGNMUVplU2g0RnJGQ1N0UGYyYlg5ZG5pampPUlN2RmNuZGtGNk5oQWhaT1pESm9Hbmk5emU3MHZWMHZaOWM2b3F6ag?oc=5\" target=\"_blank\">Kl\u0119ska Tuska. Diabelska alternatywa Brukseli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wGospodarce.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lHMkxEUkRCRkhOYVhKNzg5eEJTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1408915, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPRWVpampSeWhNTWNlUFNLQmMyRDZpLURCSTFjZUhEd1RhZFI0UTZ0Wmd0ZGRqQ3p0RDRESzBKcVAyTTNnTzZXMW01VGNMUVplU2g0RnJGQ1N0UGYyYlg5ZG5pampPUlN2RmNuZGtGNk5oQWhaT1pESm9Hbmk5emU3MHZWMHZaOWM2b3F6ag?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kl\u0119ska Tuska. Diabelska alternatywa Brukseli - wGospodarce.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:17:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOa1k0NWs5dUpBaXlPcExYMndiZnNyOG5Ha2s1NEZGRjVKeUdZem9ENzlpM3AwVlo3SU56ZHQzMmFxVFo5Tk01UUFDcERPbi1FUHM4YjIzbUJmNjNJSFd5OWwxYUFfWGFFT2pxUXhqYVlQLThfbkFMb2cxMU1wNExZU09xZ21TcTllMXQzN0JaZHQxbDRwTmFVSHNKeXVFNlZOSW5JUkFuOC1Idw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Popularna aktorka zmar\u0142a w wieku 66 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQeTZKanFBelhkNFcwMGhScnFHWTdBb1pDRUhhWmpZR2dMb2hqd2VYX3RkVHhZdDIxM2dXUmUxeV9nUEJIX2o0WmNJWGY3M2oySHFuMFVUd2psY1k2b0pJOGZlOWlUY2xvYVluUlREQmY2TGhYZzZzZXdQV1JwcktDM2kzUjJhSVUxc2hSNjJtQ2hxeXNUWlhCNTNJRHU5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje aktorka El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. \"\u017begnaj, Elu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNcnJrUWFEbnVNc0pNdjdwYWMwS3RCc05IX2pJelVqRVJGTFdXVTJxZVdNbEg5emY5enlvYUNhYUtCbGgtdkZ4NmRMS0h4YTJqSEJPMl", "id": 1408365, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOa1k0NWs5dUpBaXlPcExYMndiZnNyOG5Ha2s1NEZGRjVKeUdZem9ENzlpM3AwVlo3SU56ZHQzMmFxVFo5Tk01UUFDcERPbi1FUHM4YjIzbUJmNjNJSFd5OWwxYUFfWGFFT2pxUXhqYVlQLThfbkFMb2cxMU1wNExZU09xZ21TcTllMXQzN0JaZHQxbDRwTmFVSHNKeXVFNlZOSW5JUkFuOC1Idw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Popularna aktorka zmar\u0142a w wieku 66 lat - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOa1k0NWs5dUpBaXlPcExYMndiZnNyOG5Ha2s1NEZGRjVKeUdZem9ENzlpM3AwVlo3SU56ZHQzMmFxVFo5Tk01UUFDcERPbi1FUHM4YjIzbUJmNjNJSFd5OWwxYUFfWGFFT2pxUXhqYVlQLThfbkFMb2cxMU1wNExZU09xZ21TcTllMXQzN0JaZHQxbDRwTmFVSHNKeXVFNlZOSW5JUkFuOC1Id9IBrgFBVV95cUxQckJIa2pORk1TMmhMTWhGUjZoVmNpWnlDVG9oZmItZS1hQnNXY2RrV0ltT1BNcnJ0ejFJRWFiSnhIa19pOFQ3VnVlaXJoT0t4UHF1WVJEVGZuZWQwTHQ3OFY4OXNFSjczdUF1RUpnU1Rrb1hIUVNrSk9XbzRxeXVKUjlIRzkyN1VkSFVyVW5pTkZJaTZZczhLY0tNcU9vVkpWZWpPcV9URDlhOXBPZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Popularna aktorka zmar\u0142a w wieku 66 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNcnJrUWFEbnVNc0pNdjdwYWMwS3RCc05IX2pJelVqRVJGTFdXVTJxZVdNbEg5emY5enlvYUNhYUtCbGgtdkZ4NmRMS0h4YTJqSEJPMlc2eUUyVWY2MkM0cXVpT25qSzZPc1pHYlZ4Y3MyN1pyMXJqX3F2TzlfbW9GRVpodGR4cWJoX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Mia\u0142a 66 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font", "id": 1409906, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOa1k0NWs5dUpBaXlPcExYMndiZnNyOG5Ha2s1NEZGRjVKeUdZem9ENzlpM3AwVlo3SU56ZHQzMmFxVFo5Tk01UUFDcERPbi1FUHM4YjIzbUJmNjNJSFd5OWwxYUFfWGFFT2pxUXhqYVlQLThfbkFMb2cxMU1wNExZU09xZ21TcTllMXQzN0JaZHQxbDRwTmFVSHNKeXVFNlZOSW5JUkFuOC1Id9IBrgFBVV95cUxQckJIa2pORk1TMmhMTWhGUjZoVmNpWnlDVG9oZmItZS1hQnNXY2RrV0ltT1BNcnJ0ejFJRWFiSnhIa19pOFQ3VnVlaXJoT0t4UHF1WVJEVGZuZWQwTHQ3OFY4OXNFSjczdUF1RUpnU1Rrb1hIUVNrSk9XbzRxeXVKUjlIRzkyN1VkSFVyVW5pTkZJaTZZczhLY0tNcU9vVkpWZWpPcV9URDlhOXBPZFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Popularna aktorka zmar\u0142a w wieku 66 lat - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:08:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQaGZJbllTLU9wUm1OVUtDZnVnSHctQUZWNXp6elU2R2t5ZjdJU1RZLWJ6QVBjMHNyNmdrWUd2cjU2TUJSUF9ZME5kc2h5MUM4WXFZOGJ6SUhQS09JRVVpcndqNTByS3lHcEVrLVR2NFQydGRXMnMzYWRUT21zUWpwbDZqTkxGNGhXOGYxd3J3LXdUbFgwUmd0WFdESzZMVlB0Q1p3?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, co z deportacj\u0105 Paw\u0142a Szopy do Polski. Jest porozumienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNUJrcFBiWmVrZEdWVVhpMDI0aHJKM0luc0VBdDRDXzRfWGZXNW0xWm14RldFdDkzUGU0RF95NEJUOUxKT0oyaFZsaVB4U2RkalBlTE1aTGN4SGk1RWx4d19XMEpwWVNPaEJETUtzSGZaOXNDT3FuWS1iZXc5UHVMQm1YMTMzOEdDMWlrc2NRSC13Q09ReWpCWFFLS05UeXRZYUNpdllCQ0VXRzg?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja ws. deportacji Paw\u0142a Sz., w\u0142a\u015bciciela marki Red is Bad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQMEhsUmtRSENTZXJPVGE1dTlSMzhOM25aa0trRFBrYVQ5MDZBX3RaVFB6Q2hnc3R", "id": 1408366, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQaGZJbllTLU9wUm1OVUtDZnVnSHctQUZWNXp6elU2R2t5ZjdJU1RZLWJ6QVBjMHNyNmdrWUd2cjU2TUJSUF9ZME5kc2h5MUM4WXFZOGJ6SUhQS09JRVVpcndqNTByS3lHcEVrLVR2NFQydGRXMnMzYWRUT21zUWpwbDZqTkxGNGhXOGYxd3J3LXdUbFgwUmd0WFdESzZMVlB0Q1p3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, co z deportacj\u0105 Paw\u0142a Szopy do Polski. Jest porozumienie - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQRk5Wbnp4QkYxVnFleWI2NkFPbTlxZGU0MGJnWVhDMldMMFVRMi16N2pDaFQxbDdHcVV0cDhielBwaXlUWTVUdFZRbUhKa2dGTnJhcTlfY2lnbFViRlJtWnhRemJBbDBYcHJ0VkxjSFEydlBaenZjLUNpeDFvcDdKdFVxckk3U1pkeFF6YlR6Tzk4OGpjM3Y1TGRGQ2pwY3hkWEltVFVUMEpEd9IBqAFBVV95cUxQd1JtRkhsaWR2d3RKQ3hheGt4T2VZUGp2Nm43NkpVMjA2eDMtVlhrcXozWUthbU50S3lLS1dtdEFxajl0dnVjNk5lRThTYm96MmJGLWVkdFFqcUREczlYb19QVkozTVJkRWRYUVRvZVV6VGVIOGhNSGNndlRSdkFqdGdLQk14LVhvRzNhb0ZId2xlUC1BOWFOUDF0VUZjd1UyR3dxUWgyOUY?oc=5\" target=\"_blank\">Polak ujawni\u0142, na kogo g\u0142osowa\u0142 w plebiscycie Z\u0142otej Pi\u0142ki. To zdecydowa\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQWVDQ19HeFl0Tmd3SWR1ZDg1R2RxRWhBSjFRTFBoVzVqTF9nV2dvdmNHU3hkYXFyZlNUa08wemNhN1ZaQkJOSldwcklSQ0JyN2hwcVhNSmY5STI3eWYwLTIwX2s2VkZyNHV0NEMtM1J3b3lRNFV5OXMwZFFUelJ2RktNYzQtaDUwUDc4WTBDb3JldTdsc2M3cnpKMDdGdTNSenpYVWViQXhwWVlWcGdxV2t2aWU?oc=5\" target=\"_blank\">Rodri ", "id": 1408380, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQRk5Wbnp4QkYxVnFleWI2NkFPbTlxZGU0MGJnWVhDMldMMFVRMi16N2pDaFQxbDdHcVV0cDhielBwaXlUWTVUdFZRbUhKa2dGTnJhcTlfY2lnbFViRlJtWnhRemJBbDBYcHJ0VkxjSFEydlBaenZjLUNpeDFvcDdKdFVxckk3U1pkeFF6YlR6Tzk4OGpjM3Y1TGRGQ2pwY3hkWEltVFVUMEpEd9IBqAFBVV95cUxQd1JtRkhsaWR2d3RKQ3hheGt4T2VZUGp2Nm43NkpVMjA2eDMtVlhrcXozWUthbU50S3lLS1dtdEFxajl0dnVjNk5lRThTYm96MmJGLWVkdFFqcUREczlYb19QVkozTVJkRWRYUVRvZVV6VGVIOGhNSGNndlRSdkFqdGdLQk14LVhvRzNhb0ZId2xlUC1BOWFOUDF0VUZjd1UyR3dxUWgyOUY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak ujawni\u0142, na kogo g\u0142osowa\u0142 w plebiscycie Z\u0142otej Pi\u0142ki. To zdecydowa\u0142o - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:02:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNNlY5cUp1ZTl3cFhXYWRjb1NWS2hwbDVSS0hhSGhzZ3RfR1J4M2VmMGE4eFJqYVpSakZUSTFsQlhkMjlRakRrdGlMVDAyY1hmR21TY1R1M1NFTXFDNVVKRUJmdVNkZVdQaVJBTjlhMTUyODBVd0c3NHFDbGVDcUd0N2ItOUw0a3NsYzJDc3hhc0tLLTNPVElIX3pCODBkMWxFNllWYks2QVd4cVJTQ2hIT2o2bF8xbUZ1QlFoY2xSTjZBOVY2UWJXWGpUazBHaThTYU1Sek9qQ294Qlk2VklZ?oc=5\" target=\"_blank\">Grali\u015bmy w Indiana Jones and the Great Circle! - wra\u017cenia z pokazu najnowszej gry MachineGames w Londynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUHZSQklBTFJnVGh5bUVCaEFiV2xQRTJCaGpaZ2pfUm9oU2dTYnZCNkVYS3BZV0VzSUxuS2Z1aDhybTN5aEVwWUZWbDBKZzdLZnhPZ20tZHFueU1KRm1oMmlhR0RZQ0RkX1pwdU4tZXoyWHFjakx1SXhNN3VqUlc2aFJsTVB6OGVYalBNSWRJVDI1RzhNRGppWklURXZ2SjV3X3NhSXkyZjFVU3V2?oc=5\" target=\"_blank\">Zagra\u0142em w Indian\u0119 Jonesa i Wielki Kr\u0105g - to baza dla tego, czego oczekiwa\u0142bym po kolejnej ods\u0142onie przyg\u00f3d Indiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f", "id": 1408376, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNNlY5cUp1ZTl3cFhXYWRjb1NWS2hwbDVSS0hhSGhzZ3RfR1J4M2VmMGE4eFJqYVpSakZUSTFsQlhkMjlRakRrdGlMVDAyY1hmR21TY1R1M1NFTXFDNVVKRUJmdVNkZVdQaVJBTjlhMTUyODBVd0c3NHFDbGVDcUd0N2ItOUw0a3NsYzJDc3hhc0tLLTNPVElIX3pCODBkMWxFNllWYks2QVd4cVJTQ2hIT2o2bF8xbUZ1QlFoY2xSTjZBOVY2UWJXWGpUazBHaThTYU1Sek9qQ294Qlk2VklZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grali\u015bmy w Indiana Jones and the Great Circle! - wra\u017cenia z pokazu najnowszej gry MachineGames w Londynie - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOTUZDS21YSWFaQ3c2OVR3dGVwTWZCVWlVZE10UExOR3pYbmZTc05sNlJGeHh5WS1lc3pXUTJzcWhKUUJYM3pzOHlFc0ZyTlF1ajVWSmdYWVZtTzJPZEVhWGsweXNWZTdRMk9raU43cE4tMkJHN013SXo1NW5rRGpCNHBTbWtDbkJWNlowVTkzXzVfckx1cW9td1J1Mi1pVXI4SjloUGJHZzA?oc=5\" target=\"_blank\">El. Euro 2025: Polska - Rumunia. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPeVV2MjAxV3ZEOVl0SHRJd0diNVM2UkIxanlVek9jZzAxd1Qzb2RlUW5wcDlxYjhoU3d2TGtSeGd3Y2pPbWdCWWtaSWNMQ3dLYzRFZGxBRl9ESG5wTDJYaDdWLTlwdVE2dkd6OEF5UXZmMExVN3JLVS1vWjRndy05TUdiMjdtdFRvN2gyU3h5SjU5SHNDM3NnNkhOUG5yb3hjUFI2SWJMUXZlUmVhWl91ZVFuSTAtdmlPYUh1Z3FMckhOcklXT2h2LWZHVThsN25Y?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutny nokaut Polek w Gda\u0144sku! Arcywa\u017cny krok w kierunku Euro</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQMlZtWD", "id": 1410562, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOTUZDS21YSWFaQ3c2OVR3dGVwTWZCVWlVZE10UExOR3pYbmZTc05sNlJGeHh5WS1lc3pXUTJzcWhKUUJYM3pzOHlFc0ZyTlF1ajVWSmdYWVZtTzJPZEVhWGsweXNWZTdRMk9raU43cE4tMkJHN013SXo1NW5rRGpCNHBTbWtDbkJWNlowVTkzXzVfckx1cW9td1J1Mi1pVXI4SjloUGJHZzA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El. Euro 2025: Polska - Rumunia. Relacja live i wynik na \u017cywo - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:57:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcERfOFpMRXM1bFlINVdIeS1qTlBQbU5nZlZEdDgwLTVTTlBBbkZOWVJVMUNpV0k4Y29jSGVvSUxmbG9rSjU3YktYalVFUS0xbndxSzcxbzVURlp5dWdwSnhPYnlEYVN4SkhJdnY3UDFxc3FJWkEyWDJRNE9rVXNQeWtEcGRRc21JZzBkY0xBdENSaERocXJaczdLZXI3Ym9KSHhrcmFHSEpLXy1FWmc?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejni zatrzymani w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, w\u015br\u00f3d nich prezes Fidei Defensor. B\u0119d\u0105 zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQQmNNVUtodXdiX25jYmNwMFJOZkJkMXBvTUpYenRlWnBHVXB4Tzh6YlJROHA5b2oyVE95Tl9WdUlKVUFPWjh1WmFrM3c5UDlKbk9TVVlzX2s3Yk41THBTRlUzeXdERjVQQ3BjWHZIVjhOSTFMbVdudjVuMHF4WHJSNHdIc09fZmFDY1FQZjBpS0ZMdFJQa1lhZGh3b2JHX2hJOXRsd2xEZXl5ZkVtSjFQeW4tMXhEZ3RoeFE?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja ABW. S\u0105 kolejni zatrzymani w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQNHNaU2dzbHl", "id": 1408905, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcERfOFpMRXM1bFlINVdIeS1qTlBQbU5nZlZEdDgwLTVTTlBBbkZOWVJVMUNpV0k4Y29jSGVvSUxmbG9rSjU3YktYalVFUS0xbndxSzcxbzVURlp5dWdwSnhPYnlEYVN4SkhJdnY3UDFxc3FJWkEyWDJRNE9rVXNQeWtEcGRRc21JZzBkY0xBdENSaERocXJaczdLZXI3Ym9KSHhrcmFHSEpLXy1FWmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejni zatrzymani w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, w\u015br\u00f3d nich prezes Fidei Defensor. B\u0119d\u0105 zarzuty - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVVBLRm10ZVB2aEdCUUdoTUpDY1A2a1NHRVllWm1qcjYwMDRoVXROT0JJVWU2TWNZSkhWM01pUGMxSllEMWpqN294T0ZvMEVPRGJ0ZXB0RGI0cjE3ZWNwR2JuSXlITEhRS3g0Qkg5T0FNam9UaGZIaENJLU9xcXhFS1owZENxWVFkSllRcW16LTdEckFqVTBGeUgxTUJBUEk2OWE0Y2dZc1JkYzB4dWp2NmFiZDdqTHF5Y28yUHNZd9IBvgFBVV95cUxOWGJGWFpqQVRiRXB6TUI2S09ESldfbnVackctUnN5bVItbUVTNDYxR1RjN2xSaFhZOXFGZFFVUFZyVzFpUmlFbjlRTmltRV9VbkZhM2F1bURROVBNcFNOU1ROMnV1MmZyVlgzcXFfRHJfa2ZJVDZzRmdzWjlJZDZFRnRKdDNzTmdoMUlYZ2tEYUh0Y3puMGFKRVhCM0pjSi1FMEo5V05GU0ptRTg2VGNCRHRHWWNlU2o2ekZac2pR?oc=5\" target=\"_blank\">Szef Bundeswehry bije na alarm. Ostrzega przed agresj\u0105 Rosji. \"Musimy by\u0107 przygotowani\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPSHdlTkVibFlUUU5veTNOQTNfR3FaaVJCVDcyWmhiYjk2Tm81OHFZQ3h0SmRDbU1GX19pQjdjTGpVUWFzdzIwRnlrdy1CMkdISDZpQ3o2VFpvNmd3eFlxNmpvZnZCX3FxYzNFMWI1VEFVeFFvazZjallNZGppZW11WlNJQUM3aHNXU29jcn", "id": 1408373, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVVBLRm10ZVB2aEdCUUdoTUpDY1A2a1NHRVllWm1qcjYwMDRoVXROT0JJVWU2TWNZSkhWM01pUGMxSllEMWpqN294T0ZvMEVPRGJ0ZXB0RGI0cjE3ZWNwR2JuSXlITEhRS3g0Qkg5T0FNam9UaGZIaENJLU9xcXhFS1owZENxWVFkSllRcW16LTdEckFqVTBGeUgxTUJBUEk2OWE0Y2dZc1JkYzB4dWp2NmFiZDdqTHF5Y28yUHNZd9IBvgFBVV95cUxOWGJGWFpqQVRiRXB6TUI2S09ESldfbnVackctUnN5bVItbUVTNDYxR1RjN2xSaFhZOXFGZFFVUFZyVzFpUmlFbjlRTmltRV9VbkZhM2F1bURROVBNcFNOU1ROMnV1MmZyVlgzcXFfRHJfa2ZJVDZzRmdzWjlJZDZFRnRKdDNzTmdoMUlYZ2tEYUh0Y3puMGFKRVhCM0pjSi1FMEo5V05GU0ptRTg2VGNCRHRHWWNlU2o2ekZac2pR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Bundeswehry bije na alarm. Ostrzega przed agresj\u0105 Rosji. \"Musimy by\u0107 przygotowani\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:51:33+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQcEwya19NZWlQYTN1VExaU0pyS2ZYLU9yejUtSjV6OTFpeVpBaGdVanlZSTF4MVdVRUlwY0ktT09zU2tGbUdNODBQSERZcDZvR2h5V0xZaW41dFFEWFpBRlJaLUdwSXgxdV9hUDhoZ0FWeUo4Q2l0ZVNWSXVnZDk3TmJHNUVWTnhobUo0YlI5REp3RkVQcWYtOURHd1RGXzZrOEE?oc=5\" target=\"_blank\">KE nie pomog\u0142a Polsce. Wydatki na wojsko liczone do deficytu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lHMkxEUkRCRU1YWjB1VGF2alBpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1409916, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQcEwya19NZWlQYTN1VExaU0pyS2ZYLU9yejUtSjV6OTFpeVpBaGdVanlZSTF4MVdVRUlwY0ktT09zU2tGbUdNODBQSERZcDZvR2h5V0xZaW41dFFEWFpBRlJaLUdwSXgxdV9hUDhoZ0FWeUo4Q2l0ZVNWSXVnZDk3TmJHNUVWTnhobUo0YlI5REp3RkVQcWYtOURHd1RGXzZrOEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE nie pomog\u0142a Polsce. Wydatki na wojsko liczone do deficytu - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:38:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTkNya2V4RUtxci1adW1KOUFsRlR1b3QzQlpuN0F6T01fQ0JFVDV0QWMweWFuTlVNQ1ZTSkgtV2RGZ1hTcV9HY1VMSjhPYjdUR0R6bkVpbXlhLWZBSzZqRXZ2ZkhVUDRGb0hUVVYyQmtiRXFkWEtCVElnSTkzUlB3aThWX09CYzBZYzFRMWJ2bW9NaXp5WVhnWEJmRnNyWVBQRFpGNkMxaEx3dThSVUN0QXRHcmQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d przesadzi\u0142 z optymizmem. Ekonomi\u015bci szacuj\u0105 prawdziw\u0105 dziur\u0119 bud\u017cetow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZ3RsSDVESHRoQ1BGc280eHRFMzBqUTBJQndMajNpRW1wTzd6QTduQlI4M09QbDhodTBQZDkxTEhwUzgxc2FVSHVBbDFrWUJZMjhROFoxNHc4Nm9OODYyYUpiVnBFRUNreHBCV1hCUm9zZGlDVHFkQ21nOW11UUhwNm4xQmVSTWc3Z0gzVlg0b2ROVzhGOE9ULVVLbkw3TThDVUcyaGhFQ0ctYzdqZU5QLVBB0gGwAUFVX3lxTE5ObldwMUEtczJ6YkZ0QVhRY2tDOTBfVHpSUEVyLVFDZl80VDgwaE5RMEF1dEJmaXZYWWI5WDZlaWk4bEs4R01GV3VNbFBkQjA3X25pSl9mZGZ5elpkM2x2UHo1S2hRR09jeGlUTDh1RXFXUllJNjhac1VEaFAyb1BwM1lqYkhjVTZzVHJhanZSTkJscUZUV1oxVzlQZmE0cjFYT3BnejFCS0RU", "id": 1410913, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTkNya2V4RUtxci1adW1KOUFsRlR1b3QzQlpuN0F6T01fQ0JFVDV0QWMweWFuTlVNQ1ZTSkgtV2RGZ1hTcV9HY1VMSjhPYjdUR0R6bkVpbXlhLWZBSzZqRXZ2ZkhVUDRGb0hUVVYyQmtiRXFkWEtCVElnSTkzUlB3aThWX09CYzBZYzFRMWJ2bW9NaXp5WVhnWEJmRnNyWVBQRFpGNkMxaEx3dThSVUN0QXRHcmQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przesadzi\u0142 z optymizmem. Ekonomi\u015bci szacuj\u0105 prawdziw\u0105 dziur\u0119 bud\u017cetow\u0105 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:37:19+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMXBjZFpkZ2RCX253Uy1hNDJNcFktZ1E5QTRmRFNlTGhHOXJpMWxFRHdGZEowOGhJbF9nQ211bHFEdkQ4aXBIQ19rNklGT0JCdUc2dm9HZnFnVzA4S0lIa0ZPalJNZXYyaEptN0EtRFR4S0FlTmVwY0NqN3hBMzZsLXlqa1ZWWnAwbGVVTWRtRDI4ZjBiYnJXYm5kYWUxQVgycDMyMjZQaTVHRTN1NlduV1BOM0RWVmRTa1E?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Koroniewska i Maciej Dowbor pokazali hiszpa\u0144skie \"paragony grozy\". Tyle zap\u0142acili w kawiarni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>", "id": 1408918, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMXBjZFpkZ2RCX253Uy1hNDJNcFktZ1E5QTRmRFNlTGhHOXJpMWxFRHdGZEowOGhJbF9nQ211bHFEdkQ4aXBIQ19rNklGT0JCdUc2dm9HZnFnVzA4S0lIa0ZPalJNZXYyaEptN0EtRFR4S0FlTmVwY0NqN3hBMzZsLXlqa1ZWWnAwbGVVTWRtRDI4ZjBiYnJXYm5kYWUxQVgycDMyMjZQaTVHRTN1NlduV1BOM0RWVmRTa1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Koroniewska i Maciej Dowbor pokazali hiszpa\u0144skie \"paragony grozy\". Tyle zap\u0142acili w kawiarni - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:36:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNRlRZOTB1OEhWQkNld1lsUmNIdHRXamI5ZU1HQXFXbVZWcml5WEFiaFdqSFNsY2FUelVwU3k2OU9wOURweUNzeDFkUFN0QlBwcE1RVWVEeUk2RUpySnJITFdqa3pVeXB6dm1UazU0eFJEcERFOEJIXzFDaWtHdUZkRXlnRkp6ZmFnN1ZpQ2I3UzY2YV92T1JYTEdsSmdlVFctMUhIdlpJQzdaRklvZlVGSi1CLXNaSktpRWl1aXB3?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Ma\u0142ysz przeszed\u0142 zabieg. Wiadomo, co z jego zdrowiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNT2RjcDJaWXF4MW5nUmpzUVRlWmtHUFIzVlg0RE9hYzB4X055SlVVdV9tOEJmcEZRcV9pZXN1dzZwbFpjTm5wVk1uc0hqYTVrdjZFcy1vM0NSRk0yNzlxZVNZV285aml2NWNuZWp0ZlFHU1lzNU9lSWtMYjdJaHRtX0Rva2Y?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Ma\u0142ysz w szpitalu. Przeszed\u0142 zabieg laserem.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVmZrVXlTcHZFQmw5b2pqX3pocGhnNVFKN1UxdERVcGdWNGtuSVFfT0pQRDNmdHk1TXdaTkdZMzAxLXpndExuVkJDU1dKeWdYMUhTdUwxRTFNVlAwVFZX", "id": 1409924, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNRlRZOTB1OEhWQkNld1lsUmNIdHRXamI5ZU1HQXFXbVZWcml5WEFiaFdqSFNsY2FUelVwU3k2OU9wOURweUNzeDFkUFN0QlBwcE1RVWVEeUk2RUpySnJITFdqa3pVeXB6dm1UazU0eFJEcERFOEJIXzFDaWtHdUZkRXlnRkp6ZmFnN1ZpQ2I3UzY2YV92T1JYTEdsSmdlVFctMUhIdlpJQzdaRklvZlVGSi1CLXNaSktpRWl1aXB3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Ma\u0142ysz przeszed\u0142 zabieg. Wiadomo, co z jego zdrowiem - Medonet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNaW9mN3pzdnVJeHVKT3FtWTl1bUlqR2lPMlU1NUFabTF2WkNZaXM0WXViSThCR19jSHBlbE1CblY1MWotaHFNekhqWjl4S0NyUTB2Q0dxSDVTdzBBREptSTVoM1dxaUNMcHRRTEVObUZfbFh3bkRxTzRreVcwUDdCUlBCQTNlektvVGdwOWtualVSX2xVSEZhM1BIZDY3dlhHb2ZlYlFqcHFhdXJjS2xWOUlkb19WQmtQMEE?oc=5\" target=\"_blank\">Wrzuci\u0142a zdj\u0119cie Trzaskowskiego z tramwaju na Wilan\u00f3w. \u201eTaki d\u017centelmen i wra\u017cliwiec\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPbVZ2ZnI2MVdmbExxZDRZSkpramprYlhpRzhPWnlVazJ5eTdtbzZIS0VJb1FXWHZLSVJHemRvalIycFdnQ2xhOUpUSUk4UzFwX2tVOU9FR2E3dnY3eHYwU1JpUFVsMXBKS1MwOTI5cDYxNW1pbXNhdTlZQWRaNGdBSHpkR083S2pFbGZicExodGJ3VzBObjV3T2xMMXhQekY5TUk4Z0FIME9EWjBjcW1J?oc=5\" target=\"_blank\">\"Opaczno\u015b\u0107\" zamiast \"opatrzno\u015bci\". B\u0142\u0105d na nowym przystanku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQLVFIeC1oQmpkc2U3NU90emZnT", "id": 1409339, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNaW9mN3pzdnVJeHVKT3FtWTl1bUlqR2lPMlU1NUFabTF2WkNZaXM0WXViSThCR19jSHBlbE1CblY1MWotaHFNekhqWjl4S0NyUTB2Q0dxSDVTdzBBREptSTVoM1dxaUNMcHRRTEVObUZfbFh3bkRxTzRreVcwUDdCUlBCQTNlektvVGdwOWtualVSX2xVSEZhM1BIZDY3dlhHb2ZlYlFqcHFhdXJjS2xWOUlkb19WQmtQMEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wrzuci\u0142a zdj\u0119cie Trzaskowskiego z tramwaju na Wilan\u00f3w. \u201eTaki d\u017centelmen i wra\u017cliwiec\u201d - Niezalezna.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOOS1IODNYY1ZaVWI4MUcwbzQ0RjRCcmRkV2tubDJjeXF1cGwtamxNNXpjd1VlUjVtUzB6TWx0Q1NjclByN2NlclEzeDk4RUg3dVdIR2RtZHZOeDlXdUZvWVdHcVNQdUN5R09aMkZveTkwNXB4VDZ2WF9ERElLWnRXWkJmdWlKbGlVSkdoRTlxeUtlQUZHZlhSX19HTDh1SU9qazJYMm9qRG8wSVM2TXVFQ2t3?oc=5\" target=\"_blank\">Muniek Staszczyk zabra\u0142 g\u0142os po aferze. \u017ba\u0142uje, \u017ce poszed\u0142 do TV Republika?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwJBVV95cUxPSWZlVjNISUhtV3pockVLbkY1SFRKM1puZ3RwMExOQUxZNS1iSWE2ZnRkQS1rV2NXa2NSUHF0Z19BRXdVS2l5aXZmd1B4V2VtOVZUWVR2eVYzMDRkN2JKZlU4OGFtU1hLbW1nMkl3NnlFbFpTeW9vWHhGY0hpVElkQnUwc3hkLUlSaDFVWjJQUU96ZXhPOXpSOHRpWWxBMTlNR0QwWVNBdFdkcHlJUzVBN05odEgxdHpaLXRIdjYyY2RkaHpwQlUtd3ZoaWF3cXZ0U1J3cTNGOGxjN0ZSWTF1VnktY3BDamgtYy04UUNZUWc3UG54MlRhcjF4NVo1TlF0czJ4WUM2Q3hKYkE?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Muniek Staszczyk NIE \u017bA\u0141UJE wizyty w TV Republika, ale wci\u0105\u017c odczuwa jej skutki: \"Nigdy w", "id": 1408919, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOOS1IODNYY1ZaVWI4MUcwbzQ0RjRCcmRkV2tubDJjeXF1cGwtamxNNXpjd1VlUjVtUzB6TWx0Q1NjclByN2NlclEzeDk4RUg3dVdIR2RtZHZOeDlXdUZvWVdHcVNQdUN5R09aMkZveTkwNXB4VDZ2WF9ERElLWnRXWkJmdWlKbGlVSkdoRTlxeUtlQUZHZlhSX19HTDh1SU9qazJYMm9qRG8wSVM2TXVFQ2t3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muniek Staszczyk zabra\u0142 g\u0142os po aferze. \u017ba\u0142uje, \u017ce poszed\u0142 do TV Republika? - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOWGMzSmtQVUlRY0RYVTI3ZGwyb0hQMEp6TzJYS3ZqWGtXNWNYU3RxSnpEWjM5T1UwVldhbFY2S21TaTNpUkxYT0JzNE82NF83LW5lVk9BY0d0UkU3SkdubURacnA2WUtfMngyam9hLWVJVHV4R3dRc3A1OE56em4tZDN0dFluMUlIQjFFZi1WN3RKU3VtaUNxYVJ4QlBhaGlaOWgydFp2clBYVkhzWFRv?oc=5\" target=\"_blank\">Koroniewska i Dowbor na \u015bniadaniu w Marbelli. Paragon grozy? Internauci z Polski zd\u0119bieli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNaEhUc1JWZlQwbGJoMjBkNHdQR1VNRjZKbGZSN1BSVG1uY0JZb1RaRnlkTWd6UVlXODN1RnNKek5iVUVkbzItWC0tUDBJT2Vhc0RlNWZ2dUhQVUFvSHpuWWpBUXFwWWRUMFlHb0QwN2ZyeXQ5UDYySURIbTZHaVBkV1RVdHc5Z0FsT054LVBUSzk2aE00UmxlUXV4Y2tZS21mVUZZNW9hVC1sdFU3blk2SmVqTERSaFYzdjZF?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce, ile zap\u0142acili za \u015bniadanie w Hiszpanii. Dowbor pokaza\u0142 paragon</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeU", "id": 1410561, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOWGMzSmtQVUlRY0RYVTI3ZGwyb0hQMEp6TzJYS3ZqWGtXNWNYU3RxSnpEWjM5T1UwVldhbFY2S21TaTNpUkxYT0JzNE82NF83LW5lVk9BY0d0UkU3SkdubURacnA2WUtfMngyam9hLWVJVHV4R3dRc3A1OE56em4tZDN0dFluMUlIQjFFZi1WN3RKU3VtaUNxYVJ4QlBhaGlaOWgydFp2clBYVkhzWFRv?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koroniewska i Dowbor na \u015bniadaniu w Marbelli. Paragon grozy? Internauci z Polski zd\u0119bieli - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:14:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTFNJMTEtcmREV1k4dHdzLWNXTG5JSGtTeE1tWVUyM0xnZDlUSnNvU3R0OGVNaDZXOW5BbWY4cEFTT2szSnRYN253dG5yRkxiSGhZQlR6UXJ0dmNJY0VmWEFZZ0sxU0YtVjVBSEhOby1CVWZsbjdTMGx2THVwMWN1ZjJyYTNITnZmdE44U1Vrdy1xRFM4UUhsMnJTblJQU3QyUUNCLVR6RlBJSV83YjFZckxpbmxQQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Luksusowa willa Romualda Lipki wystawiona na sprzeda\u017c. Wn\u0119trza zachwycaj\u0105 [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPMzc1a0t1S2Rsa3FtMml6ZGY4a1UtOUs2WG93dFo2ekdQb2V2QVJGSk5DZHg1MTI1R0toOV9kZklXdzF3S1hielNzOEVZRy1PWnVLeFBUZW8zLUo0MzRRbV9UalpoMTQwbThOcE9CYnMwUlN1UlJseWtZUTNkb1BXeUFYS2VUVml3OFM5SjVhVHVfdUhfcm9kc29aeURZMU5ta0lCazVrd0dabGM5QnNPSHhuNS1odm9OSTZPNTJCTjhRelgxRFNQTVYzUUl0elMwTnpxbnlzVFhyeGlXcnMzUElFTGI?oc=5\" target=\"_blank\">Posiad\u0142o\u015b\u0107 Romualda Lipki trafi\u0142a na sprzeda\u017c za kosmiczn\u0105 kwot\u0119. Muzyk mia\u0142 tam m.in. basen i rozleg\u0142e piwnice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6", "id": 1408377, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTFNJMTEtcmREV1k4dHdzLWNXTG5JSGtTeE1tWVUyM0xnZDlUSnNvU3R0OGVNaDZXOW5BbWY4cEFTT2szSnRYN253dG5yRkxiSGhZQlR6UXJ0dmNJY0VmWEFZZ0sxU0YtVjVBSEhOby1CVWZsbjdTMGx2THVwMWN1ZjJyYTNITnZmdE44U1Vrdy1xRFM4UUhsMnJTblJQU3QyUUNCLVR6RlBJSV83YjFZckxpbmxQQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luksusowa willa Romualda Lipki wystawiona na sprzeda\u017c. Wn\u0119trza zachwycaj\u0105 [ZDJ\u0118CIA] - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPS1IyVDBCREJjeWlhWnN2WGVqRlhIcnVySG1iZXFRa3pWcmY0YWZJYlpoOTBKZlYwQ3BXUDZIUkZoMUlISExUUVNOeXViM2FqNzVBdkFvUkh3NnVJZlV1RUJfdGFlT2pGbDhXX0xpbVJkbHFiUnJCdFdMaG9panFDSnlQVVQzeE9JSTUzdWQ3emhmWTZfZnJrN0dR0gGWAUFVX3lxTE5Ya0EyUWNJV0VuQVdVQm9MZUFSQzJJRXZpRlpySTRTRlpESnJMeTVzeGJya3VCSEdtX3pDa0ctN0M1RXdzbTN2Q281eXVDc3lldDBIamhWWDlfNlV1NXcwMTBZbHpxUGVUb0pUWG14SlhIQ1RzY3p4cUV1TEN1S3MzYko4UFB1bHJ5X0Y5RXZqdERKdVpydw?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek\u0142 tajny za\u0142\u0105cznik do planu zwyci\u0119stwa Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQNUc1QTVWQWJ6SWFqUWpJbGdpdG1iMXBSU1ZNMlQzYlEzemtNTDB6cHNzLUpvclFlSHVDaElVX1J3NFJBb3RGLWw4Smpka1VSYV9OcEtfdU5NTkJfTlJiSUUxT0RPVmttZG9qTmZ5ZTUybV9vM3dHb2x5TW1UV01uUFlKbnBsM1VadGhKZXI3TjFiSU9JbE83ZXcwRktoUXR3SnZwaGFOV0xMRll3NGhwRDM1SWVKYjgzOFBJbWp0NGI2TkZHZnIw?oc=5\" target=\"_blank\">Zach\u00f3d si\u0119 boi, Rosja nie ma si\u0142. Scenariusz", "id": 1408912, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPS1IyVDBCREJjeWlhWnN2WGVqRlhIcnVySG1iZXFRa3pWcmY0YWZJYlpoOTBKZlYwQ3BXUDZIUkZoMUlISExUUVNOeXViM2FqNzVBdkFvUkh3NnVJZlV1RUJfdGFlT2pGbDhXX0xpbVJkbHFiUnJCdFdMaG9panFDSnlQVVQzeE9JSTUzdWQ3emhmWTZfZnJrN0dR0gGWAUFVX3lxTE5Ya0EyUWNJV0VuQVdVQm9MZUFSQzJJRXZpRlpySTRTRlpESnJMeTVzeGJya3VCSEdtX3pDa0ctN0M1RXdzbTN2Q281eXVDc3lldDBIamhWWDlfNlV1NXcwMTBZbHpxUGVUb0pUWG14SlhIQ1RzY3p4cUV1TEN1S3MzYko4UFB1bHJ5X0Y5RXZqdERKdVpydw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyciek\u0142 tajny za\u0142\u0105cznik do planu zwyci\u0119stwa Ze\u0142enskiego - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOR2N2QXJpYV9jYzl4d1hLdlo5Y2h1VTJ5ZXMybzNiM1lTb1EwNkJJWXFKNFhwWEpPX2MxNmZjUklzaU1jWVhKblc1eF9OZE43cHNCUUZpWWNuUXdYbks3bXVGMHBjWUM5cGpmVnZza0pCTHVJRV9SVDJ5M1ROd3BVOHh0YTNOeXlBTUlzeF9JT1JyazhwVHRtdWJhXy1tLUh0aEM4dW5kek1XTk9tV1ktOC1jaTVsWjF6UGRF?oc=5\" target=\"_blank\">Na s\u0142ynnym zdj\u0119ciu czarnej dziury jest b\u0142\u0105d? Nowe wyniki bada\u0144 japo\u0144skich naukowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOeU91dVVFQzl3SUQxakE0cHdCS1ltTVNIVWhOdHZ3WnVsTk1IVDAyRnRLNVhJb2NRMXNSakViNWJ3bHJqOFJOb3U0dHRUWlg3aVl3VWE2cU03QzN1cEE5dk81UElQWXh4M211dzZSdmtKWU15QTBXa3JaUUZmRnZyeWdVUGxNOFlvTGZweG5vM3lzN0RYaGYwMG1RV19HX3dnY0NMYjF5b3AwdlhpNURWaHJMMWJjYy1LSGl4d3dIanQ2UUlYZzItSFROTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze zdj\u0119cie czarnej dziury mo\u017ce by\u0107 b\u0142\u0119dne, sugeruj\u0105 naukowcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/", "id": 1411352, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOR2N2QXJpYV9jYzl4d1hLdlo5Y2h1VTJ5ZXMybzNiM1lTb1EwNkJJWXFKNFhwWEpPX2MxNmZjUklzaU1jWVhKblc1eF9OZE43cHNCUUZpWWNuUXdYbks3bXVGMHBjWUM5cGpmVnZza0pCTHVJRV9SVDJ5M1ROd3BVOHh0YTNOeXlBTUlzeF9JT1JyazhwVHRtdWJhXy1tLUh0aEM4dW5kek1XTk9tV1ktOC1jaTVsWjF6UGRF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na s\u0142ynnym zdj\u0119ciu czarnej dziury jest b\u0142\u0105d? Nowe wyniki bada\u0144 japo\u0144skich naukowc\u00f3w - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:00:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPYUhucUdza2pSM0NVR0ttbkg4UG1CNU93TW5jLU5YaXN3T3hRSi1xcjJIWU5PZTY5SlROeHpyWlpubnk3VXYwT2VjUXFFTjlUeUYxYjNpdGt4M2hTRkI0WXlGQ1FlbXZtWGNvd2RkMmtZb21jU09FbFYzQ2ZHTWo0WExEVTM2TU1PRUY0YVQwRzMyajZTbFVodTFPMDNGVGp6TXdYVFNmZXRRMXM1dlFyNGxmcXVfWGp6Q0RJRnZzMmdOYnI4M0ROVG5vLXhsRzZDLVV3dTZlTGVUZ1VEWjNWSkRCOWtwMEVOem1STQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znane twarze uczestnicz\u0105 w pogrzebie Janusza Olejniczaka: Jolanta Kwa\u015bniewska, Monika Olejnik, Daniel Olbrychski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQdF9SU1hBZ29FdDBlVEFZZi13TnMwckV5VXpJUGNSdWJVTjFhRkF0aFVHN3EwV2RhYklJQTE3bFdpZEcxdW82NHUzMl8zSzRYN3dqWnMwTldOZjF5dUp6QzgxbG0tWno5QmRPZTIzN1JOX3lHVmZkV0dqMDRnQ3hJb0paTDd4eEJUQmFWdFNQZXdVcThJTS16c3NabFJKMW5LR3o5RGYyRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wzruszaj\u0105cy pogrzeb Janusza Olejniczaka. Gwiazdy \u017cegnaj\u0105 wybitnego artyst\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></", "id": 1408378, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPYUhucUdza2pSM0NVR0ttbkg4UG1CNU93TW5jLU5YaXN3T3hRSi1xcjJIWU5PZTY5SlROeHpyWlpubnk3VXYwT2VjUXFFTjlUeUYxYjNpdGt4M2hTRkI0WXlGQ1FlbXZtWGNvd2RkMmtZb21jU09FbFYzQ2ZHTWo0WExEVTM2TU1PRUY0YVQwRzMyajZTbFVodTFPMDNGVGp6TXdYVFNmZXRRMXM1dlFyNGxmcXVfWGp6Q0RJRnZzMmdOYnI4M0ROVG5vLXhsRzZDLVV3dTZlTGVUZ1VEWjNWSkRCOWtwMEVOem1STQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znane twarze uczestnicz\u0105 w pogrzebie Janusza Olejniczaka: Jolanta Kwa\u015bniewska, Monika Olejnik, Daniel Olbrychski - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:57:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNYkh0V0hkR2hRS1BSX2MwYlQwMUpIVGZPQmtHM0ZFM3ZSRWJzUDVqWUxwbXhMeWk4UVNsbEEyT2xWaEVZd09UQkd0d2wxbzByaGd4QXlXamFWaUh4dkEzaEFIRjBFWktZRzY3TUtuSG5td3pYSGRERFM4SFJNY1BHaWRWcVBFYmhieDJ5WUJCYWlMYURnX2RScWt1bUV5dmFlUndtY2h2ZnZreXdSRkY4SzlZN2FyVmc?oc=5\" target=\"_blank\">Gromy pod adresem Huberta Hurkacza. \"Jedna zaleta: to definitywny koniec\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQelljQk9wbnlLYzBpTXFBQ2RaTFYwTFFDZDd6QUV4NHl0NnhaajF4VDFaYzd1cTl6NXNWd3VRajRJN1VrWHNmZHJMT1RXdzlJVjl0MXpKd0oyNXh4dzlCcnRWUVFVclNBV051VVdncWtiS1dEY3BDWWdFNVRzSWpiZHVzVUpfNnhmTjNYUXFLMW5Hc1RJdTc3VHVsNlMzS2hnMWI0U1NwNHI0b0J6?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmarny powr\u00f3t Huberta Hurkacza. Pierwszy set trwa\u0142 19 minut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPS2ZTZHhjQXl0TTU2", "id": 1408920, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNYkh0V0hkR2hRS1BSX2MwYlQwMUpIVGZPQmtHM0ZFM3ZSRWJzUDVqWUxwbXhMeWk4UVNsbEEyT2xWaEVZd09UQkd0d2wxbzByaGd4QXlXamFWaUh4dkEzaEFIRjBFWktZRzY3TUtuSG5td3pYSGRERFM4SFJNY1BHaWRWcVBFYmhieDJ5WUJCYWlMYURnX2RScWt1bUV5dmFlUndtY2h2ZnZreXdSRkY4SzlZN2FyVmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gromy pod adresem Huberta Hurkacza. \"Jedna zaleta: to definitywny koniec\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:56:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQRFFKMUpYMkdKbm52a0g3RlJjMHcxdG4xeURnMWt2OE9iTlVvdkdDVjlHc2c5QWdOSGJVekhXMDY2ODREYThaZVNzVHhzc1pzUjMtZTV3d1pONzVFNC1fZ2ZBU1Y3UUx6VGZiM3NCZ2dGVWIwMWhxYzlEZ0psZkR6bF92NUI0NmJJUEx5M244bFp2dHpQMUoxWmtVLWpEOU5PQnA2SThFRzRxRFoyWnRxd2Zn?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Duda ostro o Rados\u0142awie Sikorskim. \"Mo\u017cna mie\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci\" [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPVWFRX21qM29XaEQ2Y3o2bHJJM2hCVmQ1YkptNlBMeF9FYm5oSG11cUhoYkRFUU1jaWx3VWZqNDJMczZIdVVUU2JBaTc4V0FRTC1OTFVpRjBfNWJHc3JpMWFLd2ZjaTdvUUw5ZEs5RE4tUkc4Wm4yNkd2WU1EVDJ0U1psdndsdzRmYVd3QjNQTmJkZ2pXTUNxb0hRSEFXUHBqdkt4QzRZZ0trekpLeVpVcA?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski \"dzi\u0119kuje\" Andrzejowi Dudzie. \"To by\u0142by poca\u0142unek \u015bmierci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdnNmbHZ3Z", "id": 1409911, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQRFFKMUpYMkdKbm52a0g3RlJjMHcxdG4xeURnMWt2OE9iTlVvdkdDVjlHc2c5QWdOSGJVekhXMDY2ODREYThaZVNzVHhzc1pzUjMtZTV3d1pONzVFNC1fZ2ZBU1Y3UUx6VGZiM3NCZ2dGVWIwMWhxYzlEZ0psZkR6bF92NUI0NmJJUEx5M244bFp2dHpQMUoxWmtVLWpEOU5PQnA2SThFRzRxRFoyWnRxd2Zn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Duda ostro o Rados\u0142awie Sikorskim. \"Mo\u017cna mie\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci\" [WIDEO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:53:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQQXc0MmlhRHBWRTZZZ3QyQWNlZTdYb2pxa21jWjg4azNMZkI4Uk9ZSDRJaHVJcGNHVWNwdUdHQ2pSUW1xck9xdE9DZTZOaE1rbHBOT21hcllZaW1lbUItclhxTXQ4WDJaS3hlMTN4d1JaQ2JRc0ZlS2lidG5PWXlMUmpIUmxzbm5TSmJwX0d6OW1fTUlhQ0Y3WU5qRFg1M0w4UjF1eVE3NFd4Wkli?oc=5\" target=\"_blank\">To on odnalaz\u0142 nieznany walc Fryderyka Chopina. \"Nie rozpoznawa\u0142em tej muzyki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeW9CY1FzZkRYUnVrOEFCb2pqRTdsa1FSRnUyMC1YektscXdHWXBCSlc0ekEwWTlxY1QwRmJuZkVYRWc0ZEpBYVVwTlFEazB0Q09nejJUZmtSdmZtSzEtS1Z4d29BSGJFaEFmNy1SeXVwSmViWTNkN29yZURWM0tfalYybTVZSUlLbTEtdnZRT19kc2plTk1lVmFrTlVDZzVOUlR6VDJyZzF4RC1teDVzV2wzUjZMTWpNWWZR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szcz\u0119ka mi opad\u0142a\". Chopin i odkrycie w Nowym Jorku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQQ0xjTVF1MjFGZmktcktzcW9nZF9XZ1VNRFdGaHViS1l3R", "id": 1408917, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQQXc0MmlhRHBWRTZZZ3QyQWNlZTdYb2pxa21jWjg4azNMZkI4Uk9ZSDRJaHVJcGNHVWNwdUdHQ2pSUW1xck9xdE9DZTZOaE1rbHBOT21hcllZaW1lbUItclhxTXQ4WDJaS3hlMTN4d1JaQ2JRc0ZlS2lidG5PWXlMUmpIUmxzbm5TSmJwX0d6OW1fTUlhQ0Y3WU5qRFg1M0w4UjF1eVE3NFd4Wkli?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on odnalaz\u0142 nieznany walc Fryderyka Chopina. \"Nie rozpoznawa\u0142em tej muzyki\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:51:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPM3ktSkpyR0l6VFF0dGRjQXFaVDFoNzMyRk1lakREX2VRT1BUTFVYUi1lSEZhNWpGMmItSWVnaHg3NVdyU0x1aUoxdUxBUTE3QTZIcW9GZm03dHJUaUstQ252Q01McDF5NmstVHZlUFZMS2R2NHZlQTdocm0yNUVjd2d2WkxqV01nbUJKUWtkeTVJQmdoajNrTnZOYWY0VjMzSVdfb1lnQXdINkt0bDdXWXpn?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb Janusza Olejniczaka. Wybitnego pianist\u0119 po\u017cegnali przyjaciele, gwiazdy i by\u0142a pierwsza dama</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNaWpaajNiYzllM1JwUDZpRm1MOWotNm82YVkyM2NuTXJKcnpJSlVaWFlXUUlSNFBTU0sxdkJSMUdqMmJkNVBYbTc2cU1RWk1oQ0J0YW52b0FzRTBZOVVkb3lBRlg0NHR3M0J1MU10czUzSmNJUnY2VS1RVnltNEhxeGVob3NSeDNBOG5tYVBsVFA1U211cVUyaEdmUlh0T182TlZjN2FfOTFyazdk?oc=5\" target=\"_blank\">Wzruszaj\u0105ce ostatnie po\u017cegnanie wybitnego pianisty. T\u0142um gwiazd \u017cegna Janusza Olejniczaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBV", "id": 1407872, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPM3ktSkpyR0l6VFF0dGRjQXFaVDFoNzMyRk1lakREX2VRT1BUTFVYUi1lSEZhNWpGMmItSWVnaHg3NVdyU0x1aUoxdUxBUTE3QTZIcW9GZm03dHJUaUstQ252Q01McDF5NmstVHZlUFZMS2R2NHZlQTdocm0yNUVjd2d2WkxqV01nbUJKUWtkeTVJQmdoajNrTnZOYWY0VjMzSVdfb1lnQXdINkt0bDdXWXpn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrzeb Janusza Olejniczaka. Wybitnego pianist\u0119 po\u017cegnali przyjaciele, gwiazdy i by\u0142a pierwsza dama - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:32:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFAxN3hRbkg0MFlFbldfT1pRUDZ1TGRWR2tONklmLUx1ZEt5MFhIMlUyNHczUEZCUVZKcHhSTTZiRm9jd1MteVJPcVVmQU04cm9DNS1Ba0pZSnFySm9saTd5NFhwVDVxNjJBWjNjU3ZtcXBYQ1FCLWFYdmowWHYtQm8?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3jrz w niebo. Masz tylko dwie minuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPU0hiMEU4emtZUHpqQlRRRmRObWl5Z2ozZ21FRTdvazdRdWotTnhmN1QtdGhfSVhqcnRtVWdLUkVfUzhOTVZkOWF5NzFBeEZmek5MaTR1ejRYTFM0WjF2cTJXLVM3blRoanBrU2pGaXNvSl9kZ0YyVlFyODRXOUN4b3dJS2lkOGFOT210Ty1lNF9ySkZ1QjRidm1KNWJPSlJucVJZZ0NvMlBDcGJ4MWlTUW5B?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mamy do czynienia z ciekaw\u0105 anomali\u0105\". Dzi\u015b warto spojrze\u0107 w niebo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPbjRBTmVxTk5MamhQSkNacGR3bWt4M0hjTy1Gbk9ncXJtRGdueFBvOVN6engyV0tIbGp0MGJYZFZiQkw3QU9BSC1qdEo5bXFMRkRvZkpmQXlydkhHMDAwcmpMVk41cGQ2ZUwzUjItTkplckZNZmUy", "id": 1407475, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFAxN3hRbkg0MFlFbldfT1pRUDZ1TGRWR2tONklmLUx1ZEt5MFhIMlUyNHczUEZCUVZKcHhSTTZiRm9jd1MteVJPcVVmQU04cm9DNS1Ba0pZSnFySm9saTd5NFhwVDVxNjJBWjNjU3ZtcXBYQ1FCLWFYdmowWHYtQm8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3jrz w niebo. Masz tylko dwie minuty - WP.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUndYcFM4b3Nfb3RoNDF6RzdjcmdCcTVhbUloQmZnbVVQaHhrUXQyUzY2WURjcVE5RDZ3WWEwa0tqTlhVeXR4SW9TRXptSTlyNEJ3VS0zU0NTVEhJelBXbmRob1Y2TTZHYk45d3VqS2ZuSUdDbzhzZGNNWXp3MTdfVk9oRVRESGQtaDNGQmJ3TzBwcmZWR0lOTGo4bDVEWnJDUEM3ZlczZEptLUQycE9HUGtTMW1aMHNLS3k2QTBIb9IBvgFBVV95cUxOdC1jaUltbGV0T19aWFlJS0UyRWIwVDJfaWVoNGpCckIyYkZ0dFp5cE5QNEliWnpuZEN0Wml6Nk5CVXZtZk9NQ1VlV29DbVNUM2F6emZHYnJNdmJBNWlrMTNGTnJuOHhnUWZpZEpNZ1BqeF9HblNnYWVnalVnYkhyNzVoSFVsVlNiVVdBY1VMclJqLW5vNkFuZmxOclFGcjNoWXJmclNBSWY3b2p3Q21INTVRekhkZWRlLVI4RGx3?oc=5\" target=\"_blank\">Problemy Rosjan w obwodzie charkowskim. Nowi \u017co\u0142nierze gubi\u0105 si\u0119 i \"walcz\u0105 mi\u0119dzy sob\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNOEZINVBmN3hhcWdyUUNRNnlQT0lPZkM4dnRhMlBKVk8xTGtKUVlEZlhtaEZTTmlhUW1idDVfR210dGp4Uzg0eGRQbExnUkZXU1E1TFU0QWxJeFBSYlVVU3hKV1BuM1liNDRxaENRclM1cWU2SDR1NGxmaXRkcHd1UzNlMF9XczFrR2hZNk", "id": 1407868, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUndYcFM4b3Nfb3RoNDF6RzdjcmdCcTVhbUloQmZnbVVQaHhrUXQyUzY2WURjcVE5RDZ3WWEwa0tqTlhVeXR4SW9TRXptSTlyNEJ3VS0zU0NTVEhJelBXbmRob1Y2TTZHYk45d3VqS2ZuSUdDbzhzZGNNWXp3MTdfVk9oRVRESGQtaDNGQmJ3TzBwcmZWR0lOTGo4bDVEWnJDUEM3ZlczZEptLUQycE9HUGtTMW1aMHNLS3k2QTBIb9IBvgFBVV95cUxOdC1jaUltbGV0T19aWFlJS0UyRWIwVDJfaWVoNGpCckIyYkZ0dFp5cE5QNEliWnpuZEN0Wml6Nk5CVXZtZk9NQ1VlV29DbVNUM2F6emZHYnJNdmJBNWlrMTNGTnJuOHhnUWZpZEpNZ1BqeF9HblNnYWVnalVnYkhyNzVoSFVsVlNiVVdBY1VMclJqLW5vNkFuZmxOclFGcjNoWXJmclNBSWY3b2p3Q21INTVRekhkZWRlLVI4RGx3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy Rosjan w obwodzie charkowskim. Nowi \u017co\u0142nierze gubi\u0105 si\u0119 i \"walcz\u0105 mi\u0119dzy sob\u0105\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPOVlCZWRXR0l2dzZMbm0zOWNneVZqdk0xbXYybXlyaU9hQlBmeVBYMkNnUFNDaFRmQXpOXzJrZm1rTXdWcmhKaU5uMGFCdl81SFRaVWRlVXZ6MWNYTFFjQ0Qxb0QxZjltNXROcTlYbUszMkxXSVN6SG1TWXI5dlptUzRxSnVhSTBYMG9MSms4M2J0dllXTU1MQUp3aFo5eEVk?oc=5\" target=\"_blank\">Po raz pierwszy dron uderzy\u0142 w Czeczenii. To cios dla Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOMm81cGRBdFpaeVA0QWJUeHZ6R21aazU1NGRtMGgtTTVTX2hVV2NsRVJIMnFBVnQ3cjJrMFM0N1FYS3Q1b01oMXpwVDE1cmE5SklrYnhPWE5td3hjUlpMbk9EZ0lyNXhkVEhrZURyMjJuU0VfTk1rbXMzbHBqNmRPZzBTeThueGFnTmVKY0ExaU10a0U4cWp2ZXlJblB0Vk9IYW1HOUZMSXZhUVVaUjdET09KZ0ZHUE9udTQ2TA?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki atak. Uderzyli w \"Uniwersytet Putina\" w Czeczenii [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQ2c4eS1kZTAzc0hBNGp3d191ak1GN0xJdHVKQ", "id": 1407863, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPOVlCZWRXR0l2dzZMbm0zOWNneVZqdk0xbXYybXlyaU9hQlBmeVBYMkNnUFNDaFRmQXpOXzJrZm1rTXdWcmhKaU5uMGFCdl81SFRaVWRlVXZ6MWNYTFFjQ0Qxb0QxZjltNXROcTlYbUszMkxXSVN6SG1TWXI5dlptUzRxSnVhSTBYMG9MSms4M2J0dllXTU1MQUp3aFo5eEVk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po raz pierwszy dron uderzy\u0142 w Czeczenii. To cios dla Putina - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOUWJPbTdPaXZXOHlvQzJ6UjBrV19vbWZmM0lDMy1oY19NVWxGdUNsUjg4R0c0RTl5akF3UUw3Tm0wWHpHUzlLaFdxSjVfQVVmdklPRFVyUk43eklfTkJGNmhqZ0l2OHF6MEtyWl9KNS1QUVZnV2E3c2czajNJWnhOcWdDMnQyNEh3ajMyRmJ0dmlEdmM4bzZ6dzA4OEFDOUnSAZgBQVVfeXFMTldTaDNoUGhySWZfLVRHZ0RLeERjaERoWldfUkxWeTFLb3I5cWdTTzRvdGlDcFpKVndnb2phaW9rYXBZZFluYXFJMkMyRGFRaEJTRGE2blVNY2xrVzNRZnBCWnZETVJqY2xkTzJ5RGtyaDd2bk5DX19fMF9YcVRGTnZEQWZzRm1XRlJzRndhbTdtZzNDakdBWXc?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w zwolnieniach lekarskich. Rz\u0105d przedstawi\u0142 projekt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNQ2pyeVJoTDExWTdGWDd3RjNETGxsVFM2SlVwN0FYNWY4UWgwMmltTXd1OWVOeERYSTRTZ1pjOHE2VGl1NXVleUROOWJ2c0hQcnBYTHJOUkRqaE12SDd5ekFWYmFaZHhjRGN3MDcwV3NmbzVSdVc3TEZIazktRDBfd1JqT1JMbFJTalBiMGx5cG94cGtDZWxMeHozaXBWaGNXRUhTSTBobw?oc=5\" target=\"_blank\">Id\u0105 wielkie zmiany w zasadach L4. B\u0119dzie mo\u017cna dorabia\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<fo", "id": 1407869, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOUWJPbTdPaXZXOHlvQzJ6UjBrV19vbWZmM0lDMy1oY19NVWxGdUNsUjg4R0c0RTl5akF3UUw3Tm0wWHpHUzlLaFdxSjVfQVVmdklPRFVyUk43eklfTkJGNmhqZ0l2OHF6MEtyWl9KNS1QUVZnV2E3c2czajNJWnhOcWdDMnQyNEh3ajMyRmJ0dmlEdmM4bzZ6dzA4OEFDOUnSAZgBQVVfeXFMTldTaDNoUGhySWZfLVRHZ0RLeERjaERoWldfUkxWeTFLb3I5cWdTTzRvdGlDcFpKVndnb2phaW9rYXBZZFluYXFJMkMyRGFRaEJTRGE2blVNY2xrVzNRZnBCWnZETVJqY2xkTzJ5RGtyaDd2bk5DX19fMF9YcVRGTnZEQWZzRm1XRlJzRndhbTdtZzNDakdBWXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w zwolnieniach lekarskich. Rz\u0105d przedstawi\u0142 projekt - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:12:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOZm9ycXc0djZsZ2x0NWMxRWowLU9ZTklRT19Ud0xJN1B1bV9keUxXWFdXRmU2TldHaGh5QmFyWEJnMGZWUjlxVUEwSkxjdjE3RDdqZEJvRzVsTk5aMk5EbXNicFVOS0ZEd281QVZ4d05MdmhhSnprUGhMeEVueHFBWjF3cFYyRVpQUXJRN1ZNOTRiME9SbVhZX0FKY1FaQi1wVTdQLXQzV2k0elNrMDRZVg?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze zdj\u0119cie czarnej dziury Drogi Mlecznej. \"Co\u015b tu jest nie tak\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOR2N2QXJpYV9jYzl4d1hLdlo5Y2h1VTJ5ZXMybzNiM1lTb1EwNkJJWXFKNFhwWEpPX2MxNmZjUklzaU1jWVhKblc1eF9OZE43cHNCUUZpWWNuUXdYbks3bXVGMHBjWUM5cGpmVnZza0pCTHVJRV9SVDJ5M1ROd3BVOHh0YTNOeXlBTUlzeF9JT1JyazhwVHRtdWJhXy1tLUh0aEM4dW5kek1XTk9tV1ktOC1jaTVsWjF6UGRF?oc=5\" target=\"_blank\">Na s\u0142ynnym zdj\u0119ciu czarnej dziury jest b\u0142\u0105d? Nowe wyniki bada\u0144 japo\u0144skich naukowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQMl9FVFpMTm", "id": 1408916, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOZm9ycXc0djZsZ2x0NWMxRWowLU9ZTklRT19Ud0xJN1B1bV9keUxXWFdXRmU2TldHaGh5QmFyWEJnMGZWUjlxVUEwSkxjdjE3RDdqZEJvRzVsTk5aMk5EbXNicFVOS0ZEd281QVZ4d05MdmhhSnprUGhMeEVueHFBWjF3cFYyRVpQUXJRN1ZNOTRiME9SbVhZX0FKY1FaQi1wVTdQLXQzV2k0elNrMDRZVg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze zdj\u0119cie czarnej dziury Drogi Mlecznej. \"Co\u015b tu jest nie tak\" - GeekWeek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:09:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPT0ZEaUtUS204QUcyLVUzTnkyQndHc2xKTHBVbXVQZng5a1lfTlFWQTlFeW5LLVU4WXFvUHpsYzZfc1hDLTJKbDFHNGhQa3dSVERra2hxcHFGdUZJSjVKUjJibUxTNlhWRFJuMEhSRDc1MnozYUNxelZGNHM3OEp4MEJCLVZ0S01rbG1RcUEtUEExOWQ4TUc1b1RaVEZlUWdKVHVIN0lqQ1ZkRDhmTk1MdTByd2VURm8?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kompletny chaos\" w Oslo. Rozp\u0119dzony tramwaj wjecha\u0142 w budynek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNTUs4X0FmR1lzQ21EVDNYeUVNQXNYelJ5R0NjSGR6X2R0UHJXLXlIa181Unk5UUlTSHVwdW1LVGZsS3UxSG9jYjhQOTEtQklCWjV6TGExWk9sTmI1d0JMQkdLY2k1aGNvRmVaamk3X0VWNEVnNmo5bzlHcERWX1YxUGh1REVDOU1jakE?oc=5\" target=\"_blank\">Tramwaj wjecha\u0142 w sklep. Kilka os\u00f3b rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPV1pVVjQ4dFlZQ0E4TUo3RTRYaWxSTjRLNVZVVjF5WW5DWmpYYXNma293S0kwZTNHMmg3VXM5Tm5pY3dxUHdfeE5zV0ozVGhjNFpDaThTWnRmT1Fy", "id": 1407866, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPT0ZEaUtUS204QUcyLVUzTnkyQndHc2xKTHBVbXVQZng5a1lfTlFWQTlFeW5LLVU4WXFvUHpsYzZfc1hDLTJKbDFHNGhQa3dSVERra2hxcHFGdUZJSjVKUjJibUxTNlhWRFJuMEhSRDc1MnozYUNxelZGNHM3OEp4MEJCLVZ0S01rbG1RcUEtUEExOWQ4TUc1b1RaVEZlUWdKVHVIN0lqQ1ZkRDhmTk1MdTByd2VURm8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kompletny chaos\" w Oslo. Rozp\u0119dzony tramwaj wjecha\u0142 w budynek - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:03:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOVXBUMzNaT0ZtdDdEaFdQdXBxb0pYSEtHemZueE93cDQ4Nkd1aGxMbnlMaTFyaUtDVnZDSUE1OHAyLVBDNVZNWUJlaC16VTJGTkc0VnBybG5WUXBrYWpGRWFDYnkxenlPUzFGMnp4N1djM1N3bUFzX1RscjFHNV9lNmU5bDMtZW5iYW41WkRIN3FidTJqX2NwbGJlNWlZT0VSSWxnTzgwcw?oc=5\" target=\"_blank\">Dyrektorka turnieju wypali\u0142a o \u015awi\u0105tek i Sabalence. \"Ostro\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRlZQS21ISURIam1oUW1FNjR5Y2toT3ZyTkhKQ3ZtTWxyb19xUVJ3QTQ1ZHBfbmh5d3JyU1A5bEZTMW1VTE1hUUFJUDRXcm9NTmg5YkJ3LXlKMmdtbnF1bUpXVExBSi1NZ2JVaExMckxUM0lzalBEMjFFaHF0QkdweVJSTmFVMlZhWXBpSGVuN2tadTdpZUUxUWtDdzNqdEZoZDBHeGp4cXptb2xCa2FYUkNVSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert \u015awi\u0105tek na WTA Finals, Sabalenka zdeklasowana. Tak Iga wr\u00f3ci\u0142a na szczyt rankingu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOc0NIcWJ3SF9uV1d4ckRxQT", "id": 1407480, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOVXBUMzNaT0ZtdDdEaFdQdXBxb0pYSEtHemZueE93cDQ4Nkd1aGxMbnlMaTFyaUtDVnZDSUE1OHAyLVBDNVZNWUJlaC16VTJGTkc0VnBybG5WUXBrYWpGRWFDYnkxenlPUzFGMnp4N1djM1N3bUFzX1RscjFHNV9lNmU5bDMtZW5iYW41WkRIN3FidTJqX2NwbGJlNWlZT0VSSWxnTzgwcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektorka turnieju wypali\u0142a o \u015awi\u0105tek i Sabalence. \"Ostro\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:56:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOOHl5WHUyWlprQXhpUU1MOG5YaEozcEhaN3NkZnpXSFFZbXJpNUMyeDZld2ZuT3AxbUhqeWdZMmRuWmdSODdWM0s5MFYyMHVYNk00UzdRNlV2aFB5TThvV2hlOGlLbnVJSF9sa0x1YjBEcnpsY3BpUExpbjFPS3BPUGFKdURqdEk0RzV3bkJ4UkNiUnZLclR3NzBNbjR4UndzSlhKS0hYcXhjRXlVMGVJZ3lBUWs1UHdsMWRjdkRZQ1RDaGRzTzdF?oc=5\" target=\"_blank\">Asystenci ratowali Manchester United. \"Ten Hag ust\u0105pi\u0142 po wielogodzinnych debatach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQjFINks5Y0ZFUktzNHlfdnAzMlktOWRrQklWZUFaX0xRR1NQR1VLcGpwLWE0b0UtTkFMWVhIUHJNZnJobmp1al80SmZvdzlweWJ6UkVtem9RWVhfMVpma3kxTFFpeGhLbVZNQ045YUZYWFVzeDQ4SUxXRnF4NS1lNF9MMnkxRGYyMGhmQlVrQ1BqTXliQWhlbjFzQ245RE53ZFFXLUhYdU4wUG1ocFVLUXg5X0I5YmM?oc=5\" target=\"_blank\">Wybrali! To ma by\u0107 nowy trener Manchesteru United</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFB", "id": 1411885, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOOHl5WHUyWlprQXhpUU1MOG5YaEozcEhaN3NkZnpXSFFZbXJpNUMyeDZld2ZuT3AxbUhqeWdZMmRuWmdSODdWM0s5MFYyMHVYNk00UzdRNlV2aFB5TThvV2hlOGlLbnVJSF9sa0x1YjBEcnpsY3BpUExpbjFPS3BPUGFKdURqdEk0RzV3bkJ4UkNiUnZLclR3NzBNbjR4UndzSlhKS0hYcXhjRXlVMGVJZ3lBUWs1UHdsMWRjdkRZQ1RDaGRzTzdF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Asystenci ratowali Manchester United. \"Ten Hag ust\u0105pi\u0142 po wielogodzinnych debatach\" - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:50:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPRWZtMVBNY3l0Mml1WDNlOHByOUFlc1NpY19lUzRNdHQ1bGpmWC1OSkprQlVrSlZlNkpveUtGb0IxdnB0TVVnVzJ5cnlhT0ljQ19DV0hPM0NFYXNvejlSR1hXcFItc1JBRUJPdDRDNkFuVEZhN1ZSRE9qeUVPaURITWxVeDRMa0pUTGxQSGh6TVdmMzEyaDVJb2U3TGNRRHVUbm9fXzdtV1E2NjgtXzFOWWZ5QVFRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersyjne s\u0142owa Orbana w Gruzji. M\u00f3wi\u0142 o \"drugiej Ukrainie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNbTZHRjVWR3RsQ0QwYVZZM0l3Tkd5UktGRkFmaXFwWWdFdXAyZGxGOU55bFdrdy01Q2Yxd2l1cnAtanB0UlpMd3JyYjVPQ0RPUlNsQmM4Ty1RTlA5U3JnbG4zZDVpUGlIb2M3QlJ5S21LTVFKbWtobGVGZmI5TlIyVVVYYWtINXNGSUEwQWlzRjZPaWtSbGl5V25lbkpZYy01aGxpbWZwdm5SWXFVOUpfUFZiWkdnS0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie ma setki, nie ma parlamentu\". Ekspert: w Gruzji mo\u017cliwy zaskakuj\u0105cy scenariusz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUx", "id": 1407471, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPRWZtMVBNY3l0Mml1WDNlOHByOUFlc1NpY19lUzRNdHQ1bGpmWC1OSkprQlVrSlZlNkpveUtGb0IxdnB0TVVnVzJ5cnlhT0ljQ19DV0hPM0NFYXNvejlSR1hXcFItc1JBRUJPdDRDNkFuVEZhN1ZSRE9qeUVPaURITWxVeDRMa0pUTGxQSGh6TVdmMzEyaDVJb2U3TGNRRHVUbm9fXzdtV1E2NjgtXzFOWWZ5QVFRZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjne s\u0142owa Orbana w Gruzji. M\u00f3wi\u0142 o \"drugiej Ukrainie\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:50:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQUEQyREpiODFXOG5CSUlOR1ZSVXJSX2VsaHhVODBjWjJ3LUhSSVROREU0MkZrdjd4bGNRQ0lFX2pGNlBZek9hQ3RFcFhRNFh1S0xLNzJZWmNxNDFUWlM5QU5vRFYwQ25xeUlZaXMzRmVYRGR2a0dtaU44c3NMVUNnemVJR0ttUTRFeFZLUW1Cbk9ROFJvZlFkVC12WHVFX1lPNXFfYkVDS1hpeGdWNlJ5OWxzR2ZoS0w4Z1FuUmo2MXh6Y2V0OGpJ?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, na kogo g\u0142osowa\u0142 Polak w Z\u0142otej Pi\u0142ce. Podpunkt 3. zgubny dla Viniciusa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRklNa2h5cHV3LVdCQTFwRjh0Y0RtSWUwdU5uTjlzSFlRWHhGYzVPVXNJUEtvSjc3b2lTSHRVRHh1WWZaVVlKZHNMQTNHRXZHZmJENHdRdHlUVmRmRDBkUXZCdHRzUVgwb2QtRmtHTGs3OWRhR0I4eWZHZHhVLWpIa2xfWm1KNEJldkRkbjBFMThIdWY3TDFsYWVSeHpfNVRoYmJVY1dFUmhwT3M?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142 zapis w umowie. Konsekwencje s\u0105 bolesne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcGZSQjhSelE3eVZSNz", "id": 1407875, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQUEQyREpiODFXOG5CSUlOR1ZSVXJSX2VsaHhVODBjWjJ3LUhSSVROREU0MkZrdjd4bGNRQ0lFX2pGNlBZek9hQ3RFcFhRNFh1S0xLNzJZWmNxNDFUWlM5QU5vRFYwQ25xeUlZaXMzRmVYRGR2a0dtaU44c3NMVUNnemVJR0ttUTRFeFZLUW1Cbk9ROFJvZlFkVC12WHVFX1lPNXFfYkVDS1hpeGdWNlJ5OWxzR2ZoS0w4Z1FuUmo2MXh6Y2V0OGpJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, na kogo g\u0142osowa\u0142 Polak w Z\u0142otej Pi\u0142ce. Podpunkt 3. zgubny dla Viniciusa - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:41:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOZjRFTDdLc0xRYWRCaXdwZV95dENXN3NBSzVlVTIyNnBrM2NOWjdwMl9wVGI5cXJhMGpvdVc4WXB5YVdVdVNkNGJhQ0YtNHQtbHZBV3BMdlc5d3FwQXhhOWJDUEEtcTJMLU4zTzZYb3MzMllzWjk2eVhsc04zVDZWR0Z5RzA5WDR5cWtKcTJRNGhNN2NtbC1OWEh5ZE9UdXNSaHc?oc=5\" target=\"_blank\">Viktor Orban w Gruzji m\u00f3wi, \u017ce wybory by\u0142y uczciwe. Unia Europejska ma problem z jego wizyt\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNZ2tZOWxvVEhpamdwNndJZmw1bUE4cl8yUlRKa1M1SXN0T1AyNi03SlBsbDhfNUtObjhEU0JwVTlJaU1BcC1pWlhZcllFRXU0NXVvZ3BXNHNsYzRpQjcwNk1GZmR6bHBfcXJLRTlxdHBPR3ZJZFE4WHotTTlCT21uVmdlRlVGdFB5V1Q2SDV3c0ZSbFE3VkNIX19DcFBHRFhWdk5VQkFUTzk3MHY0QlJEaWE2YUVCbFhB?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142y kraj na kra\u0144cu Europy chce rozegra\u0107 Zach\u00f3d i Putina. Ogromnie ryzykuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMGluajl", "id": 1410910, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOZjRFTDdLc0xRYWRCaXdwZV95dENXN3NBSzVlVTIyNnBrM2NOWjdwMl9wVGI5cXJhMGpvdVc4WXB5YVdVdVNkNGJhQ0YtNHQtbHZBV3BMdlc5d3FwQXhhOWJDUEEtcTJMLU4zTzZYb3MzMllzWjk2eVhsc04zVDZWR0Z5RzA5WDR5cWtKcTJRNGhNN2NtbC1OWEh5ZE9UdXNSaHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orban w Gruzji m\u00f3wi, \u017ce wybory by\u0142y uczciwe. Unia Europejska ma problem z jego wizyt\u0105 - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNb1hqN2wxbVFNdXlERjcxMUk4Sjk4TlNUR3F6ZXlPbFcyaDlfNnNxYkhYYl8wWEFENFlsdVhtSkpXVkVGbXJXcmN3dUFaYVlSeXozeWJPaFJFUVZ5ejI4ZVZYdExiQlFGd3RucFZlQ3hGa1BuQmVOVGd3VGhUWGRKNmFTcGZPenFNdkVfaEY4cS02U0pGUlY4bWtibVN0a0E?oc=5\" target=\"_blank\">Wigilia wolna od pracy. Prezydent zdradza, czy podpisze ustaw\u0119 Lewicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOT2RxbDhYbFlRV2d3SnVGVkRCUXE5RDU5NHhGRV9PS3ZRZVM4OU1zS1FiczdCLWNRYmhfWElLRHBjQVBGY29naGhxanJmcW9oZmlxdHFITUdQUk12TGd3RFZVUEQ4bXVvakdBLVBvbjJILWR0NjBkUDBzYktlTXpzS1FCZVpNY3NITWhaMDNuTEk4RGl4TEhjdWYxdFdPSVdJMDh0bnNxU1lJRmwtRUptbDl3ZExiOHlQQjA0SC0wOHY?oc=5\" target=\"_blank\">Dodatkowy dzie\u0144 wolny od pracy. Jest stanowisko prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQYWt6SzJSMnA0Z1BEaVhVVGNXcVVZWlZ1M0F3WG1iMUJ1RXZlSE9zcFo4d1hjRHJBZ", "id": 1408368, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNb1hqN2wxbVFNdXlERjcxMUk4Sjk4TlNUR3F6ZXlPbFcyaDlfNnNxYkhYYl8wWEFENFlsdVhtSkpXVkVGbXJXcmN3dUFaYVlSeXozeWJPaFJFUVZ5ejI4ZVZYdExiQlFGd3RucFZlQ3hGa1BuQmVOVGd3VGhUWGRKNmFTcGZPenFNdkVfaEY4cS02U0pGUlY4bWtibVN0a0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wigilia wolna od pracy. Prezydent zdradza, czy podpisze ustaw\u0119 Lewicy - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPV1pVVjQ4dFlZQ0E4TUo3RTRYaWxSTjRLNVZVVjF5WW5DWmpYYXNma293S0kwZTNHMmg3VXM5Tm5pY3dxUHdfeE5zV0ozVGhjNFpDaThTWnRmT1FySWJMeDM5Y0lsYl9rSkVJc3RTZnN6dFcyUzJTdWo1bFlfLUdWNzhXNGVyMkcwaFJZb2ktZEt3c1YwM3c4YTd3?oc=5\" target=\"_blank\">Tramwaj wjecha\u0142 do sklepu. \"Ogromny huk i chaos\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPT0ZEaUtUS204QUcyLVUzTnkyQndHc2xKTHBVbXVQZng5a1lfTlFWQTlFeW5LLVU4WXFvUHpsYzZfc1hDLTJKbDFHNGhQa3dSVERra2hxcHFGdUZJSjVKUjJibUxTNlhWRFJuMEhSRDc1MnozYUNxelZGNHM3OEp4MEJCLVZ0S01rbG1RcUEtUEExOWQ4TUc1b1RaVEZlUWdKVHVIN0lqQ1ZkRDhmTk1MdTByd2VURm8?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kompletny chaos\" w Oslo. Rozp\u0119dzony tramwaj wjecha\u0142 w budynek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNTUs4X0FmR1lzQ21EVDNYeUVNQXNYelJ5R0NjSGR6X2R0UHJXLXlIa181Unk5UUlTSHVwdW1LVGZsS3", "id": 1407472, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPV1pVVjQ4dFlZQ0E4TUo3RTRYaWxSTjRLNVZVVjF5WW5DWmpYYXNma293S0kwZTNHMmg3VXM5Tm5pY3dxUHdfeE5zV0ozVGhjNFpDaThTWnRmT1FySWJMeDM5Y0lsYl9rSkVJc3RTZnN6dFcyUzJTdWo1bFlfLUdWNzhXNGVyMkcwaFJZb2ktZEt3c1YwM3c4YTd3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tramwaj wjecha\u0142 do sklepu. \"Ogromny huk i chaos\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:26:18+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxORXVPOEhsTU9QMjhHYlZSbnpkdzRrdGg3Vng2dFN4RWNJNGE3YXV0M3JPSnJ2MzBYUG0xYW1XUV9KZkZBRVdWTUxMY2VFa1JRa2M2VUdlSWhRUFFUQlNqQlNmb1NPRlA0RXVGdVlWbTJmRU5oa0YySUdoM0NxMm1JNUtfbWJNRzRGUlZMUjlKQjc0SWJDVHR2N1I3TVRST2otRlE0ZEhlaUtSRUtGM1VOb1NJcks1d9IBugFBVV95cUxOU0ZURGVmZ21CNUQ3Q3ljLUdGTEFmdExfUmpDWkZoTWZYNTBxajhLTXBVWl8xOFZUZUNXcDJXYTFoZHE5dXlKUzlqZ3JoaHBEMGM2cl96cThURkd1UlMtWG1mZ2M4blY2Z01OTVlfMXNNUk1zM3Mxd09EU2F1ODI5RVdwWWlWSHU4ZFNJRW12ZF9HUE5SSXltVjJaZzF2ZzJfWjI2R2ZQWExoLXh3SnpGcDRkTnEtd0R1QkE?oc=5\" target=\"_blank\">84-letnia kobieta trzy dni le\u017ca\u0142a na pod\u0142odze, czekaj\u0105c na pomoc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k2bTZyUkRCR0I5ckgybDQ1YmhpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1407864, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxORXVPOEhsTU9QMjhHYlZSbnpkdzRrdGg3Vng2dFN4RWNJNGE3YXV0M3JPSnJ2MzBYUG0xYW1XUV9KZkZBRVdWTUxMY2VFa1JRa2M2VUdlSWhRUFFUQlNqQlNmb1NPRlA0RXVGdVlWbTJmRU5oa0YySUdoM0NxMm1JNUtfbWJNRzRGUlZMUjlKQjc0SWJDVHR2N1I3TVRST2otRlE0ZEhlaUtSRUtGM1VOb1NJcks1d9IBugFBVV95cUxOU0ZURGVmZ21CNUQ3Q3ljLUdGTEFmdExfUmpDWkZoTWZYNTBxajhLTXBVWl8xOFZUZUNXcDJXYTFoZHE5dXlKUzlqZ3JoaHBEMGM2cl96cThURkd1UlMtWG1mZ2M4blY2Z01OTVlfMXNNUk1zM3Mxd09EU2F1ODI5RVdwWWlWSHU4ZFNJRW12ZF9HUE5SSXltVjJaZzF2ZzJfWjI2R2ZQWExoLXh3SnpGcDRkTnEtd0R1QkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "84-letnia kobieta trzy dni le\u017ca\u0142a na pod\u0142odze, czekaj\u0105c na pomoc - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOekFKdENYVjA3QkYxak1NTFZ3V09ueTZPLW90TC1QeGpLWHNYU3J6a0ttTzVEWE0wckFFc01OMlFWbjFZQ3F0VXAybkdSc1oyTElCTWlBaTVlUW4tTHcyYUNZbFoxSjh3QkFMTFVqWDhzYmU2VVNEcGFuT1hrRGIyM0JteTgwM2JzU1dZY2d4VjdXcWJOV3ZIVXJB?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy dodatek dla niepe\u0142nosprawnych na rachunki za pr\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxNcXlqN2N5YTZKdUVwdVFnVWZtR2pOMTN1bnBHdS00TDFURTVkdlhrQnpVcFhPeEk5TnZla0hWcjVEVVVoUjhfQkNsRjBPS2dta240ckczN2x1SlBmY3JVMmFKZUtlckJiVDRhSFBQV09kODBKWGRnZVdjU3pEUHN5emluZHZoU3VYR0IxM2RrZU42SnBzaS13RXVkRTNjSVNQc2tWR1AyTnZXd2xOR1lyRWpKcHJyX2lCbDRYT1JIaEY0Vllud0tGRVExVVFINEFXRWVFWEktMmo4RWpDQlYzOFJxU3g2M2pjSlMzS3AzUdIB9AFBVV95cUxONC1peVpTX2c3SFo3NkdKMzNlQWJ1S2otckcxV1RrRHJKbXhTUVFoT1Q3OWdlVXp1cEMyS1RhdlJQSnVzcXpyVllWeThYUUVLWF9hd1BxRzZpeG9fYUxuczN4dEd2cWtybUYwOENNbnpZOFdmTEpUdk5vTEhRbEdsZGRpOUl2MVBLSGJ5T2lSMzljQ05iWnJ0ZFN5UV", "id": 1407469, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOekFKdENYVjA3QkYxak1NTFZ3V09ueTZPLW90TC1QeGpLWHNYU3J6a0ttTzVEWE0wckFFc01OMlFWbjFZQ3F0VXAybkdSc1oyTElCTWlBaTVlUW4tTHcyYUNZbFoxSjh3QkFMTFVqWDhzYmU2VVNEcGFuT1hrRGIyM0JteTgwM2JzU1dZY2d4VjdXcWJOV3ZIVXJB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy dodatek dla niepe\u0142nosprawnych na rachunki za pr\u0105d - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:22:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNS01NWFlYb015OXViaDIzdkN2VF9UNjRySDBhbXhQZGd3ZmhjM1FrNEtnd1FCZ0pDVFpHM01NYkhSZlBVLWMtbGxxR3VOTUZCSWR5RU5hNGZSWEFXSDk0Vll2aHJabXBkcThBZmU4R2p1MV83REdMdEFzRkcydnZ4aG5ZQVJEbjdRYjhNYUNjdjRMNXRxMEk2ZFRFNWNkMzk4ZC0xUlZRZjktWno4RzJJcGtkUWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Silny wiatr wtargnie do Polski we Wszystkich \u015awi\u0119tych. Wiemy, gdzie b\u0119dzie najgorzej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOckI3VFJLeEJ0T1JTb2xXdzhmSlBaeWZHdTU0TlBoVklCdnFDeGdLYk9FVzdzeE9RdDhEUVJSWTBJbmpCZGd3c3ViRWpsaXU4ZEJFNUU0SjVwNWpoaUozOGRvbnMyTVpJZ2RlbHdVOXVxTFZjZjMzcGpQRUJ3SGE2RHk3VDNvSG9HYW82cjUwWlBfV3R3bW5VWUJ3M2t2VDNPTTFr?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie najwi\u0119ksze och\u0142odzenie od miesi\u0119cy. Deszcz ze \u015bniegiem i nawet -5 st. C</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQUNVVGFBSk16", "id": 1408371, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNS01NWFlYb015OXViaDIzdkN2VF9UNjRySDBhbXhQZGd3ZmhjM1FrNEtnd1FCZ0pDVFpHM01NYkhSZlBVLWMtbGxxR3VOTUZCSWR5RU5hNGZSWEFXSDk0Vll2aHJabXBkcThBZmU4R2p1MV83REdMdEFzRkcydnZ4aG5ZQVJEbjdRYjhNYUNjdjRMNXRxMEk2ZFRFNWNkMzk4ZC0xUlZRZjktWno4RzJJcGtkUWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silny wiatr wtargnie do Polski we Wszystkich \u015awi\u0119tych. Wiemy, gdzie b\u0119dzie najgorzej - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:17:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQVTdNZUZMLVR5UzJ1MzkwUXNWVmZXRTNnVko1SHBObnZ0aHNQMzZWa29LVFJOZ1FBdS1SUGNOSllzaHFVYzR2SzhORTh2Rm12MWZ3bjhfVnhKWG10TDNxSjNEb2VQZWQ0YVNhM3VhcTVmaE5Uc0ZELVNVS1BXYS0xcFJlX1U2V3Y4TjVnMDJ0aXZjQlprcEd3dURkbWVoclJwTnpxVURWRm5ZSlYxZHZGT21HYkI3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Na zwolnieniu lekarskim b\u0119dzie mo\u017cna pracowa\u0107. Rewolucyjne zmiany rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.biz</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNa3VNaEszN2lIUzZpVWgtalhoYThkREUwNWU0Tm4wWVg5SEZVSWVNRDlTWkN3XzdWMXhJYmplSk1TZTBwbi0xaDluZVNhMmZ5bENsUUVnd2IzSXA1eTcwV1MybGswbmFIVkhLckY2M3ZLVk1FaGhKTDkxbDh4RmtSLXFMcXJ6N0RERTlVQnVxR19UbFR2Rm9Cemw0Y0NsSkxQbUJpbFVhS0hBSnNoYUtKYVgwRWRaSndh?oc=5\" target=\"_blank\">Chory na L4 b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wi\u0119cej. Szykuj\u0105 si\u0119 rewolucyjne zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOVzl2MENVOEhFYlBRZDNHeDRpTXh", "id": 1411349, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQVTdNZUZMLVR5UzJ1MzkwUXNWVmZXRTNnVko1SHBObnZ0aHNQMzZWa29LVFJOZ1FBdS1SUGNOSllzaHFVYzR2SzhORTh2Rm12MWZ3bjhfVnhKWG10TDNxSjNEb2VQZWQ0YVNhM3VhcTVmaE5Uc0ZELVNVS1BXYS0xcFJlX1U2V3Y4TjVnMDJ0aXZjQlprcEd3dURkbWVoclJwTnpxVURWRm5ZSlYxZHZGT21HYkI3UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na zwolnieniu lekarskim b\u0119dzie mo\u017cna pracowa\u0107. Rewolucyjne zmiany rz\u0105du - Wyborcza.biz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:16:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNci11anRZc2ZNWDF3UnM1OGpaUnRHbjBtREYwTXUxa1pTNDA4Skcwa3FiMkJDQl82VmFmRkRlU3poSmp4Vm1YWGpLX05Fakd0eU5UUHVtWjVLM2paTm5pbFR1YzZCSXB2OXhIQ1JkZzR2dXEweG1qNkRINjJjcW82T043eWxjZlU1RGRTMUdEQktfdEd2?oc=5\" target=\"_blank\">Aktualizacja Windows 11 24H2 wstrzymana. Microsoft nie wytrzyma\u0142 nat\u0119\u017cenia b\u0142\u0119d\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOS1p5Uk1lZHQ5WlNfOUVOdGxWbnVjclhLSzBOQ3dScFA3bEIwcXUyX0tLUENYbzlSek5HTERwSngxaGljamtMbExXTUlUSVFWbW4tTkJCSGd3bGFHQnlKUFdsVDdZb19mQldsQnkya3ZsQloteWNvZV9vTUYzUDI5Zjh6RGhuMEprY1NmODlSR3pYWm5CZHR2aEFVT0tVcTY3Vng0eGhsOFNrNEs1cENSTlo5SFhyUlJfaFZJTw?oc=5\" target=\"_blank\">Microsoft wstrzymuje aktualizacj\u0119 24H2. Problem kompatybilno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxOd1dmTXRUM3RzZy1OYl96RmU1RjQyZk9zZ1NMU05IN1FPRFU4WHZv", "id": 1409919, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNci11anRZc2ZNWDF3UnM1OGpaUnRHbjBtREYwTXUxa1pTNDA4Skcwa3FiMkJDQl82VmFmRkRlU3poSmp4Vm1YWGpLX05Fakd0eU5UUHVtWjVLM2paTm5pbFR1YzZCSXB2OXhIQ1JkZzR2dXEweG1qNkRINjJjcW82T043eWxjZlU1RGRTMUdEQktfdEd2?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktualizacja Windows 11 24H2 wstrzymana. Microsoft nie wytrzyma\u0142 nat\u0119\u017cenia b\u0142\u0119d\u00f3w - ITHardware", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:11:33+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNemdadlRDeUZ4b2p4RUtrNmFiVHhSaFIwUGQ5aHNIYVpPZWQ5anMyeVRxOHhraTdkOTcwWjQ4RmNocFlFcmpFcVV4ZW1hWFR6QTJJY29ZaDB4dDZCMUwtMzI3eE5Ea3VJb3R4MjNmYnNfenZCcjdVLUxFQlpMUFZtRVZDdXc5cmQzU0Ricm96UWJzendrZnBBMmQ4TElhMXdpaGlzQy1nWXRpM0xobmhJbzZ1WTB2UTVEa09WRG91Y25IX3FRWVZNSXVvTkVRa1Yx?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne ws. procedury nadmiernego deficytu. Wydatki na obronno\u015b\u0107 nie pomog\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lHMkxEUkRCSGFGa1dubVU4d0pTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1409346, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNemdadlRDeUZ4b2p4RUtrNmFiVHhSaFIwUGQ5aHNIYVpPZWQ5anMyeVRxOHhraTdkOTcwWjQ4RmNocFlFcmpFcVV4ZW1hWFR6QTJJY29ZaDB4dDZCMUwtMzI3eE5Ea3VJb3R4MjNmYnNfenZCcjdVLUxFQlpMUFZtRVZDdXc5cmQzU0Ricm96UWJzendrZnBBMmQ4TElhMXdpaGlzQy1nWXRpM0xobmhJbzZ1WTB2UTVEa09WRG91Y25IX3FRWVZNSXVvTkVRa1Yx?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszystko jasne ws. procedury nadmiernego deficytu. Wydatki na obronno\u015b\u0107 nie pomog\u0105 - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQNmI4WjhxcGhsNzNsZW1HWFdGQlRELXJMNXNfUVdKTjZJbjNiUzVoLVVJN0Q2OEJKLV94RU9sbTF1OEdPek1QQlN4R2ZxaFBYeExJeVRfSTBjWW9TQTlldXBWRS1XY1A3bFhNcF9wcVY2VXZVd1lWQ0pycENLTkdRN1E2ckpPbTNSLVZxUWN2MUU1MnRMV0x6R0trRzVIX2RENmJobVhzNzdSRE5UYUJ3U1dQbHA2MGhzVzlnSmR2QTRCeGhpM3ltQkJnaHBFSExE?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja do spraw badania rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. Wyp\u0142yn\u0119\u0142y pierwsze ustalenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPMkdwLS04VlVYMER4ZHRCeG11b25tbS1mX3dPSmp0cXo4QnhSYlQ2MU56SUVwNzhOREVVa3ptdzQtaVk4ay1sU2c3UUJNWnc0V2cybE5oanBVbTQ3dHZYLUJVNFRCVzBrcU51R2pqZTMyTWVOVjJXTW9GMk04MTROeHdlUGRBTFRNYmFRdnNFa25WSGxFMEpYQlhtWUpaVVZDb3c?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie wp\u0142ywy w Polsce? \"Rosja nigdy nie wysz\u0142a z Polski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQazE0YkFrY1Ffc2RXMzNNQVg4M", "id": 1407470, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQNmI4WjhxcGhsNzNsZW1HWFdGQlRELXJMNXNfUVdKTjZJbjNiUzVoLVVJN0Q2OEJKLV94RU9sbTF1OEdPek1QQlN4R2ZxaFBYeExJeVRfSTBjWW9TQTlldXBWRS1XY1A3bFhNcF9wcVY2VXZVd1lWQ0pycENLTkdRN1E2ckpPbTNSLVZxUWN2MUU1MnRMV0x6R0trRzVIX2RENmJobVhzNzdSRE5UYUJ3U1dQbHA2MGhzVzlnSmR2QTRCeGhpM3ltQkJnaHBFSExE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja do spraw badania rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. Wyp\u0142yn\u0119\u0142y pierwsze ustalenia - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:09:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNWVd3T2RjLXBRUVFuUllkZDQybW5pb2tnUjZfcDlhYnUtUDdOTDBNM1VQVXJ2QlluY2F0aHlXeWlNQkFRRXYzbEpqaUhLS2RpdWF5NHZaLTlUOWhJWHk0Q2N6M0dSMnc0RDJQWXoyZF9XV2Zkc2VScllXcU9oc2djMWl2YkhGXzhOLTg4Y0dUMHdCQUhJUWFtdXNiamthUzR0NFl5QjVZcmlZUHBDRGJ6LQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie gryz\u0105 si\u0119 w j\u0119zyk po wywiadzie prezydenta. \"Ha\u0144bi\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdGdkUzU2Mi1KZjVkYWRzNTd4RWJqVTJYc2tyOThCSGh4VjVSV3c5Sy1xZTJqUFlmUDVqUEg4Yk5WSEhHdkNSV284c0kwVDlqWV9SY0plMG9OeGtJMFZOSzRpQVpjSlNYWE9hTklGTFdueHQtWnJ1UjcyYkQ2elJKcWs1YXlFM0VoS3V0RmJTQVJGd2Nzc0V1dVdDakk2Ui1vcy1YZ2JxMTNpQlhl?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w sieci po s\u0142owach prezydenta Dudy o prof. Strzemboszu. \"Jak gbur\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQSmJ5NTJPZkR5TnA3SlkyenFnUzFLZ2FjSy1GcTFO", "id": 1410552, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNWVd3T2RjLXBRUVFuUllkZDQybW5pb2tnUjZfcDlhYnUtUDdOTDBNM1VQVXJ2QlluY2F0aHlXeWlNQkFRRXYzbEpqaUhLS2RpdWF5NHZaLTlUOWhJWHk0Q2N6M0dSMnc0RDJQWXoyZF9XV2Zkc2VScllXcU9oc2djMWl2YkhGXzhOLTg4Y0dUMHdCQUhJUWFtdXNiamthUzR0NFl5QjVZcmlZUHBDRGJ6LQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie gryz\u0105 si\u0119 w j\u0119zyk po wywiadzie prezydenta. \"Ha\u0144bi\u0105ce\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQN1RHS0xfZ1JmSlZSU2JSZmtlU0djUkozZVZfaHFFSUgxcVFmQUd1aTczQUtRSF9sSlhhM1JZNk04clVpbEhvZWtSMFVReFpwaC1QU1cwY0d5VW02R0ZYRFRORktXQmFaaFRvQnQxR1ZLOW4yaU0zaC1zVnJGMkxrODdzSldPcTZkMkdDSFpZUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrolerzy NIK us\u0142yszeli gro\u017aby ws. Profeto. Pad\u0142y wstrz\u0105saj\u0105ce s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNc0I0RWpJa2xGVXQtcHRVZXJDdERjMlk5NXoxaGUxM3hkNFNxblRsMnBmVDB5M0FZRGlaaUlGYUNSNEFHc2xCUmtrX3hSRURMVVk5dVR0V0xvYUZJLUxjYkNsYjgzcEhSMXhmcC1NOVNKMVktcl9mYXlKTzJLNmhzXzBtUXo5NWN6NnhDVkNqNl96VDhlSG1wZlRKR1Y?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dopadn\u0119\". Mieli skontrolowa\u0107 fundacj\u0119 ksi\u0119dza O. W\u00f3wczas pad\u0142y gro\u017aby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQNlJnc2JsYmwzZnFBTHZxWlY5TnNubFZVdi04aFd0MWRGalpzaUoweExCamRwNXJ2OW1hVHRNbEpiZUpPc081U21wT1dMV3BreHRpVGFoUmU", "id": 1407056, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQN1RHS0xfZ1JmSlZSU2JSZmtlU0djUkozZVZfaHFFSUgxcVFmQUd1aTczQUtRSF9sSlhhM1JZNk04clVpbEhvZWtSMFVReFpwaC1QU1cwY0d5VW02R0ZYRFRORktXQmFaaFRvQnQxR1ZLOW4yaU0zaC1zVnJGMkxrODdzSldPcTZkMkdDSFpZUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrolerzy NIK us\u0142yszeli gro\u017aby ws. Profeto. Pad\u0142y wstrz\u0105saj\u0105ce s\u0142owa - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:04:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPa2FUR21aZDNnWUZqaWlXRUFUX2hSNXlLVFUxYnZtSEJmcjFTZXN4TF9Hd3BkWUxlLTB3ZUZlRXdBVngyWVplU2s4S2dUaGpMVHZmdm9BbXVjVlp0SlFHTWgxd1dWN2lrMjBlakR3MlBNS3JCaG9EQkFzS1FqbGsyWVNuVEZkcUQ3a0hpQw?oc=5\" target=\"_blank\">Tramwaj uderzy\u0142 w sklep. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPbFV3SFU3RlYtUXlfRGcwZ0ljMEdDcFZKVFVtSkdNazR0UW1BUnJ4UUlucENBbHJDbUxVenhIMHYyT3ZnQXFSWGU2TTdlcFZ3UHZXOXFUNnQ0SUEyWF8zYUVNWFJMZUlEM0VMYUJHMkw1WUo1QlVJTUI3bHZfLWp5QjZ1akhHSExxNGRXcEZ0QVhYZHJaWkRjamlIdUcyTUdOZnZlOVIwVk5wb3JmVEtEdg?oc=5\" target=\"_blank\">Tramwaj wjecha\u0142 do sklepu. Wypadek w centrum Oslo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQekpMNFBCaVBBeWhWR1NqVG9PN1ZFeFNWSGswUnJDVF9Oc1I5WmxESkVQZ2taOEpmaXBxV01DLXNXVU8wNlBIR1pCSXFIeTJHVFpGRG1QOVBIUE9DdW9OSmQ0VDBZcnRvaXYzS1pBQ1dEdDVJUDNpd", "id": 1407060, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPa2FUR21aZDNnWUZqaWlXRUFUX2hSNXlLVFUxYnZtSEJmcjFTZXN4TF9Hd3BkWUxlLTB3ZUZlRXdBVngyWVplU2s4S2dUaGpMVHZmdm9BbXVjVlp0SlFHTWgxd1dWN2lrMjBlakR3MlBNS3JCaG9EQkFzS1FqbGsyWVNuVEZkcUQ3a0hpQw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tramwaj uderzy\u0142 w sklep. S\u0105 ranni - Portal i.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:03:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNcXZCbjdOeDd1ZXJyWlU2SlRrZXVCSVpnc2duUmZKSjc0eDQ3aWtuejJvQWFtODFicHVvZmVJNG55ZXZvTG1JTEFDa2hTb0RrSFZ0TXhocnpHcmZvN2EwZFJmckVFZ3E5RWpmQzBnX29IalN6dTVYMzJGNVVUYjRhTGZSU0dWbzRnQUpqTF83bWxZU1p2US1wdjNsRllDb3pqZEU5bVVYNG5Ua2VxdE5LbC0xdnRaVTlaU2gtM25sZDc?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecki przemys\u0142 samochodowy ma k\u0142opoty. Zagro\u017conych prawie 200 tys. miejsc pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQb1lCM3JkRklaUy1zM2J6ZlVBMlNTOHgwckNCRHRLdV91ejRjRThaSW43TU1LNEpCSG4yckNxQS1Db0JVWTZHNnVkaDAtdlMtM0JqdUJoNTF2NlNmclZOVjJZdDNSM01TTVRRM1U4Y20wTVhiOGRDX0dqMUVZRWcwMWQtb29NSm5uN3VmVWp6c0Rxenp6NFNCSlpPUmp2UUpnenc4UkZCZG1yUdIBqAFBVV95cUxORUFlR3VzdWp6cjlJVXdIT3RPRzNkdHk2bGgtYmhkU1YwdDFxTUlsWS0wNHVpOWZIOWRlZHpCcWU5Yk5ZenhhVExTQkRiajR3X2xVSFlsdTVVSlhaR3ZtNUt5eU1VWjdzcnRnX1hwVHFNeTM1ZmZjWkdLenpsOXFOejJPTUlpenFhMnRWYWQxMlBXTFlxRndHd0xnOEdSajlR", "id": 1409344, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNcXZCbjdOeDd1ZXJyWlU2SlRrZXVCSVpnc2duUmZKSjc0eDQ3aWtuejJvQWFtODFicHVvZmVJNG55ZXZvTG1JTEFDa2hTb0RrSFZ0TXhocnpHcmZvN2EwZFJmckVFZ3E5RWpmQzBnX29IalN6dTVYMzJGNVVUYjRhTGZSU0dWbzRnQUpqTF83bWxZU1p2US1wdjNsRllDb3pqZEU5bVVYNG5Ua2VxdE5LbC0xdnRaVTlaU2gtM25sZDc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecki przemys\u0142 samochodowy ma k\u0142opoty. Zagro\u017conych prawie 200 tys. miejsc pracy - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T11:01:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQM3lFMjZuMVVkUW56cmJxczJFUlAtUF9JUW53U19tZ1Q1M3FvcTJVd2huYUN2MzNzVUo1aVNOaGZnOEo4RXI4NjE2TzI5bklCa1hwZGpCbzJoRF9kaktOa2FKOEJ1bExmWnEtVFNaTng3Q3NrN291YThlbE80dmQtblJLUS1kdTNpVnI1ejVSSjNWaUdjRmFoZGJqaWZWRUt6bWpZY1lDS3RXXzh6?oc=5\" target=\"_blank\">6:1 po 20 minutach, Hubert Hurkacz zaskoczony. Sensacyjne rozstrzygni\u0119cie w Pary\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQelljQk9wbnlLYzBpTXFBQ2RaTFYwTFFDZDd6QUV4NHl0NnhaajF4VDFaYzd1cTl6NXNWd3VRajRJN1VrWHNmZHJMT1RXdzlJVjl0MXpKd0oyNXh4dzlCcnRWUVFVclNBV051VVdncWtiS1dEY3BDWWdFNVRzSWpiZHVzVUpfNnhmTjNYUXFLMW5Hc1RJdTc3VHVsNlMzS2hnMWI0U1NwNHI0b0J6?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmarny powr\u00f3t Huberta Hurkacza. Pierwszy set trwa\u0142 19 minut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOaXlHS0FCYVBqcVdUckt0MGJ2WUEybWx", "id": 1407479, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQM3lFMjZuMVVkUW56cmJxczJFUlAtUF9JUW53U19tZ1Q1M3FvcTJVd2huYUN2MzNzVUo1aVNOaGZnOEo4RXI4NjE2TzI5bklCa1hwZGpCbzJoRF9kaktOa2FKOEJ1bExmWnEtVFNaTng3Q3NrN291YThlbE80dmQtblJLUS1kdTNpVnI1ejVSSjNWaUdjRmFoZGJqaWZWRUt6bWpZY1lDS3RXXzh6?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6:1 po 20 minutach, Hubert Hurkacz zaskoczony. Sensacyjne rozstrzygni\u0119cie w Pary\u017cu - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:44:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQXZwMnRnaG0xMVduNGg1VjBwbTBIMGJBSkppNHBaSWZ4LUkxbEJuNGFQMDRhM1Q1YmdQRDNPVE83TkllRHR4SU5NeFpNSjJwTUNDaGxZaUR0ZzJ1OFNOM2diYmVPRVBkY0Ffa05uekU4QXd1Z2RRcFMxeHFyVFBuUkdRSnVhNzVfZFQ2X29CVlRFZnBkM3Y1RFUza3BHcld6djRILW5QdlpHMlFyZjdBYVBjUVhUdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie m\u00f3g\u0142 pogodzi\u0107 si\u0119 z rozwodem. Zakrad\u0142 si\u0119 do domu i zrobi\u0142 co\u015b przera\u017caj\u0105cego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1408374, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQXZwMnRnaG0xMVduNGg1VjBwbTBIMGJBSkppNHBaSWZ4LUkxbEJuNGFQMDRhM1Q1YmdQRDNPVE83TkllRHR4SU5NeFpNSjJwTUNDaGxZaUR0ZzJ1OFNOM2diYmVPRVBkY0Ffa05uekU4QXd1Z2RRcFMxeHFyVFBuUkdRSnVhNzVfZFQ2X29CVlRFZnBkM3Y1RFUza3BHcld6djRILW5QdlpHMlFyZjdBYVBjUVhUdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie m\u00f3g\u0142 pogodzi\u0107 si\u0119 z rozwodem. Zakrad\u0142 si\u0119 do domu i zrobi\u0142 co\u015b przera\u017caj\u0105cego - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:42:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWGFLZWlnQ04waG5lVzJFdVV6V3VTOGpOMFZRS2xTblhLQ05sV0ZMYWRNYm8wVGFOWGIwMVRTSmVkS3JsZmYyWHNvejUyQUxyUlZObjJHMkZ0eEJrXzVOZFk5UWdEZENxUG5KckFTZzJ5Yi1ENFlMMzQwRVd3SlFNX3M1ajQwZmxYeTY1OV9GdmZ2bHp6WkJVTFotVUVKN0dUcXNTQWoySldKTmVveWoyUF81MUdZMDBfc2pPQUFfclk2MXM0eVE?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery nazwiska w grze Nowogrodzkiej. Sasin potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQV3VuMzVXNGZYcnR6d0dkaUczaHZQMEIxRG9YVWJTOG9RTVA2R2tnUWtVX2VDVG5rZU5QNk9aakhqR3dhejM4ejlILXhMVkdmYWtNcEoxNEJWYzZOMVR0UkNmTmRhWWZXN3RVTlQ2WDBka1JycG5DWDY1WVVoR0lCeEdxY1JjdU4zWXI0akRQQXllbUVGV2JQVkxNNUFUaE1aam9YQ1lWS18?oc=5\" target=\"_blank\">PiS zmienia zdanie. Pr\u00f3buje zaryglowa\u0107 drzwi przeciwnikowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQdzdYNDJLN3JuVTRGODJ4U3dWNTdUMWVhMXZ", "id": 1409337, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWGFLZWlnQ04waG5lVzJFdVV6V3VTOGpOMFZRS2xTblhLQ05sV0ZMYWRNYm8wVGFOWGIwMVRTSmVkS3JsZmYyWHNvejUyQUxyUlZObjJHMkZ0eEJrXzVOZFk5UWdEZENxUG5KckFTZzJ5Yi1ENFlMMzQwRVd3SlFNX3M1ajQwZmxYeTY1OV9GdmZ2bHp6WkJVTFotVUVKN0dUcXNTQWoySldKTmVveWoyUF81MUdZMDBfc2pPQUFfclk2MXM0eVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery nazwiska w grze Nowogrodzkiej. Sasin potwierdza - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:25:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRDlJMFlOWWJKUk5jSjQtLVkyV01DU0xPMUxTVUhBQ1ZhVS1zSDlQZVc0Yl9NdXVKSWJvRlFMeUlLSXc4Qi1MWFBYSHFjUUFUUFE5OHo4cmJTMnVPREMxLUUtU2FJMnc3bGdzeENIa1h1UkU5UUdzQWQycjVDeEhzRkZJb0dETkNNZ2p4dkNlN3QyM1F5bXlLU1RXNDRXMS1qS0Z1MUttSnc0SzllVGFjdk1R?oc=5\" target=\"_blank\">Komentarz przyjaci\u00f3\u0142ki ws. \u015bmierci Sienkiewicz. Rzuca nowe \u015bwiat\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pnbHZ6UURCR09zb3hsZF85bm5TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1407067, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRDlJMFlOWWJKUk5jSjQtLVkyV01DU0xPMUxTVUhBQ1ZhVS1zSDlQZVc0Yl9NdXVKSWJvRlFMeUlLSXc4Qi1MWFBYSHFjUUFUUFE5OHo4cmJTMnVPREMxLUUtU2FJMnc3bGdzeENIa1h1UkU5UUdzQWQycjVDeEhzRkZJb0dETkNNZ2p4dkNlN3QyM1F5bXlLU1RXNDRXMS1qS0Z1MUttSnc0SzllVGFjdk1R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komentarz przyjaci\u00f3\u0142ki ws. \u015bmierci Sienkiewicz. Rzuca nowe \u015bwiat\u0142o - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:20:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZDF2T01EdlF1QS1TRzBiUHZqb196clNXczRwMWJ5TlZqbjNGbllha0xPa0FHRlY1NXFMVldITGp1Q2xxcU5BUkVNYzhndTlOYkwwdVlJTjg4V19LVWFVa0taejd6aW9YZU1EbXNsZmczM1ZDSjlYOXpNekpLZUdDNFJ4Ni1XMWM5TzdQWExqemI0MzVoa3p4RUhiVkRUSWJVSzMyeUtKT2Z1NjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewana przewaga Donalda Trumpa w bastionie Demokrat\u00f3w. Republikanie nie wygrali tutaj od 24 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPeWQ3dUVtck1mN2pvM1JoMnBseXR5U0JZUUg5UUZab2J4cUFRVkcwUFVfWWVabjhqZm5QcUJWTTEyQ1lJdktxWDBMSk5ZbWhHM0dqM0VkeHhaZnJUZlR2UFBBbXVfTHdKWVIwTmJOOWt2MVRaUTNwdTdxT1Blend2eTNrSHJuUzZ2UG5wT2RYUlU0Zm5GU2kxSnYzZm01WFNadWdicGhNRElhbFVteVotaQ?oc=5\" target=\"_blank\">To nie demokraci i republikanie zdecyduj\u0105 o przysz\u0142o\u015bci Ameryki? Jej g\u0142os mo\u017ce by\u0107 decyduj\u0105cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1407466, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZDF2T01EdlF1QS1TRzBiUHZqb196clNXczRwMWJ5TlZqbjNGbllha0xPa0FHRlY1NXFMVldITGp1Q2xxcU5BUkVNYzhndTlOYkwwdVlJTjg4V19LVWFVa0taejd6aW9YZU1EbXNsZmczM1ZDSjlYOXpNekpLZUdDNFJ4Ni1XMWM5TzdQWExqemI0MzVoa3p4RUhiVkRUSWJVSzMyeUtKT2Z1NjQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewana przewaga Donalda Trumpa w bastionie Demokrat\u00f3w. Republikanie nie wygrali tutaj od 24 lat - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:20:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOWENmX01ybUhDTXk1bktrdkswejkzMWxLbFJsV0wyMm5KQ0Vyb2ttUnE4ZWdTNlFYZ2xJZjZocGJxdXlrTjF6MTNQTWN5NGdweW9sR085XzJrU19UVmF3eGZscU5rZ3JGcXFaOXVoZG50UzRfRDhpZVhma0kzUk43cWRSWS1jV1U5emxBeFFEOERXNFdnYlJKeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb Janusza Olejniczaka. \"Mia\u0142 wielkie plany\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQdF9SU1hBZ29FdDBlVEFZZi13TnMwckV5VXpJUGNSdWJVTjFhRkF0aFVHN3EwV2RhYklJQTE3bFdpZEcxdW82NHUzMl8zSzRYN3dqWnMwTldOZjF5dUp6QzgxbG0tWno5QmRPZTIzN1JOX3lHVmZkV0dqMDRnQ3hJb0paTDd4eEJUQmFWdFNQZXdVcThJTS16c3NabFJKMW5LR3o5RGYyRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wzruszaj\u0105cy pogrzeb Janusza Olejniczaka. Gwiazdy \u017cegnaj\u0105 wybitnego artyst\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOaFlkSUY2TG9EZzQtU3V4bWZORHhtSTdmLWloTzAzRmI1Q0R5M0IwTFo1VXQ5U25Idm1xSU9NbUdHWGdfMkhwNUNIak5DelZv", "id": 1407477, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOWENmX01ybUhDTXk1bktrdkswejkzMWxLbFJsV0wyMm5KQ0Vyb2ttUnE4ZWdTNlFYZ2xJZjZocGJxdXlrTjF6MTNQTWN5NGdweW9sR085XzJrU19UVmF3eGZscU5rZ3JGcXFaOXVoZG50UzRfRDhpZVhma0kzUk43cWRSWS1jV1U5emxBeFFEOERXNFdnYlJKeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrzeb Janusza Olejniczaka. \"Mia\u0142 wielkie plany\" - Muzyka Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNY1pxcjRXR0hsb0VYMExqaDkzc0JfbVFFbUNNTGxWRUtmdFRWOFNHWWMwcWRnNG1OanVVT2lFcmRaaG1LeEgxR3lMMXJWVDhybnlsN1VvbXJUU3hMNjVaTjdGN0IxVFFRYzZqNUphSzlzbjhncU45cjFXWjZVTlNkWGtCMzdQU1k4d3RXdGY1b2pVbjlUNDVwY0pBbzE2aTBRckFMY0VjSTM0ZmFGX0ZwTnBoY21mVEw4R2ZFR1d3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wielka inwestycja\" Trzaskowskiego. \"Czekali\u015bmy na to od wielu, wielu lat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNeVAxUHF5UTh1WlM5Rkh6RTJmLUdBRG0tVnEwblZZY2lYUmJaR1lkOHF0Wl9pdDd1dmtyRlRJX1kzWVoyYWtnajZYVWphX1VXd1g2NlB6ZVhobkxaZk1UM08xUzhkZlVqWWpnV1dyNk8xSk0xcEFjaFQtc1Y5N3U4emdDcXIwd3c0anpxWnZDdmJ3cFBRTDRpZTdIUU4xNTdnWnpSaGxVbk8xV3FscG5RWTAzU2NZSjBrMlBEOdIBuwFBVV95cUxQbWt4TjFwY215cXNGQ0ViY2xpU3B2QUpVS1U0bHBvd1NrSXpYNUNWTF80bVhpSURzeVg3NExOS3ItbU1xcFFGOUlNdVV5REI1Z3o3eUh3MXlwWHhzczJZYXhXSWc3LWxzWUVxQ1pwbno0dHVRbE1GV3hHZzJYS2FtVDBPNEtsNW8tbzVRQjdrUXpuQUdUTDF2R3RGdDJJZm", "id": 1409909, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNY1pxcjRXR0hsb0VYMExqaDkzc0JfbVFFbUNNTGxWRUtmdFRWOFNHWWMwcWRnNG1OanVVT2lFcmRaaG1LeEgxR3lMMXJWVDhybnlsN1VvbXJUU3hMNjVaTjdGN0IxVFFRYzZqNUphSzlzbjhncU45cjFXWjZVTlNkWGtCMzdQU1k4d3RXdGY1b2pVbjlUNDVwY0pBbzE2aTBRckFMY0VjSTM0ZmFGX0ZwTnBoY21mVEw4R2ZFR1d3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wielka inwestycja\" Trzaskowskiego. \"Czekali\u015bmy na to od wielu, wielu lat\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:16:20+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPRTVPWXJ0LVZlbTJHTEJ2a1FkZHRrTmZYU293TDJMMHRoa21mNnZ3Y1YwQnJoZHgzZG1mMjRKczhoSXRLWVFXRWV1RkZYUEtlRFlvT1dTNk95WVpuRlRqX2VwcHE5WnV4eWRMYWJSS3hsa3k4QXJITm54T3ZmOUpJSWFGamlwSThSOG5VMWxseC13bnNCTExoWGQ5RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dr\u017c\u0105 o \u017cycie Kim Dzong Una. Zapad\u0142a wa\u017cna decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font>", "id": 1407867, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPRTVPWXJ0LVZlbTJHTEJ2a1FkZHRrTmZYU293TDJMMHRoa21mNnZ3Y1YwQnJoZHgzZG1mMjRKczhoSXRLWVFXRWV1RkZYUEtlRFlvT1dTNk95WVpuRlRqX2VwcHE5WnV4eWRMYWJSS3hsa3k4QXJITm54T3ZmOUpJSWFGamlwSThSOG5VMWxseC13bnNCTExoWGQ5RQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dr\u017c\u0105 o \u017cycie Kim Dzong Una. Zapad\u0142a wa\u017cna decyzja - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:11:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPdWJReG1jbVJCS194aEJiODlud0JfRW12YXN6dFVHUDBfeGdKT1ltaDgweE5XS2M0OGh3UVJPQ0VpbkNnZzZpSjlZREdKNXAzdUpxS05ZTkFHaEs2b0dha2pwUVVXWmlpdE50aFRJVjhJMVRMd3dOT3dxdGR1VDR1RVdZdDNKaHYzQ0duWnBZZHBDNTd4R204dnZRU2lwRmkwTUlKU3p0TUw?oc=5\" target=\"_blank\">Dom Romualda Lipko z Budki Suflera zosta\u0142 wystawiony na sprzeda\u017c! Cena zwala z n\u00f3g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pFcV83UURCRVR5RTBCTFltamxpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1406728, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPdWJReG1jbVJCS194aEJiODlud0JfRW12YXN6dFVHUDBfeGdKT1ltaDgweE5XS2M0OGh3UVJPQ0VpbkNnZzZpSjlZREdKNXAzdUpxS05ZTkFHaEs2b0dha2pwUVVXWmlpdE50aFRJVjhJMVRMd3dOT3dxdGR1VDR1RVdZdDNKaHYzQ0duWnBZZHBDNTd4R204dnZRU2lwRmkwTUlKU3p0TUw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dom Romualda Lipko z Budki Suflera zosta\u0142 wystawiony na sprzeda\u017c! Cena zwala z n\u00f3g - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:08:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNblJWdnNPeGZ5d09uRHk1c0l1bDFpV05NZ2gwNjFBb19CR0hCZGlOWWMyNHM3VV9MbDRVa016eE9ZQXlPX3hYdnpncWJZSDF4eWRKT3VMRTBPXzRvOUUyR0lXZTNJQV8yTDlfZHRXOVgtT3ZHcURaZFVNZ1MyWXJYUzczNnlLaTJJT1pjbDZNT0xXdDQxWEs3R0paVENHYnl1MjU1ZFZWcXI5NlNwOVk4?oc=5\" target=\"_blank\">Wkr\u00f3tce rewolucja w zwolnieniach lekarskich. Chory b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 pracowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNa3VNaEszN2lIUzZpVWgtalhoYThkREUwNWU0Tm4wWVg5SEZVSWVNRDlTWkN3XzdWMXhJYmplSk1TZTBwbi0xaDluZVNhMmZ5bENsUUVnd2IzSXA1eTcwV1MybGswbmFIVkhLckY2M3ZLVk1FaGhKTDkxbDh4RmtSLXFMcXJ6N0RERTlVQnVxR19UbFR2Rm9Cemw0Y0NsSkxQbUJpbFVhS0hBSnNoYUtKYVgwRWRaSndh?oc=5\" target=\"_blank\">Chory na L4 b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wi\u0119cej. Szykuj\u0105 si\u0119 rewolucyjne zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAJBVV95cUxPaV9SbnQ3UV9fX2d0UHZvUGRvZmx6MVZh", "id": 1407061, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNblJWdnNPeGZ5d09uRHk1c0l1bDFpV05NZ2gwNjFBb19CR0hCZGlOWWMyNHM3VV9MbDRVa016eE9ZQXlPX3hYdnpncWJZSDF4eWRKT3VMRTBPXzRvOUUyR0lXZTNJQV8yTDlfZHRXOVgtT3ZHcURaZFVNZ1MyWXJYUzczNnlLaTJJT1pjbDZNT0xXdDQxWEs3R0paVENHYnl1MjU1ZFZWcXI5NlNwOVk4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkr\u00f3tce rewolucja w zwolnieniach lekarskich. Chory b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 pracowa\u0107 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:08:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNjJXZVI2OXZ6U1d0WEQ4ckF0MFVJdS1mN24tWGFBSGZVamtEeWVPV1dROWZRbjFIV3VuWXhIcFo0aDc2V01aVzJUUGcyMGNyaDBmaVJYczZHejI4SzlHelQ0WHJobXNDcUZINV85QUtfOWFONDlKYW1keG1XeGNuODJsLXhpVGcyamttcWg1VHlmNHZSTVIybnpnam9fYUtvS2JKNUsxQjRyNm9ld1g1SmZ0YldDU2NOVFE?oc=5\" target=\"_blank\">Hezbollah ma nowego przyw\u00f3dc\u0119. Poprzednik zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQWXYxVnN1UHJPZGs4ZW5rUVlxWERyem5DRnNyWEhHbVFTbHpidlNOekI4ZWcyUEEwSnY1YUEzSkZKdVFVVVZnT3dRTHByYnlnb2FDR3JmVDN4WXF2cHQwTzlfYzFRUzNuRjdlOVRzdVI3cHJHRlRuWmI5R1ZIdnJGWlc5ODVuZEhFeWduMkc3anN3UnYwSU5hLV9uZ3lKc05MUXlSZk5BT01Vem5rbGk5bVB0X1BYMHUwNDhrMEhZONIBvgFBVV95cUxOdlVCMVpIR0tnbFhvTnlhQWFnR0pfU1pybWxGZFhDRTZmM0pCeXRmZXB5MWI3bzFGTFQ3ai1icGQ3Qm9iLUxRd2VzR3ZYRlFkcGoxZXduMldhY1diQWlBN1Y5X245Skh2bDZaZE94dEZIcFQ2X0YtbEVQNHV0ZEgxY0dSYlFIVWh5blQ3VUUxTU90R2FWeVlDdUJkNkdZU3IzNk", "id": 1407058, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNjJXZVI2OXZ6U1d0WEQ4ckF0MFVJdS1mN24tWGFBSGZVamtEeWVPV1dROWZRbjFIV3VuWXhIcFo0aDc2V01aVzJUUGcyMGNyaDBmaVJYczZHejI4SzlHelQ0WHJobXNDcUZINV85QUtfOWFONDlKYW1keG1XeGNuODJsLXhpVGcyamttcWg1VHlmNHZSTVIybnpnam9fYUtvS2JKNUsxQjRyNm9ld1g1SmZ0YldDU2NOVFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah ma nowego przyw\u00f3dc\u0119. Poprzednik zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T10:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNaWpxNzNfZE83T2RGTnNYVGFIb1ZqNnBXMmNjRGJ2dXhRaEFRMXBZTDlMdVdKa2diaTQyd3I2aTkxcXFlTXhwSUN5a2hyb3ZNX3lDMlNSeTlZZEtOQzdVc3BRUFpWMkxvUUhacFdUcjlleGZ3YVRGbnprZ0EwQnpRQkR5YTNwQnRpZUNOR1MyRTB1MElFd3VLTjNIdF96cUnSAZoBQVVfeXFMT0ZaZTRZaFNGMmxzZFdEZFFiSGtOcTkteUY4YUlHT0Rxb056OHBzVFllb0lLbjBwYUhGempHbmVjRG1qWDJuWHBOdzlwNl9sU0stdTFnSHRFNE9tY3VLUEM2Nl9nT2Z1RFBzYUxfNUVwazJHdTk1UzJwcWxhLVJSWHRseW9LY0RNNktidTBCT0lEV3plUk5pUEpTUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nieznany utw\u00f3r Fryderyka Chopina odnaleziony w USA. To walc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeW9CY1FzZkRYUnVrOEFCb2pqRTdsa1FSRnUyMC1YektscXdHWXBCSlc0ekEwWTlxY1QwRmJuZkVYRWc0ZEpBYVVwTlFEazB0Q09nejJUZmtSdmZtSzEtS1Z4d29BSGJFaEFmNy1SeXVwSmViWTNkN29yZURWM0tfalYybTVZSUlLbTEtdnZRT19kc2plTk1lVmFrTlVDZzVOUlR6VDJyZzF4RC1teDVzV2wzUjZMTWpNWWZR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szcz\u0119ka mi opad\u0142a\". Chopin i odkrycie w Now", "id": 1407873, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNaWpxNzNfZE83T2RGTnNYVGFIb1ZqNnBXMmNjRGJ2dXhRaEFRMXBZTDlMdVdKa2diaTQyd3I2aTkxcXFlTXhwSUN5a2hyb3ZNX3lDMlNSeTlZZEtOQzdVc3BRUFpWMkxvUUhacFdUcjlleGZ3YVRGbnprZ0EwQnpRQkR5YTNwQnRpZUNOR1MyRTB1MElFd3VLTjNIdF96cUnSAZoBQVVfeXFMT0ZaZTRZaFNGMmxzZFdEZFFiSGtOcTkteUY4YUlHT0Rxb056OHBzVFllb0lLbjBwYUhGempHbmVjRG1qWDJuWHBOdzlwNl9sU0stdTFnSHRFNE9tY3VLUEM2Nl9nT2Z1RFBzYUxfNUVwazJHdTk1UzJwcWxhLVJSWHRseW9LY0RNNktidTBCT0lEV3plUk5pUEpTUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieznany utw\u00f3r Fryderyka Chopina odnaleziony w USA. To walc - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:56:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOSkROeGxpb3RDeVdsdFB5SVM3N254b2lxU1JaeXRzUGVzcV9GaWhnVVN5aS1NV2M2THdMS25tZ1ZQMkNMYzRTektGdm1zcmhKall0SFNuaWt6bk50V3JWMnlXeWFuTzFvdFpOcFRkUy1tMlYwQ2pQTDYyLUc4UVFqai00cGNTdTk4WkNHRTllNG9mRzZlRmtPdXQtVW5KbEkwVDRPaUs5NnIyWXdkSmUwQ1FzN002cFZoT21yZA?oc=5\" target=\"_blank\">Gen. Roman Polko o wyszkoleniu \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej: Armia pokazowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdmZKZE1LMS02M3F1aFVlMmZBbkk4U1UtUk5RbmNFVGFLRTdPLVltVDJBRDdGUWQzcm1Vd2RibF9zX2Rad2pZZ0xETFB1bGRiV0lOeGJrZkx5ZEI2UkxmYjhqSFVjck92ZkRkVUY3MVFTeUhKOEl0Vk1uSHFQRWQtQ1l6VWdxY0FMUmZIUFBvMDNtSFNFUHh6bnJIWEpXcC1SYjc5eFFtcG9kT25LVEJqRFRXRGtUYXZnSHc?oc=5\" target=\"_blank\">Dosz\u0142o do pierwszych star\u0107 z wojskami Kim Dzong Una. Nieoficjalne informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFB", "id": 1408911, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOSkROeGxpb3RDeVdsdFB5SVM3N254b2lxU1JaeXRzUGVzcV9GaWhnVVN5aS1NV2M2THdMS25tZ1ZQMkNMYzRTektGdm1zcmhKall0SFNuaWt6bk50V3JWMnlXeWFuTzFvdFpOcFRkUy1tMlYwQ2pQTDYyLUc4UVFqai00cGNTdTk4WkNHRTllNG9mRzZlRmtPdXQtVW5KbEkwVDRPaUs5NnIyWXdkSmUwQ1FzN002cFZoT21yZA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Roman Polko o wyszkoleniu \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej: Armia pokazowa - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPSUZIR3RfcnMyZHpabzBkc3hCNWdfLTU0ejhnM1JYVWlSV2VFaEc1WEJaMl9pc2IycmtiMkN6Q3ZSM2QwRGwxNHdQZjZ0aWxUeUVIdTVrT3BIMjR2ejRmdV95dlYtcW1HNDJHY3F2ZzRXTXE4TUVZa2pEZWJORjZKS09jVzVBZlFlS2tPamczSUVEV0F5LXJueTJWaWs1ZUVKTkdLNnVJcDc2c29BOW5mQVg0cUZGV3F4eEIyOU9n0gG8AUFVX3lxTE9ia2ZDUHNRdFlFZFZ2RXBnOEhlNGd0YkdVYzFYdDV0QTZoWndEMVFweW50anZWQVNIZUlQUDREZ0FvUWlCQXVQRjBXUFRETTFnd2F1Y0tnaVZMUXpUZGJ4YUpWTy1EYy1pcG5oMi12cDgtdmlRN1RvSlBMeEpEWW90ME5jWm5PcUk2aWtnajlnX0NnZGZpaGhyZ1JHTVYxTUdJNHd2UnJjNHlHSzdWQ1B0dlB0cTBuUEQzQTN1?oc=5\" target=\"_blank\">\"Uda\u0142o mi si\u0119 odzyska\u0107 1,26 z\u0142\", czyli jak Cinkciarz oddaje pieni\u0105dze klientom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAJBVV95cUxONEVrMmRDaVpLVTlPb18zcFlqV1BlZXoxUE1wa2ZlWFdJbWtINmtKOWRmdzE5V0F4VTZoUlM0bE1kQVBHQzhrMGlERzU0TkVHcTdvN1Jzc2JsV3EyR3MxNWJqZks0YkZUd0hucDZLVlBNS1BsenItRkdjMU5iMDJRSWtCWHV4bGZ6bWJHRnhZMThNWUsxTENGRlVLUnZzZ", "id": 1411350, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPSUZIR3RfcnMyZHpabzBkc3hCNWdfLTU0ejhnM1JYVWlSV2VFaEc1WEJaMl9pc2IycmtiMkN6Q3ZSM2QwRGwxNHdQZjZ0aWxUeUVIdTVrT3BIMjR2ejRmdV95dlYtcW1HNDJHY3F2ZzRXTXE4TUVZa2pEZWJORjZKS09jVzVBZlFlS2tPamczSUVEV0F5LXJueTJWaWs1ZUVKTkdLNnVJcDc2c29BOW5mQVg0cUZGV3F4eEIyOU9n0gG8AUFVX3lxTE9ia2ZDUHNRdFlFZFZ2RXBnOEhlNGd0YkdVYzFYdDV0QTZoWndEMVFweW50anZWQVNIZUlQUDREZ0FvUWlCQXVQRjBXUFRETTFnd2F1Y0tnaVZMUXpUZGJ4YUpWTy1EYy1pcG5oMi12cDgtdmlRN1RvSlBMeEpEWW90ME5jWm5PcUk2aWtnajlnX0NnZGZpaGhyZ1JHTVYxTUdJNHd2UnJjNHlHSzdWQ1B0dlB0cTBuUEQzQTN1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Uda\u0142o mi si\u0119 odzyska\u0107 1,26 z\u0142\", czyli jak Cinkciarz oddaje pieni\u0105dze klientom - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVTJULXVNMEtEN0YxQkh0TGdxWjZyZmI0X0JPVjNkTG5VVG1FdW9hY0sxOTJ5UGRqaFdsMEJ6bW9SMHhIZ1Y1bWVVeERkZFFMZ3BFaXlfbFZRdVE3dDZrcGc0U3BwaUV3WFVrZG9RaHA3STV3blQ5OWszaTZUbnZGaW5za0ljM21TZG92Q1pCeHk0V2wzUU03U1RIWUpHWUVxV0tkZm1lbmRpM2lTR2dNdDNENnFSbmt2SGZn?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna masakra! W izraelskim ataku zgin\u0119\u0142y dziesi\u0105tki ludzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOenRPYWJrZ2R0Q1pHNThkc2lYbFpzQVBrV2tNQzA3LWhzU25HdU5RRExJWkRMSFFfRXozYW9NZFFUd2FqM0hRTWNmODIzRHlWR0FlM2w3REZrNlV3M0NKbUhNdmZnVzRITEN6S0NkZE8wN09MM1RRWUJ1cExmUnhYLVROZmx4RjFoaGJVMG9MUU9qRHZtUXJxVm1hb0hYSjZqejVsUTRtaGtuQ1k3ekdLNzF6Y0lyVHAwV2lXbGRDcVNfT05TVVdHQXVuUWloZ0h40gGjAUFVX3lxTE9rYUFmOFhrcHlkMk5tWFoyelVxUXl4eC1uQUFxQVpBYVYwcmxQWUJfM3RZeHZ2cXMzV2ZSc0JqNTZ6WTcwSW9nRkVxbWlJR0dhYktObGlxMzE5bVNGaTdEVmhpVktZamh4Zl9YUzY0S0t2Ul9vNEYtb0V0X20tdVM3Rmo2S1RMWjlBaEJGQUF1a2l2YWlwREF0Yz", "id": 1407473, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVTJULXVNMEtEN0YxQkh0TGdxWjZyZmI0X0JPVjNkTG5VVG1FdW9hY0sxOTJ5UGRqaFdsMEJ6bW9SMHhIZ1Y1bWVVeERkZFFMZ3BFaXlfbFZRdVE3dDZrcGc0U3BwaUV3WFVrZG9RaHA3STV3blQ5OWszaTZUbnZGaW5za0ljM21TZG92Q1pCeHk0V2wzUU03U1RIWUpHWUVxV0tkZm1lbmRpM2lTR2dNdDNENnFSbmt2SGZn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna masakra! W izraelskim ataku zgin\u0119\u0142y dziesi\u0105tki ludzi - Portal i.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:53:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPY2MxclQ0dXIxckM0N2l2NUlRSjR4bjFtTlFyOWt5d3RPVkp5WnFQR3lCRC1kNmExX25QeFF0WmNtZzJDTU5KSF83dF9RdFU5QU9MWThIaFh5enJHa1RXME5GNy1rRkN5VFctT1h5YnZSbUYxRVJiOUNKTDdxcTBPYXFUWmc4NW43dmFRQmJTaFdDV0FKYnMw?oc=5\" target=\"_blank\">Przykry moment Andrzeja Dudy. \"Wszyscy si\u0119 ze mnie \u015bmiali\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWXdnTkI5QkpsVVo2SjlfdzNBZlJheHpLZ2NHRVVZcVc0SlE1YVAzTmFaeUU5R3JtTlVvUVR6Y3ZpNXRlUl8weWpOM29ta1NJekdkZTVfRGtNYlA3MkhBSGJkcmRNdndTUklReVdZYkE3OENDd1AwblBON2tXY1VJZkFhNW1MaFd0aHotcTVaVzhfYktkMGVTSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czarnek na prezydenta? Duda zdradzi\u0142, co o tym my\u015bli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWGFLZWlnQ04waG5lVzJFdVV6V3VTOGpOMFZRS2xTblhLQ05sV0ZMYWRNYm8wVGFOWGIwMVRTSmVkS3JsZmYyWHNvejUyQUxyUlZObjJHMkZ0eEJrXzVOZFk5UWdEZENxUG5Kck", "id": 1408370, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPY2MxclQ0dXIxckM0N2l2NUlRSjR4bjFtTlFyOWt5d3RPVkp5WnFQR3lCRC1kNmExX25QeFF0WmNtZzJDTU5KSF83dF9RdFU5QU9MWThIaFh5enJHa1RXME5GNy1rRkN5VFctT1h5YnZSbUYxRVJiOUNKTDdxcTBPYXFUWmc4NW43dmFRQmJTaFdDV0FKYnMw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przykry moment Andrzeja Dudy. \"Wszyscy si\u0119 ze mnie \u015bmiali\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRmdwUnRWSGdISjJQWmtFREpISElUdDNaTkZUeEVsX3pJbGRadkZJZ0ZwZkg0QUxQX213RS1hb0IzNHFFbTBPQlh6eC1wUnAzQlFFcWpfbkdqWXZYSHp4QktBVEhROTFSU1NaSzNwMkVaNzZuU3pIWURvRFdodUZLOTRYdWlwWFlmb3NxMGVzdVMwTnFsc3ZTc3pKVWdsSmhLSWhKVGJUVkR2SDIwNHcwcjV1aE1aUndIb1NuWg?oc=5\" target=\"_blank\">ATP w Pary\u017cu: Hubert Hurkacz - Alex Michelsen. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQelljQk9wbnlLYzBpTXFBQ2RaTFYwTFFDZDd6QUV4NHl0NnhaajF4VDFaYzd1cTl6NXNWd3VRajRJN1VrWHNmZHJMT1RXdzlJVjl0MXpKd0oyNXh4dzlCcnRWUVFVclNBV051VVdncWtiS1dEY3BDWWdFNVRzSWpiZHVzVUpfNnhmTjNYUXFLMW5Hc1RJdTc3VHVsNlMzS2hnMWI0U1NwNHI0b0J6?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmarny powr\u00f3t Huberta Hurkacza. Pierwszy set trwa\u0142 19 minut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxONDNVQl8wRHVrSEd", "id": 1407069, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRmdwUnRWSGdISjJQWmtFREpISElUdDNaTkZUeEVsX3pJbGRadkZJZ0ZwZkg0QUxQX213RS1hb0IzNHFFbTBPQlh6eC1wUnAzQlFFcWpfbkdqWXZYSHp4QktBVEhROTFSU1NaSzNwMkVaNzZuU3pIWURvRFdodUZLOTRYdWlwWFlmb3NxMGVzdVMwTnFsc3ZTc3pKVWdsSmhLSWhKVGJUVkR2SDIwNHcwcjV1aE1aUndIb1NuWg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ATP w Pary\u017cu: Hubert Hurkacz - Alex Michelsen. Relacja live i wynik na \u017cywo - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQWXYxVnN1UHJPZGs4ZW5rUVlxWERyem5DRnNyWEhHbVFTbHpidlNOekI4ZWcyUEEwSnY1YUEzSkZKdVFVVVZnT3dRTHByYnlnb2FDR3JmVDN4WXF2cHQwTzlfYzFRUzNuRjdlOVRzdVI3cHJHRlRuWmI5R1ZIdnJGWlc5ODVuZEhFeWduMkc3anN3UnYwSU5hLV9uZ3lKc05MUXlSZk5BT01Vem5rbGk5bVB0X1BYMHUwNDhrMEhZOA?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy przyw\u00f3dca Hezbollahu. Organizacja wyda\u0142a komunikat. \"Przywi\u0105zany do zasad i cel\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPUjlDdF9iV1NHTWw3dWxjYWtqQ3hOQk42TE5IbXZndmtINmZES2lnUmtTVUllT3gzNGxDSkd4WUMtLTFIaWl6Mm56cTV5UUZWU3VlUXJlVmtTbXFuTnhjanluaTRZR1dNZzlQcm9tUHBVWEN6M3pYSGVRdUlhTzl5aml5RUJreEZVMW5NSnVLM0N3blNLSk83VmQ3WVBMSVFzdUFHVDFnank3eFZRamI5RVJILXkxalJtQlVuQU9zRFFTWTcwUlA5Zlp0eUpKZXVL0gGjAUFVX3lxTFBRcFBJcjlDbmR2NndaeW5zdFdXelMwaGt0dk81VV9SZG94U1pueTVseVJlMW5Ia0VWXzVRdGVQMFJfQnFVNUkxeC1FemVXTG9KV1RHM3YwZEVlcEY4RHpXQkVpZ2VzbEN3dlphdnR6a0FRcXNmSlp", "id": 1406720, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQWXYxVnN1UHJPZGs4ZW5rUVlxWERyem5DRnNyWEhHbVFTbHpidlNOekI4ZWcyUEEwSnY1YUEzSkZKdVFVVVZnT3dRTHByYnlnb2FDR3JmVDN4WXF2cHQwTzlfYzFRUzNuRjdlOVRzdVI3cHJHRlRuWmI5R1ZIdnJGWlc5ODVuZEhFeWduMkc3anN3UnYwSU5hLV9uZ3lKc05MUXlSZk5BT01Vem5rbGk5bVB0X1BYMHUwNDhrMEhZOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nowy przyw\u00f3dca Hezbollahu. Organizacja wyda\u0142a komunikat. \"Przywi\u0105zany do zasad i cel\u00f3w\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQTUk5WWdPZGEwU18za1o0dDktX2FQejJ4cGJuX3c4cVFUeDRJRkhMWlRsdW1pZThuZjhiVzdpMDRrTFlpTEJEZWxCRWp3SGl1cUV0VXVsaFFUMWRWMHRUMmR2WjNYdmlNVFN5d0trWnE4bUlZcGJVS0F1Z2R2UjY5eFlybWhNcW1NWUFla1N6Y2trTjVPbF91RXZLQ3Rxc0pZVVp6WEcySURsZTA1eDRoaHVQcHQtczhFdEE?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk o \"ch\u0142opi\u0119cej satysfakcji\". \"Zaraz mi minie, obiecuj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQY1ZDV0M1TXhHWXUtN1FNNnlnbVpVQkI2SldjOHU1Y0tiQzV2U09iSlRCd2ZUZjdQQjhHcFVXejlUS1NRNHRLZHpqeU5JellaY2M3M2x6V0VDaUxKdlFHeUhDWmhyY1FNam5EYlNabXVSLV8tQzdqODdqWkYzRG9sQnJVMUZUTkVmTll0eE5ndFhqNklhT2FhZUZZbWJtdWl6dHozMUpPWHByREMxNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk wymownie komentuje wyniki sonda\u017cy. \"Zaraz mi minie, obiecuj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNSFNWZThOSndkdFFMc3RrcHdoZz", "id": 1406715, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQTUk5WWdPZGEwU18za1o0dDktX2FQejJ4cGJuX3c4cVFUeDRJRkhMWlRsdW1pZThuZjhiVzdpMDRrTFlpTEJEZWxCRWp3SGl1cUV0VXVsaFFUMWRWMHRUMmR2WjNYdmlNVFN5d0trWnE4bUlZcGJVS0F1Z2R2UjY5eFlybWhNcW1NWUFla1N6Y2trTjVPbF91RXZLQ3Rxc0pZVVp6WEcySURsZTA1eDRoaHVQcHQtczhFdEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o \"ch\u0142opi\u0119cej satysfakcji\". \"Zaraz mi minie, obiecuj\u0119\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNlNzbVpOdmpxcGJaUzRUaHNqVm1nUUh5MzAxaHhVVnRxV2l2ZHFubUFxLWdzeHJNTk1SSHRzSzk3bmI2RjVQdnk0TmxQN3VrR0R3bmhyNUo2ZVF5Q1ozNUFJV3RiYVJudDVpeF9OOXpnYi1ZR1FvSEIyR0diVEhuMnRENmhkUEcxN21wdVhZZGcxYmw1b1ZjN1NXZDNscURfN2VCR04yY3N2aE43MENHS0RXRVc?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bno o relacji \u015awi\u0105tek z Abramowicz. Trener uderza, pad\u0142 mocny zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOLW1hcDUtTkJfdk5ueDNKTnRuWDQwNllEcm1Td0FFaExqbUdFRk1nWk5XSWd6T3hhcThnNWdnUGo4amNFR2ktVWNKdXQtclpNcWJUa3V5dldPNExqamwzYmhHOTFLM2JOSEoxdEtQOG9Kd2dxVGdrX3FFYXozd205dDIwejNzQXZYNFpzSTI3ajRCZVM5YXZlWWk4Q08zMTBkRS05RUkzVktITEE0SGY3bVZQaUdzT1E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Big boss\" zast\u0105pi\u0142 cz\u0142owieka z cienia. A u Igi \u015awi\u0105tek \"nikt nie kl\u0119knie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPMzlQ", "id": 1407481, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNlNzbVpOdmpxcGJaUzRUaHNqVm1nUUh5MzAxaHhVVnRxV2l2ZHFubUFxLWdzeHJNTk1SSHRzSzk3bmI2RjVQdnk0TmxQN3VrR0R3bmhyNUo2ZVF5Q1ozNUFJV3RiYVJudDVpeF9OOXpnYi1ZR1FvSEIyR0diVEhuMnRENmhkUEcxN21wdVhZZGcxYmw1b1ZjN1NXZDNscURfN2VCR04yY3N2aE43MENHS0RXRVc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142o\u015bno o relacji \u015awi\u0105tek z Abramowicz. Trener uderza, pad\u0142 mocny zarzut - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:45:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxON081TE5BZU9iNkNZbTBjN1hJMHNuQlR6T1hzRWxzTUl4OGR6dTkzLVNtU0N3dGZ1Wk9ueHRMWG82V29JbF9sM2J6dVVJSWktbmRtbnJNY2VrS2llUDZQMERNcE1YeFZKdll0aXdxVVNBcGVuYzMzMDRSTG9Rb3F3NVIzc2l3UV9Db0EwcUpmM1NqR0ZZOGZoTXJ5NVZRWFcxMm9MSmk0T0I2Vnd6UmhV?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelski nalot na Bajt Lahija. Informacje o dziesi\u0105tkach zabitych i wielu pogrzebanych pod gruzami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPR2Y2bUdaSUhOTTgzQkpSU3B2Y1JyZTJ5cHMySUd4d2xINy1JWWNYcE1OZVJaREd6OExxNTdmajg2cjY5NEFHM0pFdjVhZEsxR0xRLXhHenhEVVNWYkRvLWtWdF9JSFNMTjRJTkQyWm5IbU5fa0JOWjJIWEZzMlFkVFgwWUtjMF9zc2RkNmZsYzhYXzF6YUFZYnVVRTJ2akMyQzdLMHVKRUtjNnRsY3hUTnBBek9CeGdjUEppWl9JRdIBvgFBVV95cUxOQThlTlNqb2RSYVNsY1dTVTc1ZzNZcHMybTVfQWdZMERha290blZiR0RKTlAwdktFbGtmd2lxVEVoZ1Bxb0I3bWJ3YUc3TEtHMGd2NXdJSno5T05HRzdma2pNSVY5RDR1ajE1cEF6cnk0aGNRTjQwTzhWTUtrNU1KcnlPY2ZUZHZ5dWJFUEd3WjZlSFZ5MFJ6ZEx5RXg4b", "id": 1407059, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxON081TE5BZU9iNkNZbTBjN1hJMHNuQlR6T1hzRWxzTUl4OGR6dTkzLVNtU0N3dGZ1Wk9ueHRMWG82V29JbF9sM2J6dVVJSWktbmRtbnJNY2VrS2llUDZQMERNcE1YeFZKdll0aXdxVVNBcGVuYzMzMDRSTG9Rb3F3NVIzc2l3UV9Db0EwcUpmM1NqR0ZZOGZoTXJ5NVZRWFcxMm9MSmk0T0I2Vnd6UmhV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelski nalot na Bajt Lahija. Informacje o dziesi\u0105tkach zabitych i wielu pogrzebanych pod gruzami - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:42:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOMFBzUnRqYzM1RElGT3VLZkRqcVN6dTBOVU4tZHBsem1pbWYtUkNTcXhLbEhBcW95SE1xeGJtSWw5VWx4d3Qya3c2bjRmSzJPczlQZDRXSjdPUlVGNVBQcDJrb0dUUmg3MGZXWEhWSnlHdHFXZmRuUWdRYjQ1QjJaZmhCNUVmTGRzX19xS1ZQYVloMHpFYzd3RDdkaDE0NU9BS3NtVDAwb0VlcHpzem5DbS15eHl4UnUxZFFKQkQyTXRYYkctbkM4Z1lKM3lkYlli?oc=5\" target=\"_blank\">Pentagon i Seul ostrzegaj\u0105 przed Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Maj\u0105 wej\u015b\u0107 do Ukrainy \"szybciej ni\u017c przewidywano\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdmZKZE1LMS02M3F1aFVlMmZBbkk4U1UtUk5RbmNFVGFLRTdPLVltVDJBRDdGUWQzcm1Vd2RibF9zX2Rad2pZZ0xETFB1bGRiV0lOeGJrZkx5ZEI2UkxmYjhqSFVjck92ZkRkVUY3MVFTeUhKOEl0Vk1uSHFQRWQtQ1l6VWdxY0FMUmZIUFBvMDNtSFNFUHh6bnJIWEpXcC1SYjc5eFFtcG9kT25LVEJqRFRXRGtUYXZnSHc?oc=5\" target=\"_blank\">Dosz\u0142o do pierwszych star\u0107 z wojskami Kim Dzong Una. Nieoficjalne informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https", "id": 1408372, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOMFBzUnRqYzM1RElGT3VLZkRqcVN6dTBOVU4tZHBsem1pbWYtUkNTcXhLbEhBcW95SE1xeGJtSWw5VWx4d3Qya3c2bjRmSzJPczlQZDRXSjdPUlVGNVBQcDJrb0dUUmg3MGZXWEhWSnlHdHFXZmRuUWdRYjQ1QjJaZmhCNUVmTGRzX19xS1ZQYVloMHpFYzd3RDdkaDE0NU9BS3NtVDAwb0VlcHpzem5DbS15eHl4UnUxZFFKQkQyTXRYYkctbkM4Z1lKM3lkYlli?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pentagon i Seul ostrzegaj\u0105 przed Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Maj\u0105 wej\u015b\u0107 do Ukrainy \"szybciej ni\u017c przewidywano\" - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:42:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPY0QxSDFILWVxZ0lKNDh6SnhDWXdEUl94QlozcVJEYmJQQlhBRVZaa2JCTUs5dzBhT1AtWW5VaTAwT1NWTm5GS3VoQzU2RHU0czRvNGZCU0FkWFpKR3pJbWlkVEhTUU9rTWdmQnZlVFpEdkg1NjNZSWVBa3hRQ2paZG1BRm50bGNQU3IxdGdMWHhqQy1NeURYWlRrMkswUFN2dWNaYWZDREZaV3lVcU9oSFJISQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pentagon i Seul ostrzegaj\u0105 przed Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Maj\u0105 wej\u015b\u0107 do Ukrainy \"szybciej ni\u017c przewidywano\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcndLZms5dUZQSHhFejZuMnphcVRWS25yNmdtallLYldqYlFkY0F6QWRVZ29EMm5fcmV5anVMWnJtM0JIUDlsMGZTT01mQmw4UDM1RXNjMlBSZnNKVS1VbDNqX25vWmhMSFplVWdRNTJQVVV1SFBfSElVSmJVSDJPOHNtX2VSTUdydFI5MjktZDNGNDZVc2dqM2wwOFhaVlk2VTVLNW00Y3RBWFY0Rk5ZUUt3YzhtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze w Ukrainie. S\u0105 nieoficjalnie doniesienia o pierwszych starciach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1407467, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPY0QxSDFILWVxZ0lKNDh6SnhDWXdEUl94QlozcVJEYmJQQlhBRVZaa2JCTUs5dzBhT1AtWW5VaTAwT1NWTm5GS3VoQzU2RHU0czRvNGZCU0FkWFpKR3pJbWlkVEhTUU9rTWdmQnZlVFpEdkg1NjNZSWVBa3hRQ2paZG1BRm50bGNQU3IxdGdMWHhqQy1NeURYWlRrMkswUFN2dWNaYWZDREZaV3lVcU9oSFJISQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pentagon i Seul ostrzegaj\u0105 przed Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Maj\u0105 wej\u015b\u0107 do Ukrainy \"szybciej ni\u017c przewidywano\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPNEk2QnMwQ295czhwajRRNnZpVXFNRzdid1QzOTEtMkRfNW83Z0kyVVFsMzRtQkI1eFZGSUpzMTBPaXc4dG8zODV6bEk0MzNLU1RWZzlyOVZRYnQ1VHc0OHgzTTdPZV8xSkczWnc1MUtmeXNxRjNQcEp4S2dfLWt5aE10SkxrdHRMckxlYnh3UVBhT1pISlY3MXJSRFB5SXdqNTBWM2cyaEd3ODNrUlhOQm44ZE5TUdIBtAFBVV95cUxPY21wUmI2TkFfTDRKcldCUy1zV3htQkpaRU82VW9OczBKTTZfQ0lnaTdiUDBlSUpBMVFBQmd1Q0VVN2gyRjk2SzR5RjBNZ0FpU0NLeVNIalNtcmk3cXNfcUQtUXZtTWd5U1RxdHpvYl9vQXJzQ1E5MUpOekwxS1BXSEdtQTZQbGs0c1k0d0JPZTBVVGZ5VDFnVHVFejVqdUNoOE9ZMFRqTlpHOFQxdTdaRDhaUHA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kieruj si\u0119 na po\u0142udnie\". Google Maps zwolni\u0142 legendarny g\u0142os, teraz b\u0119dzie pracowa\u0142 dla Orlenu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNYkw1NzdwNGdkcTMxRG5uZE80SjY1SG5SRW5pTnpNNHR2bWJrMnQ3cFVYa0VVaDNKb0x2VFQ2MTdURlNFN2xNNl96dEw5N2p1TGJvUjFWX2RwWVI5aUVlU2xCVEkzNF9FUGhhZlN0R1UtTFRKQy13TURTQjI5eFhfVk81MnJ6cmVjQk1uZFBtNNIBjgFBVV95cUxNZ1pvYUVjU", "id": 1407871, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPNEk2QnMwQ295czhwajRRNnZpVXFNRzdid1QzOTEtMkRfNW83Z0kyVVFsMzRtQkI1eFZGSUpzMTBPaXc4dG8zODV6bEk0MzNLU1RWZzlyOVZRYnQ1VHc0OHgzTTdPZV8xSkczWnc1MUtmeXNxRjNQcEp4S2dfLWt5aE10SkxrdHRMckxlYnh3UVBhT1pISlY3MXJSRFB5SXdqNTBWM2cyaEd3ODNrUlhOQm44ZE5TUdIBtAFBVV95cUxPY21wUmI2TkFfTDRKcldCUy1zV3htQkpaRU82VW9OczBKTTZfQ0lnaTdiUDBlSUpBMVFBQmd1Q0VVN2gyRjk2SzR5RjBNZ0FpU0NLeVNIalNtcmk3cXNfcUQtUXZtTWd5U1RxdHpvYl9vQXJzQ1E5MUpOekwxS1BXSEdtQTZQbGs0c1k0d0JPZTBVVGZ5VDFnVHVFejVqdUNoOE9ZMFRqTlpHOFQxdTdaRDhaUHA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kieruj si\u0119 na po\u0142udnie\". Google Maps zwolni\u0142 legendarny g\u0142os, teraz b\u0119dzie pracowa\u0142 dla Orlenu - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:29:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQWUJtSERGTGhGMzZrWXZ5T1ZCaXRQY0hCaEhLVGVCN0ljOERNYURYTVdKejl6bDdhMFRiNXQ1ZU1FRUpQZXE0MUlwMnhCNmFfOTJvc3h0Rlk0QzhHeEFfb0hWNVhNVjdyUm5JT01NUWJTT3Nqa1pubERRMmEyTXR3OWpGeVBvdjlRMzJYczhrczlXMF9Sa0RvUktlMXhRaDQtbXF6VnRhOUI5a3lrOGktZE9adjEwMXktSFBaa3EyQnVOZ9IBwAFBVV95cUxNLVc4LVRKU3ItWXlaSVVKc2g2UFltQ1J0LWc4amN5Uzhfa3JDX1ZqRTFUQ3FLQkpIVzJUSHdONmFYS2tMTDJKSFlKaHQ4c3h6MGdNNldraHlwYlZGU2NFN010UFdGTGFBcFY2b3dONjJiamhKTEVMbFUzd19IZ3kxdmxJcGUwamRkajdzaVpxZEhvLUs2VkhJRWFucnFuNTlCZ256Z3NGdW5Edjh4aG1pOVFZckYxdEZ0RDZ4cGZqbUg?oc=5\" target=\"_blank\">Adwokat Buddy ujawni\u0142, jak Kamil L. oraz Gra\u017cynka znosz\u0105 areszt. \"S\u0105 obj\u0119ci szczeg\u00f3lnym nadzorem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNVFhwNUVDODg5SXdZczVnWXVMVWhfSHd5THlfQi03amgzNDRsMmptaHVGVm5PZ2F5LTBBMlpRZXg5aVFSeUpTVUlLS3JUT3otUVR5Y3ZETzNxSjFQNUxqR3NibDBvYWJoLXdlOU9IYlJrX2xSd0FuTUN3VjZXSDQ2Q", "id": 1407468, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQWUJtSERGTGhGMzZrWXZ5T1ZCaXRQY0hCaEhLVGVCN0ljOERNYURYTVdKejl6bDdhMFRiNXQ1ZU1FRUpQZXE0MUlwMnhCNmFfOTJvc3h0Rlk0QzhHeEFfb0hWNVhNVjdyUm5JT01NUWJTT3Nqa1pubERRMmEyTXR3OWpGeVBvdjlRMzJYczhrczlXMF9Sa0RvUktlMXhRaDQtbXF6VnRhOUI5a3lrOGktZE9adjEwMXktSFBaa3EyQnVOZ9IBwAFBVV95cUxNLVc4LVRKU3ItWXlaSVVKc2g2UFltQ1J0LWc4amN5Uzhfa3JDX1ZqRTFUQ3FLQkpIVzJUSHdONmFYS2tMTDJKSFlKaHQ4c3h6MGdNNldraHlwYlZGU2NFN010UFdGTGFBcFY2b3dONjJiamhKTEVMbFUzd19IZ3kxdmxJcGUwamRkajdzaVpxZEhvLUs2VkhJRWFucnFuNTlCZ256Z3NGdW5Edjh4aG1pOVFZckYxdEZ0RDZ4cGZqbUg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokat Buddy ujawni\u0142, jak Kamil L. oraz Gra\u017cynka znosz\u0105 areszt. \"S\u0105 obj\u0119ci szczeg\u00f3lnym nadzorem\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:23:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOLW1hcDUtTkJfdk5ueDNKTnRuWDQwNllEcm1Td0FFaExqbUdFRk1nWk5XSWd6T3hhcThnNWdnUGo4amNFR2ktVWNKdXQtclpNcWJUa3V5dldPNExqamwzYmhHOTFLM2JOSEoxdEtQOG9Kd2dxVGdrX3FFYXozd205dDIwejNzQXZYNFpzSTI3ajRCZVM5YXZlWWk4Q08zMTBkRS05RUkzVktITEE0SGY3bVZQaUdzT1E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Big boss\" zast\u0105pi\u0142 cz\u0142owieka z cienia. A u Igi \u015awi\u0105tek \"nikt nie kl\u0119knie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNlNzbVpOdmpxcGJaUzRUaHNqVm1nUUh5MzAxaHhVVnRxV2l2ZHFubUFxLWdzeHJNTk1SSHRzSzk3bmI2RjVQdnk0TmxQN3VrR0R3bmhyNUo2ZVF5Q1ozNUFJV3RiYVJudDVpeF9OOXpnYi1ZR1FvSEIyR0diVEhuMnRENmhkUEcxN21wdVhZZGcxYmw1b1ZjN1NXZDNscURfN2VCR04yY3N2aE43MENHS0RXRVc?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bno o relacji \u015awi\u0105tek z Abramowicz. Trener uderza, pad\u0142 mocny zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPMzlQ", "id": 1406730, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOLW1hcDUtTkJfdk5ueDNKTnRuWDQwNllEcm1Td0FFaExqbUdFRk1nWk5XSWd6T3hhcThnNWdnUGo4amNFR2ktVWNKdXQtclpNcWJUa3V5dldPNExqamwzYmhHOTFLM2JOSEoxdEtQOG9Kd2dxVGdrX3FFYXozd205dDIwejNzQXZYNFpzSTI3ajRCZVM5YXZlWWk4Q08zMTBkRS05RUkzVktITEE0SGY3bVZQaUdzT1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Big boss\" zast\u0105pi\u0142 cz\u0142owieka z cienia. A u Igi \u015awi\u0105tek \"nikt nie kl\u0119knie\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:20:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN3lGZk5rR3BpY1RUak1TQ1NrczY2X0xIOUVDNVF5Z2pmZS1WUXhjVUZ4eFNLbWw3VFdZUUpEc3Y0U1NvYnBTMVFhUzBvYjVTU2ZtRW8zYVRud3E5RmpJcTZoeWNleURkN1RRdlFkSlk5Ul9sNmZGVlc1aHFvU0JRSnYwYUZ3aktrNUdaRmlxekFpUENmUFhmUDZTNHNPNEF5SHhFNXJUb2JEOEdF?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael zada\u0142 Rosji podw\u00f3jny cios. Teraz W\u0142adimir Putin b\u0119dzie musia\u0142 si\u0119 t\u0142umaczy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPY1IwMUFoZm0xQXZFVVJzRE5HME1BNlRRQ3NYSjR3bWRubXBBZDhQd0lMWEp6TUpkdG1laE5OVmZkcVBCcjNOWFRrUE1XdHhhc1pxZXFZSXJ0SkJpenlyM2xtOGFoODZrSm55amxkMWdxMkdjRlZPYnREVEVhLWFpNTMtM2w5eWFHczgxY2xFOWFCSl9wbm9jbTg4WnRZMmZ6RmltcHh3N25EbjRkc0I4dmxnbkY?oc=5\" target=\"_blank\">Atak odwetowy Izraela na Iran uderzy\u0142 tak\u017ce w Putina. Kreml zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie pozbawiony pot\u0119\u017cnego atutu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1406721, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN3lGZk5rR3BpY1RUak1TQ1NrczY2X0xIOUVDNVF5Z2pmZS1WUXhjVUZ4eFNLbWw3VFdZUUpEc3Y0U1NvYnBTMVFhUzBvYjVTU2ZtRW8zYVRud3E5RmpJcTZoeWNleURkN1RRdlFkSlk5Ul9sNmZGVlc1aHFvU0JRSnYwYUZ3aktrNUdaRmlxekFpUENmUFhmUDZTNHNPNEF5SHhFNXJUb2JEOEdF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zada\u0142 Rosji podw\u00f3jny cios. Teraz W\u0142adimir Putin b\u0119dzie musia\u0142 si\u0119 t\u0142umaczy\u0107 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcWJONl9OQzBMMGVocGVTaEZVcFBvTGpVRDh3ZnowM0o2Q09DMm12M1FzcVNXQWllOXlpSFItWlNLbWl3QlBveUUzMGZVVFppUTJoZ3NRbDBGS2JfeExOWmYzc1NkaXFnNFRrakV0R0pJV3B2TkVHZ3lpRVAwdEM5aWZOYU90NzZFRHJmRFJaMng2WkY1QlhtdHpfTkNxMk1YdkdqdzZ1VTMyUG5MMVRfYWI4QUM2ZjFrWGc?oc=5\" target=\"_blank\">R\u00faben Amorim sprowadzi go do Manchesteru United?! 43 gole w poprzednim sezonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQjFINks5Y0ZFUktzNHlfdnAzMlktOWRrQklWZUFaX0xRR1NQR1VLcGpwLWE0b0UtTkFMWVhIUHJNZnJobmp1al80SmZvdzlweWJ6UkVtem9RWVhfMVpma3kxTFFpeGhLbVZNQ045YUZYWFVzeDQ4SUxXRnF4NS1lNF9MMnkxRGYyMGhmQlVrQ1BqTXliQWhlbjFzQ245RE53ZFFXLUhYdU4wUG1ocFVLUXg5X0I5YmM?oc=5\" target=\"_blank\">Wybrali! To ma by\u0107 nowy trener Manchesteru United</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxPMzEzUF9mTEg1c", "id": 1407877, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcWJONl9OQzBMMGVocGVTaEZVcFBvTGpVRDh3ZnowM0o2Q09DMm12M1FzcVNXQWllOXlpSFItWlNLbWl3QlBveUUzMGZVVFppUTJoZ3NRbDBGS2JfeExOWmYzc1NkaXFnNFRrakV0R0pJV3B2TkVHZ3lpRVAwdEM5aWZOYU90NzZFRHJmRFJaMng2WkY1QlhtdHpfTkNxMk1YdkdqdzZ1VTMyUG5MMVRfYWI4QUM2ZjFrWGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "R\u00faben Amorim sprowadzi go do Manchesteru United?! 43 gole w poprzednim sezonie - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNV2xJRnhveHl2ZXZsRjBVaE5PRGZaNnpReFJiNE5uRnJ6QzY4SzVqYktaSWZHN3JGVm5DdVpxSF9yNDZVdkYxMUk0NGF1UWtpeU9tQ0dwWjZ6QkpfNXNSbi1zR0YxeWY1b0w3ZjJrSHAydzgxVk5kV1dEUnZVMzZLcUhKOWwxUEw3bUdTQlM4c3BXRzg4OVhiVktGQzVtU3c3OVHSAaABQVVfeXFMTUJ6RzdkaHBXZHd1LWlhRmhHR2pNVmZ3d1ZFMkNFMnYyNlZkbXlkU2VodFpobUpGcFRzNm1IYS0yc3BoWW1vT1NIMWcyMTA5WDJsNThxcW5va3hka090N2k0SnczbmhhWC1jWHlLR1lza0JTckkwTnZjRGpfS05tVW9FNXVraTBwbmFBSW54N0tnMlMxLTFlVVNwd2N4Ti1aVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tramwaj na Wilan\u00f3w. Trzaskowski opublikowa\u0142 nagranie, fala \u017cart\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQLVFIeC1oQmpkc2U3NU90emZnT2tkYklSRnN6WEtqYXlGdVRNTks3STBhaG54ZzV5M0NVRGJyQjM1VXhNQjdJUmlfX1JKYVpJYTBoUDRhZFByYkpNUi1kb1RpZEk4MFFxMk0xNk9FZ2dEWTdwckZmMVk2eTNHUWoyTDAzZEJMQ2FH?oc=5\" target=\"_blank\">Zast\u0105pienie linii 35 przez 14 i 16</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawski Transport P", "id": 1407865, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNV2xJRnhveHl2ZXZsRjBVaE5PRGZaNnpReFJiNE5uRnJ6QzY4SzVqYktaSWZHN3JGVm5DdVpxSF9yNDZVdkYxMUk0NGF1UWtpeU9tQ0dwWjZ6QkpfNXNSbi1zR0YxeWY1b0w3ZjJrSHAydzgxVk5kV1dEUnZVMzZLcUhKOWwxUEw3bUdTQlM4c3BXRzg4OVhiVktGQzVtU3c3OVHSAaABQVVfeXFMTUJ6RzdkaHBXZHd1LWlhRmhHR2pNVmZ3d1ZFMkNFMnYyNlZkbXlkU2VodFpobUpGcFRzNm1IYS0yc3BoWW1vT1NIMWcyMTA5WDJsNThxcW5va3hka090N2k0SnczbmhhWC1jWHlLR1lza0JTckkwTnZjRGpfS05tVW9FNXVraTBwbmFBSW54N0tnMlMxLTFlVVNwd2N4Ti1aVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tramwaj na Wilan\u00f3w. Trzaskowski opublikowa\u0142 nagranie, fala \u017cart\u00f3w - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:07:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE1LdDVyOFJZRDlBYk5EUkhuejUyd0NPR3d4emE0VVRIa3ZkbnBJeURRTXlRbHFyWGVOLVhRVDNycS1XOGstQnNTTVZlQlQwY0p3cUs5TExVV2RqS2MzZXlNTVE5VWxuNEJSWUxVMzdaX0tCMld4SWVVUg?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko Apple Intelligence. Sprawdzam, co nowego w iOS 18.1 w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxORUp4Tzc5dEl4MWhyNWtjQkNjRnl6S2tLNEJJUVBGbnNyWVM3YzBpMVRHbkU4aWdfekZtc2tEVjZnaFc5aDU0c19zeGJyZ2VjYWFrZHdIZzlvNXQyaldfcE1qVGswTlJLaHJhUnhvV2NMZERSc095ZzVKUlhrTUctUHhFYjRPdkF6dzBmZHQ1TGR1STZsX3h3OEdtNFFNOE9Wb1hjcERn?oc=5\" target=\"_blank\">System Apple Intelligence dost\u0119pny od dzi\u015b na iPhonie, iPadzie i Macu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Apple</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPNzFsWXU4aFpYTmRKdkwyQzN0ODFlVzIzUEgtQUUzN2ZHS3JnVVFrM2liYnNkb0ZTd0xDVUJudGZ3dVdCaUxUNGhLa0hQa2FEWVE0VE91NnNKUTNJMUZuNlJfTHFsSUhQM1p1", "id": 1407476, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE1LdDVyOFJZRDlBYk5EUkhuejUyd0NPR3d4emE0VVRIa3ZkbnBJeURRTXlRbHFyWGVOLVhRVDNycS1XOGstQnNTTVZlQlQwY0p3cUs5TExVV2RqS2MzZXlNTVE5VWxuNEJSWUxVMzdaX0tCMld4SWVVUg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko Apple Intelligence. Sprawdzam, co nowego w iOS 18.1 w Polsce - benchmark.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:05:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPVGJ3QklyODl2SHBYbzltODVIYzQ1QzE3N1A4eFZEQ1VOYlJMSDgzalgtM2xFY2V3YXppYkswUHRvUk0zODI1N3FtWWpQNjBuZ19rQktHZVNSRDhhWVh3a1FjM0FUXzJXc3VZd1d2eHUxZ1RnLXowQ0tzYXRNQ0h0X2pmV3JNQjIzcGRXTjZTVV9yLVh4N08zWGZGWG9CMHNncHBRbml2aGpwUlpkdXlwTEtCbDRReUkwN3lYTXZIaTJad045QWx2LTV3OXcwRW1VamdBMUhIajRnY0FnRlJmUg?oc=5\" target=\"_blank\">W sprawie Czarnka \"nie ma w\u0105tpliwo\u015bci\", a Mastalerek \"zdolniejszy\" od Przydacza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNYzFfTTBvSFV0c2xka0dNSVJGZUNvei1PY1l4ZGVTTlVKa3EtcGduV1J3cFZoWklKTHJpdjRQQjVhTmw2Ry1RRDR4aHpXNkoyczRxYXh4Q0NXSUx6bXFpVzdRWXJ4YUJfRUxIcXhVQW42Mm9qMVpYMUdHOURWcnJ1RmM4ZVVYQnk3NmhIZWNhSEVrNEhHcDlJN3J0SS1XZlhSb0dISE9WTnJNT2QyeGpldHcxaGszVTNua1U3aGdXTzUweEtBLUVET3E4alQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ludzie Morawieckiego przestraszyli si\u0119 Czarnka. \"Mateuszowi tego brakuje\" [KULISY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek ", "id": 1406718, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPVGJ3QklyODl2SHBYbzltODVIYzQ1QzE3N1A4eFZEQ1VOYlJMSDgzalgtM2xFY2V3YXppYkswUHRvUk0zODI1N3FtWWpQNjBuZ19rQktHZVNSRDhhWVh3a1FjM0FUXzJXc3VZd1d2eHUxZ1RnLXowQ0tzYXRNQ0h0X2pmV3JNQjIzcGRXTjZTVV9yLVh4N08zWGZGWG9CMHNncHBRbml2aGpwUlpkdXlwTEtCbDRReUkwN3lYTXZIaTJad045QWx2LTV3OXcwRW1VamdBMUhIajRnY0FnRlJmUg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W sprawie Czarnka \"nie ma w\u0105tpliwo\u015bci\", a Mastalerek \"zdolniejszy\" od Przydacza - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:46:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOeGl1akRYbTNMM0JoQmRNTEtuSlAxUXVhUjVvWTk0TmRzWGVZcnFLSWlQMUVEQWMtdURWRktHRGNCZGRuWjBGYlZvUEFRVUgySDVXeXA4NFJPTFc2MDNIeUIzMnFlTXZtUE40bjlJVy1uclY2dkk0SjRiU256Ul95bWtJdDdYeHdXMzQ3Vjc4eThJaTZLX1BIZEtrOVFOeXVVeGhaRTZjcEtBUzd2Y3c?oc=5\" target=\"_blank\">Tibilisi w obj\u0119ciach Rosji. \"Gruzi\u0144skie Marzenie opanowa\u0142o ca\u0142e pa\u0144stwo\" [WYWIAD]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQejQ1am44RGlTMXhpcHNvRTJoSHdqSldTRWxoSjVQeFV4YXhVdXNXcDlVWlJfNVJ2b0laaFlYa0dpYldoSXR6UEQ3cXpSdGJpUENuM2hzRG9PMU9BdmF5ZkVRNENiRlNmUEVsTTV5T0dZMVQ1cU9PN2lYMEliR0psLW9rZTZ4b1VUOU5DaHVpYUt0bVBvd0VleGVnenp0RkJwZ2Fv?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie widzieli\u015bmy tego od czas\u00f3w stalinowskich\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPWnBRTUFjUXN2cUkxMXk1X3A3YnR1R1locTdFb0wtLVNrT2l1OW9mXy1OVUdxZDNCMmg3cWZIMGl", "id": 1408908, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOeGl1akRYbTNMM0JoQmRNTEtuSlAxUXVhUjVvWTk0TmRzWGVZcnFLSWlQMUVEQWMtdURWRktHRGNCZGRuWjBGYlZvUEFRVUgySDVXeXA4NFJPTFc2MDNIeUIzMnFlTXZtUE40bjlJVy1uclY2dkk0SjRiU256Ul95bWtJdDdYeHdXMzQ3Vjc4eThJaTZLX1BIZEtrOVFOeXVVeGhaRTZjcEtBUzd2Y3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tibilisi w obj\u0119ciach Rosji. \"Gruzi\u0144skie Marzenie opanowa\u0142o ca\u0142e pa\u0144stwo\" [WYWIAD] - Defence24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV1hxZ3Y4Q3FmaXl1VUtheTZyTkZQN0htRWhLclc4bFppdjRscHYtcnA3dnRYMXQtUVYyTjZGdjh3YlNldzhVbnlBd3VfYmNPU3RNeFhoUV92YXZMekpyREpFNjZ6NzZsZy1WbFlkT2FEdGNSaUVGcDl2WXFDZnRxaW9jNnJ6bDU0bXpWNWtFeE5Va2pWU3pZTTloTzlJSVctQ1B6cjhIb2tQQUnSAaoBQVVfeXFMTmVxdjdfZEFOQVZidjJxTnlaV1pJcGhYQlFJWVd5VTU4YU5HWmR3N05CbVg5UVFFaDdhOV9fTms1RkdzdlFKb2l5bFV0bi1XSjRyRWJabmZUTGRROG45Mjd2Z2pESTd5S3Z2NGRBRFR3ajhBN2s3SEU2aVhMTWdac1lxSlN5cDN4R1BWN0Z1UXphbFRTbjlTVnlBXzRxY3BxeGtJc2NCZS1NOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna burza po gali Z\u0142otej Pi\u0142ki. \"Brak klasy. Policzek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQUEQyREpiODFXOG5CSUlOR1ZSVXJSX2VsaHhVODBjWjJ3LUhSSVROREU0MkZrdjd4bGNRQ0lFX2pGNlBZek9hQ3RFcFhRNFh1S0xLNzJZWmNxNDFUWlM5QU5vRFYwQ25xeUlZaXMzRmVYRGR2a0dtaU44c3NMVUNnemVJR0ttUTRFeFZLUW1Cbk9ROFJvZlFkVC12WHVFX1lPNXFfYkVDS1hpeGdWNlJ5OWxzR2ZoS0w4Z1FuUmo2MXh6Y2V0OGpJ?oc=5\" targe", "id": 1407478, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV1hxZ3Y4Q3FmaXl1VUtheTZyTkZQN0htRWhLclc4bFppdjRscHYtcnA3dnRYMXQtUVYyTjZGdjh3YlNldzhVbnlBd3VfYmNPU3RNeFhoUV92YXZMekpyREpFNjZ6NzZsZy1WbFlkT2FEdGNSaUVGcDl2WXFDZnRxaW9jNnJ6bDU0bXpWNWtFeE5Va2pWU3pZTTloTzlJSVctQ1B6cjhIb2tQQUnSAaoBQVVfeXFMTmVxdjdfZEFOQVZidjJxTnlaV1pJcGhYQlFJWVd5VTU4YU5HWmR3N05CbVg5UVFFaDdhOV9fTms1RkdzdlFKb2l5bFV0bi1XSjRyRWJabmZUTGRROG45Mjd2Z2pESTd5S3Z2NGRBRFR3ajhBN2s3SEU2aVhMTWdac1lxSlN5cDN4R1BWN0Z1UXphbFRTbjlTVnlBXzRxY3BxeGtJc2NCZS1NOGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczna burza po gali Z\u0142otej Pi\u0142ki. \"Brak klasy. Policzek\" - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV1hxZ3Y4Q3FmaXl1VUtheTZyTkZQN0htRWhLclc4bFppdjRscHYtcnA3dnRYMXQtUVYyTjZGdjh3YlNldzhVbnlBd3VfYmNPU3RNeFhoUV92YXZMekpyREpFNjZ6NzZsZy1WbFlkT2FEdGNSaUVGcDl2WXFDZnRxaW9jNnJ6bDU0bXpWNWtFeE5Va2pWU3pZTTloTzlJSVctQ1B6cjhIb2tQQUk?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna burza po gali Z\u0142otej Pi\u0142ki. \"Brak klasy. Policzek\" Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOU0ZHeEpoc1p1OGZueVBnODFIMVoxVVVXaEdXbl9kVjdEblNoaXpNMzRKQ2hEbHVLb1F0bnNxd1o5Q2taVFVpUTdFUWNKWmltTE1OVHJaQlBRalNzS0ZWMHJUdnM5NDZkQW0xd0ZzMHYzVzBsWWNrQUNYTjdBa1FlcXpqd1U3UWlubDBYRjE0TEpTLVlFLW9HdHdtaEw0MjkxeWNqN2RSUnhScDItSlJTc0NJNElpb3Yxb0QzNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja Realu uderzy w Viniciusa. Nie zapomn\u0105 mu tego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQVzUyRXoyZUJDNjBsX19wdnFWdFJzRTk3", "id": 1407068, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV1hxZ3Y4Q3FmaXl1VUtheTZyTkZQN0htRWhLclc4bFppdjRscHYtcnA3dnRYMXQtUVYyTjZGdjh3YlNldzhVbnlBd3VfYmNPU3RNeFhoUV92YXZMekpyREpFNjZ6NzZsZy1WbFlkT2FEdGNSaUVGcDl2WXFDZnRxaW9jNnJ6bDU0bXpWNWtFeE5Va2pWU3pZTTloTzlJSVctQ1B6cjhIb2tQQUk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczna burza po gali Z\u0142otej Pi\u0142ki. \"Brak klasy. Policzek\" Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:43:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTG45YXpWbXlPQUYwQWY2YXJBMWxlOXZUNWkxNFotMzl1OTZvbTRZMXltblg4N09IQkRlSThSVjNMMjlNeXB0OUtHeWJJVHBTWjczVG5UQm15eExqSnV5a05tTlpMTzNfQnRPYXRTRE1qNC1zSWZ6NW9PbHN3WWswYXBMbXJBQ1JTQW1TdkQ2VGNhZzFDTU5YTVE5Vml1eUkwOFFGUi1xUGhyUUxKY0c3c3RPSDhDWVdkWDRz?oc=5\" target=\"_blank\">Faktura na 299 tys. z\u0142. Minister dosta\u0142a pytanie o zarobki lekarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxORVVxUzgxMjFOZkZBSTZad0lhU2ZqZHNyWTk2NEZxZE9xbTMtU2VXcC1pVmItQXoyYXVnaGM3M2tlNlZPS1R5RzdXSVJZMUpVdVE2UWQ2SVBwc3BHQ3ZNNjFBaTJuSFJXNnM1RlU2eXg0RGtVeTRqLU1sWENfVVltYXVhZEtkdlJlUlhnUGZ2bXhqREV0ZlNXdzJGaVVlbE5PY0FKdXR3SXZtajdaeVVuZV9WVkZtN1hKbk5TaE9FamN1SnBaN2swcFpCNUxJWlg1VGowN2tTNExVMTc0YjNxZlpTRjhEeUhyclp3eQ?oc=5\" target=\"_blank\">Izabela Leszczyna potwierdza: s\u0105 lekarze zarabiaj\u0105cy po 300 tys. z\u0142 na miesi\u0105c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href", "id": 1406389, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTG45YXpWbXlPQUYwQWY2YXJBMWxlOXZUNWkxNFotMzl1OTZvbTRZMXltblg4N09IQkRlSThSVjNMMjlNeXB0OUtHeWJJVHBTWjczVG5UQm15eExqSnV5a05tTlpMTzNfQnRPYXRTRE1qNC1zSWZ6NW9PbHN3WWswYXBMbXJBQ1JTQW1TdkQ2VGNhZzFDTU5YTVE5Vml1eUkwOFFGUi1xUGhyUUxKY0c3c3RPSDhDWVdkWDRz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Faktura na 299 tys. z\u0142. Minister dosta\u0142a pytanie o zarobki lekarzy - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:37:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQY1ZDV0M1TXhHWXUtN1FNNnlnbVpVQkI2SldjOHU1Y0tiQzV2U09iSlRCd2ZUZjdQQjhHcFVXejlUS1NRNHRLZHpqeU5JellaY2M3M2x6V0VDaUxKdlFHeUhDWmhyY1FNam5EYlNabXVSLV8tQzdqODdqWkYzRG9sQnJVMUZUTkVmTll0eE5ndFhqNklhT2FhZUZZbWJtdWl6dHozMUpPWHByREMxNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk wymownie komentuje wyniki sonda\u017cy. \"Zaraz mi minie, obiecuj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNSFNWZThOSndkdFFMc3RrcHdoZzVHT0pUV1lCdXJBZXlHZTlzdU9tMEMySGlwaHBmM2pFNURyN040UU5JV3NzUTJpeENLWHFTd1JuWjktZVZSSTFPQ0xITExoN0hCTzZwbUh5RDQtb2FMTHhFTjdwc3dvTmE1VlNQUVhjODc0aEFfUWQ1MGlPc01UaFJfQnJ4TDBrVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny. K\u0142opoty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPUVRsZTl5d2hxZFlFV0gwNTFKWm5FMEVfdmQwOTk5b243TEV2S1ptdjdLNVkzVGJTQjJnT1ZEO", "id": 1406383, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQY1ZDV0M1TXhHWXUtN1FNNnlnbVpVQkI2SldjOHU1Y0tiQzV2U09iSlRCd2ZUZjdQQjhHcFVXejlUS1NRNHRLZHpqeU5JellaY2M3M2x6V0VDaUxKdlFHeUhDWmhyY1FNam5EYlNabXVSLV8tQzdqODdqWkYzRG9sQnJVMUZUTkVmTll0eE5ndFhqNklhT2FhZUZZbWJtdWl6dHozMUpPWHByREMxNXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk wymownie komentuje wyniki sonda\u017cy. \"Zaraz mi minie, obiecuj\u0119\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNdWNjRUk0X1h4NHFXZzhPLVNiZ292dUtyMjlzdnZJS1NMcDlkMEFUZGpXS0lWVmZNTnRPcEhISFd1QzJjcFBwVUpEeTRyUFBheFN2NlJ2b0J1R0l0R0NLcm9ZOURjOElGdHJEQlgzRjFvNjBNdTQzSU1WckVRV2poRnlUNndwVU9iVWluZ1g3dnB6eGxGVEHSAZIBQVVfeXFMT1NRSWRaazllVFdDZkpob3VzZGVHazFXbjF0WTkzQjZrTnFFYmdHbzBDS3dwSjQ5WWRaN0djNU4xaHNOcmZGT3IzVDRLcWEwRnhlcGJ1Q0JCQkZBbWJwWlN2YkVYcU1nUU1qcFE4RC1abzdyeC1iVWFwaXdWQXUzdmp4anA4TnlBUzZtR005QklXd3c?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda poleci do Gruzji? Prezydent: To obowi\u0105zek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNYWRFM3dzU0VVVVJqeWZRb2JKNDkxOFhOd1pKcVd6OGNEanppcHJySmRQczZMM0ExMXNWdHlPdGRZUzdSSXBWN21Nc21jM0lIb0FpWm0zTUxUR2tkNmJuU2hnVWdGZmpYVkVmRzBJdHh6LXg4a2FyeVUzNXNnQ1c5bExfc0I5YmNGSHlyVjZzVzNEZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Gruzji pod lup\u0105 W\u0119gier. Orban zn\u00f3w wyg\u0142asza kontrowersyjny komentarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015b", "id": 1409908, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNdWNjRUk0X1h4NHFXZzhPLVNiZ292dUtyMjlzdnZJS1NMcDlkMEFUZGpXS0lWVmZNTnRPcEhISFd1QzJjcFBwVUpEeTRyUFBheFN2NlJ2b0J1R0l0R0NLcm9ZOURjOElGdHJEQlgzRjFvNjBNdTQzSU1WckVRV2poRnlUNndwVU9iVWluZ1g3dnB6eGxGVEHSAZIBQVVfeXFMT1NRSWRaazllVFdDZkpob3VzZGVHazFXbjF0WTkzQjZrTnFFYmdHbzBDS3dwSjQ5WWRaN0djNU4xaHNOcmZGT3IzVDRLcWEwRnhlcGJ1Q0JCQkZBbWJwWlN2YkVYcU1nUU1qcFE4RC1abzdyeC1iVWFwaXdWQXUzdmp4anA4TnlBUzZtR005QklXd3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda poleci do Gruzji? Prezydent: To obowi\u0105zek - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNT2RjcDJaWXF4MW5nUmpzUVRlWmtHUFIzVlg0RE9hYzB4X055SlVVdV9tOEJmcEZRcV9pZXN1dzZwbFpjTm5wVk1uc0hqYTVrdjZFcy1vM0NSRk0yNzlxZVNZV285aml2NWNuZWp0ZlFHU1lzNU9lSWtMYjdJaHRtX0Rva2Y?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Ma\u0142ysz w szpitalu. Przeszed\u0142 zabieg laserem.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNT0NqUVBERXdhRlgtcUJ0QWFtQzVDX0xMc3l6bmV2Tkc0VVE0RTYwSkdhWWx2S3NKcGlNem90bEhEcjBNc0Y4cHJGa09rQUhrX0RPZEtlOTlreG90cHBNMEtyZ0huZV94RVBkemNoN2Jua0drUkRiNWNBdXdUMm9uMnVPRXpqemVjQVdLWlJGRUl6bEM2S0h2N1BwbV91T2JUT3V2NWVIejJEY296?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142e doniesienia ws. Adama Ma\u0142ysza. S\u0142ynny skoczek trafi\u0142 do szpitala. Jest ju\u017c po zabiegu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPZFI5QzJOdVItWVAtZmtucm9FdTZJbHVTV3hxbURLb0c3UUF0VW9nVGQxbVhWZUpwV1dQX1NZTEZ5bHR5QnVST2M0ZWxVc2FxLUxiOD", "id": 1407876, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNT2RjcDJaWXF4MW5nUmpzUVRlWmtHUFIzVlg0RE9hYzB4X055SlVVdV9tOEJmcEZRcV9pZXN1dzZwbFpjTm5wVk1uc0hqYTVrdjZFcy1vM0NSRk0yNzlxZVNZV285aml2NWNuZWp0ZlFHU1lzNU9lSWtMYjdJaHRtX0Rva2Y?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Ma\u0142ysz w szpitalu. Przeszed\u0142 zabieg laserem. - Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNbkNWM043RFNmelBCa2wxdEo1eUtMR3VHbW05U3ltWl9YSmtNcXEzdDQwaGUtQlRSdkdEdjBDeUQweTdrS09Ja3kzSlB2YTJDZGk1YV81T1ViX2VnTVBWUWR2SUQ5Q3pDMVlVajhXN1ZCXzVjeXRYZEI4ZXZQYmkwT3ZEYnBjOTNOZUZicjZjUnZGSVptbnlrc2JrRzRFR2RqVnRLWXlVWkY4RmROOVhxcw?oc=5\" target=\"_blank\">Steam Halloween Sale 2024 - kolejna coroczna wyprzeda\u017c Steama. Przegl\u0105d najciekawszych ofert</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQbXE4QUtkcTBIbDA4TklDRXdQcEFjSjZUX1kyVVFXUmVmR192STlNeVoxZGQ1QUZ0dWhKZFFxYlRuUEpPMEtJMEhqRVdkdDc0QUFIaEhreURxODdBX1JzTWpndHRiajVPeGhvS2tNeUxyMEhYTC1ReVlmQjZMNVhyY3JDNkJ3X0w5anc?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga Halloween - polecamy te horrory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE1qZ0kyLUUxSTRZSUF1dkpKVTh0VW4xMjJiU2hNUWdIZGVOdHhYeURCX3F2ZDlFVlowZkhRMUZGbVVveWY2QjFlVmVlSkJzSjJENXpzVk", "id": 1406726, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNbkNWM043RFNmelBCa2wxdEo1eUtMR3VHbW05U3ltWl9YSmtNcXEzdDQwaGUtQlRSdkdEdjBDeUQweTdrS09Ja3kzSlB2YTJDZGk1YV81T1ViX2VnTVBWUWR2SUQ5Q3pDMVlVajhXN1ZCXzVjeXRYZEI4ZXZQYmkwT3ZEYnBjOTNOZUZicjZjUnZGSVptbnlrc2JrRzRFR2RqVnRLWXlVWkY4RmROOVhxcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Steam Halloween Sale 2024 - kolejna coroczna wyprzeda\u017c Steama. Przegl\u0105d najciekawszych ofert - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPUm9TRzhjSUxSZkFsWE0wcmJKWXRSaGh0WTJxVTJCMVVEM1RDNjBOcVl1bVA0MU04SFNOY1FQZHNMVUg0czhwZUxXeHE4VGttXzQ0MjJEX05FdTlib0huOEFsQi1lV2pIX2tfc2l6X3NDdVRkWVVmSFB3dmNKREM3YU1YRUVWRlRyVF93dEdXZUFqR2RyM2kwR0dsc2FKTHJQQjRGVWI3NnMxRkc2WVhqZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wigilia dniem wolnym jeszcze w tym roku? Prezydent zabra\u0142 g\u0142os, jego rola jest kluczowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOT2RxbDhYbFlRV2d3SnVGVkRCUXE5RDU5NHhGRV9PS3ZRZVM4OU1zS1FiczdCLWNRYmhfWElLRHBjQVBGY29naGhxanJmcW9oZmlxdHFITUdQUk12TGd3RFZVUEQ4bXVvakdBLVBvbjJILWR0NjBkUDBzYktlTXpzS1FCZVpNY3NITWhaMDNuTEk4RGl4TEhjdWYxdFdPSVdJMDh0bnNxU1lJRmwtRUptbDl3ZExiOHlQQjA0SC0wOHY?oc=5\" target=\"_blank\">Dodatkowy dzie\u0144 wolny od pracy. Jest stanowisko prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQYWt6", "id": 1406386, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPUm9TRzhjSUxSZkFsWE0wcmJKWXRSaGh0WTJxVTJCMVVEM1RDNjBOcVl1bVA0MU04SFNOY1FQZHNMVUg0czhwZUxXeHE4VGttXzQ0MjJEX05FdTlib0huOEFsQi1lV2pIX2tfc2l6X3NDdVRkWVVmSFB3dmNKREM3YU1YRUVWRlRyVF93dEdXZUFqR2RyM2kwR0dsc2FKTHJQQjRGVWI3NnMxRkc2WVhqZQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wigilia dniem wolnym jeszcze w tym roku? Prezydent zabra\u0142 g\u0142os, jego rola jest kluczowa - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPd2ZpWGo0eENiYV9hRnJtOGx6TDBOd3lXYTYzWGg0N1V2UFNqU2dld203Mm1oNnUyaXk5a2trQWhRUE96M2ljeElpbFhZMjhpX2pJVzlCVkpjT09vTEtITngwSzhjcVBReklfS25WcEVUSm43RmJRaklpNWIta05ORGV0SS1VRVBrSC15N0RuaGxZSzNmaUxIZWhydTUtODAwRVJzbVJuUGVQMXdsYzVnUlJxamtKYnhWbzdQLUExRWxGbGxsazJmbGVJaEVlV0lXemZhSlYwNFdESUtMNDVJMmc5eVlCWkk3bW0yT0QxSFVZd9IB8AFBVV95cUxOQ3BoZDc5Z3hwMkVDU2VrR1RXOFA2YnlEbkhFNFBVNlgzdTJnbXJkWkc4N3dIYlYwcFg3bTBtUzh2WnZQY2xOX0VNUi1SZGcyekJaX2UxelVmMzJEWXVobDMwWVpRS3NCVWlrRXowNzhQZlhRM0NIdDFuWF8xb2dXa0FwZTV3OHNTa1cyMHdwNUVmclJ2QlMwVGZCWWF3UmNhd2EyNzR0VWZ4UjdZZnB2QzZuUjhvLWdHTVRqY1d6Ty1HSC03M0haeGFZZnMySHFUdTNMc0k2WmNncGgxT094bllEOEhybkJmZzFTM1F2Mmw?oc=5\" target=\"_blank\">Nawet 300 tys. z\u0142 - tak zarabiaj\u0105 lekarze. \"Pa\u0144stwo przesta\u0142o panowa\u0107 nad wzrostem wynagrodze\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNUTZJNnI0XzBuYmpTWHRaaVU1ZmdwSWVXVElBcVdKenhKU", "id": 1410909, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPd2ZpWGo0eENiYV9hRnJtOGx6TDBOd3lXYTYzWGg0N1V2UFNqU2dld203Mm1oNnUyaXk5a2trQWhRUE96M2ljeElpbFhZMjhpX2pJVzlCVkpjT09vTEtITngwSzhjcVBReklfS25WcEVUSm43RmJRaklpNWIta05ORGV0SS1VRVBrSC15N0RuaGxZSzNmaUxIZWhydTUtODAwRVJzbVJuUGVQMXdsYzVnUlJxamtKYnhWbzdQLUExRWxGbGxsazJmbGVJaEVlV0lXemZhSlYwNFdESUtMNDVJMmc5eVlCWkk3bW0yT0QxSFVZd9IB8AFBVV95cUxOQ3BoZDc5Z3hwMkVDU2VrR1RXOFA2YnlEbkhFNFBVNlgzdTJnbXJkWkc4N3dIYlYwcFg3bTBtUzh2WnZQY2xOX0VNUi1SZGcyekJaX2UxelVmMzJEWXVobDMwWVpRS3NCVWlrRXowNzhQZlhRM0NIdDFuWF8xb2dXa0FwZTV3OHNTa1cyMHdwNUVmclJ2QlMwVGZCWWF3UmNhd2EyNzR0VWZ4UjdZZnB2QzZuUjhvLWdHTVRqY1d6Ty1HSC03M0haeGFZZnMySHFUdTNMc0k2WmNncGgxT094bllEOEhybkJmZzFTM1F2Mmw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 300 tys. z\u0142 - tak zarabiaj\u0105 lekarze. \"Pa\u0144stwo przesta\u0142o panowa\u0107 nad wzrostem wynagrodze\u0144\" - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPNjZTdWFUV2Y5U01CeEdMQTlUWTkyOFUwbDE4dmxFaGNwZWRrLVVKWW5kRXpoOWpaemE3Z3N5dGU2ZkY4SzNQUUprcE1MTVR1dGJkTE1WZ19uREFLTWNFc2hXUWZGV1pSYnpMeGdodjBsb2VUWjFPV2QyMGhwLUJBNHd0VTk1VE9QdV84aWdvQmJOS0dyX29kdVdoMi1WLW5kek1xWEFIejY1dk5PUXBjenlkdXh1SXBTdEVz?oc=5\" target=\"_blank\">Komputery Apple iMac z czipem Apple M4 trafiaj\u0105 do sprzeda\u017cy. \u017baden model nie oferuje ju\u017c 8 GB RAM</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE04NU5LcjFHMnVvRU1Td2R1YjFsSnJVbTFnQWN5WjV2QU5wdVNSYno1ZUVKXzBWSWVhV1NNa0VUYmJYWmwzUkZnT1lDUkdWek1qWVp5c2hHOU5Hemd4Z3hsOHg0S1dwLW1ISlhJYXlzQ1IyTnBjZWVCN0FqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto nowy Mac mini. Amazon pu\u015bci\u0142 par\u0119 i wiadomo ju\u017c prawie wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOb3FhWFlZZDBOUGFteUVfenZJcDM3VGZTRTh6Z2FOOV9OdTgtTnI4aEI4a3JlZ18xR01TTm", "id": 1406727, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPNjZTdWFUV2Y5U01CeEdMQTlUWTkyOFUwbDE4dmxFaGNwZWRrLVVKWW5kRXpoOWpaemE3Z3N5dGU2ZkY4SzNQUUprcE1MTVR1dGJkTE1WZ19uREFLTWNFc2hXUWZGV1pSYnpMeGdodjBsb2VUWjFPV2QyMGhwLUJBNHd0VTk1VE9QdV84aWdvQmJOS0dyX29kdVdoMi1WLW5kek1xWEFIejY1dk5PUXBjenlkdXh1SXBTdEVz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komputery Apple iMac z czipem Apple M4 trafiaj\u0105 do sprzeda\u017cy. \u017baden model nie oferuje ju\u017c 8 GB RAM - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:59:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQbndUQ1VieUVnalBCWUVGTWd3LXB3d2c0ZVA0UkttcGdqWEdLSEExWkl6bjJpeTVfR2F4QzE2V05ia3FiM3gyNzZqcVJITE9hc3d1VXRfWk03WXYxOWVyV3ZGT29lbnd3X2l0QkpKNVI2TFNKSEJuYlBWVE5QUDBJU1YwbXN1SFB6M08xWTJaTFdxT3I1MjRIY29vX3FKdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna z gruzi\u0144skich stacji przestaje nadawa\u0107 po wyborach. \"Nie mo\u017cemy dalej dzia\u0142a\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNbTZHRjVWR3RsQ0QwYVZZM0l3Tkd5UktGRkFmaXFwWWdFdXAyZGxGOU55bFdrdy01Q2Yxd2l1cnAtanB0UlpMd3JyYjVPQ0RPUlNsQmM4Ty1RTlA5U3JnbG4zZDVpUGlIb2M3QlJ5S21LTVFKbWtobGVGZmI5TlIyVVVYYWtINXNGSUEwQWlzRjZPaWtSbGl5V25lbkpZYy01aGxpbWZwdm5SWXFVOUpfUFZiWkdnS0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie ma setki, nie ma parlamentu\". Ekspert: w Gruzji mo\u017cliwy zaskakuj\u0105cy scenariusz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPRWZtMVBNY3l0", "id": 1407862, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQbndUQ1VieUVnalBCWUVGTWd3LXB3d2c0ZVA0UkttcGdqWEdLSEExWkl6bjJpeTVfR2F4QzE2V05ia3FiM3gyNzZqcVJITE9hc3d1VXRfWk03WXYxOWVyV3ZGT29lbnd3X2l0QkpKNVI2TFNKSEJuYlBWVE5QUDBJU1YwbXN1SFB6M08xWTJaTFdxT3I1MjRIY29vX3FKdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna z gruzi\u0144skich stacji przestaje nadawa\u0107 po wyborach. \"Nie mo\u017cemy dalej dzia\u0142a\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:59:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQODB4amFWMXJxYk1IZ2p4VG9rVmd0RG1CN0VtNkh6TW11U0ZmSm5LV0k2TVpidTVBWHJMTDl6VjNHNHBBNHN4ZjFEYjhWbkRjdTlyeGFGM0VpNVdPLTFoTzZScHVLMUlmWjkxZVVVNVdFQzc3M0J3ZkVfNndMamF5RHhEZ2tzb2FrWVBRVkFMeUNpSEtLUGhGUE5jMGk1ZGl5M0NmSGhWMC0wZmgyTzZuRUxVSjVnc0hWX25WandGdVFSNkM2?oc=5\" target=\"_blank\">Polak w NBA nie zwalnia tempa. Jeremy Sochan zn\u00f3w by\u0142 najlepszym strzelcem Spurs</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQNVhoTFR0azJrQl9IVTJ0blB6dWh5UWhSc3ZpeDZ5QXZER2ZCUXBocXFLY3A1Q2hnVThsZjhybXFEZ09FUW9uNkJ2dUhRUTExbThsbUlqMGdYSmNHaU0tRUVib1NPZnE1RUpaQXJRMW5PUldib0tkcUJLRE9BUnotSk5TXzNPVFVaV0ZUNU1ZYXdUQU5QR3VKY0xOVl9vNHNqU0xvRWpvSlRUQTVyWlBJ0gG0AUFVX3lxTE1zOUdjbGw3cXVEVzNqNElZMDRsdUlFMTBHYTQ3TDc2VHZXTU1HX1JfamsyN3o3ZlFldURDWXM5ak9QdGh0eC13WDZsUFVMaHVJODJlZWI0WU1Pd0JiQ2sybk4zeHI1TEQ3dmRFbU1WUWVIakJLbk1GVjRJYkEwdmZIZHl3OXF4TXN6dFZydWFyX19IUXN0Xzd6ZS1ZdG9VM3ZT", "id": 1406396, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQODB4amFWMXJxYk1IZ2p4VG9rVmd0RG1CN0VtNkh6TW11U0ZmSm5LV0k2TVpidTVBWHJMTDl6VjNHNHBBNHN4ZjFEYjhWbkRjdTlyeGFGM0VpNVdPLTFoTzZScHVLMUlmWjkxZVVVNVdFQzc3M0J3ZkVfNndMamF5RHhEZ2tzb2FrWVBRVkFMeUNpSEtLUGhGUE5jMGk1ZGl5M0NmSGhWMC0wZmgyTzZuRUxVSjVnc0hWX25WandGdVFSNkM2?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak w NBA nie zwalnia tempa. Jeremy Sochan zn\u00f3w by\u0142 najlepszym strzelcem Spurs - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:42:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOb0pfZGt3cnRLMDd5WnU5cUtDSTVKZFpvalc2RXNXaEpJZ1QxcTJSTV9EYWppYnFYTnBJWTFzcEJkLWF3ZHRxQXNKSzkyMmQybWpZRU1ydDRPTmc5NVl1emdUTUtlWWNlX29hMTl3RVBaUlpVX1RNR1ZVcVhDRmZMMEtmTGI4Y25nWndieVMwU29yVmFDQjVMTUVremctSEtNd3pwX2pCbkpuNlBYQy1ZeDhGeUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Armia Korei P\u00f3\u0142nocnej w Rosji. Gen. Polko dobitnie oceni\u0142 jej warto\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOMi1lN0dGeDZ1OTJDN0xxVUQwelk5UzR6MUx4b3BGa05PVmM1SWF2LTRab3lsYmVDZTFVWVZoVjFoZ2hLMHFya09uUzBGZWFnZDJ4WFNoWS1oZlZ5bnRxazZMeHF3S1dxWEJ4eHFjYVhaakhtU3d1SFh2Vm9oejR0Nk9nRmM1dGlHcU9hNldqZ1dfbUxqUllYQ25oSS1fV3hKaHlydWtLY1lIYkpRa29NdFVfTEgxQXN2N2pfTS00Zzk3ZEh3cWl4eDNPakdyWXd1Q3lZRw?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierze KRLD w Rosji. Prezydent Korei Po\u0142udniowej: Zagro\u017cenie dla \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar", "id": 1406123, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOb0pfZGt3cnRLMDd5WnU5cUtDSTVKZFpvalc2RXNXaEpJZ1QxcTJSTV9EYWppYnFYTnBJWTFzcEJkLWF3ZHRxQXNKSzkyMmQybWpZRU1ydDRPTmc5NVl1emdUTUtlWWNlX29hMTl3RVBaUlpVX1RNR1ZVcVhDRmZMMEtmTGI4Y25nWndieVMwU29yVmFDQjVMTUVremctSEtNd3pwX2pCbkpuNlBYQy1ZeDhGeUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armia Korei P\u00f3\u0142nocnej w Rosji. Gen. Polko dobitnie oceni\u0142 jej warto\u015b\u0107 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWHZaYkl6bnRCREE5R1I4Y1ZsSGdUdVhlM29sUXNmTjd6TTJhVlFPd2otS1htczlmTWxUQ0J0Sk9tNzVhWTVERnhXZ2N5QUdmYk5CNW9lR0d3ZmdUVE8xZTZTVWdOdUo1MzRkZVVibmxXZ2FSNm9FaGhOaFhrSW41X1B3WmRwekZhSVo0eWlQS1JNSkRmWElaNUsyYkVMa1lEd1ptaXFPLVVpUC1QdGRSbjlB?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent o odebraniu orderu Macierewiczowi. \"Mo\u017cna si\u0119 u\u015bmiechn\u0105\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOS0doZGt1WlE5c0V0blNDakJEWjJoa0xOTUlKdjhKeHZxQWJZZW9Gb3A1dkdDS2d3MWE2M2ZmSDFydHRIYnF6eW1MZGlpemNiaGs1cWRscmVRQUltelFNb0hKR3hNVGI2a2N4Q3MzMklZV284TzNFRzVCZG94eEVOZUVibFpnN3p4VGp4M201ZzRhbTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Macierewicz nie straci orderu? Duda zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNMlRGMlpyVHBKc1hpZXpqUXZlcEZEWE5kZ2hLblgwazBscElwNkxmdVZ6bXJ3SlloWkhhWWZzZ1k4MnRrU2lCc0dhc3gwd1J", "id": 1406125, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWHZaYkl6bnRCREE5R1I4Y1ZsSGdUdVhlM29sUXNmTjd6TTJhVlFPd2otS1htczlmTWxUQ0J0Sk9tNzVhWTVERnhXZ2N5QUdmYk5CNW9lR0d3ZmdUVE8xZTZTVWdOdUo1MzRkZVVibmxXZ2FSNm9FaGhOaFhrSW41X1B3WmRwekZhSVo0eWlQS1JNSkRmWElaNUsyYkVMa1lEd1ptaXFPLVVpUC1QdGRSbjlB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent o odebraniu orderu Macierewiczowi. \"Mo\u017cna si\u0119 u\u015bmiechn\u0105\u0107\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:37:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQbFhLVjVnTTdtMkQ0S2VucjBiWUVZa3g3QXZsMG1kYmlGTzJXY3A4WjNvTllON3JYM1RieEU1M09mSm14WDd4Q0g4M21pbFRxcjhNSHdLTmFoVXh2aG5HNFFaLTItY1dWZXNXQ19kcDJUYUR4ZUVBdW5QMWtiXzl2WEZJU2FNYVl0SWN2WGpZanRjcEZRVTVtcHp2c0VnNXozcU45ZzEtaU5aWGstOEJFa0R6Zng?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja Obywatelska ucieka PiS. Konfederacja trzeci\u0105 si\u0142\u0105 [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNSFNWZThOSndkdFFMc3RrcHdoZzVHT0pUV1lCdXJBZXlHZTlzdU9tMEMySGlwaHBmM2pFNURyN040UU5JV3NzUTJpeENLWHFTd1JuWjktZVZSSTFPQ0xITExoN0hCTzZwbUh5RDQtb2FMTHhFTjdwc3dvTmE1VlNQUVhjODc0aEFfUWQ1MGlPc01UaFJfQnJ4TDBrVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny. K\u0142opoty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPMllBeTlSbXNEUDlIUGNKVHBsYjZrOUFrTGFUT2V5VHNFMjZTY1d3N005UXdSNldPZ", "id": 1406122, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQbFhLVjVnTTdtMkQ0S2VucjBiWUVZa3g3QXZsMG1kYmlGTzJXY3A4WjNvTllON3JYM1RieEU1M09mSm14WDd4Q0g4M21pbFRxcjhNSHdLTmFoVXh2aG5HNFFaLTItY1dWZXNXQ19kcDJUYUR4ZUVBdW5QMWtiXzl2WEZJU2FNYVl0SWN2WGpZanRjcEZRVTVtcHp2c0VnNXozcU45ZzEtaU5aWGstOEJFa0R6Zng?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicja Obywatelska ucieka PiS. Konfederacja trzeci\u0105 si\u0142\u0105 [SONDA\u017b] - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc2tRb2dULWxTYlpmcHEtLTVNc081cTZlTlhhRlBmUVpNWFNURGtHNUxXakl1cGNRelVyeEJpWjBZaG02LTM3Q0lNbkdGQ3Q4T3BuUjRJSkUtamdYTk5UUU1EazBESF82Nk1JRnJoclNiTTYwNDdHclo0MEgzRktNYzdDb09ySWNzanYwcVJnQ25fM0NKSjNjc0c0UGstbjRhUVNBdmpHRTU0OXFtNnd5WU1LVTdqMEk0TDFSYw?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Bednorz wypali\u0142. Ostro o zwyci\u0119zcy Z\u0142otej Pi\u0142ki. \"Nie mog\u0119 uwierzy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbDdXV2xXenpJaVo3OXNtTmlZMDRISFZDbGhqNEV2NjQ1MHF1MzJXUUR0WmprNGhCdVlVQmg5X0pKOTBpa2NDSV9ScHZTaU40eHpvRFJzZFVtRHMxQzhfREZQYjBqQTd2ZjVDd2ZKNDFhaVg5RWNRVlZWd2ZvdzRtUkdoSVpLaXN6YTNaZHRKSkpXM3ltdGRxV1lnX0ZzMEwybno1ZEdCYUx3c2ZXV2V1Z2tCR2xMdEhJbHRuSg?oc=5\" target=\"_blank\">Real(ny) bojkot, czyli jak Z\u0142ota Pi\u0142ka wkroczy\u0142a w now\u0105 er\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV1hx", "id": 1406395, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc2tRb2dULWxTYlpmcHEtLTVNc081cTZlTlhhRlBmUVpNWFNURGtHNUxXakl1cGNRelVyeEJpWjBZaG02LTM3Q0lNbkdGQ3Q4T3BuUjRJSkUtamdYTk5UUU1EazBESF82Nk1JRnJoclNiTTYwNDdHclo0MEgzRktNYzdDb09ySWNzanYwcVJnQ25fM0NKSjNjc0c0UGstbjRhUVNBdmpHRTU0OXFtNnd5WU1LVTdqMEk0TDFSYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz Bednorz wypali\u0142. Ostro o zwyci\u0119zcy Z\u0142otej Pi\u0142ki. \"Nie mog\u0119 uwierzy\u0107\" - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOT09CbmcyeG1mRW5rb0ZwM1NZSW5sel9KVExIUGtGa3V5QWU3MmFjdTNYSzZHVE9rQ0hkcDd5cmlvQUN4cnJpQVo3SzF3NEpCMkxPdG02eUxpbkdnX0E5SjhBalQzcC16Q19VbTZ6MjdlQ05nWmtPcjZ5NXRiSUh6SXA0c2l1OUFXYnZrTThMbE82eVZwSmd3T2g0VTRCeGxBMm15YVVxSmpUcXZnZ2p0MmlGZE45U0lFZ2EyX1lOYlRub1JjNFdBb0lrTVh0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Dragon Age: The Veilguard - bardzo dobre pierwsze recenzje, ale wielu krytyk\u00f3w nie otrzyma\u0142o przedpremierowego kodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNMmVCYjhKOEM4U2ZVRVFaVE85RWpLQUdJWWwxc1M0OWpaWGVSQXZlbC1jODZjVzNIdHBFeFY2bHhJRUNHUXE4eG5vT25kMWZibnJvQ0FPVXpyVlFOcWo3dXdpRldVRnRKTWRyYUV0Y05GakVpRXAwcEp2aTM2SHlGTUczTnRiOWVwVnJvMnp6OWw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki powr\u00f3t Szarych Stra\u017cnik\u00f3w i wszystkich ich przyjaci\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNNld5U21SYX", "id": 1407064, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOT09CbmcyeG1mRW5rb0ZwM1NZSW5sel9KVExIUGtGa3V5QWU3MmFjdTNYSzZHVE9rQ0hkcDd5cmlvQUN4cnJpQVo3SzF3NEpCMkxPdG02eUxpbkdnX0E5SjhBalQzcC16Q19VbTZ6MjdlQ05nWmtPcjZ5NXRiSUh6SXA0c2l1OUFXYnZrTThMbE82eVZwSmd3T2g0VTRCeGxBMm15YVVxSmpUcXZnZ2p0MmlGZE45U0lFZ2EyX1lOYlRub1JjNFdBb0lrTVh0Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dragon Age: The Veilguard - bardzo dobre pierwsze recenzje, ale wielu krytyk\u00f3w nie otrzyma\u0142o przedpremierowego kodu - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:28:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQcVg0ZGt2alJWWlNhdHQwZ3dWWnpnUlFzbEREYWtDakQ2RXhUcm12MzNvczd4N19rdklYMG1kc3NKTUhpbHpFSXlrd1BRZDBjb2NidktvVVFhWDZScVM4TU80VXVnTGlWRzRET2d5d2Nsd1FQYkNuVzlXY0ZnQ2xNWWpuSXF3cS1QSXplVzl2U3h2ZVZnRmRpOUNJTVloZDBuTVNlS0lvWms5U0hxVndydEtsRlV1eXhqSlByUEtHTjFnSUFLemZ3Yg?oc=5\" target=\"_blank\">W trzy kwarta\u0142y zamkni\u0119to blisko 142 tys. jednoosobowych firm. Eksperci komentuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSUJzNE1HRzAyVUs2Z25HTXdqWEJDOVM3ejRLZC1LY2toVUhla0ZDTWhUWDg5NndUNERWRWthV3ZGNk5PUzZNNkZvbDhCY2JycTI2cjdGMGFtMXM5Vk16cW85N3R5a1A4X3VhdmxYU3BuSGRyd0ljejNNQURBejdhb1Z6UDMySXgwY215bVl3eklDdHJtOFlOUHNNZDJCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">W dziewi\u0119\u0107 miesi\u0119cy z rynku znikn\u0119\u0142o prawie 142 tys. firm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOcTF0aTFIcTZmWVZzRjZ1", "id": 1406722, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQcVg0ZGt2alJWWlNhdHQwZ3dWWnpnUlFzbEREYWtDakQ2RXhUcm12MzNvczd4N19rdklYMG1kc3NKTUhpbHpFSXlrd1BRZDBjb2NidktvVVFhWDZScVM4TU80VXVnTGlWRzRET2d5d2Nsd1FQYkNuVzlXY0ZnQ2xNWWpuSXF3cS1QSXplVzl2U3h2ZVZnRmRpOUNJTVloZDBuTVNlS0lvWms5U0hxVndydEtsRlV1eXhqSlByUEtHTjFnSUFLemZ3Yg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W trzy kwarta\u0142y zamkni\u0119to blisko 142 tys. jednoosobowych firm. Eksperci komentuj\u0105 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:27:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNMThzMGhmQk1LMXJPdkZTZWVSekk3cVpDQXBnTE5UZktUSU10ZnZkZWV5bWNMa09iNGx0THFyelJPeUhfMTFyOFc3WTNtWXJKWWNUWVY1WW90dmF2RTZFdXJDV0oyVjlFVXZYMlRqYVFtUXc4X0pIQ0p5MVJjNWRlck9HcW0xbzJOclMtZG41TWtLU2gtS3RIa0NvM2FtWU5rTFotWDdJMEFtOXJpb1h3TU83VVNLdnRiRm0tZ0prTE04bXVyRUJwWDU2T2JxZlhUN3ROag?oc=5\" target=\"_blank\">Je\u015bli Dragon Age: The Veilguard nie osi\u0105gnie sukcesu, to BioWare zostanie zamkni\u0119te? Tw\u00f3rcy maj\u0105 nadziej\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNNld5U21SYXhwRFpwZy1TTmVMcGxRU21yVkNDX3ItRE5pMWx5YlJMSkpCUU5BdXVZRm5iRmQwS3p0RWN0bE05ZlNUQW5lc2l5Y2ZmWXN2Q3JtNkRyaUo1ejh0OUFhR1JrTGJ5TGhtYmlUODZKMU9PVmgxcklpa1BCZXhkLWtDQk5Lc05ueDQzQWtBcnoxMHVuMDlHcDVDR1I5Wl9ZYWphWDI2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Pojawiaj\u0105 si\u0119 bardzo krytyczne g\u0142osy na temat Dragon Age: The Veilguard</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1406394, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNMThzMGhmQk1LMXJPdkZTZWVSekk3cVpDQXBnTE5UZktUSU10ZnZkZWV5bWNMa09iNGx0THFyelJPeUhfMTFyOFc3WTNtWXJKWWNUWVY1WW90dmF2RTZFdXJDV0oyVjlFVXZYMlRqYVFtUXc4X0pIQ0p5MVJjNWRlck9HcW0xbzJOclMtZG41TWtLU2gtS3RIa0NvM2FtWU5rTFotWDdJMEFtOXJpb1h3TU83VVNLdnRiRm0tZ0prTE04bXVyRUJwWDU2T2JxZlhUN3ROag?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Je\u015bli Dragon Age: The Veilguard nie osi\u0105gnie sukcesu, to BioWare zostanie zamkni\u0119te? Tw\u00f3rcy maj\u0105 nadziej\u0119 - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOOXI3OHB0ZWhveUVPTk9XT3lJQWlPNDBaOFFmb0J3bmw1d09hdmtvVEJ6MFp1X09Nc0FPT0VORXZaelFPeDNoRGIxUDFsandEN2x4ZkxmTk5LblBGZ1dMU09ldUZNY3BMWngyMUozNkY5czF2U25RVHFsN3BZZVliQ2M2dUdfcjcwc3JCdTh4YlpqQ0ozV3FxTjJXZFNHNngwRTZpeWNPd1RTRl9ZelAybE5rR0xDVFYtTHBscA?oc=5\" target=\"_blank\">Kryzys w Volkswagenie w Niemczech. Zapowiedziano zamkni\u0119cie fabryk i zwolnienia ludzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">epoznan.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPTFF5NTBfdnVHeTF5SkpMV2V3YnEwUEo4ZFRBZVVwaU1lUWJwTlJQamdYbTVvOEhQS3NwOWJkYnBtakduWF9hQlBEcFpEc2ktSnZsa1ZZX1dzY21NQTl0VlQtczZYMVYyYzVoWWEyQVVuQ1B3WHl5NlhIeXR6UzA0ZG9ZcFRHMjZiMlBaUmRuWlM1c0dQdTF2YWhlaWk3Zi1lS3hwd3BzMEtiWjlybUt3cEZnb0tIem1rWF8yaGpaZmZMTEJobmdILXlGU0RCTE9YbFVGREdB?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy fabryki do zamkni\u0119cia, tysi\u0105ce ludzi na bruk. Niemcy pisz\u0105 o kryzysie VW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https", "id": 1406393, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOOXI3OHB0ZWhveUVPTk9XT3lJQWlPNDBaOFFmb0J3bmw1d09hdmtvVEJ6MFp1X09Nc0FPT0VORXZaelFPeDNoRGIxUDFsandEN2x4ZkxmTk5LblBGZ1dMU09ldUZNY3BMWngyMUozNkY5czF2U25RVHFsN3BZZVliQ2M2dUdfcjcwc3JCdTh4YlpqQ0ozV3FxTjJXZFNHNngwRTZpeWNPd1RTRl9ZelAybE5rR0xDVFYtTHBscA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys w Volkswagenie w Niemczech. Zapowiedziano zamkni\u0119cie fabryk i zwolnienia ludzi - epoznan.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOTWZqYUFPR19mRE1DYWF1aU9lT0dKOVRRXzdlSGFqellCcHBKZjRYbjZTajFBUmd1d1A1eWVQZjM3LVN1TGZpODJQRk4tNlhPVzgtVFpjSlBDMXlFQzZzaDBEeEJwZWxoTzI2eHFVeHRIa1F6LWhFdUt5ZzBrQTlTRmk0Ylc3enZXQVFEbGkwYjRxT29sQVlOVUkwM0wtWnY5SlFGSmtEMUNTbHI4TEZTeDJib2Ezdw?oc=5\" target=\"_blank\">Odebra\u0142 Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119 i rzuci\u0142 nazwisko. Kolega Lewandowskiego wywo\u0142any do tablicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxObjhITERrMVlDMWlETDVEYTdnTmNSdnROZ0ZYZW0wWmhoay1GUkZ4U2lwYkNvX09obTJHTU1DRGg5U1RBSUdVdjBjOXd1WXg0Yk1zQlg0TXZWWUpBNlN5clJSZ0UyeXJrQlVMRW84cHlVZDdlc2ozaWhqTzF4ejc5STAwT21GLV9xZDVHM1p6dTFuaVI5bXVzcnFneGVXbU5tT2tRSEw5aFVlazJmTFV1bEVB0gGwAUFVX3lxTE1QbUJtdXdhZDVNSm5hU3UxNW9RVXFGUks1NjFSak1ycWRNREcyMnlxVkhpbkt6VWUyS0pRYWtTUlhpbDBKWUJ3bl8tRjhpTXQ3eEtQTEdVWXRMM3hWMW1uOHFyZzhzemJZWURFT0k0Mm51LWVKVEZ3dHFsQy1LVUJoaWVEM0IwQlc4M0pfaFAtNU5GUDEyYmpXRmpMU29ZQWZnTlFSZURFc3Z1el", "id": 1406136, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOTWZqYUFPR19mRE1DYWF1aU9lT0dKOVRRXzdlSGFqellCcHBKZjRYbjZTajFBUmd1d1A1eWVQZjM3LVN1TGZpODJQRk4tNlhPVzgtVFpjSlBDMXlFQzZzaDBEeEJwZWxoTzI2eHFVeHRIa1F6LWhFdUt5ZzBrQTlTRmk0Ylc3enZXQVFEbGkwYjRxT29sQVlOVUkwM0wtWnY5SlFGSmtEMUNTbHI4TEZTeDJib2Ezdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odebra\u0142 Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119 i rzuci\u0142 nazwisko. Kolega Lewandowskiego wywo\u0142any do tablicy - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQYkhwY2ZXODNEaUlaUDdtaTMwTHpzbl9uU0JyUG9nUzNvYk5ybS05V2RyekxLeW0tbFVJcmE4aW9TYzVVYjBiQVpRTkh1QmVlWnNkczZtTlVaZDVDazNqa2gtOHlmV0dWbFZXWHM1UjJSY1V1aldESVlUVzZSdUpkMjV2YVNHRnhQSGNuOWxkLXgzaHI5TjlKWDhsZGNFbkgxVDRWWENyWmM2WWhYRzc1RjJUTDlMQWN6UW83QkRtTExUYVh4UDZ4bFF0WTFyTEZIQm9v?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car na warszawskiej Woli. Ewakuacja kilkudziesi\u0119ciu os\u00f3b, nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNN3hvWEwyaFZIWnNQS0pFdlJ4bUxtR0VYU1RtaUFRTE8xNmJVOGV4ZHZsSkMtXzFpQnVlRldha1R4b0VGbVoyNmRzOWRXN1Rsd2RaRzkyOEtRaWlhV3hVMUVXcmJ4bEVuNWhUSllyOUI2ZGZXaV9SVFJuZTlMejBZVVFUcE1SZ0dPR2ZqNDM0Z010RUhyYTV3MVhhVWpaRmtyNFQwUUpkaXdSZ1RqaE9laW1tVldpQ01mLWlBQg?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car na warszawskiej Woli okaza\u0142 si\u0119 tragiczny. Stra\u017cacy poinformowali, co odkryli po ugaszeniu ognia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><", "id": 1406390, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQYkhwY2ZXODNEaUlaUDdtaTMwTHpzbl9uU0JyUG9nUzNvYk5ybS05V2RyekxLeW0tbFVJcmE4aW9TYzVVYjBiQVpRTkh1QmVlWnNkczZtTlVaZDVDazNqa2gtOHlmV0dWbFZXWHM1UjJSY1V1aldESVlUVzZSdUpkMjV2YVNHRnhQSGNuOWxkLXgzaHI5TjlKWDhsZGNFbkgxVDRWWENyWmM2WWhYRzc1RjJUTDlMQWN6UW83QkRtTExUYVh4UDZ4bFF0WTFyTEZIQm9v?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car na warszawskiej Woli. Ewakuacja kilkudziesi\u0119ciu os\u00f3b, nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:10:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQUGlSRmptRkFiWklzd2ZZa01Za0tuYW5ZdnRJNUhWcEZ0akdvbk1CNWtLZmtTb3NWWTBOY1pSd2ZGeFdqU1FCN0RhN3N4VGk4MzJxRnNwMUljS0o1UWYyX2N3aDFWM1hsSnZIbzQ2Tld1OVpGdVZDVGZiNThHdjBBRVZaekJYQXhlWl9QbG5Tb2JlQnlPbkxWU1dvbTJfWTZUdFFYcmVzaw?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent o kontrowersjach wok\u00f3\u0142 Antoniego Macierewicza. \"Katastrofa smole\u0144ska jest niewygodna dla premiera\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOS0doZGt1WlE5c0V0blNDakJEWjJoa0xOTUlKdjhKeHZxQWJZZW9Gb3A1dkdDS2d3MWE2M2ZmSDFydHRIYnF6eW1MZGlpemNiaGs1cWRscmVRQUltelFNb0hKR3hNVGI2a2N4Q3MzMklZV284TzNFRzVCZG94eEVOZUVibFpnN3p4VGp4M201ZzRhbTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Macierewicz nie straci orderu? Duda zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWHZaYkl6bnRCREE5R1I4Y1ZsSGdUdVhlM29sUXNmTjd6TTJhVlFPd2otS1htczlm", "id": 1406387, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQUGlSRmptRkFiWklzd2ZZa01Za0tuYW5ZdnRJNUhWcEZ0akdvbk1CNWtLZmtTb3NWWTBOY1pSd2ZGeFdqU1FCN0RhN3N4VGk4MzJxRnNwMUljS0o1UWYyX2N3aDFWM1hsSnZIbzQ2Tld1OVpGdVZDVGZiNThHdjBBRVZaekJYQXhlWl9QbG5Tb2JlQnlPbkxWU1dvbTJfWTZUdFFYcmVzaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent o kontrowersjach wok\u00f3\u0142 Antoniego Macierewicza. \"Katastrofa smole\u0144ska jest niewygodna dla premiera\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:07:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRUd2bFpmcVBFeXd3b01PRjBYU1BZSU5TaWVUbExKU0NTaGNsRGxDaktNOEJnZ2Y3MmFFS3JQREFhQzRhc2Q4LUNrWm9ZQVcyQ3BQUnoyaWFzak5QT0tEcnJOcVpFakVRNlA5TGkyLUJvc1RwTlVwWDJUUG1Ycl96VjJmdmg4cERHVlBhdEw4UjFfMV9OYWcxWGpNaHNhb2Vuc2E2X2hWbnJ4aGdHUlE?oc=5\" target=\"_blank\">Gorzkie s\u0142owa matki Tomasza Komendy. \"Gdzie te miliony nas doprowadzi\u0142y?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWk1rTGtFVGFpcXN4eEpUaXJEaHhwOFJzSlhtSmw1NmhVSnZ5akt4X2xRNkFrNnM0QktkZC1wRlBUUG9uRWlWRy13UUtUenB6OFRNdldSRm1hMEZqMld3Q2Q5bUFFLURzSnJiZVl5YnRNbDJOSm5ybWtINHo1NkdPb2RKZ2tTam1ENURGalpWZllEVW9HLWVDZWNsOWVwbXZOdUtTUFViOVdkd0NKTC1DSW1HeGM?oc=5\" target=\"_blank\">Matka Tomasza Komendy: \"Gdzie te miliony nas doprowadzi\u0142y? \u017bal mam straszny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOeFY2TWplRE5CRUJ", "id": 1406385, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRUd2bFpmcVBFeXd3b01PRjBYU1BZSU5TaWVUbExKU0NTaGNsRGxDaktNOEJnZ2Y3MmFFS3JQREFhQzRhc2Q4LUNrWm9ZQVcyQ3BQUnoyaWFzak5QT0tEcnJOcVpFakVRNlA5TGkyLUJvc1RwTlVwWDJUUG1Ycl96VjJmdmg4cERHVlBhdEw4UjFfMV9OYWcxWGpNaHNhb2Vuc2E2X2hWbnJ4aGdHUlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gorzkie s\u0142owa matki Tomasza Komendy. \"Gdzie te miliony nas doprowadzi\u0142y?\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:02:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOckI3VFJLeEJ0T1JTb2xXdzhmSlBaeWZHdTU0TlBoVklCdnFDeGdLYk9FVzdzeE9RdDhEUVJSWTBJbmpCZGd3c3ViRWpsaXU4ZEJFNUU0SjVwNWpoaUozOGRvbnMyTVpJZ2RlbHdVOXVxTFZjZjMzcGpQRUJ3SGE2RHk3VDNvSG9HYW82cjUwWlBfV3R3bW5VWUJ3M2t2VDNPTTFr?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie najwi\u0119ksze och\u0142odzenie od miesi\u0119cy. Deszcz ze \u015bniegiem i nawet -5 st. C</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNV1BwSnRyVy1ZWXNSNm4zN0ZyRHhkNU9xaGtEaWpTVmM2eF8zdnFZV3AyYU9sV0ZZdGE2ZE5tUTJud0ZSdzJlbmY0dHVXbUhvd2ZtMnJFc3V2SVpVcGo0VkJDRThaUmxoTjNDOWh1VFVwazQyZlo1U2FCVElYcWpRSFFYZ0U3akZYNXVpNzBqR3hZWkFMUmc?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Jest nowa prognoza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQWlVNZXAwU0NtRTNBbDM3R1QwRXJLUWp3Z1RLd040VnhWX2pXeGhDVEJqbEV6NlBmQWk5VlMxZWtVSmNwM19PczhfeFF", "id": 1405916, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOckI3VFJLeEJ0T1JTb2xXdzhmSlBaeWZHdTU0TlBoVklCdnFDeGdLYk9FVzdzeE9RdDhEUVJSWTBJbmpCZGd3c3ViRWpsaXU4ZEJFNUU0SjVwNWpoaUozOGRvbnMyTVpJZ2RlbHdVOXVxTFZjZjMzcGpQRUJ3SGE2RHk3VDNvSG9HYW82cjUwWlBfV3R3bW5VWUJ3M2t2VDNPTTFr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To b\u0119dzie najwi\u0119ksze och\u0142odzenie od miesi\u0119cy. Deszcz ze \u015bniegiem i nawet -5 st. C - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxNRVVnaUpuYk5ST3RRUE5pQUZPOTltRHFFWTdPamNqcm5xWEpPcURCM0RhT3M2VVdYeS1ZUlFuRGRFdWpJMVF4WjFCeUdDb1F1YkhZUC1KcVhvNjg0ODVTaHZkX0U2S3NjVTRqWnlWby1aRV9zU3ZuM2tnN3p5YXdMb29na3hKbGJrQmFXbFlVVFJIeVkwOTZ1S2dkNnlYbHNSb0RHeWphSTdEbnYzQmZYZDROZWh1V2xoOEZiUjlLM3hNQ0dvN2dUVjFfTXFWYWNkaVZyWnBPRDR5MkZ6SEVzejh1LW9XYWlRSmY5eVpUZmtFMWVzZHc?oc=5\" target=\"_blank\">HOROSKOPY na wtorek, 29 pa\u017adziernik 2024. Baran, Strzelec, Ryby, Wodnik, Rak, Bli\u017ani\u0119ta, Skorpion, Byk, Lew, Kozioro\u017cec, Panna, Waga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Ba\u0142tycki</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNV3VUME8wNllWQ1JLQXhwNkk5emhCa01iNmdxaC11dlo4WjFwSkwtY1JZMGhhMUZFMkgzeWFWWTVqZ1F3U2lBdWV3SXB2WmE4b2N2QUlZY0tIcG15b0REOFNKNmVvN1h5aVUtb3Bzak5rd0RwMVBEdGpqUVR1RFlZVVBKSzM0S3p6WUJ1RXlLeW9MTEE1QWM1ZEplclZBb0ZLcXlhNlZ5QWpkYnpHOUpDVW1Lc0VVZ1lHZGdzQkdwWjk3X2VPbmZXaUJFODBxLXV6NWwybzA1RGdjY2FBanJRdURwQ0VNSGRtUFE?oc=5\" target=\"_bl", "id": 1405925, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxNRVVnaUpuYk5ST3RRUE5pQUZPOTltRHFFWTdPamNqcm5xWEpPcURCM0RhT3M2VVdYeS1ZUlFuRGRFdWpJMVF4WjFCeUdDb1F1YkhZUC1KcVhvNjg0ODVTaHZkX0U2S3NjVTRqWnlWby1aRV9zU3ZuM2tnN3p5YXdMb29na3hKbGJrQmFXbFlVVFJIeVkwOTZ1S2dkNnlYbHNSb0RHeWphSTdEbnYzQmZYZDROZWh1V2xoOEZiUjlLM3hNQ0dvN2dUVjFfTXFWYWNkaVZyWnBPRDR5MkZ6SEVzejh1LW9XYWlRSmY5eVpUZmtFMWVzZHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HOROSKOPY na wtorek, 29 pa\u017adziernik 2024. Baran, Strzelec, Ryby, Wodnik, Rak, Bli\u017ani\u0119ta, Skorpion, Byk, Lew, Kozioro\u017cec, Panna, Waga - Dziennik Ba\u0142tycki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxONXc5VHN6anIwTG03WWV1bm91Nm0yUXdsd09aWElybWY2b3AzSnR6ektHcFN1dTBhVXJKNjY5Rl83SEVCVUtZb1piRG42SVNkUVF3QmZPaC1FTDlxSE5wQnJvQ0RqSzFVTllTREp1dDU2NE1OOFNmT2xIM0dGWTFnQXFRaHdCR2d1S25NblR1bjVQSW1DZTZXc2p2Qm5HeXR3VFlIcE81QXVpbmdCTVoyb0h0REphYWs5a1QwOTNWd0lrOVU?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie prze\u0142omowy wtorek. Wr\u00f3\u017cka Aira wskazuje, gdzie osi\u0105gniesz sukces</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxQUHdZaE9GYVNfa2VMYWhPNWE1TXJ2VWUwcDMwYnJmTVg4M0l5UmhZZUtILWRlOHFVSGVqVFFxdi1ZbnNrYTRRcUN1YXpWMXdNOUp6UW1qTGtEcGwwcGJ1QW94VnhhdTBQaDlBMHllUkZMN1FqSjU3YXNzRlBYNlB5eF81S2tNa2ZJei1MZzdxVHVCcDQtemlyUXBvZFZIMXVlLTNpMXlpaWFlakkxR0tjaWtUSGNTNzNXNHZFcjI2cG5UNHBLSkVBM19CcC1lTU9MRUhGOEdlUGp0aXYtRHZLWnVRUnRlNjRncTMxb2J4VFJ1VXVxUnM5M1NxUG04UUc3cUlyQkV3?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop na 29 pa\u017adziernik 2024 roku: Lew (23 lipca \u2013 22 sierpnia)</a>&nbsp;&nbsp;<fon", "id": 1406135, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxONXc5VHN6anIwTG03WWV1bm91Nm0yUXdsd09aWElybWY2b3AzSnR6ektHcFN1dTBhVXJKNjY5Rl83SEVCVUtZb1piRG42SVNkUVF3QmZPaC1FTDlxSE5wQnJvQ0RqSzFVTllTREp1dDU2NE1OOFNmT2xIM0dGWTFnQXFRaHdCR2d1S25NblR1bjVQSW1DZTZXc2p2Qm5HeXR3VFlIcE81QXVpbmdCTVoyb0h0REphYWs5a1QwOTNWd0lrOVU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To b\u0119dzie prze\u0142omowy wtorek. Wr\u00f3\u017cka Aira wskazuje, gdzie osi\u0105gniesz sukces - Interia Kobieta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOd1NoeVB0RkNUeld4VDFmRVlkX1VGOGtSSHpSMXlScjQ2Vjdza0pZcVcwUmxYNEp0M3p4WDBWbEl2bkVIUnFYVHhrQ3RzTHVpMDB0U1hlY2tEY0xFaW55cXBXS2pIZDYzci0xNEY3anBiR3ljR1Rkd0ViRUlYVzM4clM0M20yMi04NFU1cDUteDhvNzlEeV9hbTB2RDJkczN5TnJpaGxveDhuTk12cmtJSjc2OXROQ2V4RFItdjlR?oc=5\" target=\"_blank\">Trzaskowski czy Sikorski kandydatem KO na prezydenta? Polacy maj\u0105 faworyta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxPMG9wX0k3eUJsSlRJajVRMXROVDRRWEVxb2IwRVlBUkV2NHRXQjBRdlNiemp4UU9IRFh5VlJSZFdyUXBnUXBZN19IRENiT1dsRkdCLXdaQ1pvMUFxNFh0QkJ1VTlUdWhLM0g3U0hoWUFyNFVmMm9hcjE1bi1WOTJYSWloMEdCSldiVXpETGJVbkUtYUhXN1c1dDAzNXRhMVdJSDcwU0RNX1h0aDlScWhURGJ2MWRIMDBfTWFaSDI2VF9ScC14bUpWd0kzaF9jOElPUHp4NUhVRmZJSURHcG13LUpJNHNvWWJvNW9JcUZUVk9UNDhaRnVOdg?oc=5\" target=\"_blank\">Kto z KO wygra\u0142by z kandydatem PiS? Du\u017ca r\u00f3\u017cnica w sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li>", "id": 1406384, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOd1NoeVB0RkNUeld4VDFmRVlkX1VGOGtSSHpSMXlScjQ2Vjdza0pZcVcwUmxYNEp0M3p4WDBWbEl2bkVIUnFYVHhrQ3RzTHVpMDB0U1hlY2tEY0xFaW55cXBXS2pIZDYzci0xNEY3anBiR3ljR1Rkd0ViRUlYVzM4clM0M20yMi04NFU1cDUteDhvNzlEeV9hbTB2RDJkczN5TnJpaGxveDhuTk12cmtJSjc2OXROQ2V4RFItdjlR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski czy Sikorski kandydatem KO na prezydenta? Polacy maj\u0105 faworyta - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:59:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPN3ZNaXFMZDZOTWsxdFdTaXl6RXR3R0hVVlhuYUhKbmlfODJIZF81Zm9Nek9qUGd2YzBtTWtvVnN3SXlfUFFHcmRPaDJyOS10X3ZuRDRuZE5oa3UwMEVldHJnSVpEbVAwUHRkMHlELXhUNDdSV3RiZS1xS0RWRW9oS3NUQVVMNktfWEdGY1p5WVNLT2R1aWl5dTczdUJQalQ5TURYVnZ4RDRONmJmRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja w zwolnieniach lekarskich. \"Obecnie to niedopuszczalne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAJBVV95cUxPaV9SbnQ3UV9fX2d0UHZvUGRvZmx6MVZhOGsxSWdiYTdBbm1lQmsyOGk5VmZwa2hLejEtUXJtZC1MN3pwT2t1RkJjTlIyMUxwbU4tZHhKeFNOT0VybTdwVEw5cVoyNFgtNDVoXzJPZzRMQ0xwS05Tb0V5WEd2a29xN2N2VTFLYXkxNEN6QmlnNjJkVDBpUHd3MDB0NTJzMzlOenR3TkVuanBCeGkxbzhnOVFQTks3WlVPZW1XNlNmRWlEekJkX1VOSDF4RjhsNXlXUHYyVWN5ZUtuRXRNS1ljR0tUUjNPQThrX19nTDlFYnE5Zi1rMnFSRXBFWFVmczFqczZ6TUNKZUhkUWVCZ1ZQaUxyb2Y2Qk5GYlJwV1NrYnRvQVg2SDlvYWVUZEZRTnRP0gG2AkFVX3lxTE9sUkpPVm5BSUxWYVYyOUkyOFk4amZ5cE9yOHFJbzJ2UDdHV3FQdHNoSGVBMzkxRTlHWGFwbDZEcFF", "id": 1406131, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPN3ZNaXFMZDZOTWsxdFdTaXl6RXR3R0hVVlhuYUhKbmlfODJIZF81Zm9Nek9qUGd2YzBtTWtvVnN3SXlfUFFHcmRPaDJyOS10X3ZuRDRuZE5oa3UwMEVldHJnSVpEbVAwUHRkMHlELXhUNDdSV3RiZS1xS0RWRW9oS3NUQVVMNktfWEdGY1p5WVNLT2R1aWl5dTczdUJQalQ5TURYVnZ4RDRONmJmRmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w zwolnieniach lekarskich. \"Obecnie to niedopuszczalne\" - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:58:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQUHRwTk9HNkpQczkyeXFVdzU1WTVXN1UtYzR0d2REVTkySWVianVWLUZnMFdyVld5Y3VPa0RnZi1jWWVnY29DdHdpYkRqb2NVcmlCdFMtQzROQi1kVjlWVDFRWXdDdUJaLWN1VklzTkNpNnFOUnZuRDRVbEZ2VXh0djlTbkN5Y1d6cmFNQ2l0MXg4cEN5cU5EWlFQaWFoQUc3UGEyUmNVSDVvem51X2pGSkFQd3NQZUFtdUoyR29pSC1qUnPSAcIBQVVfeXFMT0dqMUdkRzV3OUpsTGRZV2twTTk4Rko2YUlMTzRxdlA3Q3EtTXNnM0dnVVhBd1FJSk5BQ1VDNjZ2WEwtbjlFazNQOGdUd2RmWXlWX1g2cjJEUGQ3TThjY2ZkakhVSWFNQXZIODNCdG9hd2JjV3p6cmFEcVhJZm5lT0xCMzdCUk9fVS1KTXM4dzFDRXZmcldDd2p5THhuQ2o5eXhHUHEwLVZUS0pSUkxjMlZWQ3ZHUE1GQ0NKMnpSaEhYOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Santander Bank Polska pokaza\u0142 wyniki za III kw. Zysk powy\u017cej oczekiwa\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNajgxZUJrN2J2MlNiRlBQbEpDZi1ESmRjcXpqbGJSLWNNbWltRjViLU5aTldoUnpnLVhzMmdjaENuWjhwOXNZRVdWMUxGU21Vb3hKOHB6WUk1Ymg3aUQtVnhKbVplQmgxLXl6aEQteXlZSUhYcklJSXdfdGNvVC1lX28teldtOVk3N2NsNFBZWlZJN3ZhSU9aWi", "id": 1407062, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQUHRwTk9HNkpQczkyeXFVdzU1WTVXN1UtYzR0d2REVTkySWVianVWLUZnMFdyVld5Y3VPa0RnZi1jWWVnY29DdHdpYkRqb2NVcmlCdFMtQzROQi1kVjlWVDFRWXdDdUJaLWN1VklzTkNpNnFOUnZuRDRVbEZ2VXh0djlTbkN5Y1d6cmFNQ2l0MXg4cEN5cU5EWlFQaWFoQUc3UGEyUmNVSDVvem51X2pGSkFQd3NQZUFtdUoyR29pSC1qUnPSAcIBQVVfeXFMT0dqMUdkRzV3OUpsTGRZV2twTTk4Rko2YUlMTzRxdlA3Q3EtTXNnM0dnVVhBd1FJSk5BQ1VDNjZ2WEwtbjlFazNQOGdUd2RmWXlWX1g2cjJEUGQ3TThjY2ZkakhVSWFNQXZIODNCdG9hd2JjV3p6cmFEcVhJZm5lT0xCMzdCUk9fVS1KTXM4dzFDRXZmcldDd2p5THhuQ2o5eXhHUHEwLVZUS0pSUkxjMlZWQ3ZHUE1GQ0NKMnpSaEhYOVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Santander Bank Polska pokaza\u0142 wyniki za III kw. Zysk powy\u017cej oczekiwa\u0144 - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:52:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSmVLbjBEQUtzZ2JpaUt1VndyT1UtSGFqU05BNVRTTS1uYXJxMWIzVGlER3NkdXpuamZwVHZIMkJ6WFJKTDNUdWJicndHZ3Nwd2FTUWxabGpKZGh5ZDBvZmlBaDc5cExPVTkyYkFaWlV1aENFUERueDVkRDFFUWNUeHcwazVMVUg3YVZvQVdkaUdNQ3dqVkQ3UDd6NnN2c3ZDdWZHTFBrVjg?oc=5\" target=\"_blank\">Gorzkie s\u0142owa matki Tomasza Komendy. \"Gdzie te miliony nas doprowadzi\u0142y?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWk1rTGtFVGFpcXN4eEpUaXJEaHhwOFJzSlhtSmw1NmhVSnZ5akt4X2xRNkFrNnM0QktkZC1wRlBUUG9uRWlWRy13UUtUenB6OFRNdldSRm1hMEZqMld3Q2Q5bUFFLURzSnJiZVl5YnRNbDJOSm5ybWtINHo1NkdPb2RKZ2tTam1ENURGalpWZllEVW9HLWVDZWNsOWVwbXZOdUtTUFViOVdkd0NKTC1DSW1HeGM?oc=5\" target=\"_blank\">Matka Tomasza Komendy: \"Gdzie te miliony nas doprowadzi\u0142y? \u017bal mam straszny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPT1VvdXU5N013NWwzWUc5Q19", "id": 1406127, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSmVLbjBEQUtzZ2JpaUt1VndyT1UtSGFqU05BNVRTTS1uYXJxMWIzVGlER3NkdXpuamZwVHZIMkJ6WFJKTDNUdWJicndHZ3Nwd2FTUWxabGpKZGh5ZDBvZmlBaDc5cExPVTkyYkFaWlV1aENFUERueDVkRDFFUWNUeHcwazVMVUg3YVZvQVdkaUdNQ3dqVkQ3UDd6NnN2c3ZDdWZHTFBrVjg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gorzkie s\u0142owa matki Tomasza Komendy. \"Gdzie te miliony nas doprowadzi\u0142y?\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:50:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN25WVFpwWS1CRHM0cmhKdnFOcHJWRjRsSUFFcmtKN1BTX1VIY0hUcmZLUHo4UWYwN3hGdWpKNnJ3NUY2RjBieHRBNGdJRERiX0VsTUtSVFNKeDd4T3drT21rUnpXVE9ndmFqNHR0ZEV2X0k4YnBDbWRvTWZkTUlwQkk4NFpDSE1SWVlUbHdGVmZlUTdhTHZGeHNjT25DbjZMSU5CNkNubWI1SnF6?oc=5\" target=\"_blank\">44-letnia gwiazda spodziewa si\u0119 dziecka ze sporo m\u0142odszym partnerem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQS21oWU5aX2tZaTF1QlhFQmNIVUlZN01nNmtEcGdlQ0hrQ0NDT28xaXQ0X2dkdGFTeUs1UVk1NlpWYXNFMlB2djJKWnVIX0xNbDdlcHJSUVNGejZtQ18teTJncGM2UWtHdlgwbHduRWhQV3A5Y1ljNnk3UVg0QVBHdjdxWDBNQXBNOU5SVFp4UVFOSHBqTW9uVWlwX1paVF85T01VSEp5ZElseE9CUjBSNW1JcnNaaFZW?oc=5\" target=\"_blank\">Niedawno rozsta\u0142a si\u0119 z gwiazd\u0105 sportu, a teraz takie wie\u015bci. Gratulacje p\u0142yn\u0105 z ca\u0142ego \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE5PYnpiVWRZc", "id": 1406729, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN25WVFpwWS1CRHM0cmhKdnFOcHJWRjRsSUFFcmtKN1BTX1VIY0hUcmZLUHo4UWYwN3hGdWpKNnJ3NUY2RjBieHRBNGdJRERiX0VsTUtSVFNKeDd4T3drT21rUnpXVE9ndmFqNHR0ZEV2X0k4YnBDbWRvTWZkTUlwQkk4NFpDSE1SWVlUbHdGVmZlUTdhTHZGeHNjT25DbjZMSU5CNkNubWI1SnF6?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "44-letnia gwiazda spodziewa si\u0119 dziecka ze sporo m\u0142odszym partnerem - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:47:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQb3hmUzBod3B2R2xTQThxMzBHaWZ5SC1yMUJSMmFpcTF1ZGRLWW9BQmQwV3dLOTNnekNWRVl2NkhXUVpxdGdaZ0xOWDhXa2lGQnJnMG1tRlhLc2FGNlFzc1ZxMjNLYTVuRlROekI0bjRUOVQwR2VPQjNfcm1sUnNPbGtzOEtGMjRqN1FESkJKZzUta3VEMy1MMVJIWG8?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce doniesienia. Siemoniak wyda\u0142 polecenie ABW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQjlzbEFDY3c5bjFXZEdqTFVwcGV2YnI5QnNXUldYcnJrWUlKX09sRVdVTmdzMlhUM2lXWHNXYTRIbEU3ZUltQ3FEZkt6QVJVNVh6ZEVDVmIybVk4enpMVmdSLU9uY0RZWUN5dms1RDVuUVJYZ21kVFZtYmhzT2hVQW1zSzB6MlZveC13d1RGMFFTTk02TEdZY21QMkpxWXZiR1RGM2NLajM5LWNsd1pR?oc=5\" target=\"_blank\">Badali wp\u0142ywy rosyjskie w Polsce. Rz\u0105d zapozna si\u0119 z niejawnym raportem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQazE0YkFrY1Ffc2RXMzNNQVg4Mk9SZ1VlSUVZazBOZWdVOFRoamdTUFg2RS1VUU4zODdUVm8t", "id": 1406717, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQb3hmUzBod3B2R2xTQThxMzBHaWZ5SC1yMUJSMmFpcTF1ZGRLWW9BQmQwV3dLOTNnekNWRVl2NkhXUVpxdGdaZ0xOWDhXa2lGQnJnMG1tRlhLc2FGNlFzc1ZxMjNLYTVuRlROekI0bjRUOVQwR2VPQjNfcm1sUnNPbGtzOEtGMjRqN1FESkJKZzUta3VEMy1MMVJIWG8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia. Siemoniak wyda\u0142 polecenie ABW - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPV3QxVXBNZzR1bkxzdXZNcHNpRFZnZFVNX19BbzkyNmVZY2RKZ1BRbFQxbWd1SVpfd2c1bkZxQkhlNlRYOFV1bmwxSVJyT0FoRm01cFYybVlxdUhHcHV0OWRlSzQ1d1dUN2JhYkw5cHlIRTJLSDdKa1paR1lQbnlGeVZmYjN1NUVrSWIyWA?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w Warszawie. Ewakuowano 40 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPY3FiQ2hGd09FdTMzZTBHVGthM1NHcU84ajdDZGJYQl9ld2xadWg0eThxSXkyQWtWMkU2NGppOV8yajJFVko0Sk9pLWlGZHZKdWVZaHc0dW5ueVQwZ2l5eGo0N3d1dWRXNGF6RURfTEM4RzNHU3BPSWJzWU5tSnFXVlhqUElGZmdxOHdZUw?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car kamienicy. Z p\u0142on\u0105cego budynku ewakuowano kilkadziesi\u0105t os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPNmtFMll2N0NmLWNZNzBFaVBzZ21XSDJVSVNqeUwxU1JxT1JKMml0U1BpTFY2Qy1XanVzdDZxaFpadXN0LTJOLU42cU5LcWVfWVE4NGxqc0xVYUNDdy1Hb3lvbkJfV2U4Um9oUzMyalFVSWYtaWNJS3dRa1FSbzd3ajdzYlJwaUdlN", "id": 1405913, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPV3QxVXBNZzR1bkxzdXZNcHNpRFZnZFVNX19BbzkyNmVZY2RKZ1BRbFQxbWd1SVpfd2c1bkZxQkhlNlRYOFV1bmwxSVJyT0FoRm01cFYybVlxdUhHcHV0OWRlSzQ1d1dUN2JhYkw5cHlIRTJLSDdKa1paR1lQbnlGeVZmYjN1NUVrSWIyWA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w Warszawie. Ewakuowano 40 os\u00f3b - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:29:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOQ1l6LVFPd0xSV0Ewa3JQRW50X3BkMFVaYXAzLXd4MXVfd1o2a09TY0phRkFLWXd1R25qcGRYVWlpdS1oSjFPM2xURmdmOVJDVUFkeHZ6eFhWUUgwVkdjc2pKb3NVNDc0VGlUTHZFc01FWExCQzNfbTRaNV9EaTFFQWgxOHBCS3k2RV9ESkhjTmJrci1jRXhjSmR2UG1ZX19yckIwRkt2QjhQejRtQk5yVXZvX1p5QnBZLURVa1lBbTROa3VYWDNJVHJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Luksusowa rezydencja Romualda Lipko z Budki Suflera na sprzeda\u017c. Przypomina dzie\u0142o sztuki, a cena szokuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPMzc1a0t1S2Rsa3FtMml6ZGY4a1UtOUs2WG93dFo2ekdQb2V2QVJGSk5DZHg1MTI1R0toOV9kZklXdzF3S1hielNzOEVZRy1PWnVLeFBUZW8zLUo0MzRRbV9UalpoMTQwbThOcE9CYnMwUlN1UlJseWtZUTNkb1BXeUFYS2VUVml3OFM5SjVhVHVfdUhfcm9kc29aeURZMU5ta0lCazVrd0dabGM5QnNPSHhuNS1odm9OSTZPNTJCTjhRelgxRFNQTVYzUUl0elMwTnpxbnlzVFhyeGlXcnMzUElFTGI?oc=5\" target=\"_blank\">Posiad\u0142o\u015b\u0107 Romualda Lipko trafi\u0142a na sprzeda\u017c za kosmiczn\u0105 kwot\u0119. Muzyk mia\u0142 tam m.in. basen i rozleg\u0142", "id": 1407066, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOQ1l6LVFPd0xSV0Ewa3JQRW50X3BkMFVaYXAzLXd4MXVfd1o2a09TY0phRkFLWXd1R25qcGRYVWlpdS1oSjFPM2xURmdmOVJDVUFkeHZ6eFhWUUgwVkdjc2pKb3NVNDc0VGlUTHZFc01FWExCQzNfbTRaNV9EaTFFQWgxOHBCS3k2RV9ESkhjTmJrci1jRXhjSmR2UG1ZX19yckIwRkt2QjhQejRtQk5yVXZvX1p5QnBZLURVa1lBbTROa3VYWDNJVHJ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luksusowa rezydencja Romualda Lipko z Budki Suflera na sprzeda\u017c. Przypomina dzie\u0142o sztuki, a cena szokuje - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:28:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNM2ZZOUNvUUFRWE5wRThienFETkRzU2Rpa0Z3d0taWmduZVJiQmxmNlJXX1dreGhLNFJEc1B4anV1SVFKaGJYUHhJalZMSmVuTzdJU3FxMTZ2eHBOSEJIN3FqR0VmU05DZDUwVkNHMzc3YjVVWGxqTVFIZm1ZczkxVl9oR2lsY29TWU1tNVVyb3VJVmxCR01N?oc=5\" target=\"_blank\">Sochan rz\u0105dzi. \u015awietny mecz Polaka w NBA [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQNVhoTFR0azJrQl9IVTJ0blB6dWh5UWhSc3ZpeDZ5QXZER2ZCUXBocXFLY3A1Q2hnVThsZjhybXFEZ09FUW9uNkJ2dUhRUTExbThsbUlqMGdYSmNHaU0tRUVib1NPZnE1RUpaQXJRMW5PUldib0tkcUJLRE9BUnotSk5TXzNPVFVaV0ZUNU1ZYXdUQU5QR3VKY0xOVl9vNHNqU0xvRWpvSlRUQTVyWlBJ0gG0AUFVX3lxTE1zOUdjbGw3cXVEVzNqNElZMDRsdUlFMTBHYTQ3TDc2VHZXTU1HX1JfamsyN3o3ZlFldURDWXM5ak9QdGh0eC13WDZsUFVMaHVJODJlZWI0WU1Pd0JiQ2sybk4zeHI1TEQ3dmRFbU1WUWVIakJLbk1GVjRJYkEwdmZIZHl3OXF4TXN6dFZydWFyX19IUXN0Xzd6ZS1ZdG9VM3ZTUWlwQmxSY0pVczJaLXJvTFI1Qg?oc=5\" target=\"_blank\">NBA. Jeremy Sochan zn\u00f3w najlepszy w zespole. P", "id": 1406137, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNM2ZZOUNvUUFRWE5wRThienFETkRzU2Rpa0Z3d0taWmduZVJiQmxmNlJXX1dreGhLNFJEc1B4anV1SVFKaGJYUHhJalZMSmVuTzdJU3FxMTZ2eHBOSEJIN3FqR0VmU05DZDUwVkNHMzc3YjVVWGxqTVFIZm1ZczkxVl9oR2lsY29TWU1tNVVyb3VJVmxCR01N?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sochan rz\u0105dzi. \u015awietny mecz Polaka w NBA [WIDEO] - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxORzNZdlVWUUtCRy1nejk2RzhRNHFVQnFyRVRkN0VGckdWVVcyc1pkdHFvQkI3ZVE0N0NzVnBnYmVTUnBiVFozbTJBR0ZvWEpRalcwYXNxdDN3eG5BNkN0MFdsX0N6aUNtVFFJbWlNV0pNX05NUktXMXFJVlFaNWsyR241b2tYVVlrYi1OTVR4RktsVDllZjVybl9rUnZUQXFBMEFjWkNBVzFsQlhMXzM0QzVKQmxta3A5QlVUd2d30gG8AUFVX3lxTE9wMG9LZkJONzg5U1VUaFZpczZlTFR2S2ktS3ZxcW9iNnJLR1VoZ0lBVjBERVRBMWFfMHFqalZtV21iS01VMUl5OGdrSUE1bXMxenh6U3hrZGVaX1FETGJwSEdZemkyeWFwcWZYZXBmZV9jekRGSk03alo2NWZodDJFZjhPbERsblNWdGppUjB2aVFjRG1kaWM4elpRUlpRRHR3c3Z1eW5ObUVzSDlnOWFjSlAzZ2JQeU11M19u?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie sonda\u017ce przed wyborami prezydenckimi w USA. Kamala Harris z przewag\u0105 w jednej grupie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZDF2T01EdlF1QS1TRzBiUHZqb196clNXczRwMWJ5TlZqbjNGbllha0xPa0FHRlY1NXFMVldITGp1Q2xxcU5BUkVNYzhndTlOYkwwdVlJTjg4V19LVWFVa0taejd6aW9YZU1EbXNsZmczM1ZDSjlYOXpNekpLZUdDNFJ4Ni1XMWM5TzdQ", "id": 1406719, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxORzNZdlVWUUtCRy1nejk2RzhRNHFVQnFyRVRkN0VGckdWVVcyc1pkdHFvQkI3ZVE0N0NzVnBnYmVTUnBiVFozbTJBR0ZvWEpRalcwYXNxdDN3eG5BNkN0MFdsX0N6aUNtVFFJbWlNV0pNX05NUktXMXFJVlFaNWsyR241b2tYVVlrYi1OTVR4RktsVDllZjVybl9rUnZUQXFBMEFjWkNBVzFsQlhMXzM0QzVKQmxta3A5QlVUd2d30gG8AUFVX3lxTE9wMG9LZkJONzg5U1VUaFZpczZlTFR2S2ktS3ZxcW9iNnJLR1VoZ0lBVjBERVRBMWFfMHFqalZtV21iS01VMUl5OGdrSUE1bXMxenh6U3hrZGVaX1FETGJwSEdZemkyeWFwcWZYZXBmZV9jekRGSk03alo2NWZodDJFZjhPbERsblNWdGppUjB2aVFjRG1kaWM4elpRUlpRRHR3c3Z1eW5ObUVzSDlnOWFjSlAzZ2JQeU11M19u?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie sonda\u017ce przed wyborami prezydenckimi w USA. Kamala Harris z przewag\u0105 w jednej grupie - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:23:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQcGd6d0pkTUIxWFdLNlBwamdSY3NUTkg5UDQzRjQ3V1p1Sl9zU1BPb09mcnctUXJjOURmbE1LLTBGcmRVb2NLYWlaM2MzMnZkM0ZfT2VoMk15RVNwcW04RTBWMDJHZ0Y0UUdrTmY2OU5WUGdUWVdFWGFDSnc4ZnRMSVh1bkhIS05MSENNUmxDRGRSclBRQmpxT2hCM0xUS1JVdVFva0ltbFA5WjFBY1hXRVJ6NFBoVk12RHJ1cEdmRjUzM2VtZDh4TTJ2eXFsZ3FKN2FlTGJHdWhiOERm?oc=5\" target=\"_blank\">Oni dostan\u0105 dodatkowe ponad 250 z\u0142 do emerytury - zasady. Zobacz, komu przys\u0142uguj\u0105 dodatkowe pieni\u0105dze [29.10.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNQ0JpeS1EckNkdnRzd3BvTEw5dTlvRlhTOHJoaERyVkFXNFRRMFVycHBNVUpYODBuV0FjUDRseUJVN2FMam91TWtMOVdNNUVuQWZubHVoVlVsTGpETzNLNFFjT1ppbGFLN2t0c2VUNXBNUjEwYm0xWHMyX1ZYdmtraFJZdEN1LXNPOXJtT1g2Zlc5MDBmR3BoR19tV2ZpMDTSAZgBQVVfeXFMTlVqdnJsbkk1LW1NU0ZWY0ttdHhQWmZVQVN6YVp1RkpGRFMzY2ZHcjQzRUctbnBkOHJEUXJGaTVMOHhRdXcyMWRwbGI1LTZ0MXZ2ejJQVThRaElHY3EtZXlaNWpuOVFvWmZmUXhwX3BfYkRHZ0l5RW9QMXEt", "id": 1405922, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQcGd6d0pkTUIxWFdLNlBwamdSY3NUTkg5UDQzRjQ3V1p1Sl9zU1BPb09mcnctUXJjOURmbE1LLTBGcmRVb2NLYWlaM2MzMnZkM0ZfT2VoMk15RVNwcW04RTBWMDJHZ0Y0UUdrTmY2OU5WUGdUWVdFWGFDSnc4ZnRMSVh1bkhIS05MSENNUmxDRGRSclBRQmpxT2hCM0xUS1JVdVFva0ltbFA5WjFBY1hXRVJ6NFBoVk12RHJ1cEdmRjUzM2VtZDh4TTJ2eXFsZ3FKN2FlTGJHdWhiOERm?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oni dostan\u0105 dodatkowe ponad 250 z\u0142 do emerytury - zasady. Zobacz, komu przys\u0142uguj\u0105 dodatkowe pieni\u0105dze [29.10.2024 r.] - Gazeta Pomorska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOSzVFeGNkcWdUbFdncEhpcUJ1M2lmck9xWUFRSUFxcEl6cHJuNHVMRzJMcVYzZWJXcTVhMFhqS016R0c4eGVLOGpodGxrcWhoZE1XVEJVYl9SbV9Mc2lnZWd3eWEyOERrVEtETGgwcHU5MldhcGswaU0zeDdsMTM4bFNaUFhnMFItZ0Nwa2tmeENPRVFGVzdjekt0aWFxc0JsYWx3Y1FoQWdPNWhERjVINXAxbFZ6V2MxZjE2R2ZYMzd1UdIBwAFBVV95cUxNb0w2M0Zuc3lxZ2cxenhuandzcmpNVEJXT1phVmZwamplZVdYdHl1TFljUWNBcmtxWUJ6czBOM1FTVXdTVkYwdnQ2S3c1Z2FxcExGb0Q3U0NmNDdwSzlGLWhIQlR2REQtX2hUeHVRcTVsdjRqNXdNdGE3cG5DanFJeFFuUWQ5WjJ4R2VHS19QWkNOdlNYbFJJLTFRS0RyUk5tNXc2blFnOS10SVFJSmQtdjVnb2VlWG4yMHh0MUt2anM?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki Banku Millennium. Zysk du\u017co powy\u017cej oczekiwa\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNdUcwdDRfUHlFcGx3SnNpRllUT2VYWE5jSGVmNEVFekFGUzVYMUZITi1jekFpaDgwTDM3QUNDS1NJRGRvOEUtX3l6RW0tX3hEY3R4RFJCYTc2SjV3S0xYV3dQd25LTHhmSVViWkZiS0d0R2dKdFhxRGNXdTlaZXFlX2FpeVBBOFVoYTRuUTl3REtFWmJ1RXVsV0laTEFDOUVo?oc=5\" targe", "id": 1406724, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOSzVFeGNkcWdUbFdncEhpcUJ1M2lmck9xWUFRSUFxcEl6cHJuNHVMRzJMcVYzZWJXcTVhMFhqS016R0c4eGVLOGpodGxrcWhoZE1XVEJVYl9SbV9Mc2lnZWd3eWEyOERrVEtETGgwcHU5MldhcGswaU0zeDdsMTM4bFNaUFhnMFItZ0Nwa2tmeENPRVFGVzdjekt0aWFxc0JsYWx3Y1FoQWdPNWhERjVINXAxbFZ6V2MxZjE2R2ZYMzd1UdIBwAFBVV95cUxNb0w2M0Zuc3lxZ2cxenhuandzcmpNVEJXT1phVmZwamplZVdYdHl1TFljUWNBcmtxWUJ6czBOM1FTVXdTVkYwdnQ2S3c1Z2FxcExGb0Q3U0NmNDdwSzlGLWhIQlR2REQtX2hUeHVRcTVsdjRqNXdNdGE3cG5DanFJeFFuUWQ5WjJ4R2VHS19QWkNOdlNYbFJJLTFRS0RyUk5tNXc2blFnOS10SVFJSmQtdjVnb2VlWG4yMHh0MUt2anM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Banku Millennium. Zysk du\u017co powy\u017cej oczekiwa\u0144 - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORWxzdmRuSzExeUZEM2JNTm9BeldvbExLM01qU2JWOHlWazFqSWpEbGtHZ2ZHRDhRRW9zY3FBY3VFbmhJSlp1eFU4bTQyMWdWT1UydG9CeXI2ZEdvMGN1eXlrRlQyYmx2MVBYbFBFd0owMHpoZmxGdXZSQlh5bDVibkVldmpkSGZRNzFGSkdwa0RHUHU3b0ZBZjU2Q09PWWxBUmQ5N0d3WkJsM1JrbEHSAawBQVVfeXFMUFk1ejYzVFE2NFdpY3ViLUhhRkx6NU9HSjhIS09qR3hKNVdaWU5wUVBlbkFVczc2V1ppTlZIMXJTZ0dRY2x6LTk0SlJYSGUwR2tNN0JXbTVORGw3Tld0eGI0ZHY2YTEyNzlVNGY1cnN4TDVPUVJnaXRiX2hIRDlJaUxzbzZSaWE5LWZ5d21qU0dwT3ZjZDZROTlrWElnNHN4M2EwR2tCbFp6ZjlxXw?oc=5\" target=\"_blank\">Skrad\u0142a show na gali Z\u0142otej Pi\u0142ki. Zjawiskowa, prawdziwy ob\u0142\u0119d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQNksxM01pZGJTY0E2VUpzMWpCSnNUenRjYzBtMnRJSkFhNDEzc1czSVpXMjZVWU9iYy1JT2hYSGRkUVllaURFTEc2NmF3VHJrVk0zSHM5YnI2RE1ZSWJOWEFna2NuLWlvbU5ZUG9BYk56d21RQXVFVjN0TXpFX0NMajVHSzgtamZqNDBYQzFkamFnQXpnSEtOWEFQVGRQNzMtdkhYamRzU1FEdUstODNkM256SGtyWFQwVktzVTZXcXhtOGM?oc=5\" tar", "id": 1406397, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORWxzdmRuSzExeUZEM2JNTm9BeldvbExLM01qU2JWOHlWazFqSWpEbGtHZ2ZHRDhRRW9zY3FBY3VFbmhJSlp1eFU4bTQyMWdWT1UydG9CeXI2ZEdvMGN1eXlrRlQyYmx2MVBYbFBFd0owMHpoZmxGdXZSQlh5bDVibkVldmpkSGZRNzFGSkdwa0RHUHU3b0ZBZjU2Q09PWWxBUmQ5N0d3WkJsM1JrbEHSAawBQVVfeXFMUFk1ejYzVFE2NFdpY3ViLUhhRkx6NU9HSjhIS09qR3hKNVdaWU5wUVBlbkFVczc2V1ppTlZIMXJTZ0dRY2x6LTk0SlJYSGUwR2tNN0JXbTVORGw3Tld0eGI0ZHY2YTEyNzlVNGY1cnN4TDVPUVJnaXRiX2hIRDlJaUxzbzZSaWE5LWZ5d21qU0dwT3ZjZDZROTlrWElnNHN4M2EwR2tCbFp6ZjlxXw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrad\u0142a show na gali Z\u0142otej Pi\u0142ki. Zjawiskowa, prawdziwy ob\u0142\u0119d - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:12:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPYUU5VmtrRjdYRndsdU5ENWJaOFJHNHJKSGhzc3c2Tk5wdEliTDFnT0p5a0otT2xlNlRVdHVPQ29Eam01emkxNl9BeDZFcnBQTmtxZ1hZUVpaSmNLMkFMSjNRZG5CUjRVNktXdi1zM3JLeTY5TnJKNnJEZjZUUmN6Uk5VM25CRk83SFhsVnpEM01sd3EweGltZFB4MGw0S1FmbVIxczIxTGc5ZjdWaGhxNm9oS3JTWUo1VEZ2b29qQjFMS21ha1NOemc4RVJmR1JqRnc?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y pose\u0142 AWS i PiS w zarz\u0105dzie Polsatu. Od lat wsp\u00f3\u0142pracuje z Zygmuntem Solorzem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVWcxMnI2bWU5LWgwdjRGT2EtSk11NUdQVDJDWXR4ZVoyemdjNFVWcTFsWmlWYVpUS0FtWUxnZXFFbFhoZVo1bWg1WVI3cWE3SHgtcUlyVnQyS3NJU3c2U3JFamhLWDN1NUhORGdsWEtCTnpKeWRyS0FiNzIwOUhuRnhSS2pDRmU0VmlEdlN5cW05R3hXNmFuSVRqNWtETEx2UmRldGIzbndnaE1f?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne zmiany w Polsacie. Wies\u0142aw Walendziak w zarz\u0105dzie Telewizji Polsat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic", "id": 1406128, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPYUU5VmtrRjdYRndsdU5ENWJaOFJHNHJKSGhzc3c2Tk5wdEliTDFnT0p5a0otT2xlNlRVdHVPQ29Eam01emkxNl9BeDZFcnBQTmtxZ1hZUVpaSmNLMkFMSjNRZG5CUjRVNktXdi1zM3JLeTY5TnJKNnJEZjZUUmN6Uk5VM25CRk83SFhsVnpEM01sd3EweGltZFB4MGw0S1FmbVIxczIxTGc5ZjdWaGhxNm9oS3JTWUo1VEZ2b29qQjFMS21ha1NOemc4RVJmR1JqRnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y pose\u0142 AWS i PiS w zarz\u0105dzie Polsatu. Od lat wsp\u00f3\u0142pracuje z Zygmuntem Solorzem - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPbXAyOGhnWWduY085YzU4TFk0VkJnMTdOeThJVDBHMHFBRG5aT3RRSlVkS3dib0NxX1R4Q2twa1diUUpxbDdqSW5STFMyeUxmSThkTXRzRkJIanFSZWJraVlfYWJjdU1SVWZzdmpZVHlBQ0J5YXBkTTNWUFdFUW9ObEZ5VkpIMHYwTkk0LTBqSkdUdTJ3Mk9XNnItTGJMX0xlcFhpOTZraDh5VEYwX2Z6aTNpMGZmS2dlejhzUlNCWmU?oc=5\" target=\"_blank\">W Cinkciarz.pl Pawe\u0142 wymienia\u0142 p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Mia\u0142 by\u0107 dom, pieni\u0119dzy nie ma</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Zielona G\u00f3ra</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOX0dTOUlKY1VCUGVUQVN5UTRXemFOcXR6WDhDMzFHVXRfdDVXUTNyZFF2ejdVUDdNNkJ4a0diU09ienNHLUMyYlViN3g2Vk82akREN0QwTEFvOHVjUFgxTHdENHR1aFl5dmFQUmJ2cms2RFBCLXN0TUNZajNMejZlRTRXVUtoVXdiTnZQaG82WGE5OGp0MXlMZ0s3M2pxWkFJSUJCRjJBUTA?oc=5\" target=\"_blank\">CB\u015aP wesz\u0142o do siedziby Cinkciarza. Jest o\u015bwiadczenie zarz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUx", "id": 1407063, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPbXAyOGhnWWduY085YzU4TFk0VkJnMTdOeThJVDBHMHFBRG5aT3RRSlVkS3dib0NxX1R4Q2twa1diUUpxbDdqSW5STFMyeUxmSThkTXRzRkJIanFSZWJraVlfYWJjdU1SVWZzdmpZVHlBQ0J5YXBkTTNWUFdFUW9ObEZ5VkpIMHYwTkk0LTBqSkdUdTJ3Mk9XNnItTGJMX0xlcFhpOTZraDh5VEYwX2Z6aTNpMGZmS2dlejhzUlNCWmU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Cinkciarz.pl Pawe\u0142 wymienia\u0142 p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Mia\u0142 by\u0107 dom, pieni\u0119dzy nie ma - Wyborcza - Zielona G\u00f3ra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T06:00:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOMnhrMDdRYTRrajU2OEJPZzlFV0JoSnJGZ0otcHZWeUZfMUxRSGh5ZC1QNW5URkYzbS1IcVpDbWVCUzhKM2hIaWRJZ19tUFN3b0RsUTRsV0RQLXFYNmxaV1RBRUxnRWpTLUxJR3VCaVdSdlM4d2JTd1MtcFU2U3ZTMXVMZU9EYko3bnRXYVUtRjlxcXhsc0tXNWVWa1NiZFo1cTgxVmhBVGdIWDRicmlLSmU0QThWelBW?oc=5\" target=\"_blank\">\"Liczymy si\u0119 z ka\u017cdym ryzykiem\". Ze\u0142enski oceni\u0142 \"najwi\u0119ksze niebezpiecze\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPN2hJYUpfbTA2NVFiY0lKTGtGT3VvTWttOXRoR2FXaHA2TWwxSVRyMl9hMzhJSk5fUXdMSjRRcWg5ZnBrS25tNGVjY3FNU3NFS2xmZ2VpV3R2VFZFNmJIbF81MGg5dDhJR19JNDU5aHZkMk05ZUs0V3pqRlJSRF9kcm1yblJtVXZ1cjVpbXlxTVhSSWU1cHVMYUJtYmZWdlhxSE9pRmd1U1V0MFJjR3hnSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o ewentualnym zwyci\u0119stwie Donalda Trumpa. \"Liczymy si\u0119 z ka\u017cdym ryzykiem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1405917, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOMnhrMDdRYTRrajU2OEJPZzlFV0JoSnJGZ0otcHZWeUZfMUxRSGh5ZC1QNW5URkYzbS1IcVpDbWVCUzhKM2hIaWRJZ19tUFN3b0RsUTRsV0RQLXFYNmxaV1RBRUxnRWpTLUxJR3VCaVdSdlM4d2JTd1MtcFU2U3ZTMXVMZU9EYko3bnRXYVUtRjlxcXhsc0tXNWVWa1NiZFo1cTgxVmhBVGdIWDRicmlLSmU0QThWelBW?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Liczymy si\u0119 z ka\u017cdym ryzykiem\". Ze\u0142enski oceni\u0142 \"najwi\u0119ksze niebezpiecze\u0144stwo\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQ1lORk90ajhFZWVjcG1pQUJFTW9hd3BIMURrclRDRWstVnJaOXNBMlVFSjA5N2lZcFVnZWRrTjg1S3B4RWhlZHJ0cE1TSGNmTW5OVmk2Q0c0NERXQjhJMzJ4RFhEOGRJS1RMWnkwQmFRRlRvd2s5SVFsSGFTaTZnV3Z1SnhNYjRURmxXdlZueHFhN2dsN21jWXI5czRqWk03RkRhbm54R3FaWnZ0WTZBdUZTSjfSAbMBQVVfeXFMTzd2ckdUbU5kbHViNXZYYzJfWXdGb0tFdGdEUmlqeHcxaHJWSVk4RDVEVnctNUZoak92alFsY1NQM1FVRUlVaWpKWGZqNHlqZXR3bGR6b0lwMkxaNmZZYjRoYTE3aWJ3bVlrLXIzSEtTZHlpakdrR25DYk5hbTRZaUtPUWFqN2FPN0swM0VmTmcyS2x1UFo4NlZMNlBFaGRnUFp0am9SREg1aWZkV2NSODh6SFk?oc=5\" target=\"_blank\">Idzie rewolucja w zwolnieniach lekarskich. Chory b\u0119dzie m\u00f3g\u0142... pracowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAJBVV95cUxPaV9SbnQ3UV9fX2d0UHZvUGRvZmx6MVZhOGsxSWdiYTdBbm1lQmsyOGk5VmZwa2hLejEtUXJtZC1MN3pwT2t1RkJjTlIyMUxwbU4tZHhKeFNOT0VybTdwVEw5cVoyNFgtNDVoXzJPZzRMQ0xwS05Tb0V5WEd2a29xN2N2VTFLYXkxNEN6QmlnNjJkVDBpUHd3MDB0NTJzMzlOenR3TkVuanBCeGkxbzhnOVFQTks3", "id": 1405921, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQ1lORk90ajhFZWVjcG1pQUJFTW9hd3BIMURrclRDRWstVnJaOXNBMlVFSjA5N2lZcFVnZWRrTjg1S3B4RWhlZHJ0cE1TSGNmTW5OVmk2Q0c0NERXQjhJMzJ4RFhEOGRJS1RMWnkwQmFRRlRvd2s5SVFsSGFTaTZnV3Z1SnhNYjRURmxXdlZueHFhN2dsN21jWXI5czRqWk03RkRhbm54R3FaWnZ0WTZBdUZTSjfSAbMBQVVfeXFMTzd2ckdUbU5kbHViNXZYYzJfWXdGb0tFdGdEUmlqeHcxaHJWSVk4RDVEVnctNUZoak92alFsY1NQM1FVRUlVaWpKWGZqNHlqZXR3bGR6b0lwMkxaNmZZYjRoYTE3aWJ3bVlrLXIzSEtTZHlpakdrR25DYk5hbTRZaUtPUWFqN2FPN0swM0VmTmcyS2x1UFo4NlZMNlBFaGRnUFp0am9SREg1aWZkV2NSODh6SFk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Idzie rewolucja w zwolnieniach lekarskich. Chory b\u0119dzie m\u00f3g\u0142... pracowa\u0107 - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:53:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZEU3TXpWMm4tZEs4T1QxcGlYcEY3b1A4RHlXRUdQTFl6ZVFJZkNGZ3EwWHVCXzVaMDFMWVBINEM4THNqZWxDdnp2NFZyVVJwZmNrQWxCZDRndEwtWndiOS1XNXIyU3AzdGFjZTdONXVSNW5UZlpKVF9vLUxBdmQzbFJob3czN09MQ05jdjdGZEVZRTNzT3B1Q2ZNdjA3MnY3S3dBYXd6MVEwNGY5SnNUZDlpR3VSeHRz?oc=5\" target=\"_blank\">\"Washington Post\" nie poprze Kamali Harris. Czytelnicy rezygnuj\u0105 z subskrypcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQR01tci1jNEdXUDE2VG9uQlFwV3kyQjhfMW9OaWtHNk9iT1YwLUJTaTNMR3Vrckl6WjJ1RGRyZlVnOGRnRllEZ1d4eThtQlRXRWhTcmpDd2NfRXU0ekdHRlBuMjFZYWItRGRQZW9abFFBNk9BRGFmQXo1RVV3OUNCMHZETlJFY0RsR0V1YnQ3VnV5ZnVnTGo2YnphRHdfUU1LRWlQS2lXbzZOWjRNUVHSAawBQVVfeXFMTjZuS25zUEJINElybkJERUluRVFUbjc4NGdzdkV6Z3d1U0FoWDNJaDJkQTJ4eUtzUTF5Q2tnc0ZCbTRpNEVkSmpZTm1Ec3BfNHp1TnJvZjJvb013NWkzcURhVm0ycjFueVhfVHo1SXYzUFVEdGpHUld2UndJdFlzc0tZWHZpd183TU83ZFl0Vko0UzVrd21od0o2eVdGSnRFNk5GTnhJVzR2RXRwQg", "id": 1405918, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZEU3TXpWMm4tZEs4T1QxcGlYcEY3b1A4RHlXRUdQTFl6ZVFJZkNGZ3EwWHVCXzVaMDFMWVBINEM4THNqZWxDdnp2NFZyVVJwZmNrQWxCZDRndEwtWndiOS1XNXIyU3AzdGFjZTdONXVSNW5UZlpKVF9vLUxBdmQzbFJob3czN09MQ05jdjdGZEVZRTNzT3B1Q2ZNdjA3MnY3S3dBYXd6MVEwNGY5SnNUZDlpR3VSeHRz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Washington Post\" nie poprze Kamali Harris. Czytelnicy rezygnuj\u0105 z subskrypcji - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:48:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRFdOSmtZTnAySkNOMzlFc1VzS3JmRWxoZmV2dzlxOTNnTWpBSDBhaFROZS00SWhYWUVpRVl3Z0NJU25WMXBIb2o1QXZLbENMWWFucjhFd2JSSzE3WlNWcElweFUyM3UwUzFDMnJQbXVIVW9xWWlxb3ZxcmZ6TEp6TzFibzAtQWN2dWliNFhuOTYwUi1NMkk4Y2xrSHN3dmUzQS1velEwRk42V0ppOEE?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy rozpadu na lewicy. Adrian Zandberg wskazuje na bud\u017cet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdEdZY2xmUHdjcER6c0s2NEdONy1PdTFuSXBKVmt0c2VzUE8xWDljZW5MU25WZUg4bmtJT195S1c5SnFfSHVCZUZGSVpsSVVwNE9fcHVPT25IaVE3YVhUbnQ1dTZ1WkMwWEVSWmdkX1dHekU0UjN6NUxpOVhVQlJRV1hiX2ZHRnEtSVQyR0lSRmt1eFRQdmQ3bEEycEF6WlFVWTJ5MVhEeTZ6eVM3NzhmamRR?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander Kwa\u015bniewski: O partii Razem trzeba powiedzie\u0107 troch\u0119 prawdy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPNnhfTzdGNWxxLWlhZEsydGw4YmY0", "id": 1405914, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRFdOSmtZTnAySkNOMzlFc1VzS3JmRWxoZmV2dzlxOTNnTWpBSDBhaFROZS00SWhYWUVpRVl3Z0NJU25WMXBIb2o1QXZLbENMWWFucjhFd2JSSzE3WlNWcElweFUyM3UwUzFDMnJQbXVIVW9xWWlxb3ZxcmZ6TEp6TzFibzAtQWN2dWliNFhuOTYwUi1NMkk4Y2xrSHN3dmUzQS1velEwRk42V0ppOEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kulisy rozpadu na lewicy. Adrian Zandberg wskazuje na bud\u017cet - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxONXJpZHNEcDRDNzhOS2VRaFJQMzRtZFpBLW1CY2V5ZkhBTE5mcy1uQWJDaDNDTnFDeHNrUnlvTnlQTGNmcmFfS2lNYWJ2ako4dkZmcXlybW5PWnIybHMycEJ2cWw5S0tBQUVqOG1pSlRoeTB4SjB2RnRmUjAzcFloOVFVbjF6MWxSRDRTMHlLVVFPdw?oc=5\" target=\"_blank\">Gawkowski: Gdyby msz\u0119 odprawia\u0142 ks. Olszewski, wyszed\u0142bym z ko\u015bcio\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNYUgtN0dJcVBvQ3VZMXlBS2ZiTzhJYzJUWkJmY05OWGlEYURvU3dDQ3hBMVBkNmpQcERadlhmOUxzSmZpaS1GOGFrVWZoWjluTTNDdUt3b2tnYUoyQXRxakp3UEVxdUJXMHZrNVpnNHVKMEI3OFdlem13VjF2M0FpSmRfMEp6SWJCaUpTRHZfS0hDdlEwbjljMWw4NmhNdGZkc2p5eEdWYnNjdUJDMS1va0VSZzBNdEdZ?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ca lista zakup\u00f3w. Na to fundacja ks. Olszewskiego mog\u0142a wyda\u0107 miliony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPZEJaeTVyUEpVN3FJWV9iUzFRdlZha1g4Szh5a1ZiSG1nVnNWUDM5Q0RyWkxlWW", "id": 1405915, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxONXJpZHNEcDRDNzhOS2VRaFJQMzRtZFpBLW1CY2V5ZkhBTE5mcy1uQWJDaDNDTnFDeHNrUnlvTnlQTGNmcmFfS2lNYWJ2ako4dkZmcXlybW5PWnIybHMycEJ2cWw5S0tBQUVqOG1pSlRoeTB4SjB2RnRmUjAzcFloOVFVbjF6MWxSRDRTMHlLVVFPdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gawkowski: Gdyby msz\u0119 odprawia\u0142 ks. Olszewski, wyszed\u0142bym z ko\u015bcio\u0142a - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:36:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNSFNWZThOSndkdFFMc3RrcHdoZzVHT0pUV1lCdXJBZXlHZTlzdU9tMEMySGlwaHBmM2pFNURyN040UU5JV3NzUTJpeENLWHFTd1JuWjktZVZSSTFPQ0xITExoN0hCTzZwbUh5RDQtb2FMTHhFTjdwc3dvTmE1VlNQUVhjODc0aEFfUWQ1MGlPc01UaFJfQnJ4TDBrVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny. K\u0142opoty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQ0JVXzVOdFZrTWZSQlU1NHFUV096VWh3dzN1LVc0QVZlWTgtbnowYTBJaFJicm1iaWd6NTZkUFpPelNOSTA0SHdrRXFNZHVXRmhfVkFuZjZNNWNtcXY2dTdNRTZIVjlpaUlyVXFTMnk5bTJEenRRaVZNN01xWXR3Tkt6Z0NCR25uNlRUazlia2JRdTZ4anBYXzM0UkpSdVoyWkQxbWNGelRpQTNFMUhGU3VR?oc=5\" target=\"_blank\">K\u0142opoty PiS w nowym sonda\u017cu. Ale po wyborach w USA mo\u017ce doj\u015b\u0107 do zwrotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxPNzN6OUc3Zmx2SGl6V1dwWWZjTlNxSXpsRU80eVluZmcyWGdVeTc0SllfODZfUDBHSWxYb", "id": 1405912, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNSFNWZThOSndkdFFMc3RrcHdoZzVHT0pUV1lCdXJBZXlHZTlzdU9tMEMySGlwaHBmM2pFNURyN040UU5JV3NzUTJpeENLWHFTd1JuWjktZVZSSTFPQ0xITExoN0hCTzZwbUh5RDQtb2FMTHhFTjdwc3dvTmE1VlNQUVhjODc0aEFfUWQ1MGlPc01UaFJfQnJ4TDBrVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sonda\u017c partyjny. K\u0142opoty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPYmYwci1zQnJEN1g1Sk5PM3A4bjFxTlJqbDZhbkJVWHQ2X0tfb0RRSW5Pcnc5V0YxWVRnNkk2OGttdkJ4eVhPby1yNENBcmp6ZEZObGpwVjFxN2FNYWhlbFdaSHM2UVA1MzdIcUh1Y1oxREVvbWJVdVdqM3RZQzNVenhYMGo1ZERvOVBxT0tQRzFobHhLMEFpZTIwcWQ2b1lEblhV?oc=5\" target=\"_blank\">Trudna noc w Ukrainie. W Kijowie syreny zawy\u0142y dwa razy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcDg0ZUJKRnY1OWdmSENnZE1wYkJ6dzVHTkQ3U3BadGRjdW5OU0Y1bXpETGdDejVrdlR5LTlPQVhKcUQ4Y3ZWMUJRNHpwYWdubU9PLTZ0TG9tNW5Odk1wRzNVVFVhX0VCQThyLWt5V3p5ci1nX0tibE5vUzc5di1xak5IdjNZNVBMX0llYmhOTWtRU21VLVVQbkxyNkdNMWo3akFxZElaVi1OVE1RWGd4UmlZdTF5eXhtbmV1R2RHNNIBvgFBVV95cUxNajZZT2E0VVB2Y3JVaUxtTnlMTU9VUGVfbzB6U1RrZEhmNUY2dC1ieUE3NzFZUVpyMjVaYWVWTGhvazVuRHJRcW5qeUF1eTdEN2ZLMDQtbG5mVnlYT0dKSTRneXJKcF95MlNKNG91aE5hSXJnRFNMSnc2M1k4bjR4YkRMUHpTVDZ0WkhwSnRkekt2MGxJelp1a3doXzZBQUFCUklMdFlfMHc5NlVfaW1MZnhDT2QtdU9TVDQzMmpR?oc=5\" ta", "id": 1406130, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPYmYwci1zQnJEN1g1Sk5PM3A4bjFxTlJqbDZhbkJVWHQ2X0tfb0RRSW5Pcnc5V0YxWVRnNkk2OGttdkJ4eVhPby1yNENBcmp6ZEZObGpwVjFxN2FNYWhlbFdaSHM2UVA1MzdIcUh1Y1oxREVvbWJVdVdqM3RZQzNVenhYMGo1ZERvOVBxT0tQRzFobHhLMEFpZTIwcWQ2b1lEblhV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudna noc w Ukrainie. W Kijowie syreny zawy\u0142y dwa razy - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTFl2ZVFxcE1OcWpzRnQzTGUzdFNKYWpIamJGY2JFc0pEVmdLMnhrU0lQQ3dVdmZXai1kMk5XbmRSM1EzWXQtb1hnWER1RXI4a1k4M1ZvbGE0dUY3ODUxdGlERWpiR2hfeVA0c1g1cXRxaDh2SFg3RXB6N0NoZUFNX1FFaV9Fc0hmZkd0Wjk4blZCaXZTcE9PM2ljM2JBbFRrZmotT2JZQThpMVhWRUE?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiadczenie bez wzgl\u0119du na wiek. ZUS ju\u017c wyp\u0142aca 1335 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOQjlrdzdUeHR3TldKSVNtZ01qV2YwbzRUUGljbFdTQ0I1dUMycXpCbTFVUUdZczJKamRwbTI2VHN2d1VqY1VjTm9SQ1JRYUFQbUVzY2N5bktaYU11OHhoMlREX1RXR0pkTHFyX0J6eTB6UjNnVmxiampsd0s2QmRUOFVCTHJTQUlTVEhJUmNneXd2MHkya05OSnl6eDFkcTVR?oc=5\" target=\"_blank\">Dodatek w wysoko\u015bci 620 z\u0142otych. ZUS przyznaje je niezale\u017cnie od wieku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawa w Pigu\u0142ce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOVU9OMTFlQ3FIZzh0YTFXZHpDYWIxOTRsWEt5c2ZJVUs3N2tsU2hZNjdtZzZnZlo4R", "id": 1406723, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTFl2ZVFxcE1OcWpzRnQzTGUzdFNKYWpIamJGY2JFc0pEVmdLMnhrU0lQQ3dVdmZXai1kMk5XbmRSM1EzWXQtb1hnWER1RXI4a1k4M1ZvbGE0dUY3ODUxdGlERWpiR2hfeVA0c1g1cXRxaDh2SFg3RXB6N0NoZUFNX1FFaV9Fc0hmZkd0Wjk4blZCaXZTcE9PM2ljM2JBbFRrZmotT2JZQThpMVhWRUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenie bez wzgl\u0119du na wiek. ZUS ju\u017c wyp\u0142aca 1335 z\u0142 - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:28:41+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOazhqdlNrMU9CeU1ISTl1VkJ4dkkxZUdaOUtnWGwwYkRIRHNNZmVRd00yd0p5RU1PeFZrY3l0VmhrcWdzMlZWcE5HSjROa0wtZ3pVamtHQ3BpX0pJY3U1NGtKT1RxaThuM1hScmctMHA0UTNpOGFiMFZFVy1TM1c5MEJJVGp1aS1kVWI0OUxxdW5zUjBnRWgxSTlnOFVoVVBN?oc=5\" target=\"_blank\">Problemy galerii handlowych. Coraz mniej klient\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l0ajVfUkRCRXFNbnJBVzZDMm5TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1407474, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOazhqdlNrMU9CeU1ISTl1VkJ4dkkxZUdaOUtnWGwwYkRIRHNNZmVRd00yd0p5RU1PeFZrY3l0VmhrcWdzMlZWcE5HSjROa0wtZ3pVamtHQ3BpX0pJY3U1NGtKT1RxaThuM1hScmctMHA0UTNpOGFiMFZFVy1TM1c5MEJJVGp1aS1kVWI0OUxxdW5zUjBnRWgxSTlnOFVoVVBN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy galerii handlowych. Coraz mniej klient\u00f3w - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:10:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNajFmSlgxYVFKYzBWMV9tNHM2bmQ3cW9VYU9GekFfd250OG1DajhRZUYyN0dreTEtdGdPT2RJaTV0aE82andzWFZFOENoeGxubHNuUkpfdzJIWDRMS0dfSlZBcjhMY0UtQ1dUZm9yNHFvUm5haXNWdmFZc21jOW5fYUlrU3g5VURSNHQweXp5ZWp0SC1fbE01ejVzeExzdHY4RHfSAaABQVVfeXFMUE9OOENJSzBFUjA0RE1HY1NreXBTMG5YTml2TEt1bUxOWjFuNGNHeEs5OFBjNzRpQURZQS11S1VINVYxSENweTZLbXlpRDRCS01XMUM1THRKNzRnWVEtLXVVY0FQYWJLSzNfRHh1Q1BpMnlJRWVBNm5GcjdKUVhYTVNlVEl3Q19IM0o2OWJZQkNULUNrVWpuRkRMQkpNSVE1ag?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da szatnia \u015awi\u0105tek w Rijadzie. Maj\u0105 rozmach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQeVZpRzhHQUdMbG4yUXBuSDFfYWFuTDY2dG51Q1d2aEliVFlxd3ZuVTVuWmVWd2NkZVR0aGpmZXBtQmI3dndnZEhRSXdRRE00eGJpb0h6VzNVRU5jTXVNb1ZIWXhLWEd3Y19VS1N5Mk1veUdfVHZIZG5OMV9hS3BLdEd4dmpLNDRVa3owbzcxYVdpeURBY2pyczNSZ1laXzhGdDhzSVY5VVotNnRuWGJ1dVA4dFg?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek przez \u015bcian\u0119 z Aryn\u0105 Sabalenk\u0105. I wsz", "id": 1406138, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNajFmSlgxYVFKYzBWMV9tNHM2bmQ3cW9VYU9GekFfd250OG1DajhRZUYyN0dreTEtdGdPT2RJaTV0aE82andzWFZFOENoeGxubHNuUkpfdzJIWDRMS0dfSlZBcjhMY0UtQ1dUZm9yNHFvUm5haXNWdmFZc21jOW5fYUlrU3g5VURSNHQweXp5ZWp0SC1fbE01ejVzeExzdHY4RHfSAaABQVVfeXFMUE9OOENJSzBFUjA0RE1HY1NreXBTMG5YTml2TEt1bUxOWjFuNGNHeEs5OFBjNzRpQURZQS11S1VINVYxSENweTZLbXlpRDRCS01XMUM1THRKNzRnWVEtLXVVY0FQYWJLSzNfRHh1Q1BpMnlJRWVBNm5GcjdKUVhYTVNlVEl3Q19IM0o2OWJZQkNULUNrVWpuRkRMQkpNSVE1ag?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da szatnia \u015awi\u0105tek w Rijadzie. Maj\u0105 rozmach - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:02:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeTVMM3RmUGVVVjR0LXhMZnRwWW5VMFBvT0l3VTQyVTgzOUxFX3VWZFBpbXpNY2RmZi1CUzVYOVBwT01nTlQ1eFFTcGY0UXlWYm5WWEUwMDBzMkVZSEhmQ3pZa2JhaVJpdDdaMXJnWTRBYzhHR1dfVXJnM1d6SGxQZ2t3RVNvR3VmZHg4QVhYTnZIaWdsdDZzU2p6OWxWSkU0bE1zM1RHTmE4cmk0?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142am na grzybobraniu z ekspertem. Znale\u017ali\u015bmy bardzo rzadki okaz, kt\u00f3ry trafi do bada\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font>", "id": 1410914, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeTVMM3RmUGVVVjR0LXhMZnRwWW5VMFBvT0l3VTQyVTgzOUxFX3VWZFBpbXpNY2RmZi1CUzVYOVBwT01nTlQ1eFFTcGY0UXlWYm5WWEUwMDBzMkVZSEhmQ3pZa2JhaVJpdDdaMXJnWTRBYzhHR1dfVXJnM1d6SGxQZ2t3RVNvR3VmZHg4QVhYTnZIaWdsdDZzU2p6OWxWSkU0bE1zM1RHTmE4cmk0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142am na grzybobraniu z ekspertem. Znale\u017ali\u015bmy bardzo rzadki okaz, kt\u00f3ry trafi do bada\u0144 - Podr\u00f3\u017ce Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNSXdZT1U3UTh4eEx3UFg5Y0Y4VDNybnVScTFhSHByLWVMM214bElzRGJWT3dkMXNJYmIwQkpBbFBPOEFJY1RUSjBsWW9QRjNMZ0twN0J2RE1sNmJvemZmVTVVVVZQdDJ5UkxzZHZDT2MtZ3lmZmNJVDZfRF83MmE5TDY1UnlNS3BCUGFLTU40X0hlaEE5eWZrZ3JfX0g5MWVGLS11V0hDdHF3cy1Ec2pIQkxsazdxV0dkenNxWjNyVVo5RWlLeWM0?oc=5\" target=\"_blank\">A Robert Lewandowski ostrzega\u0142, \u017ce to kabaret. Z\u0142ota Pi\u0142ka zmienia zasady gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPUnhBMHBTN3BVd0Zwbk5GWTlkbTZHRnRHbVlCR21wRWE0VVZRSm1xQ3pqSl90Y2JuaGtGdHdzRng2cXBzQkcxcUI0V2hMZGdOcmFfZFBDV3JZckFQLW9HQ3MzRjZXekhINVZEbWxhcjNQRGpMVHVwak9PbGp0QWEyREFGeDRnMUMzdk41eUl2bWpJV25nS3A0YVltR3NUX1RySmtJMzJVMjZ3TExVd3dHUVFEamlITmNqaVUwQ1BtMEJwMzAzamRVak9UbGZQNmZBNjIw?oc=5\" target=\"_blank\">To dlatego Vinicius mia\u0142 przegra\u0107. Szef \"France Football\" ujawni\u0142 zakulisow\u0105 rozgrywk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sporto", "id": 1405926, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNSXdZT1U3UTh4eEx3UFg5Y0Y4VDNybnVScTFhSHByLWVMM214bElzRGJWT3dkMXNJYmIwQkpBbFBPOEFJY1RUSjBsWW9QRjNMZ0twN0J2RE1sNmJvemZmVTVVVVZQdDJ5UkxzZHZDT2MtZ3lmZmNJVDZfRF83MmE5TDY1UnlNS3BCUGFLTU40X0hlaEE5eWZrZ3JfX0g5MWVGLS11V0hDdHF3cy1Ec2pIQkxsazdxV0dkenNxWjNyVVo5RWlLeWM0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A Robert Lewandowski ostrzega\u0142, \u017ce to kabaret. Z\u0142ota Pi\u0142ka zmienia zasady gry - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOckZkZDRZRldHVndxeHFVb0V1dkttVlBUUHpLWkFKVHV3RFBfQXJvWXpCdmlKd2lqdWotUmk3cU9uS2pseFR0LTNMdm1hajZycXNmMWwtYjI0cklTX1ZvRWI4ZnFLcjJ6dWlmeHVPZEU0TE9PbWlnNjBGVXRkeW9haU5NOU15M3k5U3pBUHNXOU5neWJMb0ZqSWxDd1VPRlF3UkE?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej So\u015bnierz: System opieki zdrowotnej czeka katastrofa. Oby przysz\u0142a jak najszybciej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>", "id": 1405710, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOckZkZDRZRldHVndxeHFVb0V1dkttVlBUUHpLWkFKVHV3RFBfQXJvWXpCdmlKd2lqdWotUmk3cU9uS2pseFR0LTNMdm1hajZycXNmMWwtYjI0cklTX1ZvRWI4ZnFLcjJ6dWlmeHVPZEU0TE9PbWlnNjBGVXRkeW9haU5NOU15M3k5U3pBUHNXOU5neWJMb0ZqSWxDd1VPRlF3UkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej So\u015bnierz: System opieki zdrowotnej czeka katastrofa. Oby przysz\u0142a jak najszybciej - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPanAyVEZUeUNPLVJRUHZRdncwUm1uMU1ZRUR6cjFfcXh4cnRyWmJLRWgyWS1jZHRkS3pNZkJKakx5U3Jwak9iZm9BMFpTbUtUaVR2NmRLTU1lWjVZdVlaV3Q5V1U0LWloV1R4ZTJxdmE2bzlfd1BGVHRBeGF4d3pMN2lnOThRb0JTbHBqMlo0U3pEMDlFdGJrVk5ubm1Ya2xXcE5tNEFzc19mN2duMDd6VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dodatkowe nawet 600 z\u0142 do bonu energetycznego. Rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPemxxbmo1NTA5OTZBMDE0NWdtOHg2TXpyNUpSQzBsRWhXN2pnU1QxYkhTTXh0Nm1oY3dDVWY2NkF4dnRna2RKcDBZM1d4cTVKYU9fSEhEbXYtNk90V2ZGcGJUNXZ6bUVKRi13cHpQLVBOcGFLX3VfLU83dkNfWldHNG5zYnNFbHBRWTRFbEdYRGxaeU8yRGhj?oc=5\" target=\"_blank\">PFRON zrefunduje osobom niepe\u0142nosprawnym cz\u0119\u015b\u0107 koszt\u00f3w pr\u0105du. Kto jest uprawniony do dodatku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxNcXlqN2N5YTZKdUVwdVFnVWZtR2pOMTN1bnBHdS00TD", "id": 1407057, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPanAyVEZUeUNPLVJRUHZRdncwUm1uMU1ZRUR6cjFfcXh4cnRyWmJLRWgyWS1jZHRkS3pNZkJKakx5U3Jwak9iZm9BMFpTbUtUaVR2NmRLTU1lWjVZdVlaV3Q5V1U0LWloV1R4ZTJxdmE2bzlfd1BGVHRBeGF4d3pMN2lnOThRb0JTbHBqMlo0U3pEMDlFdGJrVk5ubm1Ya2xXcE5tNEFzc19mN2duMDd6VQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe nawet 600 z\u0142 do bonu energetycznego. Rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRlZQS21ISURIam1oUW1FNjR5Y2toT3ZyTkhKQ3ZtTWxyb19xUVJ3QTQ1ZHBfbmh5d3JyU1A5bEZTMW1VTE1hUUFJUDRXcm9NTmg5YkJ3LXlKMmdtbnF1bUpXVExBSi1NZ2JVaExMckxUM0lzalBEMjFFaHF0QkdweVJSTmFVMlZhWXBpSGVuN2tadTdpZUUxUWtDdzNqdEZoZDBHeGp4cXptb2xCa2FYUkNVSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert \u015awi\u0105tek na WTA Finals, Sabalenka zdeklasowana. Tak Iga wr\u00f3ci\u0142a na szczyt rankingu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOc0NIcWJ3SF9uV1d4ckRxQTZITDNKX1YteURqU3YxY1JGbUZlLVZaYWRIcy1tNmtMaEl1MGlmM2c2Y2ZpeF9odXVBZDVsdGlMYWFrdDFaQTlsSkIzVUwxZ0w0ZHNpSjhUZmxmZWxsTkwycVBVZGpvQzNweTA2S2xJbkVFZFhsbTZISHBJeG56REgxLUxtS3pmT016a0lQeVhvQk5Hbjh3VmNBS0E1NHMzTjFn0gGwAUFVX3lxTE1xRXh2dVJ3c0ZCYmpzTGhNS1BSaVRyRGRVR1h2aklUU2I4Z25sQU1ZR1ZNNHhpdS1COVlFSjhSVE5RYmxTbkFOX2RNbHpWNlFDRDhPTVJfOXdTcUZuWmk1d3VIdTlmTUYyNXdZMjBFLXZqZFdPWGRnUURtWDBpZ1pzRkdGa0hNY1JXVGJrMlBUam5aa1hkdGZIeG91dThVcUNRcWo3OWZm", "id": 1405927, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRlZQS21ISURIam1oUW1FNjR5Y2toT3ZyTkhKQ3ZtTWxyb19xUVJ3QTQ1ZHBfbmh5d3JyU1A5bEZTMW1VTE1hUUFJUDRXcm9NTmg5YkJ3LXlKMmdtbnF1bUpXVExBSi1NZ2JVaExMckxUM0lzalBEMjFFaHF0QkdweVJSTmFVMlZhWXBpSGVuN2tadTdpZUUxUWtDdzNqdEZoZDBHeGp4cXptb2xCa2FYUkNVSUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koncert \u015awi\u0105tek na WTA Finals, Sabalenka zdeklasowana. Tak Iga wr\u00f3ci\u0142a na szczyt rankingu - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQM2Eyay1RREhMeXFCUzJGNWIyeVF1M3ZjdjA5a19CQmVzWEtrS3hWME9Qc1NhVE5nY0FuNXZITEw0SEphTm53cjI4Y21LZlRTQ09yYjRpMFRGN0NkMUt0cGpnQ29RajIyRU9PUVFabUJMYm8telBuRUZ1ejJNUWVqZ00tNGtwZ1FoMnBHV2ZmWDRYX1BNLWZoblFXVDEzeXlkY2FaLVltaE8wblA2?oc=5\" target=\"_blank\">Magdalena Zawadzka mog\u0142a zosta\u0107 \u017con\u0105 Tadeusza \u0141omnickiego. Wybra\u0142a jego najwi\u0119kszego rywala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcnZvZ3BHaUVBYnZtRVRRZ01ia2QzbHRoYkotVGFxTGFTSFZfcGtkQUt5YTFTaUt6dGwzYkVpR01qajJENUZDUmNKb1p3bXpYeDlXSjFuNnhZZkdLajZ0T2VQU1RLU3Z6eFA2bXNtcEYtbFJCd1hPY0NmaWx3Q1J2STk1Y0NDMW5iaFdyV3FRc3p6bnMwc24xRk5iNTJ0LVVFODB0b0hYclZ0bzRva0pJbA?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko filmowa Basia. 80. urodziny Magdaleny Zawadzkiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">film.wp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxObDlpc2ZNU3hiemxtUWxiLUZNaHllYkFoRW1", "id": 1405924, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQM2Eyay1RREhMeXFCUzJGNWIyeVF1M3ZjdjA5a19CQmVzWEtrS3hWME9Qc1NhVE5nY0FuNXZITEw0SEphTm53cjI4Y21LZlRTQ09yYjRpMFRGN0NkMUt0cGpnQ29RajIyRU9PUVFabUJMYm8telBuRUZ1ejJNUWVqZ00tNGtwZ1FoMnBHV2ZmWDRYX1BNLWZoblFXVDEzeXlkY2FaLVltaE8wblA2?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magdalena Zawadzka mog\u0142a zosta\u0107 \u017con\u0105 Tadeusza \u0141omnickiego. Wybra\u0142a jego najwi\u0119kszego rywala - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPNXlsT2FEa19fRFNZcnpmMm1FckpRZXNEc2pESUZraF96d0xEU2lJTThTTmxWbmk4TnNzeU1wczVuWnJKUlRjaDEyWXkwUWFuMTF2bE1Gdm9JR3pEY2dJUjQ3b01idUN0V2szMmhQVW1PTU1uQzN2d1p1SzkweUxpZy1vUkFTQ3hianZiSW9rYU5ObkgtZWF1S3VVRjNLSmNha0NkMA?oc=5\" target=\"_blank\">Reparacje za niewolnictwo. By\u0142e kolonie domagaj\u0105 si\u0119 dyskusji, Wielka Brytania nie chce o tym s\u0142ysze\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNYS1KNjdHcWJJeV9BQjZKNHBiNEJjMk5MMFF5VGN6Ym54NFVxejR6UmI4T09rdGJNSlQ0aXhuT2l6M3FVMG51V01JS01kdzl3bWQtbGF1a2lHUEpLangxM29tQVpENGRkOXltWEVqTmtLY2VaRjVuRnF5dHhEcEFhQjQyVTVSRHl4ajBwa1dESEZVbUxvdGdnMFd2WTZjcTB5OE9wR3VfcTdTcTBGbkxwVmdaamJDZ3BaUUpXY1ROUdIBvgFBVV95cUxNcHlnSVFwUC1MbEZWLTF2emZfa2g4MlNhTEQ5Nmc2dnBpRjJKZE9OSnlmZFUtUkhBZ0dwcGw0MFN0TjY1Qk1fT0kxYndmcmpuOWJ2YTU4RTV3WnAzY0oya2lUY0NNT3NyZUZlbmFJS0VZMW0xaURRYW1JQWQ2RV83WENFMHhMWkJ1WlFWY2FkVWVNeF95VDNDcEU5ajdUZjN", "id": 1405920, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPNXlsT2FEa19fRFNZcnpmMm1FckpRZXNEc2pESUZraF96d0xEU2lJTThTTmxWbmk4TnNzeU1wczVuWnJKUlRjaDEyWXkwUWFuMTF2bE1Gdm9JR3pEY2dJUjQ3b01idUN0V2szMmhQVW1PTU1uQzN2d1p1SzkweUxpZy1vUkFTQ3hianZiSW9rYU5ObkgtZWF1S3VVRjNLSmNha0NkMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reparacje za niewolnictwo. By\u0142e kolonie domagaj\u0105 si\u0119 dyskusji, Wielka Brytania nie chce o tym s\u0142ysze\u0107 - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQaXdBYzRnV0xmZHpOTTdOY0RfUjB5MzBYWmFIWkJja0F4T0JpM0NPaGFHUHJhVHJTTXBNWTZxTXNKaDgzemFIWFpuWm9FUEpMREd6eW5hV3hhb0NsTUpRbjZOakVEam44WWlNdS1aV3ZXX2dfMl83Z0Y1OUwtSmJWTmItb3dxVExCekxVVGJKRHh0TUxXalQ4b2RYRzI3Sld4VTlNSkxwc2VWdUVoTWUtQ28wQ3R2cWlOVnREXzRNY0tjZTdpaXZJQ2g5REU?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Herbert w 100. rocznic\u0119 urodzin. Musia\u0142 wydziera\u0107 \u017cycie i prac\u0119 chorobie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONFBvWGZCZ3RpdjFIMEktWWtUNEdsRGVIUGtEbERRRm5XZkF3THRWVnJ1MFBBM3JUVU5FUGxEa2FIWUZyNFVtQjhJUU5LQjZTWGhqdWJPVDRSaTZTN3dyaGE4bWVpbTZTa29TbjhGX1E1MGVKYTNzUVlEcUMxTXFXOFdOa0FRZG9xelFFdkdzQl9yTkVETFY1dml2Rk1GRGx1M3c3QkllNU9FUC0xdGFkV3FnODZxUTZfX1c0?oc=5\" target=\"_blank\">Wok\u00f3\u0142 Zbigniewa Herberta. 100. rocznica urodzin wielkiego poety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polskie Radio</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1405711, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQaXdBYzRnV0xmZHpOTTdOY0RfUjB5MzBYWmFIWkJja0F4T0JpM0NPaGFHUHJhVHJTTXBNWTZxTXNKaDgzemFIWFpuWm9FUEpMREd6eW5hV3hhb0NsTUpRbjZOakVEam44WWlNdS1aV3ZXX2dfMl83Z0Y1OUwtSmJWTmItb3dxVExCekxVVGJKRHh0TUxXalQ4b2RYRzI3Sld4VTlNSkxwc2VWdUVoTWUtQ28wQ3R2cWlOVnREXzRNY0tjZTdpaXZJQ2g5REU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Herbert w 100. rocznic\u0119 urodzin. Musia\u0142 wydziera\u0107 \u017cycie i prac\u0119 chorobie - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQejQ1am44RGlTMXhpcHNvRTJoSHdqSldTRWxoSjVQeFV4YXhVdXNXcDlVWlJfNVJ2b0laaFlYa0dpYldoSXR6UEQ3cXpSdGJpUENuM2hzRG9PMU9BdmF5ZkVRNENiRlNmUEVsTTV5T0dZMVQ1cU9PN2lYMEliR0psLW9rZTZ4b1VUOU5DaHVpYUt0bVBvd0VleGVnenp0RkJwZ2Fv?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie widzieli\u015bmy tego od czas\u00f3w stalinowskich\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNQ04xUENlTm5XVkg4YWlmMklvNDFua1RqVjJHQldYMTQwX0FvM19PTk5IOHkzall6OEw3Tzg0ODBTM3BDRVQxQ0hEbTg3cnRlcHJxMzUwd3A2LV8wRndlRUNrRDhPcERxdU1ueWpmZTB4UnFFVWh1QTRiWDkxMUVMTGJ1MVVxLU1DUjljT19RQ1E3Rmw5S3lYZzZhRVRxTERta29VeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny apel prezydenta Litwy. Domaga si\u0119 mi\u0119dzynarodowego \u015bledztwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOd3VabzE3ZmJXbWhLcDctSmpoenhYZldnWlducTBJVDZ3ZGNmWWZBM2tscmRiZV9vVlltT0F3djRncG5KZW1MZmxSZExadzNVM0MteGN", "id": 1406391, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQejQ1am44RGlTMXhpcHNvRTJoSHdqSldTRWxoSjVQeFV4YXhVdXNXcDlVWlJfNVJ2b0laaFlYa0dpYldoSXR6UEQ3cXpSdGJpUENuM2hzRG9PMU9BdmF5ZkVRNENiRlNmUEVsTTV5T0dZMVQ1cU9PN2lYMEliR0psLW9rZTZ4b1VUOU5DaHVpYUt0bVBvd0VleGVnenp0RkJwZ2Fv?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie widzieli\u015bmy tego od czas\u00f3w stalinowskich\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWk1rTGtFVGFpcXN4eEpUaXJEaHhwOFJzSlhtSmw1NmhVSnZ5akt4X2xRNkFrNnM0QktkZC1wRlBUUG9uRWlWRy13UUtUenB6OFRNdldSRm1hMEZqMld3Q2Q5bUFFLURzSnJiZVl5YnRNbDJOSm5ybWtINHo1NkdPb2RKZ2tTam1ENURGalpWZllEVW9HLWVDZWNsOWVwbXZOdUtTUFViOVdkd0NKTC1DSW1HeGM?oc=5\" target=\"_blank\">Matka Tomasza Komendy: \"Gdzie te miliony nas doprowadzi\u0142y? \u017bal mam straszny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQdmNiUFdtaEhwSWh3OEMwQ1VIYS1leUo1ejduZTZfM2dYTDdtT3hHRmdZRV84Mk92TVJ5d2xyZEhyTDFOUmpEcTZucWJfVnlTNzhaZmstb0duQldNdUJZN2dmcXFlRExxV2dKMFZzc3RNaTV1UVVERkpOeFpjT1FRVFprLV9IVENidGdfVlVnWVViTWlXVnVrOWFzNVFjeFF1b2lSaDh1T19YTHRNdkxGS3NNWXpqNzRLTkUyckU2aVl1eFVLQkdnU0M4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u2013 Ja nic z tego nie rozumiem. Tomek mia\u0142 miliony, a umiera\u0142 bez w\u0142asnego k\u0105ta \u2013 mama Tomasza Komendy Teresa...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https", "id": 1406716, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWk1rTGtFVGFpcXN4eEpUaXJEaHhwOFJzSlhtSmw1NmhVSnZ5akt4X2xRNkFrNnM0QktkZC1wRlBUUG9uRWlWRy13UUtUenB6OFRNdldSRm1hMEZqMld3Q2Q5bUFFLURzSnJiZVl5YnRNbDJOSm5ybWtINHo1NkdPb2RKZ2tTam1ENURGalpWZllEVW9HLWVDZWNsOWVwbXZOdUtTUFViOVdkd0NKTC1DSW1HeGM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matka Tomasza Komendy: \"Gdzie te miliony nas doprowadzi\u0142y? \u017bal mam straszny\" - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:44:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOVWo2cWN1bTFZUHN4VHV2WXQ1cG15cWlBam9mc01NbDRmOWxTNkRKQ1llVE1LU1pkZWtsamw2cUNvLXNZZmp3aWtjYnNUTFYwNWxCZ2V1WjlsZ0llUWxFXzhxOEl3aHYtNWlkbWE3NE9mTEYycWJ5OGVrUE1DaUdvbGVLeVdlMzhUYWxSX3ZHRi1pTkRJUktUR1F6MTdPVDdwdnJ3bFJB?oc=5\" target=\"_blank\">Unia Europejska i USA zaniepokojone ruchem Izraela. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOZ2hGV201OWxGZG9wNndXSTd0NEN4S0hzYVZrOGVjSDdWQ0pXdEN3Yi1hZl9ZMTA3dmZLMVZ3VmJhRnh5a3J2MDFlcWRWZy1ycGFHUFNQOG1jUUhjbXRPUEFIc2pCcXJJd0ltZ196VGhGSWx4aTNUTEZPSGo0MjlZU2RyaVVfY1U5SzBtQ09BeDl6akZlY1dabW9JTW91clBrM1J3Y01Ud1BoVTJCS1lTOHo5YlQ1RW8?oc=5\" target=\"_blank\">Bezprecedensowe g\u0142osowanie w Knesecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxObXY4OEp5MFR2VkU0WmlDLXdqaDdUQjRwR05kcFlyVHNmQ2R1SDdyb1J2RkQwOTZHSzhGV3BCTEF", "id": 1405712, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOVWo2cWN1bTFZUHN4VHV2WXQ1cG15cWlBam9mc01NbDRmOWxTNkRKQ1llVE1LU1pkZWtsamw2cUNvLXNZZmp3aWtjYnNUTFYwNWxCZ2V1WjlsZ0llUWxFXzhxOEl3aHYtNWlkbWE3NE9mTEYycWJ5OGVrUE1DaUdvbGVLeVdlMzhUYWxSX3ZHRi1pTkRJUktUR1F6MTdPVDdwdnJ3bFJB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska i USA zaniepokojone ruchem Izraela. Podsumowanie nocy - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPY3pHWXZNQTlWVkktUDdXSXphTkp0RlRDeUZ5TEUzbXVDT29ZVlNWaHhNZGIxUGtHekdZTmZUdkxKQUZwQ0V5Y1dqZzl5enByRmhLeV9nR0ttTkl1T3BUZi1yMC1hRmdfVFNqQURCY1RDNW1MbE9sbjNOSVFJU0l0MlNXVG14R1NOaTN3eUs5SDluU2Y1ZXJXVXRKVmNZS1htV1o1WExBZ1NmXzRWaE1JeGhTeDYxcTN4Rnkwd2lLRGJERUJzMUpvSS0zLU5na01KRXNZbXZvcGdmOGE2OE13TExB?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek Nizinkiewicz: Dlaczego akcje Rados\u0142awa Sikorskiego rosn\u0105 i Rafa\u0142 Trzaskowski nie mo\u017ce by\u0107 pewny nominacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxPMG9wX0k3eUJsSlRJajVRMXROVDRRWEVxb2IwRVlBUkV2NHRXQjBRdlNiemp4UU9IRFh5VlJSZFdyUXBnUXBZN19IRENiT1dsRkdCLXdaQ1pvMUFxNFh0QkJ1VTlUdWhLM0g3U0hoWUFyNFVmMm9hcjE1bi1WOTJYSWloMEdCSldiVXpETGJVbkUtYUhXN1c1dDAzNXRhMVdJSDcwU0RNX1h0aDlScWhURGJ2MWRIMDBfTWFaSDI2VF9ScC14bUpWd0kzaF9jOElPUHp4NUhVRmZJSURHcG13LUpJNHNvWWJvNW9JcUZUVk9UNDhaRnVOdg?oc=5\" target=\"_blank\">Kto z KO wygra\u0142by z kandyda", "id": 1406124, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPY3pHWXZNQTlWVkktUDdXSXphTkp0RlRDeUZ5TEUzbXVDT29ZVlNWaHhNZGIxUGtHekdZTmZUdkxKQUZwQ0V5Y1dqZzl5enByRmhLeV9nR0ttTkl1T3BUZi1yMC1hRmdfVFNqQURCY1RDNW1MbE9sbjNOSVFJU0l0MlNXVG14R1NOaTN3eUs5SDluU2Y1ZXJXVXRKVmNZS1htV1o1WExBZ1NmXzRWaE1JeGhTeDYxcTN4Rnkwd2lLRGJERUJzMUpvSS0zLU5na01KRXNZbXZvcGdmOGE2OE13TExB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Nizinkiewicz: Dlaczego akcje Rados\u0142awa Sikorskiego rosn\u0105 i Rafa\u0142 Trzaskowski nie mo\u017ce by\u0107 pewny nominacji - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQaUlJQjVBQl9fWmE4SzdLWkdFSFlEdkw3emlHVjZpZEZoMmF3RXVudHpnVU5sNEx0RnRDYm5nODhKeW9hMko4SGxsQUp0bjBuNHgxV3NuU25hMmZmNV9HRDRiR1Y3eE4wSlJIOUtzbVhwSnp2ZHgwZmpOUVBVc3lPZFpmUGpmU2Vhb2dtNDJrdkltdTJHa1VpRVlLd24zS0ZCM25qUmN0U1NxZGhXbzN3RWR0ZTdZalNWR2NENQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bojkot. Nikt nie wyszed\u0142 po dwie nagrody na gali Z\u0142otej Pi\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPOTF4eVBqMVZZVG5hOGVSYUJNY204VnBqLWh3cktkd1c5VnRpMVBnVWhJZzZsTUVtbHI4UmtwcjloWjlCenA0SzdqU19HWmRPS2lOdVh4LXlUR3ZfTE4tUjZkbFh4WURJMWQxeVEzZzZwNUhsNEtLeUpTc1dGOFRxcWxRR3A5QVR1U2Y5bVg2QThSNnNENm9ZWnNFZ2tZQ3k5OWFCTlJVLVpNc19DSlAyRU1yR2pMcFpmQ0t1dGdB?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142ota Pi\u0142ka przyznana, a tu takie wie\u015bci o Lewandowskim. G\u0142osuj\u0105cy w szoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV", "id": 1405545, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQaUlJQjVBQl9fWmE4SzdLWkdFSFlEdkw3emlHVjZpZEZoMmF3RXVudHpnVU5sNEx0RnRDYm5nODhKeW9hMko4SGxsQUp0bjBuNHgxV3NuU25hMmZmNV9HRDRiR1Y3eE4wSlJIOUtzbVhwSnp2ZHgwZmpOUVBVc3lPZFpmUGpmU2Vhb2dtNDJrdkltdTJHa1VpRVlLd24zS0ZCM25qUmN0U1NxZGhXbzN3RWR0ZTdZalNWR2NENQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bojkot. Nikt nie wyszed\u0142 po dwie nagrody na gali Z\u0142otej Pi\u0142ki - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONU8tTlk2SnVHOWd1ZUF0dnQ3WDg4NTJhb1VkcXRaRFdCcUlub3pQck1ybjlPaUdwUnpwSGEzaVFLbmdYaDZTc3ZEb2xNd0hNcDIwN09XYlp5S1NKNU1XLVU1bFZzclRDQjhkSURFZURyYTcySXU5LUYzS3BNZVdmb0RUYUZzTEdTd3lLS0pjeFlGTmhEMlFveDJnX2d1RW80bjlkelJrekEwbFVjWmQtS0JxU21RQVpj0gG3AUFVX3lxTE02R2VTdHZSQXZOSTJPWG0zQmQ5RVI3MFNqOHgta3ZYM1RjR1BRak5NVXdGemcySTA5aDZHZmtNYXBDSVR1S0JhbDZXTzhtV24wWG1QdEpFTXgtalRZakM3OElsbjVqZExOZGg2N2RjY2ZXSVlQZGp3dFFEZlh6aGVYY3YwTGh2dzRIZ0lJdFpDM3g5ZWpxU3BmdnZlWC1hQ1JXemNkdUlwYUd2czVvNHpmZDdabklMVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop dzienny - wtorek 29 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion,</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxNMW8wcFZ1TG93YUVYaVdQblVQYjN0S1U0VVh4aFNLRDBZU01Zb18wQ1Jocm5qblp3VS0tOHFOWDdiMWVPNlczNW1McU9jTkdiVzBScnNqcEdxTC1MRGtpenNHZkEtQWNYOENBUlJBZ1ZJMWg1d2tfVC05ZnlBRkN6bmctbE5NWmsxWVJxdG5Y", "id": 1407874, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONU8tTlk2SnVHOWd1ZUF0dnQ3WDg4NTJhb1VkcXRaRFdCcUlub3pQck1ybjlPaUdwUnpwSGEzaVFLbmdYaDZTc3ZEb2xNd0hNcDIwN09XYlp5S1NKNU1XLVU1bFZzclRDQjhkSURFZURyYTcySXU5LUYzS3BNZVdmb0RUYUZzTEdTd3lLS0pjeFlGTmhEMlFveDJnX2d1RW80bjlkelJrekEwbFVjWmQtS0JxU21RQVpj0gG3AUFVX3lxTE02R2VTdHZSQXZOSTJPWG0zQmQ5RVI3MFNqOHgta3ZYM1RjR1BRak5NVXdGemcySTA5aDZHZmtNYXBDSVR1S0JhbDZXTzhtV24wWG1QdEpFTXgtalRZakM3OElsbjVqZExOZGg2N2RjY2ZXSVlQZGp3dFFEZlh6aGVYY3YwTGh2dzRIZ0lJdFpDM3g5ZWpxU3BmdnZlWC1hQ1JXemNkdUlwYUd2czVvNHpmZDdabklMVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 29 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMkFXeTB6YWZ4NnU2VEV0N0NmSmh3Y1BoeFh2TTg5X1htbTNMZ09LSWVnVTNIakNnTGdJcDNXSVdCUTdnQllYUnFfUG1jUTlETDA0SHpsaGgwbTJ6Y09nZEVKTTdOMzNiNnZUaXB0X3VMTkF6WG50NmtVZWZmMXdqN2w1dUx3UnZ1OFVtVTNOXzkyTjJpblB3REQzU0xINVJPVjhz?oc=5\" target=\"_blank\">Sebastian Kulczyk ma fabryk\u0119 zniczy. Na jego produktach widniej\u0105 tajemnicze oznaczenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQVWpEc0lOMzVNRUZFSlA2NHpZanlLWjltaVFScUhRMmxFY3lmUW1hd0Uyd0dFU0xwX3BVTmE4OXVOZkpiREFjTy1ubHczUVlPT2JuYkt5WTZqc3U4UmhWZWtRVHd2WmJZQk5XOW1KZ2tDZ2tZQURxaGUtVFZVUy1md29ERTFtQmp0eUl6c0l3UjZxV0MwbnBIaVB3M0hMQUZOVFIw?oc=5\" target=\"_blank\">Polska jest pot\u0119g\u0105 w tej bran\u017cy. Wyprzedzaj\u0105 nas jedynie Chiny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPU2tIZG1YZEwyV1ZuTDJOckgxWWdHaS1FWEVic25nZkhDcVpCSGNiaERm", "id": 1407870, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMkFXeTB6YWZ4NnU2VEV0N0NmSmh3Y1BoeFh2TTg5X1htbTNMZ09LSWVnVTNIakNnTGdJcDNXSVdCUTdnQllYUnFfUG1jUTlETDA0SHpsaGgwbTJ6Y09nZEVKTTdOMzNiNnZUaXB0X3VMTkF6WG50NmtVZWZmMXdqN2w1dUx3UnZ1OFVtVTNOXzkyTjJpblB3REQzU0xINVJPVjhz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sebastian Kulczyk ma fabryk\u0119 zniczy. Na jego produktach widniej\u0105 tajemnicze oznaczenia - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQV2FqZHIyaVpwamN5Zy1qNG9Pa2pocWh1MlB5UEg2N0RJNWhpVVQydUVzdUpta1Q0cWlJQTNxNllaZk11Ukxfa1g3LWRDZ3hXeV90ODlsOXVEXzlVUUIwd0lMa1pQQzJYc3dTZEFRWHd0cG5XcWtqcklNb0hIOEJfS2lzM1ltTVI2ODNRQmpVc2VndXBWVENqOTVrNA?oc=5\" target=\"_blank\">Sypn\u0119li nagrodami w Sejmie i w Senacie. Wyp\u0142aty wi\u0119ksze ni\u017c za PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTDFCTXRDTnpOZXF0YjZFY1dRMTJoeTNpY3BTUDdMcHlQZjN0NUhhdXVQMzdFdkxjMWdudEhrUi1tdWVqZThkZG56LWZ4dXJ1OXNpbFZQS2Q2d05jYnJNYmJ4Rk5iTUh5TV9kMXNqZC1PUVNWYkZJS0R6NVlLY2dEV0NZdk0yRi1LcXhFeFl2cHdXU3NxcDRnNW9hNzdLSk12Vm5sOUZhSWxNcVhTYXfSAawBQVVfeXFMT0ZXNzJoR19VdDJrMFNxQ3NyOEY3eE12aDF3NGdjcWJKZjFoa3hybTZWV0JKTlRjQTVpSmNWeDhCWkVOYk0zaFRfVnNyRVg0RnFjdXN4a1RtSElGOUU4TGs2eXNGV2R5TndPUFZqa0FRV0hldExTZU5CaUdINkVHbGRCVmF0V19SekcwaWxQOUc3Mi1uNUhvNFNucVhhUGZwS2ZVaC1DcS1PZnZRNw?oc=5\" target=\"_blank\">Nagrody w Sejmie i Senacie wi\u0119ksze ni", "id": 1406129, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQV2FqZHIyaVpwamN5Zy1qNG9Pa2pocWh1MlB5UEg2N0RJNWhpVVQydUVzdUpta1Q0cWlJQTNxNllaZk11Ukxfa1g3LWRDZ3hXeV90ODlsOXVEXzlVUUIwd0lMa1pQQzJYc3dTZEFRWHd0cG5XcWtqcklNb0hIOEJfS2lzM1ltTVI2ODNRQmpVc2VndXBWVENqOTVrNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sypn\u0119li nagrodami w Sejmie i w Senacie. Wyp\u0142aty wi\u0119ksze ni\u017c za PiS - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:29:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOQ2Y3aWlMNHZjTFpyWFRCVHVuSWVvUUdZVU1ONXhRTnFtYzR0Nk9DcmVFT0lmWC1QYjRjQmRRNWh1MjV2Vk5OUjI4T2lxaUFiMllBZUI1d1FObkMwZW5VaTVuSm9STFZTNHEzQ0NrbHBTbEVpRjB1dHpTNl9WenpXTUZrdHlxWXluTFNPS29IYw?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c partyjny: Jedna partia zyskuje najwi\u0119cej. Kto traci?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNSFNWZThOSndkdFFMc3RrcHdoZzVHT0pUV1lCdXJBZXlHZTlzdU9tMEMySGlwaHBmM2pFNURyN040UU5JV3NzUTJpeENLWHFTd1JuWjktZVZSSTFPQ0xITExoN0hCTzZwbUh5RDQtb2FMTHhFTjdwc3dvTmE1VlNQUVhjODc0aEFfUWQ1MGlPc01UaFJfQnJ4TDBrVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny. K\u0142opoty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxPNzN6OUc3Zmx2SGl6V1dwWWZjTlNxSXpsRU80eVluZmcyWGdVeTc0SllfODZfUDBHSWxYbTJGbHpkeERPWGxEVDJIVWFjcWI1MWc4WnZNRkdLSFlHanhVWENsV", "id": 1405709, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOQ2Y3aWlMNHZjTFpyWFRCVHVuSWVvUUdZVU1ONXhRTnFtYzR0Nk9DcmVFT0lmWC1QYjRjQmRRNWh1MjV2Vk5OUjI4T2lxaUFiMllBZUI1d1FObkMwZW5VaTVuSm9STFZTNHEzQ0NrbHBTbEVpRjB1dHpTNl9WenpXTUZrdHlxWXluTFNPS29IYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowszy sonda\u017c partyjny: Jedna partia zyskuje najwi\u0119cej. Kto traci? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:12:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNamV6blpFY1pvWlUtTW1BWTlkbXlpSzUwMnNld2hPSUExRVdoZUdNRm13LVBjSUJyVl9CWWlOVWI2a3RTUzNqN0FtOEFaaGRLbzlka3BYdWpfZ0wzVklPLXF4NFRLdDRaSGhTenltNFNVUEVOVE1jcDZYdlZUSkVPY2xyQ0RTVkw5eXc1WEZIRTlyaVd6bFpXT29Nazc?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy wypowiedzieli si\u0119 o zwi\u0105zkach partnerskich. Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQRm50eEtrWkgzbXF4ZktmM1ZQc2dTeVlPM2NGM2hSd0ZWY2M0Mk0xNGoxS1lRclNxamh3RmNQaTBUdXZ1R0RrbjVRbHRISVJHY01weG1Rb2RKYk9QbzctbnNnXzduZTZvSmttRHRZSUNablZ2dTRZQW80Y2xNQS1mS1BRQ090ZnUwYm54SWFCTUM4bjVLTmhkR0RLQ2MzQVB5bDA2X3U5VXQ4VGhvMzRSUzBn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Absurd\", \"Lewica nic nie zrozumia\u0142a\". Kulisy sporu w koalicji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVW9rcW9YYmtQeDRQT2kzS1lXaE5seGZ5YnRUWGhzWWF4Y1VGNlQ2MjlueUp", "id": 1405541, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNamV6blpFY1pvWlUtTW1BWTlkbXlpSzUwMnNld2hPSUExRVdoZUdNRm13LVBjSUJyVl9CWWlOVWI2a3RTUzNqN0FtOEFaaGRLbzlka3BYdWpfZ0wzVklPLXF4NFRLdDRaSGhTenltNFNVUEVOVE1jcDZYdlZUSkVPY2xyQ0RTVkw5eXc1WEZIRTlyaVd6bFpXT29Nazc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy wypowiedzieli si\u0119 o zwi\u0105zkach partnerskich. Najnowszy sonda\u017c - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:07:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPUEMyMlFEOV9RZ1duY0FTSUQ2RHhVd2pxdWtlY2dPbXJVa056TTdsN09Bb0dmTVFSXzlDYWNmUzVaN1A1dEhmSFdrLUNYdVRpaWQzTzJSazA5ZlJaVFFVNnczT2xvVTBHSEd3OUNiX3I0TDE3RFRjMUoxQnYwWlFMTFFaendibzZUVjFnT2U5MHg5d3hkdFNNSTRwN3dfTkh0UmxXd3dieTBhSVNCemdZbnpUQTJvbjhfV3ZCN19HVERpYzJ4OWlmenQ1UTM4cUtteFpj?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom-\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw: typy, kursy, transmisja (29.10.2024)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT3dYM3pJNUsxVlBPZVJhYS01VzlCZTYwRktCeTVxdHZ2V09DWFp1NTkxRXQ5YlJyU253bVpoTG9HSUljN0x3R1hQZExDa3pLYnFGUkZ2cV96UW1pLWhfdXVqb1k3MDJDVUZwemRSb3V4Rk5pZVVZTWpvR29qbWZQc0dESVd3UTRlaHBrbUtPU1ZsOFoxb1NhS2pxVHh5SWtDU0tSbENPTFk3X3hRTFAzcw?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV", "id": 1411356, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPUEMyMlFEOV9RZ1duY0FTSUQ2RHhVd2pxdWtlY2dPbXJVa056TTdsN09Bb0dmTVFSXzlDYWNmUzVaN1A1dEhmSFdrLUNYdVRpaWQzTzJSazA5ZlJaVFFVNnczT2xvVTBHSEd3OUNiX3I0TDE3RFRjMUoxQnYwWlFMTFFaendibzZUVjFnT2U5MHg5d3hkdFNNSTRwN3dfTkh0UmxXd3dieTBhSVNCemdZbnpUQTJvbjhfV3ZCN19HVERpYzJ4OWlmenQ1UTM4cUtteFpj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radomiak Radom-\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw: typy, kursy, transmisja (29.10.2024) - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T04:07:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeW9CY1FzZkRYUnVrOEFCb2pqRTdsa1FSRnUyMC1YektscXdHWXBCSlc0ekEwWTlxY1QwRmJuZkVYRWc0ZEpBYVVwTlFEazB0Q09nejJUZmtSdmZtSzEtS1Z4d29BSGJFaEFmNy1SeXVwSmViWTNkN29yZURWM0tfalYybTVZSUlLbTEtdnZRT19kc2plTk1lVmFrTlVDZzVOUlR6VDJyZzF4RC1teDVzV2wzUjZMTWpNWWZR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szcz\u0119ka mi opad\u0142a\". Chopin i odkrycie w Nowym Jorku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOMWdWSElGU2k1bjV3b2RIM2JLbk16M1F2WDNxQ3IxWnlkcjJFWUhjaWc3VkdCcUppOVhOY2lNZlRxWlA3WkpMQWVGR0Q4TnZlNl9ReGFsbUk5WFI1RmptMnR0TXlwbXlBeHZVNEN4cFFxODc1VnpxaThKazFMWGRhSm02S191NTdpcVdWdVFOSW5uX1ZTanV0ODhscmYwZ25saVJGeEFwN2laQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy to nieznany utw\u00f3r Chopina? Sensacyjne odkrycie nowojorskiego kustosza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQLXBLby14bU1FWFpHdWU1NW1iMG1sNHc5dkR1RjBqa05WRHB", "id": 1405923, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeW9CY1FzZkRYUnVrOEFCb2pqRTdsa1FSRnUyMC1YektscXdHWXBCSlc0ekEwWTlxY1QwRmJuZkVYRWc0ZEpBYVVwTlFEazB0Q09nejJUZmtSdmZtSzEtS1Z4d29BSGJFaEFmNy1SeXVwSmViWTNkN29yZURWM0tfalYybTVZSUlLbTEtdnZRT19kc2plTk1lVmFrTlVDZzVOUlR6VDJyZzF4RC1teDVzV2wzUjZMTWpNWWZR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Szcz\u0119ka mi opad\u0142a\". Chopin i odkrycie w Nowym Jorku - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T03:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOeTBlYTNla2pIaWNpZlB2NHNIbkowcnplUW1jdXFqVzM1WXJUOWdubkFkTWRfUWJHT2oxRG1hTS1ZVzc1RzZHeUYzZVpoYnpZMmJZYWZRUERGeFc2S3NCbExEOWszZEl1OFZfeW9ndlp5VUQ2Z2NRX3hJX0xXeFBId0o2bUpuMFBGSVdTZjEtbDd4NE1hN3JRUW45c3JjYkdiSDB4bm52VnlXalU?oc=5\" target=\"_blank\">Wniosek o wakacje sk\u0142adkowe b\u0119dzie trudny. Ksi\u0119gowi chc\u0105 dodatkowej op\u0142aty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNZ01tVHhBZnF5eUpCOU1pRWRTRVJPVjdNRVlIMkZIbS1Dd3UtQlRsdWlERnRkMGU0M1ZySzI2NElRS1FaYW96Ym9sdy1VZVIxaUc3Z01nOG11bWJIQXJuN3l4ZFJqakZ0S3VLNXJtTWZ2TUdKYTVhX241dkg5M2Y4WmN0d0lNSWNSNkVKUWZfMEoyT0o2Sms2b1pLOE5sQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ulga obejmie ponad dwa miliony os\u00f3b. Trzeba si\u0119 pospieszy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQRVJkWHMxSFV1N2VEUUtlbkpqTW83dkNSMkdYRUNxcUY2b0xQa2RUM3dyUnRCTWpIT0NuY3N3ZFBTdD", "id": 1406132, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOeTBlYTNla2pIaWNpZlB2NHNIbkowcnplUW1jdXFqVzM1WXJUOWdubkFkTWRfUWJHT2oxRG1hTS1ZVzc1RzZHeUYzZVpoYnpZMmJZYWZRUERGeFc2S3NCbExEOWszZEl1OFZfeW9ndlp5VUQ2Z2NRX3hJX0xXeFBId0o2bUpuMFBGSVdTZjEtbDd4NE1hN3JRUW45c3JjYkdiSDB4bm52VnlXalU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wniosek o wakacje sk\u0142adkowe b\u0119dzie trudny. Ksi\u0119gowi chc\u0105 dodatkowej op\u0142aty - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T02:36:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNV1BwSnRyVy1ZWXNSNm4zN0ZyRHhkNU9xaGtEaWpTVmM2eF8zdnFZV3AyYU9sV0ZZdGE2ZE5tUTJud0ZSdzJlbmY0dHVXbUhvd2ZtMnJFc3V2SVpVcGo0VkJDRThaUmxoTjNDOWh1VFVwazQyZlo1U2FCVElYcWpRSFFYZ0U3akZYNXVpNzBqR3hZWkFMUmc?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Jest nowa prognoza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV95cUxPV0NMdTZvWlBKVlZnU2l4cV9OaTUxYTZ5RjI5cXY4cEZseno5Mzc4RWdKM0tONEZtZHVtS0hRX0c2VVV4ZG9JU01aZ3cyRkozT3FSd1gwT3M1VnY1ODBUeXdmdWZrYm40bVFoRFprOVg5dHV5Q3lXQ0kxdGFBME94c0RXSWdSYk5BQVd6cDhZMjBTNWVhYmlSQVdwWl9BNVpualNoUUxpU0VCWjFUTkdrbFBBbFBjMHU4NVRjZGF3S2FBOXBKWldsMGMxdmVnM2NwdGtpSF94VVd6LUpRbnhUR3FPWVo4RElETlZzdEJiMzYyZWZJck16VnJucVFuYVRiRmg40gG8AUFVX3lxTE81ZjlDdk85TmRfeDVJUGxrbzB2WTA3R2F6bHJTekZBRi1jYmFUWDFXb0NBWko1MDhrZzMwUk9zcWtnRzZrUm01WEJDYkRtSU5xTkN6SDlibnhZTWo5YW90dldTb3VLRDkzNnJCU21JbTRYUUpuRjF5bklJekxHd0hEODk4Zm1UTjFSX0ZjUU1UdmlW", "id": 1405542, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNV1BwSnRyVy1ZWXNSNm4zN0ZyRHhkNU9xaGtEaWpTVmM2eF8zdnFZV3AyYU9sV0ZZdGE2ZE5tUTJud0ZSdzJlbmY0dHVXbUhvd2ZtMnJFc3V2SVpVcGo0VkJDRThaUmxoTjNDOWh1VFVwazQyZlo1U2FCVElYcWpRSFFYZ0U3akZYNXVpNzBqR3hZWkFMUmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Jest nowa prognoza - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}]