[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T21:46:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polnocnokoreanscy-zolnierze-coraz-blizej-ukrainy-pentagon-po,nId,7846198\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polnocnokoreanscy-zolnierze-coraz-blizej-ukrainy-pentagon-po/000K0CP62N4KK5YH-C321.jpg\" alt=\"P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze coraz bli\u017cej Ukrainy. Pentagon potwierdza\" align=\"left\" /></a>Wojska Korei P\u00f3\u0142nocnej rozpocz\u0119\u0142y marsz w kierunku obwodu kurskiego, a cz\u0119\u015b\u0107 z nich ju\u017c tam jest - potwierdza Pentagon. Amerykanie wyliczaj\u0105, \u017ce do Rosji trafi\u0142o oko\u0142o 10 tys. \u017co\u0142nierzy. Media informuj\u0105 z kolei, \u017ce niekt\u00f3rzy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze ju\u017c przebywaj\u0105 w Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1411503, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polnocnokoreanscy-zolnierze-coraz-blizej-ukrainy-pentagon-po,nId,7846198", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze coraz bli\u017cej Ukrainy. Pentagon potwierdza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T21:25:39.630927+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-final-rodzinnych-wakacji-w-rzymie-nie-zyje-nastola,nId,7846186\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-final-rodzinnych-wakacji-w-rzymie-nie-zyje-nastola/000K0CL0YMBM89OK-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 rodzinnych wakacji w Rzymie. Nie \u017cyje nastolatka\" align=\"left\" /></a>14-latka uczulona na orzeszki ziemne dozna\u0142a wstrz\u0105su anafilaktycznego po obiedzie zjedzonym w jednej z restauracji w trakcie rodzinnych wakacji w Rzymie. Wkr\u00f3tce p\u00f3\u017aniej do szpitala trafi\u0142 r\u00f3wnie\u017c jej ojciec, kt\u00f3ry na wie\u015b\u0107 o \u015bmierci, dozna\u0142 wstrz\u0105su.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1411186, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-final-rodzinnych-wakacji-w-rzymie-nie-zyje-nastola,nId,7846186", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny fina\u0142 rodzinnych wakacji w Rzymie. Nie \u017cyje nastolatka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:59:40.823710+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-pozbawieni-cennego-sprzetu-zagrala-swoje-ostatnie-a,nId,7845977\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-pozbawieni-cennego-sprzetu-zagrala-swoje-ostatnie-a/000K0BZ4099J1G7L-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie pozbawieni cennego sprz\u0119tu. &quot;Zagra\u0142a swoje ostatnie akordy&quot;\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie zniszczy\u0142y nowoczesn\u0105 stacj\u0119 radarow\u0105 Harmon-M w Kramatorsku w obwodzie donieckim. System zosta\u0142 zainstalowany kilka miesi\u0119cy temu, a jego zadaniem by\u0142o monitorowanie niebezpiecze\u0144stw z powietrza. &quot;Jak na ironi\u0119, zosta\u0142 zniszczony przez drona FPV&quot; - informuj\u0105 wojskowi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1410221, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-pozbawieni-cennego-sprzetu-zagrala-swoje-ostatnie-a,nId,7845977", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie pozbawieni cennego sprz\u0119tu. \"Zagra\u0142a swoje ostatnie akordy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T18:59:40.299431+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-ameryka-w-zawieszeniu-nie-popra-kandydata-pierwszy-raz-od-36,nId,7846157\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ameryka-w-zawieszeniu-nie-popra-kandydata-pierwszy-raz-od-36/000K0C2W23A4SO12-C321.jpg\" alt=\"Ameryka w zawieszeniu. Nie popr\u0105 kandydata pierwszy raz od 36 lat\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski &quot;Washington Post&quot; po raz pierwszy od 36 lat nie poprze przed wyborami \u017cadnego z kandydat\u00f3w. Decyzja gazety od razu sta\u0142a si\u0119 powodem do spekulacji o przekonaniu biznesu, co do zwyci\u0119stwa Donalda Trumpa. Amerykanista Rafa\u0142 Michalski w rozmowie z Interi\u0105 przyznaje, \u017ce decyzja jest polityczna, ale przede wszystkim ma charakter odci\u0119cia si\u0119 od polaryzacji, bo szanse kandydat\u00f3w w wyborach pozostaj\u0105 wyr\u00f3wnane.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1410220, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-ameryka-w-zawieszeniu-nie-popra-kandydata-pierwszy-raz-od-36,nId,7846157", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka w zawieszeniu. Nie popr\u0105 kandydata pierwszy raz od 36 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:57:50.913695+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nato-i-ue-alarmuja-w-sprawie-ukrainy-wskazuja-sojusznika-ros,nId,7845925\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nato-i-ue-alarmuja-w-sprawie-ukrainy-wskazuja-sojusznika-ros/000K0BI3P5KJX3N1-C321.jpg\" alt=\"NATO i UE alarmuj\u0105 w sprawie Ukrainy. Wskazuj\u0105 sojusznika Rosji\" align=\"left\" /></a>NATO i Komisja Europejska powo\u0142a\u0142y wsp\u00f3ln\u0105 grup\u0119 zadaniow\u0105 w celu wzmocnienia wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy organizacjami. Mark Rutte oraz Ursula von der Leyen w wydanym o\u015bwiadczeniu nawi\u0105zali do sytuacji w Ukrainie. &quot;Dosz\u0142o do znacznej eskalacji wojny&quot; - napisali w kontek\u015bcie obecno\u015bci p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy na froncie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1409675, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nato-i-ue-alarmuja-w-sprawie-ukrainy-wskazuja-sojusznika-ros,nId,7845925", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NATO i UE alarmuj\u0105 w sprawie Ukrainy. Wskazuj\u0105 sojusznika Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T17:57:50.826202+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-planuje-potezna-mobilizacje-podano-liczby,nId,7846064\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-planuje-potezna-mobilizacje-podano-liczby/000K0C14KD4IAS9T-C321.jpg\" alt=\"Ukraina planuje pot\u0119\u017cn\u0105 mobilizacj\u0119. Podano liczby\" align=\"left\" /></a>160 tys. nowych \u017co\u0142nierzy ju\u017c wkr\u00f3tce zasili ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0119 - poinformowa\u0142 sekretarz Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Ukrainy, O\u0142eksandr \u0141ytwynenko. We wtorek Rada Najwy\u017csza w Ukrainie przyj\u0119\u0142a projekty ustaw dotycz\u0105cych przed\u0142u\u017cenia stanu wojennego oraz powszechnej mobilizacji wojskowej do 7 lutego 2025 r.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1409674, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-planuje-potezna-mobilizacje-podano-liczby,nId,7846064", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina planuje pot\u0119\u017cn\u0105 mobilizacj\u0119. Podano liczby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T15:45:45.825358+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-hezbollah-ma-nowego-przywodce-zastapi-nasrallaha,nId,7845879\"><img src=\"https://i.iplsc.com/hezbollah-ma-nowego-przywodce-zastapi-nasrallaha/000K0AUF391F34EK-C321.jpg\" alt=\"Hezbollah ma nowego przyw\u00f3dc\u0119. Zast\u0105pi Nasrallaha\" align=\"left\" /></a>Naim Kassem zosta\u0142 nowym liderem Hezbollahu. Dotychczasowy zast\u0119pca sekretarza generalnego grupy przej\u0105\u0142 stanowisko po Hassanie Nasrallahu, wieloletnim przyw\u00f3dcy organizacji, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w wyniku izraelskiego nalotu we wrze\u015bniu w Bejrucie. Miejsce pobytu nowego szefa nie zosta\u0142o podane do wiadomo\u015bci publicznej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1408617, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-hezbollah-ma-nowego-przywodce-zastapi-nasrallaha,nId,7845879", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah ma nowego przyw\u00f3dc\u0119. Zast\u0105pi Nasrallaha", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:39:12.965897+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-argentynie-zawalil-sie-hotel-trwa-akcja-ratunkowa,nId,7845837\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-argentynie-zawalil-sie-hotel-trwa-akcja-ratunkowa/000K09DVHCBJTHXC-C321.jpg\" alt=\"W Argentynie zawali\u0142 si\u0119 hotel. Trwa akcja ratunkowa\" align=\"left\" /></a>W Argentynie zawali\u0142 si\u0119 10-pi\u0119trowy hotel. Do tragedii dosz\u0142o w nadmorskim kurorcie Villa Gesell w Argentynie. Zniszczeniu uleg\u0142o 80 proc. budynku. Pod gruzami znajduj\u0105 si\u0119 ludzie. Trwa akcja ratunkowa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1408188, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-argentynie-zawalil-sie-hotel-trwa-akcja-ratunkowa,nId,7845837", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Argentynie zawali\u0142 si\u0119 hotel. Trwa akcja ratunkowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T14:39:12.591581+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-fatalne-wiesci-z-kluczowego-regionu-ukrainski-front-sie-zala,nId,7845795\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fatalne-wiesci-z-kluczowego-regionu-ukrainski-front-sie-zala/000K09D3HH1M4O3F-C321.jpg\" alt=\"Fatalne wie\u015bci z kluczowego regionu. Ukrai\u0144ski front si\u0119 za\u0142ama\u0142\" align=\"left\" /></a>- Linia frontu si\u0119 rozpad\u0142a - przekaza\u0142 ukrai\u0144ski genera\u0142, m\u00f3wi\u0105c o krytycznej sytuacji w obwodzie donieckim. Tylko w ostatnich trzech dniach Rosjanie przej\u0119li w tym regionie kontrol\u0119 nad o\u015bmioma miejscowo\u015bciami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1408187, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-fatalne-wiesci-z-kluczowego-regionu-ukrainski-front-sie-zala,nId,7845795", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalne wie\u015bci z kluczowego regionu. Ukrai\u0144ski front si\u0119 za\u0142ama\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:32:45.630710+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-armia-pokazowa-biedni-ludzie-polski-general-bezlitosny-dla-w,nId,7845710\"><img src=\"https://i.iplsc.com/armia-pokazowa-biedni-ludzie-polski-general-bezlitosny-dla-w/000K08H1E6RA4PA9-C321.jpg\" alt=\"&quot;Armia pokazowa&quot;, &quot;biedni ludzie&quot;. Polski genera\u0142 bezlitosny dla wojsk Kima\" align=\"left\" /></a>To jest armia pokazowa z przestarza\u0142ym sprz\u0119tem, niewyszkolona i kompletnie nieprzygotowana do dzia\u0142ania w obcych sobie warunkach  - oceni\u0142 gen. Roman Polko, by\u0142y dow\u00f3dca GROM oraz by\u0142y szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Genera\u0142 podkre\u015bli\u0142, \u017ce zaanga\u017cowanie \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej to &quot;eskalacja konfliktu&quot;. - Wida\u0107 wyra\u017anie, \u017ce Putin nie cofnie si\u0119 przed niczym - doda\u0142. Jego zdaniem Stany Zjednoczone powinny znie\u015b\u0107 ograniczenia dotycz\u0105ce stosowania przekazanej Ukrainie broni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1407652, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-armia-pokazowa-biedni-ludzie-polski-general-bezlitosny-dla-w,nId,7845710", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Armia pokazowa\", \"biedni ludzie\". Polski genera\u0142 bezlitosny dla wojsk Kima", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:32:45.532438+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-poruszenie-po-decyzji-korei-polnocnej-pilna-delegacja-do-ukr,nId,7845719\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poruszenie-po-decyzji-korei-polnocnej-pilna-delegacja-do-ukr/000K08TKWMGDG7NO-C321.jpg\" alt=\"Poruszenie po decyzji Korei P\u00f3\u0142nocnej. Pilna delegacja do Ukrainy \" align=\"left\" /></a>Do Ukrainy jeszcze w tym tygodniu przyleci specjalna delegacja z Korei Po\u0142udniowej. Pow\u00f3d? Transfer p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy na rosyjski front. O zacie\u015bnieniu wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie bezpiecze\u0144stwa i wywiadu poinformowali Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i Yoon Suk Yeol - prezydent Po\u0142udnia, kt\u00f3re od kilkunastu tygodni r\u00f3wnie\u017c mierzy si\u0119 z bezprecedensow\u0105 eskalacj\u0105 w relacjach z Pjongjangiem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1407651, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-poruszenie-po-decyzji-korei-polnocnej-pilna-delegacja-do-ukr,nId,7845719", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poruszenie po decyzji Korei P\u00f3\u0142nocnej. Pilna delegacja do Ukrainy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:32:45.433258+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-maja-zasilic-rosjan-na-froncie-putin-rozumie-konsekwencje,nId,7845771\"><img src=\"https://i.iplsc.com/maja-zasilic-rosjan-na-froncie-putin-rozumie-konsekwencje/000K08WECCRUW09C-C321.jpg\" alt=\"Maj\u0105 zasili\u0107 Rosjan na froncie. &quot;Putin rozumie konsekwencje&quot;\" align=\"left\" /></a>Uwa\u017cam, \u017ce Korea P\u00f3\u0142nocna ograniczy si\u0119 do wys\u0142ania brygady in\u017cynieryjnej, kt\u00f3ra b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 w regionie Kurska - oceni\u0142 ekspert wojskowy. Zdaniem Mychaj\u0142o \u017byrochowa jest to bardziej prawdopodobne ni\u017c wys\u0142anie jednostek szturmowych z broni\u0105. - Putin oczywi\u015bcie rozumie, \u017ce konsekwencje geopolityczne mog\u0105 by\u0107 dla niego bardzo nieprzyjemne - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1407650, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-maja-zasilic-rosjan-na-froncie-putin-rozumie-konsekwencje,nId,7845771", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0105 zasili\u0107 Rosjan na froncie. \"Putin rozumie konsekwencje\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T13:32:45.331347+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-globalna-awaria-instagrama-uzytkownicy-zglaszaja-problemy,nId,7845818\"><img src=\"https://i.iplsc.com/globalna-awaria-instagrama-uzytkownicy-zglaszaja-problemy/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Globalna awaria Instagrama. U\u017cytkownicy zg\u0142aszaj\u0105 problemy\" align=\"left\" /></a>K\u0142opoty z popularn\u0105 aplikacj\u0105. U\u017cytkownicy Instagrama zg\u0142aszaj\u0105 problemy z wysy\u0142aniem i odbieraniem wiadomo\u015bci. Pierwsze oznaki awarii pojawi\u0142y si\u0119 oko\u0142o po\u0142udnia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1407649, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-globalna-awaria-instagrama-uzytkownicy-zglaszaja-problemy,nId,7845818", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Globalna awaria Instagrama. U\u017cytkownicy zg\u0142aszaj\u0105 problemy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:27:16.740786+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-viktor-orban-w-gruzji-o-drugiej-ukrainie-nie-pozwoliliscie,nId,7845641\"><img src=\"https://i.iplsc.com/viktor-orban-w-gruzji-o-drugiej-ukrainie-nie-pozwoliliscie/000K08AFOT3XFCIH-C321.jpg\" alt=\"Viktor Orban w Gruzji o &quot;drugiej Ukrainie&quot;. &quot;Nie pozwolili\u015bcie&quot;\" align=\"left\" /></a>Viktor Orban pogratulowa\u0142 Gruzinom g\u0142osowania &quot;za pokojem&quot;. - Nie pozwolili\u015bcie, aby wasz kraj zamieni\u0142 si\u0119 w drug\u0105 Ukrain\u0119 - oceni\u0142 premier W\u0119gier, gratuluj\u0105c w Tbilisi partii Gruzi\u0144skie Marzenie zwyci\u0119stwa w wyborach parlamentarnych. Odrzuci\u0142 te\u017c g\u0142osy Zachodu, kt\u00f3re wskazuj\u0105 na nieuczciwo\u015b\u0107 g\u0142osowania i wp\u0142ywy Rosji, stwierdzaj\u0105c, \u017ce rezultaty s\u0105 &quot;bezdyskusyjne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1407225, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-viktor-orban-w-gruzji-o-drugiej-ukrainie-nie-pozwoliliscie,nId,7845641", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orban w Gruzji o \"drugiej Ukrainie\". \"Nie pozwolili\u015bcie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:27:16.642705+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niebezpieczenstwo-na-poludniu-europy-badz-bardzo-ostrozny,nId,7845693\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczenstwo-na-poludniu-europy-badz-bardzo-ostrozny/000K08BTJ7C3ESQE-C321.jpg\" alt=\"Niebezpiecze\u0144stwo na po\u0142udniu Europy. &quot;B\u0105d\u017a bardzo ostro\u017cny!&quot;\" align=\"left\" /></a>Hiszpanie z niepokojem patrz\u0105 w niebo. Na po\u0142udniowym wschodzie kraju umiejscowi\u0142o si\u0119 zjawisko znane jako DANA, czyli izolowana depresja wysokiego poziomu. Sprowadzi do tej cz\u0119\u015bci Hiszpanii intensywne ulewy, kt\u00f3re mog\u0105 doprowadzi\u0107 do podtopie\u0144, a nawet powodzi. Ryzyko ich wyst\u0105pienia jest bardzo wysokie. W poniedzia\u0142ek potoki wody pojawi\u0142y si\u0119 w miastach na Majorce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1407224, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niebezpieczenstwo-na-poludniu-europy-badz-bardzo-ostrozny,nId,7845693", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpiecze\u0144stwo na po\u0142udniu Europy. \"B\u0105d\u017a bardzo ostro\u017cny!\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:27:16.545033+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kompletny-chaos-w-oslo-rozpedzony-tramwaj-wjechal-w-budynek,nId,7845675\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kompletny-chaos-w-oslo-rozpedzony-tramwaj-wjechal-w-budynek/000K08FRN853XJVR-C321.jpg\" alt=\"&quot;Kompletny chaos&quot; w Oslo. Rozp\u0119dzony tramwaj wjecha\u0142 w budynek\" align=\"left\" /></a>Gro\u017ane sceny w centrum stolicy Norwegii. Jak donosz\u0105 tamtejsze media, kr\u00f3tko po po godzinie 11 w Oslo dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku - wskutek wykolejenia si\u0119 tramwaju sk\u0142ad z pasa\u017cerami na pok\u0142adzie &quot;wjecha\u0142&quot; w witryn\u0119 sklepow\u0105. Co najmniej cztery osoby s\u0105 ranne. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1407223, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kompletny-chaos-w-oslo-rozpedzony-tramwaj-wjechal-w-budynek,nId,7845675", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kompletny chaos\" w Oslo. Rozp\u0119dzony tramwaj wjecha\u0142 w budynek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T12:27:16.448106+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-taki-atak-na-czeczenie-pilny-komunikat-kadyrowa,nId,7845696\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-taki-atak-na-czeczenie-pilny-komunikat-kadyrowa/000K08EWDT2U1OBJ-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy taki atak na Czeczeni\u0119. Pilny komunikat Kadyrowa\" align=\"left\" /></a>Dosz\u0142o do pierwszego ataku drona na Czeczeni\u0119 - poinformowa\u0142 przyw\u00f3dca tej rosyjskiej republiki Ramzan Kadyrow. W wyniku tego zdarzenia wybuch\u0142 po\u017car i zapali\u0142 si\u0119 dach Uniwersytetu Si\u0142 Specjalnych w mie\u015bcie Gudermes.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1407222, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-taki-atak-na-czeczenie-pilny-komunikat-kadyrowa,nId,7845696", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki atak na Czeczeni\u0119. Pilny komunikat Kadyrowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:11:02.214541+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koreanska-minister-w-moskwie-wizyta-owiana-tajemnica,nId,7845488\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koreanska-minister-w-moskwie-wizyta-owiana-tajemnica/000K04GIAD125NRY-C321.jpg\" alt=\"Korea\u0144ska minister w Moskwie. Wizyta owiana tajemnic\u0105\" align=\"left\" /></a>Minister spraw zagranicznych Korei P\u00f3\u0142nocnej Choe Son Hui uda\u0142a si\u0119 z oficjaln\u0105 wizyt\u0105 do Moskwy. To kolejna podr\u00f3\u017c szefowej p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego resortu dyplomacji do Rosji w ci\u0105gu zaledwie sze\u015bciu tygodni. Jej wizyta ma miejsce w czasie, gdy \u017co\u0142nierze z kraju Kim Dzong Una przybyli do Federacji Rosyjskiej i zostali rozmieszczeni w obwodzie kurskim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1406251, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koreanska-minister-w-moskwie-wizyta-owiana-tajemnica,nId,7845488", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea\u0144ska minister w Moskwie. Wizyta owiana tajemnic\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T09:11:02.052114+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-pod-sciana-po-ruchu-korei-polnocnej-zadaja-przelomo,nId,7845467\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-pod-sciana-po-ruchu-korei-polnocnej-zadaja-przelomo/000K04XG5O280CQN-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy pod \u015bcian\u0105 po ruchu Korei P\u00f3\u0142nocnej. \u017b\u0105daj\u0105 prze\u0142omowej decyzji\" align=\"left\" /></a>Na nowo mno\u017c\u0105 si\u0119 apele o zniesienie ogranicze\u0144 na wykorzystanie ameryka\u0144skiej broni w atakach w g\u0142\u0105b Rosji. Wszystko z uwagi na potwierdzone ju\u017c informacje, \u017ce \u017co\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej do\u0142\u0105czaj\u0105 do wojny w Ukrainie po stronie Moskwy. Amerykanie wyra\u017caj\u0105 zaniepokojenie, jednak konkretnych decyzji brak. Prezydent Litwy w stanowczych s\u0142owach komentuje zast\u00f3j NATO. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1406250, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-pod-sciana-po-ruchu-korei-polnocnej-zadaja-przelomo,nId,7845467", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy pod \u015bcian\u0105 po ruchu Korei P\u00f3\u0142nocnej. \u017b\u0105daj\u0105 prze\u0142omowej decyzji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T08:07:17.263364+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-pchaja-sojusznika-w-strone-unii-zrobimy-wszystko,nId,7845433\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wegry-pchaja-sojusznika-w-strone-unii-zrobimy-wszystko/000K04ES1QO5O13D-C321.jpg\" alt=\"W\u0119gry pchaj\u0105 sojusznika w stron\u0119 Unii. &quot;Zrobimy wszystko&quot;\" align=\"left\" /></a>W\u0119gry zadeklarowa\u0142y, \u017ce &quot;zrobi\u0105 wszystko&quot;, by wesprze\u0107 akcesj\u0119 Serbii do Unii Europejskiej. W poniedzia\u0142ek Belgrad odwiedzi\u0142 prezydent Tamas Sulyok, kt\u00f3ry oceni\u0142, \u017ce &quot;bez integracji europejskiej nie da si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 d\u0142ugoterminowej stabilno\u015bci na Ba\u0142kanach&quot;. Doda\u0142, \u017ce &quot;nadszed\u0142 najwy\u017cszy czas na to, by UE w ko\u0144cu spe\u0142ni\u0142a obietnic\u0119 z\u0142o\u017con\u0105 Ba\u0142kanom Zachodnim&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1406036, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-pchaja-sojusznika-w-strone-unii-zrobimy-wszystko,nId,7845433", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry pchaj\u0105 sojusznika w stron\u0119 Unii. \"Zrobimy wszystko\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T07:02:31.754712+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rezim-wykonal-wyrok-niemcy-wsciekle-grzmia-o-skandalu,nId,7845395\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rezim-wykonal-wyrok-niemcy-wsciekle-grzmia-o-skandalu/000K03XWR5FN3G30-C321.jpg\" alt=\"Re\u017cim wykona\u0142 wyrok. Niemcy w\u015bciek\u0142e, grzmi\u0105 o skandalu\" align=\"left\" /></a>Informacja o \u015bmierci 69-letniego politologa Jamszidzie Szarmahdzie wzbudzi\u0142a poruszenie w Niemczech i poza nimi. M\u0119\u017cczyzn\u0119 skazano na \u015bmier\u0107 w 2023 roku, a w poniedzia\u0142ek ira\u0144skie w\u0142adze poinformowa\u0142y o wykonaniu wyroku. Olaf Scholz nazwa\u0142 go &quot;skandalem&quot; i dodaj\u0105c, \u017ce &quot;Jamshid Sharmahd nie otrzyma\u0142 nawet mo\u017cliwo\u015bci obrony przed zarzutami podczas procesu&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1405847, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rezim-wykonal-wyrok-niemcy-wsciekle-grzmia-o-skandalu,nId,7845395", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Re\u017cim wykona\u0142 wyrok. Niemcy w\u015bciek\u0142e, grzmi\u0105 o skandalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:58:06.564305+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-koreanczycy-na-rosyjskim-froncie-media-alarmuja-to-dopiero-p,nId,7845392\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koreanczycy-na-rosyjskim-froncie-media-alarmuja-to-dopiero-p/000K03XZ51N740M4-C321.jpg\" alt=\"Korea\u0144czycy na rosyjskim froncie. Media alarmuj\u0105: To dopiero pocz\u0105tek\" align=\"left\" /></a>\u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej mog\u0105 przenie\u015b\u0107 si\u0119 na lini\u0119 frontu, a kraj szykuje si\u0119 do wystrzelenia kolejnego satelity wojskowego, podaje agencja Yonhap, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na agencj\u0119 szpiegowsk\u0105. \u0179r\u00f3d\u0142a potwierdzi\u0142y tak\u017ce doniesienia o tym, \u017ce Korea P\u00f3\u0142nocna wys\u0142a\u0142a w tym roku do Rosji 4 tys. pracownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1405644, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-koreanczycy-na-rosyjskim-froncie-media-alarmuja-to-dopiero-p,nId,7845392", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea\u0144czycy na rosyjskim froncie. Media alarmuj\u0105: To dopiero pocz\u0105tek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:58:06.365550+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zdecydowal-sie-na-namacalny-znak-wymowna-data,nId,7845388\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-zdecydowal-sie-na-namacalny-znak-wymowna-data/000K03YG7IW4RLME-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c zdecydowa\u0142 si\u0119 na &quot;namacalny znak&quot;. Wymowna data\" align=\"left\" /></a>- Papie\u017c Franciszek otworzy Drzwi \u015awi\u0119te w wi\u0119zieniu Rebibbia. B\u0119dzie to namacalny znak g\u0142oszenia nadziei, nawet w tym miejscu, symbolicznym dla wszystkich wi\u0119zie\u0144 na \u015bwiecie - przekaza\u0142 abp Fisichella, pro-prefekt Dykasterii ds. Ewangelizacji. Papie\u017c zdecydowa\u0142 si\u0119 na ten gest, chc\u0105c &quot;sta\u0107 si\u0119 pielgrzymem nadziei&quot;. Dokona go w \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1405643, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zdecydowal-sie-na-namacalny-znak-wymowna-data,nId,7845388", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c zdecydowa\u0142 si\u0119 na \"namacalny znak\". Wymowna data", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-29T05:58:06.188354+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zuchwala-kradziez-sera-wartego-fortune-trop-prowadzi-do-rosj,nId,7845360\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zuchwala-kradziez-sera-wartego-fortune-trop-prowadzi-do-rosj/000K03DUOOEYMAIR-C321.jpg\" alt=\"Zuchwa\u0142a kradzie\u017c sera wartego fortun\u0119. Trop prowadzi do Rosji\" align=\"left\" /></a>Firma Neal\u2019s Yard Dairy zajmuj\u0105ca si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 ser\u00f3w rzemie\u015blniczych przekaza\u0142a 22 tony cheddara oszustowi, kt\u00f3ry podawa\u0142 si\u0119 za francuskiego dystrybutora. Tropy prowadz\u0105 do Rosji, a straty oszacowano na 300 tys. funt\u00f3w, czyli 1,5 mln z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1405642, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zuchwala-kradziez-sera-wartego-fortune-trop-prowadzi-do-rosj,nId,7845360", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zuchwa\u0142a kradzie\u017c sera wartego fortun\u0119. Trop prowadzi do Rosji", "vote": 0}]