[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T21:00:45+00:00", "description": "W Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci wystartowa\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w w ramach konkursu \u201eDost\u0119pno\u015b\u0107 szans\u0105 na rozw\u00f3j 3\u201d, kt\u00f3rego celem jest wsparcie projekt\u00f3w zwi\u0119kszaj\u0105cych \u015bwiadomo\u015b\u0107 i kompetencje w zakresie dost\u0119pno\u015bci  dla os\u00f3b o szczeg\u00f3lnych potrzebach. Chodzi m.in. o uniwersalne projektowanie.", "id": 715710, "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40635301-ruszyl-nabor-do-konkursu-na-wsparcie-uniwersalnego-projektowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142 nab\u00f3r do konkursu na wsparcie uniwersalnego projektowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T20:57:26+00:00", "description": "Niemcy zabawili si\u0119 w Monachium ze Szkotami. Wygrali 5:1, dwie bramki zdobyli Florian Wirtz i Jamal Musiala, czyli nowa twarz niemieckiej pi\u0142ki.", "id": 715386, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40635161-euro-2024-rozpoczete-niemcy-rozbili-szkocje-mlodzi-biora-sprawy-w-swoje-rece", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024 rozpocz\u0119te. Niemcy rozbili Szkocj\u0119, m\u0142odzi bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T20:57:08+00:00", "description": "\u201eSzymon Ho\u0142ownia wys\u0142a\u0142 mi pismo, w kt\u00f3rym informuje mnie, \u017ce musz\u0119 z\u0142o\u017cy\u0107 o\u015bwiadczenie o rezygnacji z mandatu pos\u0142a na Sejm\u201d \u2013 poinformowa\u0142 polityk PiS Maciej W\u0105sik. \u201eTo pismo ok\u00f3lne, kt\u00f3re otrzymali wszyscy nowo wybrani pos\u0142owie do Parlamentu Europejskiego\u201d \u2013 odpowiada Kancelaria Sejmu.", "id": 715387, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40635271-maciej-wasik-musi-zrzec-sie-mandatu-posla-kancelaria-sejmu-wyjasnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej W\u0105sik musi zrzec si\u0119 mandatu pos\u0142a? Kancelaria Sejmu wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T20:47:59+00:00", "description": "Po wielu tygodniach milczenia ksi\u0119\u017cna Kate opublikowa\u0142a nowy post, zapewniaj\u0105c obserwuj\u0105cych o post\u0119pach w swoim leczeniu. Jakie plany na najbli\u017csze dni ujawni\u0142a i czego j\u0105 oraz jej najbli\u017cszych nauczy\u0142o do\u015bwiadczenie choroby?", "id": 715711, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40635321-ksiezna-kate-po-wielu-tygodniach-przerwala-milczenie-jeszcze-w-pelni-nie-wyzdrowialam", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate po wielu tygodniach przerwa\u0142a milczenie: Jeszcze w pe\u0142ni nie wyzdrowia\u0142am", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T20:47:59+00:00", "description": "Po wielu tygodniach milczenia ksi\u0119\u017cna Kate opublikowa\u0142a nowy post, zapewniaj\u0105c obserwuj\u0105cych o post\u0119pach w swoim leczeniu. Jakie plany na najbli\u017csze dni ujawni\u0142a i czego j\u0105 oraz jej najbli\u017cszych nauczy\u0142o do\u015bwiadczenie choroby?", "id": 715388, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40635321-oficjalne-oswiadczenie-ksieznej-kate-jeszcze-w-pelni-nie-wyzdrowialam", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficjalne o\u015bwiadczenie ksi\u0119\u017cnej Kate: jeszcze w pe\u0142ni nie wyzdrowia\u0142am", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T20:32:02+00:00", "description": "Pandemia by\u0107 mo\u017ce uwolni\u0142a nas od tyranii pi\u0119ciodniowego tygodniowego harmonogramu pracy w biurze. Jednak ucisk ameryka\u0144skiej kultury pracy okazuje si\u0119 trudniejszy do zrzucenia \u2013 pisze CNN, informuj\u0105c, \u017ce bank Wells Fargo zwolni\u0142 kilkana\u015bcie os\u00f3b, kt\u00f3re podczas pandemii udawa\u0142y, \u017ce pracuj\u0105. Tak twierdz\u0105 ich szefowie.", "id": 715389, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40635201-amerykanski-bank-zwolnil-pracownikow-ktorzy-udawali-ze-pracuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski bank zwolni\u0142 pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy udawali, \u017ce pracuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T20:26:24+00:00", "description": "", "id": 715390, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40635221-monitor-polski-z-14-czerwca-2024-r-poz-464", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 14 czerwca 2024 r. (poz. 464)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T20:24:17+00:00", "description": "", "id": 715391, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40635181-dziennik-ustaw-z-14-czerwca-2024-r-poz-870-878", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 14 czerwca 2024 r. (poz. 870-878)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T20:23:36+00:00", "description": "\u2014 Dla mnie wi\u0119kszym wstydem by\u0142aby wsp\u00f3lna grupa z R\u00f3\u017c\u0105 Thun albo z \u0141ukaszem Kohutem \u2014 powiedzia\u0142 Dobromir So\u015bnierz, by\u0142y pose\u0142 i europose\u0142 Konfederacji, kt\u00f3ry w tegorocznych wyborach do Parlamentu Europejskiego przegra\u0142 mandat o 49 g\u0142os\u00f3w.", "id": 715392, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40635111-dobromir-sosnierz-konfederacje-z-afd-duzo-wiecej-laczy-choc-sporo-nas-tez-dzieli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobromir So\u015bnierz: Konfederacj\u0119 z AfD du\u017co wi\u0119cej \u0142\u0105czy, cho\u0107 sporo nas te\u017c dzieli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T19:45:00+00:00", "description": "Niemcy obj\u0119li prowadzenie ze Szkocj\u0105 2:0 ju\u017c po 19. minutach meczu otwarcia Euro 2024. Tym samym pierwszy raz w historii spotka\u0144 rozpoczynaj\u0105cych pi\u0142karskie mistrzostwa Europy, jedna dru\u017cyna strzeli\u0142a dwa gole w tak kr\u00f3tkim czasie. Bramka Floriana Wirtza z 10. minuty to drugi najszybszy gol premierowych gier na Euro.", "id": 715030, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40635051-niemcy-szkocja-rekord-meczow-otwarcia-euro-pobity-wirtz-szybszy-od-lewandowskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy - Szkocja. Rekord mecz\u00f3w otwarcia Euro pobity, Wirtz szybszy od Lewandowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T19:13:02+00:00", "description": "Wed\u0142ug szacunk\u00f3w Instytutu Ifo, Euro 2914 zwi\u0119kszy niemiecki PKB o oko\u0142o 0,1 procenta. Jednak nie b\u0119dzie mia\u0142o to wi\u0119kszego znaczenia dla niemieckiej gospodarki na d\u0142u\u017cej.", "id": 715031, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/uslugi/art40634981-ile-niemcy-zarobia-na-euro-2024-ekonomisci-podaja-konkretna-sume", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile Niemcy zarobi\u0105 na Euro 2024? Ekonomi\u015bci podaj\u0105 konkretn\u0105 sum\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T19:01:03+00:00", "description": "W\u00f3jt Korycina Miros\u0142aw Lech wygra\u0142 wybory samorz\u0105dowe jednym g\u0142osem. Jednak jego kontrkandydatka z\u0142o\u017cy\u0142a protest i S\u0105d Okr\u0119gowy w Bia\u0142ymstoku wygasi\u0142 mu mandat.", "id": 715032, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40634921-wybory-wygral-jednym-glosem-jest-podejrzany-o-podstepne-pozyskanie-wyborcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory wygra\u0142 jednym g\u0142osem. Jest podejrzany o \u201epodst\u0119pne pozyskanie wyborc\u00f3w\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T18:20:13+00:00", "description": "Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin spotka\u0142 si\u0119 z uczestnikami programu \u201eCzas bohater\u00f3w\u201d, przeznaczonego dla \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy wr\u00f3cili z wojny z Ukrain\u0105. W czasie wydarzenia t\u0142umaczy\u0142 m.in., dlaczego Rosja prowadzi ofensyw\u0119 o obwodzie charkowskim.", "id": 714758, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40634521-ilu-rosyjskich-zolnierzy-bierze-udzial-w-inwazji-na-ukraine-wladimir-putin-podal-liczbe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ilu rosyjskich \u017co\u0142nierzy bierze udzia\u0142 w inwazji na Ukrain\u0119? W\u0142adimir Putin poda\u0142 liczb\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T18:11:10+00:00", "description": "Cypryjska gwiazda YouTube'a, antykorupcyjny piosenkarz z Bu\u0142garii, grecka rze\u017aniczka, kt\u00f3rej prawie nikt nie widzia\u0142, i by\u0142y kierowca wy\u015bcigowy oskar\u017cony o salutowanie Hitlerowi \u2013 to tylko niekt\u00f3rzy nowi europos\u0142owie, o kt\u00f3rych pisze portal Politico.", "id": 714759, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40634571-23-najbardziej-szalonych-europoslow-na-liscie-dwa-nazwiska-z-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "23 najbardziej szalonych europos\u0142\u00f3w. Na li\u015bcie dwa nazwiska z Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T18:00:00+00:00", "description": "Selekcjonerzy 24 reprezentacji narodowych na Euro 2024 powo\u0142ali do swoich kadr po 26 pi\u0142karzy. Oto kompletne sk\u0142ady na mistrzostwa Europy razem z pozycjami, klubami i datami urodzenia zawodnik\u00f3w", "id": 715033, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40634501-kadry-wszystkich-reprezentacji-na-euro-2024-lista-624-pilkarzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kadry wszystkich reprezentacji na Euro 2024 [LISTA 624 PI\u0141KARZY]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T17:09:36+00:00", "description": "Dziennikarka Polsatu Dorota Gawryluk, kt\u00f3ra w sonda\u017cach i spekulacjach publicyst\u00f3w przewija\u0142a si\u0119 jako potencjalna kandydatka w wyborach prezydenckich w 2025 roku wyda\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o\u015bwiadczenie w tej sprawie.", "id": 714293, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40634361-dorota-gawryluk-kandydatka-na-prezydenta-dziennikarka-wydala-oswiadczenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dorota Gawryluk kandydatk\u0105 na prezydenta? Dziennikarka wyda\u0142a o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T16:47:09+00:00", "description": "KaDeWe, Oberpollinger i Alsterhaus, podobnie jak kilka innych dom\u00f3w towarowych w Niemczech przechodzi w r\u0119ce nowego w\u0142a\u015bciciela. Po bankructwie Grupy Signa, nale\u017c\u0105cej do austriackiego przedsi\u0119biorcy Ren\u00e9 Benko, udzia\u0142owca Grupy KaDeWe, luksusowym niemieckim domom towarowym grozi\u0142o zamkniecie. Miliarder sprzeda\u0142 je tajskiemu konglomeratowi Central Group.", "id": 714294, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40634291-niemieckie-luksusowe-galerie-handlowe-uratowane-przejmuje-go-egzotyczny-inwestor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie luksusowe galerie handlowe uratowane. Przejmuje go egzotyczny inwestor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T16:46:53+00:00", "description": "W MON trwaj\u0105 prace nad zmianami kategorii zdolno\u015bci do czynnej s\u0142u\u017cby wojskowej. Ich efektem ma by\u0107 wprowadzenie poj\u0119cia: \"niezgodno\u015b\u0107 p\u0142ciowa\" .", "id": 714295, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/mundurowi/art40633751-armia-otworzy-sie-na-niezgodnych-plciowo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armia otworzy si\u0119 na \"niezgodnych p\u0142ciowo\"?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T16:24:20+00:00", "description": "\u201eDyrekcja Instytutu Studi\u00f3w Politycznych PAN informuje, \u017ce w dniu 14 czerwca 2024 Rada Naukowa ISP PAN podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o uznaniu niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y o nadaniu stopnia doktora Panu Jackowi Bartosiakowi\u201d \u2013 taki komunikat zamie\u015bci\u0142 na swojej stronie instytut.", "id": 713799, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40633781-jacek-bartosiak-stracil-stopien-doktora-bede-sie-odwolywal-i-walczyl-do-konca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Bartosiak straci\u0142 stopie\u0144 doktora? \u201eB\u0119d\u0119 si\u0119 odwo\u0142ywa\u0142 i walczy\u0142 do ko\u0144ca\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:45:00+00:00", "description": "Przymiarki prezydenckie w Prawie i Sprawiedliwo\u015bci ruszy\u0142y na dobre. \u2014 Podobnie jak w 2014 i 2015 roku PiS b\u0119dzie opiera\u0142o swoje decyzje na badaniach. W zasadzie zdecyduje o tym sam Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski \u2014 m\u00f3wi Micha\u0142 Kolanko w nowym odcinku podcastu \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d.", "id": 713800, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40633221-mission-impossible-czyli-pis-szuka-kandydata-ktory-moglby-wygrac-wybory-prezydenckie-w-2025-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mission impossible, czyli PiS szuka kandydata, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by wygra\u0107 wybory prezydenckie w 2025 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:19:01+00:00", "description": "Wed\u0142ug dokument\u00f3w, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 serwis Politico, Bia\u0142oru\u015b dostarczy\u0142a zaawansowan\u0105 bro\u0144 najwi\u0119kszemu wrogowi Armenii \u2013 Azerbejd\u017canowi, mimo \u017ce oba kraje by\u0142y rzekomo sojusznikami w mi\u0119dzynarodowym pakcie obronnym pod przewodnictwem Rosji.", "id": 713390, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40633021-bialorus-i-rosja-zdradzily-sojusznika-majac-takich-przyjaciol-nie-potrzeba-wrogow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b i Rosja zdradzi\u0142y sojusznika. \u201eMaj\u0105c takich przyjaci\u00f3\u0142, nie potrzeba wrog\u00f3w\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:10:14+00:00", "description": "Dziesi\u0105tki Brytyjek wytoczy\u0142y wiod\u0105cym markom kosmetycznym procesy s\u0105dowe. Twierdz\u0105 one, \u017ce kosmetyki do makija\u017cu bazuj\u0105ce na talku, wywo\u0142a\u0142y u nich nowotwory. Niekt\u00f3re sprawy, otwarte jeszcze w 2023 roku, zako\u0144czy\u0142y si\u0119 ugodami, inne wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 w toku \u2013 informuje \u201e The Guardian\u201d.", "id": 713391, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/uroda/art40626721-brytyjki-pozywaja-znane-koncerny-kosmetyczne-chodzi-o-azbest-w-wielu-produktach-do-makijazu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjki pozywaj\u0105 znane koncerny kosmetyczne. Chodzi o azbest w wielu produktach do makija\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Nie trzeba zna\u0107 osobistej historii Piotra Pazdeja, by odczuwa\u0107, \u017ce pomys\u0142y na jego \u201eOstatni\u0105 sarn\u0119 na ziemi\u201d kie\u0142kowa\u0142y przy ma\u0142ym dost\u0119pie do \u015bwiat\u0142a.", "id": 713402, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622651-apokalipsa-zacznie-sie-na-podlasiu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apokalipsa zacznie si\u0119 na Podlasiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Bohaterowie \u201eBad Boys\u201d przeginali pa\u0142\u0119 nawet jak na standardy kina akcji lat 90. Czy\u00a0blisko 30 lat p\u00f3\u017aniej robi\u0105 to dalej?", "id": 713393, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622821-bad-boys-ride-or-die-chlopaki-juz-tak-maja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eBad Boys: Ride or Die\u201d: Ch\u0142opaki ju\u017c tak maj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "\u201eBiblioteka XXI wieku\u201d Lema jest bliska \u201eKsi\u0119gi rekord\u00f3w Guinnessa\u201d, acz nie o\u00a0rekordy tu idzie.", "id": 713408, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622861-biblioteka-xxi-wieku-ludzkosc-w-pigulce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eBiblioteka XXI wieku\u201d: Ludzko\u015b\u0107 w pigu\u0142ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "\u201eIndika\u201d to rzadka okazja, by zajrze\u0107 do wn\u0119trza rosyjskiej duszy.", "id": 713403, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622901-indika-za-murami-monastyru", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eIndika\u201d: Za murami monastyru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Nawet je\u015bli dzi\u015b jeszcze nie mo\u017cna zwo\u0142ywa\u0107 konferencji, kt\u00f3ra zadecyduje o przysz\u0142o\u015bci Rosji, to i tak nale\u017cy si\u0119 do niej przygotowywa\u0107.", "id": 713399, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622491-irena-lasota-rozbior-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Irena Lasota: Rozbi\u00f3r Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "W roku Gombrowicza spektakl o\u00a0wykluczeniu.", "id": 713398, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622881-iwona-ksiezniczka-burgunda-iwona-von", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eIwona ksi\u0119\u017cniczka Burgunda\u201d: Iwona \u2013 Von!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "\u0141apali\u015bmy w Puszczy Kampinoskiej kijanki, pakowali\u015bmy do s\u0142oik\u00f3w i udawali\u015bmy, \u017ce to ryby. Raz nakarmili\u015bmy nimi kurcz\u0119ta, kt\u00f3re trzyma\u0142a babcia. To by\u0142o jak bomba w kurniku. Ptaszyska tak je wecowa\u0142y, \u017ce prawie po\u0142ama\u0142y sobie nogi. Babcia si\u0119 oczywi\u015bcie w\u015bciek\u0142a.", "id": 713409, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622571-jablonek-ze-soba-nie-zabrali", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jab\u0142onek ze sob\u0105 nie zabrali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Intencje sobie, a j\u0119zyk sobie. Mo\u017cna szczerze pot\u0119pia\u0107 niepraworz\u0105dno\u015b\u0107, autorytaryzm i ludob\u00f3jstwa, a jednocze\u015bnie powtarza\u0107 s\u0142owa kryj\u0105ce zarodki takiego z\u0142a. Kiedy tworz\u0105 one \u017cargon polityczny, \u0142atwiej mog\u0105 jeszcze budzi\u0107 nieufno\u015b\u0107. Ale kiedy indziej brzmi\u0105 niewinnie.", "id": 713392, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622511-jakub-ekier-zabojcy-z-ust-do-ust", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakub Ekier: Zab\u00f3jcy z ust do ust", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Kochanie i tworzenie to nic innego jak stan pog\u0142\u0119biaj\u0105cego si\u0119 zdziwienia. Nie ufam ma\u015blanym oczom ani nad\u0119tym minom; tylko i wy\u0142\u0105cznie rozdziawionym z niedowierzania g\u0119bom.", "id": 713395, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622551-jan-maciejewski-dzieci-i-slowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Maciejewski: Dzieci i s\u0142owa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Gdyby jeden bud\u017cet patriotyczno-narodowej produkcji przeznaczy\u0107 na debiuty, sytuacja m\u0142odych filmowc\u00f3w zmieni\u0142aby si\u0119 diametralnie - m\u00f3wi Jerzy Kapu\u015bci\u0144ski, producent filmowy.", "id": 713405, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622671-jerzy-kapuscinski-slabo-wspieramy-mlodych-artystow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Kapu\u015bci\u0144ski: S\u0142abo wspieramy m\u0142odych artyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Jak pokaza\u0107 miasto labirynt, pe\u0142ne r\u00f3\u017cnorodno\u015bci, kt\u00f3re z jednej strony wyros\u0142o wok\u00f3\u0142 \u015bwi\u0105tyni Aztek\u00f3w, a z drugiej pos\u0142u\u017cy\u0142o za filmow\u0105 scenografi\u0119 dla przysz\u0142ej apokalipsy?", "id": 713400, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622921-miasto-meksyk-dwa-miliony-marginesu-bledu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eMiasto Meksyk\u201d: Dwa miliony marginesu b\u0142\u0119du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Has\u0142o \u201eHistoria m\u00f3wi przez pokolenia\u201d zobowi\u0105zuje. Niezwyk\u0142e atrakcje czekaj\u0105 wi\u0119c zar\u00f3wno na doros\u0142ych, jak i najm\u0142odszych go\u015bci Wielkopolskiego Kongresu Pami\u0119ci Narodowej.", "id": 713394, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622791-pamiec-jest-najwazniejsza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pami\u0119\u0107 jest najwa\u017cniejsza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Okr\u0105g\u0142y St\u00f3\u0142 uwa\u017cam za akt niezb\u0119dny, prawid\u0142owo politycznie rozegrany. Ale by\u0142o b\u0142\u0119dem, \u017ce po upadku muru berli\u0144skiego, a zw\u0142aszcza po rozwi\u0105zaniu PZPR, gdy przesta\u0142a istnie\u0107 strona, z kt\u00f3r\u0105 si\u0119 umawiali\u015bmy, nie odst\u0105piono od ustale\u0144 z Magdalenki - m\u00f3wi Piotr \u0141ukasz Andrzejewski, senator sze\u015bciu kadencji.", "id": 713406, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622711-piotr-lukasz-andrzejewski-nasza-strona-wpadla-nieomal-w-panike", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr \u0141ukasz Andrzejewski: Nasza strona wpad\u0142a nieomal w panik\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Z ogromn\u0105 dum\u0105 informujemy, \u017ce Polska Federacja Szpitali by\u0142a gospodarzem historycznego wydarzenia w sektorze globalnej opieki zdrowotnej.", "id": 713404, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40632921-polska-federacja-szpitali-gospodarzem-historycznego-spotkania-miedzynarodowej-federacji-szpitali-w-krakowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska Federacja Szpitali Gospodarzem Historycznego Spotkania Mi\u0119dzynarodowej Federacji Szpitali w Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Kant opr\u00f3cz tego, \u017ce kontrowersyjny, nie by\u0142by tak znanym i dla wielu wci\u0105\u017c aktualnym filozofem, gdyby w ci\u0105gu minionych prawie trzech wiek\u00f3w czytelnicy nie \u0142owili w jego pracach niekiedy wr\u0119cz ol\u015bniewaj\u0105cych my\u015bli.", "id": 713397, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622771-prowincjusz-i-rewolucja-w-filozofii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prowincjusz i rewolucja w filozofii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "W dniach 4-5 czerwca w Warszawie odby\u0142o si\u0119 Forum Legal Transformation, kt\u00f3re zgromadzi\u0142o czo\u0142owych ekspert\u00f3w z bran\u017cy prawniczej, aby wsp\u00f3lnie om\u00f3wi\u0107 wyzwania i mo\u017cliwo\u015bci zwi\u0105zane z transformacj\u0105 sektora prawnego.", "id": 713407, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40632781-przyszlosc-prawa-w-swiecie-transformacji-biznesu-relacja-z-forum-legal-transformation-2024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 prawa w \u015bwiecie transformacji biznesu \u2013 relacja z Forum Legal Transformation 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Adolf Eichmann przyjecha\u0142 na inspekcj\u0119 do obozu \u015bmierci Kulmhof w\u00a0styczniu 1942\u00a0r. Nie\u00a0wiadomo, czy spotka\u0142 w\u00f3wczas Mordechaja Podchlebnika, wi\u0119\u017ania z\u00a0komanda le\u015bnego, zajmuj\u0105cego si\u0119 grzebaniem ofiar masowego gazowania. Na\u00a0pewno jednak spotkali si\u0119 20\u00a0lat p\u00f3\u017aniej w\u00a0Jerozolimie. Eichmann by\u0142 wtedy oskar\u017conym, Podchlebnik jednym ze \u015bwiadk\u00f3w.", "id": 713401, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622751-ten-ktory-przezyl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten, kt\u00f3ry prze\u017cy\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:00:00+00:00", "description": "Ko\u015bci\u00f3\u0142, cho\u0107 wpisana jest w niego hierarchiczno\u015b\u0107 i\u00a0struktury w\u0142adzy, nie jest feudaln\u0105 instytucj\u0105 absolutystyczn\u0105. Przede wszystkim jest wsp\u00f3lnot\u0105, w kt\u00f3rej wszyscy s\u0105 r\u00f3wni pod wzgl\u0119dem godno\u015bci. Istnieje w nim nie tylko prawo, ale i obowi\u0105zek sprzeciwu wobec nadu\u017cywania w\u0142adzy i autorytetu.", "id": 713396, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622531-tomasz-terlikowski-obywatelskie-nieposluszenstwo-w-kosciele", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Terlikowski: Obywatelskie niepos\u0142usze\u0144stwo w Ko\u015bciele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T14:25:57+00:00", "description": "W Polsce widziany by\u0142 fulmar p\u00f3\u0142nocny \u2013 zwierz\u0119 nazywane przez ornitolog\u00f3w ptakiem-widmo. To pierwszy raz, kiedy w naszym kraju zauwa\u017cono \u017cywego przedstawiciela tego gatunku \u2013 dotychczas odnajdywano jedynie ich szcz\u0105tki.", "id": 712914, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art40630961-w-polsce-pojawil-sie-ptak-widmo-niezwykle-rzadkie-zjawisko-na-wybrzezu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce pojawi\u0142\u00a0si\u0119 \u201eptak-widmo\u201d. Niezwykle rzadkie zjawisko na Wybrze\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T14:15:36+00:00", "description": "Jeszcze przed oficjalnym pocz\u0105tkiem kalendarzowego lata samorz\u0105dy otwieraj\u0105 swoje odkryte k\u0105pieliska. Przydadz\u0105 si\u0119, bo po niedzieli upa\u0142 ma rz\u0105dzi\u0107 w ca\u0142ej Polsce.", "id": 712915, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40632431-dla-ochlody-wskocz-do-wody-letnie-baseny-juz-otwarte", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla och\u0142ody wskocz do wody. Letnie baseny ju\u017c otwarte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T14:13:36+00:00", "description": "Koncern LVMH, gigant bran\u017cy luksusowej kontrolowany przez Bernarda Arnaulta, jednego z najbogatszych ludzi \u015bwiata, po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0142y z francusk\u0105 grup\u0105 hotelow\u0105 Accor. Efektem wsp\u00f3\u0142pracy ma by\u0107 rozw\u00f3j s\u0142ynnej marki Orient Express, znanej mi\u0119dzy innymi dzi\u0119ki luksusowym poci\u0105gom.", "id": 712916, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art40631481-gigant-branzy-luksusowej-wchodzi-na-rynek-kolejowy-gra-o-legendarna-marke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant bran\u017cy luksusowej wchodzi na rynek kolejowy. Gra o legendarn\u0105 mark\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T14:07:24+00:00", "description": "Kraje grupy G7 wsp\u00f3lnie zaostrz\u0105 egzekwowanie limit\u00f3w cenowych na rosyjsk\u0105 rop\u0119 i paliwa, nie dopuszcz\u0105 do realizacji przysz\u0142ych projekt\u00f3w energetycznych Kremla i zmniejsz\u0105 zyski Moskwy z eksportu metali.", "id": 712917, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40631421-g7-uderza-w-rosyjskie-surowce-na-celowniku-ropai-flota-cieni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G7 uderza w rosyjskie surowce: na celowniku ropai flota cieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:43:49+00:00", "description": "Japo\u0144scy naukowcy s\u0105 bliscy dokonania prze\u0142omu w medycynie stomatologicznej dzi\u0119ki nowemu lekowi, kt\u00f3ry ma pom\u00f3c w odbudowie z\u0119b\u00f3w. Czy to mo\u017cliwe? Eksperci podchodz\u0105 do tematu ostro\u017cnie", "id": 712918, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40618121-odkrycie-japonskich-naukowcow-lek-na-odbudowe-zebow-stomatolodzy-komentuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odkrycie japo\u0144skich naukowc\u00f3w: lek na odbudow\u0119 z\u0119b\u00f3w. Stomatolodzy komentuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:43:47+00:00", "description": "- Stwierdzam, \u017ce dosz\u0142o do powa\u017cnego naruszenia porz\u0105dku w budynku zarz\u0105dzanego przez Kancelari\u0119 Sejmu. Skieruje odpowiedni wniosek do prezydium Sejmu - m\u00f3wi\u0142 na konferencji z dziennikarzami Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "id": 712919, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40631901-szymon-holownia-chce-ukarania-posla-mateckiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia chce ukarania pos\u0142a Mateckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:38:45+00:00", "description": "Gdy cz\u0142owiek straci miliony z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, potrzebuje czasem spojrze\u0107 na \u015bwiat z innej perspektywy. Mo\u017ce dlatego Dariusz Matecki wyl\u0105dowa\u0142 nad ranem na dachu Sejmu.", "id": 712920, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40631391-artur-bartkiewicz-posel-na-dachu-czyli-jak-wysoko-moglismy-zajsc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Pose\u0142 na dachu, czyli jak wysoko mogli\u015bmy zaj\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:32:17+00:00", "description": "Eksperci uwa\u017caj\u0105, \u017ce aby wyroki Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka by\u0142y w Polsce respektowane potrzebna jest zmiana nastawienia s\u0119dzi\u00f3w, a nie ustawa. T\u0119 jednak zapowiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.", "id": 712922, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40630691-czy-ustawa-zmusimy-sady-do-stosowania-wyrokow-etpcz-eksperci-maja-watpliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy ustaw\u0105 \u201ezmusimy\u201d s\u0105dy do stosowania wyrok\u00f3w ETPCz? Eksperci maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:18:18+00:00", "description": "Sprawa dyscyplinarna s\u0119dziego Roberta W. skazanego za kradzie\u017c pendrive\u2019\u00f3w z marketu utkn\u0119\u0142a w S\u0105dzie Najwy\u017cszym na dobre. M\u0119\u017cczyzna nie orzeka, ale pozosta\u0142 w zawodzie i pobiera sowite wynagrodzenie, to ok. 10 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie.", "id": 712444, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40630631-sedzia-ktory-kradl-pendrivy-nadal-w-zawodzie-zarabia-10-tys-zl-miesiecznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia, kt\u00f3ry krad\u0142 pendrivy nadal w zawodzie. Zarabia 10 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:18:00+00:00", "description": "Sprawa dyscyplinarna s\u0119dziego Roberta W. skazanego za kradzie\u017c pendrive\u2019\u00f3w z marketu utkn\u0119\u0142a w S\u0105dzie Najwy\u017cszym na dobre. M\u0119\u017cczyzna nie orzeka, ale pozosta\u0142 w zawodzie i pobiera sowite wynagrodzenie, to ok. 10 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie.", "id": 712923, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40630631-sedzia-ktory-kradl-pendrive-y-nadal-w-zawodzie-zarabia-10-tys-zl-miesiecznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia, kt\u00f3ry krad\u0142 pendrive'y nadal w zawodzie. Zarabia 10 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:41:40+00:00", "description": "Gareth Southgate, trener reprezentacji Anglii, rezygnuje ze swojego klasycznego ubioru, z kt\u00f3rego s\u0142yn\u0105\u0142. Angielski trener twierdzi, \u017ce gdy zak\u0142ad garnitur, stresuje m\u0142odych pi\u0142karzy, dlatego odm\u0142odzi\u0107 sw\u00f3j styl. Co w takim razie z kamizelk\u0105, kt\u00f3ra przynosi\u0142a jemu \u2013 i Anglikom \u2013 szcz\u0119\u015bcie na poprzednim turnieju?", "id": 712445, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art40537031-najmodniejszy-trener-na-euro-2024-zmienia-styl-koniec-efektu-southgate-a", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najmodniejszy trener na Euro 2024 zmienia styl. Koniec \u201eefektu Southgate'a\u201d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:33:00+00:00", "description": "Wed\u0142ug sonda\u017cu przeprowadzonego dla OKO.press i TOK FM wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w, opowiada si\u0119 za dalszym wsparciem Ukrainy, bez wzgl\u0119du na to, jak\u0105 opcj\u0119 polityczn\u0105 popieraj\u0105. Jednak w por\u00f3wnaniu do poprzedniego badania, ro\u015bnie odsetek os\u00f3b popieraj\u0105cych porozumienie pokojowe, kosztem terytorium Ukrainy.", "id": 712446, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40631131-sondaz-ponad-polowa-polakow-chce-dalszego-wspierania-ukrainy-w-tym-wyborcy-konfederacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w chce dalszego wspierania Ukrainy. W tym wyborcy Konfederacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:31:00+00:00", "description": "Kiedy negocjowa\u0107 cen\u0119 nieruchomo\u015bci i czy mo\u017cna si\u0119 targowa\u0107? Jak zabezpieczy\u0107 si\u0119 przed utrat\u0105 zadatku? Czy procedura u notariusza w Hiszpanii jest podobna do tej polskiej? Jakie koszty, w tym podatkowe, trzeba ponie\u015b\u0107 po transakcji? Hiszpa\u0144scy adwokaci t\u0142umacz\u0105 krok po kroku zasady nabycia nieruchomo\u015bci i wskazuj\u0105 jakich pu\u0142apek nale\u017cy unika\u0107.", "id": 712447, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40630001-jak-kupic-dom-za-granica-poradnik-praktyczne-wskazowki-przy-zakupie-domu-w-hiszpanii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak kupi\u0107 dom za granic\u0105? Poradnik. Praktyczne wskaz\u00f3wki przy zakupie domu w Hiszpanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:24:26+00:00", "description": "Cho\u0107 strefy kibica czy lokale gastronomiczne szykuj\u0105 si\u0119 na wi\u0119kszy ruch w zwi\u0105zku z pi\u0142karskimi mistrzostwami Europy, wi\u0119kszo\u015b\u0107 kibic\u00f3w b\u0119dzie ogl\u0105da\u0107 transmisje w domu, a nie barze czy restauracji.", "id": 712448, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gastronomia/art40630531-bary-i-puby-szykuja-sie-na-euro-2024-niepotrzebnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bary i puby szykuj\u0105 si\u0119 na Euro 2024. Niepotrzebnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:23:00+00:00", "description": "Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas konferencji skomentowa\u0142 wycieczk\u0119 pos\u0142a Dariusza Mateckiego na dach Sejmu. - Pami\u0119tam, jak z okien sejmowego hotelu wypada\u0142y szczeg\u00f3lnego rodzaju panie - skomentowa\u0142 prezes najwi\u0119kszej partii opozycyjnej.", "id": 712449, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40631071-matecki-na-dachu-sejmu-prezes-pis-o-wypadajacych-z-okna-paniach-szczegolnego-rodzaju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matecki na dachu Sejmu. Prezes PiS o \"wypadaj\u0105cych z okna paniach szczeg\u00f3lnego rodzaju\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:19:00+00:00", "description": "Kontrowersyjny ameryka\u0144ski biznesmen Martin Shkreli zn\u00f3w ma k\u0142opoty. Milionerowi zarzuca si\u0119 nielegalne skopiowanie i rozpowszechnianie s\u0142ynnego albumu istniej\u0105cego tylko w jednym egzemplarzu.", "id": 712450, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art40630921-najbardziej-hejtowany-milioner-w-usa-powraca-awantura-o-slynna-plyte-z-muzyka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbardziej hejtowany milioner w USA powraca. Awantura o s\u0142ynn\u0105 p\u0142yt\u0119 z muzyk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:18:37+00:00", "description": "W kolejnym odcinku podcastu \u201ePos\u0142uchaj Plus Minus\u201d zadajemy trzy wa\u017cne pytania: Kto wywr\u00f3ci stolik w Unii Europejskiej? Jakiej Unii chce Donald Tusk? I w\u0142a\u015bciwie po co jest nam lewica, skoro nikt nie chce na ni\u0105 g\u0142osowa\u0107?", "id": 712451, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40630981-kacper-kita-kto-wywroci-stolik-w-unii-europejskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kacper Kita: Kto wywr\u00f3ci stolik w Unii Europejskiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:00:09+00:00", "description": "Metal, beton, szk\u0142o i drewno, a wewn\u0105trz \u2013 miliony miniaturowych cz\u0119\u015bci niezb\u0119dnych do wyprodukowania skomplikowanych zegark\u00f3w mechanicznych. To najkr\u00f3tszy opis fabryki, w kt\u00f3rej powstaj\u0105 zegarki Omega. Jak to miejsce wygl\u0105da od \u015brodka?", "id": 712097, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art40494401-gdzie-zaczyna-sie-czas-wizyta-w-fabryce-w-ktorej-powstaja-zegarki-omega", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie zaczyna si\u0119 czas? Wizyta w fabryce, w kt\u00f3rej powstaj\u0105\u00a0zegarki Omega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:54:01+00:00", "description": "Kontrolowana przez Igora Klaj\u0119 firma OTCF pozwa\u0142a sklepy Intersport Polska o zap\u0142at\u0119 du\u017cej sumy. To nietypowa sytuacja. Dlaczego i jak to si\u0119 sko\u0144czy?", "id": 712098, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40630151-wlasciciel-4f-zaskakuje-pozwem-chce-pieniedzy-od-intersportu-sam-ma-klopoty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciel 4F zaskakuje pozwem. Chce pieni\u0119dzy od Intersportu. Sam ma k\u0142opoty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:52:16+00:00", "description": "W\u0142adimir Putin zadeklarowa\u0142, \u017ce Rosja jest gotowa wstrzyma\u0107 walki na Ukrainie i rozpocz\u0105\u0107 negocjacje pokojowe, je\u015bli spe\u0142nione zostan\u0105 jej warunki.", "id": 712099, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40630651-wladimir-putin-gotow-na-zawieszenie-broni-z-ukraina-przedstawia-warunki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin got\u00f3w na zawieszenie broni z Ukrain\u0105. Przedstawia warunki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:28:20+00:00", "description": "- A\u017c wiary nie daje, \u017ce pan Dariusz Matecki wszed\u0142 na dach - tak pose\u0142 Suwerennej Polski, Mariusz Gosek, skomentowa\u0142 w rozmowie z TVN24 informacj\u0119, \u017ce nad ranem 14 czerwca na dachu Sejmu pojawi\u0142 si\u0119 Dariusz Matecki.", "id": 712100, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40630431-dariusz-matecki-na-dachu-sejmu-kolega-z-partii-jest-bardzo-pracowity", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dariusz Matecki na dachu Sejmu. Kolega z partii: Jest bardzo pracowity", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:19:04+00:00", "description": "W znajduj\u0105cym si\u0119 w Tajlandii parku Ayutthaya Elephant Palace & Royal Kraal urodzi\u0142y si\u0119 bli\u017ani\u0119ta s\u0142oni. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce \u201eto cud\u201d \u2013 ci\u0105\u017ca bli\u017aniacza u tego gatunku jest bowiem niezwykle rzadka.", "id": 712101, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40630511-w-tajlandii-urodzily-sie-bliznieta-sloni-to-cud", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Tajlandii urodzi\u0142y si\u0119 bli\u017ani\u0119ta s\u0142oni. \"To cud\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:13:00+00:00", "description": "Osama Hamdan, rzecznik Hamasu i cz\u0142onek biura politycznego, powiedzia\u0142 w rozmowie z CNN, \u017ce \u201enikt nie ma poj\u0119cia\u201d, ilu zak\u0142adnik\u00f3w uprowadzonych podczas ataku na Izrael 7 pa\u017adziernika jeszcze \u017cyje.", "id": 712102, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40630281-wojna-w-strefie-gazy-losu-porwanych-z-izraela-zakladnikow-nie-zna-nawet-hamas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Strefie Gazy. Losu porwanych z Izraela zak\u0142adnik\u00f3w nie zna nawet Hamas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:07:47+00:00", "description": "Litwa zaliczy\u0142a imponuj\u0105cy debiut w dedykowanym temu krajowi przewodniku kulinarnym wydawanym przez Michelin. Wilno, stolica kraju, okazuje si\u0119\u00a0kulinarn\u0105\u00a0pot\u0119g\u0105 na skal\u0119 europejsk\u0105: \u0142\u0105cznie restauracje w tym mie\u015bcie otrzyma\u0142y 4 gwiazdki. Co tak spodoba\u0142o si\u0119\u00a0inspektorom w wile\u0144skich restauracjach?", "id": 711681, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/restauracje/art40629971-wysyp-gwiazdek-michelin-dla-restauracji-na-litwie-wilno-lepsze-niz-cala-polska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysyp gwiazdek Michelin dla restauracji na Litwie. Wilno lepsze ni\u017c ca\u0142a Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:02:00+00:00", "description": "W publicznych i niepublicznych szko\u0142ach ponadpodstawowych prowadz\u0105cych kszta\u0142cenie zawodowe uczy si\u0119 obecnie ponad 1 mln 220 uczni\u00f3w i s\u0142uchaczy.", "id": 712103, "language": "pl-PL", "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art40630331-szkolnictwo-zawodowe-w-polsce-stan-obecny-i-plany-na-przyszlosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szkolnictwo zawodowe w Polsce. Stan obecny i plany na przysz\u0142o\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:59:04+00:00", "description": "Wska\u017anik mocy reprezentacji \u2013 tak nazywa si\u0119 wska\u017anik opracowany przez ekonomist\u0119 Wojciecha Szymona Kowalskiego. WMR uwzgl\u0119dnia aspekty sportowe, ale i pozasportowe, jak wsparcie kibic\u00f3w czy aspekty mentalne. Jak wypadaj\u0105 poszczeg\u00f3lne ekipy, w tym kadra Polski?", "id": 711682, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40630371-ekonomista-oszacowal-moc-reprezentacji-na-euro-2024-ktora-najsilniejsza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekonomista oszacowa\u0142 \u201emoc\u201d reprezentacji na Euro 2024. Kt\u00f3ra najsilniejsza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:41:00+00:00", "description": "Chi\u0144ska aktywistka #MeToo Sophia Huang Xueqin zosta\u0142a skazana na pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia w Chinach za \"dzia\u0142alno\u015b\u0107 wywrotow\u0105 przeciwko pa\u0144stwu\" - informuje BBC.", "id": 711684, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40630091-chinska-aktywistka-metoo-skazana-na-piec-lat-wiezienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ska aktywistka #MeToo skazana na pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:38:00+00:00", "description": "- Dezinformacja, wojna na informacje, na fa\u0142szywe tre\u015bci przekazywane, jest ogromna - m\u00f3wi\u0142 w Brukseli, po spotkaniu szef\u00f3w resort\u00f3w obrony pa\u0144stw NATO wicepremier i minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "id": 711683, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40630131-co-z-amerykanska-bateria-patriotow-w-polsce-deklaracja-wicepremiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z ameryka\u0144sk\u0105 bateri\u0105 Patriot\u00f3w w Polsce? Deklaracja wicepremiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:37:00+00:00", "description": "Do wybor\u00f3w prezydenckich w 2025 roku pozosta\u0142o jeszcze wiele miesi\u0119cy. Jednak ju\u017c teraz emocje wok\u00f3\u0142 tej kampanii powoli rosn\u0105. Wyb\u00f3r, kt\u00f3rego dokonaj\u0105 liderzy kluczowych partii, mog\u0105 zdefiniowa\u0107 polityk\u0119 na najbli\u017csze lat.", "id": 711685, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40629021-michal-kolanko-najwazniejszy-wybor-kaczynskiego-czy-zdecyduja-sondaze-czy-intuicja-lidera-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142\u00a0Kolanko: Najwa\u017cniejszy wyb\u00f3r Kaczy\u0144skiego - czy zdecyduj\u0105 sonda\u017ce czy intuicja lidera PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:33:49+00:00", "description": "Opuszczenie przez znane zachodnie marki rosyjskiego rynku po rozp\u0119taniu wojny przez Kreml, skutkuje widocznym i pog\u0142\u0119biaj\u0105cym si\u0119 z roku na rok spadkiem jako\u015bci towar\u00f3w w rosyjskich sklepach. Powsta\u0142ej luki nie wype\u0142nili ani Chi\u0144czycy, ani rosyjscy producenci.", "id": 711686, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40629871-rosjanie-tesknia-za-zachodnimi-markami-narzekaja-na-jakosc-zamiennikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie t\u0119skni\u0105 za zachodnimi markami. Narzekaj\u0105 na jako\u015b\u0107 zamiennik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:31:00+00:00", "description": "Przypadki \u0142amania prawa pracy nie b\u0119d\u0105 obj\u0119te procedur\u0105 sygnalizowania narusze\u0144. Sejm zdecydowa\u0142 ws. sygnalist\u00f3w.", "id": 711687, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40629681-sejm-zdecydowal-katalog-zgloszen-sygnalisty-ograniczony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm zdecydowa\u0142: Katalog zg\u0142osze\u0144 sygnalisty ograniczony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:19:00+00:00", "description": "W\u0142adimir Putin m\u00f3wi\u0142 w rosyjskim MSZ, \u017ce przez \"samolubny i arogancki\" Zach\u00f3d doszli\u015bmy do \"gro\u017anego stanu wydarze\u0144\".", "id": 711688, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40629911-wladimir-putin-swiat-jest-bliski-punktu-z-ktorego-nie-ma-odwrotu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin: \u015awiat jest bliski punktu, z kt\u00f3rego nie ma odwrotu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:19:00+00:00", "description": "W spraw\u0119 zatrzymania polskich \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 Rzecznik Praw Obywatelskich. RPO wskaza\u0142 na potrzeb\u0119 wyja\u015bnienia, czy zasz\u0142y w og\u00f3le podstawy do zastosowania \u015brodk\u00f3w przymusu, takich jak kajdanki.", "id": 711689, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40628411-zatrzymanie-zolnierzy-na-granicy-z-bialorusia-biuro-rpo-domaga-sie-wyjasnien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Biuro RPO domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:13:49+00:00", "description": "Pi\u0105tek jest kolejnym ci\u0119\u017ckim dniem dla z\u0142otego. Kurs USD/PLN zwy\u017ckuje o ponad 1 proc.", "id": 711690, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40629711-dolar-mocno-drozeje-kolejny-ciezki-dzien-dla-polskiej-waluty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolar mocno dro\u017ceje. Kolejny ci\u0119\u017cki dzie\u0144 dla polskiej waluty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:11:44+00:00", "description": "Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 informacje, \u017ce w nocy kto\u015b biega\u0142 po sejmowym dachu. G\u0142os w sprawie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zabra\u0142 Dariusz Matecki, pose\u0142 Suwerennej Polski. Polityk potwierdzi\u0142, \u017ce to on wszed\u0142 na dach.", "id": 711691, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art40629891-posel-biegal-po-sejmowym-dachu-jestem-wyjatkowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 biega\u0142 po sejmowym dachu. \"Jestem wyj\u0105tkowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:11:21+00:00", "description": "Sport i sztuka \u0142\u0105cz\u0105\u00a0si\u0119\u00a0ze sob\u0105 bardzo rzadko. Wy\u015bcigi samochodowe i sztuka \u2013 jeszcze rzadziej. Dlatego BMW Art Car to wyj\u0105tkowy projekt, kt\u00f3ry w tym roku, z okazji tegorocznej edycji s\u0142ynnego 24-godzinnego wy\u015bcigu Le Mans, doczeka\u0142 si\u0119 najnowszej ods\u0142ony.", "id": 711692, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/samochody/art40628791-dzielo-sztuki-w-ruchu-nowy-bmw-art-car-debiutuje-w-wyscigu-le-mans", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzie\u0142o sztuki w ruchu. Nowy BMW Art Car debiutuje w wy\u015bcigu Le Mans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:03:53+00:00", "description": "Chocia\u017c do meczu Polski z Holandi\u0105 na Euro 2024 zosta\u0142y ju\u017c tylko dwa dni, to na konferencji prasowej najwi\u0119cej pyta\u0144 dotyczy\u0142o zdrowia Roberta Lewandowskiego.", "id": 711693, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40629631-michal-probierz-jest-postep-w-przypadku-roberta-lewandowskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Probierz: Jest post\u0119p w przypadku Roberta Lewandowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:34:19+00:00", "description": "Najwi\u0119ksz\u0105 w tym roku umow\u0119 na rynku magazyn\u00f3w podpisa\u0142y Prime Logistics Wroc\u0142aw i LX Pantos. Kontrakt obejmuje 100 tys. mkw. powierzchni logistycznej.", "id": 711315, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40629291-wielka-transakcja-na-rynku-magazynow-100-tysiecy-metrow-wziete", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka transakcja na rynku magazyn\u00f3w. 100 tysi\u0119cy metr\u00f3w wzi\u0119te", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:34:07+00:00", "description": "W Izraelu opublikowano dwa sonda\u017ce, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce Likud Beniamina Netanjahu zbli\u017ca si\u0119 do g\u0142\u00f3wnej si\u0142y opozycyjnej, formacji Jedno\u015b\u0107 Narodowa, kt\u00f3rej liderem jest Beni Ganc.", "id": 711316, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40629371-dwa-sondaze-z-izraela-beniamin-netanjahu-moze-je-przyjac-z-mieszanymi-odczuciami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa sonda\u017ce z Izraela: Beniamin Netanjahu mo\u017ce je przyj\u0105\u0107 z mieszanymi odczuciami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:33:44+00:00", "description": "- Dzi\u015b regulatorzy ingeruj\u0105 w relacje mi\u0119dzy klientem a bankiem powoduj\u0105c dodatkowe obci\u0105\u017cenia. Efektywna stopa opodatkowania dzia\u0142alno\u015bci bankowej to ponad 50 proc., a polski rynek jest najbardziej konkurencyjny spo\u015br\u00f3d 10 rynk\u00f3w, gdzie jest obecny Santander  - m\u00f3wi Patryk Nowakowski, cz\u0142onek zarz\u0105du Santander Bank Polska.", "id": 711317, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40629481-patryk-nowakowski-w-polsce-jest-olbrzymia-konkurencja-miedzy-bankami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patryk Nowakowski: W Polsce jest olbrzymia konkurencja mi\u0119dzy bankami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:24:00+00:00", "description": "Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 sk\u0142adka ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w w 2025 roku? Je\u015bli prognozy rz\u0105du si\u0119 sprawdz\u0105, w przysz\u0142ym roku przedsi\u0119biorcy zap\u0142ac\u0105 na ubezpieczenia spo\u0142eczne wi\u0119cej o 113,63 z\u0142 miesi\u0119cznie i o 1353,56 z\u0142 rocznie.", "id": 711318, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zus/art40629411-skladki-zus-dla-przedsiebiorcow-w-2025-r-znamy-wysokosc-podwyzki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sk\u0142adki ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w w 2025 r. Znamy wysoko\u015b\u0107 podwy\u017cki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:22:58+00:00", "description": "Trasa \u201eThe Eras Tour\u201d wokalistki Taylor Swift \u2013 jednej z najpopularniejszych artystek pop na \u015bwiecie \u2013 przyci\u0105ga prawdziwe t\u0142umy. Na jeden z koncert\u00f3w odbywaj\u0105cych si\u0119 w jej ramach przyby\u0142o ponad 70 tysi\u0119cy fan\u00f3w ameryka\u0144skiej wokalistki. Efekt? Drobne trz\u0119sienie ziemi, kt\u00f3re odczuwalne by\u0142o nawet kilka kilometr\u00f3w od miejsca imprezy.", "id": 711319, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40629351-trzesienie-ziemi-w-szkocji-powod-koncert-taylor-swift", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Szkocji. Pow\u00f3d? Koncert Taylor Swift", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:22:00+00:00", "description": "Dwukrotnie skradziony obraz w\u0142oskiego mistrza renesansu Tycjana, kt\u00f3ry kiedy\u015b znaleziono w plastikowej torbie na przystanku autobusowym w Wielkiej Brytanii, ma zosta\u0107 sprzedany na aukcji w Londynie. Oczekuje si\u0119, \u017ce za blisko 50 milion\u00f3w dolar\u00f3w.", "id": 711320, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art40629261-slynny-obraz-tycjana-znaleziony-na-przystanku-autobusowym-po-kradziezy-trafia-na-aukcje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ynny obraz Tycjana znaleziony na przystanku autobusowym po kradzie\u017cy trafia na aukcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:16:00+00:00", "description": "Na pi\u0142karskich mistrzostwach Europy w Niemczech wyst\u0105pi\u0105 nie tylko najlepsi, ale i najlepiej zarabiaj\u0105cy pi\u0142karze. Jeden z nich zdecydowanie odstaje od innych. W \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce znajduje si\u0119 Robert Lewandowski.", "id": 711321, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40629121-najlepiej-zarabiajacy-pilkarze-euro-2024-robert-lewandowski-na-podium", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepiej zarabiaj\u0105cy pi\u0142karze Euro 2024. Robert Lewandowski na podium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:10:29+00:00", "description": "Naukowcy z NASA potwierdzili, \u017ce miniony miesi\u0105c by\u0142 najcieplejszym majem w historii, a jednocze\u015bnie dwunastym z rz\u0119du miesi\u0105cem, w kt\u00f3rym \u015brednie globalne temperatury by\u0142y rekordowo wysokie.", "id": 711322, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art40629191-zmiany-klimatu-padl-kolejny-historyczny-rekord-nasa-potwierdza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany klimatu: pad\u0142 kolejny historyczny rekord. NASA potwierdza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:06:48+00:00", "description": "Projekty stroj\u00f3w przechodz\u0105 drog\u0119 od prostoty po barok i z powrotem. Rozwija si\u0119 technologia, ro\u015bnie cena, a na ko\u0144cu kibic\u00f3w i tak najbardziej interesuje historia, jak\u0105 pisz\u0105 pi\u0142karze. Czy Euro 2024 dor\u00f3wna pod tym wzgl\u0119dem poprzednim mistrzostwom Europy?", "id": 711323, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622691-historia-euro-pisana-mundurami-pilkarzy-na-oczach-tysiecy-niemcow-holender-zhanbil-ich-symbol", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historia Euro pisana mundurami pi\u0142karzy. Na oczach tysi\u0119cy Niemc\u00f3w Holender zha\u0144bi\u0142 ich symbol", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:02:00+00:00", "description": "W czasach dynamicznego rozwoju technologii cyfrowych oraz rosn\u0105cego znaczenia Internetu jako platformy komunikacji, handlu i wymiany informacji, konieczno\u015b\u0107 zapewnienia bezpiecze\u0144stwa oraz przestrzegania prawa w przestrzeni cyfrowej sta\u0142a si\u0119 priorytetem dla unijnego legislatora.", "id": 711324, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40628731-akt-o-uslugach-cyfrowych-w-swietle-ochrony-praw-konsumentow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akt o us\u0142ugach cyfrowych w \u015bwietle ochrony praw konsument\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:59:06+00:00", "description": "Bubi, s\u0142onica afryka\u0144ska z rezerwatu w niemieckiej Turyngii w czwartek typowa\u0142 wynik meczu otwarcia Euro 2024, w kt\u00f3rym Niemcy zmierz\u0105 si\u0119 ze Szkocj\u0105.", "id": 711325, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40628911-euro-nastepcy-osmiornicy-paula-slonica-i-orangutan-przewiduja-ze-niemcy-wygraja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro: Nast\u0119pcy o\u015bmiornicy Paula. S\u0142onica i orangutan przewiduj\u0105, \u017ce Niemcy wygraj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:51:50+00:00", "description": "Polski fotograf Daniel Koszela zosta\u0142 wyr\u00f3\u017cniony przez agencj\u0119 kosmiczn\u0105 NASA za zdj\u0119cie zorzy polarnej i obserwatorium na \u015anie\u017cce tytu\u0142em fotografii dnia.", "id": 711031, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40628891-niezwykle-zdjecie-zorzy-wyroznione-przez-nasa-wykonal-je-polak", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e zdj\u0119cie zorzy wyr\u00f3\u017cnione przez NASA. Wykona\u0142 je Polak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:47:52+00:00", "description": "Przewo\u017anik pad\u0142 ofiar\u0105 w\u0142asnego sukcesu: za rosn\u0105cymi przewozami nie nad\u0105\u017ca rozbudowa i utrzymanie parku taborowego. PKP IC zamierza znacz\u0105co powi\u0119kszy\u0107 ofert\u0119 i zwi\u0119kszy\u0107 punktualno\u015b\u0107.", "id": 711032, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art40628981-pkp-intercity-przyspiesza-inwestycje-i-zwiekszy-liczbe-polaczen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Intercity przyspiesza inwestycje i zwi\u0119kszy liczb\u0119 po\u0142\u0105cze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:47:25+00:00", "description": "Dzisiaj odb\u0119dzie si\u0119 ceremonia otwarcia Euro 2024 w Niemczech. Gdzie i kiedy b\u0119dzie mo\u017cna obejrze\u0107 to wydarzenie?", "id": 711033, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40628961-euro-2024-gdzie-i-kiedy-bedzie-mozna-obejrzec-ceremonie-otwarcia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024. Gdzie i kiedy b\u0119dzie mo\u017cna obejrze\u0107 ceremonie otwarcia?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:37:25+00:00", "description": "Obowi\u0105zek wyboru pomp ciep\u0142a z listy zielonych urz\u0105dze\u0144 i materia\u0142\u00f3w (tzw. listy ZUM) oraz wykonania audytu energetycznego \u2013 to najwa\u017cniejsze zmiany, kt\u00f3re dotycz\u0105 beneficjent\u00f3w programu \u201eCzyste Powietrze\u201d od 14 czerwca 2024 r. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na jeden szczeg\u00f3\u0142 na li\u015bcie ZUM.", "id": 711034, "language": "pl-PL", "link": "https://pieniadze.rp.pl/inwestycje-w-domu/art40623881-pompy-ciepla-z-dotacja-teraz-tylko-te-ze-specjalnej-listy-na-co-zwrocic-uwage", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pompy ciep\u0142a z dotacj\u0105? Teraz tylko te ze specjalnej listy. Na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:14:50+00:00", "description": "Eksperci bij\u0105 na alarm: na placach sprzeda\u017cy zalega coraz wi\u0119cej aut elektrycznych. W Niemczech obecnie mo\u017ce by\u0107 to nawet do 100 000 samochod\u00f3w. Eksport wprawdzie ro\u015bnie, ale nie rekompensuje on kiepskiej koniunktury sprzeda\u017cy.", "id": 711035, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40628631-coraz-nizsza-sprzedaz-elektrykow-w-niemczech-100-tys-aut-czeka-na-klientow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz ni\u017csza sprzeda\u017c elektryk\u00f3w. W Niemczech 100 tys. aut czeka na klient\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:10:00+00:00", "description": "Z pi\u0142karzy, kt\u00f3rych zabraknie na Euro 2024, mo\u017cna stworzy\u0107 siln\u0105 dru\u017cyn\u0119. Najwi\u0119kszym nieobecnym na niemieckich stadionach b\u0119dzie kr\u00f3l strzelc\u00f3w ligi angielskiej Erling Haaland.", "id": 711326, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40627491-wielcy-nieobecni-na-euro-2024-gwiazdy-pilki-ktorych-nie-zobaczymy-w-niemczech", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielcy nieobecni na Euro 2024. Gwiazdy pi\u0142ki, kt\u00f3rych nie zobaczymy w Niemczech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:05:50+00:00", "description": "Dieta planetarna, wed\u0142ug najnowszych bada\u0144, zmniejsza ryzyko wyst\u0105pienia nadci\u015bnienia t\u0119tniczego, nowotwor\u00f3w, cukrzycy typu 2 czy oty\u0142o\u015bci. Co wchodzi w jej sk\u0142ad i czym r\u00f3\u017cni si\u0119 od innych znanych modeli \u017cywienia? Dietetyk wyja\u015bnia.", "id": 711037, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40626261-dieta-planetarna-na-czym-polega-i-komu-moze-sluzyc-ekspert-ocenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dieta planetarna: na czym polega i komu mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107? Ekspert ocenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:03:00+00:00", "description": "39-letni Cristiano Ronaldo wyst\u0105pi w Niemczech w fina\u0142ach Mistrzostw Europy po raz sz\u00f3sty. Debiutowa\u0142 na Euro 2004, czyli na turnieju, w kt\u00f3rym Portugalia zdoby\u0142a tytu\u0142 wicemistrza Europy po sensacyjnej pora\u017cce w finale z Grekami.", "id": 711038, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40628571-szoste-euro-cristiano-ronaldo-jaki-cel-stawia-przed-portugalia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sz\u00f3ste Euro Cristiano Ronaldo. Jaki cel stawia przed Portugali\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:01:31+00:00", "description": "W tym tygodniu mo\u017cna si\u0119 wyprawi\u0107 w \u015bwiat wyobra\u017ani. M\u0142odym kinomanom Pixar proponuje kolorow\u0105 opowie\u015b\u0107 o dojrzewaniu \u201eW g\u0142owie si\u0119 nie mie\u015bci 2\u201d, starsi widzowie mog\u0105 wybra\u0107 si\u0119 na \u201eKr\u00f3lestwo zwierz\u0105t\u201d \u2013 science-fiction mocno osadzone w rzeczywisto\u015bci.", "id": 711039, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40627821-rekomendacje-filmowe-na-weekend-inni-w-nas-i-wokol-nas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekomendacje filmowe na weekend: Inni w nas i wok\u00f3\u0142 nas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "G\u0142osowa\u0142am na Marine Le Pen w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Bo trzeba wreszcie wywr\u00f3ci\u0107 ten stolik. Kondycja zachodniej demokracji jest dzi\u015b gorsza ni\u017c w latach 30. XX wieku. Ale innego pomys\u0142u na przysz\u0142o\u015b\u0107 nie znale\u017ali\u015bmy - m\u00f3wi Chantal Delsol, profesor filozofii politycznej, historyk idei.", "id": 711045, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622301-chantal-delsol-niemcy-powinny-byc-najwazniejszym-krajem-unii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chantal Delsol: Niemcy powinny by\u0107 najwa\u017cniejszym krajem Unii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "Przyw\u00f3dztwo Koalicji Obywatelskiej uwierzy\u0142o w PiS-owsk\u0105 formu\u0142\u0119, \u017ce wybory si\u0119 wygrywa dzi\u0119ki rozdawnictwu i mobilizacji nienawistnik\u00f3w. Dotarli\u015bmy do \u015bciany, spalono ju\u017c wszystko, co si\u0119 da. Pojawi si\u0119 za to potrzeba nowego podzia\u0142u i identyfikacji, nowego sposobu na organizacj\u0119 \u017cycia wsp\u00f3lnoty.", "id": 711042, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622321-czas-na-rozwoj-polski-w-ue-bez-popis-u", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czas na rozw\u00f3j Polski w UE bez POPIS-U", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "Ostatnie trzy dekady to okres, kiedy w Polsce polityka by\u0142a w du\u017cej mierze oparta na podzia\u0142ach i konfliktach klasowych. Realna zmiana wymaga podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144 wobec klasy pracuj\u0105cej i os\u00f3b pozostawionych samym sobie. Inaczej lewica nigdy nie wygra wybor\u00f3w.", "id": 711041, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622341-dlaczego-partie-lewicowe-nie-wygrywaja-wyborow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego partie lewicowe nie wygrywaj\u0105 wybor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "Czy ekorolnictwo uratuje planet\u0119? Albo chocia\u017c Uni\u0119 Europejsk\u0105? Lepiej, \u017ceby nie pr\u00f3bowa\u0142o tego robi\u0107. Wymagana przez Zielony \u0141ad redukcja chemicznych \u015brodk\u00f3w ochrony ro\u015blin o 50 proc. uczyni rolnictwo UE zacofanym. A uprawy ekologiczne gorzej ni\u017c te konwencjonalne wp\u0142ywaj\u0105 na globaln\u0105 bior\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 i klimat.", "id": 711040, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622381-ekorolnictwo-nie-uratuje-planety", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekorolnictwo nie uratuje planety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "Inflacja konsumencka wynios\u0142a 2,5 proc. w uj\u0119ciu rocznym w maju 2024 r., poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W stosunku do poprzedniego miesi\u0105ca ceny towar\u00f3w i us\u0142ug wzros\u0142y o 0,1 proc.", "id": 711036, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40628331-inflacja-konsumencka-w-polsce-w-maju-gus-podal-nowe-dane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja konsumencka w Polsce w maju. GUS poda\u0142 nowe dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "PiS pr\u00f3bowa\u0142 w kampanii prowadzi\u0107 dyskusj\u0119 na temat modelu polskiej integracji. Wci\u0105\u017c nie wiemy, jakie s\u0105 granice kompromisu polskiego rz\u0105du, kiedy przyjdzie do negocjowania kszta\u0142tu ustroju Unii Europejskiej.", "id": 711047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622361-jaka-polityke-donald-tusk-zamierza-prowadzic-w-unii-europejskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak\u0105 polityk\u0119 Donald Tusk zamierza prowadzi\u0107 w Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "Barbara Sienkiewicz: \u201ePani marsza\u0142kini Wanda Nowicka zaproponowa\u0142a, \u017ce ona przejmie dzieci. Sama wysun\u0119\u0142a t\u0119 propozycj\u0119\u201d.", "id": 711046, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622451-kataryna-barbara-sienkiewicz-spelnila-swoje-marzenie-ale-co-z-jej-dziecmi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataryna: Barbara Sienkiewicz spe\u0142ni\u0142a swoje marzenie, ale co z jej dzie\u0107mi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "Tak jak polityka na \u015bwiecie wo\u0142a o nowego Gandhiego, tak chrze\u015bcija\u0144stwo wo\u0142a o nowego \u015bw. Franciszka. Wtedy r\u00f3\u017cne instytucje prze\u017carte skleroz\u0105 b\u0119d\u0105 musia\u0142y si\u0119 podda\u0107 albo zmieni\u0107 - m\u00f3wi Krzysztof Zanussi, re\u017cyser filmowy.", "id": 711043, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622411-krzysztof-zanussi-za-tolerancja-moze-kryc-sie-przyzwolenie-na-zlo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Zanussi: Za tolerancj\u0105 mo\u017ce kry\u0107 si\u0119 przyzwolenie na z\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:00:00+00:00", "description": "Mimo tego, co si\u0119 dzia\u0142o za rz\u0105d\u00f3w poprzedniej w\u0142adzy, nie powinni\u015bmy odrzuca\u0107 idei suwerenno\u015bci informacyjnej.", "id": 711044, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40622431-michal-szuldrzynski-suwerennosc-informacyjna-jest-kluczowa-dla-funkcjonowania-demokracji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Suwerenno\u015b\u0107 informacyjna jest kluczowa dla funkcjonowania demokracji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T07:52:10+00:00", "description": "Trzy mniejsze partie koalicji rz\u0105dz\u0105cej nie by\u0142y w stanie zaprezentowa\u0107 znacz\u0105cych wyr\u00f3\u017cnik\u00f3w w trakcie ostatnich miesi\u0119cy rz\u0105d\u00f3w. Ca\u0142\u0105 sfer\u0119 informacyjn\u0105 oraz reprezentacyjn\u0105 rz\u0105du zdominowa\u0142 Donald Tusk (\u2026) Wyborcy stan\u0119li przed prostym wyborem \u2013 albo orygina\u0142 albo jedna z trzech kopii. Do takiej roli sprowadzi\u0142 Donald Tusk swoich wsp\u00f3\u0142koalicjant\u00f3w - oceni\u0142 Marcin Duma, szef pracowni IBRiS.", "id": 711048, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40628551-wyniki-wyborow-do-pe-marcin-duma-donald-tusk-sprowadzil-swoich-wspolkoalicjantow-do-roli-kopii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w do PE. Marcin Duma: Donald Tusk sprowadzi\u0142 swoich wsp\u00f3\u0142koalicjant\u00f3w do roli kopii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T07:42:48+00:00", "description": "Biskupi i ofiary przest\u0119pstw seksualnych w Ko\u015bciele chc\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy. Jest to du\u017cy krok do tego, by \u201enikt w Ko\u015bciele nie musia\u0142 ju\u017c wo\u0142a\u0107 o sprawiedliwo\u015b\u0107\u201d. Obie strony musz\u0105 mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce nie wszystko jest zale\u017cne wy\u0142\u0105cznie od nich.", "id": 710759, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40623441-tomasz-krzyzak-biskupi-i-pokrzywdzeni-czas-wymiany-listow-sie-skonczyl-trzeba-zakasac-rekawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Krzy\u017cak: Biskupi i pokrzywdzeni. Czas wymiany list\u00f3w si\u0119 sko\u0144czy\u0142. Trzeba zakasa\u0107 r\u0119kawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T07:22:10+00:00", "description": "Litwa reformuje pob\u00f3r do wojska. Ju\u017c nied\u0142ugo do s\u0142u\u017cby w okresie od trzech do dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy w armii b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zani m\u0142odzi Litwini mi\u0119dzy 18 a 22 rokiem \u017cycia.", "id": 710760, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40628141-sasiad-polski-przywraca-pobor-mlodzi-spedza-w-armii-nawet-9-miesiecy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105siad Polski przywraca pob\u00f3r. M\u0142odzi sp\u0119dz\u0105 w armii nawet 9 miesi\u0119cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:42:51+00:00", "description": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz jest politykiem do\u015bwiadczonym, ale jeszcze m\u0142odym i rokuj\u0105cym. Jestem przekonany, \u017ce jeszcze b\u0119dzie premierem - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Radiem Zet marsza\u0142ek-senior Marek Sawicki.", "id": 710519, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40627881-marek-sawicki-mowi-ze-wladyslaw-kosiniak-kamysz-moze-zostac-premierem-w-tej-kadencji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Sawicki m\u00f3wi, \u017ce W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz mo\u017ce zosta\u0107 premierem w tej kadencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:30:40+00:00", "description": "Ze wzgl\u0119du na spowolnienie transformacji na elektromobilno\u015b\u0107 Volkswagen podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, \u017ce jedna trzecia z bud\u017cetu przeznaczonego na rozw\u00f3j elektromobilno\u015bci, kt\u00f3ry wynosi 180 miliard\u00f3w euro, zostanie przesuni\u0119te na rozw\u00f3j silnik\u00f3w spalinowych.", "id": 710520, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40627951-volkswagen-przesunie-miliardy-z-budzetu-aut-elektrycznych-na-rozwoj-silnikow-spalinowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen przesunie miliardy z bud\u017cetu aut elektrycznych na rozw\u00f3j silnik\u00f3w spalinowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:19:02+00:00", "description": "W najnowszym sonda\u017cu rz\u0105dz\u0105ca Wielk\u0105 Brytani\u0105 Partia Konserwatywna spad\u0142a po raz pierwszy na trzecie miejsce.", "id": 710521, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40627801-sondaz-partia-konserwatywna-przegrywa-juz-nie-tylko-z-partia-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Partia Konserwatywna przegrywa ju\u017c nie tylko z Parti\u0105 Pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:14:00+00:00", "description": "Ukraina  ca\u0142kowicie utraci\u0142a niezale\u017cno\u015b\u0107 polityczn\u0105, a \"specjalna operacja\" pomo\u017ce wyzwoli\u0107 j\u0105 z neokolonialnych okow\u00f3w Zachodu  - o\u015bwiadczy\u0142 Dmitrij Miedwiediew, wiceszef Rady Bezpiecze\u0144stwa Rosji w artykule na \u0142amach \"Rossijskoj Gaziety\"", "id": 710761, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40627841-miedwiediew-nawoluje-do-wyzwolenia-ukrainy-z-okowow-zachodu-i-cytuje-papieza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miedwiediew nawo\u0142uje do \"wyzwolenia Ukrainy z okow\u00f3w Zachodu\" i cytuje papie\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:10:00+00:00", "description": "Blisko 55 tysi\u0119cy przedstawicieli s\u0142u\u017cb, w tym dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca z zagranicy zadba o bezpiecze\u0144stwo podczas Euro 2024. Najwi\u0119kszym wyzwaniem dla niemieckich agent\u00f3w jest ochrona reprezentant\u00f3w Ukrainy.", "id": 710762, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40619341-euro-2024-chuligani-to-juz-najmniejszy-problem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024. Chuligani to ju\u017c najmniejszy problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:09:51+00:00", "description": "\u0141ada zaprezentowa\u0142a prototyp zelektryfikowanej \u0141ady Nivy Travel. Elektryczna Niva ma nap\u0119d na wszystkie ko\u0142a, ale prawdopodobnie ten model nie ma przed sob\u0105 przysz\u0142o\u015bci.", "id": 710522, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40627761-rosjanie-pokazali-lade-niva-w-wersji-elektrycznej-to-samochod-bez-przyszlosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie pokazali \u0141ad\u0119 Niva w wersji elektrycznej. To samoch\u00f3d bez przysz\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:09:00+00:00", "description": "Wielkie transakcje udaje si\u0119 cz\u0119sto dopi\u0105\u0107 dzi\u0119ki talentom negocjacyjnym prawnik\u00f3w \u2013 przyznaje Monika Karolak, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105ca w Pekao Investment Banking SA.", "id": 710523, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40626941-zdolnosci-negocjacyjne-prawnikow-ranking-rzeczpospolitej-docenia-negocjatorow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdolno\u015bci negocjacyjne prawnik\u00f3w. Ranking \"Rzeczpospolitej\" docenia negocjator\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:09:00+00:00", "description": "Wielkie transakcje udaje si\u0119 cz\u0119sto dopi\u0105\u0107 dzi\u0119ki talentom negocjacyjnym prawnik\u00f3w \u2013 przyznaje Monika Karolak, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105ca w Pekao Investment Banking SA.", "id": 710763, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40626941-zdolnosci-prawnikow-ranking-rzeczpospolitej-docenia-negocjatorow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdolno\u015bci prawnik\u00f3w. Ranking \"Rzeczpospolitej\" docenia negocjator\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T05:52:00+00:00", "description": "Ka\u017cdy wzrost najni\u017cszej p\u0142acy powinien by\u0107 racjonalny, stopniowy i dokonywany z odpowiednim wyprzedzeniem, aby da\u0107 szans\u0119 firmom na przygotowanie si\u0119 do zmienionych warunk\u00f3w prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci.", "id": 710524, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40626981-paruch-wlodarczyk-jak-zmieniac-minimalne-wynagrodzenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paruch, W\u0142odarczyk: Jak zmienia\u0107 minimalne wynagrodzenie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T05:47:00+00:00", "description": "Specjalny zesp\u00f3\u0142 w prokuraturze przygotuje strategi\u0119 przeciwdzia\u0142ania hejtowi i przest\u0119pstwom motywowanym uprzedzeniami. Nie obejdzie si\u0119 bez zmiany prawa, ale ma by\u0107 przemy\u015blana.", "id": 710525, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40626901-w-prokuraturze-biora-sie-na-serio-za-przestepstwa-z-nienawisci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W prokuraturze bior\u0105 si\u0119 na serio za przest\u0119pstwa z nienawi\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T05:37:00+00:00", "description": "Pierwsza prezes SN i przewodnicz\u0105ca Trybuna\u0142u Stanu zarz\u0105dzi\u0142a w czwartek, \u017ce sk\u0142ady orzekaj\u0105ce w sprawach wnoszonych do TS b\u0119d\u0105 wyznaczane przez przewodnicz\u0105cego TS na podstawie wynik\u00f3w przeprowadzonego wcze\u015bniej losowania.", "id": 710526, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40626601-sklady-orzekajace-trybunalu-stanu-beda-losowane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sk\u0142ady orzekaj\u0105ce Trybuna\u0142u Stanu b\u0119d\u0105 losowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T05:24:03+00:00", "description": "Adam Bodnar jest ch\u0142opcem na posy\u0142ki Donalda Tuska - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie  z RMF FM pose\u0142 PiS, Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski.", "id": 710527, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40627731-postepowanie-prokuratury-ws-morawieckiego-posel-pis-to-dzialanie-antypanstwowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Post\u0119powanie prokuratury ws. Morawieckiego. Pose\u0142 PiS: To dzia\u0142anie antypa\u0144stwowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T04:04:35+00:00", "description": "Ukrai\u0144ski statek z polsk\u0105 za\u0142og\u0105, M/V Verbena, zosta\u0142 trafiony na wodach Zatoki Ade\u0144skiej przez dwa pociski przeciwokr\u0119towe wystrzelone przez rebeliant\u00f3w Huti - wynika z komunikatu ameryka\u0144skiego Dow\u00f3dztwa Centralnego (CENTCOM).", "id": 710127, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40627631-rakiety-trafily-statek-z-polska-zaloga-w-zatoce-adenskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rakiety trafi\u0142y statek z polsk\u0105 za\u0142og\u0105 w Zatoce Ade\u0144skiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T03:37:42+00:00", "description": "Kongresmen Matt Gaetz, polityk Partii Republika\u0144skiej z Florydy, relacjonuj\u0105c spotkanie Donalda Trumpa z republika\u0144skimi parlamentarzystami napisa\u0142, \u017ce kandydat na prezydenta USA mia\u0142 skrytykowa\u0107 decyzj\u0119 o przekazaniu 60 mld dolar\u00f3w na pomoc dla Ukrainy.", "id": 710128, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40627601-donald-trump-mial-powiedziec-o-ukrainie-nigdy-nie-beda-stac-przy-nas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump mia\u0142 powiedzie\u0107 o Ukrainie: Nigdy nie b\u0119d\u0105 sta\u0107 przy nas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T03:17:00+00:00", "description": "Kia EV6 jest pierwszym z elektrycznych modeli marki \u201enowej ery\u201d. Teraz przechodzi od\u015bwie\u017cenie i upodabnia si\u0119 do wi\u0119kszego EV9.", "id": 710129, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art40620221-kia-ev6-przeszla-modernizacje-czy-tesla-model-3-ma-sie-czego-obawiac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kia EV6 przesz\u0142a modernizacj\u0119. Czy Tesla Model 3 ma si\u0119 czego obawia\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T03:13:23+00:00", "description": "Prezydent USA Joe Biden i prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisali 10-letni\u0105 umow\u0119 dwustronn\u0105 dotycz\u0105c\u0105 bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3rej celem jest wzmocnienie potencja\u0142u obronnego Ukrainy wobec rosyjskiej agresji i przybli\u017cenie Ukrainy do cz\u0142onkostwa w NATO.", "id": 709940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40627571-usa-i-ukraina-podpisaly-historyczna-umowe-krok-w-strone-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA i Ukraina podpisa\u0142y \"historyczn\u0105 umow\u0119\". Krok w stron\u0119 NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:50:58+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y sk\u0142ad paliw w obwodzie woroneskim.", "id": 709941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40627531-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-842", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 842", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Wyrok Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nie uniewa\u017cnia skutk\u00f3w uchwa\u0142y Sejmu w sprawie s\u0119dzi\u00f3w dubler\u00f3w \u2014 twierdzi RPO i wycofuje swoj\u0105 spraw\u0119 z Trybuna\u0142u. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w to dobry przyk\u0142ad dla innych organ\u00f3w pa\u0144stwa.", "id": 709956, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40621971-bezsilnosc-trybunalu-konstytucyjnego-rosnie-uchwala-naprawcza-sejmu-ponad-wyrokiem-tk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezsilno\u015b\u0107 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ro\u015bnie. Uchwa\u0142a naprawcza Sejmu ponad wyrokiem TK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci pracuje nad nowelizacj\u0105 przepis\u00f3w o dor\u0119czeniach komorniczych. W obecnej formie s\u0105 ma\u0142o skuteczne, przez co uniemo\u017cliwiaj\u0105 zainicjowanie spraw s\u0105dowych.", "id": 709951, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40626691-doreczenia-komornicze-nieskuteczne-ministerstwo-sprawiedliwosci-pracuje-nad-zmianami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dor\u0119czenia komornicze nieskuteczne? Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci pracuje nad zmianami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Rozpoczynaj\u0105ce si\u0119 mistrzostwa Europy w\u00a0pi\u0142ce no\u017cnej chce ogl\u0105da\u0107 a\u017c 73 proc. Polak\u00f3w. Wielu zrobi z\u00a0tej okazji dodatkowe zakupy, na co szykuje si\u0119 handel. Sprzeda\u017c mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 nawet o\u00a030 proc.", "id": 709944, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40626881-euro-2024-zapedzi-nas-przed-tv-i-do-sklepow-sieci-szykuja-promocje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024 zap\u0119dzi nas przed TV i do sklep\u00f3w. Sieci szykuj\u0105 promocje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Sytuacja eurodeputowanych, kt\u00f3rzy maj\u0105 lub mog\u0105 mie\u0107 problemy z prawem, jest zr\u00f3\u017cnicowana. To stan post\u0119powania karnego zdecyduje o tym, kto i co mo\u017ce. I czy kto\u015b mo\u017ce straci\u0107 immunitet.", "id": 709947, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40626231-europoslowie-na-bakier-z-prawem-musza-miec-sie-na-bacznosci-co-im-grozi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europos\u0142owie na bakier z prawem musz\u0105 mie\u0107 si\u0119 na baczno\u015bci. Co im grozi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Musimy popracowa\u0107 nad wyrazisto\u015bci\u0105 w\u0142asnej partii \u2013 m\u00f3wi Joanna Mucha, pos\u0142anka Polski 2050, wiceministra edukacji.", "id": 709950, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40627291-joanna-mucha-o-wynikach-trzeciej-drogi-koalicja-z-psl-to-wiecej-szkod-niz-pozytkow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Mucha o wynikach Trzeciej Drogi. \"Koalicja z PSL to wi\u0119cej szk\u00f3d ni\u017c po\u017cytk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "By\u0142oby dobrze, gdyby przepisy o p\u0142acy minimalnej precyzyjniej okre\u015bla\u0142y granice, w jakich mog\u0105 j\u0105 podnosi\u0107 politycy. I chroni\u0142y nie tylko interes pracownik\u00f3w, ale i pracodawc\u00f3w.", "id": 709953, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40623901-krzysztof-adam-kowalczyk-placa-minimalna-i-syndrom-swietego-mikolaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: P\u0142aca minimalna i syndrom \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Rz\u0105d proponuje, aby od 1 stycznia 2025 roku minimalna p\u0142aca wynosi\u0142a 4626 z\u0142. Wkr\u00f3tce zmian\u0119 zasad jej ustalania wymusi UE. By\u0107 mo\u017ce z korzy\u015bci\u0105 dla firm.", "id": 709949, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/place/art40626361-ostatnia-taka-podwyzka-pensji-w-przyszlym-roku-czeka-nas-rewolucja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnia taka podwy\u017cka pensji. W przysz\u0142ym roku czeka nas rewolucja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "W wyborach do PE na ugrupowania rz\u0105dz\u0105ce zag\u0142osowa\u0142o mniej os\u00f3b, ni\u017c w wyborach parlamentarnych. Ale problem\u00f3w obecna w\u0142adza ma wi\u0119cej. PiS pr\u00f3buje propagandowo okra\u015b\u0107 KO ze zwyci\u0119stwa, a w samej koalicji 15 pa\u017adziernika coraz g\u0142o\u015bniej od tar\u0107.", "id": 709942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40621531-podzialy-w-trzeciej-drodze-i-na-lewicy-nowa-taktyka-pis-ma-zmobilizowac-wyborcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podzia\u0142y w Trzeciej Drodze i na Lewicy. Nowa taktyka PiS ma zmobilizowa\u0107 wyborc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Marcin W. wpl\u0105ta\u0142 Micha\u0142a Tuska, syna premiera, w rozgrywki ze swoim by\u0142ym wsp\u00f3lnikiem Markiem Falent\u0105. \u015aledztwo trwa ju\u017c si\u00f3dmy rok, mimo i\u017c ani Falenta, ani \u015bledztwo nie potwierdzi\u0142y jego rewelacji.", "id": 710126, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40623781-postepowanie-ws-rzekomej-lapowki-dla-syna-donalda-tuska-wciaz-sie-toczy-czego-dotyczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Post\u0119powanie ws. rzekomej \u0142ap\u00f3wki dla syna Donalda Tuska wci\u0105\u017c si\u0119 toczy. Czego dotyczy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Rod Stewart wyst\u0105pi 18 czerwca w \u0142\u00f3dzkiej Atlas Arenie. Nie powinno zabrakn\u0105\u0107 \u201eMaggie May\u201d, \u201eDa Ya Think I'm Sexy?\u201d i \u201eSailing\u201d.", "id": 709943, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40622011-rod-stewart-jedyna-okazja-by-uslyszec-jego-chrypke-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rod Stewart: jedyna okazja, by us\u0142ysze\u0107 jego chrypk\u0119 w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Rosyjska armia niespodziewanie rozszerzy\u0142a swoje \u0107wiczenia z taktyczn\u0105 broni\u0105 j\u0105drow\u0105 na rejony granicz\u0105ce z pa\u0144stwami NATO. Sojusz zastanawia si\u0119, co robi\u0107.", "id": 709945, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40623221-rosja-znow-szantazuje-nato-bronia-atomowa-zwykly-blef-czy-realna-grozba", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zn\u00f3w szanta\u017cuje NATO broni\u0105 atomow\u0105. Zwyk\u0142y blef czy realna gro\u017aba?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w chce unormowania kwestii maj\u0105tkowych w zwi\u0105zkach partnerskich. Koalicjanci jednak nie mog\u0105 si\u0119 w tej sprawie dogada\u0107.", "id": 709954, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40623841-sondaz-rz-czy-polacy-chca-przepisow-regulujacych-kwestie-zwiazkow-partnerskich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c \"Rz\": Czy Polacy chc\u0105 przepis\u00f3w reguluj\u0105cych kwestie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Marcin W. wpl\u0105ta\u0142 Micha\u0142a Tuska, syna premiera, w rozgrywki ze swoim by\u0142ym wsp\u00f3lnikiem Markiem Falent\u0105. \u015aledztwo trwa ju\u017c si\u00f3dmy rok, mimo i\u017c ani Falenta, ani \u015bledztwo nie potwierdzi\u0142y jego rewelacji.", "id": 709952, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40623781-sprawa-michala-tuska-osoba-z-opinia-konfabulanta-zwodzi-sluzby", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Micha\u0142a Tuska. Osoba z opini\u0105 konfabulanta zwodzi s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "System kaucyjny z trudem pokonuje kolejne miesi\u0105ce przygotowa\u0144. Do resortu klimatu trafi\u0142 w\u0142a\u015bnie trzeci wniosek operatora, ale producenci napoj\u00f3w i piwa ci\u0105gle czekaj\u0105 na zgod\u0119.", "id": 709948, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40626861-system-kaucyjny-u-bram-lobbing-odpocznie-jest-trzeci-wniosek-operatora", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "System kaucyjny u bram, lobbing odpocznie. Jest trzeci wniosek operatora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Dopiero w czwartym kwartale tego roku b\u0119dzie gotowa koncepcja tworzenia wojsk medycznych \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.", "id": 709946, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40623341-wojska-medyczne-jeszcze-nie-teraz-w-resorcie-obrony-narodowej-trwaja-prace", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojska medyczne jeszcze nie teraz. \u201eW resorcie obrony narodowej trwaj\u0105 prace\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T02:30:00+00:00", "description": "Oczernianie opozycji, przypisywanie fa\u0142szywych motyw\u00f3w Donald\u00f3w Tuskowi czy Emmanuelowi Macronowi, finansowanie prorz\u0105dowych influencer\u00f3w. Jak to si\u0119 robi w kampanii wyborczej na W\u0119grzech Viktora Orb\u00e1na \u2013 pisz\u0105 specjali\u015bci od weryfikowania fakt\u00f3w.", "id": 709955, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40620251-wyborcza-dezinformacja-od-kuchni-wegierscy-analitycy-obnazaja-machine-orbana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyborcza dezinformacja od kuchni. W\u0119gierscy analitycy obna\u017caj\u0105 machin\u0119 Orb\u00e1na", "user": null, "vote": 0}]