[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:30:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dzieci-jechaly-na-wycieczke-szkolna-doszlo-do-zderzenia,nId,7574457\"><img align=\"left\" alt=\"Dzieci jecha\u0142y na wycieczk\u0119 szkoln\u0105. Dosz\u0142o do zderzenia \" src=\"https://i.iplsc.com/dzieci-jechaly-na-wycieczke-szkolna-doszlo-do-zderzenia/000IZ9CTKWY3JFH9-C321.jpg\" /></a>W Plewnie w woj. kujawsko-pomorskim dosz\u0142o do zderzenia busa z samochodem osobowym. W zdarzeniu bra\u0142y udzia\u0142 dzieci, podr\u00f3\u017cuj\u0105ce busem na wycieczk\u0119 szkoln\u0105. - Po sprawdzeniu przez ratownik\u00f3w jedno dziecko w wieku 11 lat zosta\u0142o zabrane na badania do szpitala - przekaza\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 st. kpt. Adam Gwizda\u0142a. W miejscu kolizji droga jest zn\u00f3w przejezdna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 711727, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dzieci-jechaly-na-wycieczke-szkolna-doszlo-do-zderzenia,nId,7574457", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzieci jecha\u0142y na wycieczk\u0119 szkoln\u0105. Dosz\u0142o do zderzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:43:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nocny-incydent-w-hotelu-sejmowym-dariusz-matecki-wszedl-na-d,nId,7574445\"><img align=\"left\" alt=\"Nocny incydent w hotelu sejmowym. Dariusz Matecki wszed\u0142 na dach\" src=\"https://i.iplsc.com/nocny-incydent-w-hotelu-sejmowym-dariusz-matecki-wszedl-na-d/000JBHFSM8AQT0IL-C321.jpg\" /></a>Szymon Ho\u0142ownia poinformowa\u0142, \u017ce czeka na raport Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej w sprawie nocnego incydentu, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce na terenie Sejmu. - Kto\u015b znajdowa\u0142 si\u0119 na dachu - m\u00f3wi\u0142 marsza\u0142ek. Do wybryku przyzna\u0142 si\u0119 pose\u0142 Suwerennej Polski. - Tak, by\u0142em na dachu - potwierdzi\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Dariusz Matecki. Polityk powiedzia\u0142, \u017ce chcia\u0142 zrobi\u0107 zdj\u0119cie wschodz\u0105cego S\u0142o\u0144ca. - Jestem wyj\u0105tkowy - doda\u0142. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 711728, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nocny-incydent-w-hotelu-sejmowym-dariusz-matecki-wszedl-na-d,nId,7574445", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny incydent w hotelu sejmowym. Dariusz Matecki wszed\u0142 na dach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:03:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-psl-grzmi-o-sabotazu-gospodarczym-zada-reakcji-premier,nId,7574266\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 PSL grzmi o &quot;sabota\u017cu gospodarczym&quot;. \u017b\u0105da reakcji premiera i s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-psl-grzmi-o-sabotazu-gospodarczym-zada-reakcji-premier/000JBGIPMCUAUHUT-C321.jpg\" /></a> - Uwa\u017cam, \u017ce w polskich sp\u00f3\u0142kach energetycznych mamy do czynienia z sabota\u017cem gospodarczym (...) M\u00f3wi\u0119 to z pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 - powiedzia\u0142 w rozmowie z Radiem ZET Marek Sawicki, pose\u0142 Trzeciej Drogi. - Chcia\u0142bym, \u017ceby sprawdzi\u0142y to s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa - doda\u0142, wspominaj\u0105c o &quot;niedoko\u0144czonych&quot; projektach Orlenu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 711078, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-psl-grzmi-o-sabotazu-gospodarczym-zada-reakcji-premier,nId,7574266", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 PSL grzmi o \"sabota\u017cu gospodarczym\". \u017b\u0105da reakcji premiera i s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:14:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cieply-weekend-z-pogodowym-haczykiem-moze-zrobic-sie-nieprzy,nId,7574232\"><img align=\"left\" alt=\"Ciep\u0142y weekend z pogodowym haczykiem. Mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 nieprzyjemnie\" src=\"https://i.iplsc.com/cieply-weekend-z-pogodowym-haczykiem-moze-zrobic-sie-nieprzy/000JBFTOK8J0CRSQ-C321.jpg\" /></a>To ju\u017c pewne: w weekend zrobi si\u0119 naprawd\u0119 ciep\u0142o. Miejscami termometry poka\u017c\u0105 nawet 27 stopni Celsjusza. Nie oznacza to jednak, \u017ce b\u0119dzie spokojnie. Przez nasz kraj przejd\u0105 fronty atmosferyczne, wi\u0119c nie zabraknie deszczu i burz. Dowiedz si\u0119, jaka b\u0119dzie pogoda w weekend.</p><br clear=\"all\" />", "id": 711079, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cieply-weekend-z-pogodowym-haczykiem-moze-zrobic-sie-nieprzy,nId,7574232", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ciep\u0142y weekend z pogodowym haczykiem. Mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 nieprzyjemnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:04:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-nazwiska-w-komisjach-sledczych-sejm-zdecydowal,nId,7574252\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe nazwiska w komisjach \u015bledczych. Sejm zdecydowa\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-nazwiska-w-komisjach-sledczych-sejm-zdecydowal/000JBGPAI9NL2IEH-C321.jpg\" /></a>Sejm uzupe\u0142ni\u0142 w pi\u0105tkowym g\u0142osowaniu sk\u0142ady komisji \u015bledczej ds. tzw. afery wizowej, do spraw wybor\u00f3w kopertowych oraz do spraw Pegasusa. Zmiany maj\u0105 zwi\u0105zek mi\u0119dzy innymi z dostaniem si\u0119 do Parlamentu Europejskiego niekt\u00f3rych cz\u0142onk\u00f3w komisji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 711080, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-nazwiska-w-komisjach-sledczych-sejm-zdecydowal,nId,7574252", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe nazwiska w komisjach \u015bledczych. Sejm zdecydowa\u0142", "user": null, "vote": 0}]