[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T22:00:00+00:00", "description": "", "id": 715958, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/nieprawda-i-klamstwo-niszcza--nie-wpadaj-w-sidla-zlego,2844857", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/515174539803763ed35f4f7131dfaf75/jpg/deon/rss-thumbnail/Gerbrand_van_den_Eeckhout_(attr)_Jesus_predigt_am_See_Genezareth.jpg", "title": "Nieprawda i k\u0142amstwo niszcz\u0105 \u2013 nie wpadaj w sid\u0142a z\u0142ego!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T18:00:00+00:00", "description": "", "id": 715959, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-na-szczycie-g7-zadna-maszyna-nie-powinna-decydowac-o-odebraniu-zycia,2844923", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/bf4a31d49d2d25e67fd129647d018388/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11409959.jpg", "title": "Papie\u017c na szczycie G7: \u017cadna maszyna nie powinna decydowa\u0107 o odebraniu \u017cycia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T17:00:00+00:00", "description": "", "id": 714300, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/rozmawiajmy-wymieniajmy-doswiadczenia-ubogacajmy-sie,2844830", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/67809f418faf470693577e9e45d163b7/jpg/deon/rss-thumbnail/53785986711_cd30be2ea2_o.jpg", "title": "Rozmawiajmy, wymieniajmy do\u015bwiadczenia, ubogacajmy si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:30:00+00:00", "description": "", "id": 712929, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wojna-hybrydowa-obrona-cyberprzestrzeni-fundamentem-bezpieczenstwa,2844746", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/5/24/a1d7f73c7fe20634113a5f70cb594a27/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_137432284_XL.jpg", "title": "Wojna hybrydowa. Obrona cyberprzestrzeni fundamentem bezpiecze\u0144stwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:00:00+00:00", "description": "", "id": 712125, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/viktor-orban-nie-damy-ukrainie-ani-grosza-zwlaszcza-ze-tsue-nalozyl-na-nas-kare,2844671", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/a912ba855881061f316f991c3bdd4cac/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11405289.jpg", "title": "Viktor Orban: nie damy Ukrainie ani grosza, zw\u0142aszcza \u017ce TSUE na\u0142o\u017cy\u0142 na nas kar\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:58:27+00:00", "description": "", "id": 712126, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bezbronni-dorosli-w-kosciele-nowa-ksiazka-wydawnictwa-wam,2844692", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/ecf0d02f4a038b1359b88b83a2b70c37/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_249214192_XL.jpg", "title": "\"Bezbronni doro\u015bli w Ko\u015bciele\". Nowa ksi\u0105\u017cka Wydawnictwa WAM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:01:51+00:00", "description": "", "id": 712127, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/putin-wstrzymamy-ogien-jesli-ukraina-zobowiaze-sie-do-niewstepowania-do-nato,2844617", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/4b2424ea0bd5545a79752057d747faa5/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11409242.jpg", "title": "Putin: wstrzymamy ogie\u0144, je\u015bli Ukraina zobowi\u0105\u017ce si\u0119 do niewst\u0119powania do NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:42:03+00:00", "description": "", "id": 711711, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/urodzil-sie-bizon-o-niemal-niespotykanym-kolorze-to-blogoslawienstwo-ale-i-ostrzezenie,2844503", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/e6698220581bf8ff7d57d955c5ae0823/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_218462876_XL.jpg", "title": "Urodzi\u0142 si\u0119 bizon o niemal niespotykanym kolorze. \"To b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo ale i ostrze\u017cenie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:15:00+00:00", "description": "", "id": 711712, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/sondaz-dla-se-47-proc-przeciwko-zakazowi-eksponowania-symboli-religijnych-w-instytucjach-publicznych,2844509", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/14/29c6f90262a29311df34f1629ef30321/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_19526087_XL.jpg", "title": "Sonda\u017c dla \u201eSE\u201d: 47 proc. przeciwko zakazowi eksponowania symboli religijnych w instytucjach publicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:03:44+00:00", "description": "", "id": 711713, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/krakow-ipn-przygotowal-wystawe-o-ks-michale-rapaczu-w-lagiewnikach,2844455", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/14d36e6fc02b3af063d7b17f9cba2085/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_170574512_XL.jpg", "title": "Krak\u00f3w: IPN przygotowa\u0142 wystaw\u0119 o ks. Michale Rapaczu w \u0141agiewnikach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:30:00+00:00", "description": "", "id": 711339, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/rzeczpospolita,2844263", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/39cc949f1b133c6a7ddeb7a61f40478f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11408092.jpg", "title": "Hezbollah przeprowadzi\u0142 najwi\u0119kszy jak dot\u0105d atak rakietami i dronami na Izrael", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:34:00+00:00", "description": "", "id": 711063, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/84-lata-temu-odbyl-sie-pierwszy-transportpolskich-wiezniow-do-kl-auschwitz,2844266", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/13ee8c09fe035ffef1a8472c397d7b1b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_619612458_XL.jpg", "title": "84 lata temu odby\u0142 si\u0119 pierwszy transport\u00a0polskich wi\u0119\u017ani\u00f3w do KL Auschwitz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:30:00+00:00", "description": "", "id": 711064, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-galbas-w-gorzycach-zeby-dac-nadzieje-trzeba-ja-miec,2844317", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/12/4/1308ac7f9e6066032a0f10077d409ad2/jpg/deon/rss-thumbnail/Galbas.jpg", "title": "Abp Galbas w Gorzycach: \u017beby da\u0107 nadziej\u0119, trzeba j\u0105 mie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:20:00+00:00", "description": "", "id": 711065, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komicy-satyrycy-w-watykanie-wsrod-zaproszonych-min-whoopi-goldberg,2844197", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/22/c49fe134340c194107dd47f71efe360e/jpg/deon/rss-thumbnail/Zdj\u0119cie%20papie\u017c_20240522114000.jpg", "title": "Komicy, satyrycy w Watykanie. W\u015br\u00f3d zaproszonych m.in. Whoopi Goldberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:02:57+00:00", "description": "", "id": 711066, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/joanna-napierala-zlozyla-slubowanie-na-czlonka-panstwowej-komisji-ds-pedofilii,2844323", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/f7b5e31a3335f0282ab86ca460cbd8b2/jpg/deon/rss-thumbnail/24614033.jpg", "title": "Joanna Napiera\u0142a z\u0142o\u017cy\u0142a \u015blubowanie na cz\u0142onka Pa\u0144stwowej Komisji ds. Pedofilii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T07:36:53+00:00", "description": "", "id": 710775, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/alarm-powietrzny-na-calej-ukrainie-rosjanie-atakowali-dronami-i-rakietami,2844251", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/3aa8020c46437fe5fc1cf801219e5460/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11404639.jpg", "title": "Alarm powietrzny na ca\u0142ej Ukrainie. Rosjanie atakowali dronami i rakietami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T07:32:54+00:00", "description": "", "id": 710776, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/biskup-ostrzega-upadek-spoleczenstwa-ma-swoje-korzenie-w-oslabieniu-rodziny,2844206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/a5a34ade4898eec3adfd3c1c36b49b54/jpg/deon/rss-thumbnail/biskup%20ostrzega_20240614074415.jpg", "title": "Biskup ostrzega: Upadek spo\u0142ecze\u0144stwa ma swoje korzenie w os\u0142abieniu rodziny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T07:15:32+00:00", "description": "", "id": 710777, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-jako-pierwszy-w-historii-papiez-na-g7-spotka-sie-z-zelenskim-i-bidenem,2844179", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/14/0e0b662b82de25c81f97cee9488e1b61/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11405172.jpg", "title": "Franciszek jako pierwszy w historii papie\u017c na G7. Spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim i Bidenem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T07:00:00+00:00", "description": "", "id": 711067, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/dobro-dzieci-jest-najwazniejsze-odpowiedz-jezuitow-na-artykul-dotyczacy-wydarzen-do-jakich-mialo-dojsc-w-domach-dziecka,2843900", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/13/7706bef640cc1377ad2d98dcd33b03f2/jpg/deon/rss-thumbnail/shotcut_00_00_06_120.jpg", "title": "\"Dobro dzieci jest najwa\u017cniejsze\". Odpowied\u017a jezuit\u00f3w na artyku\u0142 dotycz\u0105cy wydarze\u0144, do jakich mia\u0142o doj\u015b\u0107 w domach dziecka", "user": null, "vote": 0}]