[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T21:06:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-dala-zielone-swiatlo-ukraina-i-moldawia-maja-powod-do-rad,nId,7575150\"><img align=\"left\" alt=\"UE da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o. Ukraina i Mo\u0142dawia maj\u0105 pow\u00f3d do rado\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/ue-dala-zielone-swiatlo-ukraina-i-moldawia-maja-powod-do-rad/000JBKVT4O5NWK3S-C321.jpg\" /></a>Ambasadorowie kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich jednomy\u015blnie zatwierdzili tzw. ramy negocjacyjne wyznaczaj\u0105ce \u015bcie\u017ck\u0119 rozm\u00f3w akcesyjnych z Ukrain\u0105 i Mo\u0142dawi\u0105. Oznacza to, \u017ce oba kraje rozpoczn\u0105 negocjacje jeszcze w czerwcu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 715495, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-dala-zielone-swiatlo-ukraina-i-moldawia-maja-powod-do-rad,nId,7575150", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o. Ukraina i Mo\u0142dawia maj\u0105 pow\u00f3d do rado\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T19:44:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-na-swiat-przyszly-bliznieta-sloni-to-cud,nId,7575134\"><img align=\"left\" alt=\"Na \u015bwiat przysz\u0142y bli\u017ani\u0119ta s\u0142oni. &quot;To cud&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/na-swiat-przyszly-bliznieta-sloni-to-cud/000JBKOBM4NYXQWC-C321.jpg\" /></a>Park zoologiczny w centralnej Tajlandii powita\u0142 na \u015bwiecie s\u0142oniowe bli\u017ani\u0119ta. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w ci\u0105\u017ca bli\u017aniacza jest w tym przypadku niezwykle rzadka.  &quot;Wszyscy wiwatowali\u015bmy, bo to by\u0142 cud&quot; - powiedzia\u0142a weterynarz Lardthongtare Meepan, kt\u00f3ra odbiera\u0142a por\u00f3d. Maluchy zgodnie z tajskim zwyczajem otrzymaj\u0105 imiona siedem dni po urodzeniu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 715247, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-na-swiat-przyszly-bliznieta-sloni-to-cud,nId,7575134", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na \u015bwiat przysz\u0142y bli\u017ani\u0119ta s\u0142oni. \"To cud\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T17:55:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-upaly-w-grecji-pierwsze-ofiary-wsrod-turystow,nId,7575089\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne upa\u0142y w Grecji. Pierwsze ofiary w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-upaly-w-grecji-pierwsze-ofiary-wsrod-turystow/000JBKCM546HX9GI-C321.jpg\" /></a>Popularna w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w na wakacyjne wyjazdy Grecja zmaga si\u0119 z pot\u0119\u017cn\u0105 fal\u0105 upa\u0142\u00f3w. Od pocz\u0105tku czerwca zgin\u0119\u0142o podczas w\u0119dr\u00f3wek troje zagranicznych turyst\u00f3w, a dw\u00f3ch jest zaginionych. S\u0142u\u017cby alarmuj\u0105, \u017ce ludzie przyje\u017cd\u017caj\u0105 nieprzygotowani i np. wyruszaj\u0105 na spacery w ponad 40-stopniowy upa\u0142 bez nakry\u0107 g\u0142owy.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 714486, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-upaly-w-grecji-pierwsze-ofiary-wsrod-turystow,nId,7575089", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne upa\u0142y w Grecji. Pierwsze ofiary w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T16:38:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najbardziej-szaleni-europoslowie-na-liscie-dwoch-polakow,nId,7574899\"><img align=\"left\" alt=\"Najbardziej &quot;szaleni&quot; europos\u0142owie. Na li\u015bcie dw\u00f3ch Polak\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/najbardziej-szaleni-europoslowie-na-liscie-dwoch-polakow/000JBJRZ74XCWK5Y-C321.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch nowo wybranych europos\u0142\u00f3w z Polski trafi\u0142o na list\u0119 23 najbardziej &quot;szalonych&quot; parlamentarzyst\u00f3w, kt\u00f3rzy pojawi\u0105 si\u0119 w Brukseli w nadchodz\u0105cej kadencji PE. Polscy politycy znale\u017ali si\u0119 w zestawieniu Politico z m.in. cypryjskim youtuberem czy greck\u0105 rze\u017aniczk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 714101, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najbardziej-szaleni-europoslowie-na-liscie-dwoch-polakow,nId,7574899", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbardziej \"szaleni\" europos\u0142owie. Na li\u015bcie dw\u00f3ch Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:26:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-marija-zacharowa-o-rewizji-granic-ukrainy-zarzuty-wobec-pols,nId,7574755\"><img align=\"left\" alt=\"Marija Zacharowa o rewizji granic Ukrainy. Zarzuty wobec Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/marija-zacharowa-o-rewizji-granic-ukrainy-zarzuty-wobec-pols/000JBHZZBAHNS1T2-C321.jpg\" /></a>W ostatnich latach, zachodnia cze\u015b\u0107 Ukrainy by\u0142a przedmiotem rozwa\u017ca\u0144 establishmentu politycznego Polski jako cz\u0119\u015bci pa\u0144stwa polskiego - twierdzi Marija Zacharowa. Zdaniem rzeczniczki Ministerstwa Spraw Zagranicznych Rosji w\u0142adze w Warszawie b\u0119d\u0105 blokowa\u0107 akcesj\u0119 Ukrainy do NATO w zwi\u0105zku z ch\u0119ci\u0105 rewizji granic.</p><br clear=\"all\" />", "id": 712741, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-marija-zacharowa-o-rewizji-granic-ukrainy-zarzuty-wobec-pols,nId,7574755", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marija Zacharowa o rewizji granic Ukrainy. Zarzuty wobec Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T13:11:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-viktor-orban-nie-damy-ani-grosza-ukrainie,nId,7574762\"><img align=\"left\" alt=\"Viktor Orban: Nie damy ani grosza Ukrainie  \" src=\"https://i.iplsc.com/viktor-orban-nie-damy-ani-grosza-ukrainie/000JBI00OF5DHDFY-C321.jpg\" /></a>Pomimo dzia\u0142a\u0144 NATO nie damy Ukrainie ani grosza - powiedzia\u0142 premier W\u0119gier Viktor Orban. - Nie udost\u0119pnimy w\u0119gierskiego terytorium do przygotowania dzia\u0142a\u0144 wojskowych i nadal nie b\u0119dziemy dostarcza\u0107 broni Ukrainie - stwierdzi\u0142 polityk. Podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce na nast\u0119pnym szczycie NATO w Waszyngtonie W\u0119gry nie b\u0119d\u0105 przeszkadza\u0107 sojusznikom w ich dzia\u0142aniach w celu pomocy dla zmagaj\u0105cej si\u0119 z rosyjsk\u0105 inwazj\u0105 Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 712742, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-viktor-orban-nie-damy-ani-grosza-ukrainie,nId,7574762", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orban: Nie damy ani grosza Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:08:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-incydent-z-rosyjskimi-samolotami-nad-finlandia-nowe-informac,nId,7574494\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent z rosyjskimi samolotami nad Finlandi\u0105. Nowe informacje \" src=\"https://i.iplsc.com/incydent-z-rosyjskimi-samolotami-nad-finlandia-nowe-informac/000H18KD0BL4P81I-C321.jpg\" /></a>Stra\u017c Graniczna Finlandii podejrzewa, \u017ce w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 tego kraju wlecia\u0142y cztery rosyjskie samoloty wojskowe - przekazano w komunikacie. Do zdarzenia mia\u0142o doj\u015b\u0107 w poniedzia\u0142ek 10 czerwca, jednak s\u0142u\u017cby prowadzi\u0142y w tej sprawie dochodzenie wyja\u015bniaj\u0105ce. Wcze\u015bniej twierdzono, \u017ce by\u0142a to jedna maszyna.</p><br clear=\"all\" />", "id": 711847, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-incydent-z-rosyjskimi-samolotami-nad-finlandia-nowe-informac,nId,7574494", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent z rosyjskimi samolotami nad Finlandi\u0105. Nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:44:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-stawia-warunki-negocjacji-jest-odpowiedz-ukrainy,nId,7574506\"><img align=\"left\" alt=\"Putin stawia warunki &quot;negocjacji&quot;. Jest odpowied\u017a Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-stawia-warunki-negocjacji-jest-odpowiedz-ukrainy/000JBHKEI6C6TOWI-C321.jpg\" /></a>- Ukraina musi wycofa\u0107 swoje wojska z nowych region\u00f3w Rosji - stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin, podaj\u0105c &quot;warunki negocjacji&quot; z Kijowem. Wed\u0142ug dyktatora Ukraina musia\u0142aby r\u00f3wnie\u017c zrezygnowa\u0107 z zamiaru wst\u0105pienia do NATO. Cho\u0107 pocz\u0105tkowo rosyjskie agencje twierdzi\u0142y, \u017ce Putin by\u0142by w stanie &quot;odda\u0107&quot; Zaporo\u017ce i obw\u00f3d cherso\u0144ski, to tym s\u0142owom zaprzeczy\u0142 wkr\u00f3tce... sam dyktator. Na reakcj\u0119 Kijowa na &quot;propozycj\u0119&quot; nie trzeba by\u0142o d\u0142ugo czeka\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 712258, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-stawia-warunki-negocjacji-jest-odpowiedz-ukrainy,nId,7574506", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin stawia warunki \"negocjacji\". Jest odpowied\u017a Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:44:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-stawia-warunki-negocjacji-sa-absurdalne,nId,7574506\"><img align=\"left\" alt=\"Putin stawia warunki &quot;negocjacji&quot;. S\u0105 absurdalne\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-stawia-warunki-negocjacji-sa-absurdalne/000JBHKEI6C6TOWI-C321.jpg\" /></a>- Ukraina musi wycofa\u0107 swoje wojska z nowych region\u00f3w Rosji - stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin, podaj\u0105c &quot;warunki negocjacji&quot; z Kijowem. Wed\u0142ug dyktatora Ukraina musia\u0142aby r\u00f3wnie\u017c zrezygnowa\u0107 z zamiaru wst\u0105pienia do NATO. Cho\u0107 pocz\u0105tkowo rosyjskie agencje twierdzi\u0142, \u017ce Putin by\u0142by w stanie &quot;odda\u0107&quot; Zaporo\u017ce i obw\u00f3d cherso\u0144ski, to tym s\u0142owom zaprzeczy\u0142 wkr\u00f3tce... sam dyktator.</p><br clear=\"all\" />", "id": 711848, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-stawia-warunki-negocjacji-sa-absurdalne,nId,7574506", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin stawia warunki \"negocjacji\". S\u0105 absurdalne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:32:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-problemy-turystow-w-turcji-po-podroznych-wyslano-samolot,nId,7574429\"><img align=\"left\" alt=\"Problemy turyst\u00f3w w Turcji. Po podr\u00f3\u017cnych wys\u0142ano samolot\" src=\"https://i.iplsc.com/problemy-turystow-w-turcji-po-podroznych-wyslano-samolot/000JBGW0P5J9QXJV-C321.jpg\" /></a>Polscy tury\u015bci od doby koczuj\u0105 na lotnisku w Turcji - taka informacja pojawi\u0142a si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Jedna z podr\u00f3\u017cuj\u0105cych przekaza\u0142a, \u017ce w porcie lotniczym &quot;zostawiono 160-osobow\u0105 grup\u0119&quot;. Skontaktowali\u015bmy si\u0119 w tej sprawie z PLL LOT, kt\u00f3ry realizowa\u0142 przelot. Dowiedzieli\u015bmy si\u0119, \u017ce &quot;w samolocie typu Boeing 737, kt\u00f3ry mia\u0142 wykona\u0107 rejs LO6124 z Bodrum do Poznania wyst\u0105pi\u0142a usterka techniczna&quot;. Dodano te\u017c, \u017ce po turyst\u00f3w wys\u0142ano zast\u0119pcz\u0105 maszyn\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 711849, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-problemy-turystow-w-turcji-po-podroznych-wyslano-samolot,nId,7574429", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy turyst\u00f3w w Turcji. Po podr\u00f3\u017cnych wys\u0142ano samolot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:24:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-mon-w-kwaterze-glownej-nato-informacja-z-ostatniej-chwi,nId,7574487\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MON w kwaterze g\u0142\u00f3wnej NATO. &quot;Informacja z ostatniej chwili&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-mon-w-kwaterze-glownej-nato-informacja-z-ostatniej-chwi/000JBHHU09CXNJOT-C321.jpg\" /></a>- Mamy ponad 200 tys. \u017co\u0142nierzy. Jeste\u015bmy jedn\u0105 z najsilniejszych armii NATO - przekaza\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas konferencji prasowej. Szef MON przebywa w Brukseli, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z europejskimi szefami resort\u00f3w obrony. - Polska na zmian\u0119 z Niemcami i Szwecj\u0105 b\u0119dzie w imieniu pa\u0144stw NATO sprawowa\u0142a dow\u00f3dztwo na Ba\u0142tyku - poinformowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 711850, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-mon-w-kwaterze-glownej-nato-informacja-z-ostatniej-chwi,nId,7574487", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON w kwaterze g\u0142\u00f3wnej NATO. \"Informacja z ostatniej chwili\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:12:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-i-ukraina-nie-wytaczaja-najciezszych-dzial-co-je-powst,nId,7572700\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja i Ukraina nie wytaczaj\u0105 najci\u0119\u017cszych dzia\u0142. Co je powstrzymuje?\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-i-ukraina-nie-wytaczaja-najciezszych-dzial-co-je-powst/000JBDB5DQKQ0QOA-C321.jpg\" /></a>Wojna w Ukrainie jest najwi\u0119kszym konfliktem w Europie po 1945 roku. To najpowa\u017cniejsze starcie XXI wieku, po\u015brednio absorbuj\u0105ce kilkadziesi\u0105t kraj\u00f3w. Wedle najostro\u017cniejszych szacunk\u00f3w poch\u0142on\u0119\u0142a dot\u0105d 600 tys. ofiar - zabitych i rannych \u017co\u0142nierzy oraz cywil\u00f3w. Tylko w pierwszym roku zniszczono i uszkodzono 150 tys. budynk\u00f3w. Trudno nie m\u00f3wi\u0107 o wielkim dramacie, ale warto te\u017c mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce mog\u0142o by\u0107 gorzej. Nie jest, bo Rosja i Ukraina nie wykorzystuj\u0105 w pe\u0142ni swoich potencja\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 710885, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-i-ukraina-nie-wytaczaja-najciezszych-dzial-co-je-powst,nId,7572700", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja i Ukraina nie wytaczaj\u0105 najci\u0119\u017cszych dzia\u0142. Co je powstrzymuje?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T07:45:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-zyska-nowego-sojusznika-moze-przyczynic-sie-do-sukcesu,nId,7574193\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja zyska nowego sojusznika? &quot;Mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do sukcesu&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zyska-nowego-sojusznika-moze-przyczynic-sie-do-sukcesu/000JBFNSLD14GYJR-C321.jpg\" /></a>Minister spraw zagranicznych Tajlandii Marti Sangyemphong przekaza\u0142 oficjalne pismo o zamiarze przyst\u0105pienia kraju do mi\u0119dzynarodowej organizacji BRICS. Ch\u0119\u0107 do\u0142\u0105czenia do promowanego przez Rosjan sojuszu zosta\u0142a z\u0142o\u017cona po spotkaniu dyplomat\u00f3w w Ni\u017cnym Nowogrodzie. &quot;Ka\u017cde pa\u0144stwo cz\u0142onkowskie BRICS z rado\u015bci\u0105 przyj\u0119\u0142o decyzj\u0119 Tajlandii i wierzy\u0142o, \u017ce kraj mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do sukcesu BRICS&quot; - poinformowano. </p><br clear=\"all\" />", "id": 710886, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-zyska-nowego-sojusznika-moze-przyczynic-sie-do-sukcesu,nId,7574193", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zyska nowego sojusznika? \"Mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do sukcesu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:48:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-litwa-zmienia-prawo-poborowe-nowy-obowiazek-dla-17-latkow,nId,7574135\"><img align=\"left\" alt=\"Litwa zmienia prawo poborowe. Nowy obowi\u0105zek dla 17-latk\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/litwa-zmienia-prawo-poborowe-nowy-obowiazek-dla-17-latkow/000JBEP8VBYXR0SX-C321.jpg\" /></a>Litewski Sejm zadecydowa\u0142, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku 18-22 lata b\u0119d\u0105 wcielani do s\u0142u\u017cby wojskowej po uko\u0144czeniu szko\u0142y, a 17-latkowie b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zani zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do Narodowego Systemu Obrony i podda\u0107 kontroli stanu zdrowia na rok przed wkroczeniem w wiek poborowy. Nowe prawo pozwoli te\u017c studentom odroczy\u0107 obowi\u0105zkow\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 o jeden cykl studi\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 710613, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-litwa-zmienia-prawo-poborowe-nowy-obowiazek-dla-17-latkow,nId,7574135", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Litwa zmienia prawo poborowe. Nowy obowi\u0105zek dla 17-latk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T05:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-szwecja-prezy-muskuly-w-obliczu-rosyjskiego-zagroze,nId,7567880\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Le Monde&quot;: Szwecja pr\u0119\u017cy musku\u0142y w obliczu rosyjskiego zagro\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/le-monde-szwecja-prezy-muskuly-w-obliczu-rosyjskiego-zagroze/000JAOHRLWR49071-C321.jpg\" /></a>Szwecja buduje armi\u0119, w sk\u0142ad kt\u00f3rej maj\u0105 wchodzi\u0107 najbardziej zdolni i najlepiej wykszta\u0142ceni. W tym roku 6 tys. m\u0142odych Szwed\u00f3w odb\u0119dzie s\u0142u\u017cb\u0119 wojskow\u0105. W 2032 r. ju\u017c dwa razy wi\u0119cej. - Lepiej by\u0107 gotowym, gdy nadejdzie czas - m\u00f3wi 20-letnia Ida.</p><br clear=\"all\" />", "id": 710448, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-szwecja-prezy-muskuly-w-obliczu-rosyjskiego-zagroze,nId,7567880", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Le Monde\": Szwecja pr\u0119\u017cy musku\u0142y w obliczu rosyjskiego zagro\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T05:40:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowe-fakty-o-oblezeniu-mariupola-media-ujawniaja-kluczowe-do,nId,7572758\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe fakty o obl\u0119\u017ceniu Mariupola. Media ujawniaj\u0105 kluczowe dowody\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-fakty-o-oblezeniu-mariupola-media-ujawniaja-kluczowe-do/000JBDGPGV1IJ56D-C321.jpg\" /></a>W czasie 85-dniowego obl\u0119\u017cenia Mariupola Rosjanie celowo g\u0142odzili ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105 - wynika z dokument\u00f3w z\u0142o\u017conych do Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego, do kt\u00f3rych dotarli dziennikarze &quot;The Guradian&quot;. Sytuacja mia\u0142a miejsce na pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji. Szacuje si\u0119, \u017ce w Mariupolu mog\u0142o zgin\u0105\u0107 nawet 100 tys. os\u00f3b. Dowody maj\u0105 pokaza\u0107, \u017ce Rosja planowa\u0142a wyrz\u0105dzi\u0107 krzywd\u0119 du\u017cej liczbie cywil\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 710449, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowe-fakty-o-oblezeniu-mariupola-media-ujawniaja-kluczowe-do,nId,7572758", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty o obl\u0119\u017ceniu Mariupola. Media ujawniaj\u0105 kluczowe dowody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T04:50:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-zdradza-kulisy-stanowczej-rozmowy-dal-mi-slowo,nId,7574111\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski zdradza kulisy &quot;stanowczej rozmowy&quot;. &quot;Da\u0142 mi s\u0142owo&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-zdradza-kulisy-stanowczej-rozmowy-dal-mi-slowo/000JBEEUMGELS9WT-C321.jpg\" /></a>Podczas szczytu pa\u0144stw G7 w Apulii we W\u0142oszech Xi Jinping zapewni\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, \u017ce nie sprzeda Rosji \u017cadnej broni.  - Zobaczymy, czy jest przyzwoitym cz\u0142owiekiem (...) Da\u0142 mi s\u0142owo - doda\u0142 prezydent Ukrainy. Z kolei Joe Biden, odnosz\u0105c si\u0119 na wsp\u00f3lnej konferencji do s\u0142\u00f3w Ze\u0142enskiego stwierdzi\u0142, \u017ce Chiny &quot;w rzeczywisto\u015bci pomagaj\u0105 Rosji&quot;, poniewa\u017c dostarczaj\u0105 jej technologi\u0119 do produkcji broni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 710238, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-zdradza-kulisy-stanowczej-rozmowy-dal-mi-slowo,nId,7574111", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski zdradza kulisy \"stanowczej rozmowy\". \"Da\u0142 mi s\u0142owo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T04:30:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-jego-rece-trafily-tajne-dokumenty-kupil-je-za-grosze,nId,7572734\"><img align=\"left\" alt=\"W jego r\u0119ce trafi\u0142y tajne dokumenty. Kupi\u0142 je za grosze\" src=\"https://i.iplsc.com/w-jego-rece-trafily-tajne-dokumenty-kupil-je-za-grosze/000JBDATG34A3LPT-C321.jpg\" /></a>Chi\u0144ski emeryt odnalaz\u0142 pomi\u0119dzy zakupionymi na targowisku z ksi\u0105\u017ckami tajne dokumenty, w kt\u00f3rych znajdowa\u0142y si\u0119 zastrze\u017cone informacje na temat wojska. M\u0119\u017cczyzna natychmiast powiadomi\u0142 o tym fakcie s\u0142u\u017cby, kt\u00f3re wszcz\u0119\u0142y \u015bledztwo. Chi\u0144czyk sta\u0142 si\u0119 bohaterem medi\u00f3w. Jak opowiada, mia\u0142 nadzieje za grosze dostarczy\u0107 sobie ciekawej lektury, ale &quot;tego si\u0119 nie spodziewa\u0142&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 710239, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-jego-rece-trafily-tajne-dokumenty-kupil-je-za-grosze,nId,7572734", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jego r\u0119ce trafi\u0142y tajne dokumenty. Kupi\u0142 je za grosze", "user": null, "vote": 0}]