[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T15:06:50.919831+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/257987d2-6ccf-49d4-add9-4ae070dc5974\" width=\"308\" /> Niemiecki sektor prywatny znalaz\u0142 si\u0119 w g\u0142\u0119bszej recesji, a firmy zwalniaj\u0105 pracownik\u00f3w w tempie nieobserwowanym od czasu pandemii COVID-19 - a z pomini\u0119ciem tego okresu od 15 lat. Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119 na dramatyczn\u0105 sytuacj\u0119 w przemy\u015ble wytw\u00f3rczym i obawy o przysz\u0142o\u015b\u0107 ca\u0142ej gospodarki. ", "id": 1196084, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemieckie-firmy-zwalniaja-na-potege-najszybsze-tempo-od-15-lat-7074198978071040a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie firmy zwalniaj\u0105 na pot\u0119g\u0119. Najszybsze tempo od 15 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T15:06:50.584792+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a16e71a7-6b2f-4218-a828-663f40c5e42e\" width=\"308\" /> Najnowszy raport PMI (Purchasing Managers' Index) dla strefy euro wskazuje na pogorszenie sytuacji gospodarczej w regionie. Indeks PMI dla sektora prywatnego spad\u0142 poni\u017cej granicy 50 punkt\u00f3w, sygnalizuj\u0105c kurczenie si\u0119 aktywno\u015bci gospodarczej po raz pierwszy od siedmiu miesi\u0119cy. ", "id": 1196083, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/strefa-euro-zmierza-ku-stagnacji-kluczowy-wskaznik-ponizej-granicznej-wartosci-7074204628785664a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefa euro zmierza ku stagnacji. Kluczowy wska\u017anik poni\u017cej granicznej warto\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T15:06:50.368697+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/611b72ae-5e6e-405d-b606-d2ce261b7ec6\" width=\"308\" /> W czwartek 19 wrze\u015bnia Rafa\u0142 Brzoska, w\u0142a\u015bciciel InPostu przekaza\u0142, \u017ce jego firma zap\u0142aci\u0142a w 2023 roku 250 mln z\u0142 podatku CIT. To 2,5 raza wi\u0119ksza kwota ni\u017c zap\u0142aci\u0142a ca\u0142a konkurencja \u0142\u0105cznie - doda\u0142. O t\u0119 sytuacj\u0119 zosta\u0142 zapytany minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.  ", "id": 1196082, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/inpost-zaplacil-250-mln-zl-podatku-pytaja-ministra-finansow-o-dhl-7074202927610400a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "InPost zap\u0142aci\u0142 250 mln z\u0142 podatku. Pytaj\u0105 ministra finans\u00f3w o DHL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T13:59:02.199916+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/15e286be-8588-4e57-9a35-b184392ac507\" width=\"308\" /> Sp\u00f3\u0142ki musz\u0105 zmieni\u0107 sk\u0142ad zarz\u0105d\u00f3w i rad nadzorczych, aby osi\u0105gn\u0105\u0107 33-procentowy parytet p\u0142ci. W przypadku niewykonania lub nienale\u017cytego wykonania przez sp\u00f3\u0142k\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w grozi spora kara pieni\u0119\u017cna. Mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 10 proc. ca\u0142kowitego rocznego przychodu firmy. ", "id": 1195624, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/nawet-200-spolek-gpw-bedzie-musialo-zmienic-zarzady-i-rady-nadzorcze-jest-projekt-7074182818216480a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 200 sp\u00f3\u0142ek GPW b\u0119dzie musia\u0142o zmieni\u0107 zarz\u0105dy i rady nadzorcze. Jest projekt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:51:10.684973+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/81e5cbe6-796b-4bd8-91f6-38cc8f3d32da\" width=\"308\" /> G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny opublikowa\u0142 najnowsze dane dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy detalicznej w Polsce. Jak wynika z analizy przedstawionej przez Jakuba Olipr\u0119, starszego ekonomist\u0119 Credit Agricole Bank Polska S.A., wyniki okaza\u0142y si\u0119 ni\u017csze od prognoz rynkowych. ", "id": 1194878, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/najnowsze-wskazniki-rozczarowaly-wydzwiek-danych-lekko-negatywny-7074156563061248a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsze wska\u017aniki rozczarowa\u0142y. \"Wyd\u017awi\u0119k danych lekko negatywny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:51:10.524125+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/56fdc2c8-b5ff-4b38-9e7f-27ce59585dbc\" width=\"308\" /> Wida\u0107 wyra\u017anie, \u017ce polska gospodarka potrzebuje obni\u017cki st\u00f3p procentowych \u2013 twierdz\u0105 ekonomi\u015bci PKO BP. Cho\u0107 ich prognozy pozostaj\u0105 do\u015b\u0107 optymistyczne, to zarazem s\u0105 nieco ostro\u017cniejsze od tych sprzed kwarta\u0142u. ", "id": 1194877, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pko-bp-o-kondycji-gospodarki-potrzebna-obnizka-stop-procentowych-7074147833863072a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKO BP o kondycji gospodarki. \"Potrzebna obni\u017cka st\u00f3p procentowych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:48:00+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e5bbb950-9d4d-45e1-9464-b74734b351cf\" width=\"308\" /> Funkcjonariusze podlaskiej KAS wkroczyli do firmy w regionie, kt\u00f3ra prowadzi kursy nauki jazdy. Pojawi\u0142o si\u0119 podejrzenie, \u017ce w\u0142a\u015bciciel nie p\u0142aci podatk\u00f3w. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie zarejestrowa\u0142 przychod\u00f3w przekraczaj\u0105cych 5 mln z\u0142.  ", "id": 1194879, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/skarbowka-w-szkole-nauki-jazdy-skonczylo-sie-na-wielkim-przelewie-zaleglego-podatku-7074146559687616a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skarb\u00f3wka w szkole nauki jazdy. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na wielkim przelewie zaleg\u0142ego podatku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:39:42+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/14984677-b670-4c3b-95ad-c99821840752\" width=\"308\" /> Analitycy Credit Agricole przyjrzeli si\u0119 sytuacji na polskim rynku mieszkaniowym i przedstawili prognozy dotycz\u0105ce liczby oddawanych mieszka\u0144 w najbli\u017cszych latach. Zwracaj\u0105 uwag\u0119 na kilka kluczowych czynnik\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 kszta\u0142towa\u0107 sytuacj\u0119 w tym sektorze. ", "id": 1194880, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/boom-na-mieszkania-nie-wroci-do-poziomu-sprzed-lat-nowe-prognozy-dla-rynku-7074123183762368a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Credit Agricole pokaza\u0142 prognoz\u0119. To czeka polski rynek nieruchomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T11:11:59+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bf2d6245-46a4-4ec5-84d0-501ba971f9f1\" width=\"308\" /> Odszkodowanie za zniszczony przez pow\u00f3d\u017a samoch\u00f3d to ka\u017cdorazowo indywidualna sprawa. Je\u015bli ubezpieczyciel udowodni w\u0142a\u015bcicielowi ra\u017c\u0105ce niedbalstwo, odm\u00f3wi wyp\u0142aty. - Nawet nie\u015bwiadomie dzia\u0142anie mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tkiem d\u0142ugich wyja\u015bnie\u0144 i k\u0142opot\u00f3w - ostrzega ekspert motoryzacyjny.  ", "id": 1194881, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/ubezpieczenia/co-z-odszkodowaniem-za-zniszczone-przez-powodz-auto-diabel-tkwi-w-szczegolach-7073055769676736a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z odszkodowaniem za zniszczone przez pow\u00f3d\u017a auto? Diabe\u0142 tkwi w szczeg\u00f3\u0142ach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T10:24:26+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/660e557e-b1ec-4359-a5ad-e795df0c8fce\" width=\"308\" /> G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny informuje, \u017ce produkcja budowlano-monta\u017cowa w Polsce w sierpniu 2024 r. spad\u0142a o 9,6 proc. w por\u00f3wnaniu do sierpnia 2023 r. oraz o 1,5 proc. w stosunku do lipca 2024 r. Dane te wskazuj\u0105 na znacz\u0105ce spowolnienie w sektorze budowlanym. G\u0142\u0119bsze od prognoz.  ", "id": 1194882, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dane-nie-potwierdzily-prognoz-gus-odslania-niewygodna-prawde-7074117814217632a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dane nie potwierdzi\u0142y prognoz. GUS pokaza\u0142 dane z bud\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T10:10:54+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f303e23e-30b0-4177-85e0-f1cbedb9ee66\" width=\"308\" /> G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny opublikowa\u0142 najnowsze dane dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy detalicznej w Polsce. Z raportu wynika, \u017ce \"sprzeda\u017c detaliczna w cenach sta\u0142ych w sierpniu 2024 r. by\u0142a wy\u017csza ni\u017c przed rokiem o 2,6 proc. (wobec spadku o 2,7 proc. w sierpniu 2023 r.)\". Oczekiwania ekonomist\u00f3w by\u0142y wy\u017csze.  ", "id": 1194883, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/prognozy-sie-nie-sprawdzily-sa-nowe-dane-o-sprzedazy-detalicznej-7074114111306656a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prognozy si\u0119 nie sprawdzi\u0142y. S\u0105 nowe dane o sprzeda\u017cy detalicznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T10:10:26+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/abe3650b-aa7a-4004-9958-bb973bf620c4\" width=\"308\" /> Kurs akcji 11 bit studios spada o ok. 39 proc., do 333 z\u0142. W pi\u0105tek o godz. 19:00 zadebiutowa\u0142a gra \"Frostpunk 2\" na PC. ", "id": 1194884, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/kurs-akcji-11bit-studios-leci-na-leb-na-szyje-7074113466915776a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs akcji 11bit studios leci na \u0142eb na szyj\u0119. Rozczarowanie na rynku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:48:35+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/75c1272a-03a3-43de-b4f0-8326c01303ab\" width=\"308\" /> Najnowsze badanie PMI dla Niemiec, przeprowadzone przez S&amp;P Global na zlecenie Hamburg Commercial Bank, wskazuje na pog\u0142\u0119biaj\u0105ce si\u0119 problemy najwi\u0119kszej gospodarki strefy euro. Wed\u0142ug raportu aktywno\u015b\u0107 gospodarcza w Niemczech spad\u0142a we wrze\u015bniu w najszybszym tempie od siedmiu miesi\u0119cy. ", "id": 1194885, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemiecka-gospodarka-pograza-sie-w-recesji-nowe-dane-z-przemyslu-7074108878887840a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka gospodarka pogr\u0105\u017ca si\u0119 w recesji. Nowe dane z przemys\u0142u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T07:33:26.805376+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e2a9ebaa-28fb-4697-a851-67a10da52c41\" width=\"308\" /> Grupa \u017babka og\u0142asza zamiar przeprowadzenia pierwszej oferty publicznej (IPO) oraz notowania akcji na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym. ", "id": 1193925, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/zabka-idzie-na-gielde-jest-oficjalne-potwierdzenie-7074097903455136a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017babka idzie na gie\u0142d\u0119. Jest oficjalne potwierdzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T06:28:24.136599+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/183881f7-a666-4129-a751-e4034862f0e8\" width=\"308\" /> Kursy walut - 23.09.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,82 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,09 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,49 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,26 z\u0142. ", "id": 1193721, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-23-09-2024-poniedzialkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7074070019173280a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut 23.09.2024. Poniedzia\u0142kowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "vote": 0}]