[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T22:42:59.747617+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. pl.depositphotos.com)", "id": 1198884, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/-rodzina-jezusa-sa-ci-ktorzy-sluchaja-slowa-bozego-i-wypelniaja-je,2929130", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/7/6/628400e725f7675a285287d27a1e563d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_311596848_XL.jpg", "title": "Rodzin\u0105 Jezusa s\u0105 ci, kt\u00f3rzy s\u0142uchaj\u0105 s\u0142owa Bo\u017cego i wype\u0142niaj\u0105 je", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T14:46:56.544439+00:00", "description": "Ranna kobieta w nocnym ataku Rosji na Zaporo\u017ce (Fot. PAP/EPA/KATERYNA KLOCHKO)", "id": 1195958, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/zelenski-jesien-bedzie-miala-kluczowe-znaczenie-dla-przebiegu-wojny-z-rosja,2929121", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/415b2681bcd6f1be5f7fdf4c5378f7e1/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11620181.jpg", "title": "Ze\u0142enski: jesie\u0144 b\u0119dzie mia\u0142a kluczowe znaczenie dla przebiegu wojny z Rosj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T13:42:35.426956+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek (Fot. PAP/EPA/Riccardo Antimiani)", "id": 1195535, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/mimo-odwolania-audiencji-potwierdzono-podroz-papieza-do-luksemburga-i-belgii,2929091", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/b0ff09f2d46dc9ed052057167a97a9da/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11618713.jpg", "title": "Mimo odwo\u0142ania audiencji potwierdzono podr\u00f3\u017c papie\u017ca do Luksemburga i Belgii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T13:42:31.081016+00:00", "description": "Pow\u00f3d\u017a 2024 (Fot. PAP/Lech Muszy\u0144ski)", "id": 1195534, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/siostry-elzbietanki-w-nysie-sytuacja-opanowana-teraz-potrzebny-remont,2929067", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/a40775ae47b7b366f5abeebb23831c30/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24923012.jpg", "title": "Siostry El\u017cbietanki w Nysie: sytuacja opanowana, teraz potrzebny remont\u2026", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T13:12:24+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1195536, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/policja-ujawnia-117-incydentow-falszywych-zbiorek-zwiazanych-z-powodzia-rzecznik-mswia-nie-dajmy-sie-oszukac,2928950", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/1c976c384dcdcd72394fcf12ea2e3592/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_360742432_XL.jpg", "title": "Policja ujawnia 117 incydent\u00f3w fa\u0142szywych zbi\u00f3rek zwi\u0105zanych z powodzi\u0105. Rzecznik MSWiA: Nie dajmy si\u0119 oszuka\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:11:50.889096+00:00", "description": "Fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski", "id": 1194726, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/mocne-slowa-proboszcza-lewina-brzeskiego-mowi-do-kogo-mieszkancy-maja-pretensje,2928866", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/79e55828554d517950b15ad3680c1c75/jpg/deon/rss-thumbnail/24920529.jpg", "title": "Mocne s\u0142owa proboszcza Lewina Brzeskiego. M\u00f3wi, do kogo mieszka\u0144cy maj\u0105 pretensje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:11:50.749020+00:00", "description": "Edi Rama. Fot. PAP /EPA / OLGA FEDROVA", "id": 1194725, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/albania-na-drodze-do-stworzenia-muzelmanskiego-watykanu-kontrowersyjny-plan-premiera-ramy,2928905", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/2496f148fe0b586706bc9028bcd4bf8b/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11619733.jpg", "title": "Albania chce stworzenia \"muzu\u0142ma\u0144skiego Watykanu\". Kontrowersyjny plan premiera Ramy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:11:50.548418+00:00", "description": "Bud\u017cet pa\u0144stwa bezpo\u015brednio odczuje skutki powodzi (fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski)", "id": 1194724, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/tak-powodz-wplynie-na-nasza-gospodarke-budzet-panstwa-bezposrednio-odczuje-skutki,2929040", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/b94a48fbf6423c9fb7f629a7b530d832/jpg/deon/rss-thumbnail/24920486.jpg", "title": "Tak pow\u00f3d\u017a wp\u0142ynie na nasz\u0105 gospodark\u0119. Bud\u017cet pa\u0144stwa bezpo\u015brednio odczuje skutki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T11:52:01+00:00", "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 emeryt\u00f3w b\u0119dzie musia\u0142a zwr\u00f3ci\u0107 \"czternastk\u0119\" (fot. depositphotos.com)", "id": 1194727, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/czesc-emerytow-bedzie-musiala-zwrocic-czternastke,2928824", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/7cb9d48a12dc7aa0c4aeba35da5d3340/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_249401088_XL.jpg", "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 emeryt\u00f3w b\u0119dzie musia\u0142a zwr\u00f3ci\u0107 \"czternastk\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T11:32:22+00:00", "description": null, "id": 1194728, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/tydzien-po-powodzi-franciszkanie-odprawili-msze-polowa-poruszajace-zdjecia-z-klodzka,2928734", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/39d80a1ca13bec170411b210406608f7/png/deon/rss-thumbnail/sosnowiec%20(21).png", "title": "Tydzie\u0144 po powodzi franciszkanie odprawili Msz\u0119 polow\u0105. Poruszaj\u0105ce zdj\u0119cia z K\u0142odzka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T11:25:00+00:00", "description": "Abp Wojda (Fot. Archidiecezja Gda\u0144ska / YouTube)", "id": 1194729, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/przewodniczacy-episkopatu-zaapelowal-o-modlitwe-za-synod-biskupow-w-rzymie,2928776", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/83f650b6438d39fc12a81b6dab90a28e/jpg/deon/rss-thumbnail/Wojda.jpg", "title": "Przewodnicz\u0105cy Episkopatu zaapelowa\u0142 o modlitw\u0119 za synod biskup\u00f3w w Rzymie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T11:01:39+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1194730, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/konsekwencje-zyciowych-trudnosci-moga-byc-dotkliwe-na-szczescie-istnieja-sposoby-radzenia-sobie-z-nimi,2914208", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/10/a317a9791f6b2a3297ea0e8ccb258968/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_220499418_XL.jpg", "title": "Konsekwencje \u017cyciowych trudno\u015bci mog\u0105 by\u0107 dotkliwe. Na szcz\u0119\u015bcie istniej\u0105 sposoby radzenia sobie z nimi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T10:47:00+00:00", "description": "Donald Trump i Andrzej Duda. Fot. Depositphotos", "id": 1194731, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/donald-trump-o-andrzeju-dudzie-to-moj-wielki-przyjaciel-,2928377", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/917932a36e5c181d14809c95968e7d95/png/deon/rss-thumbnail/sosnowiec%20(20).png", "title": "Donald Trump o Andrzeju Dudzie: To m\u00f3j wielki przyjaciel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T10:39:00+00:00", "description": null, "id": 1194732, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/ojciec-pio-powiedzial-czlowieku-malej-wiary-rusz-sie-stad-i-nie-boj-sie-chodzic-swiadectwo,2928629", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/24e100b5364b9ebd8b2f229b328598fb/png/deon/rss-thumbnail/Ojciec%20Pio.png", "title": "Ojciec Pio powiedzia\u0142: Cz\u0142owieku ma\u0142ej wiary, rusz si\u0119 st\u0105d i nie b\u00f3j si\u0119 chodzi\u0107 [\u015aWIADECTWO]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T10:19:46+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1194733, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/stolica-apostolska-i-zerowy-deficyt,2928587", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/1ff3cd68c9d755d00321d9d164ad02d9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_30045075_XL.jpg", "title": "Stolica Apostolska i zerowy deficyt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T07:19:20.158977+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com / Facebook.com", "id": 1193890, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-29-letni-werbista-zaledwie-dwa-miesiace-temu-zlozyl-sluby-wieczyste,2928236", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/23/e9f165fbf30165f4530abb259c53eab7/jpg/deon/rss-thumbnail/sosnowiec%20(19)_20240923060205.jpg", "title": "Nie \u017cyje 29-letni werbista. Zaledwie dwa miesi\u0105ce temu z\u0142o\u017cy\u0142 \u015bluby wieczyste", "vote": 0}]