[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T20:43:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3729817-andrzej-duda-ph8103497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Globalne wyzwania s\u0105 z\u0142o\u017cone i wymagaj\u0105 zbiorowych dzia\u0142a\u0144\"\" />\n    Andrzej Duda na Szczycie dla Przysz\u0142o\u015bci w ONZ.\n    \n    ", "id": 1198373, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-andrzej-duda-na-szczycie-dla-przyszlosci-w-onz-st8103493?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Globalne wyzwania s\u0105 z\u0142o\u017cone i wymagaj\u0105 zbiorowych dzia\u0142a\u0144\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T19:50:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8197334-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chorwaci podali sk\u0142ad na pa\u017adziernikowe mecze. Zagraj\u0105 te\u017c z Polakami\" />\n    25 pi\u0142karzy znalaz\u0142o si\u0119 w szerokiej kadrze reprezentacji tego ba\u0142ka\u0144skiego kraju. \n    \n    ", "id": 1198375, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/kadra-chorwacji-na-mecze-ze-szkocja-i-polska-w-lidze-narodow_sto20039542/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chorwaci podali sk\u0142ad na pa\u017adziernikowe mecze. Zagraj\u0105 te\u017c z Polakami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T19:33:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5882742-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skromno\u015b\u0107 Hiszpana. Tego por\u00f3wnania unika jak ognia\" />\n    Carlos Alcaraz zachwyca nie tylko na korcie.\n    \n    ", "id": 1198374, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/laver-cup/2024/carlos-alcaraz-zachwycil-gra-w-decydujacych-meczach-ucieka-od-porownan-z-wielkim-mistrzem_sto20039604/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skromno\u015b\u0107 Hiszpana. Tego por\u00f3wnania unika jak ognia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T18:35:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8486311-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Paskudna kontuzja gwiazdy Manchesteru City\" />\n    Wszystko wskazuje na to, \u017ce rozpocz\u0119ty miesi\u0105c temu sezon ju\u017c zako\u0144czy\u0142 si\u0119 dla Hiszpana. \n    \n    ", "id": 1197960, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/rodri-doznal-powaznej-kontuzji-w-meczu-manchester-city-arsenal.-jak-dlugo-bedzie-pauzowal_sto20039582/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paskudna kontuzja gwiazdy Manchesteru City", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T18:20:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-373629-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Zbigniew Kocio\u0142ek. By\u0142y trener Lechii Gda\u0144sk, Widzewa i Legii\" />\n    Mia\u0142 79 lat. \n    \n    ", "id": 1197959, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/nie-zyje-zbigniew-kociolek.-byly-trener-lechii-gdansk-widzewa-i-legii_sto20039555/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Zbigniew Kocio\u0142ek. By\u0142y trener Lechii Gda\u0144sk, Widzewa i Legii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T17:35:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-934331-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ter Stegen przeszed\u0142 operacj\u0119. Barcelona poda\u0142a szczeg\u00f3\u0142y\" />\n    Jest wst\u0119pny termin powrotu Niemca do gry.\n    \n    ", "id": 1197585, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/marc-andre-ter-stegen-przeszedl-operacje-kolana.-barcelona-podala-szczegoly_sto20039575/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ter Stegen przeszed\u0142 operacj\u0119. Barcelona poda\u0142a szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T17:09:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9461022-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142ynny klub si\u0119gnie po Bo\u0144ka? \"Wyb\u00f3r o znaczeniu mi\u0119dzynarodowym\"\" />\n    Ciekawe informacje od \"La Gazzetta dello Sport\".\n    \n    ", "id": 1197139, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/zbigniew-boniek-wsrod-kandydatow-na-dyrektora-as-roma-poinformowala-la-gazzetta-dellu-sport_sto20039447/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ynny klub si\u0119gnie po Bo\u0144ka? \"Wyb\u00f3r o znaczeniu mi\u0119dzynarodowym\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T15:22:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3024971-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalewski mo\u017ce odetchn\u0105\u0107 i skupi\u0107 si\u0119 na pracy\" />\n    22-letni reprezentant Polski wr\u00f3ci\u0142 do trening\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1196632, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/nicola-zalewski-wrocil-do-treningow-z-zespolem-as-roma-transferowa-saga-to-juz-przeszlosc_sto20039533/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalewski mo\u017ce odetchn\u0105\u0107 i skupi\u0107 si\u0119 na pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T15:11:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1359300-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpiecznie na trasie \"czas\u00f3wki\". Kolarze upadali jeden za drugim. Nagranie\" />\n    Poniedzia\u0142ek nie by\u0142 najszcz\u0119\u015bliwszy dla zawodnik\u00f3w startuj\u0105cych w M\u015a. \n    \n    ", "id": 1196631, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/mistrzostwa-swiata/2024/grozne-upadki-podczas-jazdy-indywidualnej-na-czas-mlodziezowcow_sto20039517/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpiecznie na trasie \"czas\u00f3wki\". Kolarze upadali jeden za drugim. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T14:22:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7385154-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podolski przekaza\u0142 du\u017c\u0105 kwot\u0119 powodzianom\" />\n    \"Niesienie pomocy nie ma barw\".\n    \n    ", "id": 1196140, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/powodz-2024.-lukas-podolski-przekazal-200-tysiecy-zlotych-potrzebujacym_sto20039499/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podolski przekaza\u0142 du\u017c\u0105 kwot\u0119 powodzianom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T13:42:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3128269-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0105 sytuacj\u0105 \u017cy\u0142y latem ca\u0142e Niemcy. Teraz UEFA przyzna\u0142a si\u0119 do b\u0142\u0119du\" />\n    Chodzi o kontrowersyjn\u0105 sytuacj\u0119 z \u0107wier\u0107fina\u0142u. \n    \n    ", "id": 1195651, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro-2024/2024/euro-2024.-marc-cucurella-zagrywal-pilke-reka-niemcom-nalezal-sie-rzut-karny_sto20039472/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0105 sytuacj\u0105 \u017cy\u0142y latem ca\u0142e Niemcy. Teraz UEFA przyzna\u0142a si\u0119 do b\u0142\u0119du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T13:05:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5115587-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lista kandydat\u00f3w na nowego bramkarza Barcelony \" />\n    Bezrobotni pod lup\u0105.\n    \n    ", "id": 1195652, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/marc-andre-ter-stegen-kontuzjowany.-kogo-barcelona-moze-sciagnac-w-jego-miejsce_sto20039401/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lista kandydat\u00f3w na nowego bramkarza Barcelony ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:46:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5186189-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miarka si\u0119 przebra\u0142a. Moskal wyrzucony z Wis\u0142y\" />\n    Po trzech miesi\u0105cach pracy.\n    \n    ", "id": 1195653, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/kazimierz-moskal-zwolniony-z-wisly-krakow-po-trzech-miesiacach-na-stanowisku-trenera_sto20039455/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miarka si\u0119 przebra\u0142a. Moskal wyrzucony z Wis\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T12:06:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3057281-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarny scenariusz. Barcelona wyda\u0142a komunikat\" />\n    Marc-Andre ter Stegen idzie pod n\u00f3\u017c.\n    \n    ", "id": 1194964, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/marc-andre-ter-stegen-kontuzjowany.-barcelona-podala-oficjalna-diagnoze.-jak-dlugo-bedzie-pauzowal_sto20039465/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarny scenariusz. Barcelona wyda\u0142a komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T11:46:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4241244-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrainiec przeszed\u0142 na stron\u0119 Rosji. Szokuje po raz kolejny\" />\n    Od pocz\u0105tku wojny demonstruje prorosyjsko\u015b\u0107.\n    \n    ", "id": 1194974, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/anatolij-tymoszczuk-wsparl-rosyjska-armie.-wystawil-koszulke-na-licytacje_sto20039364/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainiec przeszed\u0142 na stron\u0119 Rosji. Szokuje po raz kolejny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T11:25:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6575618-chris-protheroe-ph8102997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Macierewicz wybra\u0142 go osobi\u015bcie. A potem ukry\u0142 to, co ten ustali\u0142\" />\n    Reporta\u017c Piotra \u015awierczka.\n    \n    ", "id": 1194960, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2580,S00E2580,1465724?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macierewicz wybra\u0142 go osobi\u015bcie. A potem ukry\u0142 to, co ten ustali\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T10:00:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecief84c5d18aa648d71545a545c2b921d5c-zmiana-czasu-na-letni-2020-kiedy-przestawiamy-zegarki-z-czasu-zimowego-5047080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana czasu. Kiedy przestawiamy zegarki?\" />\n    Zbli\u017ca si\u0119 zmiana na czas zimowy.\n    \n    ", "id": 1194971, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiana-czasu-na-zimowy-2024-kiedy-przestawiamy-zegarki-st8102523?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana czasu. Kiedy przestawiamy zegarki?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:56:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5kll9z-37-letnia-agnieszka-stracila-ciaze-blizniacza-w-szpitalu-wojewodzkim-w-czestochowie-5574990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"B\u0142aga\u0142 lekarzy, by ratowali mu \u017con\u0119\", Agnieszka zmar\u0142a po stracie ci\u0105\u017cy bli\u017aniaczej. Koniec \u015bledztwa\" />\n    Informacje z Prokuratury Regionalnej w Katowicach.\n    \n    ", "id": 1194967, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-czestochowa-blagal-lekarzy-by-ratowali-mu-zone-agnieszka-zmarla-po-stracie-ciazy-blizniaczej-koniec-sledztwa-st8102545?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"B\u0142aga\u0142 lekarzy, by ratowali mu \u017con\u0119\", Agnieszka zmar\u0142a po stracie ci\u0105\u017cy bli\u017aniaczej. Koniec \u015bledztwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:37:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6061742-glogow-widok-na-odre-z-kamery-internetowej-ph8102649/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0142og\u00f3w. Fala powodziowa na Odrze - kamera na \u017cywo \" />\n    Obraz live mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w TVN24 GO. \n    \n    ", "id": 1194973, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/fala-powodziowa-na-odrze-kamera-na-zywo-w-glogowie-st8102543?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142og\u00f3w. Fala powodziowa na Odrze - kamera na \u017cywo ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:37:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1679128-akcja-trwala-7-godzin-ph8102335/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mieli\u015bmy niewiele czasu\". Poderwali wojskowe \u015bmig\u0142owce. Nagranie\" />\n    W miejscowo\u015bci Brody (woj. lubuskie).\n    \n    ", "id": 1194961, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/powodz-2024-brody-awaria-sluzy-w-przepompowni-wspolna-akcja-sluzb-i-wojska-nagrania-st8102186?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mieli\u015bmy niewiele czasu\". Poderwali wojskowe \u015bmig\u0142owce. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:34:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9nusky-mercedes-fabryka-shutterstock_2251589543-7065357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autonomiczne mercedesy na niemieckich autostradach. W okre\u015blonych warunkach\" />\n    Poda\u0142 Reuters.\n    \n    ", "id": 1194975, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/autonomiczne-mercedesy-na-niemieckich-autostradach-w-okreslonych-warunkach-st8102298?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autonomiczne mercedesy na niemieckich autostradach. W okre\u015blonych warunkach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:33:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4404420-plac-zabaw-w-tuluzie-ph8102330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwulatek z \"powa\u017cnymi poparzeniami\" po zabawie na zje\u017cd\u017calni\" />\n    Policja przes\u0142ucha\u0142a dwie osoby nieletnie. \n    \n    ", "id": 1194966, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-dwulatek-z-powaznymi-poparzeniami-po-zabawie-na-zjezdzalni-st8102324?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwulatek z \"powa\u017cnymi poparzeniami\" po zabawie na zje\u017cd\u017calni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:27:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3899737-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142ody golfista trafiony pi\u0142k\u0105 w twarz. Skutki mog\u0105 by\u0107 op\u0142akane\" />\n    Olbrzymi pech Jeffreya Guana.\n    \n    ", "id": 1194977, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/golf/jeffrey-guan-trafiony-pilka-w-twarz.-20-letni-australijski-golfista-przeszedl-operacje_sto20039388/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142ody golfista trafiony pi\u0142k\u0105 w twarz. Skutki mog\u0105 by\u0107 op\u0142akane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:18:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7103847-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek wyprzedzi\u0142a kolejn\u0105 rywalk\u0119\" />\n    Teraz przed ni\u0105 schody.\n    \n    ", "id": 1194978, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/iga-swiatek-dluzej-na-prowadzeniu-w-rankingu-wta-od-ashleigh-barty.-ktora-jest-na-liscie-wszech-czasow_sto20039403/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek wyprzedzi\u0142a kolejn\u0105 rywalk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:12:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1792328-ryszard-kalisz-ph8026064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kalisz b\u0119dzie broni\u0142 Dworczyka. T\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119\" />\n    Sprawa dotyczy afery mailowej rz\u0105du PiS.\n    \n    ", "id": 1194962, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ryszard-kalisz-bedzie-bronil-michala-dworczyka-tlumaczy-swoja-decyzje-st8102524?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalisz b\u0119dzie broni\u0142 Dworczyka. T\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T09:01:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-951445-imagetitle-ph8102528/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontuzja w Barcelonie, do tablicy wywo\u0142any Szcz\u0119sny. Zareagowa\u0142 w swoim stylu\" />\n    W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.\n    \n    ", "id": 1194965, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/marc-andre-ter-stegen-kontuzjowany.-czy-wojciech-szczesny-trafi-do-barcelony-szybka-odpowiedz-bylego-bramkarza_sto20039372/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontuzja w Barcelonie, do tablicy wywo\u0142any Szcz\u0119sny. Zareagowa\u0142 w swoim stylu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T08:54:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1835804-sycylia-poszukiwania-po-zatonieciu-jachtu-miliardera-ph8057295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wysoce poufne dane\" na pok\u0142adzie wraku luksusowego jachtu\" />\n    Bayesian zaton\u0105\u0142 19 sierpnia u wybrze\u017cy Sycylii.\u00a0\n    \n    ", "id": 1194969, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/cnn-wysoce-poufne-dane-na-pokladzie-wraku-luksusowego-jachtu-bayesian-st8102515?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wysoce poufne dane\" na pok\u0142adzie wraku luksusowego jachtu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T08:53:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8vq12q-grupa-azoty-pulawy-7163123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne zawiadomienie do prokuratury w Grupie Azoty. \"Szkoda na ponad 5,2 miliona\"\" />\n    Zawiadomienie zosta\u0142o z\u0142o\u017cone do Prokuratury Okr\u0119gowej w Lublinie.\n    \n    ", "id": 1194972, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/grupa-azoty-pulawy-zawiadamia-prokurature-o-podejrzeniu-popelnienia-przestepstwa-chodzi-o-umowy-sponsoringowe-st8102433?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zawiadomienie do prokuratury w Grupie Azoty. \"Szkoda na ponad 5,2 miliona\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T08:52:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9487977-nowa-sol-2309-meteo-sklej-16-ph8102293/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozwija si\u0119 kolejny ni\u017c genue\u0144ski. Ulewy zahacz\u0105 r\u00f3wnie\u017c o nasz kraj\" />\n    Pisze synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.\n    \n    ", "id": 1194963, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/rozwija-sie-kolejny-niz-genuenski-takie-cyklony-rzucaja-cien-na-nasza-przyszlosc-st8102024?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozwija si\u0119 kolejny ni\u017c genue\u0144ski. Ulewy zahacz\u0105 r\u00f3wnie\u017c o nasz kraj", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T08:27:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8733019-lewin-brzeski-podwojna-tragedia-po-powodzi-wybuchl-pozar-ph8102148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uciekali po rusztowaniu z mieszkania. \"Mamy tutaj pow\u00f3d\u017a i po\u017car. Dramat za dramatem\"\" />\n    Podw\u00f3jna tragedia w Lewinie Brzeskim. \n    \n    ", "id": 1194968, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/lewin-brzeski-w-wyniku-nieszczesliwego-wypadku-w-zalanym-domu-wybuchl-pozar-st8102119?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uciekali po rusztowaniu z mieszkania. \"Mamy tutaj pow\u00f3d\u017a i po\u017car. Dramat za dramatem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T08:04:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9265538-nieruchomosci-mieszkanie-budowa-deweloper-budownictwo-ph8032134/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bardzo s\u0142abe dane z budowlanki\" />\n    Kolejny spadek.\n    \n    ", "id": 1194976, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/produkcja-budowlano-montazowa-w-sierpniu-2024-najnowsze-dane-gus-st8102310?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bardzo s\u0142abe dane z budowlanki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T08:01:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ptat6k-sklep-zakupy-inflacja-7894371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najnowsze dane ze sklep\u00f3w\" />\n    Komunikat GUS.\n    \n    ", "id": 1194970, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sprzedaz-detaliczna-w-sierpniu-2024-nowe-dane-ze-sklepow-st8102270?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsze dane ze sklep\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T07:23:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1099830-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hiszpanie pod wra\u017ceniem Lewandowskiego. Mimo wpadki\" />\n    Robert Lewandowski z dwoma golami i tytu\u0142em zawodnika meczu.\n    \n    ", "id": 1193948, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/robert-lewandowski-strzelil-dwa-gole-w-meczu-villarreal-barcelona.-hiszpanskie-media-pod-wrazeniem-wystepu-polaka_sto20039347/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpanie pod wra\u017ceniem Lewandowskiego. Mimo wpadki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T06:32:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8291699-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski klub wygra\u0142 Lig\u0119 Mistrz\u00f3w\" />\n    Turniej fina\u0142owy od pi\u0105tku rozgrywany by\u0142 w Sassuolo.\n    \n    ", "id": 1193949, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/inne-sporty/wisla-krakow-wygrala-lige-mistrzow-w-amp-futbolu_sto20039346/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski klub wygra\u0142 Lig\u0119 Mistrz\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-23T04:43:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8608291-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zieli\u0144ski nie pom\u00f3g\u0142. Derby dla AC Milan\" />\n    Passa Interu dobieg\u0142a ko\u0144ca.\n    \n    ", "id": 1193588, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/ac-milan-pokonal-w-derbach-inter.-piotr-zielinski-wszedl-na-boisko-z-lawki-rezerwowych_sto20039341/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zieli\u0144ski nie pom\u00f3g\u0142. Derby dla AC Milan", "vote": 0}]