[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T13:37:02.608356+00:00", "description": "19 wrze\u015bnia br. wystartowa\u0142a nowa seria podcastowa \u201ePolska na ucho\u201d. To cykl z reporta\u017cami audio przygotowywanymi przez dziennikarzy Grupy ZPR Media z ca\u0142ego kraju.\u00a0\u00a0", "id": 1174372, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/grupa-zpr-media-polska-na-ucho-audio-reportaz-dokument", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa ZPR Media z now\u0105 seri\u0105 reporta\u017cy audio ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T13:37:01.965458+00:00", "description": "Netflix udost\u0119pni\u0142 sw\u00f3j najnowszy raport zaanga\u017cowania, kt\u00f3ry pokazuje, co u\u017cytkownicy platformy ogl\u0105dali od stycznia do czerwca 2024 roku. Wzi\u0119to pod uwag\u0119 czas ogl\u0105dania danej produkcji oraz \u0142\u0105czny czas, kt\u00f3ry subskrybenci Netfliksa sp\u0119dzili globalnie na ogl\u0105daniu tre\u015bci tej platformy. Jak si\u0119 okazuje, widzowie na \u015bwiecie po\u015bwi\u0119cili \u0142\u0105cznie 94 miliardy godzin na ogl\u0105danie film\u00f3w i seriali giganta streamingu w pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2024.", "id": 1174371, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/co-ogladalismy-na-netfliksie-w-pierwszej-polowie-2024-roku-kolory-zla-czerwien-nic-na-sile-polskie-hity", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co ogl\u0105dali\u015bmy na Netfliksie w pierwszej po\u0142owie 2024 roku?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T13:22:00+00:00", "description": "Krzysztof Stanowski og\u0142osi\u0142 na portalu X nowy cykl w Kanale Zero. - Specjali\u015bci b\u0119d\u0105 opowiada\u0107 o najwa\u017cniejszych bitwach w historii Polski i \u015bwiata - czytamy. W lipcu br. dziennikarz zapowiada\u0142 nowy format historyczny.\u00a0\u00a0", "id": 1174374, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-kanal-zero-cykl-program-historyczny-bitwy-historia-wojna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stanowski og\u0142asza nowy cykl w Kanale Zero. Potwierdza zapowiedzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T11:31:56.050244+00:00", "description": "Policja zatrzyma\u0142a osob\u0119, kt\u00f3ra na facebookowej grupie napisa\u0142a, \u017ce po miejscowo\u015bciach dotkni\u0119tych powodzi\u0105 \u201echodz\u0105 uzbrojeni szabrownicy, ludzie boj\u0105 si\u0119 wyj\u015b\u0107 z psami na dw\u00f3r, brakuje policji, wojska, ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu i przede wszystkim pomocy od pa\u0144stwa\u201d. Autor wpisu ma us\u0142ysze\u0107 zarzut z Kodeksu karnego.", "id": 1173956, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/powodz-szabrownicy-dezinformacja-policja-zatrzymala-za-wpis-na-facebooku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napisa\u0142 na Facebooku o szabrownikach w zalanych miejscowo\u015bciach. Zatrzyma\u0142a go policja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T04:54:53.054891+00:00", "description": "Netflix og\u0142osi\u0142 zwiastun oraz dat\u0119 premiery animowanego filmu \u201eWied\u017amin: Syreny z g\u0142\u0119bin\u201d. W filmie g\u0142osu Geraltowi z Rivii u\u017cyczy\u0142 Doug Cockle.", "id": 1172439, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wiedzmin-syreny-z-glebin-netflix-film-zwiastun", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Netfliksie nowy film z uniwersum \u201eWied\u017amina\u201d. Pokazano zwiastun", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T04:54:52.741785+00:00", "description": "Richard Gadd, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 zdoby\u0142 trzy nagrody Emmy za g\u0142o\u015bny, kontrowersyjny i niezwykle popularny serial Netfliksa pt. \u201eReniferek\u201d, podpisa\u0142 wieloletni\u0105 umow\u0119 z platform\u0105 na prawo pierwokupu jego scenariuszy.", "id": 1172438, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/reniferek-serial-tworca-autor-netflix-jakie-seriale-kiedy-premiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u00f3rca \u201eReniferka\u201d podpisa\u0142 now\u0105 umow\u0119 z Netfliksem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T03:49:44.174916+00:00", "description": "Po wybuchu powodzi portale informacyjne zanotowa\u0142y du\u017ce wzrosty odwiedzalno\u015bci. W\u015br\u00f3d tych og\u00f3lnokrajowych liderem jest WP.pl przez Onetem i Interi\u0105, za\u015b w grupie tych z newsami regionalnymi i lokalnymi na czele jest Onet, a w czo\u0142owej dziesi\u0105tce znalaz\u0142y si\u0119 trzy serwisy o Wroc\u0142awiu. Ogromy wzrost liczby u\u017cytkownik\u00f3w osi\u0105gn\u0105\u0142 TuWroclaw.pl - wynika z analizy Wirtualnemedia.pl.", "id": 1172255, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/powodz-wroclaw-informacje-serwisy-regionalne-najlepsze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tych serwisach szukamy informacji o powodzi. WP i Onet na czele, wysoko witryny o Wroc\u0142awiu", "vote": 0}]