[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T18:11:29.626041+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-indyjska-amunicja-trafia-do-ukrainy-moskwa-sie-wsciekla,nId,7818700\"><img src=\"https://i.iplsc.com/indyjska-amunicja-trafia-do-ukrainy-moskwa-sie-wsciekla/000JSOC352U3WD5J-C321.jpg\" alt=\"Indyjska amunicja trafia do Ukrainy. Moskwa si\u0119 w\u015bciek\u0142a\" align=\"left\" /></a>\u0141uski do pocisk\u00f3w artyleryjskich wykonane przez producent\u00f3w w Indiach s\u0105 przekierowywane przez europejskich klient\u00f3w na Ukrain\u0119 - poda\u0142a w czwartek agencja Reuters. Jak wskazano, mimo protest\u00f3w Rosji, Nowe Delhi nie interweniuje w tej sprawie, co wzmacnia irytacj\u0119 Moskwy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1176814, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-indyjska-amunicja-trafia-do-ukrainy-moskwa-sie-wsciekla,nId,7818700", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indyjska amunicja trafia do Ukrainy. Moskwa si\u0119 w\u015bciek\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T14:51:22.942440+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-pod-presja-wojskowi-zadaja-podjecia-waznej-de,nId,7818806\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-pod-presja-wojskowi-zadaja-podjecia-waznej-de/000JSLRMR2WFH2VB-C321.jpg\" alt=\"W\u0142adimir Putin pod presj\u0105. Wojskowi \u017c\u0105daj\u0105 podj\u0119cia wa\u017cnej decyzji\" align=\"left\" /></a>Przedstawiciele Ministerstwa Obrony Rosji naciskaj\u0105 na W\u0142adimira Putina by ten znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0142 liczb\u0119 obywateli mobilizowanych do armii. W ten spos\u00f3b wojskowi chc\u0105 zrekompensowa\u0107 wysokie straty ponoszone w walkach na froncie w Ukrainie. W ostatnich miesi\u0105cach bilans jest wyj\u0105tkowo niekorzystny dla rosyjskiej armii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1175403, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-pod-presja-wojskowi-zadaja-podjecia-waznej-de,nId,7818806", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin pod presj\u0105. Wojskowi \u017c\u0105daj\u0105 podj\u0119cia wa\u017cnej decyzji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T13:47:42.779123+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przybywaja-tam-miliony-watykan-zajal-stanowisko-w-sprawie-me,nId,7818786\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przybywaja-tam-miliony-watykan-zajal-stanowisko-w-sprawie-me/000JSKZHI9R47NOI-C321.jpg\" alt=\"Przybywaj\u0105 tam miliony. Watykan zaj\u0105\u0142 stanowisko w sprawie Medziugorie\" align=\"left\" /></a>Domniemane objawienia w Medziugorie maj\u0105 pozytywne skutki, ale nie trzeba w nie wierzy\u0107 - oznajmi\u0142 Watykan w oficjalnym dokumencie. Stolica Apostolska podkre\u015bli\u0142a, \u017ce jej stanowisko to nie jest &quot;deklaracja o nadprzyrodzonym charakterze omawianego zjawiska&quot;. T\u0119 kwesti\u0119 pozostawiono nierozstrzygni\u0119t\u0105. Watykan wskazuje jednak na problematyczne or\u0119dzia Matki Bo\u017cej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1174693, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przybywaja-tam-miliony-watykan-zajal-stanowisko-w-sprawie-me,nId,7818786", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przybywaj\u0105 tam miliony. Watykan zaj\u0105\u0142 stanowisko w sprawie Medziugorie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T13:47:42.047625+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-statku-w-poblizu-grenlandii-ogromny-wyciek-ropy,nId,7818793\"><img src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-statku-w-poblizu-grenlandii-ogromny-wyciek-ropy/000JSLPWKSA2EU3U-C321.jpg\" alt=\"Katastrofa statku w pobli\u017cu Grenlandii. Ogromny wyciek ropy \" align=\"left\" /></a>W pobli\u017cu miasta Nanortalik na po\u0142udniu Grenlandii zaton\u0105\u0142 30-metrowy statek - poda\u0142a gazeta &quot;Sermitsiaq&quot;. Zderzy\u0142 si\u0119 z raf\u0105, woda zacz\u0119\u0142a wdziera\u0107 si\u0119 do wn\u0119trza statku i dosz\u0142o do powa\u017cnego wycieku ropy. S\u0142u\u017cby zabezpieczaj\u0105 miejsce zdarzenia.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1174692, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-statku-w-poblizu-grenlandii-ogromny-wyciek-ropy,nId,7818793", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa statku w pobli\u017cu Grenlandii. Ogromny wyciek ropy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T13:47:41.031293+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-pod-presja-wojskowi-zadaja-podecia-waznej-dec,nId,7818806\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-pod-presja-wojskowi-zadaja-podecia-waznej-dec/000JSLRMR2WFH2VB-C321.jpg\" alt=\"W\u0142adimir Putin pod presj\u0105. Wojskowi \u017c\u0105daj\u0105 pod\u0119cia wa\u017cnej decyzji\" align=\"left\" /></a>Przedstawiciele Ministerstwa Obrony Rosji naciskaj\u0105 na W\u0142adimira Putina by ten znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0142 liczb\u0119 obywateli mobilizowanych do armii. W ten spos\u00f3b wojskowi chc\u0105 zrekompensowa\u0107 wysokie straty ponoszone w walkach na froncie w Ukrainie. W ostatnich miesi\u0105cach bilans jest wyj\u0105tkowo niekorzystny dla rosyjskiej armii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1174690, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-pod-presja-wojskowi-zadaja-podecia-waznej-dec,nId,7818806", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin pod presj\u0105. Wojskowi \u017c\u0105daj\u0105 pod\u0119cia wa\u017cnej decyzji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T11:43:02.187412+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdezelowany-statek-wplynie-na-baltyk-przewozi-grozny-ladunek,nId,7818675\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zdezelowany-statek-wplynie-na-baltyk-przewozi-grozny-ladunek/000JSKR3U1N6W2IH-C321.jpg\" alt=\"Zdezelowany statek wp\u0142ynie na Ba\u0142tyk. Przewozi gro\u017any \u0142adunek z Rosji\" align=\"left\" /></a>Uszkodzony statek z rosyjskim \u0142adunkiem ma wkr\u00f3tce wp\u0142yn\u0105\u0107 na Ba\u0142tyk. Norwegia odm\u00f3wi\u0142a ju\u017c przyj\u0119cia jednostki w swoim porcie ze wzgl\u0119du na transportowany materia\u0142 - &quot;Ruby&quot; przewozi bowiem 20 tys. ton saletry amonowej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1174075, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdezelowany-statek-wplynie-na-baltyk-przewozi-grozny-ladunek,nId,7818675", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdezelowany statek wp\u0142ynie na Ba\u0142tyk. Przewozi gro\u017any \u0142adunek z Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T10:38:09.509691+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czeski-prezydent-ruszyl-na-pomoc-powodzianom-widzialem-solid,nId,7818594\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czeski-prezydent-ruszyl-na-pomoc-powodzianom-widzialem-solid/000JSJP7G7LFCF7M-C321.jpg\" alt=\"Czeski prezydent ruszy\u0142 na pomoc powodzianom. &quot;Widzia\u0142em solidarno\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Czech pojecha\u0142 do Bogumina - miasta, kt\u00f3re najbardziej ucierpia\u0142o w wyniku powodzi. Sytuacja jest ju\u017c opanowana, woda opada, jednak tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w wci\u0105\u017c pozostaje bez pr\u0105du. &quot;Po raz kolejny widzia\u0142em solidarno\u015b\u0107 i sp\u00f3jno\u015b\u0107 naszego kraju&quot; - przekaza\u0142 w sieci Petr Pavel. Polityk nie zamierza\u0142 jednak sta\u0107 bezczynnie i samemu zacz\u0105\u0142 roznosi\u0107 najpilniejsz\u0105 pomoc lokalnej spo\u0142eczno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1173665, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czeski-prezydent-ruszyl-na-pomoc-powodzianom-widzialem-solid,nId,7818594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeski prezydent ruszy\u0142 na pomoc powodzianom. \"Widzia\u0142em solidarno\u015b\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T09:34:53.524301+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-boris-atakuje-poludnie-europy-dramat-na-rzekach,nId,7818593\"><img src=\"https://i.iplsc.com/boris-atakuje-poludnie-europy-dramat-na-rzekach/000JSJEDCPM17YBM-C321.jpg\" alt=\"Boris atakuje po\u0142udnie Europy. Dramat na rzekach\" align=\"left\" /></a>Pow\u00f3d\u017a pustoszy nie tylko Polsk\u0119 i s\u0105siednie kraje. Cyklon Boris nawidzi\u0142 p\u00f3\u0142nocn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 W\u0142och, przynosz\u0105c pot\u0119\u017cne ulewy i powodzie. W rejonie Bolonii dosz\u0142o do kilkudziesi\u0119ciu osuwisk, a w niekt\u00f3rych miejscowo\u015bciach przy rzekach mieszka\u0144com zalecono uda\u0107 si\u0119 na wy\u017csze pi\u0119tra. Wstrzymano kursowanie poci\u0105g\u00f3w, a z powodu trudnych warunk\u00f3w nie da\u0142o si\u0119 uruchomi\u0107 komunikacji zast\u0119pczej. Pow\u00f3d\u017a ju\u017c zebra\u0142a \u015bmiertelne \u017cniwo.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1173362, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-boris-atakuje-poludnie-europy-dramat-na-rzekach,nId,7818593", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris atakuje po\u0142udnie Europy. Dramat na rzekach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T08:28:33.541804+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-eksplozji-w-libanie-rosnie-liczba-ofiar-po-wybuchu-pag,nId,7818516\"><img src=\"https://i.iplsc.com/seria-eksplozji-w-libanie-rosnie-liczba-ofiar-po-wybuchu-pag/000JSIBDKEBE38VR-C321.jpg\" alt=\"Seria eksplozji w Libanie. Ro\u015bnie liczba ofiar po wybuchu pager\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Do 32 os\u00f3b wzros\u0142a liczba ofiar w Libanie po tym, jak zacz\u0119\u0142y wybucha\u0107 urz\u0105dzenia elektroniczne. Ponad 3 tys. os\u00f3b jest w szpitalach, a w\u015br\u00f3d rannych jest tak\u017ce ma\u0142e dziecko. Izrael nie przyznaje si\u0119 do tego ataku, mimo oskar\u017ce\u0144 cz\u0119\u015bci kraj\u00f3w Bliskiego Wschodu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1173096, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-eksplozji-w-libanie-rosnie-liczba-ofiar-po-wybuchu-pag,nId,7818516", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria eksplozji w Libanie. Ro\u015bnie liczba ofiar po wybuchu pager\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T08:28:33.309874+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-nagle-zmieniaja-taktyke-wysylaja-ciezki-sprzet,nId,7818512\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-nagle-zmieniaja-taktyke-wysylaja-ciezki-sprzet/000JSILLFI9R2YPP-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie nagle zmieniaj\u0105 taktyk\u0119. Wysy\u0142aj\u0105 ci\u0119\u017cki sprz\u0119t\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie jednostki zmieniaj\u0105 taktyk\u0119 szturm\u00f3w w obwodzie charkowskim i staraj\u0105 si\u0119 odzyska\u0107 utracone niedawno pozycje. Zdaniem O\u0142eksandra Borodina, rzecznika 3. Oddzielnej Brygady Szturmowej w regionie pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej sprz\u0119tu ci\u0119\u017ckiego, kt\u00f3rego zadaniem jest wyrzucenie Ukrai\u0144c\u00f3w ze zbudowanych linii obronnych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1173095, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-nagle-zmieniaja-taktyke-wysylaja-ciezki-sprzet,nId,7818512", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie nagle zmieniaj\u0105 taktyk\u0119. Wysy\u0142aj\u0105 ci\u0119\u017cki sprz\u0119t", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T08:28:33.051269+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-kulminacyjna-na-dunaju-budapeszt-przygotowuje-sie-do-zy,nId,7818504\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fala-kulminacyjna-na-dunaju-budapeszt-przygotowuje-sie-do-zy/000JSINC7IYDYPQK-C321.jpg\" alt=\"Fala kulminacyjna na Dunaju. Budapeszt przygotowuje si\u0119 do \u017cywio\u0142u \" align=\"left\" /></a>Pow\u00f3d\u017a nawiedza centraln\u0105 Europ\u0119, wielk\u0105 wod\u0105 zagro\u017cone s\u0105 tak\u017ce W\u0119gry. Od kilkunastu godzin Budapeszt szykuje si\u0119 na fal\u0119 kulminacyjn\u0105, i cho\u0107 premier Viktor Orban wysy\u0142a uspokajaj\u0105ce sygna\u0142y, to jednak w wielu miejscowo\u015bciach sytuacja jest krytyczna. Z \u017cywio\u0142em walcz\u0105 r\u00f3wnie\u017c W\u0142osi, gdzie w kilku rejonach zarz\u0105dzono piln\u0105 ewakuacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1173094, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-kulminacyjna-na-dunaju-budapeszt-przygotowuje-sie-do-zy,nId,7818504", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala kulminacyjna na Dunaju. Budapeszt przygotowuje si\u0119 do \u017cywio\u0142u", "vote": 0}]