[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T00:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9bbt5c-pogodnie-slonecznie-cieplo-jesien-7372064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 20.09. Korzystny biomet i pe\u0142nia s\u0142o\u0144ca\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W pi\u0105tek dopisze s\u0142oneczna aura. Termometry poka\u017c\u0105 od 21 do 25 stopni Celsjusza. Warunki biometeo b\u0119d\u0105 korzystne. \n    \n    ", "id": 1178577, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-2009-korzystny-biomet-i-pelnia-slonca-st8098225?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 20.09. Korzystny biomet i pe\u0142nia s\u0142o\u0144ca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T20:54:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8188886-brzeg-dolny-19092024-r-godz-1630-ph8098271/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niepokoj\u0105ca sytuacja poni\u017cej Wroc\u0142awia\". Szef IMGW o prognozach w\u00f3d na kolejne godziny\" />\n    Pow\u00f3d\u017a w Polsce trwa. W Brzegu Dolnym (woj. dolno\u015bl\u0105skie) na wodowskazie b\u0119dzie 950 centymetr\u00f3w - oznajmi\u0142 na sztabie kryzysowym po godzinie 21 dyrektor IMGW Robert Czerniawski. - Je\u017celi nic si\u0119 nie stanie z wa\u0142em, kt\u00f3ry ju\u017c w tej chwili jest obci\u0105\u017cony, to mamy jeszcze 120 centymetr\u00f3w w zapasie - doda\u0142. Przekaza\u0142, \u017ce \"wzrosty b\u0119d\u0105 widoczne\" r\u00f3wnie\u017c w Malczycach i \u015acinawie, ale tam tak\u017ce powinno by\u0107 kilkadziesi\u0105t centymetr\u00f3w w zapasie.\n    \n    ", "id": 1177766, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodzie-w-polsce-2024-wroclaw-i-okolice-szef-imgw-o-prognozach-dla-brzegu-dolnego-malczyc-i-scinawy-st8098263?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niepokoj\u0105ca sytuacja poni\u017cej Wroc\u0142awia\". Szef IMGW o prognozach w\u00f3d na kolejne godziny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T20:50:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4414051-rosja-ph8098160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukraina zaatakowa\u0142a dronami magazyn amunicji w obwodzie twerskim. \"Osi\u0105gn\u0119li\u015bmy wielk\u0105 rzecz\"\" />\n    To cios w serce rosyjskiej ofensywy. Eksplozje wywo\u0142a\u0142y dos\u0142ownie trz\u0119sienie ziemi, ale Rosjanie te\u017c atakuj\u0105 celnie, niszcz\u0105c ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119. Tymczasem ukrai\u0144skie firmy coraz cz\u0119\u015bciej zatrudniaj\u0105 kobiety, \u017ceby uzupe\u0142ni\u0107 wakaty w zawodach zazwyczaj wykonywanych przez m\u0119\u017cczyzn.\n    \n    ", "id": 1177767, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/ukraina-zaatakowala-dronami-magazyn-amunicji-w-obwodzie-twerskim-osiagnelismy-wielka-rzecz-st8098140?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zaatakowa\u0142a dronami magazyn amunicji w obwodzie twerskim. \"Osi\u0105gn\u0119li\u015bmy wielk\u0105 rzecz\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T19:52:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mgqfrd-elon-musk-7883936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Platforma X obchodzi nakaz s\u0105du. Grozi jej ogromna kara\" />\n    S\u0105d Najwy\u017cszy w Brazylii nakaza\u0142 platformie X, nale\u017c\u0105cej do Elona Muska, by nie obchodzi\u0142a wcze\u015bniejszego wyroku o zawieszeniu jej dzia\u0142ania na terenie kraju. W przypadku gdy portal nie zastosuje si\u0119 do wniosku, grozi mu kara w wysoko\u015bci 920 tysi\u0119cy dolar\u00f3w dziennie.\n    \n    ", "id": 1177465, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/brazylia-platformie-x-nalezacej-do-elona-muska-grozi-gigantyczna-kara-za-obchodzenie-orzeczenia-sadu-st8098231?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Platforma X obchodzi nakaz s\u0105du. Grozi jej ogromna kara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T19:42:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9869087-mazur-ph8098099/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawodowcy i ochotnicy na pierwszej linii daj\u0105 z siebie wszystko. \"Nie \u015bpimy ju\u017c od sze\u015bciu dni\"\" />\n    Kodeks pracy chwilowo nie obowi\u0105zuje. Bywa, \u017ce pracuj\u0105 ca\u0142\u0105 dob\u0119 - jedz\u0105, odpoczywaj\u0105 czy \u015bpi\u0105, gdy sytuacja jest pod kontrol\u0105, albo gdy ma ich kto zast\u0105pi\u0107. Policjanci, stra\u017cacy i \u017co\u0142nierze daj\u0105 z siebie wszystko, by ratowa\u0107 \u017cycie, zdrowie i dobytek powodzian. Na medale i nagrody przyjdzie czas, ale podzi\u0119kowa\u0144 nigdy za wiele.\n    \n    ", "id": 1177467, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/zawodowcy-i-ochotnicy-na-pierwszej-linii-daja-z-siebie-wszystko-nie-spimy-juz-od-szesciu-dni-st8098006?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawodowcy i ochotnicy na pierwszej linii daj\u0105 z siebie wszystko. \"Nie \u015bpimy ju\u017c od sze\u015bciu dni\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T18:42:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2544405-zderzenie-na-polczynskiej-ph8098148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie auta i motocykla na Bemowie. Jedna osoba ranna\" />\n    W czwartek wieczorem na ulicy Po\u0142czy\u0144skiej dosz\u0142o do zderzenia samochodu osobowego z motocyklem. Kieruj\u0105cy jedno\u015bladem trafi\u0142 do szpitala. Okoliczno\u015bci wypadku wyja\u015bnia policja.\n    \n    ", "id": 1177089, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-zderzenie-auta-i-motocykla-na-polczynskiej-st8098143?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie auta i motocykla na Bemowie. Jedna osoba ranna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T18:39:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8758138-nadbrygadier-michal-kamieniecki-ph8098089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przej\u0105\u0142 zarz\u0105dzanie kryzysowe. \"Na miejscu to wygl\u0105da du\u017co gorzej ni\u017c w telewizji\"\" />\n    Nadbrygadier Micha\u0142 Kamieniecki, kt\u00f3ry od \u015brody przej\u0105\u0142 zarz\u0105dzanie kryzysowe w L\u0105dku-Zdroju i Stroniu \u015al\u0105skim, m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 o tym, na czym skupiaj\u0105 si\u0119 teraz jego dzia\u0142ania. - Skoordynowa\u0142em prac\u0119 sztabu, stworzy\u0142em struktury\u00a0dowodzenia poszczeg\u00f3lnych poziom\u00f3w tak, \u017ceby ta praca sz\u0142a sprawnie - m\u00f3wi\u0142. Wskazywa\u0142 r\u00f3wnie\u017c na to, co jest obecnie \"ogromnym problemem\".\n    \n    ", "id": 1177090, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/powodz-w-polsce-2024-ladek-zdroj-stronie-slaskie-nadbrygadier-michal-kamieniecki-o-zadaniach-zwiazanych-z-zarzadzaniem-kryzysowym-st8098072?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przej\u0105\u0142 zarz\u0105dzanie kryzysowe. \"Na miejscu to wygl\u0105da du\u017co gorzej ni\u017c w telewizji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T18:22:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3381357-andrzej-duda-na-krynicy-forum-2024-ph8098144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent skrytykowa\u0142 opiesza\u0142o\u015b\u0107 w sprawie CPK. Sp\u00f3\u0142ka zarzuca m\u00f3wienie nieprawdy\" />\n    Opiesza\u0142o\u015b\u0107 obecnego rz\u0105du odno\u015bnie CPK dziwi, ale przede wszystkim, co jest bardzo bolesne, tak\u017ce kosztuje - stwierdzi\u0142 prezydent Andrzej Duda podczas czwartkowej konferencji na Krynica Forum 2024. Zdaniem sp\u00f3\u0142ki informacje przekazane przez g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa s\u0105 nieprawdziwe.\n    \n    ", "id": 1177091, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/prezydent-skrytykowal-opieszalosc-w-sprawie-cpk-spolka-zarzuca-mowienie-nieprawdy-st8098112?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent skrytykowa\u0142 opiesza\u0142o\u015b\u0107 w sprawie CPK. Sp\u00f3\u0142ka zarzuca m\u00f3wienie nieprawdy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T18:18:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1805029-pozary-w-portugalii-ph8098116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Portugalskie w\u0142adze: wiele po\u017car\u00f3w las\u00f3w i \u0142\u0105k to dzie\u0142o podpalaczy\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    Ogie\u0144 trawi Portugali\u0119. Rz\u0105d otrzyma\u0142 w ostatnich dniach wiele dowod\u00f3w, \u017ce szalej\u0105ce od weekendu w tym kraju po\u017cary teren\u00f3w le\u015bnych i \u0142\u0105k to cz\u0119sto dzie\u0142o podpalaczy.\n    \n    ", "id": 1177092, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/portugalskie-wladze-wiele-pozarow-lasow-i-lak-to-dzielo-podpalaczy-st8098107?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalskie w\u0142adze: wiele po\u017car\u00f3w las\u00f3w i \u0142\u0105k to dzie\u0142o podpalaczy\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T18:11:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-580832-glucholazy-18092024-ph8097000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u0142owa unijnych \u015brodk\u00f3w na odbudow\u0119 dla Polski. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y\" />\n    Ursula von der Leyen zapowiedzia\u0142a w czwartek pomoc dla kraj\u00f3w poszkodowanych przez pow\u00f3d\u017a w wysoko\u015bci 10 mld euro. Jak przekaza\u0142 szef KPRM po\u0142owa tych \u015brodk\u00f3w ma trafi\u0107 do Polski.\n    \n    ", "id": 1177093, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/5-miliardow-euro-z-funduszu-sprawiedliwosci-dla-polski-na-pomoc-powodzianom-st8098115?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u0142owa unijnych \u015brodk\u00f3w na odbudow\u0119 dla Polski. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T17:31:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2942996-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8040435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 jecha\u0142 bez opon\". Nie mia\u0142 prawa jazdy, wydmucha\u0142 dwa promile\" />\n    W \u017belechowie (wojew\u00f3dztwo mazowieckie) dosz\u0142o do obywatelskiego zatrzymania 50-latka, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 samoch\u00f3d pod wp\u0142ywem alkoholu. Z jednej strony auto nie mia\u0142o opon, a m\u0119\u017cczyzna nie posiada\u0142 uprawnie\u0144 do kierowania. \n    \n    ", "id": 1176630, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zelechow-jechal-autem-bez-opon-i-prawa-jazdy-byl-pijany-st8097951?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 jecha\u0142 bez opon\". Nie mia\u0142 prawa jazdy, wydmucha\u0142 dwa promile", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T17:14:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9115118-10-urodziny-muzeum-historii-zydow-polskich-polin-ph8098020/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koncert, warsztaty, pokazy film\u00f3w, debata. Muzeum POLIN hucznie \u015bwi\u0119tuje 10. urodziny\" />\n    Muzeum Historii \u017byd\u00f3w Polskich POLIN w Warszawie \u015bwi\u0119tuje 10. urodziny - z tej okazji przygotowano urodzinowy program w ramach kt\u00f3rego w dniach 26-30 wrze\u015bnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 koncerty, autorskie oprowadzania, noc filmowa, debata i warsztaty.\n    \n    ", "id": 1176632, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-10-lat-muzeum-polin-program-urodzinowy-st8097942?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koncert, warsztaty, pokazy film\u00f3w, debata. Muzeum POLIN hucznie \u015bwi\u0119tuje 10. urodziny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T17:13:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-hus2ck-noc-miejscami-bedzie-mglista-5480574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek, 20.09. Mglista noc, miejscami b\u0119dzie zaledwie 7 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na pi\u0105tek 20.09. Noc miejscami b\u0119dzie mglista. W dzie\u0144 dopisze s\u0142oneczna aura. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 25 stopni. \n    \n    ", "id": 1176633, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-2009-mglista-noc-miejscami-bedzie-zaledwie-7-stopni-st8097940?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek, 20.09. Mglista noc, miejscami b\u0119dzie zaledwie 7 stopni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T17:02:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1916231-przewodniczaca-komisji-europejskiej-ursula-von-der-leyen-premier-rp-donald-tusk-premier-czech-petr-fiala-l-premier-slowacji-robert-fico-p-oraz-kanclerz-austrii-karl-nehammer-ph8098030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szefowa KE: 10 miliard\u00f3w euro dla kraj\u00f3w dotkni\u0119tych powodzi\u0105\" />\n    Kraje,\u00a0kt\u00f3re nawiedzi\u0142a pow\u00f3d\u017a, b\u0119d\u0105 mog\u0142y korzysta\u0107 z 10 mld euro z funduszu sp\u00f3jno\u015bci - oznajmi\u0142a Ursula von der Leyen w trakcie konferencji prasowej we Wroc\u0142awiu. Jak podkre\u015bli\u0142a, chodzi o 100-procentowe finansowanie, gdy\u017c \"czas jest wyj\u0105tkowy i dzia\u0142ania musz\u0105 by\u0107 wyj\u0105tkowe\". Premier Donald Tusk przekaza\u0142 po spotkaniu z szefow\u0105 KE Ursul\u0105 von der Leyen, \u017ce nasz kraj przygotuje plan odbudowy teren\u00f3w popowodziowych. \n    \n    ", "id": 1176634, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/przewodniczaca-ke-10-mld-euro-dla-krajow-dotknietych-powodzia-st8098017?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa KE: 10 miliard\u00f3w euro dla kraj\u00f3w dotkni\u0119tych powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T16:34:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1630360-dwie-ofiary-smiertelne-wypadku-w-sluchowie-ph8097947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"SAM uderzy\u0142 w drzewo i sp\u0142on\u0105\u0142. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby \" />\n    Dwie osoby ponios\u0142y \u015bmier\u0107 na miejscu po tym, jak pojazd typu SAM uderzy\u0142 w drzewo i sp\u0142on\u0105\u0142 w S\u0142uchowie (woj. pomorskie). Okoliczno\u015bci wypadku wyja\u015bnia policja.\n    \n    ", "id": 1176153, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/sluchowo-uderzyl-w-drzewo-i-splonal-nie-zyja-dwie-osoby-st8097944?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAM uderzy\u0142 w drzewo i sp\u0142on\u0105\u0142. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T16:33:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6627983-prokuratura-w-swidnicy-ph8097966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wykorzystuj\u0105 pow\u00f3d\u017a i szabruj\u0105. Prokuratura reaguje\" />\n    W zwi\u0105zku ze zg\u0142oszonymi przypadkami szabrownictwa na terenach powodziowych prokuratury podj\u0119\u0142y dzia\u0142ania w kierunku \u015bcigania sprawc\u00f3w takich przest\u0119pstw. Z\u0142odzieje wykorzystuj\u0105 sytuacj\u0119 i okradaj\u0105 domy, gara\u017ce, sklepy, stacje benzynowe. Za kradzie\u017c grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia. Za tak zwan\u0105 kradzie\u017c zuchwa\u0142\u0105 za kratki mo\u017cna trafi\u0107 nawet na osiem lat. \n    \n    ", "id": 1176154, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-opole-wykorzystuja-powodz-i-szabruja-domy-sklepy-stacje-paliw-kradna-co-popadnie-st8097862?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wykorzystuj\u0105 pow\u00f3d\u017a i szabruj\u0105. Prokuratura reaguje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T16:31:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9388528-falsz-ph8097974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hora\u0142a: prezes RARS jest \u015bcigany za przestrzeganie procedur. To nieprawda\" />\n    Politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci maj\u0105 nowy przekaz w sprawie \u015bciganego listem go\u0144czym by\u0142ego prezesa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Ma by\u0107 \u015bcigany za... stosowanie obowi\u0105zuj\u0105cego w sytuacjach nadzwyczajnych prawa i procedur. Sprawdzamy, jakie zarzuty ma w rzeczywisto\u015bci.\n    \n    ", "id": 1176155, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/horala-prezes-rars-jest-scigany-za-przestrzeganie-procedur-to-nieprawda-st8097341?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hora\u0142a: prezes RARS jest \u015bcigany za przestrzeganie procedur. To nieprawda", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:55:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6595601-zagan-18092014-ph8097696/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Samej powodzi to ja si\u0119 nie boj\u0119. Rachunku za wod\u0119 si\u0119 boj\u0119\"\" />\n    Jak do \u017bagania przysz\u0142a pow\u00f3d\u017a, to pani Teresa nala\u0142a ca\u0142\u0105 wann\u0119 wody. \u2013 Powodzi to ja si\u0119 nie boj\u0119. Rachunku za wod\u0119 si\u0119 boj\u0119. Sama jestem, ci\u0119\u017cko mi si\u0119 \u017cyje. W domu latarkami \u015bwiec\u0119, bo nie mam na \u015bwiat\u0142o. Bior\u0119 du\u017co lek\u00f3w - opowiada 78-letnia Teresa, kt\u00f3r\u0105 ewakuowano do o\u015brodka sportowego Arena, gdzie trafili g\u0142\u00f3wnie seniorzy, kt\u00f3rzy mieszkaj\u0105 samotnie.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1176156, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/zagan-ewakuacja-my-wszyscy-to-ludzie-samotni-nie-mamy-gdzie-isc-to-nas-tu-wzieli-st8097007?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Samej powodzi to ja si\u0119 nie boj\u0119. Rachunku za wod\u0119 si\u0119 boj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:49:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gw2n0a-koszyk-sklep-zakupy-inflacja-adobestock_493101486-6627379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny zacz\u0119\u0142y spada\u0107. Oto najta\u0144sze sklepy w Polsce\" />\n    W sierpniu 2024 roku \u015brednia cena koszyka zakupowego spad\u0142a o 17 z\u0142otych w skali miesi\u0105ca - informuje ASM Sales Force Agency. Autorzy najnowszego \"Badania i Raportu Koszyk Zakupowy\" podkre\u015blaj\u0105, \u017ce ju\u017c tylko w pi\u0119ciu sklepach za zestaw najpopularniejszych produkt\u00f3w u\u017cytku codziennego trzeba zap\u0142aci\u0107 ponad 300 z\u0142otych. Gdzie zap\u0142acimy najmniej za zakupy?\n    \n    ", "id": 1176157, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ceny-w-sklepach-spadaja-oto-najtansze-sieci-w-polsce-st8097880?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny zacz\u0119\u0142y spada\u0107. Oto najta\u0144sze sklepy w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:45:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4367446-donald-trump-w-swoim-klubie-golfowym-w-bedminster-ph8097885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Partia golfa z Go\u0142ot\u0105. Plan Trumpa na niedziel\u0119\" />\n    Donald Trump prawdopodobnie spotka si\u0119 w niedziel\u0119 w swoim klubie golfowym w Bedminster z Andrzejem Go\u0142ot\u0105, z kt\u00f3rym rozegra parti\u0119 golfa - dowiedzia\u0142y si\u0119 nieoficjalnie \"Fakty\" TVN. Nast\u0119pnie pojedzie do Doylestown na ods\u0142oni\u0119cie pomnika na cmentarzu przylegaj\u0105cym do tamtejszego Narodowego Sanktuarium Matki Bo\u017cej Cz\u0119stochowskiej. Go\u015bci\u0107 tam b\u0119dzie te\u017c prezydent Andrzej Duda.\n    \n    ", "id": 1176158, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-ma-sie-spotkac-w-niedziele-w-swoim-klubie-golfowym-w-bedminster-z-andrzejem-golota-z-ktorym-rozegra-partie-golfa-wizyta-w-doylestown-st8097879?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia golfa z Go\u0142ot\u0105. Plan Trumpa na niedziel\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:37:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5974917-men-uruchamia-infolinie-dla-poszkodowanych-przez-powodz-ph8097784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"MEN uruchomi\u0142 telefon wsparcia psychologicznego dla uczni\u00f3w i nauczycieli z teren\u00f3w powodziowych\" />\n    W trosce o bezpiecze\u0144stwo uczni\u00f3w w czwartek odwo\u0142ano zaj\u0119cia w ponad 430 plac\u00f3wkach edukacyjnych w kraju. Ministerstwo Edukacji Narodowej uruchomi\u0142o te\u017c specjaln\u0105 lini\u0119 telefoniczn\u0105, gdzie uczniom, nauczycielom i rodzicom oferowane jest wsparcie. Dzia\u0142a\u0144 pomocowych jest wi\u0119cej.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1176635, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/men-uruchomil-telefon-wsparcia-psychologicznego-dla-uczniow-i-nauczycieli-z-terenow-powodziowych-st8097775?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MEN uruchomi\u0142 telefon wsparcia psychologicznego dla uczni\u00f3w i nauczycieli z teren\u00f3w powodziowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:22:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4990073-shutterstock2518362539-ph8097874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dezinformacja o wysadzaniu wa\u0142\u00f3w. Akcja ABW\u00a0\" />\n    \"Funkcjonariusze ABW zatrzymali w\u0142a\u015bnie osob\u0119, kt\u00f3ra przebrana w mundur dezinformowa\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w o rzekomym planie wysadzenia wa\u0142u przeciwpowodziowego. Trwaj\u0105 czynno\u015bci ABW i prokuratury\" - przekaza\u0142 premier Donald Tusk. Rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce to 26-letni mieszkaniec jednej z miejscowo\u015bci niedaleko Wroc\u0142awia. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej prokurator Robert Tomankiewicz z dolno\u015bl\u0105skiego wydzia\u0142u Prokuratury Krajowej przekaza\u0142, \u017ce ABW zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn.\n    \n    ", "id": 1176631, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodzie-w-polsce-2024-dezinformacja-o-wysadzaniu-walow-dwie-osoby-zatrzymane-przez-abw-st8097859?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezinformacja o wysadzaniu wa\u0142\u00f3w. Akcja ABW\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:22:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osoba \"przebrana w mundur\" straszy\u0142a wysadzeniem wa\u0142\u00f3w. Tusk: zosta\u0142a zatrzymana\" />\n    \"Funkcjonariusze ABW zatrzymali w\u0142a\u015bnie osob\u0119, kt\u00f3ra przebrana w mundur dezinformowa\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w o rzekomym planie wysadzenia wa\u0142u przeciwpowodziowego. Trwaj\u0105 czynno\u015bci ABW i prokuratury\" - przekaza\u0142 premier Donald Tusk na platformie X.\n    \n    ", "id": 1175686, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodzie-w-polsce-2024-donald-tusk-abw-zatrzymala-osobe-ktora-przebrana-w-mundur-dezinformowala-o-rzekomym-planie-wysadzenia-walu-st8097859?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osoba \"przebrana w mundur\" straszy\u0142a wysadzeniem wa\u0142\u00f3w. Tusk: zosta\u0142a zatrzymana", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:15:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7032929-wiezniowie-pomagaja-w-umacnianiu-walow-przeciwpowodziowych-ph8097844/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119\u017aniowie pomagaj\u0105 w umacnianiu wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych\" />\n    Wi\u0119\u017aniowie z Zak\u0142adu Karnego w G\u0142ogowie (Dolno\u015bl\u0105skie) trzeci dzie\u0144 pomagaj\u0105 w umacnianiu nadodrza\u0144skich wa\u0142\u00f3w. W czwartek grupa ponad 100 m\u0119\u017cczyzn pod nadzorem funkcjonariuszy s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej uk\u0142ada worki z piaskiem w gminie Kotla.\n    \n    ", "id": 1175687, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-wiezniowie-pomagaja-w-umacnianiu-walow-st8097817?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119\u017aniowie pomagaj\u0105 w umacnianiu wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:14:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1591645-powodz-wlochy-ph8097842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a w Europie \u015arodkowej. Zgin\u0119\u0142y 24 osoby \" />\n    Powodzie, kt\u00f3re s\u0105 wynikiem dzia\u0142alno\u015bci ni\u017cu Boris, doprowadzi\u0142y do \u015bmierci 24 os\u00f3b w Europie \u015arodkowej. W Polsce i w Rumunii zgin\u0119\u0142o po siedem os\u00f3b, a w Austrii i w Czechach - po pi\u0119\u0107. \u017bywio\u0142 pozostawi\u0142 za sob\u0105 szlak zniszcze\u0144, kt\u00f3ry zaczyna si\u0119 w Rumunii, a ko\u0144czy na Polsce.\n    \n    ", "id": 1175688, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodz-w-europie-srodkowej-zginely-24-osoby-st8097778?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Europie \u015arodkowej. Zgin\u0119\u0142y 24 osoby ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T15:10:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1732087-liban-dym-po-eksplozjach-na-niebie-nad-miastem-ph8097809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuchy w r\u00f3\u017cnych punktach miasta. Seria eksplozji na nagraniu\" />\n    Wybuchy nale\u017c\u0105cych do bojownik\u00f3w Hezbollahu urz\u0105dze\u0144 elektronicznych zosta\u0142y zarejestrowane na nagraniu. Wed\u0142ug liba\u0144skich w\u0142adz, we wtorkowych i \u015brodowych wybuchach zgin\u0119\u0142o kilkadziesi\u0105t os\u00f3b, a kilka tysi\u0119cy zosta\u0142o rannych.\n    \n    ", "id": 1175689, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/eksplozje-w-libanie-wybuchly-urzadzenia-hezbollahu-nagranie-st8097715?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuchy w r\u00f3\u017cnych punktach miasta. Seria eksplozji na nagraniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T14:55:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5716647-woda-nie-nadaje-sie-do-picia-zdjecie-ilustracyjne-ph8097787/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powiat bielski. Woda nie nadaje si\u0119 do picia. \"Zagro\u017cenie nawet w przypadku kontaktu z b\u0142onami \u015bluzowymi\"\" />\n    Sanepid wyda\u0142 wczoraj ostrze\u017cenie o wodzie w miejscowo\u015bciach powiatu bielskiego (woj. \u015bl\u0105skie), kt\u00f3ra nie nadaje si\u0119 do picia. Dzi\u015b informuje, \u017ce st\u0119\u017cenie chloru jest takie, \u017ce woda mo\u017ce stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla zdrowia ludzkiego nawet ju\u017c w przypadku wdychania \u2013 dlatego pomieszczenie, w kt\u00f3rych woda ta zosta\u0142a np. wylana, powinno by\u0107 dobrze przewietrzone.\n    \n    ", "id": 1175690, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/powiat-bielski-woda-nie-nadaje-sie-do-picia-sanepid-wydal-ostrzezenie-st8097782?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powiat bielski. Woda nie nadaje si\u0119 do picia. \"Zagro\u017cenie nawet w przypadku kontaktu z b\u0142onami \u015bluzowymi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T14:39:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6392476-mieszkancy-wroclawia-zaopatruja-sie-w-worki-z-piaskiem-czekajac-na-fale-wezbraniowa-na-odrze-we-wroclawiu-ph8091972/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119cej pieni\u0119dzy dla powodzian. Jest apel Strasburga\" />\n    Parlament Europejski wezwa\u0142 Komisj\u0119 Europejsk\u0105 do zwi\u0119kszenia \u015brodk\u00f3w na pomoc dla powodzian, a tak\u017ce lepsze przygotowanie UE na kl\u0119ski \u017cywio\u0142owe. Europos\u0142owie chc\u0105, by Fundusz Solidarno\u015bci, by\u0142 \"wsp\u00f3\u0142mierny do rosn\u0105cej liczby i dotkliwo\u015bci kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych w Europie\".\n    \n    ", "id": 1175691, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/pe-zaapelowal-do-ke-o-wieksze-fundusze-na-pomoc-dla-powodzian-w-ramach-funduszu-solidarnosci-st8097758?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy dla powodzian. Jest apel Strasburga", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T14:38:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9028979-sean-diddy-combs-ph8093620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"58 esemes\u00f3w w cztery dni. Sean Combs mia\u0142 zastrasza\u0107 \u015bwiadk\u00f3w\" />\n    S\u0105d oddali\u0142 wniosek w sprawie zwolnienia Seana \"Diddy'ego\" Combsa z aresztu. Swoj\u0105 decyzj\u0119 uzasadni\u0142 m.in. niemo\u017cno\u015bci\u0105 zagwarantowania, \u017ce raper nie b\u0119dzie manipulowa\u0142 \u015bwiadkami. O takie praktyki oskar\u017cy\u0142a go prokuratura. S\u0142u\u017cby podaj\u0105, \u017ce tylko w ci\u0105gu czterech dni muzyk wys\u0142a\u0142 58 esemes\u00f3w do Kalenny Harper - kobiety wymienionej jako \u015bwiadek jego nadu\u017cy\u0107 w najnowszym pozwie, jaki przeciwko niemu z\u0142o\u017cono.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1175692, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/sean-combs-oskarzony-o-manipulowanie-swiadkami-mial-zastraszac-i-oferowac-pieniadze-st8097730?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "58 esemes\u00f3w w cztery dni. Sean Combs mia\u0142 zastrasza\u0107 \u015bwiadk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T14:18:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1330658-krosno-odrzanskie-trwa-budowanie-scianek-nad-odra-19092024-ph8097606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie pi\u0119kne rzeki, fala idzie. Po apelu minister zdecydowa\u0142 w sprawie Krosna Odrza\u0144skiego\" />\n    Minister infrastruktury Dariusz Klimczak przyzna\u0142, \u017ce tranzyt, kt\u00f3ry funkcjonuje w Kro\u015bnie Odrza\u0144skim (Lubuskie), \"jest utrudnieniem\" dla miasta w przygotowaniach na fal\u0119 powodziow\u0105, kt\u00f3ra nadci\u0105ga z po\u0142udnia Polski. - Dzisiaj o godzinie 23 ruch zostanie przekierowany - o\u015bwiadczy\u0142 w czasie czwartkowego, wieczornego sztabu kryzysowego. To odpowied\u017a na wcze\u015bniejsze apele burmistrza Grzegorza Garczy\u0144skiego, kt\u00f3ry podnosi\u0142, \u017ce przygotowania do ochrony miejscowo\u015bci mog\u0142yby i\u015b\u0107 sprawniej, gdyby nie korki spowodowane ruchem wahad\u0142owym na mo\u015bcie na Odrze. \n    \n    ", "id": 1177466, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/krosno-odrzanskie-szykuje-siena-falepowodziowa-apel-i-reakcja-ministra-w-sprawie-tranzytu-utrudniajacego-przygotowania-st8097611?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie pi\u0119kne rzeki, fala idzie. Po apelu minister zdecydowa\u0142 w sprawie Krosna Odrza\u0144skiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T14:18:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1046062-krosno-odrzanskie-trwa-budowanie-scianek-nad-odra-19092024-ph8097606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nad Odr\u0105 buduj\u0105 \u015bcianki i apeluj\u0105 do ministra transportu: zabierzcie od nas tranzyt  \" />\n    W Kro\u015bnie Odrza\u0144skim praca wre. Nad Odr\u0105 \"wyrastaj\u0105\" kolejne \u015bcianki szczelne - to one maj\u0105 uchroni\u0107 miasto przed ewentualnym zalaniem, gdy dotrze fala kulminacyjna z po\u0142udnia Polski. Przygotowania mog\u0142yby i\u015b\u0107 jeszcze sprawniej gdyby nie korki spowodowane ruchem wahad\u0142owym na mo\u015bcie na Odrze. Burmistrz miasta apeluje o pomoc do ministra transportu. - Potrzebujemy decyzji tu i teraz - m\u00f3wi Grzegorz Garczy\u0144ski. \n    \n    ", "id": 1175086, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/nad-odra-buduja-scianki-i-apeluja-do-ministra-transportu-zabierzcie-od-nas-tranzyt-st8097611?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nad Odr\u0105 buduj\u0105 \u015bcianki i apeluj\u0105 do ministra transportu: zabierzcie od nas tranzyt  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T14:13:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2067275-zatrzymano-45-latka-ze-szczecina-ph8097681/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 oszuka\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144stwo senior\u00f3w. Zamkn\u0119li go w mieszkaniu i zadzwonili na policj\u0119\" />\n    Gdy 75-latka z Bia\u0142egostoku podnios\u0142a s\u0142uchawk\u0119, s\u0142ysza\u0142a p\u0142acz m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry podawa\u0142 si\u0119 za je syna. Powiedzia\u0142, \u017ce potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 w ci\u0105\u017cy i potrzebuje 150 tys. z\u0142, aby nie p\u00f3j\u015b\u0107 do wi\u0119zienia. Kiedy do seniorki przyszed\u0142 45-letni \"policjant\" po odbi\u00f3r pieni\u0119dzy, 75-latka razem ze swoim 80-letnim m\u0119\u017cem zamkn\u0119\u0142a go w mieszkaniu i zadzwoni\u0142a na policj\u0119. 45-latek wyszed\u0142 w kajdankach.\n    \n    ", "id": 1175087, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-chcial-oszukac-malzenstwo-seniorow-przyszedl-po-pieniadze-zamkneli-go-w-mieszkaniu-i-wezwali-policje-st8097663?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 oszuka\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144stwo senior\u00f3w. Zamkn\u0119li go w mieszkaniu i zadzwonili na policj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T13:56:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-496110-amunicja-znaleziona-na-tasmie-sortowni-odpadow-ph8097705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142o wybuchem, ewakuowano pracownik\u00f3w\" />\n    Kilkadziesi\u0105t sztuk amunicji, zapalniki i niewielkie ilo\u015bci prochu znale\u017ali pracownicy sortowni odpad\u00f3w komunalnych w powiecie che\u0142mskim (Lubelskie). Policja ustala, sk\u0105d pochodz\u0105 znalezione militaria i dlaczego trafi\u0142y na \u015bmietnik.\n    \n    ", "id": 1175088, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/chelm-amunicja-znaleziona-na-tasmie-sortowni-odpadow-st8097694?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi\u0142o wybuchem, ewakuowano pracownik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T13:45:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-432519-uderzenie-w-nielegalny-hazard-w-gdyni-znaleziono-tez-narkotyki-ph8097690/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wpuszczali tylko zaufanych ludzi, a i tak wpadli \" />\n    Dwa punkty, w kt\u00f3rych w Gdyni (woj. pomorskie) prowadzony by\u0142 nielegalny hazard, zlikwidowali pomorscy policjanci wsp\u00f3lnie z funkcjonariuszami Urz\u0119du Celno-Skarbowego. Zabezpieczono 11 automat\u00f3w do gier, narkotyki i got\u00f3wk\u0119. \n    \n    ", "id": 1175089, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/gdynia-uderzenie-w-nielegalny-hazard-znaleziono-tez-narkotyki-st8097667?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpuszczali tylko zaufanych ludzi, a i tak wpadli ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T11:40:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6747044-mieszkancy-umacniaja-waly-w-brzegu-dolnym-18092024-ph8097023/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczyt fali jest we Wroc\u0142awiu. Kt\u00f3re miasta b\u0119d\u0105 kolejne? \" />\n    We Wroc\u0142awiu woda w Odrze p\u0142ynie w bardzo wysokich stanach, ale nie wyrz\u0105dzi\u0142a szk\u00f3d w centrum miasta i okalaj\u0105cych dzielnicach. To, co dzieje si\u0119 w stolicy Dolnego \u015al\u0105ska, \u015bledz\u0105 ju\u017c w\u0142adze kolejnych miejscowo\u015bci i miast, do kt\u00f3rych kolejno b\u0119dzie dociera\u0107 fala wezbraniowa.  \n    \n    ", "id": 1174215, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/powodz-2024-szczyt-fali-jest-we-wroclawiu-ktore-miasta-beda-kolejne-co-czeka-brzeg-dolny-glogow-nowa-sol-i-gmine-sulechow-st8096757?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt fali jest we Wroc\u0142awiu. Kt\u00f3re miasta b\u0119d\u0105 kolejne? ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T11:34:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9188235-andrzej-duda-ph8097397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Polska nie mo\u017ce by\u0107 bia\u0142\u0105 plam\u0105 na europejskiej mapie\"\" />\n    Prezydent Andrzej Duda oceni\u0142, \u017ce bez budowy elektrowni atomowych Polska nie b\u0119dzie w stanie spe\u0142ni\u0107 unijnych wymog\u00f3w klimatycznych. - Nie mo\u017cemy dalej by\u0107 bia\u0142\u0105 plam\u0105 na europejskiej mapie cywilnej atomistyki; elektrownie atomowe maj\u0105 dla nas absolutnie fundamentalne znaczenie - podkre\u015bli\u0142.\n    \n    ", "id": 1174216, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/andrzej-duda-polska-nie-moze-byc-biala-plama-na-europejskiej-mapie-st8097343?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Polska nie mo\u017ce by\u0107 bia\u0142\u0105 plam\u0105 na europejskiej mapie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T11:30:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6155177-policja-szuka-tej-kobiety-jest-podejrzewana-o-kradziez-ph8097275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakry\u0142a r\u0119ce sukienk\u0105 i portfel klientki sklepu znikn\u0105\u0142\" />\n    62-latka zosta\u0142a okradziona w jednym ze sklep\u00f3w odzie\u017cowych. Policja publikuje nagranie z tego zdarzenia. Wida\u0107 na nim kobiet\u0119, kt\u00f3ra mia\u0142a wyj\u0105\u0107 portfel z plecaka klientki. Jest poszukiwana.\n    \n    ", "id": 1174217, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-zakryla-rece-sukienka-i-portfel-klientki-sklepu-zniknal-st8097312?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakry\u0142a r\u0119ce sukienk\u0105 i portfel klientki sklepu znikn\u0105\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T11:29:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3367251-wypadek-na-dk-9-poszkodowanych-siedmiu-zolnierzy-ph8097381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki i wojskowego auta. Siedmiu \u017co\u0142nierzy rannych\" />\n    Siedmiu \u017co\u0142nierzy zosta\u0142o poszkodowanych w wypadku na drodze krajowej numer 9 w Cmolasie (woj. podkarpackie), gdzie dosz\u0142o do zderzenia ci\u0119\u017carowej scanii i wojskowego honkera. \n    \n    ", "id": 1174218, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/cmolas-wypadek-na-krajowej-9-poszkodowanych-siedmiu-zolnierzy-st8097379?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki i wojskowego auta. Siedmiu \u017co\u0142nierzy rannych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T10:50:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mh79r4-wypadek-autokaru-z-pojazdem-ciezarowym-7342173/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119\u0107 os\u00f3b oskar\u017conych w sprawie zderzenie autobusu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105\" />\n    Drawska prokuratura oskar\u017cy\u0142a pi\u0119\u0107 os\u00f3b w sprawie spowodowania katastrofy w ruchu l\u0105dowym: kierowc\u0119 tira, w\u0142a\u015bciciela firmy transportowej, dw\u00f3ch jej pracownik\u00f3w i pracownika stacji diagnostycznej. Do wypadku tira i autobusu PKS dosz\u0142o 13 wrze\u015bnia 2023 roku na DW 175 w Konotopie. 16 os\u00f3b zosta\u0142o wtedy rannych, a jedna zmar\u0142a w szpitalu.\n    \n    ", "id": 1173809, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/konotop-do-sadu-trafil-akt-oskarzenia-w-sprawie-spowodowania-katastrofy-w-ruchu-ladowym-st8097048?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b oskar\u017conych w sprawie zderzenie autobusu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T10:47:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3668822-pap202006062p3-ph8097123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uszkodzony statek z wybuchowym \u0142adunkiem p\u0142ynie w kierunku Ba\u0142tyku\" />\n    Powi\u0105zany z Rosj\u0105 uszkodzony statek towarowy Ruby, transportuj\u0105cy 20 tysi\u0119cy ton wybuchowej saletry amonowej, w weekend wp\u0142ynie na Ba\u0142tyk - donosz\u0105 w czwartek du\u0144ska gazeta \"Information\" oraz kolektyw \u015bledczy Danwatch. W przesz\u0142o\u015bci dosz\u0142o do kilku powa\u017cnych katastrof wywo\u0142anych t\u0105 substancj\u0105.\u00a0To w\u0142a\u015bnie ten materia\u0142 eksplodowa\u0142 w Bejrucie w 2020 roku. \n    \n    ", "id": 1173810, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/uszkodzony-statek-z-wybuchowym-ladunkiem-plynie-w-kierunku-baltyku-st8097091?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uszkodzony statek z wybuchowym \u0142adunkiem p\u0142ynie w kierunku Ba\u0142tyku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T10:28:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8235570-nocne-patrole-zandarmerii-wojskowej-na-terenach-dotknietych-powodzia-ph8097181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Patroluj\u0105 w nocy, po cichu. Strzeg\u0105 powodzian przed szabrownikami\" />\n    Kamera TVN24 towarzyszy\u0142a nocnym patrolom \u017bandarmerii Wojskowej w Szprotawie i \u017baganiu w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 powodziow\u0105. Starszy kapral Kamil Lamparski i kapitan Daniel Zakrzewski opowiedzieli dziennikarzowi TVN24 Filipowi Folczakowi, \u017ce podczas nocnych patroli od godziny 20 do 6 rano nast\u0119pnego dnia pilnuj\u0105 dom\u00f3w przed szabrownikami, a w razie czego s\u0142u\u017c\u0105 pomoc\u0105 mieszka\u0144com. - Jeste\u015bmy tutaj dla ludzi - podkre\u015bli\u0142\u00a0Lamparski.\n    \n    ", "id": 1173811, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/patroluja-w-nocy-po-cichu-strzega-powodzian-przed-szabrownikami-st8097094?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patroluj\u0105 w nocy, po cichu. Strzeg\u0105 powodzian przed szabrownikami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T09:38:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1703029-sluzby-zarzadzaja-dwoma-miastami-stronie-i-ladek-ph8097033/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zarz\u0105dzanie kryzysem przejmuj\u0105 s\u0142u\u017cby. \"Chc\u0119, aby do ka\u017cdego mieszkania dotar\u0142 funkcjonariusz\"\" />\n    W Stroniu \u015al\u0105skim (woj. dolno\u015bl\u0105skie) trwa usuwanie skutk\u00f3w powodzi. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 ju\u017c s\u0142u\u017cby. Ich prac\u0119 koordynuje nadbrygadier Micha\u0142 Kamienicki, kt\u00f3ry przej\u0105\u0142 zarz\u0105dzanie kryzysowe. - To, co musimy zrealizowa\u0107, to odbudowa infrastruktury. Priorytetem jest sie\u0107 kanalizacyjna - powiedzia\u0142 stra\u017cak podczas czwartkowego briefingu z dziennikarzami. \n    \n    ", "id": 1173465, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/powodz-w-polsce-2024-stronie-slaskie-ladek-zdroj-zarzadzanie-kryzysem-przejmuja-sluzby-st8096802?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarz\u0105dzanie kryzysem przejmuj\u0105 s\u0142u\u017cby. \"Chc\u0119, aby do ka\u017cdego mieszkania dotar\u0142 funkcjonariusz\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T09:34:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1481165-zalane-tereny-we-wsi-osiek-15092024-ph8097011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zablokowane drogi, utrudnienia na kolei\" />\n    Z powodu uszkodze\u0144 wywo\u0142anych powodzi\u0105 w czwartek rano nieprzejezdne pozostawa\u0142y trzy odcinki linii kolejowych; odwo\u0142ano 45 poci\u0105g\u00f3w, a 46 ma tras\u0119 skr\u00f3con\u0105 - poinformowa\u0142o PKP PLK. Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad poda\u0142a, \u017ce zablokowane s\u0105 cztery drogi krajowe, a na trzech odcinkach wprowadzono ruch wahad\u0142owy.\n    \n    ", "id": 1173466, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/powodz-w-polsce-utrudnienia-na-drogach-i-na-kolei-st8096941?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zablokowane drogi, utrudnienia na kolei", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T08:31:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9507656-umowa-na-przekazanie-szpitalowi-w-nysie-pol-miliona-zlotych-przez-fundacje-tvn-ph8096707/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalany szpital, ewakuowani pacjenci i zniszczony sprz\u0119t. W odbudowie pomo\u017ce Fundacja TVN\" />\n    Tysi\u0105ce metr\u00f3w kwadratowych szpitala zosta\u0142o zalanych. S\u0142u\u017cby musia\u0142y ewakuowa\u0107 pacjent\u00f3w, ale sprz\u0119tu nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Uniemo\u017cliwia to funkcjonowanie plac\u00f3wki. Szpital w Nysie zosta\u0142 zniszczony przez wielk\u0105 wod\u0119, a Fundacja TVN pomo\u017ce go odbudowa\u0107.\n    \n    ", "id": 1173191, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/szpital-w-nysie-zniszczony-przez-powodz-w-odbudowie-pomoze-fundacja-tvn-st8096702?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalany szpital, ewakuowani pacjenci i zniszczony sprz\u0119t. W odbudowie pomo\u017ce Fundacja TVN", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T08:20:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1250151-smiertelne-potracenie-seniorki-zdjecie-ilustracyjne-ph8072746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Martwy noworodek w \u015bmietniku. \"Dziecko urodzi\u0142o si\u0119 \u017cywe\". Zarzuty i wniosek o areszt \" />\n    Prokuratura postawi\u0142a zarzuty matce noworodka, kt\u00f3rego znaleziono martwego w koszu na \u015bmieci. Podejrzanymi w sprawie s\u0105 te\u017c \"osoby z bliskiego otoczenia dziewczyny\". Mieli utrudnia\u0107 \u015bledztwo. \n    \n    ", "id": 1173192, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/minsk-mazowiecki-martwy-noworodek-w-reklamowce-zarzuty-i-wniosek-o-areszt-st8096543?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Martwy noworodek w \u015bmietniku. \"Dziecko urodzi\u0142o si\u0119 \u017cywe\". Zarzuty i wniosek o areszt ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T07:25:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2468271-sztab-kryzysowy-ph8096454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest najgorzej, jakie s\u0105 zagro\u017cenia, co robi\u0105 s\u0142u\u017cby. Najwa\u017cniejsze informacje po sztabie\" />\n    Cho\u0107 z raportu s\u0142u\u017cb hydrologicznych wynika, \u017ce powoli nast\u0119puje stabilizacja stanu wody na Odrze, premier Donald Tusk na porannym posiedzeniu sztabu kryzysowego powiedzia\u0142, \u017ce \"jest za wcze\u015bnie, aby og\u0142asza\u0107 pokonanie powodzi we Wroc\u0142awiu\". Szef IMGW przekaza\u0142 te\u017c, \u017ce spadek notuj\u0105 rzeki dop\u0142ywaj\u0105ce do Wroc\u0142awia, O\u0142awa i \u015al\u0119za. Oto najwa\u017cniejsze informacje z posiedzenia powodziowego sztabu kryzysowego.\n    \n    ", "id": 1172924, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-gdzie-jest-najgorzej-jakie-sa-zagrozenia-co-robia-sluzby-najwazniejsze-informacje-po-sztabie-st8096625?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest najgorzej, jakie s\u0105 zagro\u017cenia, co robi\u0105 s\u0142u\u017cby. Najwa\u017cniejsze informacje po sztabie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T07:23:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7563595-powodzie-na-wegrzech-budapeszt-18092024-ph8096541/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Budapeszt szykuje si\u0119 na nadej\u015bcie wielkiej wody. Na Dunaju mo\u017cliwe prawie 850 cm\" />\n    Po ekstremalnych opadach deszczu trudna sytuacja powodziowa ma r\u00f3wnie\u017c miejsce na W\u0119grzech. Przemieszczaj\u0105ca si\u0119 fala kulminacyjna na Dunaju zmierza w kierunku Budapesztu. W mie\u015bcie trwaj\u0105 przygotowania na nadej\u015bcie wezbrania. Na Kontakt24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia ze stolicy W\u0119gier.\n    \n    ", "id": 1172925, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/budapeszt-szykuje-sie-na-nadejscie-wielkiej-wody-na-dunaju-mozliwe-prawie-850-cm-st8096346?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budapeszt szykuje si\u0119 na nadej\u015bcie wielkiej wody. Na Dunaju mo\u017cliwe prawie 850 cm", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T07:10:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5l9em-red-dead-redemption-2-4770243/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najlepsze gry na jesie\u0144. Lista tytu\u0142\u00f3w na coraz kr\u00f3tsze dni\" />\n    Jesie\u0144 daje szans\u0119 na sp\u0119dzenie nieco wi\u0119cej czasu w alternatywnych \u015bwiatach i wcielenie si\u0119 w jedn\u0105 z niezliczonych wirtualnych postaci. Przedstawiamy kilka najlepszych na t\u0119 por\u0119 roku gier, kt\u00f3re wymagaj\u0105 od gracza albo zr\u0119czno\u015bci i logicznego my\u015blenia, albo emocjonalnego zaanga\u017cowania w przygody bohater\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1172926, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/najlepsze-gry-na-jesien-2024-lista-tytulow-wartych-poznania-st8071098?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze gry na jesie\u0144. Lista tytu\u0142\u00f3w na coraz kr\u00f3tsze dni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T04:59:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6577758-mezczyzna-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph7772108/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymali lekarza w przychodni. Zarzuty i areszt\" />\n    Prokuratura w P\u0142ocku postawi\u0142a zarzut pedofilii lekarzowi. Zarzucono mu\u00a0mi\u0119dzy innymi dopuszczenie si\u0119 innej czynno\u015b\u0107 seksualnej wobec ma\u0142oletniej. Zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.\n    \n    ", "id": 1172545, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plock-aresztowali-lekarza-w-przychodni-zarzut-pedofilii-st8096302?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymali lekarza w przychodni. Zarzuty i areszt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T04:03:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8887331-sterydy-2-ph8096265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nielegalne sterydy w przesy\u0142ce z Singapuru, s\u0105 warte ponad cztery miliony\" />\n    Uwag\u0119 funkcjonariuszy mazowieckiej Krajowej Administracji Skarbowej wzbudzi\u0142a 800-kilogramowa przesy\u0142ka lotnicza z Singapuru. Zgodnie z deklaracj\u0105 celn\u0105 mia\u0142a zawiera\u0107 fosforyty, wykorzystywane do produkcji sztucznych nawoz\u00f3w fosforowych i mineralnych. Znale\u017ali w niej jednak 14 400 ampu\u0142ek oraz 566 300 tabletek. \n    \n    ", "id": 1172364, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/okecie-nielegalne-sterydy-w-przesylce-z-singapuru-sa-warte-ponad-cztery-miliony-st8096269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nielegalne sterydy w przesy\u0142ce z Singapuru, s\u0105 warte ponad cztery miliony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T04:00:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8416307-frezowanie-alei-ken-ph8095863/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Remonty ulic i przejazdu przez tory. Prace w trzech dzielnicach \" />\n    W ostatnie dni lata drogowcy ruszaj\u0105 z kr\u00f3tkimi remontami. Nowy asfalt zyska ulica Broniewskiego oraz aleja Komisji Edukacji Narodowej. Wyremontowany zostanie te\u017c przejazd przez tory na placu Grunwaldzkim. Kierowcy i pasa\u017cerowie komunikacji miejskiej b\u0119d\u0105 musieli liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami. \n    \n    ", "id": 1172365, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-prace-na-broniewskiego-alei-komisji-edukacji-narodowej-i-placu-grunwaldzkim-utrudnienia-st8095845?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Remonty ulic i przejazdu przez tory. Prace w trzech dzielnicach ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-19T03:49:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-930416-fala-kulminacyjna-dotarla-do-wroclawia-zdjecie-z-19092024-roku-ph8096252/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojsko i stra\u017cacy na wa\u0142ach, poziom Odry ro\u015bnie. Gdzie sytuacja jest najtrudniejsza\" />\n    Fala kulminacyjna na Odrze dotar\u0142a do Wroc\u0142awia. Z kolei na Bobrze fala kulminacyjna\u00a0przechodzi przez Nowogr\u00f3d Bobrza\u0144ski (wojew\u00f3dztwo lubuskie). W nocy odnotowano dwa przesi\u0105ki na wale we wroc\u0142awskich Marszowicach - oba zosta\u0142y za\u0142atane. Wcze\u015bniej Wody Polskie poinformowa\u0142y o uruchomieniu dw\u00f3ch kolejnych polder\u00f3w zalewowych pod Wroc\u0142awiem.\n    \n    ", "id": 1172366, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-wojsko-i-strazacy-na-walach-poziom-odry-rosnie-we-wroclawiu-gdzie-sytuacja-jest-najtrudniejsza-st8096253?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko i stra\u017cacy na wa\u0142ach, poziom Odry ro\u015bnie. Gdzie sytuacja jest najtrudniejsza", "vote": 0}]