[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T15:18:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 1789059,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9701571,wigilia-wolna-od-pracy-jest-decyzja-prezydenta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wigilia wolna od pracy? Jest decyzja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:35:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1788665,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9701561,fala-krytyki-po-wpisie-dowodztwa-generalnego-nowa-kampania-budzi-kont.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala krytyki po wpisie Dow\u00f3dztwa Generalnego. Nowa kampania budzi kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:07:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 1788666,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9701556,prezent-od-kima-dosiegnie-warszawy-rosja-ma-nowa-niebezpieczna-zabaw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezent od Kima dosi\u0119gnie Warszawy. Rosja ma now\u0105, niebezpieczn\u0105 zabawk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T13:25:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1788316,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9701544,force-protection-dla-wojska-polskiego-to-przelom-oto-co-kryje-w-sobie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Force Protection dla Wojska Polskiego to prze\u0142om. Oto co kryje w sobie umowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T13:04:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 1788317,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9701545,petru-w-wigilie-pracowal-w-biedronce-jego-akcja-zostala-zmiazdzona-pr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petru w Wigili\u0119 pracowa\u0142 w Biedronce. Jego akcja zosta\u0142a zmia\u017cd\u017cona przez internaut\u00f3w, a sie\u0107 straci\u0142a wizerunkowo [BADANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:52:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 1788318,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9701543,w-samolot-azerbaijan-airlines-trafila-rosyjska-rakieta-rosjanie-zaprz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W samolot Azerbaijan Airlines trafi\u0142a rosyjska rakieta. Rosjanie zaprzeczaj\u0105: To mg\u0142a by\u0142a przyczyn\u0105 katastrofy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:28:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 1788319,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9701531,100-obwodnic-w-10-lat-ile-z-nich-jest-realizowanych-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 obwodnic w 10 lat. Ile z nich jest realizowanych? [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:26:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787949,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9701528,rosja-traci-przyjaciela-cios-spadnie-wraz-z-nowym-rokiem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja traci przyjaciela. Cios spadnie wraz z nowym rokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:44:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787950,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9701518,rosja-sie-doigrala-wazna-decyzja-nato-ws-baltyku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja si\u0119 doigra\u0142a. Wa\u017cna decyzja NATO ws. Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:26:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787951,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9701513,nowy-budynek-ambasady-polski-w-waszyngtonie-wielka-inwestycja-w-przy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy budynek ambasady Polski w Waszyngtonie. \"Wielka inwestycja w przysz\u0142o\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:11:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787602,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9701503,rosja-musi-poczuc-swad-porazki-smutna-wizja-generala.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja musi poczu\u0107 sw\u0105d pora\u017cki. Smutna wizja genera\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:01:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787603,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/notowania/artykuly/9701498,przed-nami-koniec-hossy-bitcoina-nowa-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami koniec hossy Bitcoina? Nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:47:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787604,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9701497,kolejne-sabotaze-na-baltyku-to-kwestia-czasu-ochrona-podmorskich-kab.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne sabota\u017ce na Ba\u0142tyku to kwestia czasu. \"Ochrona podmorskich kabli jest prawie niemo\u017cliwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:47:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 1788667,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9701497,kolejny-sabotaz-na-baltyku-to-kwestia-czasu-ochrona-podmorskich-kabl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny sabota\u017c na Ba\u0142tyku to kwestia czasu. \"Ochrona podmorskich kabli jest prawie niemo\u017cliwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:14:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787297,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9701487,prezydent-niemiec-rozwiazal-parlament-kraj-czeka-na-przedterminowe-wy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Niemiec rozwi\u0105za\u0142 parlament. Kraj czeka na przedterminowe wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:51:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787298,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/notowania/artykuly/9701483,zloto-jeszcze-mocno-zaswieci-w-2025-roku-jest-jedno-duze-zagrozenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto jeszcze mocno za\u015bwieci w 2025 roku. Jest jedno du\u017ce zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:42:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787299,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9701480,w-rosji-wrze-a-ludzie-pala-radiowozy-sprytny-atak-w-serce-dumnego-kr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Rosji wrze, a ludzie pal\u0105 radiowozy. Sprytny atak w serce dumnego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:24:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787300,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9701476,156-km-drog-jakie-nowe-trasy-otwarto-w-2024-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "156 km dr\u00f3g. Jakie nowe trasy otwarto w 2024 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T08:45:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787065,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9701459,swiat-w-szoku-tajemniczy-samolot-nad-chinami-wyglada-jak-z-filmu-sci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat w szoku. Tajemniczy samolot nad Chinami. Wygl\u0105da jak z filmu sci-fi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T08:07:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787066,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9701447,amerykanin-skazany-za-szpiegostwo-w-rosji-zdaniem-fsb-zbieral-genet.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanin skazany za szpiegostwo w Rosji. Zdaniem FSB \u2013 zbiera\u0142 genetyczne dane Rosjan dla Pentagonu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:27:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 1787067,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9701424,putin-odrzucil-propozycje-trumpa-ws-ukrainy-i-chce-o-wiele-wiecej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin odrzuci\u0142 propozycj\u0119 Trumpa ws. Ukrainy i chce o wiele wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:19:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 1786845,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9701421,grubianskie-prowokacje-kanadyjczycy-sa-wsciekli-na-trumpa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Grubia\u0144skie prowokacje\". Kanadyjczycy s\u0105 w\u015bciekli na Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1786667,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9696236,jak-codziennie-zwiekszac-pewnosc-siebie-rob-te-9-rzeczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak codziennie zwi\u0119ksza\u0107 pewno\u015b\u0107 siebie? R\u00f3b te 9 rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T06:48:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 1786668,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9701419,kto-wygra-wybory-prezydenckie-w-polsce-opublikowano-nowy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory prezydenckie w Polsce? Opublikowano nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T06:30:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 1786669,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9701397,tajemnicze-urzadzenia-na-rosyjskich-wiezach-telefonii-komorkowej-czy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze urz\u0105dzenia na rosyjskich wie\u017cach telefonii kom\u00f3rkowej. Czy Polska tak\u017ce b\u0119dzie je instalowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T06:29:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 1786670,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9701398,uszkodzenie-kabla-pomiedzy-estonia-a-finlandia-nato-jest-gotowe-udzie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzenie kabla pomi\u0119dzy Estoni\u0105 a Finlandi\u0105. NATO jest gotowe udzieli\u0107 pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T05:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1786469,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699646,co-polak-ma-a-co-chce-miec-jak-zmieniaja-sie-nasze-potrzeby-finanse.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Polak ma, a co chce mie\u0107. Jak zmieniaj\u0105 si\u0119 nasze potrzeby, finanse i warunki \u017cycia",
        "vote": 0
    }
]