[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T18:15:00+00:00",
        "description": "Europejskie szlaki pielgrzymkowe - fot. www.youtube.com / Romea Strata",
        "id": 1790710,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/odwaznie-wkroczyc-na-szlak-jubileuszowy,3019280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/0947828a52add75cee3be2144cc1d197/jpg/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%20(591)_20241227180924.jpg",
        "title": "Odwa\u017cnie wkroczy\u0107 na szlak Jubileuszowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T18:15:00+00:00",
        "description": "Europejskie szlaki pielgrzymkowe - fot. www.youtube.com / Romea Strata",
        "id": 1790080,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/odwaznie-wkroczyc-na-szlak-jubileuszowy,3019280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/0947828a52add75cee3be2144cc1d197/jpg/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%20(591)_20241227180924.jpg",
        "title": "Odwa\u017cnie wkroczy\u0107 na szlak Jubileuszowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:26:17.771175+00:00",
        "description": "Zosta\u0142 nies\u0142usznie skazany za napa\u015b\u0107 na taks\u00f3wkarza. Po wyj\u015bciu z wi\u0119zienia sam odkry\u0142 prawdziwych sprawc\u00f3w. Fot. Depositphotos",
        "id": 1789276,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/nieslusznie-skazany-za-napasc-na-taksowkarza-po-wyjsciu-z-wiezienia-sam-odkryl-prawdziwych-sprawcow,3019172",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/ec76530f5dec7ee8bb15ec34327bef3c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_187430658_XL.jpg",
        "title": "Nies\u0142usznie skazany za napa\u015b\u0107 na taks\u00f3wkarza. Po wyj\u015bciu z wi\u0119zienia sam odkry\u0142 prawdziwych sprawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:26:17.056349+00:00",
        "description": null,
        "id": 1789275,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/zadbaj-o-dzis---rekolekcje-adwentowe-z-ks-piotrem-pawlukiewiczem-,3019262",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "Zadbaj o dzi\u015b - rekolekcje adwentowe z ks. Piotrem Pawlukiewiczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:25:18+00:00",
        "description": "Jubileusz 1500 roku i \u015blady polskiego astronoma w Wiecznym Mie\u015bcie. Fot. W. R\u0119dzioch",
        "id": 1789277,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/-kopernik-w-rzymie-jubileusz-1500-roku-i-slady-polskiego-astronoma-w-wiecznym-miescie,3019079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/f2916d7436ffbd0ca337210e7782c1e7/png/deon/rss-thumbnail/Pomnik%20Kopernika%20w%20Rzymie,%20fot.%20W.%20R\u0119dzioch%20(1).png",
        "title": "Kopernik w Rzymie. Jubileusz 1500 roku i \u015blady polskiego astronoma w Wiecznym Mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:17:23+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda zdecydowa\u0142 o podpisaniu ustawy o wolnej Wigilii i skierowaniu jej do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli nast\u0119pczej. Fot. Depositphotos",
        "id": 1789278,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/paprocka-prezydent-andrzej-duda-podpisal-ustawe-o-wolnej-wigilii-skieruje-ja-do-trybunalu-konstytucyjnego-w-trybie-kontr,3019241",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/6090b81517eb2909fb9f629fc69dc7fe/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_698798936_XL.jpg",
        "title": "Paprocka: prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 o wolnej Wigilii, skieruje j\u0105 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli nast\u0119pczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T15:09:00+00:00",
        "description": "Franciszek zastrzega, \u017ce wiara nie jest skarbem, kt\u00f3ry trzeba by ukrywa\u0107. Przeciwnie, musimy si\u0119 nim dzieli\u0107 z innymi. Fot. PAP/EPA/GIUSEPPE LAMI",
        "id": 1788924,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-do-studentow-uniwersytetu-w-betlejem-dzielcie-sie-wiara,3019187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/8465845b96ea6a553be66fa3852f031e/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11793787.jpg",
        "title": "Papie\u017c do student\u00f3w Uniwersytetu w Betlejem: dzielcie si\u0119 wiar\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:16:43.290346+00:00",
        "description": "Konferencja Episkopatu Polski w li\u015bcie pasterskim na Niedziel\u0119 \u015awi\u0119tej Rodziny przypomina o wyj\u0105tkowym znaczeniu nadziei, mi\u0142o\u015bci i przebaczenia w Roku Jubileuszowym 2025. Fot. Depositphotos",
        "id": 1788527,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/-biskupi-rok-jubileuszowy-2025-czasem-laski-nadziei-i-przebaczenia,3018923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/83cdfef262671a7a5250df81a1dbdbd0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_548803358_XL.jpg",
        "title": "Biskupi: Rok Jubileuszowy 2025 czasem \u0142aski, nadziei i przebaczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:16:43.203975+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119ta w Tatrach okaza\u0142y si\u0119 pracowite dla ratownik\u00f3w TOPR, kt\u00f3rzy odnotowali kilka interwencji, w tym nocne poszukiwania turysty na Ciemniaku. Fot. Depositphotos",
        "id": 1788526,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/topr-kilka-interwencji-podczas-swiat-nocne-poszukiwania-na-ciemniaku,3019133",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/5b00c76de85bf956cd3e6f748d70e687/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_664260432_XL.jpg",
        "title": "TOPR: Kilka interwencji podczas \u015bwi\u0105t, nocne poszukiwania na Ciemniaku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T13:11:48.912608+00:00",
        "description": "Na ekrany polskich kin wszed\u0142 d\u0142ugo oczekiwany thriller \u201eZ\u0142owrogi\u201d.",
        "id": 1788163,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/zlowrogi-debiutuje-w-polskich-kinach-film-o-duchowej-walce-i-kurs-stan-i-walcz-jako-duchowe-wsparcie,3019022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/c414228c3a354669a57a6bf8132b8301/jpg/deon/rss-thumbnail/013_NEFARIOUS_production_stills-768x512.jpg",
        "title": "\u201eZ\u0142owrogi\u201d debiutuje w polskich kinach. Kurs \u201eSta\u0144 i Walcz\u201d inspirowany jego przes\u0142aniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T13:11:48.492071+00:00",
        "description": "Baza Kosmiczna w Pituffik. Fot. ouTube / USA Patriotism!",
        "id": 1788162,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/boze-narodzenie-na-krancu-swiata-kaplani-w-mroznej-bazie-kosmicznej-pituffik,3018833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/56af64fca8babf44b441490f66cbadd6/png/deon/rss-thumbnail/image.png",
        "title": "Bo\u017ce Narodzenie na kra\u0144cu \u015bwiata. Kap\u0142ani w mro\u017anej bazie kosmicznej Pituffik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:06:39.596646+00:00",
        "description": "Olejek konopny z zawarto\u015bci\u0105 THC, u\u017cywany do cel\u00f3w leczniczych, przez pomy\u0142k\u0119 trafi\u0142 na wigilijny st\u00f3\u0142, powoduj\u0105c zatrucie 14 os\u00f3b z jednej rodziny. Fot. Depositphotos",
        "id": 1787810,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/policja-o-zatruciu-rodziny-marihuana-przez-pomylke-uzyto-olejku-na-bazie-konopi,3018914",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/a50c5960e99e312228491908c19a1523/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_273817088_XL.jpg",
        "title": "Rodzinna Wigilia pod wp\u0142ywem THC. Policja o nietypowym zatruciu w Podlaskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:01:45.432710+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie pogl\u0105dowe. Fot. Depositphotos",
        "id": 1787496,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/dominikanie-komentuja-przeszukanie-klasztoru-w-lublinie-zalezy-nam-na-prawdzie,3018920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/060a79d1bd3e0abfb9273ef62b4a862a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_669097864_XL.jpg",
        "title": "Dominikanie komentuj\u0105 przeszukanie klasztoru w Lublinie: \u201eZale\u017cy nam na prawdzie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:00:58+00:00",
        "description": "Zniszczenia po rosyjskim ataku. Fot. PAP / Mykola Kalyeniak",
        "id": 1787497,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/polnocnokoreanski-zolnierz-zmarl-w-niewoli-ukrainskiej,3018875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/20ae67fa8fbd8024943f380ebdc8a74b/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24c25437.jpg",
        "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski \u017co\u0142nierz zmar\u0142 w niewoli ukrai\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:32:57+00:00",
        "description": "Ofiaromaty w Ko\u015bcio\u0142ach to nowoczesne rozwi\u0105zanie dla wiernych. Fot. Facebook / Cyfrowy Ofiaromat / Depositphotos",
        "id": 1787210,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ofiaromaty-w-kosciolach-to-nowoczesne-rozwiazanie-dla-wiernych,3018782",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/27/cbbd328176967030f9b9438ae79561d2/png/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(7).png",
        "title": "Ofiaromaty w Ko\u015bcio\u0142ach to nowoczesne rozwi\u0105zanie dla wiernych",
        "vote": 0
    }
]