[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T20:23:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7z0j7b-zoran-milanovic-6720025/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W niedziel\u0119 Chorwaci b\u0119d\u0105 wybiera\u0107 swojego prezydenta. To kolejne wybory, kt\u00f3re wywo\u0142uj\u0105 spore zainteresowanie\" />\n    W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 Chorwaci p\u00f3jd\u0105 do urn, by wybiera\u0107 prezydenta kraju. To kolejne g\u0142osowanie, kt\u00f3re przyci\u0105ga spore zainteresowanie z uwagi na otoczenie w jakim si\u0119 odbywa oraz posta\u0107 faworyta. Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 Zoran Milanovi\u0107 nie jest zwolennikiem pomagania Ukrainie, z czym stoi w kontrze do rz\u0105du. A przedstawiciele rz\u0105dz\u0105cej koalicji nieraz wprost ju\u017c wyra\u017caj\u0105 obawy, \u017ce i w tych wyborach mia\u0142o miejsce zaanga\u017cowanie Rosji.",
        "id": 1790659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/w-niedziele-chorwaci-beda-wybierac-swojego-prezydenta-to-kolejne-wybory-ktore-wywoluja-spore-zainteresowanie-st8238251?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niedziel\u0119 Chorwaci b\u0119d\u0105 wybiera\u0107 swojego prezydenta. To kolejne wybory, kt\u00f3re wywo\u0142uj\u0105 spore zainteresowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T18:20:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2843684-shutterstock-2554985743-ph8238107/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W nocy mo\u017ce pada\u0107 \u015bnieg ziarnisty\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 28.12. Noc przyniesie liczne zamglenia i mg\u0142y, miejscami mo\u017ce s\u0142abo popada\u0107 \u015bnieg ziarnisty. W dzie\u0144 mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 marzn\u0105ce mg\u0142y i opady m\u017cawki.",
        "id": 1790017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-28-12-w-nocy-moze-padac-snieg-ziarnisty-st8238105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W nocy mo\u017ce pada\u0107 \u015bnieg ziarnisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:19:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2225415-samotne-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph5110435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przepisy b\u0119d\u0105 bardziej precyzyjne i bez \"niepotrzebnych komplikacji\"\" />\n    Przepisy tak zwanej ustawy Kamilka b\u0119d\u0105 bardziej precyzyjne i znikn\u0105 niepotrzebne komplikacje - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. Projekt nowelizacji ustawy o przeciwdzia\u0142aniu zagro\u017ceniom przest\u0119pczo\u015bci\u0105 na tle seksualnym i ochronie ma\u0142oletnich zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie wpisany do wykazu prac rz\u0105du.",
        "id": 1789614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przepisy-beda-bardziej-precyzyjne-i-bez-niepotrzebnych-komplikacji-st8238110?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepisy b\u0119d\u0105 bardziej precyzyjne i bez \"niepotrzebnych komplikacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:10:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t0revx-dziecko-shutterstock_2255784109-7761215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieleczona trauma mo\u017ce rzutowa\u0107 na doros\u0142e \u017cycie. Jest bajka, kt\u00f3ra sfinansuje wsparcie terapeutyczne dla dzieci powodzian\" />\n    \"\u015awietlik w ciemno\u015bci\" to opowie\u015b\u0107 o wspania\u0142ej przyja\u017ani, zdolnej pokona\u0107 najwi\u0119ksze przeciwno\u015bci losu. To tak\u017ce - a mo\u017ce przede wszystkim - zrealizowane z potrzeby serca s\u0142uchowisko z doborow\u0105 obsad\u0105, z kt\u00f3rego ca\u0142y doch\u00f3d zostanie przeznaczony na wsparcie psychologiczne dla m\u0142odych powodzian. Dzieci, kt\u00f3re prze\u017cy\u0142y te dramatyczne chwile, zmaga\u0142y si\u0119 nie tylko ze skutkami natury, ale tak\u017ce z traum\u0105, kt\u00f3ra wci\u0105\u017c pozostaje w ich sercach.",
        "id": 1789616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/nieleczona-trauma-moze-rzutowac-na-dorosle-zycie-jest-bajka-ktora-sfinansuje-wsparcie-terapeutyczne-dla-dzieci-powodzian-st8238032?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieleczona trauma mo\u017ce rzutowa\u0107 na doros\u0142e \u017cycie. Jest bajka, kt\u00f3ra sfinansuje wsparcie terapeutyczne dla dzieci powodzian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:06:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9914730-atak-w-zhuhai-ph8180762/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kara \u015bmierci dla kierowcy, kt\u00f3ry SUV-em taranowa\u0142 ludzi\" />\n    Kierowca, kt\u00f3ry 11 listopada wjecha\u0142 swoim samochodem w t\u0142um ludzi w Zhuhai w Chinach, zosta\u0142 skazany na kar\u0119 \u015bmierci. W ataku zgin\u0119\u0142o 35 os\u00f3b, a ponad 40 zosta\u0142o rannych. Kierowca \"wjecha\u0142 celowo w t\u0142um, aby da\u0107 upust swojej z\u0142o\u015bci\", wynika z ustale\u0144 \u015bledczych.",
        "id": 1789617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-samochod-staranowal-tlum-w-zhuhai-kierowca-dostal-kare-smierci-st8238102?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kara \u015bmierci dla kierowcy, kt\u00f3ry SUV-em taranowa\u0142 ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:06:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5884593-mala-armia-janosika-wujek-rafala-trzaskowskiego-napisal-muzyke-ktora-te-dzieci-spiewaja-sprawdzamy-ph8237524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142a Armia Janosika. \"Wujek Trzaskowskiego\" napisa\u0142 muzyk\u0119 tej kol\u0119dy?\" />\n    Koncert kol\u0119d zespo\u0142u Ma\u0142a Armia Janosika, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 wiralem w internecie - nie tylko polskim - zosta\u0142 wykorzystany w walce politycznej. A to za spraw\u0105 \"wujka Rafa\u0142a Trzaskowskiego\", kt\u00f3ry rzekomo \"napisa\u0142 muzyk\u0119, kt\u00f3r\u0105 te dzieci \u015bpiewaj\u0105\".",
        "id": 1789205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/mala-armia-janosika-wujek-trzaskowskiego-napisal-muzyke-tej-koledy-st8237705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142a Armia Janosika. \"Wujek Trzaskowskiego\" napisa\u0142 muzyk\u0119 tej kol\u0119dy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T15:16:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9897770-lotnisko-chopina-ph8145564/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To pierwszy raz w 90-letniej historii\"\" />\n    Lotnisko Chopina w Warszawie odprawi\u0142o od pocz\u0105tku roku 21 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w - podano w komunikacie. Oszacowano, \u017ce w ca\u0142ym 2024 roku sto\u0142eczny port lotniczy obs\u0142u\u017cy 21,3 miliona os\u00f3b.",
        "id": 1789206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/to-pierwszy-raz-w-90-letniej-historii-lotnisko-chopina-w-warszawie-z-rekordem-st8237995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To pierwszy raz w 90-letniej historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:56:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2017910-pogoda-sylwester-nowy-rok-swietowanie-ph8237870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powieje silniejszy wiatr. Najnowsza prognoza na sylwestra i Nowy Rok\" />\n    Pogoda na sylwestra, noc sylwestrow\u0105 i Nowy Rok. Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 pochmurn\u0105 aur\u0119 i opady. Powieje silniejszy wiatr, miejscami jego porywy mog\u0105 si\u0119ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 nawet 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Zimy w prognozach w najbli\u017cszym czasie nie wida\u0107.",
        "id": 1788844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-sylwestra-i-nowy-rok-2025-prognoza-na-kolejne-dni-st8237856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powieje silniejszy wiatr. Najnowsza prognoza na sylwestra i Nowy Rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:04:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9130177-interwencja-policji-w-osadzie-kruk-ph8236551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta zgin\u0119\u0142a w Bo\u017ce Narodzenie, jej syn zatrzymany. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok \" />\n    S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok 64-letniej kobiety, kt\u00f3ra zosta\u0142a znaleziona w mieszkaniu we wsi Gorzewo pod Gostyninem. \u015aledczy ustalili, \u017ce ofiara zmar\u0142a w wyniku obra\u017ce\u0144 g\u0142owy zadanych t\u0119pym narz\u0119dziem. 63-letni m\u0105\u017c kobiety zosta\u0142 pobity i trafi\u0142 do szpitala. W prokuraturze trwa przes\u0142uchanie ich syna. 35-latek ma wkr\u00f3tce us\u0142ysze\u0107 zarzuty.",
        "id": 1788455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gorzewo-smierc-kobiety-w-boze-narodzenie-sekcja-zwlok-przesluchanie-syna-st8237842?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta zgin\u0119\u0142a w Bo\u017ce Narodzenie, jej syn zatrzymany. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:00:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-4627315-przyjechal-do-gdanska-odwiedzic-rodzine-wpadl-w-rece-policji-ph8237848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjecha\u0142 do Gda\u0144ska odwiedzi\u0107 rodzin\u0119. Wpad\u0142 w r\u0119ce policji\" />\n    52-latek mieszkaj\u0105cy na co dzie\u0144 w Holandii, kt\u00f3ry przyjecha\u0142 do Polski, by z\u0142o\u017cy\u0107 rodzinie \u015bwi\u0105teczn\u0105 wizyt\u0119, wpad\u0142 w r\u0119ce policji. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym. Na swoim koncie mia\u0142 liczne kradzie\u017ce z w\u0142amaniem oraz przest\u0119pstwo kierowania pod wp\u0142ywem alkoholu. Mimo to nie spodziewa\u0142 si\u0119, \u017ce jego pobyt w Polsce mo\u017ce tak bardzo si\u0119 przed\u0142u\u017cy\u0107.",
        "id": 1788456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/przyjechal-do-gdanska-odwiedzic-rodzine-wpadl-w-rece-policji-st8237830?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjecha\u0142 do Gda\u0144ska odwiedzi\u0107 rodzin\u0119. Wpad\u0142 w r\u0119ce policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T13:47:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3290388-donald-trump-ph8205651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To b\u0119dzie potencjalny punkt zwrotny\"\" />\n    Inwestorzy licz\u0105, \u017ce dobra passa wzrost\u00f3w na rynkach przed\u0142u\u017cy si\u0119 na 2025 rok. Eksperci dodaj\u0105, \u017ce ameryka\u0144ska \"gie\u0142da odczuwa zbiorow\u0105 ulg\u0119 po przej\u015bciu przez wyboisty cykl wyborczy\", a \"dzie\u0144 inauguracji (Donalda) Trumpa to b\u0119dzie potencjalny punkt zwrotny\".",
        "id": 1788457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/to-bedzie-potencjalny-punkt-zwrotny-prognozy-inwestorow-st8237882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To b\u0119dzie potencjalny punkt zwrotny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T13:47:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3290388-donald-trump-ph8205651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To b\u0119dzie potencjalny punkt zwrotny\"\" />\n    Inwestorzy licz\u0105, \u017ce dobra passa wzrost\u00f3w na rynkach przed\u0142u\u017cy si\u0119 na 2025 rok. Eksperci dodaj\u0105, \u017ce ameryka\u0144ska \"gie\u0142da odczuwa zbiorow\u0105 ulg\u0119 po przej\u015bciu przez wyboisty cykl wyborczy\", a \"dzie\u0144 inauguracji (Donalda) Trumpa to b\u0119dzie potencjalny punkt zwrotny\".",
        "id": 1789207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/to-bedzie-potencjalny-punkt-zwrotny-donald-trump-a-prognozy-inwestorow-st8237882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To b\u0119dzie potencjalny punkt zwrotny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:49:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2554667-miejsce-katastrofy-samolotu-pasazerskiego-w-poblizu-miasta-aktau-w-kazachstanie-ph8237023/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"38 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w katastrofie samolotu. Ocala\u0142y: najpierw by\u0142a cisza, potem j\u0119ki rannych\" />\n    Wed\u0142ug jednego z pasa\u017cer\u00f3w azerbejd\u017ca\u0144skiego samolotu, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 rozbi\u0142 si\u0119 na terenie Kazachstanu, podczas podchodzenia do l\u0105dowania rozleg\u0142 si\u0119 \"co najmniej jeden g\u0142o\u015bny huk\". Podejrzewa si\u0119, \u017ce katastrof\u0119 spowodowa\u0142a rosyjska rakieta ziemia-powietrze.",
        "id": 1788090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/38-osob-zginelo-w-katastrofie-samolotu-ocalaly-najpierw-byla-cisza-potem-jeki-rannych-st8237782?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "38 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w katastrofie samolotu. Ocala\u0142y: najpierw by\u0142a cisza, potem j\u0119ki rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:54:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciebe930b308dcefa09b2f33d560db088de-dlaczego-powstanie-wielkopolskie-jest-wazne-4634928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"106. rocznica Powstania Wielkopolskiego. Wiele w\u0105tk\u00f3w czeka na odkrycie\" />\n    Historia powsta\u0144c\u00f3w wielkopolskich pe\u0142na jest zar\u00f3wno chwa\u0142y, jak i zapomnienia. Cho\u0107 wywalczyli wolno\u015b\u0107 dla Wielkopolski, ich zas\u0142ugi przez lata  pozostawa\u0142y cz\u0119sto w cieniu politycznych reali\u00f3w. Archiwa wci\u0105\u017c kryj\u0105 nieodkryte historie, a jubileusze i konkursy dla m\u0142odych badaczy mog\u0105 by\u0107 kluczem do ich odkopania. Tak\u0105 nadziej\u0119 \u017cywi prof. Danuta Konieczka-\u015aliwi\u0144ska, kierownik \"Instytutu Wielkopolskiego\" Uniwersytetu Adama Mickiewicza.",
        "id": 1787749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/106-rocznica-powstania-wielkopolskiego-wiele-watkow-czeka-na-odkrycie-st8237225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "106. rocznica Powstania Wielkopolskiego. Wiele w\u0105tk\u00f3w czeka na odkrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:48:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8107637-pap-20151013-1fk-ph7739920/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Janusz Palikot pozostanie w areszcie \" />\n    Obro\u0144ca Janusza Palikota, mecenas Andrzej Malicki, poinformowa\u0142 w rozmowie z TVN24, \u017ce jego klient pozostanie w areszcie. Rodzina i przyjaciele Palikota nie zebrali dw\u00f3ch milion\u00f3w z\u0142otych, by wp\u0142aci\u0107 por\u0119czenie pozwalaj\u0105ce na to, by przedsi\u0119biorca wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107.",
        "id": 1787750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/janusz-palikot-pozostanie-w-areszcie-kaucji-2-mln-zl-nie-udalo-sie-zebrac-st8237646?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Palikot pozostanie w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:47:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4251808-przeszukano-klasztor-ph8237537/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja wesz\u0142a do klasztoru i szuka\u0142a Romanowskiego. Prokuratura si\u0119 t\u0142umaczy\" />\n    Prokuratura mia\u0142a informacje, \u017ce w klasztorze dominikan\u00f3w w Lublinie ukrywa\u0142 si\u0119 poszukiwany Marcin Romanowski. Policja wesz\u0142a wi\u0119c do budynk\u00f3w, ale pos\u0142a PiS nie znalaz\u0142a. Zakon oczekuje wyja\u015bnie\u0144.",
        "id": 1787751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-policja-weszla-do-klasztoru-szukala-marcina-romanowskiego-zakon-oczekuje-wyjasnien-st8237669?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja wesz\u0142a do klasztoru i szuka\u0142a Romanowskiego. Prokuratura si\u0119 t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:42:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6062510-shutterstock-2515380993-ph8237666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany dla 400 tysi\u0119cy gospodarstw\" />\n    W pi\u0105tek wesz\u0142a w \u017cycie nowelizacja ustawy o odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii (OZE). Wprowadza ona korzystne dla prosument\u00f3w zmiany, kt\u00f3rych celem jest zwi\u0119kszenie op\u0142acalno\u015bci inwestycji w mikroinstalacje odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii - poinformowa\u0142o Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska. Wed\u0142ug szefowej resortu Pauliny Hennig-Kloski regulacja b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142yw na ponad 400 tysi\u0119cy gospodarstw domowych.",
        "id": 1787752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/fotowoltaika-zmiany-dla-400-tysiecy-gospodarstw-domowych-st8237543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany dla 400 tysi\u0119cy gospodarstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:40:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7428737-pozar-budynku-gospodarczego-pod-wyszkowem-ph8237662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car budynku gospodarczego. Na miejscu osiem woz\u00f3w stra\u017cackich \" />\n    W Kr\u0119gach Nowych niedaleko Wyszkowa (Mazowieckie) dosz\u0142o do po\u017caru budynku gospodarczego. W akcji bierze udzia\u0142 osiem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cackich, nie ma os\u00f3b poszkodowanych.",
        "id": 1787753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kregi-nowe-pozar-budynku-gospodarczego-pod-wyszkowem-st8237674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car budynku gospodarczego. Na miejscu osiem woz\u00f3w stra\u017cackich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:46:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5758370-syn-stracil-smartfona-ojciec-ruszyl-na-poszukiwania-zdj-ilustracyjne-ph6166991/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017cy bank ostrzega przed oszustami. Komunikat\" />\n    Przest\u0119pcy wysy\u0142aj\u0105 wiadomo\u015bci e-mail oraz SMS, w kt\u00f3rych podszywaj\u0105 si\u0119 pod nas i nak\u0142aniaj\u0105 do podania danych wra\u017cliwych - ostrzega Santander Bank Polska.",
        "id": 1787421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/duzy-bank-ostrzega-przed-oszustami-komunikat-st8237498?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy bank ostrzega przed oszustami. Komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:44:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1175610-ofiaromat-w-kosciele-pw-sw-anny-w-katowicach-2020-r-ph8237496/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec ze zbieraniem na tac\u0119? Zmiany w kilkuset ko\u015bcio\u0142ach\u00a0\" />\n    Jeszcze kilka lat temu ofiaromaty stanowi\u0142y nowo\u015b\u0107 w polskich ko\u015bcio\u0142ach i wywo\u0142ywa\u0142y mieszane reakcje. Dzi\u015b znajdziemy parafie, w kt\u00f3rych proboszczowie zdecydowali si\u0119 na ca\u0142kowit\u0105 rezygnacj\u0119 z got\u00f3wkowej tacy. Jak urz\u0105dzenia do wp\u0142at zmieniaj\u0105 Ko\u015bci\u00f3\u0142?",
        "id": 1787422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/koniec-ze-zbieraniem-na-tace-zmiany-w-kilkuset-kosciolach-st8237384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec ze zbieraniem na tac\u0119? Zmiany w kilkuset ko\u015bcio\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:39:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-g0wnxh-egzekucja-w-wawrze-2612969/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ustawiono nas w szeregu, kazano zdj\u0105\u0107 kapelusze i ukl\u0119kn\u0105\u0107\". 85 lat od niemieckiej zbrodni w Wawrze\" />\n    27 grudnia 1939 r. w Wawrze, Niemcy rozstrzelali 106 m\u0119\u017cczyzn zabranych z mieszka\u0144 w trakcie nocnej ob\u0142awy. Zbrodnia ta uznawana jest za pierwsz\u0105 masow\u0105 egzekucj\u0119 ludno\u015bci cywilnej na polskich terenach okupowanych przez Niemcy w czasie drugiej wojny \u015bwiatowej.",
        "id": 1787158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-85-rocznica-niemieckiej-zbrodni-w-wawrze-st8237251?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ustawiono nas w szeregu, kazano zdj\u0105\u0107 kapelusze i ukl\u0119kn\u0105\u0107\". 85 lat od niemieckiej zbrodni w Wawrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:23:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6556303-romanowski-15-10-2024-ph8135599/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak Polacy oceniaj\u0105 decyzj\u0119 W\u0119gier w sprawie Marcina Romanowskiego?\" />\n    Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w negatywnie ocenia decyzj\u0119 w\u0142adz W\u0119gier o udzieleniu schronienia Marcinowi Romanowskiemu - wynika z nowego sonda\u017cu IBRIS dla Radia Zet. Ruch Budapesztu negatywnie ocenia tak\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 wyborc\u00f3w PiS. 26 proc. spo\u015br\u00f3d nich zdecydowanie nie pochwala azylu dla polskiego pos\u0142a.",
        "id": 1786718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-polacy-oceniaja-decyzje-wegier-w-sprawie-romanowskiego-odpowiedzi-wyborcow-pis-zaskakuja-st8237209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 decyzj\u0119 W\u0119gier w sprawie Marcina Romanowskiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:20:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2362725-shutterstock-2466920117-ph8237204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tankowiec sparali\u017cowa\u0142 ruch w cie\u015bninie Bosfor\" />\n    P\u0142yn\u0105cy w kierunku Rosji tankowiec Cordelia Moon z powodu awarii silnika sparali\u017cowa\u0142 ruch w cie\u015bninie Bosfor - poda\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat tureckiego ministerstwa transportu. Niezale\u017cny rosyjskoj\u0119zyczny portal The Moscow Times przypomnia\u0142, \u017ce w ci\u0105gu zaledwie dw\u00f3ch tygodni na Morzu Czarnym zepsu\u0142y si\u0119 cztery rosyjskie tankowce.",
        "id": 1786719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-tankowiec-rosyjskiej-floty-cieni-sparalizowal-ruch-w-ciesninie-bosfor-st8237193?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tankowiec sparali\u017cowa\u0142 ruch w cie\u015bninie Bosfor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:20:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3397937-zawalony-most-na-rzece-tocantins-ph8237231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawalenie si\u0119 mostu w Brazylii. Ro\u015bnie liczba ofiar, nieznany los wielu os\u00f3b \" />\n    Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b nadal pozostaje zaginionych po zawaleniu si\u0119 mostu na rzece Tocantins w Brazylii. Od kilku dni na miejscu trwa akcja poszukiwawcza. W wyniku katastrofy do wody wpad\u0142y mi\u0119dzy innymi cysterny z pestycydami oraz kwasem siarkowym. Pomimo obaw lokalne s\u0142u\u017cby twierdz\u0105, \u017ce wyciek niezwykle szkodliwych \u015brodk\u00f3w nie spowodowa\u0142 katastrofy ekologicznej.",
        "id": 1786720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zawalenie-sie-mostu-w-brazylii-rosnie-liczba-ofiar-nieznany-los-wielu-osob-st8237201?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawalenie si\u0119 mostu w Brazylii. Ro\u015bnie liczba ofiar, nieznany los wielu os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T06:24:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4633673-podczas-policyjnej-interwencji-padly-strzaly-ph8096938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zaatakowa\u0142 maczet\u0105 policjant\u00f3w\", ci u\u017cyli broni. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje. \u015aledztwo trwa\" />\n    Podczas interwencji na warszawskim Mokotowie pad\u0142y strza\u0142y. Trzy osoby trafi\u0142y w\u00f3wczas do szpitala. Zmar\u0142 35-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 policjant\u00f3w. \u015aledztwo w tej sprawie trwa. Badana jest mi\u0119dzy innymi zasadno\u015b\u0107 u\u017cycia broni przez funkcjonariuszy.",
        "id": 1786506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-zaatakowal-maczeta-policjantow-ci-uzyli-broni-mezczyzna-nie-zyje-sledztwo-st8231805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zaatakowa\u0142 maczet\u0105 policjant\u00f3w\", ci u\u017cyli broni. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje. \u015aledztwo trwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T05:17:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1939085-zolnierze-korei-polnocnej-ph8150812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bo\u0142nierz Kima w r\u0119kach Ukrai\u0144c\u00f3w\" />\n    Po\u0142udniowokorea\u0144ska agencja wywiadowcza potwierdzi\u0142a, \u017ce \u200b\u200branny \u017co\u0142nierz Korei P\u00f3\u0142nocnej, walcz\u0105cy po stronie Rosji, zosta\u0142 pojmany \u017cywy przez ukrai\u0144skie wojsko - poda\u0142a agencja Yonhap.",
        "id": 1786328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zolnierz-kim-dzong-una-w-rekach-ukraincow-po-schwytaniu-go-w-rosji-st8237184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz Kima w r\u0119kach Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T04:14:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1512647-shutterstock-2435033113-ph8034725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Justin Trudeau nie wytrzyma\u0142. \"Troch\u0119 informacji o Kanadzie dla Amerykan\u00f3w\"\" />\n    Premier Kanady Justin Trudeau po raz pierwszy zareagowa\u0142 na komentarze ameryka\u0144skiego prezydenta elekta Donalda Trumpa na temat Kanady. Przypomnia\u0142 materia\u0142 ameryka\u0144skiej NBC, t\u0142umacz\u0105cy Amerykanom, czym jest Kanada.",
        "id": 1786167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kanada-usa-premier-justin-trudeau-zareagowal-na-wpis-donalda-trumpa-st8237185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justin Trudeau nie wytrzyma\u0142. \"Troch\u0119 informacji o Kanadzie dla Amerykan\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bmtd7p-silne-mgly-i-trudne-warunki-atmosferyczne-w-ustce-7817360/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 27.12. Mg\u0142y mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 przez ca\u0142y dzie\u0144\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 27.12 b\u0119dzie przewa\u017cnie pochmurny i mglisty. W wi\u0119kszo\u015bci kraju wyst\u0105pi\u0105 zamglenia, miejscami przez ca\u0142y dzie\u0144 mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 mg\u0142y. Warunki biometeorologiczne oka\u017c\u0105 si\u0119 g\u0142\u00f3wnie niekorzystne.",
        "id": 1785696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-27-12-mgly-moga-snuc-sie-przez-caly-dzien-st8237116?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 27.12. Mg\u0142y mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 przez ca\u0142y dzie\u0144",
        "vote": 0
    }
]