[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T21:38:18.314064+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fico-grozi-ukrainie-wylaczy-prad-jesli-nie-dostanie-gazu,nId,7882652\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fico-grozi-ukrainie-wylaczy-prad-jesli-nie-dostanie-gazu/000KD36MF6ML5W63-C307.jpg\" alt=\"\u200bFico grozi Ukrainie. Wy\u0142\u0105czy pr\u0105d, je\u015bli nie dostanie gazu\" align=\"left\" /></a>Premier S\u0142owacji Robert Fico zagrozi\u0142 Ukrainie odci\u0119ciem dostaw pr\u0105du, je\u015bli Kij\u00f3w spe\u0142ni zapowiedzi i po Nowym Roku wstrzyma tranzyt rosyjskiego gazu do jego kraju. Zaraz po tym, wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce S\u0142owacja mo\u017ce by\u0107 gospodarzem negocjacji pokojowych w &quot;konflikcie ukrai\u0144sko-rosyjskim&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1790918,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fico-grozi-ukrainie-wylaczy-prad-jesli-nie-dostanie-gazu,nId,7882652",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bFico grozi Ukrainie. Wy\u0142\u0105czy pr\u0105d, je\u015bli nie dostanie gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T21:38:17.896728+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-celnicy-przejeli-ladunek-tankowca-eagle-s-media-pisza-o-apar,nId,7882651\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/celnicy-przejeli-ladunek-tankowca-eagle-s-media-pisza-o-apar/000KD33AGW9HP4I6-C307.jpg\" alt=\"Celnicy przej\u0119li \u0142adunek tankowca Eagle S. Media pisz\u0105 o aparaturze szpiegowskiej\" align=\"left\" /></a>Na tankowcu Eagle S, zatrzymanym przez fi\u0144skie s\u0142u\u017cby w Bo\u017ce Narodzenie w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym uszkodzenia podmorskiego kabla energetycznego, by\u0142a zainstalowana aparatura szpiegowska - poda\u0142 &quot;Lloyd\u2019s List&quot;, brytyjski dziennik o tematyce morskiej. Fi\u0144scy celnicy zabezpieczyli kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy ton paliwa, transportowanego z Rosji przez t\u0119 jednostk\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1790916,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-celnicy-przejeli-ladunek-tankowca-eagle-s-media-pisza-o-apar,nId,7882651",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celnicy przej\u0119li \u0142adunek tankowca Eagle S. Media pisz\u0105 o aparaturze szpiegowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T21:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ustawa-o-sporcie-w-tk-andrzejowi-dudzie-nie-podobal-sie-przy,nId,7882642\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-prezydentowi-nie-spodobalo-sie-w-ustawie-o-sporcie/000KD300LPPF2XL6-C307.jpg\" alt=\"Co prezydentowi nie spodoba\u0142o si\u0119 w ustawie o sporcie?\" align=\"left\" /></a>Ma\u0142gorzata Paprocka, szefowa Kancelarii Prezydenta RP, wyja\u015bni\u0142a dzi\u015b, \u017ce zastrze\u017cenia Andrzeja Dudy do noweli ustawy o sporcie dotycz\u0105 ustawowego przymusu parytetu p\u0142ci w zwi\u0105zkach sportowych. W rozmowie z dziennikarzami powiedzia\u0142a, \u017ce zwolennik tego rozwi\u0105zania, czyli minister sportu i turystyki S\u0142awomir Nitras, &quot;ma w swoim resorcie 100-proc. m\u0119ski sk\u0142ad&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1790919,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ustawa-o-sporcie-w-tk-andrzejowi-dudzie-nie-podobal-sie-przy,nId,7882642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co prezydentowi nie spodoba\u0142o si\u0119 w ustawie o sporcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T20:32:45.631086+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-waszyngton-o-zolnierzach-z-korei-pln-i-workach-na-zwloki-bed,nId,7882625\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/waszyngton-o-zolnierzach-z-korei-pln-beda-potrzebowac-workow/000KD2YZHSH3YL3M-C307.jpg\" alt=\"Waszyngton o \u017co\u0142nierzach z Korei P\u0142n.: B\u0119d\u0105 potrzebowa\u0107 work\u00f3w na zw\u0142oki\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze ponosz\u0105 dotkliwe straty w walkach z si\u0142ami ukrai\u0144skimi. Gin\u0105 oni nie tylko od ukrai\u0144skich kul czy pocisk\u00f3w artyleryjskich, ale te\u017c niekiedy sami odbieraj\u0105 sobie \u017cycie. Amerykanie przekonuj\u0105, \u017ce Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocy wol\u0105 pope\u0142ni\u0107 samob\u00f3jstwo ni\u017c podda\u0107 si\u0119 Ukrai\u0144com, prawdopodobnie obawiaj\u0105c si\u0119 o los swoich rodzin.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1790627,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-waszyngton-o-zolnierzach-z-korei-pln-i-workach-na-zwloki-bed,nId,7882625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waszyngton o \u017co\u0142nierzach z Korei P\u0142n.: B\u0119d\u0105 potrzebowa\u0107 work\u00f3w na zw\u0142oki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T20:07:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-1-osoba-nie-zyje,nId,7882628\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slaskie-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-1-osoba-nie-zyje/000KD34SYVHTP4EP-C307.jpg\" alt=\"\u015al\u0105skie: Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105, 1 osoba nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek wieczorem we Wr\u0119czycy Wielkiej (woj. \u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do zderzenia autobusu z samochodem osobowym. W wypadku zgin\u0119\u0142a jedna osoba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1790917,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-1-osoba-nie-zyje,nId,7882628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105skie: Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105, 1 osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T19:28:24.449315+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sbu-rozbila-siatke-agentow-rosyjskiego-wywiadu-wojskowego,nId,7882622\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sbu-rozbila-siatke-agentow-rosyjskiego-wywiadu-wojskowego/000KD2RJ7P3A61KT-C307.jpg\" alt=\"SBU rozbi\u0142a siatk\u0119 agent\u00f3w rosyjskiego wywiadu wojskowego\" align=\"left\" /></a>\u200bS\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy zlikwidowa\u0142a siatk\u0119 agent\u00f3w rosyjskiego wywiadu wojskowego GRU, kt\u00f3ra planowa\u0142a dywersje na ukrai\u0144skiej kolei. SBU uda\u0142o si\u0119 z\u0142apa\u0107 rosyjskiego agenta, kt\u00f3ry by\u0142 mieszka\u0144cem miasta R\u00f3wne w zachodniej Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1790296,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sbu-rozbila-siatke-agentow-rosyjskiego-wywiadu-wojskowego,nId,7882622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SBU rozbi\u0142a siatk\u0119 agent\u00f3w rosyjskiego wywiadu wojskowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T19:28:24.107900+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bialy-dom-samolot-mogla-zestrzelic-rosja-sa-oznaki,nId,7882624\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialy-dom-samolot-mogla-zestrzelic-rosja-sa-oznaki/000KD2SZ50JSDF4A-C307.jpg\" alt=\"\u200bBia\u0142y Dom: Samolot mog\u0142a zestrzeli\u0107 Rosja. S\u0105 oznaki\" align=\"left\" /></a>&quot;Zaobserwowali\u015bmy pewne oznaki wskazuj\u0105ce na to, \u017ce samolot Azerbaijan Airlines m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 str\u0105cony przez rosyjskie systemy obrony powietrznej&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek John Kirby, rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego USA. Zaoferowa\u0142 te\u017c pomoc Waszyngtonu w \u015bledztwie. Tymczasem coraz wi\u0119cej przewo\u017anik\u00f3w wstrzymuje po\u0142\u0105czenia z rosyjskimi miastami. Rejsy do Rosji odwo\u0142ali m.in. narodowi przewo\u017anicy Azerbejd\u017canu, Izraela i Kazachstanu oraz tanie linie lotnicze ze Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1790295,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bialy-dom-samolot-mogla-zestrzelic-rosja-sa-oznaki,nId,7882624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bBia\u0142y Dom: Samolot mog\u0142a zestrzeli\u0107 Rosja. S\u0105 oznaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T19:28:23.923281+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wypadek-w-slaskiem-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka,nId,7882628\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-slaskiem-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka/000KD2TTSCBINQSR-C307.jpg\" alt=\"Wypadek w \u015al\u0105skiem. Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek wieczorem we Wr\u0119czycy Wielkiej (woj. \u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do zderzenia autobusu z samochodem osobowym. W wypadku ranna zosta\u0142a jedna osoba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1790294,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wypadek-w-slaskiem-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka,nId,7882628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w \u015al\u0105skiem. Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T18:23:23.317403+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-pzpn-zawiesil-licencje-dwom-klubom-nie-moga-tez-przeprowadza,nId,7882611\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pzpn-zawiesil-licencje-dwom-klubom-nie-moga-tez-przeprowadza/000KD2O9X4P94W67-C307.jpg\" alt=\"\u200bPZPN zawiesi\u0142 licencje dw\u00f3m klubom. Nie mog\u0105 te\u017c przeprowadza\u0107 transfer\u00f3w\" align=\"left\" /></a>PZPN postanowi\u0142 zawiesi\u0107 graj\u0105cej w ekstraklasie Lechii Gda\u0144sk oraz pierwszoligowej Kotwicy Ko\u0142obrzeg licencj\u0119 na rozgrywki w sezonie 2024/2025. Na\u0142o\u017cy\u0142 na te kluby tak\u017ce zakaz transfer\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789956,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-pzpn-zawiesil-licencje-dwom-klubom-nie-moga-tez-przeprowadza,nId,7882611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bPZPN zawiesi\u0142 licencje dw\u00f3m klubom. Nie mog\u0105 te\u017c przeprowadza\u0107 transfer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T18:23:22.883087+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wypadek-autobusu-w-zachodniopomorskiem-sa-ranni,nId,7882610\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autobusu-w-zachodniopomorskiem-sa-ranni/000KD2MRM2FYM5XA-C307.jpg\" alt=\"Wypadek autobusu w Zachodniopomorskiem. S\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>Niedaleko Gryfic w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim dosz\u0142o do wypadku autobusu. Dwie osoby zosta\u0142y ranne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789954,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wypadek-autobusu-w-zachodniopomorskiem-sa-ranni,nId,7882610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autobusu w Zachodniopomorskiem. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:35:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-to-sa-rzeczy-niebywale-tu-potrzebne-rmf-fm-wraz-ze-sluchacza,nId,7882448\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-sa-rzeczy-niebywale-potrzebne-rmf-fm-pomaga-zwierzetom/000KD22HFBCRUX63-C307.jpg\" alt=\"&quot;To s\u0105 rzeczy niebywale potrzebne&quot;. RMF FM pomaga zwierz\u0119tom\" align=\"left\" /></a>Palety wype\u0142nione karm\u0105 i legowiskami od RMF FM i naszych s\u0142uchaczy dotar\u0142y do kolejnego schroniska. P\u00f3\u0142 tony dar\u00f3w dojecha\u0142o do &quot;Promyka&quot; w Gda\u0144sku. W sumie tej zimy do schronisk w ca\u0142ej Polsce dostarczymy trzy tonu karmy i kilkaset legowisk dla ps\u00f3w i kot\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789955,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-to-sa-rzeczy-niebywale-tu-potrzebne-rmf-fm-wraz-ze-sluchacza,nId,7882448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To s\u0105 rzeczy niebywale potrzebne\". RMF FM pomaga zwierz\u0119tom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:17:58.763512+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wprowadzaja-zakaz-zakrywania-twarzy-i-angazowania-dzieci-w-d,nId,7882437\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wprowadzaja-zakaz-zakrywania-twarzy-i-angazowania-dzieci-w-d/000KD22CJATB5P5K-C307.jpg\" alt=\"Wprowadzaj\u0105 zakaz zakrywania twarzy i anga\u017cowania dzieci w dzia\u0142alno\u015b\u0107 religijn\u0105\" align=\"left\" /></a>Parlament Kirgistanu przeg\u0142osowa\u0142 w czwartek dwie ustawy reguluj\u0105ce religijn\u0105 sfer\u0119 \u017cycia. Zakazano m.in. zakrywania przez kobiety twarzy w miejscach publicznych, rozpowszechniania literatury religijnej czy tworzenia partii politycznych, kt\u00f3rych dzia\u0142alno\u015b\u0107 oparta jest na religii. Dzia\u0142ania te podyktowane s\u0105 obawami w\u0142adz zwi\u0105zanymi z rosn\u0105c\u0105 islamizacj\u0105 spo\u0142ecze\u0144stwa tego po\u0142o\u017conego w Azji \u015arodkowej kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789552,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wprowadzaja-zakaz-zakrywania-twarzy-i-angazowania-dzieci-w-d,nId,7882437",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wprowadzaj\u0105 zakaz zakrywania twarzy i anga\u017cowania dzieci w dzia\u0142alno\u015b\u0107 religijn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:17:58.527116+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-byk-zaatakowal-70-latka-na-mazowszu-mezczyzna-zmarl,nId,7882436\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byk-zaatakowal-70-latka-na-mazowszu-mezczyzna-zmarl/000KD1ZUIB3H6FKO-C307.jpg\" alt=\"Byk zaatakowa\u0142 70-latka na Mazowszu. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142\" align=\"left\" /></a>W mazowieckim Rudniku dosz\u0142o do tragedii - byk zaatakowa\u0142 70-latka. Niestety, m\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142 ataku zwierz\u0119cia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789551,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-byk-zaatakowal-70-latka-na-mazowszu-mezczyzna-zmarl,nId,7882436",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byk zaatakowa\u0142 70-latka na Mazowszu. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:17:58.304039+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-miliardy-dla-polski-z-kpo-pelczynska-nalecz-podpisala-kolejn,nId,7882549\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliardy-dla-polski-z-kpo-pelczynska-nalecz-podpisala-kolejn/000KD2E2OSW9K4SQ-C307.jpg\" alt=\"Miliardy dla Polski z KPO. Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz podpisa\u0142a kolejne wnioski\" align=\"left\" /></a>Minister funduszy i polityki regionalnej podpisa\u0142a 4. i 5. wniosek o p\u0142atno\u015b\u0107 z Krajowego Planu Odbudowy. &quot;To kolejne oko\u0142o 30 mld z\u0142 dla Polski&quot; - poinformowa\u0142a we wpisie na platformie X Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-miliardy-dla-polski-z-kpo-pelczynska-nalecz-podpisala-kolejn,nId,7882549",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy dla Polski z KPO. Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz podpisa\u0142a kolejne wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:13:28.341192+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-w-swiateczna-noc-turysta-zabladzil-na-ciemniaku-akcja-topr,nId,7882406\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-swiateczna-noc-turysta-zabladzil-na-ciemniaku-akcja-topr/000KD1JC2PDQO5O3-C307.jpg\" alt=\"\u200bW \u015bwi\u0105teczn\u0105 noc turysta zab\u0142\u0105dzi\u0142 na Ciemniaku. Akcja TOPR\" align=\"left\" /></a>Kilka razy musieli interweniowa\u0107 w \u015bwi\u0119ta ratownicy TOPR. Sprowadzili m.in. dw\u00f3jk\u0119 turyst\u00f3w z Zawratu i prowadzili ca\u0142onocne poszukiwania samotnego turysty, kt\u00f3ry bez odpowiedniego sprz\u0119tu i znajomo\u015bci terenu wybra\u0142 si\u0119 na szczyt Ciemniaka w pa\u015bmie Czerwonych Wierch\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789149,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-w-swiateczna-noc-turysta-zabladzil-na-ciemniaku-akcja-topr,nId,7882406",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bW \u015bwi\u0105teczn\u0105 noc turysta zab\u0142\u0105dzi\u0142 na Ciemniaku. Akcja TOPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:07:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-andrzej-duda-podjal-decyzje-ws-ustawy-o-wolnej-wig,nId,7882404\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-andrzej-duda-podjal-decyzje-ws-ustawy-o-wolnej-wig/000KD1J0L79PT0JN-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Andrzej Duda podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. ustawy o wolnej Wigilii\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 o wolnej Wigilii. Szefowa Kancelarii Prezydenta RP Ma\u0142gorzata Paprocka poinformowa\u0142a, \u017ce ustawa zostanie skierowana do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli nast\u0119pczej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789148,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-andrzej-duda-podjal-decyzje-ws-ustawy-o-wolnej-wig,nId,7882404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Andrzej Duda podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. ustawy o wolnej Wigilii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T15:56:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czy-zurabiszwili-opusci-swa-rezydencje-tbilisi-szykuje-sie-n,nId,7882386\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tbilisi-szykuje-sie-w-niedziele-na-ogromny-protest/000KD1EL9PT0JQ1Y-C307.jpg\" alt=\"Tbilisi szykuje si\u0119 w niedziel\u0119 na ogromny protest\" align=\"left\" /></a>Pi\u0105tek to 30. dzie\u0144 antyrz\u0105dowych protest\u00f3w w Tbilisi. Demonstranci zapowiadaj\u0105 mobilizacj\u0119 na niedziel\u0119, kiedy Micheil Kawelaszwili zostanie zaprzysi\u0119\u017cony na prezydenta. Premier Irakli Kobachidze zapowiedzia\u0142, \u017ce je\u015bli prezydent Salome Zurabiszwili odm\u00f3wi w niedziel\u0119 opuszczenia swojej rezydencji - Pa\u0142acu Orbeliani, grozi jej zatrzymanie przez policj\u0119. Do stolicy Gruzji wybiera si\u0119 w weekend europose\u0142 KO Micha\u0142 Wawrykiewicz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1789957,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czy-zurabiszwili-opusci-swa-rezydencje-tbilisi-szykuje-sie-n,nId,7882386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tbilisi szykuje si\u0119 w niedziel\u0119 na ogromny protest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T15:07:35.261455+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marynarka-wojenna-dostanie-kolejny-nowoczesny-okret-to-ratow,nId,7882379\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marynarka-wojenna-dostanie-kolejny-nowoczesny-okret-to-ratow/000KD0ITMISELUI1-C307.jpg\" alt=\"Marynarka Wojenna dostanie kolejny nowoczesny okr\u0119t. To &quot;Ratownik&quot; \" align=\"left\" /></a>Okr\u0119t &quot;Ratownik&quot;, kt\u00f3ry b\u0119dzie ni\u00f3s\u0142 pomoc marynarzom na i pod wod\u0105, ma zosta\u0107 zbudowany dla polskiej Marynarki Wojennej do 2029 r. W pi\u0105tek w Gdyni podpisano umow\u0119 w tej sprawie. Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapewni\u0142, \u017ce &quot;Ratownik&quot; b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142 tak\u017ce jednostkom cywilnym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788786,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marynarka-wojenna-dostanie-kolejny-nowoczesny-okret-to-ratow,nId,7882379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marynarka Wojenna dostanie kolejny nowoczesny okr\u0119t. To \"Ratownik\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T15:07:34.875071+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-zwiekszy-swoja-obecnosc-wojskowa-na-morzu-baltyckim,nId,7882370\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-zwiekszy-swoja-obecnosc-wojskowa-na-morzu-baltyckim/000KD0NFLY2DPIDD-C307.jpg\" alt=\"NATO zwi\u0119kszy swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 wojskow\u0105 na Morzu Ba\u0142tyckim\" align=\"left\" /></a>NATO zwi\u0119kszy swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 wojskow\u0105 na Morzu Ba\u0142tyckim - zapowiedzia\u0142 sekretarz generalny Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego Mark Rutte. Holender og\u0142osi\u0142 t\u0119 decyzj\u0119 po serii incydent\u00f3w, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w \u015brod\u0119. Chodzi m.in. o uszkodzenie magistrali energetycznej EstLink 2 mi\u0119dzy Finlandi\u0105 a Estoni\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788785,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-zwiekszy-swoja-obecnosc-wojskowa-na-morzu-baltyckim,nId,7882370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO zwi\u0119kszy swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 wojskow\u0105 na Morzu Ba\u0142tyckim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:57:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-kamien-sromu-zaskakujace-odkrycie-w-wikinskim-grobowcu,nId,7882333\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kamien-sromu-zaskakujace-odkrycie-w-wikinskim-grobowcu/000KCZR5BCPJLFDI-C307.jpg\" alt=\"&quot;Kamie\u0144 sromu&quot;. Zaskakuj\u0105ce odkrycie w wiki\u0144skim grobowcu  \" align=\"left\" /></a>Bi\u017cuteri\u0119, monety i tak zwany kamie\u0144 sromu odkryli archeolodzy w trakcie wykopalisk w Norwegii. Artefakty pochodz\u0105 z epoki wiking\u00f3w i wskazuj\u0105, \u017ce w czasach skandynawskich \u017ceglarzy handel mia\u0142 kosmopolityczny charakter.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788787,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-kamien-sromu-zaskakujace-odkrycie-w-wikinskim-grobowcu,nId,7882333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kamie\u0144 sromu\". Zaskakuj\u0105ce odkrycie w wiki\u0144skim grobowcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:03:18.254469+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-ukradl-4-dniowego-baranka-zlodzieja-zarejestrowaly-kamery,nId,7882309\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukradl-4-dniowego-baranka-zlodzieja-zarejestrowaly-kamery/000KCZ43MVK65A18-C307.jpg\" alt=\"Ukrad\u0142 4-dniowego baranka. Z\u0142odzieja zarejestrowa\u0142y kamery     \" align=\"left\" /></a>Ta kradzie\u017c oburzy\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w. Z \u017cywej szopki bo\u017conarodzeniowej w Uje\u017adzie na Opolszczy\u017anie kto\u015b zabra\u0142 czterodniowego baranka. Zwierz\u0119 by\u0142o skazane na \u015bmier\u0107, bo powinno by\u0107 karmione tylko mlekiem owczej matki, a zosta\u0142o z ni\u0105 rozdzielone.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788402,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-ukradl-4-dniowego-baranka-zlodzieja-zarejestrowaly-kamery,nId,7882309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrad\u0142 4-dniowego baranka. Z\u0142odzieja zarejestrowa\u0142y kamery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:03:17.881174+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-47-latek-pobity-i-wrzucony-do-wody-w-wigilie-sa-wyniki-sekcj,nId,7882352\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/47-latek-pobity-i-wrzucony-do-wody-w-wigilie-sa-wyniki-sekcj/000KCZIXSGYF91DT-C307.jpg\" alt=\"47-latek pobity i wrzucony do wody w Wigili\u0119. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok\" align=\"left\" /></a>\u200bUtoni\u0119cie by\u0142o bezpo\u015bredni\u0105 przyczyn\u0105 \u015bmierci 47-latka, kt\u00f3ry zosta\u0142 brutalnie pobity, a nast\u0119pnie wrzucony do zbiornika retencyjnego przy drodze ekspresowej ko\u0142o Nidzicy w woj. warmi\u0144sko-mazurskim. Do zab\u00f3jstwa w wigilijn\u0105 noc przyzna\u0142 si\u0119 18-letni Gabriel A.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788401,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-47-latek-pobity-i-wrzucony-do-wody-w-wigilie-sa-wyniki-sekcj,nId,7882352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "47-latek pobity i wrzucony do wody w Wigili\u0119. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T13:57:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-asma-al-asad-ciezko-chora-50-proc-szans-na-przezycie,nId,7882331\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-asma-al-asad-ciezko-chora-50-proc-szans-na-przezycie/000KCZ4ROVFJGLLB-C307.jpg\" alt=\"Media: Asma al-Asad ci\u0119\u017cko chora. &quot;50 proc. szans na prze\u017cycie&quot;\" align=\"left\" /></a>Asma al-Asad jest ci\u0119\u017cko chora. Jak podaj\u0105 media, lekarze daj\u0105 jej jedynie 50 proc. szans na prze\u017cycie. \u017bona obalonego syryjskiego dyktatora Baszara al-Assada ma - wed\u0142ug doniesie\u0144 - nawr\u00f3t ostrej bia\u0142aczki. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788400,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-asma-al-asad-ciezko-chora-50-proc-szans-na-przezycie,nId,7882331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Asma al-Asad ci\u0119\u017cko chora. \"50 proc. szans na prze\u017cycie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:58:29.337848+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-13-miesieczny-chlopiec-z-siniakami-na-ciele-matka-zatrzymana,nId,7882317\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/13-miesieczny-chlopiec-z-siniakami-na-ciele-matka-zatrzymana/000KCZ12G0OEXIRB-C307.jpg\" alt=\"13-miesi\u0119czny ch\u0142opiec z siniakami na ciele. Matka zatrzymana\" align=\"left\" /></a>Matka 13-miesi\u0119cznego ch\u0142opca, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 wieczorem trafi\u0142 do szpitala w Nowogardzie (woj. zachodniopomorskie), zosta\u0142a zatrzymana. Dziecko trafi\u0142o do plac\u00f3wki w zwi\u0105zku z infekcj\u0105. Personel zauwa\u017cy\u0142 na jego ciele siniaki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788043,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-13-miesieczny-chlopiec-z-siniakami-na-ciele-matka-zatrzymana,nId,7882317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13-miesi\u0119czny ch\u0142opiec z siniakami na ciele. Matka zatrzymana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:58:28.101327+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nitras-krytykuje-decyzje-dudy-nie-tylko-mi-popsul-swieta,nId,7882303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nitras-krytykuje-decyzje-dudy-nie-tylko-mi-popsul-swieta/000KCYNBQH6FLQYK-C307.jpg\" alt=\"Nitras krytykuje decyzj\u0119 Dudy. &quot;Nie tylko mi popsu\u0142 \u015bwi\u0119ta&quot; \" align=\"left\" /></a>Minister sportu S\u0142awomir Nitras skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowelizacji ustawy o sporcie. Zarzuci\u0142 g\u0142owie pa\u0144stwa, \u017ce dzia\u0142a w interesie prezesa PKOl Rados\u0142awa Piesiewicza i dzia\u0142aczy, a nie samych sportowc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788041,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nitras-krytykuje-decyzje-dudy-nie-tylko-mi-popsul-swieta,nId,7882303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nitras krytykuje decyzj\u0119 Dudy. \"Nie tylko mi popsu\u0142 \u015bwi\u0119ta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:58:27.549336+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-linie-lotnicze-podaja-wst,nId,7882299\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-linie-lotnicze-podaja-wst/000KCYL8COF35H1O-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Linie lotnicze podaj\u0105 wst\u0119pne ustalenia\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 samolot pasa\u017cerski Azerbaijan Airlines, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 w Kazachstanie, do\u015bwiadczy\u0142 &quot;zewn\u0119trznego oddzia\u0142ywania fizycznego i technicznego&quot; - poinformowa\u0142y linie lotnicze. W katastrofie zgin\u0119\u0142o 38 os\u00f3b, prze\u017cy\u0142o 29.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788040,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-linie-lotnicze-podaja-wst,nId,7882299",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Linie lotnicze podaj\u0105 wst\u0119pne ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:57:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-dotykajac-slonca-historyczny-sukces-misji-nasa,nId,7882283\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dotykajac-slonca-historyczny-sukces-misji-nasa/000KCYANUYCQO98E-C307.jpg\" alt=\"&quot;Dotykaj\u0105c S\u0142o\u0144ca&quot;. Historyczny sukces misji NASA\" align=\"left\" /></a>Wielki wyczyn nale\u017c\u0105cej do NASA sondy Parker. Zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do S\u0142o\u0144ca bli\u017cej ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej i przetrwa\u0142a. Celem misji jest zbadanie atmosfery gwiazdy, w tym szczeg\u00f3lnie burz s\u0142onecznych, kt\u00f3re mog\u0105 mie\u0107 wp\u0142yw na systemy komunikacyjne na Ziemi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788039,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-dotykajac-slonca-historyczny-sukces-misji-nasa,nId,7882283",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dotykaj\u0105c S\u0142o\u0144ca\". Historyczny sukces misji NASA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:57:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-znow-opoznienie-budowy-odcinka-s3-w-zachodniopomorskiem,nId,7882272\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znow-opoznienie-budowy-odcinka-s3-w-zachodniopomorskiem/000KCY8EJEABPLWQ-C307.jpg\" alt=\"Zn\u00f3w op\u00f3\u017anienie budowy odcinka S3 w Zachodniopomorskiem \" align=\"left\" /></a>Kolejne op\u00f3\u017anienie zako\u0144czenia budowy odcinka trasy ekspresowej S3 Dargob\u0105dz-Troszyn w Zachodniopomorskiem. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad wyznaczy\u0142a kolejn\u0105 dat\u0119 finalizacji inwestycji na pocz\u0105tek kwietnia przysz\u0142ego roku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788044,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-znow-opoznienie-budowy-odcinka-s3-w-zachodniopomorskiem,nId,7882272",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w op\u00f3\u017anienie budowy odcinka S3 w Zachodniopomorskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:53:02.125845+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-alpach-ojciec-i-syn-zgineli-w-lawinie,nId,7882260\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-alpach-ojciec-i-syn-zgineli-w-lawinie/000KCXPPEG47NRU0-C307.jpg\" alt=\"Dramat w Alpach. Ojciec i syn zgin\u0119li w lawinie\" align=\"left\" /></a>Tragiczne skutki lawiny w austriackich Alpach. Zwa\u0142y \u015bniegu porwa\u0142y skiturowc\u00f3w. \u017bycia dw\u00f3ch os\u00f3b nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Jak podaj\u0105 media w Austrii, w lawinie zgin\u0119li 51-letni m\u0119\u017cczyzna i jego 22-letni syn. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787696,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-alpach-ojciec-i-syn-zgineli-w-lawinie,nId,7882260",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Alpach. Ojciec i syn zgin\u0119li w lawinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:47:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-znosil-germanizmow-i-brzydkich-slow-wnuk-wspomina-dowodc,nId,7882188\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-znosil-germanizmow-i-brzydkich-slow-wnuk-o-dowodcy-powst/000KCXBAP3CHFN3F-C307.jpg\" alt=\"Nie znosi\u0142 germanizm\u00f3w i brzydkich s\u0142\u00f3w. Wnuk o dow\u00f3dcy Powstania Wielkopolskiego\" align=\"left\" /></a>27 grudnia obchodzimy Narodowy Dzie\u0144 Zwyci\u0119skiego Powstania Wielkopolskiego. Dok\u0142adnie 106 lat temu w Poznaniu wybuch\u0142o powstanie, kt\u00f3re nie do\u015b\u0107, \u017ce zako\u0144czy\u0142o si\u0119 zwyci\u0119stwem Polak\u00f3w, to doprowadzi\u0142o do w\u0142\u0105czenia Wielkopolski w granice odrodzonego pa\u0144stwa polskiego. Pierwszym - g\u0142\u00f3wnym i formalnym - dow\u00f3dc\u0105 zrywu by\u0142 gen. Stanis\u0142aw Taczak, o kt\u00f3rym napisano ju\u017c wiele. In\u017cynier, spo\u0142ecznik, wojskowy. A jakim dziadkiem by\u0142 genera\u0142? O tym rozmawiamy z jego wnukiem Jerzym Gogo\u0142kiewiczem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787694,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-znosil-germanizmow-i-brzydkich-slow-wnuk-wspomina-dowodc,nId,7882188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znosi\u0142 germanizm\u00f3w i brzydkich s\u0142\u00f3w. Wnuk o dow\u00f3dcy Powstania Wielkopolskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T11:47:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-znosil-germanizmow-i-brzydkich-slow-wnuk-o-dowodcy-powst,nId,7882188\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-znosil-germanizmow-i-brzydkich-slow-wnuk-o-dowodcy-powst/000KCXBAP3CHFN3F-C307.jpg\" alt=\"Nie znosi\u0142 germanizm\u00f3w i brzydkich s\u0142\u00f3w. Wnuk o dow\u00f3dcy Powstania Wielkopolskiego\" align=\"left\" /></a>27 grudnia obchodzimy Narodowy Dzie\u0144 Zwyci\u0119skiego Powstania Wielkopolskiego. Dok\u0142adnie 106 lat temu w Poznaniu wybuch\u0142o powstanie, kt\u00f3re nie do\u015b\u0107, \u017ce zako\u0144czy\u0142o si\u0119 zwyci\u0119stwem Polak\u00f3w, to doprowadzi\u0142o do w\u0142\u0105czenia Wielkopolski w granice odrodzonego pa\u0144stwa polskiego. Pierwszym - g\u0142\u00f3wnym i formalnym - dow\u00f3dc\u0105 zrywu by\u0142 gen. Stanis\u0142aw Taczak, o kt\u00f3rym napisano ju\u017c wiele. In\u017cynier, spo\u0142ecznik, wojskowy. A jakim dziadkiem by\u0142 genera\u0142? O tym rozmawiamy z jego wnukiem Jerzym Gogo\u0142kiewiczem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1788042,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-znosil-germanizmow-i-brzydkich-slow-wnuk-o-dowodcy-powst,nId,7882188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znosi\u0142 germanizm\u00f3w i brzydkich s\u0142\u00f3w. Wnuk o dow\u00f3dcy Powstania Wielkopolskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:55:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przeszukanie-klasztoru-dominikanow-w-lublinie-oswiadczenia-z,nId,7882215\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przeszukanie-klasztoru-dominikanow-w-lublinie-oswiadczenia-z/000KCX73GRJDABPP-C307.jpg\" alt=\"Przeszukanie klasztoru dominikan\u00f3w w Lublinie. O\u015bwiadczenia zakonu i prokuratury\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z przeszukaniem przez policj\u0119 klasztoru dominikan\u00f3w w Lublinie zakon oczekuje od os\u00f3b odpowiedzialnych za podj\u0119te decyzje wyja\u015bnie\u0144. Nie zgadzamy si\u0119 na traktowanie nas jako narz\u0119dzia do prowadzenia spor\u00f3w mi\u0119dzypartyjnych - o\u015bwiadczy\u0142 dominikanin o. Szymon Pop\u0142awski. W tej sprawie stanowisko zaj\u0119\u0142a tak\u017ce Prokuratura Krajowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787695,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przeszukanie-klasztoru-dominikanow-w-lublinie-oswiadczenia-z,nId,7882215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszukanie klasztoru dominikan\u00f3w w Lublinie. O\u015bwiadczenia zakonu i prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:48:03.879844+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przeszukanie-klasztoru-dominikanow-w-lublinie-ostre-oswiadcz,nId,7882215\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przeszukanie-klasztoru-dominikanow-w-lublinie-ostre-oswiadcz/000KCX73GRJDABPP-C307.jpg\" alt=\"Przeszukanie klasztoru dominikan\u00f3w w Lublinie. Ostre o\u015bwiadczenie zakonu\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z przeszukaniem przez policj\u0119 klasztoru dominikan\u00f3w w Lublinie zakon oczekuje od os\u00f3b odpowiedzialnych za podj\u0119te decyzje wyja\u015bnie\u0144. Nie zgadzamy si\u0119 na traktowanie nas jako narz\u0119dzia do prowadzenia spor\u00f3w mi\u0119dzypartyjnych - o\u015bwiadczy\u0142 dominikanin o. Szymon Pop\u0142awski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787387,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przeszukanie-klasztoru-dominikanow-w-lublinie-ostre-oswiadcz,nId,7882215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszukanie klasztoru dominikan\u00f3w w Lublinie. Ostre o\u015bwiadczenie zakonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:48:03.381022+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-niemiec-rozwiazal-bundestag-jest-data-nowych-wybor,nId,7882233\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-niemiec-rozwiazal-bundestag-jest-data-nowych-wybor/000KCXDXSJD83O6T-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Niemiec rozwi\u0105za\u0142 Bundestag. Jest data nowych wybor\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Prezydent Niemiec Frank-Walter Steinmeier rozwi\u0105za\u0142 Bundestag i rozpisa\u0142 przedterminowe wybory parlamentarne na 23 lutego 2025 r. Szef pa\u0144stwa przychyli\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do wniosku kanclerza Olafa Scholza, kt\u00f3rego rz\u0105d mniejszo\u015bciowy nie otrzyma\u0142 16 grudnia wotum zaufania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787386,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-niemiec-rozwiazal-bundestag-jest-data-nowych-wybor,nId,7882233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Niemiec rozwi\u0105za\u0142 Bundestag. Jest data nowych wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:48:02.495782+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-pracownicy-schroniska-dla-zwierzat-pobici-ojciec-i-syn-uslys,nId,7882181\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pracownicy-schroniska-dla-zwierzat-pobici-ojciec-i-syn-uslys/000KCW83XBT47NPN-C307.jpg\" alt=\"Pracownicy schroniska dla zwierz\u0105t pobici. Ojciec i syn us\u0142yszeli zarzuty \" align=\"left\" /></a>Zarzuty pobicia us\u0142ysza\u0142o dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy w Bo\u017ce Narodzenie w Kielcach brutalnie napadli na pracownika schroniska dla bezdomnych zwierz\u0105t - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. Grozi im do 5 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787385,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-pracownicy-schroniska-dla-zwierzat-pobici-ojciec-i-syn-uslys,nId,7882181",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy schroniska dla zwierz\u0105t pobici. Ojciec i syn us\u0142yszeli zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:42:24.511883+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-chemik-z-polski-zatrzymany-na-slowacji-zlikwidowano-laborato,nId,7882158\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chemik-z-polski-zatrzymany-na-slowacji-zlikwidowano-laborato/000KCVZ76W2IFKNK-C307.jpg\" alt=\"&quot;Chemik&quot; z Polski zatrzymany na S\u0142owacji. Zlikwidowano laboratorium narkotyk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>S\u0142owaccy policjanci w pobli\u017cu miasta Galanta zlikwidowali laboratorium do wytwarzania narkotyk\u00f3w syntetycznych. Zatrzymali 39-letniego Polaka, podejrzanego o produkcj\u0119 nielegalnych substancji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787124,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-chemik-z-polski-zatrzymany-na-slowacji-zlikwidowano-laborato,nId,7882158",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chemik\" z Polski zatrzymany na S\u0142owacji. Zlikwidowano laboratorium narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:42:24.287432+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-przepiekny-miecz-z-vi-w-odkopany-przez-archeologow-jest-w-do,nId,7882180\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przepiekny-miecz-z-vi-w-odkopany-przez-archeologow-jest-w-do/000KCW8NS449Y4MV-C307.jpg\" alt=\"Przepi\u0119kny miecz z VI w. odkopany przez archeolog\u00f3w. Jest w doskona\u0142ym stanie\" align=\"left\" /></a>Brytyjscy archeolodzy dokonali ostatnio niezwyk\u0142ego odkrycia. Na cmentarzu w hrabstwie Kent odkopali miecz z VI wieku. Or\u0119\u017c jest zachowany w doskona\u0142ym stanie i razem z reszt\u0105 znalezisk ujawnia histori\u0119 polityczno-militarno-spo\u0142eczn\u0105 wczesno\u015bredniowiecznej Anglii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787123,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-przepiekny-miecz-z-vi-w-odkopany-przez-archeologow-jest-w-do,nId,7882180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepi\u0119kny miecz z VI w. odkopany przez archeolog\u00f3w. Jest w doskona\u0142ym stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:42:23.717217+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-akt-oskarzenia-przeciwko-bylemu-wiceministrowi-sprawiedliwos,nId,7882185\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akt-oskarzenia-przeciwko-bylemu-wiceministrowi-sprawiedliwos/000KCW8I4W7C4IC3-C307.jpg\" alt=\"Akt oskar\u017cenia przeciwko by\u0142emu wiceministrowi sprawiedliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci Bart\u0142omiej Ci\u0105\u017cy\u0144ski odpowie przed s\u0105dem za korzystanie ze s\u0142u\u017cbowego samochodu do cel\u00f3w prywatnych w czasie, gdy pracowa\u0142 w Polskim O\u015brodku Rozwoju Technologii (PORT) wchodz\u0105cym w sk\u0142ad Sieci Badawczej \u0141ukasiewicz - poinformowa\u0142a wroc\u0142awska prokuratura. Akt oskar\u017cenia przeciwko Ci\u0105\u017cy\u0144skiemu (Lewica) trafi\u0142 do S\u0105du Rejonowego dla Wroc\u0142awia Fabrycznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-akt-oskarzenia-przeciwko-bylemu-wiceministrowi-sprawiedliwos,nId,7882185",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akt oskar\u017cenia przeciwko by\u0142emu wiceministrowi sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:36:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zatrucie-14-osobowej-rodziny-podczas-wigilii-olej-spozywczy-,nId,7882166\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrucie-14-osobowej-rodziny-podczas-wigilii-olej-spozywczy/000KCW06P963V7DB-C307.jpg\" alt=\"Zatrucie 14-osobowej rodziny podczas wigilii. Olej spo\u017cywczy by\u0142 wymieszany z olejkiem THC\" align=\"left\" /></a>Olejek THC, czyli ekstrakt marihuany medycznej, wymieszany z olejem spo\u017cywczym mia\u0142 doprowadzi\u0107 do zatrucia 14-osobowej rodziny, do kt\u00f3rego dosz\u0142o po wigilijnej kolacji w ma\u0142ej miejscowo\u015bci pod Zambrowem w Podlaskiem. U wszystkich wykryto niewielkie ilo\u015bci marihuany. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787119,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zatrucie-14-osobowej-rodziny-podczas-wigilii-olej-spozywczy-,nId,7882166",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrucie 14-osobowej rodziny podczas wigilii. Olej spo\u017cywczy by\u0142 wymieszany z olejkiem THC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-i-nawrocki-traca-najnowszy-sondaz-prezydencki,nId,7882163\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzaskowski-i-nawrocki-traca-najnowszy-sondaz-prezydencki/000KCVZXSLMD0VGO-C307.jpg\" alt=\"Trzaskowski i Nawrocki trac\u0105. Najnowszy sonda\u017c prezydencki\" align=\"left\" /></a>Gdyby wybory prezydenckie odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, I tur\u0119 wygra\u0142by kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski, uzyskuj\u0105c 36,2 proc. Na drugim miejscu znalaz\u0142by si\u0119 Karol Nawrocki popierany przez PiS, z wynikiem 28,8 proc. - wynika z sonda\u017cu dla Wirtualnej Polski. Trzaskowski wygra\u0142by te\u017c II tur\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787120,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-i-nawrocki-traca-najnowszy-sondaz-prezydencki,nId,7882163",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski i Nawrocki trac\u0105. Najnowszy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T08:37:42.583045+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trzesienie-ziemi-w-poludniowokoreanskiej-polityce-pierwszy-t,nId,7882141\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzesienie-ziemi-w-poludniowokoreanskiej-polityce-pierwszy-t/000KCVJKJPXL8AQV-C307.jpg\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w po\u0142udniowokorea\u0144skiej polityce. Pierwszy taki przypadek w historii\" align=\"left\" /></a>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 po\u0142udniowokorea\u0144skich deputowanych zag\u0142osowa\u0142a za impeachmentem pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezydenta kraju Hana Duk Su. Dotychczas nigdy w historii Korei Po\u0142udniowej nie dosz\u0142o do impeachmentu tymczasowego prezydenta. Za odwo\u0142aniem p.o. prezydenta by\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarzyst\u00f3w - 192 z 300.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1786922,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trzesienie-ziemi-w-poludniowokoreanskiej-polityce-pierwszy-t,nId,7882141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w po\u0142udniowokorea\u0144skiej polityce. Pierwszy taki przypadek w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T08:24:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zbyt-maly-napiwek-pracownica-pizzerii-zaatakowala-nozem-ciez,nId,7882090\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbyt-maly-napiwek-pracownica-pizzerii-zaatakowala-nozem-ciez/000KCV5EM2F0QPCL-C307.jpg\" alt=\"Zbyt ma\u0142y napiwek. Pracownica pizzerii zaatakowa\u0142a no\u017cem ci\u0119\u017carn\u0105 kobiet\u0119  \" align=\"left\" /></a>22-latka, pracuj\u0105ca jako dostawca pizzy, zada\u0142a 14 cios\u00f3w no\u017cem ci\u0119\u017carnej kobiecie. Pow\u00f3d ataku by\u0142 kuriozalny - nie by\u0142a zadowolona z wysoko\u015bci napiwku, jaki dosta\u0142a. Ofiara musia\u0142a przej\u015b\u0107 piln\u0105 operacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1786923,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zbyt-maly-napiwek-pracownica-pizzerii-zaatakowala-nozem-ciez,nId,7882090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbyt ma\u0142y napiwek. Pracownica pizzerii zaatakowa\u0142a no\u017cem ci\u0119\u017carn\u0105 kobiet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:32:28.254872+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zbyt-maly-napiwek-pracownica-pizzerii-zaatakowalem-nozem-cie,nId,7882090\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbyt-maly-napiwek-pracownica-pizzerii-zaatakowalem-nozem-cie/000KCV5EM2F0QPCL-C307.jpg\" alt=\"Zbyt ma\u0142y napiwek. Pracownica pizzerii zaatakowa\u0142em no\u017cem ci\u0119\u017carn\u0105 kobiet\u0119  \" align=\"left\" /></a>22-latka, pracuj\u0105ca jako dostawca pizzy, zada\u0142a 14 cios\u00f3w no\u017cem ci\u0119\u017carnej kobiecie. Pow\u00f3d ataku by\u0142 kuriozalny - nie by\u0142a zadowolona z wysoko\u015bci napiwku, jaki dosta\u0142a. Ofiara musia\u0142a przej\u015b\u0107 piln\u0105 operacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1786706,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zbyt-maly-napiwek-pracownica-pizzerii-zaatakowalem-nozem-cie,nId,7882090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbyt ma\u0142y napiwek. Pracownica pizzerii zaatakowa\u0142em no\u017cem ci\u0119\u017carn\u0105 kobiet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:32:27.887559+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-zapadlisko-w-glucholaskim-kosciele-powodz-odkryla-nieznane-p,nId,7882032\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapadlisko-w-glucholaskim-kosciele-powodz-odkryla-nieznane-p/000KCV37IJ69TEG4-C307.jpg\" alt=\"Zapadlisko w g\u0142ucho\u0142askim ko\u015bciele. Pow\u00f3d\u017a odkry\u0142a nieznane pomieszczenie\" align=\"left\" /></a>Zapad\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 posadzki w ko\u015bciele parafialnym w G\u0142ucho\u0142azach na Opolszczy\u017anie - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. To skutek wrze\u015bniowej powodzi, kt\u00f3ra dotkn\u0119\u0142a tak\u017ce obiekt znajduj\u0105cy si\u0119 tu\u017c przy rynku. Na dnie zapadliska prawdopodobnie znajduje si\u0119 pomieszczenie, o kt\u00f3rym nie ma mowy w obecnie dost\u0119pnych dokumentach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1786705,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-zapadlisko-w-glucholaskim-kosciele-powodz-odkryla-nieznane-p,nId,7882032",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapadlisko w g\u0142ucho\u0142askim ko\u015bciele. Pow\u00f3d\u017a odkry\u0142a nieznane pomieszczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:25:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-bedzie-slisko-alerty-pierwszego-i-drugiego-stopnia-przed-mar,nId,7882073\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-slisko-alerty-pierwszego-i-drugiego-stopnia-przed-mar/000KCUU1XNILFBDV-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie \u015blisko. Alerty pierwszego i drugiego stopnia przed marzn\u0105cymi opadami\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed marzn\u0105cymi opadami. Alerty wy\u017cszego stopnia obowi\u0105zuj\u0105 na terenie woj. podkarpackiego. Pozosta\u0142ymi obj\u0119ta jest po\u0142udniowo-wschodnia cz\u0119\u015b\u0107 kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1786704,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-bedzie-slisko-alerty-pierwszego-i-drugiego-stopnia-przed-mar,nId,7882073",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie \u015blisko. Alerty pierwszego i drugiego stopnia przed marzn\u0105cymi opadami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T06:45:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-zyje-pierwszy-polnocnokoreanski-zolnierz-ktory-trafil-do,nId,7882055\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-polnocnokoreanski-zolnierz-ktory-trafil-do-ukrainsk/000KCUMH5HX9GJB1-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski \u017co\u0142nierz, kt\u00f3ry trafi\u0142 do ukrai\u0144skiej niewoli\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie wzi\u0119\u0142y do niewoli p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego \u017co\u0142nierza walcz\u0105cego po stronie Rosji - poinformowa\u0142a po\u0142udniowokorea\u0144ska agencja prasowa Yonhap. Poda\u0142a, \u017ce m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w wyniku odniesionych obra\u017ce\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1787122,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-zyje-pierwszy-polnocnokoreanski-zolnierz-ktory-trafil-do,nId,7882055",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski \u017co\u0142nierz, kt\u00f3ry trafi\u0142 do ukrai\u0144skiej niewoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T06:27:25.196877+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pierwszy-polnocnokoreanski-zolnierz-trafil-do-ukrainskiej-ni,nId,7882055\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-polnocnokoreanski-zolnierz-trafil-do-ukrainskiej-ni/000KCUMH5HX9GJB1-C307.jpg\" alt=\"Pierwszy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski \u017co\u0142nierz trafi\u0142 do ukrai\u0144skiej niewoli\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie wzi\u0119\u0142y do niewoli p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego \u017co\u0142nierza walcz\u0105cego po stronie Rosji - poinformowa\u0142a po\u0142udniowokorea\u0144ska agencja prasowa Yonhap.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1786498,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pierwszy-polnocnokoreanski-zolnierz-trafil-do-ukrainskiej-ni,nId,7882055",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski \u017co\u0142nierz trafi\u0142 do ukrai\u0144skiej niewoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T06:27:24.866937+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trudeau-reaguje-na-wpis-trumpa-troche-informacji,nId,7882058\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trudeau-reaguje-na-wpis-trumpa-troche-informacji/000KCUN5Q36LGJBY-C307.jpg\" alt=\"Trudeau reaguje na wpis Trumpa. &quot;Troch\u0119 informacji\u2026&quot;\" align=\"left\" /></a>Premier Kanady Justin Trudeau po raz pierwszy zareagowa\u0142 na komentarze ameryka\u0144skiego prezydenta elekta Donalda Trumpa na temat Kanady. Przypomnia\u0142 materia\u0142 ameryka\u0144skiej NBC, t\u0142umacz\u0105cy Amerykanom, czym jest Kanada.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1786497,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trudeau-reaguje-na-wpis-trumpa-troche-informacji,nId,7882058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudeau reaguje na wpis Trumpa. \"Troch\u0119 informacji\u2026\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T05:24:51.568145+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-msz-kupilo-budynek-w-waszyngtonie-przeprowadzi-sie-tam-ambas,nId,7881993\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/msz-kupilo-budynek-w-waszyngtonie-przeprowadzi-sie-tam-ambas/000KCTL5E5JC17VU-C307.jpg\" alt=\"MSZ kupi\u0142o budynek w Waszyngtonie. Przeprowadzi si\u0119 tam ambasada\" align=\"left\" /></a>\u200bMinisterstwo Spraw Zagranicznych sfinalizowa\u0142o zakup budynku w presti\u017cowej cz\u0119\u015bci Waszyngtonu. Now\u0105 siedzib\u0119 znajdzie tu ambasada Polski - dowiedzia\u0142 si\u0119 korespondent RMF FM Pawe\u0142 \u017buchowski. To du\u017ce zaskoczenie, bo cho\u0107 od dawna m\u00f3wi\u0142o si\u0119, \u017ce w stolicy USA potrzeba pilnie nowej ambasady, przystaj\u0105cej to obecnych czas\u00f3w, to kolejne ekipy obawia\u0142y si\u0119 podj\u0119cia tej decyzji. G\u0142\u00f3wnie ze wzgl\u0119du na koszty takiej inwestycji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1786306,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-msz-kupilo-budynek-w-waszyngtonie-przeprowadzi-sie-tam-ambas,nId,7881993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ kupi\u0142o budynek w Waszyngtonie. Przeprowadzi si\u0119 tam ambasada",
        "vote": 0
    }
]