[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T20:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-przegrywamy-z-chorwatami-w-osijeku-luka-modric-dal-popis,nId,7776738\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przegrywamy-z-chorwatami-w-osijeku-luka-modric-dal-popis/000JQHUTGYGCF5FN-C307.jpg\" alt=\"Przegrywamy z Chorwatami w Osijeku. Luka Modri\u0107 da\u0142 popis\" align=\"left\" /></a>Polska przegra\u0142a w niedziel\u0119 z Chorwatami 0:1. W 52. minucie przepi\u0119kn\u0105 bramk\u0119 z rzutu wolnego zdoby\u0142 Luka Modri\u0107. By\u0142 to nasz drugi mecz w Lidze Narod\u00f3w po czwartkowym spotkaniu ze Szkotami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1106668, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-przegrywamy-z-chorwatami-w-osijeku-luka-modric-dal-popis,nId,7776738", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przegrywamy z Chorwatami w Osijeku. Luka Modri\u0107 da\u0142 popis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T18:55:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-krwawe-starcie-w-osijeku-chorwaci-zaatakowali-polskich-fanow,nId,7776751\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krwawe-starcie-w-osijeku-chorwaci-zaatakowali-polskich-fanow/000JQHSEJ6AXWOPJ-C307.jpg\" alt=\"Krwawe starcie w Osijeku. Chorwaci zaatakowali polskich fan\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Chorwackie media informuj\u0105 o szokuj\u0105cych wydarzeniach przed meczem z Polsk\u0105 w Lidze Narod\u00f3w. W Osijeku grupa miejscowych pseudokibic\u00f3w napad\u0142a na kilkudziesi\u0119ciu Polak\u00f3w - poinformowa\u0142 portal Sportske novosti.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1106243, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-krwawe-starcie-w-osijeku-chorwaci-zaatakowali-polskich-fanow,nId,7776751", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krwawe starcie w Osijeku. Chorwaci zaatakowali polskich fan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T18:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-gra-z-chorwacja-w-lidze-narodow-wynik-na-zywo,nId,7776738\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-gra-z-chorwacja-w-lidze-narodow-wynik-na-zywo/000JQHT1BNE227SG-C307.jpg\" alt=\"Polska gra z Chorwacj\u0105 w Lidze Narod\u00f3w [WYNIK NA \u017bYWO]\" align=\"left\" /></a>Polacy po dobrym meczu ze Szkocj\u0105 mierz\u0105 si\u0119 z Chorwatami. Na Opus Arena w chorwackim Osijeku staj\u0105 naprzeciw siebie zespo\u0142y pod wodz\u0105 Roberta Lewandowskiego i Luki Modricia. Zapraszamy do naszej relacji!</p><br clear=\"all\" />", "id": 1106241, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-gra-z-chorwacja-w-lidze-narodow-wynik-na-zywo,nId,7776738", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gra z Chorwacj\u0105 w Lidze Narod\u00f3w [WYNIK NA \u017bYWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T18:25:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jazda-na-gape-andrzej-duda-w-stanowczym-przeslaniu-do-imigra,nId,7776748\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jazda-na-gape-andrzej-duda-w-stanowczym-przeslaniu-do-imigra/000JQHQATXAM9HKH-C307.jpg\" alt=\"&quot;Jazda na gap\u0119&quot;. Andrzej Duda w stanowczym przes\u0142aniu do imigrant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli chcesz \u017cy\u0107 w\u015br\u00f3d nas, pracuj, zr\u00f3b co\u015b, \u017ceby zarabia\u0107 na \u017cycie, to bardzo proste. Wielu imigrant\u00f3w przybywa do Europy, spodziewaj\u0105c si\u0119 'jazdy na gap\u0119'. My si\u0119 na to nie zgadzamy&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w programie &quot;Full Measure&quot; emitowanym w sieci lokalnych ameryka\u0144skich telewizji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1106244, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jazda-na-gape-andrzej-duda-w-stanowczym-przeslaniu-do-imigra,nId,7776748", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jazda na gap\u0119\". Andrzej Duda w stanowczym przes\u0142aniu do imigrant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T18:07:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-donald-trump-kontra-kamala-harris-jest-najnowszy-sondaz,nId,7776741\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-kontra-kamala-harris-najnowszy-sondaz/000JQHOIXME38VQ3-C307.jpg\" alt=\"Donald Trump kontra Kamala Harris. Najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Kto b\u0119dzie nowym prezydentem USA? Wybory zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami. Donald Trump cieszy si\u0119 minimalnie lepszymi notowaniami od wiceprezydent Kamali Harris w nowym og\u00f3lnokrajowym sonda\u017cu Siena College na zlecenie &quot;New York Timesa&quot;. Z kolei w badaniach z kluczowych stan\u00f3w &quot;pasa rdzy&quot; to Harris ma niewielk\u0105 przewag\u0119 nad Trumpem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1106242, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-donald-trump-kontra-kamala-harris-jest-najnowszy-sondaz,nId,7776741", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump kontra Kamala Harris. Najnowszy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T17:32:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-oglosil-sklad-na-mecz-chorwacja-polska-w-lidze-naro,nId,7776720\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-co-z-lewym-probierz-oglosil-sklad-na-chorwacje/000JQHDU6YCRW7D6-C307.jpg\" alt=\"Wiadomo, co z &quot;Lewym&quot;. Probierz og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad na Chorwacj\u0119\" align=\"left\" /></a>Czas na drugie starcie pi\u0142karskiej reprezentacji Polski w Lidze Narod\u00f3w. Selekcjoner Micha\u0142 Probierz og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad Bia\u0142o-Czerwonych na dzisiejszy mecz z Chorwacj\u0105. W wyj\u015bciowej jedenastce znalaz\u0142 si\u0119 Robert Lewandowski, kt\u00f3ry narzeka\u0142 na uraz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1106058, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-oglosil-sklad-na-mecz-chorwacja-polska-w-lidze-naro,nId,7776720", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, co z \"Lewym\". Probierz og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad na Chorwacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T15:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-23-medale-polakow-na-paralimpiadzie-oto-koncowa-klasyfikacja,nId,7776710\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/23-medale-polakow-na-paralimpiadzie-oto-koncowa-klasyfikacja/000JQHA84RJFJGLP-C307.jpg\" alt=\"23 medale Polak\u00f3w na paralimpiadzie. Oto ko\u0144cowa klasyfikacja medalowa\" align=\"left\" /></a>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 sportowa rywalizacja na igrzyskach paralimpijskich w Pary\u017cu. Reprezentacja Polski finiszowa\u0142a z dorobkiem 23 medali: o\u015bmiu z\u0142otych, sze\u015bciu srebrnych i dziewi\u0119ciu br\u0105zowych. W klasyfikacji medalowej najlepsze okaza\u0142y si\u0119 Chiny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1105489, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-23-medale-polakow-na-paralimpiadzie-oto-koncowa-klasyfikacja,nId,7776710", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "23 medale Polak\u00f3w na paralimpiadzie. Oto ko\u0144cowa klasyfikacja medalowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T14:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-monika-rosa-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7776676\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/monika-rosa-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24-radio-rmf24/000JQGDLN73RN001-C307.jpg\" alt=\"Monika Rosa go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 RADIO RMF24 \" align=\"left\" /></a>\u200bGo\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie Monika Rosa, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej, a rozmow\u0119 z ni\u0105 poprowadzi gospodarz Poranka Radia RMF24 Tomasz Terlikowski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1105490, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-monika-rosa-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7776676", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monika Rosa go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T14:33:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-dron-wojskowy-rozbil-sie-na-lotwie,nId,7776699\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dron-wojskowy-rozbil-sie-na-lotwie/000JQH5LV4V658PW-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski dron wojskowy rozbi\u0142 si\u0119 na \u0141otwie\" align=\"left\" /></a>Rosyjski dron wojskowy rozbi\u0142 si\u0119 we wschodniej cz\u0119\u015bci \u0141otwy. Dosz\u0142o do tego w sobot\u0119, ale \u0142otewskie w\u0142adze poinformowa\u0142y o incydencie dopiero w niedziel\u0119. Maszyna spad\u0142a w rejonie miasta Rze\u017cyca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1105252, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-dron-wojskowy-rozbil-sie-na-lotwie,nId,7776699", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski dron wojskowy rozbi\u0142 si\u0119 na \u0141otwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T14:33:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-dron-wojskowy-rozbil-sie-na-lotwie-jest-komentarz-n,nId,7776699\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dron-wojskowy-rozbil-sie-na-lotwie-jest-komentarz-n/000JQH5LV4V658PW-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski dron wojskowy rozbi\u0142 si\u0119 na \u0141otwie. Jest komentarz NATO\" align=\"left\" /></a>Rosyjski dron wojskowy rozbi\u0142 si\u0119 we wschodniej cz\u0119\u015bci \u0141otwy. Dosz\u0142o do tego w sobot\u0119, ale \u0142otewskie w\u0142adze poinformowa\u0142y o incydencie dopiero w niedziel\u0119. Maszyna spad\u0142a w rejonie miasta Rze\u017cyca. Rzeczniczka NATO Farah Dakhlallah nazwa\u0142a dzia\u0142ania Rosji &quot;nieodpowiedzialnymi i potencjalnie niebezpiecznymi&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1106057, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-dron-wojskowy-rozbil-sie-na-lotwie-jest-komentarz-n,nId,7776699", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski dron wojskowy rozbi\u0142 si\u0119 na \u0141otwie. Jest komentarz NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T14:08:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-zamknal-przejscia-graniczne-z-jordania,nId,7776694\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-zamknal-przejscia-graniczne-z-jordania/000JQH4K5TQA61N7-C307.jpg\" alt=\"Izrael zamkn\u0105\u0142 przej\u015bcia graniczne z Jordani\u0105\" align=\"left\" /></a>\u200bIzrael zamkn\u0105\u0142 w niedziel\u0119 wszystkie l\u0105dowe przej\u015bcia graniczne z Jordani\u0105 - poinformowa\u0142 portal Times of Israel. Wcze\u015bniej tego dnia zamachowiec zabi\u0142 trzech Izraelczyk\u00f3w w pobli\u017cu punktu granicznego Allenby, \u0142\u0105cz\u0105cego Zachodni Brzeg z Jordani\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1105255, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-zamknal-przejscia-graniczne-z-jordania,nId,7776694", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zamkn\u0105\u0142 przej\u015bcia graniczne z Jordani\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T14:02:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kierowca-busa-smiertelnie-potracil-rowerzyste-na-pasach,nId,7776695\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-busa-smiertelnie-potracil-rowerzyste-na-pasach/000JQH4NQHB2CKUJ-C307.jpg\" alt=\"Kierowca busa \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 na pasach\" align=\"left\" /></a>Do \u015bmiertelnego wypadku dosz\u0142o na ul. Mickiewicza w \u017byrardowie w Mazowieckiem. Kierowca busa potr\u0105ci\u0142 tam rowerzyst\u0119, kt\u00f3ry przeje\u017cd\u017ca\u0142 przez przej\u015bcie dla pieszych. Na miejscu trwa akcja s\u0142u\u017cb. Droga jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1105254, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kierowca-busa-smiertelnie-potracil-rowerzyste-na-pasach,nId,7776695", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca busa \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 na pasach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T13:47:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-zawalona-kamienica-w-lodzi-ruszyla-pomoc-prawna-dla-mieszkan,nId,7776689\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawalona-kamienica-w-lodzi-ruszyla-pomoc-prawna-dla-mieszkan/000JQGGR9QV9NKTG-C307.jpg\" alt=\"Zawalona kamienica w \u0141odzi. Ruszy\u0142a pomoc prawna dla mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy \u0142\u00f3dzkiej kamienicy, kt\u00f3ra w pi\u0105tek i sobot\u0119 zosta\u0142a cz\u0119\u015bciowo zniszczona w wyniku dr\u0105\u017cenia tunelu kolejowego pod \u0141odzi\u0105, od niedzieli mog\u0105 spotyka\u0107 si\u0119 z radcami prawnymi. Eksperci maj\u0105 pom\u00f3c w dochodzeniu roszcze\u0144 i przygotowaniu wniosk\u00f3w. Informacj\u0119 przekaza\u0142 wykonawca inwestycji \u2013 PKP PLK.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1105253, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-zawalona-kamienica-w-lodzi-ruszyla-pomoc-prawna-dla-mieszkan,nId,7776689", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawalona kamienica w \u0141odzi. Ruszy\u0142a pomoc prawna dla mieszka\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T13:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-sportowe-auta-gwiazdy-i-charytatywna-zbiorka-czyli-piknik-ze,nId,7776679\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piknik-ze-smiglowcami-w-skalbmierzu-sportowe-auta-gwiazdy-i/000JQGG61VFFU3TV-C307.jpg\" alt=\"&quot;Piknik ze \u015bmig\u0142owcami&quot; w Skalbmierzu: Sportowe auta, gwiazdy i charytatywna zbi\u00f3rka\" align=\"left\" /></a>Joanna J\u0119drzejczyk, Andrzej Go\u0142ota, Andrzej Grabowski, Marcin Daniec, Tomasz Karolak - mi\u0119dzy innymi te osoby mo\u017cna dzi\u015b spotka\u0107 w niewielkiej miejscowo\u015bci Skalbmierz na granicy wojew\u00f3dztw ma\u0142opolskiego i \u015bwi\u0119tokrzyskiego. Trwa tam II &quot;Piknik ze \u015bmig\u0142owcami&quot;. RMF FM jest patronem medialnym wydarzenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1105812, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-sportowe-auta-gwiazdy-i-charytatywna-zbiorka-czyli-piknik-ze,nId,7776679", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Piknik ze \u015bmig\u0142owcami\" w Skalbmierzu: Sportowe auta, gwiazdy i charytatywna zbi\u00f3rka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T13:29:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-strazacy-ugasili-wielki-pozar-w-zabrzu-nie-odnotowano-skazen,nId,7776686\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strazacy-ugasili-wielki-pozar-w-zabrzu-nie-odnotowano-skazen/000JQGGDP27VR909-C307.jpg\" alt=\"Stra\u017cacy ugasili wielki po\u017car w Zabrzu. Nie odnotowano ska\u017cenia\" align=\"left\" /></a>Dopiero w niedziel\u0119 stra\u017cakom uda\u0142o si\u0119 ostatecznie ugasi\u0107 po\u017car nieu\u017cytk\u00f3w oraz zbiornik\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 zawiera\u0107 niebezpieczne odpady w zabrza\u0144skiej dzielnicy Zaborze. Nie odnotowanego \u017cadnego ska\u017cenia ziemi oraz w\u00f3d - poinformowali stra\u017cacy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104992, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-strazacy-ugasili-wielki-pozar-w-zabrzu-nie-odnotowano-skazen,nId,7776686", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy ugasili wielki po\u017car w Zabrzu. Nie odnotowano ska\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T12:21:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-kanadzie-znikaja-lasy-ktore-powstrzymuja-globalne-ocieplen,nId,7776638\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-kanadzie-znikaja-lasy-ktore-powstrzymuja-globalne-ocieplen/000JQG9HCM3LS7MI-C307.jpg\" alt=\"W Kanadzie znikaj\u0105 lasy, kt\u00f3re powstrzymuj\u0105 globalne ocieplenie\" align=\"left\" /></a>Lasy Kanady \u2013 stanowi\u0105ce 9 proc. \u015bwiatowych las\u00f3w \u2013 s\u0105 uwa\u017cane za kluczowe dla powstrzymania globalnego ocieplenia. Niestety - ca\u0142e po\u0142acie drogocennego starodrzewu znikaj\u0105 w kraju, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce prowadzi &quot;najbardziej zr\u00f3wnowa\u017con\u0105&quot; polityk\u0119 wyr\u0119bu. \u015aledztwo agencji Reutera ujawnia skandal zwi\u0105zany z certyfikowaniem wyrob\u00f3w drewnianych, kt\u00f3re reklamowane s\u0105 jako ekologiczne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104754, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-kanadzie-znikaja-lasy-ktore-powstrzymuja-globalne-ocieplen,nId,7776638", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Kanadzie znikaj\u0105 lasy, kt\u00f3re powstrzymuj\u0105 globalne ocieplenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T12:17:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-szykuje-sie-diametralna-zmiana-pogody-jesien-zostanie-na-sta,nId,7776657\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szykuje-sie-diametralna-zmiana-pogody-jesien-zostanie-na-sta/000JQG63EN16SH2T-C307.jpg\" alt=\"Szykuje si\u0119 diametralna zmiana pogody. Jesie\u0144 zostanie na sta\u0142e?\" align=\"left\" /></a>Nawet 32 st. C - tyle pokazuj\u0105 termometry w niedziel\u0119 niemal w ca\u0142ej Polsce. Jest to ostatni tak ciep\u0142y weekend. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej poinformowa\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie zdecydowanie ch\u0142odniej. &quot;W ca\u0142ym kraju mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 te\u017c opady deszczu&quot; - powiedzia\u0142 synoptyk IMGW, Micha\u0142 Folwarski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104753, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-szykuje-sie-diametralna-zmiana-pogody-jesien-zostanie-na-sta,nId,7776657", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuje si\u0119 diametralna zmiana pogody. Jesie\u0144 zostanie na sta\u0142e?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T12:08:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-skandal-na-wyspie-karsibor-niemcy-zorganizowali-impreze-tech,nId,7776659\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skandal-na-wyspie-karsibor-niemcy-zorganizowali-impreze-tech/000JQGB1FTW1EXHM-C307.jpg\" alt=\"Skandal na wyspie Karsib\u00f3r. Niemcy zorganizowali imprez\u0119 techno na obszarze chronionym\" align=\"left\" /></a>Kontrowersyjna, g\u0142o\u015bna impreza techno na wyspie Karsib\u00f3r. Festiwal na tym obszarze chronionym zorganizowali Niemcy. Ha\u0142as, kt\u00f3ry p\u0142oszy zwierz\u0119ta i ptaki, budzi oburzenie mieszka\u0144c\u00f3w. Jak si\u0119 okazuje, wydarzenie zorganizowano bez zgody w\u0142adz \u015awinouj\u015bcia. Spraw\u0119 imprezy zg\u0142oszono policji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1104752, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-skandal-na-wyspie-karsibor-niemcy-zorganizowali-impreze-tech,nId,7776659", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal na wyspie Karsib\u00f3r. Niemcy zorganizowali imprez\u0119 techno na obszarze chronionym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T10:47:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-trzy-kobiety-trafily-do-szpitala-po-eksplozji-biokominka,nId,7776644\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-kobiety-trafily-do-szpitala-po-eksplozji-biokominka/000JQG3OGDJI2QJH-C307.jpg\" alt=\"Trzy kobiety trafi\u0142y do szpitala po eksplozji biokominka \" align=\"left\" /></a>Podczas towarzyskiego spotkania trzech kobiet, jedna z nich wyla\u0142a biopaliwo na otwarty p\u0142omie\u0144, kt\u00f3ry unosi\u0142 si\u0119 nad biokominikiem. Dosz\u0142o do eksplozji, a kobiety trafi\u0142y z poparzeniami do szpitala - poinformowa\u0142a policja w niedziel\u0119. Do zdarzenia dosz\u0142o w Radzionkowie w \u015al\u0105skiem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1104586, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-trzy-kobiety-trafily-do-szpitala-po-eksplozji-biokominka,nId,7776644", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy kobiety trafi\u0142y do szpitala po eksplozji biokominka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T10:29:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-makabryczne-odkrycie-na-plebanii-w-mieszkaniu-wikariusza-zna,nId,7776645\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabryczne-odkrycie-na-plebanii-w-mieszkaniu-wikariusza-zna/000JQG4HLTB4NXR4-C307.jpg\" alt=\"Makabryczne odkrycie na plebanii. W mieszkaniu wikariusza znaleziono zw\u0142oki\" align=\"left\" /></a>Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny znaleziono w mieszkaniu wikariusza w plebanii na terenie parafii w Drobinie niedaleko P\u0142ocka. Wed\u0142ug policji, w sprawie prowadzone jest post\u0119powanie. Nikt nie zosta\u0142 zatrzymany. Wikariusz zosta\u0142 jednak zawieszony w obowi\u0105zkach przez biskupa p\u0142ockiego - informuje Kuria Diecezjalna P\u0142ocka. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1104585, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/news-makabryczne-odkrycie-na-plebanii-w-mieszkaniu-wikariusza-zna,nId,7776645", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Makabryczne odkrycie na plebanii. W mieszkaniu wikariusza znaleziono zw\u0142oki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T10:18:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-strzal-na-warszawskiej-woli-mezczyzna-w-szpitalu-policja-szu,nId,7776642\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzal-na-warszawskiej-woli-mezczyzna-w-szpitalu-policja-szu/000JQFZM6VX2IEID-C307.jpg\" alt=\"Strza\u0142 na warszawskiej Woli. M\u0119\u017cczyzna w szpitalu, policja szuka sprawcy\" align=\"left\" /></a>Na warszawskiej Woli postrzelono przypadkowego m\u0119\u017cczyzn\u0119 - informuje Komenda Sto\u0142ecznej Policji. Policja szuka sprawcy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104392, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-strzal-na-warszawskiej-woli-mezczyzna-w-szpitalu-policja-szu,nId,7776642", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142 na warszawskiej Woli. M\u0119\u017cczyzna w szpitalu, policja szuka sprawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T09:11:55+00:00", "description": "<p>Zambia zdecydowa\u0142a, \u017ce 14 wrze\u015bnia wy\u0142\u0105czy swoj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 elektrowni wodnej na jeziorze Kariba, dzielonej z s\u0105siednim Zimbabwe. To drugie afryka\u0144skie pa\u0144stwo zrobi to trzy miesi\u0105ce p\u00f3\u017aniej, cho\u0107 z powodu historycznie niskiego poziomu wody prawdopodobnie ju\u017c w pa\u017adzierniku stan\u0105 wszystkie turbiny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104393, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-klimatyczny/woda/news-katastrofalna-susza-zambia-i-zimbabwe-wylacza-wspolna-elektr,nId,7776633", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofalna susza. Zambia i Zimbabwe wy\u0142\u0105cz\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 elektrowni\u0119 wodn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T09:11:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zadyma-na-stadionie-w-tarnobrzegu-siarka-publikuje-zdjecia-p,nId,7776618\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zadyma-na-stadionie-w-tarnobrzegu-siarka-publikuje-zdjecia-p/000JQFOMIB2CKSA3-C307.jpg\" alt=\"Zadyma na stadionie w Tarnobrzegu. Siarka publikuje zdj\u0119cia po demolce\" align=\"left\" /></a>Sceny, jak z lat 90. ubieg\u0142ego wieku rozegra\u0142y si\u0119 w sobot\u0119 na stadionie Siarki Tarnobrzeg podczas meczu III ligi z Sandecj\u0105 Nowy S\u0105cz. Kibice klubu z Tarnobrzega postanowili zaprezentowa\u0107 go\u015bciom zabran\u0105 kilka lat temu flag\u0119 sektorow\u0105. Wtedy si\u0119 zacz\u0119\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104207, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zadyma-na-stadionie-w-tarnobrzegu-siarka-publikuje-zdjecia-p,nId,7776618", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zadyma na stadionie w Tarnobrzegu. Siarka publikuje zdj\u0119cia po demolce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T09:07:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-w-mazowieckiem-ofiara-smiertelna-ewakuacja-mieszkan,nId,7776610\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-mazowieckiem-ofiara-smiertelna-ewakuacja-mieszkan/000JQFL2NT5B3G5B-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w Mazowieckiem. Ofiara \u015bmiertelna, ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Kobieta zgin\u0119\u0142a w po\u017carze, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w mieszkaniu na osiedlu Batorego w Legionowie w niedziel\u0119 w nocy. Ewakuowano 40 mieszka\u0144c\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich wydosta\u0142a si\u0119 z budynku przed przyjazdem stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104209, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-w-mazowieckiem-ofiara-smiertelna-ewakuacja-mieszkan,nId,7776610", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Mazowieckiem. Ofiara \u015bmiertelna, ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T08:09:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-dron-wlecial-w-rumunska-przestrzen-powietrzna,nId,7776612\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dron-wlecial-w-rumunska-przestrzen-powietrzna/000JQFM9KPT2T1LW-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski dron wlecia\u0142 w rumu\u0144sk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105\" align=\"left\" /></a>Rosyjski dron wlecia\u0142 w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Rumunii w trakcie trwania nocnego ataku Rosji na Ukrain\u0119. W powietrze poderwa\u0142y si\u0119 dwa samoloty F-16, kt\u00f3re monitorowa\u0142y dalszy lot bezza\u0142ogowca. Trwaj\u0105 poszukiwania szcz\u0105tk\u00f3w drona.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104206, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-dron-wlecial-w-rumunska-przestrzen-powietrzna,nId,7776612", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski dron wlecia\u0142 w rumu\u0144sk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T08:02:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-bojka-na-rozbite-butelki-w-sremie-zatrzymano-argentynczyka-i,nId,7776608\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bojka-na-rozbite-butelki-w-sremie-zatrzymano-argentynczyka-i/000JQFL3Y1ADYS2X-C307.jpg\" alt=\"B\u00f3jka na rozbite butelki w \u015aremie. Zatrzymano Argenty\u0144czyka i Kolumbijczyk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w \u015aremu (woj. wielkopolskie) trafi\u0142o do szpitala po b\u00f3jce, do jakiej w sobot\u0119 wieczorem dosz\u0142o nad Jeziorem Grzymis\u0142awskim. Policja zatrzyma\u0142a jednego obywatela Argentyny i trzech Kolumbijczyk\u00f3w. Uczestnicy b\u00f3jki do walki u\u017cyli m.in. rozbitych butelek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104038, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-bojka-na-rozbite-butelki-w-sremie-zatrzymano-argentynczyka-i,nId,7776608", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u00f3jka na rozbite butelki w \u015aremie. Zatrzymano Argenty\u0144czyka i Kolumbijczyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T07:32:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polacy-zagraja-z-chorwacja-znak-zapytania-przy-wystepie-lewa,nId,7776601\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-zagraja-z-chorwacja-znak-zapytania-przy-wystepie-lewa/000JQFJ52QLR1WHN-C307.jpg\" alt=\"Polacy zagraj\u0105 z Chorwacj\u0105. Znak zapytania przy wyst\u0119pie Lewandowskiego\" align=\"left\" /></a>Zacz\u0119li\u015bmy od zwyci\u0119stwa w Glasgow, ale teraz poprzeczka idzie w g\u00f3r\u0119. Przed Bia\u0142o-Czerwonymi starcie z utytu\u0142owanymi Chorwatami. Dobra wiadomo\u015b\u0107 jest taka, \u017ce po pierwszym meczu w Lidze Narod\u00f3w Polacy s\u0105 liderem grupy. Jest te\u017c jednak i z\u0142a wiadomo\u015b\u0107: niekt\u00f3rzy z reprezentant\u00f3w, w tym Robert Lewandowski narzekaj\u0105 na urazy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104039, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polacy-zagraja-z-chorwacja-znak-zapytania-przy-wystepie-lewa,nId,7776601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zagraj\u0105 z Chorwacj\u0105. Znak zapytania przy wyst\u0119pie Lewandowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T07:07:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-19-latka-utonela-w-zalewie-w-kielcach-zmarla-mimo-godzinnej-,nId,7776597\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/19-latka-utonela-w-zalewie-w-kielcach-zmarla-mimo-godzinnej/000JQFHGLXVMINT6-C307.jpg\" alt=\"19-latka uton\u0119\u0142a w zalewie w Kielcach. Zmar\u0142a mimo godzinnej reanimacji\" align=\"left\" /></a>19-latka uton\u0119\u0142a w niedziel\u0119 w nocy w zalewie przy ul. Zagna\u0144skiej w Kielcach. &quot;Stra\u017cacy wydobyli poszkodowan\u0105 z wody i przekazali zespo\u0142owi ratownictwa medycznego. Mimo godzinnej reanimacji lekarz stwierdzi\u0142 zgon&quot; - poinformowa\u0142 st. kpt. Marcin Bajur ze \u015bwi\u0119tokrzyskiej stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104040, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-19-latka-utonela-w-zalewie-w-kielcach-zmarla-mimo-godzinnej-,nId,7776597", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "19-latka uton\u0119\u0142a w zalewie w Kielcach. Zmar\u0142a mimo godzinnej reanimacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T06:51:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szesc-osob-rannych-w-wyniku-strzelaniny-trwa-oblawa-na-podej,nId,7776589\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szesc-osob-rannych-w-wyniku-strzelaniny-trwa-oblawa-na-podej/000JQFFZMBNBMAIO-C307.jpg\" alt=\"Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych w wyniku strzelaniny. Trwa ob\u0142awa na podejrzanego\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w strzelaninie przy autostradzie I-75 ko\u0142o miasta London w stanie Kentucky w USA, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem. Trwa policyjna ob\u0142awa na prawdopodobnego, 32-letniego sprawc\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1103883, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szesc-osob-rannych-w-wyniku-strzelaniny-trwa-oblawa-na-podej,nId,7776589", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych w wyniku strzelaniny. Trwa ob\u0142awa na podejrzanego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T06:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-sekrety-diablo-i-cyberpunk-2077-odkryja-w-lodzi-rusza-promis,nId,7775803\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekrety-diablo-i-cyberpunk-2077-odkryja-w-lodzi-rusza-promis/000JQB0FXL8C15OX-C307.jpg\" alt=\"Sekrety &quot;Diablo&quot; i &quot;Cyberpunk 2077&quot; odkryj\u0105 w \u0141odzi. Rusza Promised Land Art Festival\" align=\"left\" /></a>Sekrety powstania serii &quot;Diablo&quot;, gry &quot;Alan Wake 2&quot;, &quot;Cyberpunk 2077&quot; czy &quot;Baldur\u2019s Gate 3&quot; zostan\u0105 odkryte podczas Promised Land Art Festival w \u0141odzi. W mie\u015bcie znanym z kultowej film\u00f3wki rozpoczyna si\u0119 festiwal bran\u017cy kreatywnej.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1103885, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-sekrety-diablo-i-cyberpunk-2077-odkryja-w-lodzi-rusza-promis,nId,7775803", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekrety \"Diablo\" i \"Cyberpunk 2077\" odkryj\u0105 w \u0141odzi. Rusza Promised Land Art Festival", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T06:40:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-misje-lazikow-pomoga-w-przyszlym-ladowaniu-ludzi-na-marsie,nId,7776559\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/misje-lazikow-pomoga-w-przyszlym-ladowaniu-ludzi-na-marsie/000JQF0K8GJFI9QX-C307.jpg\" alt=\"Misje \u0142azik\u00f3w pomog\u0105 w przysz\u0142ym l\u0105dowaniu ludzi na Marsie\" align=\"left\" /></a>Misja Mars 2020 mia\u0142a elementy, kt\u00f3re bezpo\u015brednio przydadz\u0105 si\u0119 przy planowaniu misji za\u0142ogowych na Marsa, m\u00f3wi RMF FM dr Swati Mohan z NASA Jet Propulsion Laboratory. G\u0142\u00f3wna in\u017cynier system\u00f3w naprowadzania, nawigacji i kontroli dla \u0142azika Perseverance, kt\u00f3ra obecnie pracuje przy przygotowaniu dalszego ci\u0105gu tej misji, czyli projekcie Mars Sample Return podkre\u015bla, \u017ce experyment MOXIE potwierdzi\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wytwarzania tlenu z dwutlenku w\u0119gla marsja\u0144skiej atmosfery, a zastosowanie metody nawigacji wzgl\u0119dem terenu pomo\u017ce w l\u0105dowaniu z du\u017c\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1103886, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-misje-lazikow-pomoga-w-przyszlym-ladowaniu-ludzi-na-marsie,nId,7776559", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Misje \u0142azik\u00f3w pomog\u0105 w przysz\u0142ym l\u0105dowaniu ludzi na Marsie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T06:22:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-sabotaz-i-bron-jadrowa-szefowie-cia-i-mi6-przemowili-w,nId,7776572\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-sabotaz-i-bron-jadrowa-szefowie-cia-i-mi6-przemowili-w/000JQFFBN17X4P80-C307.jpg\" alt=\"Rosja, sabota\u017c i bro\u0144 j\u0105drowa. Szefowie CIA i MI6 przem\u00f3wili w Londynie\" align=\"left\" /></a>Ryzyko, \u017ce Rosja u\u017cyje taktycznej broni nuklearnej by\u0142o realne dwa lata temu - przyzna\u0142 w sobot\u0119 William Burns. W sobot\u0119 w Londynie odby\u0142o si\u0119 publiczne spotkanie szef\u00f3w wywiad\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych i Wielkiej Brytanii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1103884, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-sabotaz-i-bron-jadrowa-szefowie-cia-i-mi6-przemowili-w,nId,7776572", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja, sabota\u017c i bro\u0144 j\u0105drowa. Szefowie CIA i MI6 przem\u00f3wili w Londynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T06:15:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-awaria-sieci-trakcyjnej-na-slasku-usunieta-wznowiono-ruch-po,nId,7776581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-sieci-trakcyjnej-na-slasku-usunieta-wznowiono-ruch-po/000JQFF568PU547M-C307.jpg\" alt=\"Awaria sieci trakcyjnej na \u015al\u0105sku usuni\u0119ta. Wznowiono ruch poci\u0105g\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Zako\u0144czono napraw\u0119 sieci trakcyjnej na odcinku Katowice-Katowice Zawodzie. Wznowiony zosta\u0142 ruch poci\u0105g\u00f3w. Pasa\u017cerowie sk\u0142ad\u00f3w regionalnych nie musz\u0105 przesiada\u0107 si\u0119 ju\u017c do autobus\u00f3w, a z kolei poci\u0105gi dalekobie\u017cne wr\u00f3ci\u0142y na swoje sta\u0142e trasy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104208, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-awaria-sieci-trakcyjnej-na-slasku-usunieta-wznowiono-ruch-po,nId,7776581", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria sieci trakcyjnej na \u015al\u0105sku usuni\u0119ta. Wznowiono ruch poci\u0105g\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T06:15:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzymane-pociagi-i-zmiany-tras-awaria-sieci-trakcyjnej-na-,nId,7776581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzymane-pociagi-i-zmiany-tras-awaria-sieci-trakcyjnej-na/000JQFF568PU547M-C307.jpg\" alt=\"Wstrzymane poci\u0105gi i zmiany tras. Awaria sieci trakcyjnej na \u015al\u0105sku\" align=\"left\" /></a>&quot;W niedziel\u0119 nad ranem dosz\u0142o do uszkodzenia sieci trakcyjnej na odcinku Katowice-Katowice Zawodzie&quot; - przekaza\u0142 zesp\u00f3\u0142 prasowy PKP. Wstrzymany zosta\u0142 ruch poci\u0105g\u00f3w na tym odcinku, a zmiany w kursowaniu dotycz\u0105 m.in. sk\u0142ad\u00f3w w kierunku Warszawy i Krakowa. Pasa\u017cerowie musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z op\u00f3\u017anieniami i utrudnieniami. Na terenie W\u0119z\u0142a Katowickiego wprowadzono wzajemne honorowanie bilet\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1103882, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzymane-pociagi-i-zmiany-tras-awaria-sieci-trakcyjnej-na-,nId,7776581", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrzymane poci\u0105gi i zmiany tras. Awaria sieci trakcyjnej na \u015al\u0105sku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T05:45:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pomaganie-integracja-aktywnosc-13-tysiecy-uczestnikow-poland,nId,7776576\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomaganie-integracja-aktywnosc-13-tysiecy-uczestnikow-poland/000JQGC8P10YT8NN-C307.jpg\" alt=\"Pomaganie, integracja, aktywno\u015b\u0107. 13 tysi\u0119cy uczestnik\u00f3w Poland Business Run\" align=\"left\" /></a>Ponad 13 tysi\u0119cy os\u00f3b ruszy\u0142o w niedziel\u0119 w Krakowie, by zmierzy\u0107 si\u0119 z dystansem 3,5 kilometra, ale i pom\u00f3c tym, kt\u00f3rzy w wyniku amputacji musieli zmieni\u0107 swoje dotychczasowe \u017cycie. Pomaganie, integracja, aktywno\u015b\u0107 fizyczna - to memento najwi\u0119kszej charytatywnej imprezy biegowej, Poland Business Run. Cel tego charytatywnego wydarzenia to pomoc osobom z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 ruchow\u0105 i po mastektomii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1104993, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pomaganie-integracja-aktywnosc-13-tysiecy-uczestnikow-poland,nId,7776576", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomaganie, integracja, aktywno\u015b\u0107. 13 tysi\u0119cy uczestnik\u00f3w Poland Business Run", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T05:45:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pomaganie-integracja-aktywnosc-startuje-poland-buiness-run,nId,7776576\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomaganie-integracja-aktywnosc-startuje-poland-buiness-run/000JQFDDY2ETYCVF-C307.jpg\" alt=\"Pomaganie, integracja, aktywno\u015b\u0107. Startuje Poland Buiness Run\" align=\"left\" /></a>Pomaganie, integracja, aktywno\u015b\u0107 fizyczna - to memento najwi\u0119kszej charytatywnej imprezy biegowej, Poland Business Run. W niedziel\u0119 o godz. 9:30 w stolicy Ma\u0142opolski lini\u0119 startu przekrocz\u0105 pierwsi uczestnicy. W zawodach na krakowskich B\u0142oniach zmierzy si\u0119 13 tys. os\u00f3b, kt\u00f3re dru\u017cynowo pobiegn\u0105 w dw\u00f3ch turach. Cel tego charytatywnego wydarzenia to pomoc osobom z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 ruchow\u0105 i po mastektomii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1103705, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pomaganie-integracja-aktywnosc-startuje-poland-buiness-run,nId,7776576", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomaganie, integracja, aktywno\u015b\u0107. Startuje Poland Buiness Run", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T05:21:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-olbrzymie-problemy-w-grupie-azoty-zwiazkowcy-pisza-do-tuska,nId,7776573\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/olbrzymie-problemy-w-grupie-azoty-zwiazkowcy-pisza-do-tuska/000JQFCZD0XNINRS-C307.jpg\" alt=\"Olbrzymie problemy w Grupie Azoty. Zwi\u0105zkowcy pisz\u0105 do Tuska\" align=\"left\" /></a>&quot;Obecna sytuacja Zak\u0142ad\u00f3w Azotowych Pu\u0142awy jest dramatyczna. Stoimy o kilka milimetr\u00f3w nad przepa\u015bci\u0105&quot; - alarmuj\u0105 zwi\u0105zkowcy w pi\u015bmie skierowanym do Donalda Tuska. Zwi\u0105zki zawodowe prosz\u0105 premiera o natychmiastow\u0105 interwencj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1103703, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-olbrzymie-problemy-w-grupie-azoty-zwiazkowcy-pisza-do-tuska,nId,7776573", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olbrzymie problemy w Grupie Azoty. Zwi\u0105zkowcy pisz\u0105 do Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-08T04:26:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-hipopotamy-barona-narkotykowego-escobara-do-odstrzalu,nId,7776569\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hipopotamy-barona-narkotykowego-escobara-do-odstrzalu/000JQFBLW78J3RMU-C307.jpg\" alt=\"Hipopotamy barona narkotykowego Escobara do odstrza\u0142u\" align=\"left\" /></a>160 hipopotam\u00f3w, potomk\u00f3w zwierz\u0105t sprowadzonych w latach 80. XX wieku do prywatnego zoo barona narkotykowego Pablo Escobara zostanie odstrzelonych. S\u0105d w Kolumbii nakaza\u0142 &quot;podj\u0119cie \u015brodk\u00f3w w celu wyt\u0119pienia\u201d zwierz\u0105t, z powodu zagro\u017cenia, jakie stwarzaj\u0105 dla lokalnej spo\u0142eczno\u015bci i ekosystemu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1103593, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-hipopotamy-barona-narkotykowego-escobara-do-odstrzalu,nId,7776569", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hipopotamy barona narkotykowego Escobara do odstrza\u0142u", "user": null, "vote": 0}]