[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czym najpierw powinien zaj\u0105\u0107 si\u0119 nowy rz\u0105d? [SONDA\u017b DGP I RMF FM]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/F_UktktTURBXy8wMzIzOTVhMi1iNzNlLTRmNmMtYWVhOC05OWEwNDNkNGFmZjQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Odblokowanie \u015brodk\u00f3w z KPO, zreformowanie s\u0142u\u017cby zdrowia i wymiaru sprawiedliwo\u015bci - to rzeczy, kt\u00f3rymi w pierwszej kolejno\u015bci powinna zaj\u0105\u0107 si\u0119 nowa koalicja rz\u0105dz\u0105ca.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9371643,czym-najpierw-powinien-zajac-sie-nowy-rzad-sondaz-dgp-i-rmf-fm.html", "date_published": "2023-12-03T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Po rolnictwie us\u0142ugi. Teraz Ukraina gra przeciw Polsce ws. tir\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D5CktkuTURBXy9lMzkwMTk5My0zMTg3LTRiZjAtYmIxMS1lZTI0MTZlZjJmNGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska zajmie si\u0119 w poniedzia\u0142ek sytuacj\u0105 na granicy. Polska chce rewizji umowy Ukraina\u2013KE w sprawie transportu ze Wschodu.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9371959,po-rolnictwie-uslugi-teraz-ukraina-gra-przeciw-polsce-ws-tirow.html", "date_published": "2023-12-03T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ameryka\u0144ski okr\u0119t wojenny zaatakowany na Morzu Czerwonym. Jest o\u015bwiadczenie Pentagonu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ik3ktkuTURBXy8yYjViZjc4My0xYTlmLTRkNWItYjYwNC04YjE4ZDgwOGI0NDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144ski okr\u0119t wojenny i liczne statki handlowe zosta\u0142y zaatakowane w niedziel\u0119 na Morzu Czerwonym - poinformowa\u0142 w o\u015bwiadczeniu Pentagon. Do ataku na dwa statki izraelskie przyznali si\u0119 jeme\u0144scy Huti.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9372040,amerykanski-okret-wojenny-zaatakowany-na-morzu-czerwonym-jest-oswiadc.html", "date_published": "2023-12-03T17:33:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dyrektywa o efektywno\u015bci energetycznej. Co zak\u0142ada?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UVFktkuTURBXy8wN2NjZDY2Ny1mZjhjLTRiMWYtOWJlZC1mN2U3MmIzMDRmYmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowe przepisy unijne nak\u0142adaj\u0105 obowi\u0105zki, kt\u00f3re obejm\u0105 sektor publiczny i przedsi\u0119biorstwa prywatne. Za wszystko ostatecznie i tak zap\u0142ac\u0105 podatnicy i konsumenci.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9367737,dyrektywa-o-efektywnosci-energetycznej-co-zaklada.html", "date_published": "2023-12-03T15:37:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy Wenezuela zajmie bogate w rop\u0119 tereny s\u0105siedniego pa\u0144stwa? Trwa referendum", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QV2ktkuTURBXy8zNmRjYTBjMi04NDI5LTQ0NjctOTk3My1mNjRjZGU4M2QxNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W niedzielnym referendum Wenezuelczycy odpowiadaj\u0105 na pytanie, czy ich kraj powinien przej\u0105\u0107 sporny teren nale\u017c\u0105cy do s\u0105siada - bogatej w rop\u0119 Gujany. Gujana uzna\u0142a to za krok w kierunku aneksji, stwierdzaj\u0105c, \u017ce gro\u017aba ma dla niej charakter &quot;egzystencjalny&quot;.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9371826,czy-wenezuela-zajmie-bogate-w-rope-tereny-sasiedniego-panstwa-trwa-re.html", "date_published": "2023-12-03T15:34:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Izrael odkry\u0142 oko\u0142o 800 tuneli w Strefie Gazy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich zniszczono", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FmEktkuTURBXy83ZTVhYzM5MS0zOTVlLTQwOWEtOTMwOC1hZDJjOGI5MzZiMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od wej\u015bcia do Strefy Gazy izraelska armia odkry\u0142a ju\u017c oko\u0142o 800 tuneli. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zosta\u0142a zniszczona - poda\u0142y w niedziel\u0119 Si\u0142y Obronne Izraela.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9371823,izrael-odkryl-okolo-800-tuneli-w-strefie-gazy-wiekszosc-z-nich-zniszc.html", "date_published": "2023-12-03T15:04:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "By\u0142y szef niemieckiego MSZ: Nasz kraj zawsze by\u0142 otwarty na uchod\u017ac\u00f3w. Pope\u0142nili\u015bmy jednak b\u0142\u0105d", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CfaktkuTURBXy8yZDhlZTgwMy02YzQxLTRhOTMtOWI2OC0zMTNmYjNiZjFkMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Joschka Fischer by\u0142 ministrem spraw zagranicznych Niemiec przez siedem lat. Obecnie wypowiada si\u0119 negatywnie o niemieckiej polityce dotycz\u0105cej uchod\u017ac\u00f3w \u2013 i robi to \u201ew spos\u00f3b bardzo krytyczny jak na polityka Zielonych\u201d \u2013 podkre\u015bla w niedziel\u0119 portal dziennika \u201eBild\u201d.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9371822,byly-szef-niemieckiego-msz-nasz-kraj-zawsze-byl-otwarty-na-uchodzcow.html", "date_published": "2023-12-03T15:01:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kiedy zacznie si\u0119 prawdziwy spektakl? To dopiero pocz\u0105tek", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2owktkuTURBXy82ZmExMDEzMS0xZWE4LTQ2YWMtODJmMy1hMzA3Y2FlYWI4MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ostatni tydzie\u0144 m\u00f3g\u0142 wywo\u0142a\u0107 silny dysonans poznawczy u os\u00f3b, kt\u00f3re nie \u015bledz\u0105 na co dzie\u0144 polskiej polityki. Min\u0119\u0142o ju\u017c p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca od wybor\u00f3w, a wci\u0105\u017c nie do ko\u0144ca wiadomo, kto w Polsce rz\u0105dzi. Z jednej strony mamy now\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Sejmie i Senacie, kt\u00f3ra przeg\u0142osowuje kolejne ustawy i uchwa\u0142y oraz obsadza stanowiska, z drugiej \u2013 nowy gabinet Mateusza Morawieckiego, kt\u00f3ry chce wdra\u017ca\u0107 \u201eDekalog Polskich Spraw\u201d, cho\u0107 jego wp\u0142yw na rzeczywisto\u015b\u0107 b\u0119dzie praktycznie zerowy.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9370565,kiedy-zacznie-sie-prawdziwy-spektakl-to-dopiero-poczatek.html", "date_published": "2023-12-03T14:31:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ukraina informuje o otwarciu przej\u015bcia na granicy z Polsk\u0105. \"To pierwszy punkt z listy\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wDMktkuTURBXy81ZjlmYjRiMy05MmM5LTQ3OWMtOTQzNy1jNTJlNDg5MDNmMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przej\u015bcie graniczne Uhryn\u00f3w-Do\u0142hobycz\u00f3w otworzy si\u0119 w poniedzia\u0142ek dla pustych ci\u0119\u017car\u00f3wek wyje\u017cd\u017caj\u0105cych z Ukrainy \u2013 powiadomi\u0142 w niedziel\u0119 minister infrastruktury O\u0142eksandr Kubrakow. Jak doda\u0142, to pierwszy punkt z listy, kt\u00f3r\u0105 Ukraina realizuje w celu odblokowania granicy.", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9371799,ukraina-informuje-o-otwarciu-przejscia-na-granicy-z-polska-to-pierws.html", "date_published": "2023-12-03T14:07:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Wiatrakowa wrzutka\" do ustawy mro\u017c\u0105cej ceny energii. O co chodzi\u0142o jej tw\u00f3rcom?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LILktkuTURBXy8wNTQyNjFkMi0zYjZkLTQ4YjQtODMyNy1kZjY4MTJiYjc1N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kiedy Koalicja Obywatelska i Trzecia Droga zaprezentowa\u0142y ustaw\u0119 mro\u017c\u0105c\u0105 ceny energii na 2024 r., najwi\u0119cej kontrowersji wzbudzi\u0142y zapisy dotycz\u0105ce l\u0105dowej energetyki wiatrowej.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9371746,wiatrakowa-wrzutka-do-ustawy-mrozacej-ceny-energii-o-co-chodzilo-je.html", "date_published": "2023-12-03T13:29:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Wiatrakowa wrzutka\" do ustawy mro\u017c\u0105cej ceny pr\u0105du. O co chodzi\u0142o jej tw\u00f3rcom?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LILktkuTURBXy8wNTQyNjFkMi0zYjZkLTQ4YjQtODMyNy1kZjY4MTJiYjc1N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kiedy Koalicja Obywatelska i Trzecia Droga zaprezentowa\u0142y ustaw\u0119 mro\u017c\u0105c\u0105 ceny energii na 2024 r., najwi\u0119cej kontrowersji wzbudzi\u0142y zapisy dotycz\u0105ce l\u0105dowej energetyki wiatrowej.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9371746,wiatrakowa-wrzutka-do-ustawy-mrozacej-ceny-pradu-o-co-chodzilo-jej.html", "date_published": "2023-12-03T13:29:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dlaczego pieni\u0105dze (te\u017c) szkodz\u0105 zdrowiu? Spojrzenie z punktu widzenia ministra", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vbwktkuTURBXy9mZDNjZjNhYS1mNDZmLTQ2NmUtOTg0Zi05M2Q1NTY3MzBmYjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dyskusje na temat przysz\u0142ego ministra zdrowia prowadzone w gronie dziennikarzy czy ekspert\u00f3w zazwyczaj ko\u0144czy\u0142y si\u0119 smutn\u0105 konkluzj\u0105, \u017ce \u0142awka jest kr\u00f3tka. M\u00f3wimy o obszarze pe\u0142nym pu\u0142apek, a jednocze\u015bnie wi\u0105\u017c\u0105cym si\u0119 z ogromn\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105. Na dodatek z pensj\u0105, kt\u00f3rej bli\u017cej do wynagrodzenia nie tyle lekarza, ile piel\u0119gniarki.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9370519,dlaczego-pieniadze-tez-szkodza-zdrowiu-spojrzenie-z-punktu-widzenia.html", "date_published": "2023-12-03T13:22:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kto urodzi dziecko z moich zarodk\u00f3w? [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HeEktkuTURBXy82N2U4N2Y1MC1iYzM3LTRiMDgtOTNhZi0zMjc3MWQ3MmUyYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Ba\u0142am si\u0119, \u017ce wkr\u00f3tce nie b\u0119d\u0119 mia\u0142a prawa decydowa\u0107 o tym, kto urodzi dziecko z moich zarodk\u00f3w. Dlatego w zesz\u0142ym roku przenios\u0142am je do kliniki w Czechach, w kt\u00f3rej zosta\u0142y zniszczone&quot;. Rozmowa Klary Klinger i Pauliny Nowosielskiej z Anit\u0105 Fincham, mened\u017cerk\u0105 w Fertility Europe.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9370540,kto-urodzi-dziecko-z-moich-zarodkow-wywiad.html", "date_published": "2023-12-03T12:15:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mer Kijowa: Ze\u0142enski p\u0142aci za b\u0142\u0119dy, kt\u00f3re pope\u0142ni\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qx2ktkuTURBXy9hN2RjMDU3Ni1iMmZmLTRjNTItOTYwZi01M2E1Mjc3YTIzNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spadek popularno\u015bci Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego nie jest zaskoczeniem, poniewa\u017c pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119dy \u2013 oceni\u0142 w wywiadzie dla szwajcarskiego portalu 20 Minuten mer Kijowa Witalij Kliczko.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9371740,mer-kijowa-zelenski-placi-za-bledy-ktore-popelnil.html", "date_published": "2023-12-03T12:10:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trend animal-friendly zyska\u0142 na znaczeniu po pandemii. Teraz wkracza w nasze miejsca pracy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yKdktktTURBXy85NDEwNWQwNy1mYWI2LTQwMWQtYTk1MS0yMjc5MTRiOTI1MzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Polacy chc\u0105 pracowa\u0107 ze zwierz\u0119tami. Nawet, je\u015bli obecnie nie posiadaj\u0105 zwierz\u0119cia, to rozumiej\u0105 tak\u0105 potrzeb\u0119 w\u0142a\u015bcicieli zwierz\u0105t i sami chc\u0105 mie\u0107 tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107, je\u015bli zdecyduj\u0105 si\u0119 zaopiekowa\u0107 jakim\u015b stworzeniem w przysz\u0142o\u015bci.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9367783,trend-animal-friendly-zyskal-na-znaczeniu-po-pandemii-teraz-wkracza-w.html", "date_published": "2023-12-03T12:06:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pytania, kt\u00f3re czekaj\u0105 na odpowied\u017a. Jak rozmawia\u0107 z przeciwnikiem?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SH1ktkuTURBXy80MDIyZjFkZi1hZTlmLTRlMmUtYTI1NC00N2QzNjY3YmE2MjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Erystyka, czyli sztuka prowadzenia spor\u00f3w, wskazuje, \u017ce gdy nie mamy argument\u00f3w ad rem, u\u017cywamy ad personam. Jedni m\u00f3wi\u0105, \u017ce to dow\u00f3d naszej pora\u017cki. Inni \u2013 \u017ce to spos\u00f3b na obej\u015bcie przeciwnika.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9370598,pytania-ktore-czekaja-na-odpowiedz-jak-rozmawiac-z-przeciwnikiem.html", "date_published": "2023-12-03T11:24:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce: 117 zaka\u017ce\u0144, nie by\u0142o przypadk\u00f3w \u015bmiertelnych [DANE Z 3.12]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 117 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 20 ponownych. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w niedziel\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 694 testy w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-117-zakazen-nie-bylo-przypadkow-smiertelnych-d.html", "date_published": "2023-12-03T09:55:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dolaryzacja Argentyny. Kraj chce porzuci\u0107 w\u0142asn\u0105 walut\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ru3ktkuTURBXy9hMTJjMWU5My0xOTJmLTQyNzgtOWRmNC0zOTM2M2NmODNmMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent elekt Argentyny Javier Milei zapowiada szereg radykalnych posuni\u0119\u0107, by uzdrowi\u0107 pogr\u0105\u017con\u0105 w kryzysie gospodark\u0119, w tym rezygnacj\u0119 z krajowej waluty na rzecz ameryka\u0144skiego dolara. Dolaryzacja na pewno nie nast\u0105pi jednak w pierwszych miesi\u0105cach jego rz\u0105d\u00f3w \u2013 ocenia w rozmowie z PAP ekspert ds. Ameryki \u0141aci\u0144skiej w londy\u0144skim think tanku RUSI dr Carlos Solar.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9371708,dolaryzacja-argentyny-kraj-chce-porzucic-wlasna-walute.html", "date_published": "2023-12-03T08:08:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wagnerowcy pr\u00f3buj\u0105 odnale\u017a\u0107 si\u0119 \"w cywilu\". Chwal\u0105 si\u0119 do\u015bwiadczeniem w \"szturmowaniu dom\u00f3w\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FuvktkuTURBXy9hOWYzNjI5Zi00ZDZmLTQ3MzEtYWRkZi1lZmQ4MmY0MTFjZjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najemnicy rosyjskiej wojskowej Grupy Wagnera po powrocie z wojny na Ukrainie szukaj\u0105 pracy m.in. jako ochroniarze; chwal\u0105 si\u0119 do\u015bwiadczeniem w &quot;szturmowaniu dom\u00f3w&quot; - pisze serwis Wiorstka. Niekt\u00f3rzy nie potrafi\u0105 odnale\u017a\u0107 si\u0119 &quot;w cywilu&quot; - wpadaj\u0105 w ci\u0105g alkoholowy, jeszcze inni - chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 na front.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9371707,grupa-wagnera-wagnerowcy-probuja-odnalezc-sie-w-cywilu.html", "date_published": "2023-12-03T08:00:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Brytyjski pose\u0142: Rosjanie musz\u0105 przegra\u0107, bo w przeciwnym razie b\u0119d\u0105 wraca\u0107 po wi\u0119cej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8DtktkuTURBXy9lNGQ1OGYxMC1mMWRmLTQ3MjEtOGVjZS1lMDY3ZmYxODlhZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przed\u0142u\u017canie si\u0119 wojny zwi\u0119ksza prawdopodobie\u0144stwo zwyci\u0119stwa Rosji, dlatego Rosja d\u0105\u017cy do tego, \u017ceby j\u0105 przeci\u0105gn\u0105\u0107 przynajmniej do wybor\u00f3w w USA w przysz\u0142ym roku \u2013 m\u00f3wi PAP brytyjski pose\u0142 Bob Seely, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy grupy poselskiej ds. Ukrainy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9371706,brytyjski-posel-rosjanie-musza-przegrac-bo-w-przeciwnym-razie-beda-w.html", "date_published": "2023-12-03T07:53:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Reporter \u201eBilda\u201d zwolniony z pracy. By\u0142 wsp\u00f3\u0142autorem ksi\u0105\u017cki gloryfikuj\u0105cej Rosj\u0119 i Putina", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7XQktkuTURBXy9kZmY0M2IyYy1kN2JmLTRhOTktOTIwMS1lYjJiNjFmMjlkZDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Juergen Helfricht, korespondent dziennika \u201eBild\u201d, w 2018 roku by\u0142 wsp\u00f3\u0142autorem ksi\u0105\u017cki gloryfikuj\u0105cej Rosj\u0119 i W\u0142adimira Putina pt. \u201eJak pokocha\u0107 Rosj\u0119\u201d (Russland lieben lernen). Sprawa wysz\u0142a na jaw dopiero teraz. Jak zapewni\u0142 \u201eBild\u201d, redakcja nie zosta\u0142a o tym projekcie poinformowana i \u201enigdy nie udzieli\u0142aby na to zgody\u201d swojemu reporterowi.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9371705,reporter-bilda-zwolniony-z-pracy-byl-wspolautorem-ksiazki-gloryfiku.html", "date_published": "2023-12-03T07:48:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Netanjahu: Nie pozwol\u0119, \u017ceby Autonomia Palesty\u0144ska rz\u0105dzi\u0142a Stref\u0105 Gazy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yU4ktkuTURBXy9hZDljNmQ0Yi03NTI4LTQwYzUtODJmNy03ZmQxN2E2Yjg4MzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Izraela Beniamin Netanjahu powiedzia\u0142, \u017ce nie pozwoli, aby Autonomia Palesty\u0144ska przej\u0119\u0142a po wojnie w\u0142adz\u0119 w Strefie Gazy - poinformowa\u0142 portal Times of Israel. &quot;Autonomia nie walczy z terroryzmem, ona go finansuje; nie wychowuje dla pokoju, wychowuje dla zniszczenia pa\u0144stwa Izrael. To nie jest grupa, kt\u00f3ra powinna teraz przej\u0105\u0107 w\u0142adz\u0119 w Gazie&quot; - stwierdzi\u0142.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9371704,netanjahu-nie-pozwole-zeby-autonomia-palestynska-rzadzila-strefa-gaz.html", "date_published": "2023-12-03T07:44:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rewolucji nie b\u0119dzie? Obronno\u015b\u0107, atom i ochrona granicy \u0142\u0105cz\u0105 g\u0142\u00f3wne si\u0142y polityczne", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VQtktkuTURBXy83ODUzYzBkNS1hYmUxLTQ4MTMtODdmYS1kMjYyODlmZjI0MzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bud\u017cet na obronno\u015b\u0107, stawianie na atom czy wzmocnienie ochrony granicy \u2013 to tematy, kt\u00f3re \u0142\u0105cz\u0105 g\u0142\u00f3wne si\u0142y polityczne. Wraz z nowym rz\u0105dem fundamenty w obszarze bezpiecze\u0144stwa si\u0119 nie zmieni\u0105 - pisze Maciej Mi\u0142osz.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9370550,rewolucji-nie-bedzie-obronnosc-atom-i-ochrona-granicy-lacza-glowne-s.html", "date_published": "2023-12-03T07:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Brzydkie kacz\u0105tko, \u0142ab\u0119d\u017a bez trybu. Co si\u0119 sta\u0142o z Mateuszem Morawieckim? [FELIETON]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OsFktkuTURBXy9kNGIyMjU0YS1kY2JmLTQ0MGMtOTRmZS05NzlmMDc0ODQyMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szczery i m\u0105dry rachunek sumienia jest w \u015bwiecie polityki tak\u0105 rzadko\u015bci\u0105 jak ciekawy przeb\u00f3j w Eurowizji. Nie inaczej jest w\u015br\u00f3d duchowie\u0144stwa, co ciekawe, skoro akurat Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki wynalaz\u0142 i propaguje jeden z najwi\u0119kszych wynalazk\u00f3w kultury duchowej Zachodu \u2013 spowied\u017a \u015bwi\u0119t\u0105. O tym m.in. pisze w felietonie Jan Wr\u00f3bel.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9370603,brzydkie-kaczatko-labedz-bez-trybu-co-sie-stalo-z-mateuszem-morawiec.html", "date_published": "2023-12-03T07:01:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polityka UE wobec Rosji by\u0142a pasmem b\u0142\u0119d\u00f3w. Czy teraz chcemy powierzy\u0107 Brukseli obronno\u015b\u0107? [OPINIA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G2dktkuTURBXy83MDcxZmIwNS1iMDQzLTQ1MDUtYjAyZi02OGI2MDg3YjI4NDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polityka unijnego mainstreamu wobec Rosji by\u0142a pasmem b\u0142\u0119d\u00f3w. Czy wobec tego to dobry moment dla powierzania organom UE polityki zagranicznej czy obronno\u015bci? - pyta w opinii Piotr Zaremba.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9370560,polityka-ue-wobec-rosji-byla-pasmem-bledow-czy-teraz-chcemy-powierzyc.html", "date_published": "2023-12-03T06:52:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czego biznes oczekuje od nowego rz\u0105du? Oto g\u0142\u00f3wne postulaty [OPINIA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sEVktkuTURBXy8zZTY0Y2Y2YS1mOWJhLTRjMzktYjY4ZC1lODVjZjZhM2Y5YmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmiana podej\u015bcia w stosunku do przedsi\u0119biorc\u00f3w, wi\u0119ksza przewidywalno\u015b\u0107 w stanowieniu prawa i poprawa klimatu inwestycyjnego w Polsce \u2013 to najcz\u0119\u015bciej wymieniane przez biznes g\u0142\u00f3wne postulaty gospodarcze dla nowego rz\u0105du - pisze w opinii dr Roman Namys\u0142owski.", "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9371516,czego-biznes-oczekuje-od-nowego-rzadu-oto-glowne-postulaty-opinia.html", "date_published": "2023-12-03T06:25:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "MON kupuje armatohaubice w Korei. To nie znaczy, \u017ce nie kupi te\u017c w Polsce [OPINIA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4JLktkuTURBXy9kMjE5NjM5ZS0yMmZiLTRhZjQtOTM2My0zZjZhMmU3Zjc5Y2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ok. 40 km. To maksymalny zasi\u0119g polskich zestaw\u00f3w artyleryjskich Krab i ich korea\u0144skich odpowiednik\u00f3w K9. W pi\u0105tek szef MON poinformowa\u0142 o kolejnej umowie z Korea\u0144czykami.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9371650,mon-kupuje-armatohaubice-w-korei-to-nie-znaczy-ze-nie-kupi-tez-w-pol.html", "date_published": "2023-12-03T05:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]