[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Izrael \"rozszerza operacj\u0119 wojskow\u0105\" w Strefie Gazy. Akcja na po\u0142udniu b\u0119dzie \"r\u00f3wnie intensywna jak na p\u00f3\u0142nocy\"", "description": "<img alt=\"Izrael \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ove0vd-izraelczycy-zaatakowali-poludniowa-czesc-strefy-gazy-7497456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izraelskie si\u0142y l\u0105dowe prowadz\u0105 dzia\u0142ania przeciwko Hamasowi w ca\u0142ej Strefie Gazy - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 rzecznik izraelskiej armii Daniel Hagari. Genera\u0142 Herzi Halevi stwierdzi\u0142, \u017ce akcja militarna na po\u0142udniu Strefy Gazy b\u0119dzie \"r\u00f3wnie intensywna jak na p\u00f3\u0142nocy\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-izraelskie-wojsko-rozpoczelo-operacje-na-poludniu-strefy-gazy-7497459?source=rss", "date_published": "2023-12-03T19:58:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rosjanie, kt\u00f3rzy zastrzelili nieuzbrojonych ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy \"zostali zlikwidowani\"", "description": "<img alt=\"Rosjanie, kt\u00f3rzy zastrzelili nieuzbrojonych ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d5hyss-rosyjscy-zolnierze-na-krymie-7369961/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjscy okupanci, kt\u00f3rzy dokonali egzekucji na nieuzbrojonych ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzach, zostali zlikwidowani - oznajmi\u0142 szef administracji wojskowej miasta Awdijiwka Witalij Barabasz. Wcze\u015bniej ukrai\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142a wojskowe potwierdzi\u0142y, \u017ce opublikowane w sieci nagranie przedstawia zastrzelenie je\u0144c\u00f3w wojennych.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosjanie-zastrzelili-nieuzbrojonych-ukrainskich-zolnierzy-7497386?source=rss", "date_published": "2023-12-03T19:15:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Miejscowo\u015bci pokryte popio\u0142em po wybuchu wulkanu", "description": "<img alt=\"Miejscowo\u015bci pokryte popio\u0142em po wybuchu wulkanu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-q9p9bu-wybuchl-wulkan-marapi-w-indonezji-7497419/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wulkan Marapi na indonezyjskiej wyspie Sumatra wybuch\u0142 w niedziel\u0119, wyrzucaj\u0105c chmury py\u0142u na wysoko\u015b\u0107 nawet trzech kilometr\u00f3w. Cienka warstwa popio\u0142u pokry\u0142a pobliskie miejscowo\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/indonezja-erupcja-wulkanu-marapi-miejscowosci-pokryte-popiolem-st7497406?source=rss", "date_published": "2023-12-03T19:03:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Atak no\u017cownika. Nie \u017cyj\u0105 cztery osoby, w tym dwoje dzieci", "description": "<img alt=\"Atak no\u017cownika. Nie \u017cyj\u0105 cztery osoby, w tym dwoje dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tg820p-nowy-jork-atak-7497348/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cztery osoby, w tym dwoje dzieci, nie \u017cyj\u0105, a jedna zosta\u0142a ci\u0119\u017cko ranna w wyniku ataku no\u017cownika w dzielnicy Queens w Nowym Jorku - poda\u0142a ameryka\u0144ska telewizja CNN. Napastnik zosta\u0142 zastrzelony przez policjanta, kt\u00f3rego r\u00f3wnie\u017c zaatakowa\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nowy-jork-atak-nozownika-nie-zyja-cztery-osoby-7497352?source=rss", "date_published": "2023-12-03T18:11:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 04.12. Noc\u0105 w niekt\u00f3rych regionach dwucyfrowy mr\u00f3z", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 04.12. Noc\u0105 w niekt\u00f3rych regionach dwucyfrowy mr\u00f3z\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7ktxxm-mroz-6885432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Noc z niedzieli na poniedzia\u0142ek w ca\u0142ej Polsce b\u0119dzie mro\u017ana, a w wi\u0119kszo\u015bci kraju spadnie \u015bnieg. Ujemnych warto\u015bci na termometrach nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w ci\u0105gu dnia, popr\u00f3zzy natomiast w nielicznych miejscach.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-0412-noca-w-niektorych-regionach-dwucyfrowy-mroz-st7497346?source=rss", "date_published": "2023-12-03T18:02:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Samoch\u00f3d przy stawie, kurtka obok za\u0142amanej tafli lodu. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d przy stawie, kurtka obok za\u0142amanej tafli lodu. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie589c8d2b5b793a3cd5cbe67977177e8a-nad-zamarznietym-stawem-593949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    40-letni mieszkaniec gminy Chocz wszed\u0142 na zamarzni\u0119ty staw. L\u00f3d si\u0119 za\u0142ama\u0142, m\u0119\u017cczyzn nie \u017cyje \u2013 przekaza\u0142 w niedziel\u0119 oficer prasowy pleszewskiej stra\u017cy po\u017carnej st. kpt. Pawe\u0142 Mimier.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gmina-chocz-samochod-przy-stawie-kurtka-obok-zalamanej-tafli-lodu-nie-zyje-mezczyzna-7497308?source=rss", "date_published": "2023-12-03T17:00:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u015bcig za kangurzyc\u0105 trwa ju\u017c trzy dni. W akcji dron i kamera termowizyjna", "description": "<img alt=\"Po\u015bcig za kangurzyc\u0105 trwa ju\u017c trzy dni. W akcji dron i kamera termowizyjna\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-a0d7ya-w-okolicach-miasta-oshawa-trwaja-proby-zlapania-kangura-7497277/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kanadyjskiej prowincji Ontario od kilku dni trwaj\u0105 pr\u00f3by z\u0142apania kangurzycy, kt\u00f3ra uciek\u0142a w czasie transportu. Zwierz\u0119, kt\u00f3re od czwartku pozostaje na wolno\u015bci, uda\u0142o si\u0119 zlokalizowa\u0107 dzi\u0119ki dronowi z kamer\u0105 termowizyjn\u0105. Torbacz wymyka si\u0119 jednak s\u0142u\u017cbom.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kanada-poscig-za-kangurem-skacze-po-polu-i-chowa-sie-w-zaroslach-st7497253?source=rss", "date_published": "2023-12-03T16:43:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Stosy gruzu, p\u0142acz dzieci i krzyki. Relacje po ataku na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w\u00a0w Strefie Gazy", "description": "<img alt=\"Stosy gruzu, p\u0142acz dzieci i krzyki. Relacje po ataku na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w\u00a0w Strefie Gazy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5uv6z2-placzaca-dziewczynka-po-izraelskich-atakach-na-oboz-dla-uchodzcow-w-strefie-gazy-zdjecie-z-3-grudnia-7497233/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izraelskie si\u0142y zbombardowa\u0142y w niedziel\u0119 du\u017ce obszary Strefy Gazy, zabijaj\u0105c i rani\u0105c dziesi\u0105tki Palesty\u0144czyk\u00f3w - przekaza\u0142 Reuters. Nast\u0105pi\u0142o to po tygodniowym rozejmie. Pociski spad\u0142y mi\u0119dzy innymi na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w w mie\u015bcie D\u017cabalija, w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy. Nagranie udost\u0119pnione przez agencj\u0119 pokazuje zniszczenia wywo\u0142ane atakiem, a tak\u017ce przera\u017cone dzieci. Izrael twierdzi, \u017ce dzia\u0142a w celu unicestwienia Hamasu, argumentuj\u0105c, \u017ce stanowi on \u015bmiertelne zagro\u017cenie dla ca\u0142ego pa\u0144stwa.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-hamasu-z-izraelem-ataki-na-oboz-dzabalija-w-strefie-gazy-relacje-dzieci-7497246?source=rss", "date_published": "2023-12-03T16:40:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wenezuelczycy decyduj\u0105 w referendum o przej\u0119ciu bogatego w rop\u0119 regionu s\u0105siedniej Gujany", "description": "<img alt=\"Wenezuelczycy decyduj\u0105 w referendum o przej\u0119ciu bogatego w rop\u0119 regionu s\u0105siedniej Gujany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qg4n0p-wenezuela-referendum-7497239/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedzielnym referendum mieszka\u0144cy Wenezueli decyduj\u0105 o przysz\u0142o\u015bci terytorium, kt\u00f3re jest przedmiotem d\u0142ugotrwa\u0142ego sporu ich kraju z Gujan\u0105. Chodzi o region Esequibo, licz\u0105cy 160 tysi\u0119cy kilometr\u00f3w kwadratowych powierzchni i bogaty w z\u0142o\u017ca ropy naftowej.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-gujana-referendum-o-zajeciu-regionu-essequibo-7497244?source=rss", "date_published": "2023-12-03T16:39:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Obiad we Wroc\u0142awiu, specjalny autobus w Gda\u0144sku. Akcje pomocy osobom w kryzysie bezdomno\u015bci", "description": "<img alt=\"Obiad we Wroc\u0142awiu, specjalny autobus w Gda\u0144sku. Akcje pomocy osobom w kryzysie bezdomno\u015bci\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bfipc-kolbus-7497259/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zima to najtrudniejszy czas dla os\u00f3b bezdomnych. Bez pomocy innych mog\u0105 nie przetrwa\u0107 mroz\u00f3w. Dlatego ruszaj\u0105 r\u00f3\u017cne akcje i wybrzmiewaj\u0105 apele o brak oboj\u0119tno\u015bci. We Wroc\u0142awiu odby\u0142 si\u0119 obiad dla os\u00f3b bezdomnych. W Gda\u0144sku po zmroku wyje\u017cd\u017ca autobus SOS. Wolontariusze rozdaj\u0105 tam nie tylko ciep\u0142e posi\u0142ki, ale te\u017c udzielna jest pomoc medyczna.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/obiad-we-wroclawiu-specjalny-autobus-w-gdansku-akcje-pomocy-osobom-w-kryzysie-bezdomnosci-st7497258?source=rss", "date_published": "2023-12-03T16:09:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u015acisn\u0105\u0142 mr\u00f3z i pojawi\u0142 si\u0119 smog. Sprawd\u017a jako\u015b\u0107 powietrza w swoim mie\u015bcie", "description": "<img alt=\"\u015acisn\u0105\u0142 mr\u00f3z i pojawi\u0142 si\u0119 smog. Sprawd\u017a jako\u015b\u0107 powietrza w swoim mie\u015bcie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-mrhz50-smog-7497150/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mro\u017ana aura spowodowa\u0142a, \u017ce rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 sezon grzewczy. Miejscami normy jako\u015bci powietrza s\u0105 przekroczone. W sobot\u0119 smog unosi\u0142 si\u0119 na powiatem pozna\u0144skim. Do jego mieszka\u0144c\u00f3w wys\u0142ano alert RCB.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/scisnal-mroz-i-pojawil-sie-smog-sprawdz-jakosc-powietrza-w-swoim-miescie-st7497112?source=rss", "date_published": "2023-12-03T15:10:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Szalona pogoda na Ba\u0142kanach. Od 120-letniego rekordu do zera", "description": "<img alt=\"Szalona pogoda na Ba\u0142kanach. Od 120-letniego rekordu do zera\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-zgm6zl-untitled-1-7497199/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tegoroczna zima daje si\u0119 mocno we znaki wielu Europejczykom, opady \u015bniegu i nag\u0142e skoki temperatury s\u0105 miejscami rekordowe. Prawdziwy rollercoaster pogodowy mamy na Ba\u0142kanach. W sobot\u0119 w Serbii temperatura osi\u0105gn\u0119\u0142a najwy\u017csz\u0105 warto\u015b\u0107 o tej porze roku od ponad stu lat, po czym drastycznie spad\u0142a. W niedziel\u0119 termometry pokazuj\u0105 w ca\u0142ym kraju ledwo powy\u017cej zera. W s\u0105siedniej Chorwacji og\u0142oszono czerwony alert zwi\u0105zany z intensywnymi opadami \u015bniegu i porywistym wiatrem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zima-atakuje-na-balkanach-drastyczne-ochlodzenie-w-serbii-czerwony-alert-w-chorwacji-st7497177?source=rss", "date_published": "2023-12-03T14:43:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Tesla zarabia na wstydliwej wpadce. Produkt zosta\u0142 wyprzedany", "description": "<img alt=\"Tesla zarabia na wstydliwej wpadce. Produkt zosta\u0142 wyprzedany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8wjleq-naklejka-imitujaca-rozbita-szybe-7497172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W 2019 roku podczas prezentacji elektrycznego pick-upa Cybertruck dosz\u0142o do powa\u017cnej wpadki. G\u0142\u00f3wny projektant Tesli Franz von Holzhausen rzuci\u0142 metalow\u0105 kul\u0105 w rzekomo niet\u0142uk\u0105c\u0105 si\u0119 pancern\u0105 szyb\u0119 i... j\u0105 rozbi\u0142. Teraz koncern postanowi\u0142 na tym zarobi\u0107.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/tesla-cybertruck-koncern-sprzedaje-naklejki-imitujaca-rozbita-szybe-st7497171?source=rss", "date_published": "2023-12-03T13:55:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Papie\u017c zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 zdalnie do wiernych, tekst rozwa\u017ca\u0144 przeczyta\u0142 za niego ksi\u0105dz", "description": "<img alt=\"Papie\u017c zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 zdalnie do wiernych, tekst rozwa\u017ca\u0144 przeczyta\u0142 za niego ksi\u0105dz\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n98yrg-tekst-rozwazan-koncowe-apele-i-pozdrowienia-franciszka-odczytal-ksiadz-paolo-braida-7497162/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Papie\u017c, podobnie jak przed tygodniem, nie pojawi\u0142 si\u0119 z powodu choroby dr\u00f3g oddechowych w po\u0142udnie w niedziel\u0119 w oknie Pa\u0142acu Apostolskiego, ale zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do wiernych z watyka\u0144skiego Domu \u015bwi\u0119tej Marty, gdzie mieszka. Nie odczyta\u0142 tak\u017ce rozwa\u017ca\u0144 i tekstu ko\u0144cowego t\u0142umacz\u0105c, \u017ce jego stan poprawia si\u0119, ale ma jeszcze problemy z g\u0142osem. W tek\u015bcie przeczytanym przez lektora pozdrowi\u0142 obecnych w Rzymie Polak\u00f3w, uczestnicz\u0105cych w upami\u0119tnieniu b\u0142ogos\u0142awionej rodziny Ulm\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-franciszek-nie-przeczytal-tekstu-rozwazan-w-niedziele-mowil-o-swoim-zdanie-zdrowia-7497159?source=rss", "date_published": "2023-12-03T13:24:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Staranowa\u0142 ogrodzenie i wjecha\u0142 w beczkow\u00f3z. Policja: by\u0142 pijany, nie mia\u0142 prawa jazdy", "description": "<img alt=\"Staranowa\u0142 ogrodzenie i wjecha\u0142 w beczkow\u00f3z. Policja: by\u0142 pijany, nie mia\u0142 prawa jazdy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-sf1d0f-autem-osobowym-wjechal-w-beczkowoz-7497091/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci interweniowali w miejscowo\u015bci M\u0142udzyn ko\u0142o \u017buromina, gdzie kieruj\u0105cy autem osobowym rozjecha\u0142 ogrodzenie i uderzy\u0142 w zaparkowany beczkow\u00f3z. Jak ustalili funkcjonariusze, m\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany i nie mia\u0142 prawa jazdy. Za ten wybryk odpowie przed s\u0105dem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mludzyn-kierowca-samochodu-staranowal-ogrodzenie-i-wjechal-w-beczkowoz-st7497056?source=rss", "date_published": "2023-12-03T12:40:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u015awi\u0119ta w cieniu dro\u017cyzny? \"Producenci i handlowcy b\u0119d\u0105 to uwzgl\u0119dnia\u0107 w cenach\"", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0119ta w cieniu dro\u017cyzny? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jbif8p-pap_20221218_0ue-1-7459728/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Okres \u015bwi\u0105teczny jest gr\u0105 psychologiczn\u0105 mi\u0119dzy konsumentem, producentem i handlowcem. Je\u015bli on wie, \u017ce mamy pieni\u0105dze i nie zawahamy si\u0119 ich u\u017cy\u0107, to b\u0119dzie te ceny podwy\u017csza\u0142 - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 Maciej Samcik, autor bloga Subiektywnie o finansach. Zauwa\u017cy\u0142, \u017ce z bada\u0144 i sonda\u017cy wynika, \u017ce Polacy nie s\u0105 ch\u0119tni do zaciskania pasa. - Raczej b\u0119dziemy starali si\u0119 utrzyma\u0107 obecny poziom \u017cycia, nawet kosztem oszcz\u0119dno\u015bci - wyja\u015bni\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/swiateczne-zakupy-oszczednosci-polakow-komentuje-maciej-samcik-st7496923?source=rss", "date_published": "2023-12-03T12:31:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pan Zygmunt wyszed\u0142 z domu i znikn\u0105\u0142. By\u0142y anonimy o \"ciele ukrytym w lesie\", po 24 latach zg\u0142osi\u0142 si\u0119 \u015bwiadek", "description": "<img alt=\"Pan Zygmunt wyszed\u0142 z domu i znikn\u0105\u0142. By\u0142y anonimy o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3a2qd0-zygmunt-korfanty-ostatni-raz-widziany-byl-w-wydrnej-gdzie-mieszkal-19-marca-1999-roku-7496685/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zygmunt Korfanty wyszed\u0142 z domu w roboczym ubraniu, nie zabra\u0142 \u017cadnych dokument\u00f3w, zostawi\u0142 rozwieszone pranie. Ostatni raz widziany by\u0142 19 marca 1999 roku w Wydrnej na Podkarpaciu, gdzie mieszka\u0142. Do dzisiaj nie wiadomo, co si\u0119 z nim sta\u0142o. Na policj\u0119 wyp\u0142ywa\u0142y anonimy, \u017ce m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje, a jego cia\u0142o zakopane jest w lesie. W listopadzie zg\u0142osi\u0142 si\u0119  m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry wskaza\u0142 miejsce, gdzie ukryte mog\u0105 by\u0107 zw\u0142oki zaginionego. Nic tam jednak nie by\u0142o. Los pana Zygmunta pozostaje nieznany.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/wydrna-brzozow-policja-szuka-zygmunta-korfantego-zaginal-w-1999-roku-7453616?source=rss", "date_published": "2023-12-03T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u0142udnie Polski przykryte grub\u0105 warstw\u0105 bia\u0142ego puchu. \"Le\u017cy ju\u017c p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu i dalej sypie\"", "description": "<img alt=\"Po\u0142udnie Polski przykryte grub\u0105 warstw\u0105 bia\u0142ego puchu. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-l9z18v-zimowa-aura-7497006/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wi\u0119kszo\u015bci Polski sypn\u0119\u0142o \u015bniegiem, miejscami opady by\u0142y - jak na pocz\u0105tek grudnia - bardzo du\u017ce. Na \u015anie\u017cce le\u017cy ju\u017c niemal 90 centymetr\u00f3w \u015bniegu, a na Kasprowym Wierchu ponad 80 cm. Gruba warstwa \u015bniegu zalega tak\u017ce na terenach nizinnych Polski po\u0142udniowej. Na Kontakt 24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia i nagrania bia\u0142ych krajobraz\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/poludnie-polski-przykryte-gruba-warstwa-bialego-puchu-lezy-juz-pol-metra-sniegu-i-dalej-sypie-st7496869?source=rss", "date_published": "2023-12-03T12:28:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Moje najwi\u0119ksze szcz\u0119\u015bcia, do tego Gda\u0144sk, s\u0142o\u0144ce i \u015bnieg, i sto tysi\u0119cy najprawdziwszych Miko\u0142aj\u00f3w\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-195n5h-donald-tusk-z-wnuczka-na-paradzie-mikolaje-na-motocyklach-7496987/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca motocyklist\u00f3w przebranych za Miko\u0142aj\u00f3w przejecha\u0142o w niedziel\u0119 przez Tr\u00f3jmiasto. Parada odby\u0142a si\u0119 po raz 21. W Gda\u0144sku obserwowa\u0142 j\u0105 Donald Tusk z wnuczk\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-donald-tusk-z-wnuczka-na-paradzie-mikolaje-na-motocyklach-7496971?source=rss", "date_published": "2023-12-03T12:22:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Lekcja chemii sprzed 120 lat, tajne komplety. W Warszawie otwarto wyj\u0105tkowe muzeum", "description": "<img alt=\"Lekcja chemii sprzed 120 lat, tajne komplety. W Warszawie otwarto wyj\u0105tkowe muzeum\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4ig5z9-w-murowance-otwarto-muzeum-z-klasa-7496663/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drugiego grudnia w Murowance w Wawrze otwarto Muzeum z Klas\u0105. Plac\u00f3wka opowiada o historii XX wieku przez pryzmat szko\u0142y i edukacji. Mo\u017cna tam zobaczy\u0107, jak wygl\u0105da\u0142y przed laty lekcje chemii czy kaligrafii i obejrze\u0107 ponad tysi\u0105c eksponat\u00f3w: dokument\u00f3w, map, sztandar\u00f3w, \u015bwiadectw czy podr\u0119cznik\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wawer-muzeum-z-klasa-otwarte-st7476218?source=rss", "date_published": "2023-12-03T11:43:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "IMGW ostrzega przed mrozem. \u017b\u00f3\u0142te alerty w czterech wojew\u00f3dztwach", "description": "<img alt=\"IMGW ostrzega przed mrozem. \u017b\u00f3\u0142te alerty w czterech wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-qaaqpn-zimno-mroz-na-samochodach-moze-pojawic-sie-szron-5620162/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po weekendzie, kt\u00f3ry obfitowa\u0142 w opady \u015bniegu, nadci\u0105ga mr\u00f3z. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne pierwszego stopnia na terenie czterech wojew\u00f3dztw. Z prognoz wynika, \u017ce miejscami w Polsce temperatura spadnie do -17 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alerty-imgw-silny-mroz-w-polsce-imgw-ostrzega-poludniowe-krance-polski-zolte-od-alarmow-st7496879?source=rss", "date_published": "2023-12-03T11:38:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Najta\u0144sza mo\u017cliwa bro\u0144\" stosowana \"na ka\u017cdej wojnie od zawsze\". Premiera dokumentu \"A je\u015bli jutro wojna si\u0119 sko\u0144czy?\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j2e2r6-martyna-wojciechowska-w-studiu-tvn24-7496851/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzi\u015b premiera filmu dokumentalnego \"A je\u015bli jutro wojna si\u0119 sko\u0144czy?\" opowiadaj\u0105cego o sile ukrai\u0144skich kobiet d\u017awigaj\u0105cych gigantyczne brzemi\u0119. - Tysi\u0105ce kobiet do\u015bwiadczy\u0142y gwa\u0142t\u00f3w wojennych - zwraca\u0142a uwag\u0119 w TVN24 wsp\u00f3\u0142re\u017cyserka filmu Martyna Wojciechowska, reporterka i podr\u00f3\u017cniczka.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/a-jesli-jutro-wojna-sie-skonczy-film-martyny-wojciechowskiej-7496819?source=rss", "date_published": "2023-12-03T11:32:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W kierunku Polski idzie \"polepszacz pogody\". Noce w cz\u0119\u015bci kraju b\u0119d\u0105 siarczy\u015bcie mro\u017ane", "description": "<img alt=\"W kierunku Polski idzie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8rmzmb-mroz-w-polsce-7496870/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najbli\u017cszych dniach do Polski nap\u0142ywa\u0107 b\u0119dzie zimne powietrze z p\u00f3\u0142nocy. Sprawi, \u017ce w poniedzia\u0142ek rano temperatura na po\u0142udniu kraju spadnie do -13, a w g\u00f3rach do -15 stopni. - W tym pasie od Dolnego \u015al\u0105ska a\u017c po Podkarpacie b\u0119dzie mro\u017anie - m\u00f3wi\u0142 Tomasz Wasilewski, prezenter tvnmeteo.pl.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-w-polsce-sie-zmieni-koniec-duzych-opadow-scisnie-jednak-mroz-st7496668?source=rss", "date_published": "2023-12-03T11:23:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ze stawu w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich wy\u0142owiono cia\u0142o", "description": "<img alt=\"Ze stawu w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich wy\u0142owiono cia\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-21o143-staw-w-lazienkach-krolewskich-zdjecie-ilustracyjne-7496833/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy wy\u0142owili z jednego ze staw\u00f3w w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Spraw\u0119 bada prokuratura.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-ze-stawu-w-lazienkach-krolewskich-wylowiono-cialo-st7496817?source=rss", "date_published": "2023-12-03T10:33:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Sp\u0142on\u0105\u0142 domek letniskowy. W budynku odnaleziono zw\u0119glone zw\u0142oki", "description": "<img alt=\"Sp\u0142on\u0105\u0142 domek letniskowy. W budynku odnaleziono zw\u0119glone zw\u0142oki\" src=\"https://tvn24.pl/szczecin/cdn-zdjecie-w547y1-splonal-domek-letniskowy-w-budynku-odnaleziono-zweglone-zwloki-7496778/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy z soboty na niedziel\u0119 osiem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy\u0142o z po\u017carem domku letniskowego, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Mielenku (woj. zachodniopomorskie). W budynku s\u0142u\u017cby odnalaz\u0142y zw\u0119glone cia\u0142o. Na razie nie wiadomo, kim by\u0142 denat.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/mielenko-splonal-domek-letniskowy-w-budynku-odnaleziono-zweglone-zwloki-7496738?source=rss", "date_published": "2023-12-03T10:30:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Brutalny incydent\" w trakcie mszy. Genera\u0142 m\u00f3wi o zamachu, szef policji o zem\u015bcie", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yueh8p-sluzby-na-miejscu-wybuchu-w-sali-gimnastycznej-uniwersytetu-stanowego-mindanao-7496588/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W trakcie mszy w Marawi - najwi\u0119kszym muzu\u0142ma\u0144skim mie\u015bcie Filipin - dosz\u0142o do wybuchu \u0142adunku, w wyniku kt\u00f3rego zgin\u0119\u0142y cztery osoby. Przedstawiciel wojska podkre\u015bli\u0142, \u017ce by\u0142 to zamach terrorystyczny, z kolei szef policji sugerowa\u0142, \u017ce atak m\u00f3g\u0142 by\u0107 zemst\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/filipiny-eksplozja-w-trakcie-mszy-w-marawi-na-poludniu-kraju-zabici-i-ranni-7496589?source=rss", "date_published": "2023-12-03T08:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Sypn\u0119\u0142o \u015bniegiem w Warszawie", "description": "<img alt=\"Sypn\u0119\u0142o \u015bniegiem w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-s3ejvx-opady-sniegu-w-warszawie-7496640/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015anieg w Warszawie sypie z przerwami od sobotniego wieczora. Rano na ulice wyjecha\u0142y posypywarki. G\u0142\u00f3wne ulice s\u0105 przejezdne. Gorzej jest na chodnikach. Wielu miejscach zalega spora warstwa bia\u0142ego puchu i b\u0142ota.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-obfite-opady-sniegu-miejskie-sluzby-w-akcji-st7496598?source=rss", "date_published": "2023-12-03T08:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zasypane \u015bniegiem samochody i ulice w Bawarii. Lotnisko w Monachium wznowi\u0142o prac\u0119", "description": "<img alt=\"Zasypane \u015bniegiem samochody i ulice w Bawarii. Lotnisko w Monachium wznowi\u0142o prac\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wlysvg-zasypane-monachium-7496596/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u0142udniowe Niemcy nawiedzi\u0142y obfite opady \u015bniegu. Doprowadzi\u0142y do parali\u017cu komunikacyjnego w Bawarii. Dosz\u0142o tam do wielu wypadk\u00f3w drogowych. Lotnisko w Monachium, kt\u00f3re w sobot\u0119 zosta\u0142o zamkni\u0119te na skutek ataku zimy, w niedziel\u0119 rano wznowi\u0142o prac\u0119. Magdalena Gw\u00f3\u017ad\u017a-Pallokat, dziennikarka Deutsche Welle, powiedzia\u0142a na antenie TVN24, \u017ce zamkni\u0119to te\u017c jarmarki \u015bwi\u0105teczne.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/niemcy-atak-zimy-sparalizowal-bawarie-pasazerowie-musieli-spedzic-noc-w-pociagach-lotnisko-w-monachium-nie-dziala-st7496585?source=rss", "date_published": "2023-12-03T07:40:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Filipinach. Zgin\u0119\u0142a kobieta, na kt\u00f3r\u0105 zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi na Filipinach. Zgin\u0119\u0142a kobieta, na kt\u00f3r\u0105 zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-t4qboe-trzesienie-ziemi-7496554/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyniku silnego trz\u0119sienia ziemi, kt\u00f3re w sobot\u0119 nawiedzi\u0142o Filipiny, zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba. Mia\u0142o ono magnitud\u0119 7,5. Zarejestrowano ponad 600 wstrz\u0105s\u00f3w wt\u00f3rnych - poinformowa\u0142 filipi\u0144ski Instytut Wulkanologii i Sejsmologii.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzesienie-ziemi-na-filipinach-zginela-kobieta-na-ktora-zawalila-sie-sciana-st7496553?source=rss", "date_published": "2023-12-03T05:57:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W\u0142ochy. Zwyci\u0119zca konkursu na najpi\u0119kniejszego W\u0142ocha postanowi\u0142 zosta\u0107 ksi\u0119dzem", "description": "<img alt=\"W\u0142ochy. Zwyci\u0119zca konkursu na najpi\u0119kniejszego W\u0142ocha postanowi\u0142 zosta\u0107 ksi\u0119dzem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dal117-santini-7476611/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cztery lata temu Edoardo Santini zosta\u0142 uznany za najpi\u0119kniejszego m\u0119\u017cczyzn\u0119 we W\u0142oszech. Teraz przygotowuje si\u0119 do kap\u0142a\u0144stwa i studiuje teologi\u0119. Histori\u0119 21-latka z okolic Florencji opisuje agencja ANSA i w\u0142oska prasa.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-najpiekniejszy-wloch-zwyciezca-konkursu-postanowil-zostac-ksiedzem-7482587?source=rss", "date_published": "2023-12-03T04:55:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela 03.12. \u015anieg spadnie w ca\u0142ym kraju", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela 03.12. \u015anieg spadnie w ca\u0142ym kraju\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-oaz4w8-snieg-7476599/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W niedziel\u0119 03.12 wsz\u0119dzie pojawi\u0105 si\u0119 s\u0142abe i przelotne opady \u015bniegu. Termometry wska\u017c\u0105 od -4 do 2 stopni Celsjusza. Biomet b\u0119dzie niekorzystny.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-0312-snieg-spadnie-w-calym-kraju-st7476594?source=rss", "date_published": "2023-12-03T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]