[{"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T20:57:05+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Przed pani\u0105 Iwon\u0105 bro\u0144 nie ma tajemnic", "description": "Instruktorka, kt\u00f3ra si\u0119 kulom nie k\u0142ania. XDDDDDD", "link": "https://wykop.pl/link/7386537/przed-pania-iwona-bron-nie-ma-tajemnic", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T20:32:24+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "NEO z Matrix'a wersja 2k24 w programie Clout MMA", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/08fce3a9e8e8d368a2f2d2803117a7ae5575df2ab184c8fef4b1a188d9cde332.png\" /><br /> Niesamowity unik ochroniarza, kt\u00f3ry oszuka\u0142 przeznaczenie", "link": "https://wykop.pl/link/7386511/neo-z-matrix-a-wersja-2k24-w-programie-clout-mma", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T20:22:17+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Przemoc ma p\u0142e\u0107. Pobi\u0142a faceta i chwali si\u0119 na wykopie", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7d74bbc1d37dbd326a02255914346265e6c4d66d9e7c53e041811422a445cf60,w104h74.jpg\" /><br /> Sama siebie okre\u015bla \"toksyczn\u0105\". Gdyby to by\u0142o w drug\u0105 stron\u0119 to niebieska karta i wywalenie z mieszkania. Ch\u0142op zastraszony i boi si\u0119, usprawiedliwiaj\u0105c kobiet\u0119.", "link": "https://wykop.pl/link/7386501/przemoc-ma-plec-pobila-faceta-i-chwali-sie-na-wykopie", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T20:13:54+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Dzieci w Strefie Gazy umieraj\u0105 z niedo\u017cywienia. \"To jest prawdziwy dramat, prawd", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9d182bef8b44acd096b58a9381945917a2cc9f75e86127452e218039a43f0454,w104h74.jpg\" /><br /> Dzieci w Gazie umieraj\u0105 z g\u0142odu i na nagraniach z tamtejszych szpitali dok\u0142adnie wida\u0107, jak wygl\u0105da ta \u015bmier\u0107. Brakuje lek\u00f3w, tlenu, paliwa, pr\u0105du, a konsekwencje niedo\u017cywienia dotykaj\u0105 tam prawie ka\u017cde dziecko poni\u017cej drugiego roku \u017cycia. Niekt\u00f3re nagrania s\u0105 tak drastyczne, \u017ce nie mo\u017cemy ich pokaz", "link": "https://wykop.pl/link/7386487/dzieci-w-strefie-gazy-umieraja-z-niedozywienia-to-jest-prawdziwy-dramat-prawd", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T17:04:35+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Nie \u017cyje drugi z \u017co\u0142nierzy poszkodowanych w wypadku na poligonie drawskim", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6e4c67557084f34f460d2d567acd2307a1c209e94979897a8af37b099044a8cb,w104h74.jpg\" /><br /> 1 Warszawska Brygada Pancerna poda\u0142a, \u017ce w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu w szpitalu zmar\u0142 drugi z \u017co\u0142nierzy poszkodowanych w wypadku na poligonie w Drawsku Pomorskim. Na obu \u017co\u0142nierzy w trakcie \u0107wicze\u0144 najecha\u0142 pojazd g\u0105sienicowy.", "link": "https://wykop.pl/link/7386331/nie-zyje-drugi-z-zolnierzy-poszkodowanych-w-wypadku-na-poligonie-drawskim", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T16:46:48+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Szef MSWiA zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do PiS. \"Gdzie macie przyzwoito\u015b\u0107?\"", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4f7526628960ad8054438a557b30078af3bd03738a608528c1f21f50f030257a,w104h74.jpg\" /><br /> - Czy wam naprawd\u0119 nie jest wstyd, \u017ce atakujecie policjant\u00f3w, w kierunku kt\u00f3rych rzucane s\u0105 kostki brukowe? Wstyd\u017acie si\u0119, wasz\u0105 nieodpowiedzialn\u0105 retoryk\u0105 prowadzicie do akt\u00f3w przemocy - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski.", "link": "https://wykop.pl/link/7386295/szef-mswia-zwrocil-sie-do-pis-gdzie-macie-przyzwoitosc", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T16:38:46+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "AI Elona Muska b\u0119dzie wy\u0142apywa\u0142 ukryte haczyki w ustawach kongresu", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/09a6a513aebaa846e20aa7aea34b4d38a0578b0199260029453e86d86d447f25,w104h74.jpg\" /><br /> Elon Musk zapowiedzia\u0142, \u017ce jego nowy projekt AI, Grok, b\u0119dzie w stanie przeczyta\u0107 i podsumowa\u0107 d\u0142ugie i skomplikowane ustawy, kt\u00f3re cz\u0119sto przygotowuje kongres USA. Grok ma pom\u00f3c obywatelom zrozumie\u0107, co tak naprawd\u0119 zawieraj\u0105 te dokumenty i jak wp\u0142ywaj\u0105 na ich \u017cycie.", "link": "https://wykop.pl/link/7386279/ai-elona-muska-bedzie-wylapywal-ukryte-haczyki-w-ustawach-kongresu", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T16:32:04+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Projekt CPK zamro\u017cony.", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2a8ff1ce8786af928c4aab09096354e9c25d081ecf12ed4bdb5a69ac66a0139c,w104h74.jpg\" /><br /> Szok i niedowierzanie.", "link": "https://wykop.pl/link/7386271/projekt-cpk-zamrozony", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T16:07:33+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Policja pa\u0142uje go\u015bcia stoj\u0105cego z flag\u0105", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c905419a2ef989b449f8ea2987b1f3cbd57305228f3c5b5f55c5ce6717d14e61,w104h74.jpg\" /><br /> Prosz\u0119 powiedzcie, co ten cz\u0142owiek z bia\u0142o czerwon\u0105 flag\u0105 zrobi\u0142, \u017ce zosta\u0142 spacyfikowany przez policj\u0119? Flaga na ziemi podeptana.. Anna Kaszuba \u00b7...", "link": "https://wykop.pl/link/7386247/policja-paluje-goscia-stojacego-z-flaga", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T16:00:15+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "PILNE! Policja u\u017cy\u0142a GAZU wobec PROTESTUJ\u0104CYCH rolnik\u00f3w!", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/640183c46e3a64e45b2859d5afd960437defa434c32dbf0c1a80a48fda414987,w104h74.jpg\" /><br /> Pod Sejmem trwaj\u0105 starcia rolnik\u00f3w z policj\u0105. Komenda Sto\u0142eczna wyda\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych komunikat dotycz\u0105cy zachowa\u0144 rolnik\u00f3w. \"Zachowania zagra\u017caj\u0105ce bezpiecze\u0144stwu naszych funkcjonariuszy, w tym rzucanie w nich kostk\u0105 brukow\u0105, nie mog\u0105 by\u0107 lekcewa\u017cone\"", "link": "https://wykop.pl/link/7386243/pilne-policja-uzyla-gazu-wobec-protestujacych-rolnikow", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T15:41:57+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Prze\u0142om. Kij\u00f3w gotowy na zaakceptowanie embarga na swoje zbo\u017ca", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/233783a6f8fee825e269ba76d427dcd9eabeeda55a6537585293fcbed9fa0400,w104h74.jpg\" /><br /> Taras Kaczka stwierdzi\u0142, \u017ce Kij\u00f3w popiera zezwolenie niekt\u00f3rym krajom na zamkni\u0119cie swoich rynk\u00f3w dla ukrai\u0144skiego zbo\u017ca, z wyj\u0105tkiem dalszego tranzytu do innych kraj\u00f3w. Nie mo\u017cna by\u0142o tak od razu???", "link": "https://wykop.pl/link/7386229/przelom-kijow-gotowy-na-zaakceptowanie-embarga-na-swoje-zboza", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T15:40:10+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Garry Kasparov dodany na liste terroryst\u00f3w i ekstremist\u00f3w przez Rosje", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f5a782fc28ee48d77d14e9ac286bb73839a729852f338c4b40d203b672b7fec7,w104h74.jpg\" /><br /> W dodatku wszcz\u0119to przeciwko niemu spraw\u0119 karn\u0105 pod zarzutem terroryzmu", "link": "https://wykop.pl/link/7386227/garry-kasparov-dodany-na-liste-terrorystow-i-ekstremistow-przez-rosje", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T15:38:25+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Gemini, nowe AI Googla nie poka\u017ce dzieciom C++ bo taki kod \u201enie jest bezpieczny\u201d", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c42f1b5f03f31572a4d0e53ae36a6562078028de5469ad847c314a6a835834c5,w104h74.jpg\" /><br /> Google tak wytrenowa\u0142o sw\u00f3j nowy model AI, Gemini, \u017ce ten LLM stara si\u0119 unika\u0107 pokazywania wszystkiego, co mog\u0142oby by\u0107 potencjalnie niebezpieczne. Do tego stopnia, \u017ce unika pokazywania dzieciom kodu, kt\u00f4ry mog\u0142yby wg niego by\u0107 \u201eniebezpieczny\u201d albo \u201enieetyczny\u201d. Zobaczcie sami :D", "link": "https://wykop.pl/link/7386225/gemini-nowe-ai-googla-nie-pokaze-dzieciom-c-bo-taki-kod-nie-jest-bezpieczny", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T15:12:45+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "\"Prowokatorzy\" na prote\u015bcie rolnik\u00f3w? Szef zwi\u0105zku: Ka\u017cdy mo\u017ce za\u0142o\u017cy\u0107 kamizelk\u0119", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d620804e1b81296d3612d0bc89a1bd2c6a79822a369ea557d8ac0ab626814532,w104h74.jpg\" /><br /> - Wydaje mi si\u0119, \u017ce w okolicach Sejmu mamy do czynienia z prowokacjami - uwa\u017ca przewodnicz\u0105cy OPZZ Rolnik\u00f3w i Organizacji Rolniczych\u00a0S\u0142awomir Izdebski w rozmowie z Polsat News. Szef zwi\u0105zku stwierdzi\u0142, \u017ce by\u0107 mo\u017ce za najbardziej agresywne dzia\u0142ania podczas protestu nie odpowiadaj\u0105 rolnicy, bo \"ka\u017cdy", "link": "https://wykop.pl/link/7386189/prowokatorzy-na-protescie-rolnikow-szef-zwiazku-kazdy-moze-zalozyc-kamizelke", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T15:11:45+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Najwi\u0119ksze banki dzia\u0142aj\u0105ce w Polsce \u017ale liczy\u0142y WIRON!KNF wszczyna post\u0119powanie", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7d3e9be70c9eaac4a8beb50c70a0798dfff9755adbdead4a79d273fdc3f7280f.png\" /><br /> Wed\u0142ug informacji, kt\u00f3re uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 DGP, wskazano na nieprawid\u0142owo\u015bci w obliczaniu wska\u017anika WIRON. Mowa o bankach: Pekao, Santanderze, Millennium, BNP Paribas oraz mBanku", "link": "https://wykop.pl/link/7386187/najwieksze-banki-dzialajace-w-polsce-zle-liczyly-wiron-knf-wszczyna-postepowanie", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T14:36:33+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Policja u\u017cywa gazu na strajkuj\u0105cych rolnik\u00f3w", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8ec028745c55fd69df6018b11b5806ca6777014575b32cae8983f76890f9bc9e,w104h74.jpg\" /><br /> Sytuacja pod sejmem 6.03.2024 r. Strajk rolnik\u00f3w", "link": "https://wykop.pl/link/7386137/policja-uzywa-gazu-na-strajkujacych-rolnikow", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T14:08:34+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Wojciechowska \u017ceruje na tragedii zgwa\u0142conej i zamordowanej Lizy", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d21ababd4cf4963a5869564e567f9941dbc20b9208080cf7e009e3e8bfbfb862,w104h74.jpg\" /><br /> Oczywiste jest, \u017ce od zmiany definicji gwa\u0142tu, ulice nie stan\u0105 si\u0119 bezpieczne. Sta\u0142a si\u0119 tragedia, zboczeniec napad\u0142, okrad\u0142, zgwa\u0142ci\u0142 i zamordowa\u0142 niewinna ofiar\u0119. Wg obecnych przepis\u00f3w jest to przest\u0119pstwo zagro\u017cone najwy\u017csza kar\u0105. Ale dla niekt\u00f3rych jest to pomys\u0142 na wypromowanie si\u0119.", "link": "https://wykop.pl/link/7386089/wojciechowska-zeruje-na-tragedii-zgwalconej-i-zamordowanej-lizy", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T13:59:30+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Afera dyplomowa. Mamy o\u015bwiadczenia Lewandowskiego i Milika", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/73c1d0e42541e939a06db070851b55830eeee92a78873af4d1a6ea8559913ed1,w104h74.jpg\" /><br /> W skr\u00f3cie: Robu\u015b i Areczek nic nie wiedzieli i oni uczyli si\u0119 rzetelnie, a \u017ce na zaj\u0119ciach nie bywali... c\u00f3\u017c geniusze nie musz\u0105... ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "link": "https://wykop.pl/link/7386075/afera-dyplomowa-mamy-oswiadczenia-lewandowskiego-i-milika", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T13:27:32+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Protestuj\u0105cy rolnicy wtargn\u0119li na teren Sejmu", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/099487fde7a318d68ad686e06a44f0e5cf21762fda96312098320369135a9810,w104h74.jpg\" /><br /> Protestuj\u0105cy rolnicy dostali si\u0119 na teren Sejmu - informuje reporter Jakub Krzywiecki. Wcze\u015bniej grupa protestuj\u0105cych zacz\u0119\u0142a rozbiera\u0107 nawierzchni\u0119 z bruku i rzuca\u0107 \"pozyskanymi\" tak kostkami w stron\u0119 policji.", "link": "https://wykop.pl/link/7386037/protestujacy-rolnicy-wtargneli-na-teren-sejmu", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T13:26:37+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Kostka brukowa posz\u0142a w ruch. Gor\u0105co przed Sejmem", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/311afed376f67bfb770790ab8462ed5f66d931745322aa05b8491ab915b1272f.png\" /><br /> Zaognia si\u0119 sytuacja podczas protestu rolnik\u00f3w przez Sejmem. Grupa protestuj\u0105cych w pewnym momencie zacz\u0119\u0142a rozbiera\u0107 nawierzchni\u0119 z bruku i rzuca\u0107 pozyskanymi tak kostkami w stron\u0119 policji. Na miejscu rozpylono gaz \u0142zawi\u0105cy, uszkodzone s\u0105 barierki zabezpieczaj\u0105ce budynek parlamentu. Sytuacj\u0119 nagra\u0142", "link": "https://wykop.pl/link/7386033/kostka-brukowa-poszla-w-ruch-goraco-przed-sejmem", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T12:34:29+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Wydano miliony na pikniki Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. Ponad po\u0142owa w jednym okr\u0119gu wyborc", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/41628144327893907566a321249a6ec1b060203c9437b445c2541da13a3c7757,w104h74.jpg\" /><br /> Niemal 3 mln z\u0142 - tyle kosztowa\u0142o 31 piknik\u00f3w Las\u00f3w Pa\u0144stwowych \"Drewno \u2013 surowiec wszech czas\u00f3w\". Ponad po\u0142owa z nich odby\u0142a si\u0119 w miejscowo\u015bciach powiat\u00f3w tarnog\u00f3rskiego i gliwickiego, okr\u0119gu wyborczym J\u00f3zefa Kubicy, by\u0142ego dyrektora generalnego Las\u00f3w Pa\u0144stwowych i kandydata z listy PiS do sejmu w", "link": "https://wykop.pl/link/7385941/wydano-miliony-na-pikniki-lasow-panstwowych-ponad-polowa-w-jednym-okregu-wyborc", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T12:33:44+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Zbo\u017ce z Ukrainy zala\u0142o Polsk\u0119. GUS rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1178691b3cfc667b454e48293ca74f69e6874cbcde5816ffdfb7384b9fba1a06,w104h74.jpg\" /><br /> Nap\u0142yw zbo\u017ca z Ukrainy, to jeden z powod\u00f3w, dlaczego polscy rolnicy wyszli na ulice. G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny przekaza\u0142 informacje dotycz\u0105ce importu produkt\u00f3w rolnych z Ukrainy. Jak si\u0119 okazuje, Polska w 2022 roku zosta\u0142a zalana zbo\u017cem zza wschodniej granicy.", "link": "https://wykop.pl/link/7385939/zboze-z-ukrainy-zalalo-polske-gus-rozwiewa-watpliwosci", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T12:26:43+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Orlen. Pose\u0142 Kropiwnicki zapowiada wniosek do prokuratury ws. detektywa", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d78dd5bc43b98e3b0a64cbeaf213f7f04a0b53c3f18398672790a1f67c5a74b2,w104h74.jpg\" /><br /> Pose\u0142 KO Robert Kropiwnicki zapowiada wniosek do prokuratury w sprawie detektywa wynaj\u0119tego przez by\u0142ego prezesa Orlenu Daniela Obajtka. - \u015aledzenie pos\u0142\u00f3w przez firm\u0119 detektywistyczn\u0105 jest naruszeniem prawa.", "link": "https://wykop.pl/link/7385931/orlen-posel-kropiwnicki-zapowiada-wniosek-do-prokuratury-ws-detektywa", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T11:58:15+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Brytyjscy \u017co\u0142nierze mog\u0105 stan\u0105\u0107 przed s\u0105dem, bo zabili d\u017cihadyst\u0119", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4a4205d64601aa4f607b03400d23e984b774838e926f446bb5b812f432e3be71,w104h74.jpg\" /><br /> Pi\u0119ciu \u017co\u0142nierzom z brytyjskiej jednostki specjalnej (SAS), gro\u017c\u0105 zarzuty zab\u00f3jstwa. Zdaniem prze\u0142o\u017conych, dwa lata temu w Syrii, komandosi zabili d\u017cihadyst\u0119 zamiast go aresztowa\u0107 \u2013 ujawni\u0142 w \u015brod\u0119 dziennik \u201eDaily Mail\u201d.", "link": "https://wykop.pl/link/7385907/brytyjscy-zolnierze-moga-stanac-przed-sadem-bo-zabili-dzihadyste", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T11:52:59+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "KE wycofuje si\u0119 z Zielonego \u0142adu w rolnictwie. S\u0105 konkretne propozycje", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/12afe1fea021f41a15c27f6be48d6885a8d3de8ec2e7a517ac8959f48770fe35,w104h74.jpg\" /><br /> Komisja Europejska przedstawi w przysz\u0142ym tygodniu nowe propozycje legislacyjne wychodz\u0105ce naprzeciw postulatom protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w. \u201eB\u0119dzie propozycja bardzo du\u017cego zmniejszenia obci\u0105\u017ce\u0144 dla rolnik\u00f3w\u201d \u2013 zapowiada komisarz ds. rolnictwa.", "link": "https://wykop.pl/link/7385897/ke-wycofuje-sie-z-zielonego-ladu-w-rolnictwie-sa-konkretne-propozycje", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T11:43:55+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Niemiecki pose\u0142 apeluje o niedostarczanie komponent\u00f3w do produkcji amunicji", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e3d92f1df77f4198feb132c4e3d6b48c0a9f8fd544e1bece2e77d9c17414c846,w104h74.jpg\" /><br /> Ukrinform przytoczy\u0142 s\u0142owa Rodericha Kiesewettera, pos\u0142a do Bundestagu i cz\u0142onka Komisji Spraw Zagranicznych, udzielonych w wywiadzie dla Guildhall. Polityk zaznaczy\u0142, \u017ce dostawy \u015brodk\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych do produkcji amunicji do Rosji s\u0105 niedopuszczalne.", "link": "https://wykop.pl/link/7385883/niemiecki-posel-apeluje-o-niedostarczanie-komponentow-do-produkcji-amunicji", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T11:41:53+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Serial \u201e1670\u201d powr\u00f3ci! Netflix zam\u00f3wi\u0142 drugi sezon polskiego hitu", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e158d16c30895e7a25caf419d99b823495f35132ffabb57b89f44261a8bcf810,w104h74.jpg\" /><br /> Netflix trzyma\u0142 nas troch\u0119 w niepewno\u015bci, ale w ko\u0144cu potwierdzi\u0142, \u017ce polski serial komediowy \u201e1670\u201d powr\u00f3ci z drugim sezonem. Jeste\u015bcie gotowi na wi\u0119cej przyg\u00f3d Jana Paw\u0142a?", "link": "https://wykop.pl/link/7385879/serial-1670-powroci-netflix-zamowil-drugi-sezon-polskiego-hitu", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T11:20:14+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Funkcjonariusze ABW weszli do biur Orlenu.", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4675715c169aded853c234c2f18bb5df7c8739b049cc616e704138d539425dda,w104h74.jpg\" /><br /> W biurach Orlenu w P\u0142ocku i w Warszawie, a tak\u017ce na terenie Gda\u0144ska funkcjonariusze ABW prowadz\u0105 w \u015brod\u0119 czynno\u015bci zwi\u0105zane z zabezpieczaniem materia\u0142u dowodowego w sprawie po\u0142\u0105czenia Orlenu z Grup\u0105 Lotos \u2014 poinformowa\u0142a zast\u0119pca prokuratora okr\u0119gowego w P\u0142ocku Monika Mieczykowska.", "link": "https://wykop.pl/link/7385849/funkcjonariusze-abw-weszli-do-biur-orlenu", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T11:02:24+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Brutalne pobicie w szkole w Zakroczymiu. Winna ofiara, bo by\u0142a na boisku.", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bedfadeddec620833ba5e443ecf707343e1c8d524af34cd6277034947bd2a15b,w104h74.jpg\" /><br /> Bili dot\u0105d, a\u017c z\u0142amali mu nos i ko\u015bci czaszki. Kiedy s\u0142u\u017cby pojawi\u0142y si\u0119 na miejscu, wysz\u0142a pani dyrektor i stwierdzi\u0142a, \u017ce to m\u00f3j syn jest winny, bo powinien by\u0107 na \u015bwietlicy a nie na boisku \u2013 opowiada mama pobitego Konrada.", "link": "https://wykop.pl/link/7385825/brutalne-pobicie-w-szkole-w-zakroczymiu-winna-ofiara-bo-byla-na-boisku", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T10:43:14+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Wyciek danych - operacje \"korekty\" p\u0142ci mog\u0105 powodowa\u0107 sterylizacj\u0119 a nawet zgon", "description": "Nowo ujawnione wewn\u0119trzne akta \u015awiatowego Stowarzyszenia na rzecz Zdrowia Os\u00f3b Transp\u0142ciowych (WPATH) dowodz\u0105, \u017ce praktyka medycyny transp\u0142ciowej nie jest ani naukowa, ani medyczna. Obra\u017cenia opisane w aktach WPATH obejmuj\u0105 sterylizacj\u0119, utrat\u0119 funkcji seksualnych, guzy w\u0105troby i \u015bmier\u0107.", "link": "https://wykop.pl/link/7385801/wyciek-danych-operacje-korekty-plci-moga-powodowac-sterylizacje-a-nawet-zgon", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T10:28:55+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Nago spacerowa\u0142 po \u015awidnicy. Prokurator wr\u00f3ci\u0142 do pracy - Swidnica24.pl", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ae8bf5b9904843674b4a79d6a496306aaf19d6d65683e958c9b543ff2f221708,w104h74.jpg\" /><br /> Umorzone zosta\u0142o post\u0119powanie dyscyplinarne dotycz\u0105ce prokuratora Macieja W., kt\u00f3ry spacerowa\u0142 nago po \u015bwidnickim osiedlu Zarzecze. Zosta\u0142 on przywr\u00f3cony do obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych w Prokuraturze Rejonowej w \u015awidnicy. Przypomnijmy, 9 wrze\u015bnia 2021 roku nagi m\u0119\u017cczyzna spacerowa\u0142 po \u015bwidnickim osiedlu.", "link": "https://wykop.pl/link/7385787/nago-spacerowal-po-swidnicy-prokurator-wrocil-do-pracy-swidnica24-pl", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T09:52:01+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Drugie \u017cycie ukrai\u0144skiej pralki w Rosji", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/515427422b0a0309c07405edf7d738e84d1f4701000cd75ef455bf5512a4bb07,w104h74.jpg\" /><br /> 1.Trzeba ukra\u015b\u0107 pralk\u0119 na Ukrainie. 2.Trzeba przewie\u017a\u0107 pralk\u0119 tysi\u0105\u0107 pi\u0119set sto dziewie\u0144cet kilometr\u00f3w za Amur. Koszty nie maj\u0105 znaczenia \"trofiejna\". 3.Etap wyparcia -Nuu my nie mamy bie\u017c\u0105cej wody? A co ty Kolia taki zdziwiony? 4.Etap adaptacji. Przer\u00f3b pralk\u0119 na pi\u0142\u0119 do patyk\u00f3w. 5.Zwyci\u0119stwo.", "link": "https://wykop.pl/link/7385745/drugie-zycie-ukrainskiej-pralki-w-rosji", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T09:39:01+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Europa odci\u0119ta od cz\u0119\u015bci internetu. Strategiczne podmorskie kable uszkodzone.", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/21b809edd25d70ced1ac01d02d7b1670dbdfc7c2567d6171eeede027f2e8b281,w104h74.jpg\" /><br /> Cz\u0119\u015b\u0107 z kabli stanowi\u0105cych g\u0142\u00f3wne po\u0142\u0105czenie internetowe pomi\u0119dzy Azj\u0105, Europ\u0105 i P\u00f3\u0142nocn\u0105 Afryk\u0105 zosta\u0142o przeci\u0119te.", "link": "https://wykop.pl/link/7385727/europa-odcieta-od-czesci-internetu-strategiczne-podmorskie-kable-uszkodzone", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T09:28:54+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Mentzen: Protest rolnik\u00f3w to pomys\u0142 Tuska. Aborcja? I tak nic si\u0119 nie zmieni", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/80675a9251486af4b21e9d4620d7e83a9471363e0a294e4e08507f78a500d260,w104h74.jpg\" /><br /> S\u0142awomir Mentzen - wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Konfederacji, prezes Nowej Nadziei Go\u015bciem Radia ZET. Zaprasza Bogdan Rymanowski!", "link": "https://wykop.pl/link/7385723/mentzen-protest-rolnikow-to-pomysl-tuska-aborcja-i-tak-nic-sie-nie-zmieni", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T09:21:12+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Wyrok SCT w Krakowie to pu\u0142apka. Zbi\u00f3rka na prawnika.", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/da11a811a513f456465a8569f4c8257eb3b6abf3a08d9d2bb01dcb2311a40501,w104h74.jpg\" /><br /> Zrzutka ma na celu op\u0142acenie po\u015brednictwa prawnika wymaganego do z\u0142o\u017cenia skargi do NSA na wyrok WSA w Krakowie z dnia 11 stycznia 2024, kt\u00f3ry odrzuci\u0142 skargi obywateli na SCT w Krakowie. Je\u015bli ten wyrok stanie si\u0119 prawomocny, s\u0105dy w przysz\u0142osci beda powo\u0142ywac si\u0119 na ten wyrok.", "link": "https://wykop.pl/link/7385713/wyrok-sct-w-krakowie-to-pulapka-zbiorka-na-prawnika", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T09:05:40+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Korea Po\u0142udniowa zakazuje sprzeda\u017cy akumulator\u00f3w do Rosji", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6d6d2e7b6eaf2586146081dc95717a74e034a631892e806130a76fcf3c0733af,w104h74.jpg\" /><br /> Korea Po\u0142udniowa zakaza\u0142a sprzeda\u017cy do Rosji akumulator\u00f3w i komponent\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych do ich produkcji. Sankcje obejmuj\u0105 mi\u0119dzy innymi ogniwa u\u017cywane w pojazdach elektrycznych.", "link": "https://wykop.pl/link/7385681/korea-poludniowa-zakazuje-sprzedazy-akumulatorow-do-rosji", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T08:53:22+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "\u0141otwa z zakazem importu produkt\u00f3w rolnych z Rosji i Bia\u0142orusi.", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8c2f8e625b13769497c1a0ea7a37bba3e0e5e77e93d0e67b5a3517108c8aeae0,w104h74.jpg\" /><br /> \u0141otewski rz\u0105d zatwierdzi\u0142 list\u0119 produkt\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105 obj\u0119te embargiem. Chodzi o artyku\u0142u rolne i spo\u017cywcze pochodz\u0105ce z Rosji i Bia\u0142orusi, kt\u00f3rych zakup po\u015brednio finansuje agresj\u0119 Kremla i Mi\u0144ska.Rz\u0105d w Rydze zatwierdzi\u0142 i opublikowa\u0142 pe\u0142n\u0105 list\u0119 produkt\u00f3w, kt\u00f3re od 8 marca nie mog\u0105 ju\u017c przekra", "link": "https://wykop.pl/link/7385669/lotwa-z-zakazem-importu-produktow-rolnych-z-rosji-i-bialorusi", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T08:28:45+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Protest rolnik\u00f3w w Warszawie. Problemy na drogach dojazdowych. Policja ostrzega", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b0d045e0bc90806d120786507a5f9d355b7269d978fb6d4302eab9ffba4841ce,w104h74.jpg\" /><br /> Rolnicy nie schodz\u0105 z barykad i wracaj\u0105 z kolejnym wielkim protestem w Warszawie. Manifestuj\u0105cy spotkaj\u0105 si\u0119 w \u015brod\u0119 o 11:00 przed Kancelari\u0105 Prezesa Rady Ministr\u00f3w i przed gmachem Sejmu. Utrudnienia dotycz\u0105 tak\u017ce blokad dr\u00f3g dojazdowych do stolicy m.in. od strony Bia\u0142egostoku. Policja przypomina ro", "link": "https://wykop.pl/link/7385657/protest-rolnikow-w-warszawie-problemy-na-drogach-dojazdowych-policja-ostrzega", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T08:10:25+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "P\u00f3\u0142 Polka- p\u00f3\u0142 Grenlandka uczy grenlandzkiego", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f279cf1f486a35a55bbdc9294587901a6492439b56375426a6b16e798037889b,w104h74.jpg\" /><br /> C\u00f3rka Polaka z Elbl\u0105ga i Grenlandki, kt\u00f3r\u0105 pozna\u0142 w Kopenhadze, daje lekcj\u0119 grenlandzkiego. Grenlandia- to terytorium Danii na mro\u017anej dalekiej P\u00f3\u0142nocy, zamieszka\u0142e przez Inuit\u00f3w z domieszkami skandynawskimi.", "link": "https://wykop.pl/link/7385639/pol-polka-pol-grenlandka-uczy-grenlandzkiego", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T08:03:56+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Adwokat od \"trumny na k\u00f3\u0142kach\" skazany. Proces trwa\u0142 5 lat", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e04ddef6789827eebd217284714a24f7dbcb89a56976fb86c45bca7973775d60,w104h74.jpg\" /><br /> Zapad\u0142 wyrok w sprawie 30 \u0142\u00f3dzkich adwokat\u00f3w oskar\u017conych o przyjmowanie lewych zwolnie\u0144 od lekarki s\u0105dowej. W\u015br\u00f3d oskar\u017conych by\u0142 s\u0142ynny adwokat od \"trumny na k\u00f3\u0142kach\". Proces trwa\u0142 5 lat.", "link": "https://wykop.pl/link/7385635/adwokat-od-trumny-na-kolkach-skazany-proces-trwal-5-lat", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T07:37:58+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "\"Ja\u015bniepan\". Rolnicy w\u015bciekli na nowego wroga. Jad\u0105 z gnojowic\u0105", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6e4db53f2ede17a39b1ee0967e7e2bc66acc6e670f651563f6d67825b9324b7d,w104h74.jpg\" /><br /> 6 marca rolnicza \"Solidarno\u015b\u0107\" organizuje w Warszawie du\u017cy protest. Jednak prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski zezwoli\u0142 organizatorom na przyprowadzenie tylko jednego ci\u0105gnika. Rozjuszy\u0142 tym uczestnik\u00f3w demonstracji, kt\u00f3rzy nie zamierzaj\u0105 go pos\u0142ucha\u0107 i szykuj\u0105 si\u0119 do si\u0142owego wjazdu do stolicy.", "link": "https://wykop.pl/link/7385595/jasniepan-rolnicy-wsciekli-na-nowego-wroga-jada-z-gnojowica", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T07:34:45+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Fentanyl ju\u017c jest na polskich ulicach. \"Za chwil\u0119 b\u0119dzie tu jak w USA\"", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5e4ad63fe73cb008e17ad4c2cb8f070fbf777f2005707561f8f0dc621346e85d.png\" /><br /> \u2013 Jeden z najbardziej niebezpiecznych narkotyk\u00f3w wchodzi do Polski. \u2013 Uzale\u017cnieni od niego ludzie nie s\u0105 zdolni do normalnego funkcjonowania \u2013 m\u00f3wi Adam Nyk, socjolog, terapeuta z warszawskiego Monaru.", "link": "https://wykop.pl/link/7385587/fentanyl-juz-jest-na-polskich-ulicach-za-chwile-bedzie-tu-jak-w-usa", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T07:16:38+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Przekr\u0119t na sklepowych parkingach. Na\u0142o\u017cyli na ciebie mandat? Uwa\u017caj", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/be98effc32858ca33e8b4a1dda73c11d81d003729e2d993d3ea3cae07d11cf93,w104h74.jpg\" /><br /> APCOA ostrzega, \u017ce na fa\u0142szywych wezwaniach do zap\u0142aty podawany jest inny numer rachunku bankowego, nienale\u017c\u0105cy do firmy, kt\u00f3ry s\u0142u\u017cy do wy\u0142udzenia pieni\u0119dzy.", "link": "https://wykop.pl/link/7385559/przekret-na-sklepowych-parkingach-nalozyli-na-ciebie-mandat-uwazaj", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T06:50:54+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "20% zni\u017cki na ciuchy North Face za kurs o przywilejach dla bia\u0142ych", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/56c19af1f032cc91b4296cca61a16cffc4725a8d71569b62bfd8a7d0d6e36976,w104h74.jpg\" /><br /> Z kursu dowiesz si\u0119 m. in. \u017ce je\u015bli w sklepie nie b\u0119dziesz \"skaka\u0107\" woko\u0142o czarnego klienta to pewne jeste\u015b rasist\u0105", "link": "https://wykop.pl/link/7385539/20-znizki-na-ciuchy-north-face-za-kurs-o-przywilejach-dla-bialych", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T06:36:44+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "UOKiK potwierdza: To klient musi mie\u0107 odliczon\u0105 got\u00f3wk\u0119, nie kasjer drobne na re", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7f4360eda4956d779bfbbed63d0966ad5e77fd1dc6bee67e4034db638dfa4ad5,w104h74.jpg\" /><br /> Dzisiaj zn\u00f3w kasjerka nie mia\u0142 mi wyda\u0107 75 z\u0142 ze 100, gdzie chcia\u0142em zap\u0142aci\u0107 got\u00f3wk\u0105. Dodatkowo u\u015bwiadomi\u0142a mnie, \u017ce to klient musi mie\u0107 wyliczone pieni\u0105dze, a ona nie musi mie\u0107 w kasie jej zapasu aby wyda\u0107 klientowi.", "link": "https://wykop.pl/link/7385533/uokik-potwierdza-to-klient-musi-miec-odliczona-gotowke-nie-kasjer-drobne-na-re", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T06:35:49+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Listy przychodzi\u0142y przez miesi\u0105c, bo listonosz wyjecha\u0142. Skandal na poczcie", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/94ec4695acab89c9b9b96b42e56915c9fea3b6fd405e8d4417ce56ffd8874a40,w104h74.jpg\" /><br /> W Strza\u0142kowie (woj. wielkopolskie) mieszka\u0144cy nie dostawali list\u00f3w i paczek od miesi\u0105ca. Brakiem korespondencji i otrzymywanymi drog\u0105 elektroniczn\u0105", "link": "https://wykop.pl/link/7385531/listy-przychodzily-przez-miesiac-bo-listonosz-wyjechal-skandal-na-poczcie", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T06:20:58+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Podczas wykopalisk odnaleziono najstarszy chleb na \u015bwiecie", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1b3178035ee5d22209f9f2e5c8c01815c20f68c0d6bb688f20403b8f3bff6580,w104h74.jpg\" /><br /> Podczas wykopalisk archeologicznych w staro\u017cytnej osadzie Catalhoyuk w \u015brodkowej Turcji odnaleziono najstarszy chleb na \u015bwiecie; eksperci oceniaj\u0105 wiek bochenka na 8 600 lat - poinformowa\u0142a agencja Anatolia.", "link": "https://wykop.pl/link/7385525/podczas-wykopalisk-odnaleziono-najstarszy-chleb-na-swiecie", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T06:16:56+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Polska numerem 1 na \u015bwiecie. Jeste\u015bmy liderami w zakresie cyberbezpiecze\u0144stwa", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8a382de122b0c4b83a860a6bceb8890239495e88b37922e72a40126e73c2bc53,w104h74.jpg\" /><br /> Okazuje si\u0119 bowiem, \u017ce Polska zaj\u0119\u0142a 1 miejsce w rankingu National Cyber Security Index i uplasowa\u0142a si\u0119 na najwy\u017cszej mo\u017cliwej pozycji. Oznacza to, \u017ce nasz kraj jest gotowy do radzenia sobie i zapobiegania incydentom zwi\u0105zanym z cyberzagro\u017ceniami.", "link": "https://wykop.pl/link/7385523/polska-numerem-1-na-swiecie-jestesmy-liderami-w-zakresie-cyberbezpieczenstwa", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T06:05:49+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Ogromne pieni\u0105dze dla neo-KRS. Najwi\u0119cej dosta\u0142a kole\u017canka Zbigniewa Ziobry", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b2bbf296221e9c18c6347f3d86694f09575f56b494c1fe2470c5902cd0162aa6,w104h74.jpg\" /><br /> 239 tys. z\u0142 zarobi\u0142a w ubieg\u0142ym roku przewodnicz\u0105ca neo-KRS \u2014 a prywatnie szkolna kole\u017canka Zbigniewa Ziobry \u2014 Dagmara Pawe\u0142czyk-Woicka \u2014 donosi \"Gazeta Wyborcza\". Ob\u0142owi\u0107 si\u0119 mieli jednak tak\u017ce inni zwolennicy reform s\u0105downictwa forsowanych przez by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://wykop.pl/link/7385519/ogromne-pieniadze-dla-neo-krs-najwiecej-dostala-kolezanka-zbigniewa-ziobry", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "album": "", "date_published": "2024-03-06T00:07:55+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "TVP likwiduje kana\u0142y pasjonackie na YouTube", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/68007f6d64d9a74faa321edffdd192db75daf386dc7949ea2e08f2453461f5e8,w104h74.jpg\" /><br /> Na YouTube nie obejrzymy ju\u017c - dost\u0119pnych przez lata - unikatowo nagranych archiwalnych program\u00f3w i opraw graficznych - w telewizji te\u017c ich nie zobaczymy, bo nikt nie kwapi\u0142 si\u0119 ich wydobywa\u0107 z archiwum. Czysta woda...", "link": "https://wykop.pl/link/7385417/tvp-likwiduje-kanaly-pasjonackie-na-youtube", "language": null, "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}]