[{"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "album": "", "date_published": "2024-03-06T08:18:00+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Kondycja psychiczna uczni\u00f3w jest z\u0142a. Jak j\u0105 poprawi\u0107?", "description": "Kryzys zdrowia psychicznego uczni\u00f3w jest widoczny w ca\u0142ym \u015brodowisku szkolnym. Gdy takie s\u0142owa wypowiada szefowa MEN, Barbara Nowacka, to nale\u017cy mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce opr\u00f3cz trafnej diagnozy pojawi\u0105 si\u0119 tak\u017ce odpowiednie \u015brodki zaradcze.", "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art39948761-kondycja-psychiczna-uczniow-jest-zla-jak-ja-poprawic", "language": "pl-PL", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}]