[{"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T18:07:18+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Wybrano nowego prezesa PGE", "description": "<img alt=\"Wybrano nowego prezesa PGE\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-kmops3-pge-dystrybucja-wydala-w-2015-r-na-siec-energetyczna-ponad-18-mld-zl-4191185/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dariusz Marzec zosta\u0142 powo\u0142any na prezesa PGE - poda\u0142a grupa w raporcie gie\u0142dowym. Dodano, \u017ce nowy zarz\u0105d rozpocznie kadencj\u0119 od 18 marca.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiany-w-zarzadzie-pge-dariusz-marzec-nowym-prezesem-st7808138?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T17:51:52+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Nowy nabytek od Szwed\u00f3w \"ju\u017c na polskiej ziemi\"", "description": "<img alt=\"Nowy nabytek od Szwed\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gdmdcv-szwedzki-samolot-wczesnego-ostrzegania-saab-340-aew-juz-w-polsce-7808120/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwszy z dw\u00f3ch samolot\u00f3w wczesnego wykrywania i ostrzegania Saab 340 AEW dotar\u0142 do Polski - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 sekretarz stanu w MON Pawe\u0142 Bejda. Resort obrony zam\u00f3wi\u0142 dwie szwedzkie maszyny w lipcu ubieg\u0142ego roku.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wojsko-polskie-samolot-wczesnego-wykrywania-i-ostrzegania-saab-340-aew-dotarl-do-polski-st7808118?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T16:03:00+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Utrudnienia dla 100 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w", "description": "<img alt=\"Utrudnienia dla 100 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-t0ctww-strajk-na-niemieckich-lotniskach-7782745/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na czwartek i pi\u0105tek zaplanowano strajk ostrzegawczy personelu naziemnego Lufthansy. Utrudnienia  maj\u0105 dotkn\u0105\u0107 oko\u0142o 100 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w. Strajki w tym tygodniu zapowiedzia\u0142 tak\u017ce niemiecki zwi\u0105zek zawodowy maszynist\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/niemcy-w-czwartek-i-piatek-zaplanowano-strajk-ostrzegawczy-personelu-naziemnego-lufthansy-st7807590?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T15:54:11+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "\"Grozi\u0142, \u017ce spali lotnisko\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-q0j1sf-lotnisko-w-modlinie-zdjecie-ilustracyjne-5573050/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    35-latek krzycza\u0142, u\u017cywa\u0142 obra\u017aliwych s\u0142\u00f3w i grozi\u0142 spaleniem lotniska w Modlinie. Konieczne by\u0142o wezwanie s\u0142u\u017cb. Na pok\u0142ad samolotu odlatuj\u0105cego do Sztokholmu nie wszed\u0142. Zosta\u0142 za to ukarany mandatami.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/lotnisko-w-modlinie-mezczyzna-grozil-spaleniem-lotniska-trafil-do-aresztu-st7807917?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T15:44:43+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "W Brazylii wypuszcz\u0105 na wolno\u015b\u0107 genetycznie zmodyfikowane komary", "description": "<img alt=\"W Brazylii wypuszcz\u0105 na wolno\u015b\u0107 genetycznie zmodyfikowane komary\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9hj7gg-komar-egipski-shutterstock389924494-6169875/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brazylijscy naukowcy chc\u0105 uwolni\u0107 do \u015brodowiska naturalnego genetycznie zmodyfikowane komary. Owady maj\u0105 zmniejszy\u0107 gwa\u0142townie rosn\u0105c\u0105 w tym kraju liczb\u0119 zachorowa\u0144 na deng\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/w-brazylii-wypuszcza-na-wolnosc-genetycznie-zmodyfikowane-komary-st7807713?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T15:44:03+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Sejm o uchwale w sprawie zmian w TK. \"Rozpoczynamy proces naprawczy\"", "description": "<img alt=\"Sejm o uchwale w sprawie zmian w TK. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vwjhlw-kamila-gasiuk-pihowicz-7807849/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm proceduje w \u015brod\u0119 projekt uchwa\u0142y w sprawie usuni\u0119cia skutk\u00f3w kryzysu konstytucyjnego lat 2015-2023 w kontek\u015bcie dzia\u0142alno\u015bci\u00a0Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. - Rozpoczynamy proces naprawczy TK, proces niezb\u0119dny, wyczekiwany, przedyskutowany i m\u0105drze zaplanowany - powiedzia\u0142a Kamila Gasiuk-Pihowicz (KO), jedna z przedstawicielek grupy pos\u0142\u00f3w, kt\u00f3ra z\u0142o\u017cy\u0142a projekt. Uchwa\u0142\u0119 popieraj\u0105 kluby koalicji rz\u0105dz\u0105cej, przeciw s\u0105 PiS i Konfederacja.", "link": "https://tvn24.pl/polska/trybunal-konstytucyjny-uchwala-w-sprawie-zmian-w-sejmie-debata-stanowiska-klubow-st7807796?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T14:32:39+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Jest decyzja w\u00a0sprawie st\u00f3p procentowych", "description": "<img alt=\"Jest decyzja w\u00a0sprawie st\u00f3p procentowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gvzi95-pilne-5496805/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stopy procentowe bez zmian.\u00a0Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP) zdecydowa\u0142a si\u0119 utrzyma\u0107 stopy procentowe NBP na niezmienionym poziomie - przekazano w \u015brodowym komunikacie. Decyzja jest zgodna z oczekiwaniami ekonomist\u00f3w. G\u0142\u00f3wna, referencyjna stopa procentowa NBP od 5 pa\u017adziernika 2023 roku wynosi 5,75 procent.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowe-decyzja-i-komunikat-rpp-marzec-2024-st7806599?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T14:32:05+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Rezygnacja na szczycie KGHM", "description": "<img alt=\"Rezygnacja na szczycie KGHM\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6w2zjj-shutterstock_561519529-7770739/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zbigniew Bryja zrezygnowa\u0142 z czasowego wykonywania czynno\u015bci prezesa KGHM - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rezygnacja-na-szczycie-kghm-st7807737?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T14:31:49+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Antycyklon Jasper b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 pogod\u0105 w Polsce. Co nas czeka", "description": "<img alt=\"Antycyklon Jasper b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 pogod\u0105 w Polsce. Co nas czeka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vvly5i-pogoda-7807743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najbli\u017cszym czasie pogod\u0119 w Polsce b\u0119dzie kszta\u0142towa\u0142 antycyklon Jasper. Sprawi on, \u017ce w kraju na chwil\u0119 si\u0119 rozpogodzi, przyniesie te\u017c och\u0142odzenie. Taka aura nie pozostanie z nami jednak na d\u0142ugo.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/antycyklon-jasper-bedzie-rzadzil-pogoda-w-polsce-co-nas-czeka-st7807493?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T12:20:28+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Trump szuka pieni\u0119dzy na kampani\u0119. \"NYT\" o tajnym spotkaniu", "description": "<img alt=\"Trump szuka pieni\u0119dzy na kampani\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cdqoed-donald-trump-przemawia-do-swoich-zwolennikow-w-palm-beach-na-florydzie-7807235/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Trump szuka sposobu na sfinansowanie kampanii wyborczej przed wyborami prezydenckimi. Spotka\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 na Florydzie z miliarderem Elonem Muskiem - napisa\u0142 dziennik \"New York Times\". W rozmowie mieli uczestniczy\u0107 te\u017c zamo\u017cni darczy\u0144cy Partii Republika\u0144skiej.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-spotkal-sie-z-elonem-muskiem-donosi-new-york-times-st7807199?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T11:19:52+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "ABW wesz\u0142a do biur Orlenu", "description": "<img alt=\"ABW wesz\u0142a do biur Orlenu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5355d-shutterstock_1833447871-7757612/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W biurach Orlenu w P\u0142ocku i w Warszawie, a tak\u017ce na terenie Gda\u0144ska funkcjonariusze ABW prowadz\u0105 w \u015brod\u0119 czynno\u015bci zwi\u0105zane z zabezpieczaniem materia\u0142u dowodowego w sprawie po\u0142\u0105czenia Orlenu z Grup\u0105 Lotos - poinformowa\u0142a zast\u0119pca prokuratora okr\u0119gowego w P\u0142ocku Monika Mieczykowska.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/abw-w-biurach-orlenu-st7807217?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T10:10:28+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Nie \u017cyje 26-latek. Zosta\u0142 podpalony podczas libacji", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje 26-latek. Zosta\u0142 podpalony podczas libacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n39mqa-31-letni-kamil-p-trafil-do-aresztu-7806950/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W szpitalu zmar\u0142 26-latek, kt\u00f3ry zosta\u0142 w styczniu podpalony podczas libacji w gminie Jeziorzany (woj. lubelskie). Podejrzanemu Kamilowi P. grozi do\u017cywocie.\u00a0Prokurator rozwa\u017ca zmian\u0119 kwalifikacji z usi\u0142owania zab\u00f3jstwa na zab\u00f3jstwo. Decyzj\u0119 podejmie po sekcji.", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/gmina-jeziorzany-mial-podczas-libacji-podpalic-kolege-ten-po-niespelna-dwoch-miesiacach-zmarl-w-szpitalu-st7806977?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T06:20:49+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b1pusm-pentagon-2-shutterstock_1071086909-6899483/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    742 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119. Prezydent Francji Emmanuel Macron wezwa\u0142 we wtorek w Pradze sojusznik\u00f3w Ukrainy, by \"nie byli tch\u00f3rzami\". Z czeskim prezydentem Petrem Pavelem omawia\u0142 mi\u0119dzy innymi obecno\u015b\u0107 \u017co\u0142nierzy z Zachodu w Ukrainie. Podsumowujemy, co jeszcze wydarzy\u0142o si\u0119 w ostatnich godzinach.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7806437?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}, {"tags": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "user": null, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "dead": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "album": "", "date_published": "2024-03-06T01:00:00+00:00", "artist": null, "age": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 6.03. W cz\u0119\u015bci kraju przydadz\u0105 si\u0119 parasole", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 6.03. W cz\u0119\u015bci kraju przydadz\u0105 si\u0119 parasole\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mps4yo-snieg-deszcz-ze-sniegiem-wiatr-6598773/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Na \u015brod\u0119 6.03 prognozowane s\u0105 opady deszczu, a lokalnie tak\u017ce deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie od 3 do 10 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-sroda-603-w-czesci-kraju-przydadza-sie-parasole-st7806306?source=rss", "language": "pl", "comments": [], "page_rating_contents": 0, "permanent": false, "page_rating": 0}]