[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "CNN: Plaga szczur\u00f3w i myszy w okopach na Ukrainie. Parali\u017cuj\u0105 dzia\u0142ania wojska", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Qw_ktkuTURBXy84YzcwYmNjMC03MDUyLTQyNjctYjQ4Ny0yNGJkYjcxZjEzOGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Linie frontu wojny na Ukrainie zosta\u0142y opanowane przez szczury i myszy, kt\u00f3re rozprzestrzeniaj\u0105 w\u015br\u00f3d \u017co\u0142nierzy choroby parali\u017cuj\u0105ce ich zdolno\u015bci bojowe. Przypomina to makabryczne warunki w okopach podczas I wojny \u015bwiatowej, informuje w niedziel\u0119 CNN.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9407596,cnn-plaga-szczurow-i-myszy-w-okopach-na-ukrainie-paralizuja-dzialani.html", "date_published": "2024-01-21T19:01:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rz\u0105d Tuska \u201edowozi\u201d czy nie? Polacy oceniaj\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Bf3ktktTURBXy81Yzg0ZjFiZi04ZmQ1LTRmNDktYjQ4Zi0xZmVmYmIxMzY3YjQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 badanych Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce obecny rz\u0105d, jak dot\u0105d, spe\u0142nia ich oczekiwania - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla DGP i RMF FM.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9407329,jak-polacy-oceniaja-rzad-tuska.html", "date_published": "2024-01-21T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"WSJ\": Si\u0142y izraelskie zabi\u0142y 20-30 proc. terroryst\u00f3w z Hamasu w Strefie Gazy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCoktkuTURBXy9kZTMwZTgzNC03ZDg4LTQ2NGQtODFjYi0yMDI1Mjc0NTEzNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izraelskie s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa zabi\u0142y dot\u0105d w Strefie Gazy tylko 20-30 proc. terroryst\u00f3w z palesty\u0144skiego ugrupowania Hamas \u2013 poinformowa\u0142 dziennik &quot;Wall Street Journal&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ameryka\u0144skie agencje wywiadowcze.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9407594,wsj-sily-izraelskie-zabily-20-30-proc-terrorystow-z-hamasu-w-stref.html", "date_published": "2024-01-21T18:59:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 21.01.2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 54 zaka\u017cenia koronawirusem, w tym 10 ponownych. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w niedziel\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 768 test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-21012024.html", "date_published": "2024-01-21T13:05:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ukraina atakuje cele w Rosji. To obiekty wojskowe w Tule i obwodzie smole\u0144skim", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mgvktkuTURBXy85MjE4ZmY4OS0wZmYwLTQyMzktOTMxZS02NTViNjRjYmIwMmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nasze \u017ar\u00f3d\u0142a w ukrai\u0144skim wywiadzie wojskowym (HUR) potwierdzi\u0142y, \u017ce w nocy z soboty na niedziel\u0119 ta s\u0142u\u017cba specjalna przeprowadzi\u0142a ataki na zak\u0142ady wojskowe w Tule i obwodzie smole\u0144skim w Rosji; celem operacji by\u0142y fabryki produkuj\u0105ce wyrzutnie rakietowe i remontuj\u0105ce samoloty - przekaza\u0142 portal RBK-Ukraina.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9407350,ukraina-atakuje-cele-w-rosji-to-obiekty-wojskowe-w-tule-i-obwodzie-sm.html", "date_published": "2024-01-21T12:42:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rosja od dw\u00f3ch tygodni intensyfikuje dzia\u0142ania ofensywne na Ukrainie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JNZktkuTURBXy9jM2E0MTljZC1kYWRjLTRjNzgtYjEwZS00Mjk5NDg0NWU2YjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wojska rosyjskie od dw\u00f3ch tygodni stopniowo intensyfikuj\u0105 dzia\u0142ania ofensywne na Ukrainie, korzystaj\u0105c z tego, \u017ce zmro\u017cona ziemia u\u0142atwia poruszanie si\u0119 pojazd\u00f3w opancerzonych w terenie - przekaza\u0142o w niedziel\u0119 brytyjskie ministerstwo obrony.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9407349,rosja-od-dwoch-tygodni-intensyfikuje-dzialania-ofensywne-na-ukrainie.html", "date_published": "2024-01-21T12:38:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "M\u0142ody, zdolny, energiczny. Jak zrobi\u0107 karier\u0119 w polityce?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vduktkuTURBXy9kODI1NmNjYy1kODlmLTRkZDItYWFiNi03MTI3NjdlYzNiZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trudno dzi\u015b przewidzie\u0107, kt\u00f3ry sygna\u0142 wys\u0142any przez Emmanuela Macrona oka\u017ce si\u0119 silniejszy: nominacje ministerialne dla konserwatywnej prawicy czy wyb\u00f3r na premiera nowoczesnego 34-latka przypominaj\u0105cego prezydenta sprzed lat.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9406582,mlody-zdolny-energiczny-jak-zrobic-kariere-w-polityce.html", "date_published": "2024-01-21T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rosjanie chcieli symbolu. Na pami\u0119ci o bohaterach wyros\u0142y pokolenia", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vH5ktkuTURBXy80OGIxNWJhZi1iZjgyLTQ3ODgtYTYwZi04OWU4YTc3ODYyMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Histori\u0105 rz\u0105dzi powtarzalno\u015b\u0107. Pokolenie Kolumb\u00f3w, uczestnik\u00f3w Powstania Warszawskiego, wyros\u0142o na pami\u0119ci o bohaterach innego zrywu \u2013 powstania styczniowego", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9406519,rosjanie-chcieli-symbolu-na-pamieci-o-bohaterach-wyrosly-pokolenia.html", "date_published": "2024-01-21T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Za pomoc\u0105 Pegasusa pr\u00f3bowano ukra\u015b\u0107 swobod\u0119 podejmowania decyzji wyborczych [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0LmktkuTURBXy8xYWMzYzc1MS1hZWI4LTRhNzYtYmYwZS02ZWY0NTRhNzU1NjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Za pomoc\u0105 Pegasusa pr\u00f3bowano ukra\u015b\u0107 swobod\u0119 podejmowania decyzji wyborczych - m\u00f3wi w wywiadzie dla DGP Wojciech Klicki z Fundacji Panoptykon.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406238,za-pomoca-pegasusa-probowano-ukrasc-swobode-podejmowania-decyzji-wybor.html", "date_published": "2024-01-21T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "ISW: Si\u0142y rosyjskie zaj\u0119\u0142y wie\u015b Krochmalne w obwodzie \u0142uga\u0144skim", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/onjktkuTURBXy82NzA4NmFlNC02ZDQxLTQwNmQtYTdiYi00ZjBmMGEyOTM4NjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Si\u0142y rosyjskie zaj\u0119\u0142y wie\u015b Krochmalne, przesuwaj\u0105c si\u0119 na linii Kupia\u0144sk-Swatowe-Kreminna w obwodzie \u0142uga\u0144skim na wschodzie Ukrainy \u2013 poinformowa\u0142 ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW) w najnowszym raporcie, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na zdj\u0119cia geolokacyjne.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9407323,isw-sily-rosyjskie-zajely-wies-krochmalne-w-obwodzie-luganskim.html", "date_published": "2024-01-21T08:23:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Erdogan nie chce unicestwienia Izraela, jest tylko wrogo nastawiony do jego premiera", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T3IktkuTURBXy84YmNjNmIxMC04ZmFlLTQ1ZWYtOTAzMi1hMTk1ZDQxZmJhZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polityka prezydenta Turcji Recepa Tayyipa Erdogana jest skierowana przeciw premierowi Izraela Benjaminowi Netanjahu, a nie \u017bydom; Ankara nie chce unicestwienia pa\u0144stwa \u017cydowskiego - m\u00f3wi PAP dr Karolina Wanda Olszowska z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9407322,erdogan-nie-chce-unicestwienia-izraela-jest-tylko-wrogo-nastawiony-do.html", "date_published": "2024-01-21T08:21:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ekspertka: Wzrostu p\u0142acy minimalnej najbardziej obawiaj\u0105 si\u0119 ma\u0142e firmy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MSEktkuTURBXy9jMGQ0ZTBmMi01MzMyLTRmYTUtYmVjNS1iNWE4ZTY2ZDc3YTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najwi\u0119ksze obawy dotycz\u0105ce wzrostu koszt\u00f3w pracy w zwi\u0105zku ze wzrostem p\u0142acy minimalnej maj\u0105 w\u0142a\u015bciciele ma\u0142ych firm oraz sektora przemys\u0142u budowlanego - wskaza\u0142a w komentarzu dla PAP ekspertka ds. rynku pracy i prezes agencji Nova Praca Group Ewelina Gawlik.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9407321,ekspertka-wzrostu-placy-minimalnej-najbardziej-obawiaja-sie-male-firm.html", "date_published": "2024-01-21T08:20:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Aby znale\u017a\u0107 \"co\u015b na PiS\". W polityce zosta\u0142 nam ju\u017c tylko odwet?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VF8ktkuTURBXy8zMGIxYzAxNS1kNzM3LTQ1YTEtYjljOC1iMDFlZjk2NTQ3NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obecna sejmowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 ruszy\u0142a z komisjami \u015bledczymi ju\u017c na samym pocz\u0105tku kadencji \u2013 do tej pory nigdy jeszcze nie powo\u0142ywano ich na pierwszym czy drugim posiedzeniu izby - pisze Piotr Zaremba.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406242,aby-znalezc-cos-na-pis-w-polityce-zostal-nam-juz-tylko-odwet.html", "date_published": "2024-01-21T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Hollywood szuka Polak\u00f3w. Chodzi o \u015bcie\u017cki d\u017awi\u0119kowe", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nuWktkuTURBXy85OGFmYjkwMy05NmMyLTRlYTAtOTUyZS00M2JkNjdhNDQzYTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Utalentowanych kompozytor\u00f3w muzyki filmowej czy tej do gier wideo mamy pod dostatkiem. Cho\u0107 nie zawsze mog\u0105 walczy\u0107 o Oscary.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9406200,hollywood-szuka-polakow-chodzi-o-sciezki-dzwiekowe.html", "date_published": "2024-01-21T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prezydent zosta\u0142 obsadzony w roli \u201ewielkiego obro\u0144cy PiS\u201d. Nie by\u0142o takiej potrzeby [OPINIA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mXXktkuTURBXy8zODI0YzMxMC04YjkzLTRiMGMtYjc5My1kOGU3MzNkOTk2ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pierwsze miesi\u0105ce nowej w\u0142adzy up\u0142ywaj\u0105 pod znakiem dopieszczania twardo antypisowskiego elektoratu, by wspomnie\u0107 tylko uruchomienie a\u017c trzech komisji \u015bledczych - pisze w opinii Piotr W\u00f3jcik.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406225,prezydent-zostal-obsadzony-w-roli-wielkiego-obroncy-pis-nie-bylo-ta.html", "date_published": "2024-01-21T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ukrai\u0144ska armia cierpi. Jak d\u0142ugo potrwa wojna?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PHMktkuTURBXy9jMjMyY2E0MC05NjI1LTQyMjMtOTZkNi0xODMyZWNkZDk3NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak d\u0142ugo ten milion b\u0119dzie utrzymywa\u0142 na sobie wojn\u0119? P\u00f3\u0142 roku? Mniej? A dalej? A dalej ten milion zacznie si\u0119 za\u0142amywa\u0107", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9406661,wojna-w-ukrainie-jak-dlugo-potrwa.html", "date_published": "2024-01-21T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Do kiedy trzeba wykorzysta\u0107 zaleg\u0142y urlop z 2023 roku?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wfxktkuTURBXy8xMDAxNmI5Ni04NWE1LTRjOTItOTFkOS01NDdlYzAzNDBmN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z pocz\u0105tkiem nowego roku, zar\u00f3wno pracownicy, jak i pracodawcy, staj\u0105 przed wa\u017cnym zadaniem zwi\u0105zanym z zarz\u0105dzaniem zaleg\u0142ego urlopu za rok 2023. Czy niewykorzystany urlop z 2023 roku traci wa\u017cno\u015b\u0107 i jaki jest ostateczny termin na jego wykorzystanie?", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9406972,do-kiedy-trzeba-wykorzystac-zalegly-urlop-z-2023-roku.html", "date_published": "2024-01-21T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polska trzecia od ko\u0144ca w rankingu pracuj\u0105cych Silvers\u00f3w. \"Demograficzna zima\" stawia wiele wyzwa\u0144", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2sJktkuTURBXy8zNTZjN2Q3NC04ZGIyLTQ2YzgtOWE2Ni05MGRlY2E5YmRhZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u201eDemograficzna zima\u201d stawia wiele wyzwa\u0144 przed rynkiem pracy. Spo\u0142ecze\u0144stwo wyra\u017anie si\u0119 starzeje, a Polska pod wzgl\u0119dem wykorzystania potencja\u0142u os\u00f3b powy\u017cej 55 roku \u017cycia plasuje si\u0119 na 32. miejscu w krajach OECD wed\u0142ug \u201cGolden Age Index\u201d. To trzecia pozycja od ko\u0144ca. Co tracimy na tym, \u017ce starsze pokolenie nie jest tak aktywne zawodowo jak m\u0142odsze?", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9406929,polska-trzecia-od-konca-w-rankingu-pracujacych-silversow-demograficzna-zima-stawia-wiele-wyzwan.html", "date_published": "2024-01-21T06:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Naukowcy dowiedli, \u017ce media spo\u0142eczno\u015bciowe zmieniaj\u0105 percepcj\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JmmktkuTURBXy9kOTM0YTRkMS0wYjZkLTQ0YjgtYjIzYy04MTcwZjBmMDFiMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowe badania z Cornell University pokazuj\u0105, \u017ce ludzie mog\u0105 tworzy\u0107 fa\u0142szywe wyobra\u017cenia na nasz temat na podstawie tego, co publikujemy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. To pierwsze badanie, kt\u00f3re analizuje, w jaki spos\u00f3b ludzie postrzegaj\u0105 nasze osobowo\u015bci na podstawie naszych internetowych post\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9406002,naukowcy-dowiedli-ze-media-spolecznosciowe-zmieniaja-percepcje.html", "date_published": "2024-01-21T06:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rynek aut elektrycznych z\u0142apa\u0142 zadyszk\u0119. Powodem m. in. za\u0142amanie sprzeda\u017cy w Niemczech", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_RxktkuTURBXy8xZjM1MTllMy1mNTllLTQ5YWYtYjczNS1iZTUyYjFjYjMzNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po tym jak w grudniu sprzeda\u017c samochod\u00f3w w Europie spad\u0142a po raz pierwszy od 17 miesi\u0119cy, europejska bran\u017ca motoryzacyjna szykuje si\u0119 na spowolnienie w bie\u017c\u0105cym roku. Grudniowy spadek wynika\u0142 g\u0142\u00f3wnie ze spadku zainteresowania klient\u00f3w pojazdami elektrycznymi", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9405818,rynek-aut-elektrycznych-zlapal-zadyszke-powodem-m-in-zalamanie-sprz.html", "date_published": "2024-01-21T06:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zaw\u00f3d przysz\u0142o\u015bci sta\u0142 si\u0119 zawodem tera\u017aniejszo\u015bci. Kim jest in\u017cynier prompt\u00f3w?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FVCktkuTURBXy8yMjdiZGQ4Zi04Y2VhLTRlMDQtOThiYi0wMWIyNmFkMTkwZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kiedy kilkana\u015bcie czy kilkadziesi\u0105t lat temu snuli\u015bmy rozwa\u017cania o zawodach przysz\u0142o\u015bci, zapewne ma\u0142o komu do g\u0142owy przychodzi\u0142 \u201eprompt designer\u201d. Jako\u015b tak w ciemno zak\u0142adali\u015bmy, \u017ce pewnego dnia zaczniemy si\u0119 z t\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 porozumiewa\u0107 i ju\u017c. Tymczasem zapotrzebowanie na tych, kt\u00f3rzy naprawd\u0119 potrafi\u0105 z ni\u0105 gada\u0107, lawinowo ro\u015bnie.", "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9405595,sztuczna-inteligencja-inzynierow-promptow-kim-jest.html", "date_published": "2024-01-21T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\u015awi\u0105tkowska: sprzeda\u017c detaliczna wraca do wzrost\u00f3w, przemys\u0142 ci\u0105gle w do\u0142ku [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c86ktkuTURBXy8xMzlkMGM4YS1mYzgyLTRkMmQtOTEzMC1jNjY0YjMxZjdjYjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obni\u017canie si\u0119 inflacji pomaga realnemu wzrostowi wynagrodze\u0144, co przy\u015bpieszy dynamik\u0119 konsumpcji. Ale jej wzrost przekraczaj\u0105cy nawet 4 proc. to nie boom \u2013 ocenia Aleksandra \u015awi\u0105tkowska, ekonomistka Banku Ochrony \u015arodowiska w rozmowie z \u0141ukaszem Wilkowiczem.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9406933,swiatkowska-sprzedaz-detaliczna-wraca-do-wzrostow-przemysl-ciagle-w.html", "date_published": "2024-01-21T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]