[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Noc zaczyna si\u0119 od myszy wpe\u0142zaj\u0105cych do spodni lub swetra, obgryzaj\u0105cych palce\". Plaga gryzoni na froncie", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gr4qpv-gettyimages-1856424501-7733769/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Linie frontu w Ukrainie zosta\u0142y opanowane przez szczury i myszy, kt\u00f3re rozprzestrzeniaj\u0105 w\u015br\u00f3d \u017co\u0142nierzy choroby parali\u017cuj\u0105ce ich zdolno\u015bci bojowe. Przypomina to makabryczne warunki w okopach podczas I wojny \u015bwiatowej - donosi stacja CNN.", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/plaga-myszy-i-szczurow-na-liniach-frontu-7733778?source=rss", "date_published": "2024-01-21T19:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 22.01. Zimno, mokro i wietrznie", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 22.01. Zimno, mokro i wietrznie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ef9x0-deszcz-ze-sniegiem-5532152/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. W poniedzia\u0142ek 22.01 nad morzem i w g\u00f3rach powieje z pr\u0119dko\u015bci\u0105 nawet do 90 kilometr\u00f3w na godzin\u0119, ale wietrznie dzie\u0144 zapowiada si\u0119 w ca\u0142ym kraju. Od zachodu w g\u0142\u0105b Polski b\u0119d\u0105 przemieszcza\u0107 si\u0119 opady deszczu, lokalnie ze \u015bniegiem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-2201-zimno-mokro-i-wietrznie-st7733781?source=rss", "date_published": "2024-01-21T18:42:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przepisy cz\u0119\u015bciej \u0142amali kierowcy, ale piesi te\u017c nie byli bez winy", "description": "<img alt=\"Przepisy cz\u0119\u015bciej \u0142amali kierowcy, ale piesi te\u017c nie byli bez winy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9dn2w6-policjanci-obserwowali-przejscia-dla-pieszych-z-powietrza-7733707/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Mys\u0142owic (\u015al\u0105skie) przeprowadzili dzia\u0142ania \"Bezpieczny Pieszy\". Wspierani byli przez Ruchome Stanowisko Dowodzenia z Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Katowicach. Odnotowali w sumie 49 wykrocze\u0144, w zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci dotyczy\u0142o to kierowc\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/przepisy-czesciej-lamali-kierowcy-ale-piesi-tez-nie-byli-bez-winy-7733714?source=rss", "date_published": "2024-01-21T16:58:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u017bony rosyjskich \u017co\u0142nierzy przysz\u0142y do sztabu wyborczego Putina. \"Kto do nas wr\u00f3ci?\"", "description": "<img alt=\"\u017bony rosyjskich \u017co\u0142nierzy przysz\u0142y do sztabu wyborczego Putina. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bvlvu3-kaleta-7733672/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Rosji ukrai\u0144skie drony uszkodzi\u0142y infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105. W ostatnich dniach to kolejny taka akcja. Ukrai\u0144ska armia poinformowa\u0142a, \u017ce wykorzysta\u0142a drona kamikaze polskiej produkcji\u00a0do zniszczenia systemu obrony powietrznej agresora. Jednocze\u015bnie w Rosji coraz g\u0142o\u015bniej wybrzmiewaj\u0105 pytania o wojn\u0119 w Ukrainie. Kilka kobiet, obawiaj\u0105cych si\u0119 o \u017cycie swoich m\u0119\u017c\u00f3w, przysz\u0142o do sztabu wyborczego W\u0142adimira Putina w Moskwie.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/zony-rosyjskich-zolnierzy-przyszly-do-sztabu-wyborczego-putina-kto-do-nas-wroci-st7733670?source=rss", "date_published": "2024-01-21T16:58:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Lodowe g\u00f3ry pi\u0119trz\u0105 si\u0119 na Ba\u0142tyku. \"Jak biegun p\u00f3\u0142nocny albo Antarktyda\"", "description": "<img alt=\"Lodowe g\u00f3ry pi\u0119trz\u0105 si\u0119 na Ba\u0142tyku. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-jx2yoj-torosy-7733646/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ogromne zwa\u0142y po\u0142amanego lodu pojawi\u0142y si\u0119 na pla\u017cach P\u00f3\u0142wyspu Helskiego. Torosy, czyli spi\u0119trzona kra lodowa, w Ku\u017anicy przyci\u0105gn\u0119\u0142y wielu mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w. To efektownie wygl\u0105daj\u0105ce zjawisko najlepiej podziwia\u0107 jednak tylko od strony l\u0105du. Zdj\u0119cia otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/kontakt24/torosy-nad-baltykiem-na-plazach-pietrza-sie-lodowe-gory-zdjecia-st7733612?source=rss", "date_published": "2024-01-21T15:42:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W Warszawie powstan\u0105 cztery nowe ronda", "description": "<img alt=\"W Warszawie powstan\u0105 cztery nowe ronda\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-r8vuum-skrzyzowanie-ulic-augustowka-i-zawodzie-7733569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drogowcy w planach na 2024 rok maj\u0105 budow\u0119 przynajmniej czterech rond. Po przeprowadzonym audycie okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kilka przej\u015b\u0107 dla pieszych jest niebezpiecznych. Nowe ronda powstan\u0105 mi\u0119dzy innymi na \u017boliborzu oraz w pobli\u017cu elektrociep\u0142owni Siekierki.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-drogowcy-wybuduja-cztery-nowe-ronda-st7733545?source=rss", "date_published": "2024-01-21T14:57:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dok\u0105d lataj\u0105 Polacy? Tani przewo\u017anik poda\u0142 pi\u0119\u0107 najpopularniejszych kierunk\u00f3w", "description": "<img alt=\"Dok\u0105d lataj\u0105 Polacy? Tani przewo\u017anik poda\u0142 pi\u0119\u0107 najpopularniejszych kierunk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nbnms8-lotnisko-bagaz-podroz-samolot-walizaka-wakacje-shutterstock_2060787821-7376907/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ryanair og\u0142osi\u0142 miasta, do kt\u00f3rych najch\u0119tniej latali Polacy w 2023 roku. Najwi\u0119cej z nich znajduje si\u0119 na Wyspach Brytyjskich. Irlandzki przewo\u017anik, obok w\u0119gierskiego Wizz Aira oraz Polskich Linii Lotniczych LOT, znajduje si\u0119 w gronie najcz\u0119\u015bciej wybieranych przez pasa\u017cer\u00f3w w naszym kraju.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/ryanair-dokad-lataja-polacy-irlandzka-linia-lotnicza-podala-piec-najpopularniejszych-kierunkow-w-2023-roku-st7733598?source=rss", "date_published": "2024-01-21T14:45:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ci\u0119\u017cki sprz\u0119t w Parku Skaryszewskim", "description": "<img alt=\"Ci\u0119\u017cki sprz\u0119t w Parku Skaryszewskim\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mrfxhb-prace-w-parku-skaryszewskim-7733100/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa remont Parku Skaryszewskiego, kt\u00f3ry drogowcy rozpocz\u0119li we wrze\u015bniu we wsp\u00f3\u0142pracy z Zarz\u0105dem Zieleni. Prace wesz\u0142y na kolejny etap. Now\u0105 alej\u0105\u00a0warszawiacy b\u0119d\u0105 mogli przej\u015b\u0107 si\u0119 ju\u017c wiosn\u0105 - zapowiada Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-remont-w-parku-skaryszewskim-kiedy-koniec-prac-st7733103?source=rss", "date_published": "2024-01-21T13:40:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W poniedzia\u0142ek zn\u00f3w stan\u0105 poci\u0105gi WKD", "description": "<img alt=\"W poniedzia\u0142ek zn\u00f3w stan\u0105 poci\u0105gi WKD\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-i4q7m9-pociagi-wkd-zdjecie-ilustracyjne-7728015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek, 22 stycznia pracownicy Warszawskiej Kolei Dojazdowej wznawiaj\u0105 strajk. Poci\u0105gi nie b\u0119d\u0105 kursowa\u0142y od godziny 6 do 8 i p\u00f3\u017aniej od 15 do 17. Opr\u00f3cz maszynist\u00f3w, strajkowa\u0107 b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie\u017c m.in. pracownicy warsztatu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-w-poniedzialek-22-stycznia-strajk-maszynistow-wkd-jak-pojada-pociagi-st7733505?source=rss", "date_published": "2024-01-21T12:46:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kr\u00f3tka kariera polityka PiS w NBP. \"Nie mia\u0142em \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci\"", "description": "<img alt=\"Kr\u00f3tka kariera polityka PiS w NBP. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7igvd0-blazej-pobozy-7531191/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    B\u0142a\u017cej Pobo\u017cy zako\u0144czy\u0142 prac\u0119 w Narodowym Banku Polskim. - Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce mog\u0142em swoje kompetencje, od 20 lat doskonalone w zakresie komunikacji spo\u0142ecznej, zweryfikowa\u0107 w Departamencie Komunikacji Spo\u0142ecznej Narodowego Banku Polskiego - powiedzia\u0142 w rozmowie z TVN24 doradca prezydenta Andrzeja Dudy.\u00a0Pobo\u017cy, kt\u00f3ry jest te\u017c warszawskim radnym, do banku centralnego trafi\u0142 na pocz\u0105tku grudnia.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/blazej-pobozy-zakonczyl-prace-w-narodowym-banku-polskim-doradca-prezydenta-andrzeja-dudy-i-polityk-pis-komentuje-st7733410?source=rss", "date_published": "2024-01-21T12:27:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"By\u0142oby wskazane, aby milcz\u0105ca wi\u0119kszo\u015b\u0107 naszego spo\u0142ecze\u0144stwa zaj\u0119\u0142a wyra\u017ane stanowisko\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t84z3i-manifestacje-w-niemczech-7732988/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od kilku dni w Niemczech odbywaj\u0105 si\u0119 manifestacje przeciwko umacnianiu si\u0119 si\u0142 skrajnie prawicowych. Setki tysi\u0119cy ludzi wysz\u0142o na ulic\u0119 w sobot\u0119 w ca\u0142ych Niemczech. Jak podaj\u0105 niemieckie media, wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w demonstrowa\u0142o \u0142\u0105cznie co najmniej trzysta tysi\u0119cy os\u00f3b.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-co-najmniej-300-tys-protestujacych-w-calym-kraju-przeciwko-prawicowemu-ekstremizmowi-7732966?source=rss", "date_published": "2024-01-21T12:12:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Je\u015bli Kongres nie uchwali pomocy dla Ukrainy, Rosja mo\u017ce wygra\u0107 wojn\u0119 w kilka tygodni\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ulmib-pap_20231206_1m0-7732614/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brak pomocy dotknie nie tylko Ukrain\u0119 - podkre\u015blili doradcy prezydenta Joe Bidena cytowani przez portal NBC News.- Je\u015bli Kongres nie wyrazi zgody na dodatkow\u0105 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy w nadchodz\u0105cych dniach, Rosja mo\u017ce wygra\u0107 wojn\u0119 w ci\u0105gu kilku tygodni, a w najlepszym razie miesi\u0119cy - dodali.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-los-ustawy-o-pomocy-dla-ukrainy-na-amerykanskim-kongresie-7732953?source=rss", "date_published": "2024-01-21T12:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kaczy\u0144ski: mam nadziej\u0119, \u017ce prezydent si\u0119 zdecyduje i w ko\u0144cu uwolni. Chodzi o Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski: mam nadziej\u0119, \u017ce prezydent si\u0119 zdecyduje i w ko\u0144cu uwolni. Chodzi o Kami\u0144skiego i W\u0105sika\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hyndv7-kamery-uchwycily-co-kaczynski-powiedzial-do-posla-pis-chodzi-o-sprawe-kaminskiego-i-wasika-7731786/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Mam nadziej\u0119, \u017ce prezydent si\u0119 zdecyduje i w ko\u0144cu uwolni. Z t\u0105 metod\u0105, kt\u00f3r\u0105 zastosowa\u0142, to jeszcze rok mo\u017ce trwa\u0107 - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski do polityka swojej partii. Kaczy\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w tej wypowiedzi do decyzji prezydenta Andrzeja Dudy, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 zastosowa\u0107 akt \u0142aski wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Prezydent wybra\u0142 jednak d\u0142u\u017csz\u0105 drog\u0119 post\u0119powania u\u0142askawieniowego.", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-o-decyzji-andrzeja-dudy-o-ulaskawieniu-mariusza-kaminskiego-i-mariusza-kaminskiego-7733354?source=rss", "date_published": "2024-01-21T12:06:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "86-latek\u00a0wjecha\u0142 w s\u0142up energetyczny, ten spad\u0142 na samoch\u00f3d", "description": "<img alt=\"86-latek\u00a0wjecha\u0142 w s\u0142up energetyczny, ten spad\u0142 na samoch\u00f3d\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4qiyd3-samochod-uderzyl-w-slup-energetyczny-w-zakopanem-ten-spadl-na-pojazd-7733225/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142up energetyczny w Zakopanem z\u0142ama\u0142 si\u0119 i spad\u0142 na samoch\u00f3d, kt\u00f3ry chwil\u0119 wcze\u015bniej wjecha\u0142 w betonow\u0105 konstrukcj\u0119. Autem kierowa\u0142 86-latek. M\u0119\u017cczy\u017anie nic si\u0119 nie sta\u0142o.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-samochodwjechal-w-slup-energetyczny-ten-spadl-na-samochod-7733278?source=rss", "date_published": "2024-01-21T10:58:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Tragiczny wypadek pod P\u0142o\u0144skiem. Kierowca uderzy\u0142 w ogrodzenie, pasa\u017cer nie prze\u017cy\u0142", "description": "<img alt=\"Tragiczny wypadek pod P\u0142o\u0144skiem. Kierowca uderzy\u0142 w ogrodzenie, pasa\u017cer nie prze\u017cy\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1un2cq-wypadek-na-krajowej-50-7733222/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 przed po\u0142udniem dosz\u0142o do tragicznego wypadku na drodze krajowej numer 50. Pomi\u0119dzy P\u0142o\u0144skiem a Wyszogrodem, w miejscowo\u015bci Skar\u017cyn, kierowca auta osobowego uderzy\u0142 w bram\u0119 posesji. Pasa\u017cer, kt\u00f3ry z nim podr\u00f3\u017cowa\u0142, zmar\u0142 wskutek odniesionych obra\u017ce\u0144.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/dk50-skarzyn-kierowca-uderzyl-w-ogrodzenie-posesji-pasazer-nie-przezyl-st7733235?source=rss", "date_published": "2024-01-21T10:38:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Uczniowie technikum zatrzymali pijanego kierowc\u0119, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 kolizj\u0119", "description": "<img alt=\"Uczniowie technikum zatrzymali pijanego kierowc\u0119, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 kolizj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3ik706-policja-podziekowala-uczniom-elektryka-7733217/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uczniowie Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Technicznych w Skar\u017cysku-Kamiennej (\u015awi\u0119tokrzyskie) byli \u015bwiadkami kolizji drogowej. Kierowca bmw uderzy\u0142 w inny, zaparkowany pojazd. Nastolatkowie zabrali kierowcy kluczyki i uniemo\u017cliwili mu ucieczk\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/kielce/skarzysko-kamienna-uczniowie-zatrzymali-pijanego-kierowce-7733210?source=rss", "date_published": "2024-01-21T10:28:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Uderzenie w drzewo i dachowanie. Nie \u017cyje 60-letni m\u0119\u017cczyzna", "description": "<img alt=\"Uderzenie w drzewo i dachowanie. Nie \u017cyje 60-letni m\u0119\u017cczyzna\" src=\"https://tvn24.pl/szczecin/cdn-zdjecie-26ztz-samochod-uderzyl-w-drzewo-nie-zyje-60-letni-mezczyzna-7733138/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze wojew\u00f3dzkiej numer 111, w okolicach miejscowo\u015bci K\u0105ty (woj. zachodniopomorskie), kierowca samochodu osobowego, z nieznanych dot\u0105d przyczyn, uderzy\u0142 w drzewo. W wyniku uderzenia auto dachowa\u0142o i znalaz\u0142o si\u0119 w przydro\u017cnym rowie. Autem podr\u00f3\u017cowa\u0142y trzy osoby. Jedna z nich nie \u017cyje.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/katy-samochod-uderzyl-w-drzewo-nie-zyje-60-letni-mezczyzna-7733123?source=rss", "date_published": "2024-01-21T10:25:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u017car rosyjskiego terminalu gazu nad Morzem Ba\u0142tyckim", "description": "<img alt=\"Po\u017car rosyjskiego terminalu gazu nad Morzem Ba\u0142tyckim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qf7kg3-novatek-plonie-7733085/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W terminalu najwi\u0119kszego rosyjskiego producenta gazu skroplonego, Nowateku, po\u0142o\u017conym nad Morzem Ba\u0142tyckim wybuch\u0142 po\u017car - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 gubernator obwodu leningradzkiego Aleksandr Drozdenko. Jak doda\u0142, personel zosta\u0142 ewakuowany.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-pozar-rosyjskiego-terminalu-gazu-nad-morzem-baltyckim-7733089?source=rss", "date_published": "2024-01-21T09:05:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Urban przyzna\u0142, \u017ce Kurski przer\u00f3s\u0142 go w robieniu propagandy\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s17e8u-pap_20211103_0t0-7731584/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pytanie: czy Kurskiemu znowu teraz ujdzie wszystko na sucho? No bo zosta\u0142 symbolem propagandy. I to chyba gorszej od tej, z kt\u00f3rej s\u0142yn\u0105\u0142 Urban - zastanawia si\u0119 Dorota Kara\u015b, kt\u00f3ra razem z Markiem Sterlingowem napisa\u0142a ksi\u0105\u017ck\u0119 \"Urban. Biografia\".", "link": "https://tvn24.pl/premium/urban-przyznal-ze-kurski-przerosl-go-w-robieniu-propagandy-7728691?source=rss", "date_published": "2024-01-21T09:05:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Chodnik si\u0119 urywa, przej\u015bcia nie ma. Bubel obok przystanku na Bia\u0142o\u0142\u0119ce", "description": "<img alt=\"Chodnik si\u0119 urywa, przej\u015bcia nie ma. Bubel obok przystanku na Bia\u0142o\u0142\u0119ce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7hw1ox-chodnikowy-bubel-na-bialolece-7727062/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wysiadaj\u0105 z autobusu i id\u0105 chodnikiem, kt\u00f3ry w pewnym momencie si\u0119 urywa. Przej\u015bcia dla pieszych tu nie ma, ale mieszka\u0144cy Bia\u0142o\u0142\u0119ki i tak przechodz\u0105 na drug\u0105 stron\u0119. Z przyzwyczajenia. Drogowcy przyznaj\u0105, \u017ce infrastruktura nie wygl\u0105da tak, jak powinna.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/bialoleka-chodnikowy-bubel-na-marywilskiej-przy-przystanku-st7727087?source=rss", "date_published": "2024-01-21T08:01:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 kraju oddycha niezdrowym powietrzem. Smog w Polsce", "description": "<img alt=\"Cz\u0119\u015b\u0107 kraju oddycha niezdrowym powietrzem. Smog w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pi2h18-zimowy-smog-zanieczyszczenie-powietrza-7716851/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Smog snuje si\u0119 nad Polsk\u0105. Niedzielny poranek przyni\u00f3s\u0142 w cz\u0119\u015bci kraju pogorszenie jako\u015bci powietrza, szczeg\u00f3lnie w zakresie st\u0119\u017cenia PM2,5. Sprawd\u017a, czy oddychasz czystym powietrzem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-w-polsce-niedziela-2101-sprawdz-jakosc-powietrza-w-swoim-miescie-st7733072?source=rss", "date_published": "2024-01-21T07:52:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pi2h18-zimowy-smog-zanieczyszczenie-powietrza-7716851/alternates/LANDSCAPE_1280", "age": null, "page_rating_contents": 72, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 72, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "To miasto wprowadza op\u0142aty od jednodniowych turyst\u00f3w", "description": "<img alt=\"To miasto wprowadza op\u0142aty od jednodniowych turyst\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-19jtru-wenecja-mewy-7394252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c od najbli\u017cszej wiosny Wenecja wprowadzi op\u0142aty od jednodniowych turyst\u00f3w. Z masow\u0105 turystyk\u0105 walcz\u0105 tak\u017ce inne miasta. Muzeum Luwr w Pary\u017cu podnosi ceny bilet\u00f3w, a Amsterdam zniech\u0119ca do odwiedzin. \"Rozwi\u0105zania wprowadzane przez popularne miasta maj\u0105 charakter symboliczny, w\u0105tpi\u0119 w ich skuteczno\u015b\u0107\" - skomentowa\u0142 profesor Jan van der Borg, kt\u00f3ry specjalizuje si\u0119 w badaniu turystyki.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/turystyka-wenecja-amsterdam-paryz-szukaja-sposobow-na-zahamowanie-rosnacej-liczby-turystow-st7733065?source=rss", "date_published": "2024-01-21T07:38:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Prezydent Filipin polecia\u0142 na koncert rz\u0105dowym \u015bmig\u0142owcem. \"Powa\u017cna zniewaga\"", "description": "<img alt=\"Prezydent Filipin polecia\u0142 na koncert rz\u0105dowym \u015bmig\u0142owcem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4koin6-ferdinand-marcos-jr-7733033/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Filipin Ferdinand \"Bongbong\" Marcos Jr. polecia\u0142 na koncert zespo\u0142u Coldplay rz\u0105dowym \u015bmig\u0142owcem. Jak t\u0142umaczy\u0142 szef prezydenckiej ochrony, sala koncertowa \"do\u015bwiadczy\u0142a niespodziewanego nap\u0142ywu 40 tysi\u0119cy os\u00f3b\", co \"spowodowa\u0142o nieprzewidziane komplikacje w ruchu na trasie\". Dzia\u0142acz opozycyjny Renato Reyes okre\u015bli\u0142 dzia\u0142ania prezydenta jako \"powa\u017cn\u0105 zniewag\u0119 dla milion\u00f3w Filipi\u0144czyk\u00f3w\". Inni podkre\u015blali, \u017ce za podr\u00f3\u017c \u015bmig\u0142owcem zap\u0142acili podatnicy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/filipiny-prezydent-filipin-przylecial-na-koncert-grupy-coldplay-rzadowym-smiglowcem-7733032?source=rss", "date_published": "2024-01-21T06:55:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Konfiskata maj\u0105tku za \"rozpowszechnianie fa\u0142szywych informacji\"", "description": "<img alt=\"Konfiskata maj\u0105tku za \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n411ya-putin-7721004/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Projekt ustawy o konfiskacie pieni\u0119dzy, kosztowno\u015bci i maj\u0105tku ka\u017cdemu, kto zostanie skazany za \"rozpowszechnianie fa\u0142szywych informacji\" o armii rosyjskiej, zostanie rozpatrzony przez rosyjski parlament w poniedzia\u0142ek - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 Duma Pa\u0144stwowa.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-duma-panstwowa-planuje-przyjecie-ustawy-umozliwiajacej-konfiskate-majatku-krytykow-armii-7732955?source=rss", "date_published": "2024-01-21T06:33:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7lcahi-ukraina-wojsko-7728677/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 trwa od 696 dni. Wojska rosyjskie wystrzeli\u0142y nad Ukrain\u0119 rakiet\u0119 przeciwokr\u0119tow\u0105 P-35 o masie czterech ton i d\u0142ugo\u015bci dziesi\u0119ciu metr\u00f3w.\u00a0Ukrai\u0144cy zestrzelili ten rzadki pocisk. Mychaj\u0142o Podolak, doradca prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego wezwa\u0142 jednak do dalszych dostaw broni dla swojego kraju w obliczu trudnych walk z Rosj\u0105. Sytuacja jest trudna - przyzna\u0142. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin wojny w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-7732980?source=rss", "date_published": "2024-01-21T05:45:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 21 stycznia", "description": "<img alt=\"Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 21 stycznia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x04q6p-ksiadz-7643104/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zamiast pa\u0144stwowego Funduszu Ko\u015bcielnego z milionami z\u0142otych dla ksi\u0119\u017cy b\u0119dzie dobrowolny odpis podatkowy - zapowiedzia\u0142 wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Ministerstwo Edukacji Narodowej poda\u0142o z kolei, \u017ce wynagrodzenia nauczycieli wzrosn\u0105 w tym roku o 30 procent. Agent Tomek zdradzi\u0142, na co sz\u0142y publiczne pieni\u0105dze w Centralnym Biurze Antykorupcyjnym. - Dwa dni w domu publicznym w Wiedniu - m\u00f3wi\u0142 w dyskusji po emisji reporta\u017cu \"Superwizjera\". Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 21 stycznia.", "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-21-stycznia-2024-roku-7732967?source=rss", "date_published": "2024-01-21T04:44:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 21.01. Miejscami powieje silniejszy wiatr, od -2 do 3 stopni", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 21.01. Miejscami powieje silniejszy wiatr, od -2 do 3 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3hjswx-snieg-zima-chmury-7717151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W niedziel\u0119 21.01 termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie od -2 do 3 stopni Celsjusza. Powieje silniejszy wiatr, w porywach rozp\u0119dzi si\u0119 miejscami do 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-niedziela-2101-miejscami-powieje-silniejszy-wiatr-od-2-do-3-stopni-st7732936?source=rss", "date_published": "2024-01-21T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]