[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Jak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d Tuska i sp\u00f3r na linii rz\u0105d-prezydent Duda?", "description": "Po pierwszym miesi\u0105cu funkcjonowania nowego gabinetu wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych pozytywnie ocenia rz\u0105d Donalda Tuska - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. Zdaniem wi\u0119kszo\u015bci, k\u0142\u00f3tnie na linii rz\u0105d-prezydent pogarszaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo Polski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39724451-sondaz-jak-polacy-oceniaja-rzad-tuska-i-spor-na-linii-rzad-prezydent-duda", "date_published": "2024-01-21T22:45:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ilu pi\u0142karzy z Ukrainy gra na polskich boiskach? PZPN poda\u0142 statystyki", "description": "4,5 tys. pi\u0142karzy z Ukrainy gra ju\u017c w polskich klubach. Rosjanie te\u017c s\u0105, cho\u0107 zosta\u0142o ich tylko 30.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39724851-ilu-pilkarzy-z-ukrainy-gra-na-polskich-boiskach-pzpn-podal-statystyki", "date_published": "2024-01-21T22:26:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "J\u0119drzej Bielecki: Ron DeSantis daje za wygran\u0105. Ju\u017c tylko s\u0105d mo\u017ce zatrzyma\u0107 Donalda Trumpa", "description": "Rezygnacja gubernatora Florydy z ubiegania si\u0119 o republika\u0144sk\u0105 nominacj\u0119 przes\u0105dza\u0142aby o zwyci\u0119stwie Donalda Trumpa, gdyby nie 91 zarzut\u00f3w karnych, jakie ci\u0105\u017c\u0105 na tym ostatnim.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39725351-jedrzej-bielecki-ron-desantis-daje-za-wygrana-juz-tylko-sad-moze-zatrzymac-donalda-trumpa", "date_published": "2024-01-21T20:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy ra\u017cenie pr\u0105dem mo\u017ce leczy\u0107? Wielka zagadka medycyny rozwi\u0105zana", "description": "Naukowcy z Uniwersytetu Kalifornijskiego w San Diego prawdopodobnie rozwi\u0105zali stuletni\u0105 zagadk\u0119 \u2013 czy terapia elektrowstrz\u0105sowa dzia\u0142a, czy te\u017c jest okrutn\u0105 tortur\u0105.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art39724231-czy-razenie-pradem-moze-leczyc-wielka-zagadka-medycyny-rozwiazana", "date_published": "2024-01-21T20:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wybory prezydenckie w USA. G\u0142\u00f3wny rywal Trumpa Ron DeSantis wycofa\u0142 si\u0119 z wy\u015bcigu", "description": "Gubernator Florydy Ron DeSantis og\u0142osi\u0142, \u017ce zawiesza swoj\u0105 kampani\u0119 przed wyborami prezydenckimi w USA. Zadeklarowa\u0142, \u017ce w walce o nominacj\u0119 Partii Republika\u0144skiej udziela poparcia by\u0142emu prezydentowi Donaldowi Trumpowi.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39725321-wybory-prezydenckie-w-usa-glowny-rywal-trumpa-ron-desantis-wycofal-sie-z-wyscigu", "date_published": "2024-01-21T20:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska musi przyspieszy\u0107 rozw\u00f3j przyjaznej \u015bwiatu komunikacji", "description": "W Polsce brakuje obowi\u0105zuj\u0105cych strategicznych cel\u00f3w dotycz\u0105cych np. liczby zarejestrowanych samochod\u00f3w lub autobus\u00f3w elektrycznych, uruchomionych stacji \u0142adowania czy innych element\u00f3w zwi\u0105zanych z elektromobilno\u015bci\u0105.", "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art39725271-polska-musi-przyspieszyc-rozwoj-przyjaznej-swiatu-komunikacji", "date_published": "2024-01-21T20:01:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik zostan\u0105 ponownie u\u0142askawieni przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119", "description": "Prezydent Andrzej Duda og\u0142osi\u0142, \u017ce - maj\u0105c \"pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 tragizmu\" sytuacji - ponownie u\u0142askawi Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, by\u0142ych ministr\u00f3w w rz\u0105dzie PiS. W wywiadzie dla \"Super Expressu\" prezydent podkre\u015bli\u0142, \u017ce jego wcze\u015bniejsze u\u0142askawienie obu polityk\u00f3w wci\u0105\u017c jest w mocy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39724911-kaminski-i-wasik-zostana-ponownie-ulaskawieni-przez-prezydenta-andrzeja-dude", "date_published": "2024-01-21T19:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przyspieszy\u0107 akt \u0142aski \u2013 PiS b\u0119dzie naciska\u0107 na prezydenta", "description": "W tym tygodniu do Pa\u0142acu Prezydenckiego ma si\u0119 wybra\u0107 delegacja polityk\u00f3w PiS, kt\u00f3ra b\u0119dzie domaga\u0142a si\u0119 od Andrzeja Dudy przyspieszenia procedury u\u0142askawienia by\u0142ych szef\u00f3w CBA.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39724741-przyspieszyc-akt-laski-pis-bedzie-naciskac-na-prezydenta", "date_published": "2024-01-21T19:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sport poza granic\u0105 b\u00f3lu. Decyzja WADA w sprawie tramadolu mia\u0142a mocne podstawy", "description": "Pi\u0142karze, kolarze oraz rugby\u015bci \u0142ykali go gar\u015bciami, a p\u00f3\u017aniej cz\u0119sto mylili jaw\u0119 ze snem. Dzi\u015b tramadol jest na dopingowej li\u015bcie \u015brodk\u00f3w zakazanych, ale sportowcy musz\u0105 by\u0107 czujni, bo w Polsce lekarze i denty\u015bci stosuj\u0105 go powszechnie.", "link": "https://www.rp.pl/doping/art39724861-sport-poza-granica-bolu-decyzja-wada-w-sprawie-tramadolu-miala-mocne-podstawy", "date_published": "2024-01-21T19:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hat trick Polaka w Serie A. Pierwszy taki przypadek w historii", "description": "W meczu Empoli-Monza Szymon \u017burkowski jako pierwszy Polak w historii zdoby\u0142 trzy bramki w jednym meczu Serie A. Wcze\u015bniej hat tricka we w\u0142oskiej ekstraklasie nie zdoby\u0142 \u017caden polski pi\u0142karz, nawet gwiazdor Juventusu Zbigniew Boniek.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39723521-hat-trick-polaka-w-serie-a-pierwszy-taki-przypadek-w-historii", "date_published": "2024-01-21T17:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak oszcz\u0119dzaj\u0105 prezydenci. Argenty\u0144czyk Javier Milei zn\u00f3w na czo\u0142\u00f3wkach gazet", "description": "Kontrowersyjny prezydent Argentyny Javier Milei zadziwi\u0142 opini\u0119 publiczn\u0105 nie tylko wypowiedziami w Davos, ale i stylem, w jaki podr\u00f3\u017cowa\u0142 do szwajcarskiego kurortu.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39722961-jak-oszczedzaja-prezydenci-argentynczyk-javier-milei-znow-na-czolowkach-gazet", "date_published": "2024-01-21T15:13:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ro\u015bnie rynek lotniczy w Indiach. Airbus i Lufthansa te\u017c nim zainteresowane", "description": "Tania linia Akasa Air zam\u00f3wi\u0142a 150 samolot\u00f3w B737 MAX, ale nie tych z wadliwymi drzwiami, tylko MAX 8-200 i najwi\u0119kszych MAX 10. Du\u017ce zam\u00f3wienia innych linii z tego kraju sk\u0142oni\u0142y Airbusa do podwojenia warto\u015bci zamawianych podzespo\u0142\u00f3w w Indiach do 1,5 mld dolar\u00f3w, a Lufthans\u0119 do przeniesienia cz\u0119\u015bci mocy przewozowych z innych kraj\u00f3w do Indii, aby wykorzysta\u0107 rosn\u0105cy popyt na przewozy.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39723091-rosnie-rynek-lotniczy-w-indiach-airbus-i-lufthansa-tez-nim-zainteresowane", "date_published": "2024-01-21T14:53:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Precedensowy wyrok: abonament RTV obejmuje telefony, komputery i tablety", "description": "Osoby ogl\u0105daj\u0105ce telewizj\u0119 b\u0105d\u017a s\u0142uchaj\u0105cy radia za pomoc\u0105 komputera, telefonu kom\u00f3rkowego lub tabletu s\u0105 zobowi\u0105zane do p\u0142acenia abonamentu radiowo-telewizyjnego - wynika z wyroku Naczelnego S\u0105du Administracyjnego.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39723031-precedensowy-wyrok-abonament-rtv-obejmuje-telefony-komputery-i-tablety", "date_published": "2024-01-21T14:37:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gen. Szymczyk pisze do ministra Bodnara. Martwi si\u0119\u00a0o Kami\u0144skiego", "description": "Gen. Jaros\u0142aw Szymczyk napisa\u0142 list do ministra Adama Bodnara. Apeluje o zwolnienie Mariusza Kami\u0144skiego z odbywania kary w zak\u0142adzie karnym.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39723011-gen-szymczyk-pisze-do-ministra-bodnara-martwi-sie-o-kaminskiego", "date_published": "2024-01-21T14:18:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marcin Wolski nie chce wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z TV Republika. \"Co\u015b we mnie p\u0119k\u0142o\"", "description": "- Co\u015b we mnie p\u0119k\u0142o, cho\u0107 nie zmieniam pogl\u0105d\u00f3w, ale nie zamierzam s\u0142u\u017cy\u0107 \u017cadnej instytucji medialnej - powiedzia\u0142\u00a0Marcin Wolski w rozmowie z portalem Wirtualne Media.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39722861-marcin-wolski-nie-chce-wspolpracowac-z-tv-republika-cos-we-mnie-peklo", "date_published": "2024-01-21T12:53:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kt\u00f3ra sp\u00f3\u0142ka ma najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015b\u0107 na \u015bwiecie? Pomog\u0142a sztuczna inteligencja", "description": "W rywalizacji dotycz\u0105cej kapitalizacji rynkowej Apple straci\u0142o sw\u00f3j prymat, cho\u0107 w ubieg\u0142ym roku uda\u0142o si\u0119 koncernowi z Cuppertino zdetronizowa\u0107 Samsunga na rynku sprzeda\u017cy smartfon\u00f3w. W\u015br\u00f3d najwi\u0119cej wartych firm \u015bwiata zyskuj\u0105 sp\u00f3\u0142ki technologiczne.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39722921-ktora-spolka-ma-najwieksza-wartosc-na-swiecie-pomogla-sztuczna-inteligencja", "date_published": "2024-01-21T12:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Buddymoon: jak celebrowa\u0107 \u015blub d\u0142u\u017cej ni\u017c jeden dzie\u0144?", "description": "Gdy po wielkim dniu opadaj\u0105 emocje, nadchodzi czas na zas\u0142u\u017cony odpoczynek \u2013 podr\u00f3\u017c po\u015blubn\u0105, na kt\u00f3r\u0105 nowo\u017ce\u0144cy zapraszaj\u0105 rodzin\u0119 i znajomych, decyduj\u0105c si\u0119 tym samym na buddymoon. Na czym polega ten trend i kt\u00f3re pary wybieraj\u0105 taki spos\u00f3b podr\u00f3\u017cowania?", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39692261-buddymoon-jak-celebrowac-slub-dluzej-niz-jeden-dzien", "date_published": "2024-01-21T12:00:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Miliony za wychowanie m\u0142odych pi\u0142karzy", "description": "Lech Pozna\u0144 jako jedyny polski klub znalaz\u0142 si\u0119 w\u015br\u00f3d stu najbardziej dochodowych akademii pi\u0142karskich \u015bwiata, bo w ostatniej dekadzie na sprzeda\u017cy wychowank\u00f3w zarobi\u0142 ok. 60 mln euro.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39722821-miliony-za-wychowanie-mlodych-pilkarzy", "date_published": "2024-01-21T11:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "A jednak sankcje bol\u0105. Katastrofa na rachunku bie\u017c\u0105cym Rosji", "description": "Nadwy\u017cka na rachunku obrot\u00f3w bie\u017c\u0105cych Rosji gwa\u0142townie spad\u0142a w 2023 r. By\u0142 to pierwszy pe\u0142ny roku obj\u0119ty radykalnymi sankcjami w zwi\u0105zku z inwazj\u0105 na Ukrain\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39722751-a-jednak-sankcje-bola-katastrofa-na-rachunku-biezacym-rosji", "date_published": "2024-01-21T10:22:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosyjski jet rozbi\u0142 si\u0119 w Afganistanie. Dwa silniki wysiad\u0142y", "description": "Prywatny biznesowy odrzutowiec Falcon-10 lecia\u0142 z Tajlandii przez Indie do Moskwy. Nad granic\u0105 afga\u0144sk\u0105 piloci zg\u0142osili problemy z silnikami. Potem maszyna znik\u0142a z radar\u00f3w. Na pok\u0142adzie by\u0142o sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym dw\u00f3ch pasa\u017cer\u00f3w. Wszyscy prawdopodobnie zgin\u0119li.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39722741-rosyjski-jet-rozbil-sie-w-afganistanie-dwa-silniki-wysiadly", "date_published": "2024-01-21T10:05:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d: znana influencerka i jej partner skazani za zag\u0142odzenie psa", "description": "S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia skaza\u0142 znan\u0105 influencerk\u0119 Kamil\u0119 J. i jej partnera za zag\u0142odzenie psa - suczki buldoga francuskiego Suzi.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39722651-sad-znana-influencerka-i-jej-partner-skazani-za-zaglodzenie-psa", "date_published": "2024-01-21T09:23:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ambasador Francji: Polska jest dla nas wzorem", "description": "- Utrzymujemy dobre stosunki z prezydentem Dud\u0105. Ale Polska jest republik\u0105 parlamentarn\u0105 - m\u00f3wi Etienne de Poncins.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39722601-ambasador-francji-polska-jest-dla-nas-wzorem", "date_published": "2024-01-21T09:16:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "22 organizacje apeluj\u0105 do rz\u0105du Tuska. Chc\u0105 zmian w pilnym projekcie ustawy", "description": "Organizacje spo\u0142eczne wystosowa\u0142y apel do rz\u0105du premiera Donalda Tuska w sprawie projektu ustawy o ochronie os\u00f3b zg\u0142aszaj\u0105cych naruszenia prawa z 12 stycznia 2024 r. Chodzi o regulacje dotycz\u0105ce tzw. sygnalist\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39722501-22-organizacje-apeluja-do-rzadu-tuska-chca-zmian-w-pilnym-projekcie-ustawy", "date_published": "2024-01-21T08:07:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australian Open. Hubert Hurkacz - Arthur Cazaux: Mecz z kilerem o twarzy dziecka", "description": "Podobno jest ch\u0142opcem z dusz\u0105 wojownika, kt\u00f3ry ostatnio unosi si\u0119 nad ziemi\u0105. Francuz Arthur Cazaux debiutuje w Australian Open i w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek stanie na drodze Huberta Hurkacza do czwartej rundy.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39722191-australian-open-hubert-hurkacz-arthur-cazaux-mecz-z-kilerem-o-twarzy-dziecka", "date_published": "2024-01-21T08:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy znak drogowy na europejskich drogach. Co oznacza bia\u0142y romb?", "description": "W przysz\u0142o\u015bci kierowcy we Francji b\u0119d\u0105 musieli zwraca\u0107 uwag\u0119 na nowy niebieski znak drogowy z bia\u0142ym rombem. Wyja\u015bniamy co oznacza ten znak i ile b\u0119dzie kosztowa\u0107, je\u015bli go zignorujesz?", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39722491-nowy-znak-drogowy-na-europejskich-drogach-co-oznacza-bialy-romb", "date_published": "2024-01-21T07:57:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lamborghini Donalda Trumpa wystawione na sprzeda\u017c", "description": "Niebieskie Lamborghini Diablo VT Roadster z 1997 roku, kt\u00f3re nale\u017ca\u0142o do by\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa wystawiono na aukcji w Barrett-Jackson. To bardzo wyj\u0105tkowy egzemplarz", "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art39722351-lamborghini-donalda-trumpa-wystawione-na-sprzedaz", "date_published": "2024-01-21T07:32:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Trybuna\u0142 Konstytucyjny jest niezale\u017cn\u0105 instytucj\u0105 czy jest podporz\u0105dkowany PiS?", "description": "\"Jak ocenia Pani/Pan obecny Trybuna\u0142 Konstytucyjny, kierowany przez Juli\u0119 Przy\u0142\u0119bsk\u0105?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39722401-sondaz-trybunal-konstytucyjny-jest-niezalezna-instytucja-czy-jest-podporzadkowany-pis", "date_published": "2024-01-21T06:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 697", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39722171-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-697", "date_published": "2024-01-21T05:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australian Open. Magdalena Fr\u0119ch przegra\u0142a z Coco Gauff", "description": "Kolejnej sensacji nie by\u0142o: tegoroczna przygoda Polki z Wielkim Szlemem w Melbourne zako\u0144czy\u0142a si\u0119 na IV rundzie po pora\u017cce z mistrzyni\u0105 US Open\u20192023  1:6, 2:6.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39722361-australian-open-magdalena-frech-przegrala-z-coco-gauff", "date_published": "2024-01-21T05:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ten model Volvo od 15 lat sprzedaje si\u0119 najlepiej w segmencie premium", "description": "Volvo XC60 po raz kolejny zosta\u0142o najlepiej sprzedaj\u0105cym si\u0119 autem klasy premium w Polsce. Ale nie tylko klienci nad Wis\u0142\u0105 je kochaj\u0105. To tak\u017ce globalny bestseller szwedzkiej marki.", "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art39722291-ten-model-volvo-od-15-lat-sprzedaje-sie-najlepiej-w-segmencie-premium", "date_published": "2024-01-21T01:11:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]