[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zderzenie auta osobowego z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Stra\u017cacy wydostali zakleszczon\u0105 osob\u0119", "description": "<img alt=\"Zderzenie auta osobowego z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Stra\u017cacy wydostali zakleszczon\u0105 osob\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3kfos0-do-zdarzenia-doszlo-na-wysokosci-nadarzyna-7719169/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na trasie S8 na wysoko\u015bci Nadarzyna dosz\u0142o w czwartek wieczorem do zderzenia auta osobowego i ci\u0119\u017car\u00f3wki. Poszkodowana zosta\u0142a jedna osoba, kt\u00f3rej stra\u017cacy pomagali wydosta\u0107 si\u0119 wcze\u015bniej z samochodu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/nadarzyn-s8-zderzenie-auta-osobowego-i-ciezarowki-st7719167?source=rss", "date_published": "2024-01-11T20:52:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Piana morska przykry\u0142a ulice w mie\u015bcie. \"Matka Natura zawsze wygrywa\"", "description": "<img alt=\"Piana morska przykry\u0142a ulice w mie\u015bcie. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-g5wn7x-piana-morska-na-ulicach-hampton-beach-7719164/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Morska piana pokry\u0142a miasto Hampton Beach w Stanach Zjednoczonych. W \u015brod\u0119 wzburzone fale wdar\u0142y si\u0119 na ulice, uszkadzaj\u0105c falochron i niekt\u00f3re budynki. W mie\u015bcie przez pewien czas panowa\u0142 stan wyj\u0105tkowy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/new-hampshire-stany-zjednoczone-morze-wdarlo-sie-na-ulice-miasta-st7719139?source=rss", "date_published": "2024-01-11T20:50:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Chwyci\u0142 za klamk\u0119, porazi\u0142 go pr\u0105d", "description": "<img alt=\"Chwyci\u0142 za klamk\u0119, porazi\u0142 go pr\u0105d\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-s5n76b-mezczyzne-porazil-prad-7719144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna pr\u00f3buj\u0105cy wej\u015b\u0107 do bloku przy ulicy Piaskowej 7 zosta\u0142 pora\u017cony pr\u0105dem. Poszkodowany trafi\u0142 do szpitala. Na miejscu pracowali stra\u017cacy i pogotowie energetyczne.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-chwycil-za-klamke-porazil-go-prad-st7719152?source=rss", "date_published": "2024-01-11T20:41:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Neo-KRS pisze o Prusinowskim i wzywa prokuratur\u0119 do \"podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144\". \"Uchwa\u0142a strasz\u0105ca prezesa\"", "description": "<img alt=\"Neo-KRS pisze o Prusinowskim i wzywa prokuratur\u0119 do \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-reco79-sejm-wybral-nowych-czlonkow-krs-to-poczatek-porzadkow-w-polskim-sadownictwie-7437850/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Upolityczniona zdaniem ekspert\u00f3w nowa Krajowa Rada S\u0105downictwa wyrazi\u0142a \"g\u0142\u0119bokie zaniepokojenie\" dzia\u0142aniami prezesa Izby Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych SN Piotra Prusinowskiego. Chodzi o spraw\u0119 odwo\u0142a\u0144 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika od wygaszenia im mandat\u00f3w. Neo-KRS wezwa\u0142a te\u017c Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 do \"podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144\". Senator i cz\u0142onek Rady Krzysztof Kwiatkowski oceni\u0142,\u00a0\u017ce stanowisko to ma \"zaatakowa\u0107 prezesa Izby Pracy\". Pos\u0142anka i cz\u0142onkini neo-KRS Kamila Gasiuk-Pihowicz stwierdzi\u0142a, \u017ce to \"skandaliczna uchwa\u0142a strasz\u0105ca prezesa\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/neo-krs-pisze-o-sedzim-piotrze-prusinowskim-i-wzywa-prokurature-do-podjecia-dzialan-gasiuk-pihowicz-uchwala-straszaca-prezesa-7719128?source=rss", "date_published": "2024-01-11T20:41:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W\u0105sik i Kami\u0144ski nie s\u0105 wi\u0119\u017aniami politycznymi. \"Przestrzegamy przed nadu\u017cywaniem tego poj\u0119cia\"", "description": "<img alt=\"W\u0105sik i Kami\u0144ski nie s\u0105 wi\u0119\u017aniami politycznymi. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-31hsig-aleksiej-nawalny-7719041/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015bwietle tego, jak w Polsce nadu\u017cywa si\u0119 zwrotu \"wi\u0119zie\u0144 polityczny\", warto wiedzie\u0107, na czym naprawd\u0119 polega takie przekle\u0144stwo. To piek\u0142o dla tych ludzi i dla ich bliskich.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/wasik-i-kaminski-nie-sa-wiezniami-politycznymi-przestrzegamy-przed-naduzywaniem-tego-pojecia-st7719091?source=rss", "date_published": "2024-01-11T20:40:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u0141ukasz Szumowski odwo\u0142any z funkcji dyrektora Narodowego Instytutu Kardiologii. Dobrze to przyj\u0105\u0142", "description": "<img alt=\"\u0141ukasz Szumowski odwo\u0142any z funkcji dyrektora Narodowego Instytutu Kardiologii. Dobrze to przyj\u0105\u0142\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m0lp17-lukasz-szumowski-odwolany-z-funkcji-dyrektora-narodowego-instytutu-kardiologii-dobrze-to-przyjal-7718950/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y minister zdrowia i bohater afery respiratorowej \u0141ukasz Szumowski zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji dyrektora Narodowego Instytutu Kardiologii. Posz\u0142o ekspresowo dzi\u0119ki ustawie przyj\u0119tej przez PiS. \"B\u0119d\u0119 leczy\u0142 ludzi, a nie administrowa\u0142\" - stwierdzi\u0142 on sam.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/lukasz-szumowski-odwolany-z-funkcji-dyrektora-narodowego-instytutu-kardiologii-dobrze-to-przyjal-st7718867?source=rss", "date_published": "2024-01-11T19:49:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Trzaskowski: prezydent jasno przyzna\u0142 si\u0119 do b\u0142\u0119du", "description": "<img alt=\"Trzaskowski: prezydent jasno przyzna\u0142 si\u0119 do b\u0142\u0119du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-re2o6y-rafal-trzaskowski-7719075/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacja jest tragiczna i troch\u0119 groteskowa. U\u015bmiecham si\u0119 dlatego, \u017ce pan prezydent jasno przyzna\u0142 si\u0119 do b\u0142\u0119du - powiedzia\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski, komentuj\u0105c decyzj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy o wszcz\u0119ciu post\u0119powania u\u0142askawieniowego wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. - To jest absolutnie oczywiste, \u017ce obaj panowie zostali skazani. W zwi\u0105zku z tym utracili mandat i powinni\u015bmy si\u0119 ju\u017c t\u0105 spraw\u0105 przesta\u0107 zajmowa\u0107 - twierdzi Trzaskowski.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-decyzja-prezydenta-andrzeja-dudy-rafal-trzaskowski-komentuje-7718981?source=rss", "date_published": "2024-01-11T19:30:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Mo\u017cesz mie\u0107 w domu g\u0142o\u015bnik z Sali Kongresowej. Trafi\u0142 na aukcj\u0119 WO\u015aP", "description": "<img alt=\"Mo\u017cesz mie\u0107 w domu g\u0142o\u015bnik z Sali Kongresowej. Trafi\u0142 na aukcj\u0119 WO\u015aP\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-c9ibi7-glosnik-z-sali-kongresowej-wystawiony-na-aukcje-wosp-7718630/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski przekaza\u0142 na rzecz Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy zabytkowy g\u0142o\u015bnik z Sali Kongresowej Pa\u0142acu Kultury i Nauki. Aukcja podczas kt\u00f3rej mo\u017cna licytowa\u0107 ten wyj\u0105tkowy przedmiot potrwa do 29 stycznia.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-glosnik-z-sali-kongresowej-trafil-na-aukcje-wosp-st7718592?source=rss", "date_published": "2024-01-11T19:30:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Solidarni z Kami\u0144skim i W\u0105sikiem\" na fasadzie Pa\u0142acu Prezydenckiego", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1yce0a-grafika-z-kaminskim-i-wasikiem-na-fasadzie-palacu-prezydenckiego-7718980/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Solidarni z Kami\u0144skim i W\u0105sikiem\" - grafik\u0105 z twarzami skazanych polityk\u00f3w Mariusz Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika pochwali\u0142a si\u0119 w czwartek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Kancelaria Prezydenta.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-solidarni-z-kaminskim-i-wasikiem-na-fasadzie-palacu-prezydenckiego-st7718938?source=rss", "date_published": "2024-01-11T19:17:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przychody w\u0142a\u015bciciela Biedronki mocno w g\u00f3r\u0119", "description": "<img alt=\"Przychody w\u0142a\u015bciciela Biedronki mocno w g\u00f3r\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aou16p-sklep-zakupy-shutterstock_2260109031-7129286/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przychody grupy Jeronimo Martins, w\u0142a\u015bciciela sklep\u00f3w Biedronka, w czwartym kwartale 2023 roku wed\u0142ug wst\u0119pnych danych wynios\u0142y 8,16 miliarda euro, czyli wzros\u0142y o 16,7 procent rok do roku - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka. W ca\u0142ym 2023 roku przychody wynios\u0142y 30,61 miliarda euro, co oznacza wzrost o 20,6 procent, licz\u0105c rok do roku.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/biedronka-jeronimo-martins-wyniki-przychody-mocno-w-gore-st7719015?source=rss", "date_published": "2024-01-11T18:54:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Samoch\u00f3d p\u0142on\u0105\u0142 na ruchliwej ulicy", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d p\u0142on\u0105\u0142 na ruchliwej ulicy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ng16px-pozar-auta-na-marynarskiej-7719022/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Kontakt 24 otrzymali\u015bmy nagranie p\u0142on\u0105cego samochodu na ulicy Marynarskiej. Stra\u017c po\u017carna przekaza\u0142a, \u017ce nie ma os\u00f3b poszkodowanych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-pozar-samochodu-marynarskiej-nagranie-st7719031?source=rss", "date_published": "2024-01-11T18:52:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wstrzymane wyp\u0142aty z popularnego rz\u0105dowego programu. \"Brak wyobra\u017ani i \u017cycie na kredyt\"", "description": "<img alt=\"Wstrzymane wyp\u0142aty z popularnego rz\u0105dowego programu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-27jj5i-shutterstock_1693631866-7719000/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej ma ponad 300 milion\u00f3w z\u0142otych niewyp\u0142aconych dotacji z programu Czyste Powietrze - poinformowa\u0142 w czwartek resort klimatu. Jednocze\u015bnie zapewni\u0142, \u017ce intensywnie pracuje nad rozwi\u0105zaniem problemu i znalezieniem odpowiednich \u015brodk\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/czyste-powietrze-ministerstwo-klimatu-o-wstrzymanych-wyplatach-dotacji-komunikat-st7718941?source=rss", "date_published": "2024-01-11T18:27:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek 12.01. W nocy do -14 stopni na termometrach, popr\u00f3szy r\u00f3wnie\u017c \u015bnieg", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek 12.01. W nocy do -14 stopni na termometrach, popr\u00f3szy r\u00f3wnie\u017c \u015bnieg\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-d9ykjk-snieg-noc-6635966/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na pi\u0105tek 12.01. Noc zapowiada si\u0119 pochmurno, miejscami tak\u017ce \u015bnie\u017cnie. W ca\u0142ym kraju termometry poka\u017c\u0105 ujemne warto\u015bci. Dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c przyniesie pochmurne niebo i opady \u015bniegu. Na termometrach zobaczymy od -3 do 2 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-piatek-1201-w-nocy-do-14-stopni-na-termometrach-poproszy-rowniez-snieg-st7718936?source=rss", "date_published": "2024-01-11T18:20:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Znany aktor i akcja oszust\u00f3w", "description": "<img alt=\"Znany aktor i akcja oszust\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hq0f31-pap_20230514_3gd-7718779/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Teatr Narodowy w Warszawie przestrzega przed pojawiaj\u0105cymi si\u0119 w internecie reklamami leku na nadci\u015bnienie z udzia\u0142em dyrektora artystycznego tej plac\u00f3wki, Jana Englerta. W pi\u015bmie czytamy, \u017ce zar\u00f3wno wywiad z aktorem, jak i reklamy, w kt\u00f3rych wykorzystano jego wizerunek, s\u0105 fa\u0142szywe. Jak przekazano, Englert podj\u0105\u0142 ju\u017c kroki prawne w tej sprawie.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/jan-englert-znany-aktor-i-akcja-oszustow-st7718717?source=rss", "date_published": "2024-01-11T17:16:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Grzegorz Braun mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 szereg zarzut\u00f3w", "description": "<img alt=\"Grzegorz Braun mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 szereg zarzut\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-br8h7s-grzegorz-braun-7542686/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przypadku uchylenia immunitetu prokuratura ma zamiar przedstawi\u0107 pos\u0142owi Konfederacji Grzegorzowi Braunowi szereg zarzut\u00f3w - poinformowa\u0142o w czwartek Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. Chodzi mi\u0119dzy innymi o naruszenie miru domowego oraz zniewa\u017cenia dokonanego w Sejmie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/grzegorz-braun-prokuratura-zamierza-przedstawic-poslowi-konfederacji-szereg-zarzutow-w-przypadku-utraty-immunitetu-7718832?source=rss", "date_published": "2024-01-11T17:11:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jak d\u0142ugo jeszcze zostanie z nami El Nino?", "description": "<img alt=\"Jak d\u0142ugo jeszcze zostanie z nami El Nino?\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-t87ftu-el-nino-wystepuje-na-pacyfiku-7287360/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    El Nino prawdopodobnie pozostanie z nami jeszcze kilka miesi\u0119cy - poda\u0142o ameryka\u0144skie Centrum Prognoz Klimatycznych. Podobne prognozy og\u0142osi\u0142a tak\u017ce Japo\u0144ska Agencja Meteorologiczna. Wzorce pogodowe zwi\u0105zane z anomali\u0105 maj\u0105 wp\u0142yw na aur\u0119 w wielu cz\u0119\u015bciach \u015bwiata oraz \u015bredni\u0105 temperatur\u0119 na \u015bwiecie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/el-nino-jak-dlugo-potrwa-anomalia-st7718789?source=rss", "date_published": "2024-01-11T16:57:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Takiego kursu waluty jeszcze nie by\u0142o. \"Pr\u00f3g psychologiczny\" przekroczony", "description": "<img alt=\"Takiego kursu waluty jeszcze nie by\u0142o. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tnn9lj-turcja-kurs-liry-stambul-7718831/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warto\u015b\u0107 jednego ameryka\u0144skiego dolara przekroczy\u0142a w czwartek poziom 30 lir tureckich, osi\u0105gaj\u0105c najwy\u017cszy poziom w historii Turcji.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/turcja-kurs-liry-do-dolara-padl-rekord-prog-psychologiczny-przekroczony-st7718738?source=rss", "date_published": "2024-01-11T16:46:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Donald Trump o tym, czy USA pomog\u0105 Europie w razie ataku: to zale\u017cy", "description": "<img alt=\"Donald Trump o tym, czy USA pomog\u0105 Europie w razie ataku: to zale\u017cy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t2a179-donald-trump-7718724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce je\u015bli ponownie zostanie prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych, to zobowi\u0105zania USA wobec NATO b\u0119d\u0105 zale\u017ce\u0107 od tego, czy kraje europejskie \"odpowiednio traktuj\u0105\" Amerykan\u00f3w. Wcze\u015bniej unijny komisarz Thierry Breton poinformowa\u0142, \u017ce Trump mia\u0142 powiedzie\u0107 szefowej Komisji Europejskiej, \u017ce USA nie pomog\u0105 Europie, je\u015bli zostanie zaatakowana.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-o-tym-czy-usa-pomoga-europie-w-razie-ataku-to-zalezy-7718474?source=rss", "date_published": "2024-01-11T16:21:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Alerty powodziowe w Nowym Jorku i Waszyngtonie. \"Wody jest po prostu za du\u017co\"", "description": "<img alt=\"Alerty powodziowe w Nowym Jorku i Waszyngtonie. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-yl572p-podtopienia-we-wschodnich-stanach-zjednoczonych-7718753/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burze z ulewami nawiedzi\u0142y wschodnie Stany Zjednoczone. W przybrze\u017cnych regionach wielu metropolii, od Waszyngtonu po Nowy Jork, obowi\u0105zywa\u0142y ostrze\u017cenia przed powodziami. Wyst\u0119puj\u0105ce z brzeg\u00f3w rzeki spowodowa\u0142y sporo zniszcze\u0144 w stanie New Jersey.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodzie-i-podtopienia-w-stanach-zjednoczonych-st7718656?source=rss", "date_published": "2024-01-11T15:58:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ile \u015bniegu spadnie, jak silny b\u0119dzie mr\u00f3z. Pogoda na 5 dni", "description": "<img alt=\"Ile \u015bniegu spadnie, jak silny b\u0119dzie mr\u00f3z. Pogoda na 5 dni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-uh8ocz-zima-snieg-snieznie-w-warszawie-7718629/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kolejnych dniach nad Polsk\u0105\u00a0rozegra si\u0119 bitwa mas powietrza. Z zachodu i po\u0142udnia nadci\u0105ga\u0107 ma \u0142agodniejsze powietrze polarne, a z p\u00f3\u0142nocy - arktyczne zimno. Jak ta sytuacja wp\u0142ynie na pogod\u0119 w naszym kraju?", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/ile-sniegu-spadnie-jak-silny-bedzie-mroz-pogoda-na-5-dni-st7718624?source=rss", "date_published": "2024-01-11T15:09:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jest nowa prezes W\u00f3d Polskich", "description": "<img alt=\"Jest nowa prezes W\u00f3d Polskich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ue5kg-joanna-kopczynska-7718626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister infrastruktury Dariusz Klimczak powo\u0142a\u0142 11 stycznia Joann\u0119 Kopczy\u0144sk\u0105 na stanowisko prezesa Pa\u0144stwowego Gospodarstwa Wodnego Wody Polskie.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wody-polskie-minister-infrastruktury-powolal-nowa-prezes-st7718519?source=rss", "date_published": "2024-01-11T14:57:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Na zakr\u0119cie wypad\u0142 z trasy, zgin\u0105\u0142 po uderzeniu w drzewo", "description": "<img alt=\"Na zakr\u0119cie wypad\u0142 z trasy, zgin\u0105\u0142 po uderzeniu w drzewo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4f49f8-wypadek-ciezarowki-w-dobrej-na-podkarpaciu-7718609/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Dobra na Podkarpaciu. Mimo reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki, kt\u00f3ra w wypad\u0142a z trasy i uderzy\u0142a w przydro\u017cne drzewo.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/dobra-wypadek-ciezarowki-nie-zyje-kierowca-7718502?source=rss", "date_published": "2024-01-11T14:55:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zabi\u0142 rodzic\u00f3w. Na sali s\u0105dowej brat i siostra oskar\u017conego", "description": "<img alt=\"Zabi\u0142 rodzic\u00f3w. Na sali s\u0105dowej brat i siostra oskar\u017conego \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n592tl-ruszyl-proces-oskarzonego-o-zabojstwo-rodzicow-w-jaworzynce-7718465/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zbrodnia wydarzy\u0142a si\u0119 w rodzinnym domu B. w ma\u0142ej wsi w Beskidzie \u015al\u0105skim. \u015aledczy znale\u017ali tam cia\u0142a 66-letniej kobiety i 64-letniego m\u0119\u017cczyzny, a tak\u017ce ich syna, 32-letniego w\u00f3wczas Jerzego. W czwartek Jerzy B. stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem, jest oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo rodzic\u00f3w. Zeznawali jego brat i siostra.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/bielsko-biala-ruszyl-proces-oskarzonego-o-zabojstwo-rodzicow-w-domu-w-jaworzynce-na-sali-sadowej-byli-brat-i-siostra-oskarzonego-7718327?source=rss", "date_published": "2024-01-11T14:34:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Google zapowiada kolejne zwolnienia. Prac\u0119 maj\u0105 straci\u0107 setki os\u00f3b", "description": "<img alt=\"Google zapowiada kolejne zwolnienia. Prac\u0119 maj\u0105 straci\u0107 setki os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vmm4tn-shutterstock_2252032171-6644886/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Google poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119, \u017ce planuje zwolni\u0107 setki pracownik\u00f3w nale\u017c\u0105cych do r\u00f3\u017cnych zespo\u0142\u00f3w. W zwi\u0105zku z ci\u0119ciami koszt\u00f3w gigant technologiczny po\u017cegna\u0142 si\u0119 tak\u017ce z Jamesem Parkiem i Erikiem Friedmanem - wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielami Fitbit, kt\u00f3ry zosta\u0142 kupiony przez Google w 2021 roku.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/google-zapowiada-kolejne-zwolnienia-prace-maja-stracic-setki-osob-st7718470?source=rss", "date_published": "2024-01-11T14:26:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wyborcze nastroje Polak\u00f3w. \"Nie wydaje si\u0119, \u017ceby by\u0142o prawdopodobne nowe rozdanie\"", "description": "<img alt=\"Wyborcze nastroje Polak\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3lhybd-glosowanie-wybory-urna-7392623/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nieco ponad 60 procent Polak\u00f3w zdecydowanie deklaruje, \u017ce wzi\u0119\u0142oby udzia\u0142 w wyborach parlamentarnych, gdyby odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 - wynika z badania przeprowadzonego przez sonda\u017cowni\u0119 Opinia24. Najwi\u0119kszy odsetek badanych (26,3 procent) odda\u0142by sw\u00f3j g\u0142os na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 24,3 procent.\u00a0Bardzo zyskuje Trzecia Droga.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-sondaz-preferencje-wyborcze-polakow-8-9-stycznia-2024-7718352?source=rss", "date_published": "2024-01-11T14:11:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Chcieli zablokowa\u0107 likwidacj\u0119 nielegalnego tunelu pod s\u0142ynn\u0105 synagog\u0105. 9 os\u00f3b zatrzymanych", "description": "<img alt=\"Chcieli zablokowa\u0107 likwidacj\u0119 nielegalnego tunelu pod s\u0142ynn\u0105 synagog\u0105. 9 os\u00f3b zatrzymanych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-98d6fh-nowojorska-policja-zatrzymala-dziewiec-osob-synagoga-brooklyn-nowy-jork-7717878/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowojorska policja zatrzyma\u0142a dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, kt\u00f3re usi\u0142owa\u0142y powstrzyma\u0107 likwidacj\u0119 nielegalnie zbudowanego tunelu pod synagog\u0105 odwiedzan\u0105 rocznie przez tysi\u0105ce turyst\u00f3w. Dziennik \"New York Times\" pisze o \"potajemnie zbudowanym\" tunelu pod \"jednym z najwa\u017cniejszych miejsc kultu religijnego w Nowym Jorku\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowy-jork-chcieli-zablokowac-likwidacje-nielegalnego-tunelu-pod-synagoga-policja-zatrzymala-dziewiec-osob-7717766?source=rss", "date_published": "2024-01-11T14:09:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Atak zimy we Francji i Hiszpanii. Samochody wypada\u0142y z dr\u00f3g", "description": "<img alt=\"Atak zimy we Francji i Hiszpanii. Samochody wypada\u0142y z dr\u00f3g\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5ft7t-zimowa-aura-w-poludniowej-francji-7718413/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zima nawiedzi\u0142a zachodni\u0105 Europ\u0119. W po\u0142udniowej Francji obfite opady \u015bniegu da\u0142y si\u0119 we znaki kierowcom, powoduj\u0105c utrudnienia w ruchu drogowym. W departamencie Puy-de-Dome utworzy\u0142 si\u0119 nawet czterokilometrowy korek. Bia\u0142o zrobi\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w Hiszpanii.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-hiszpania-atak-zimy-czterokilometrowy-korek-i-ograniczenia-w-ruchu-pojazdow-st7718369?source=rss", "date_published": "2024-01-11T14:07:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u017car hali z tworzywami sztucznymi. Jedna osoba poparzona, ranny stra\u017cak", "description": "<img alt=\"Po\u017car hali z tworzywami sztucznymi. Jedna osoba poparzona, ranny stra\u017cak\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-d7m1my-pozar-hali-produkcyjnej-widziany-z-gory-7718223/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u017car wybuch\u0142 w hali produkcyjnej w O\u0142tarzewie. Nad okolic\u0105 unosi si\u0119 s\u0142up czarnego dymu. Ca\u0142y budynek jest obj\u0119ty ogniem. - Z hali ewakuowano sze\u015b\u0107 os\u00f3b i siedem z cz\u0119\u015bci biurowej. Jedna ewakuowana osoba zosta\u0142a poparzona. Stra\u017cak OSP z urazem r\u0119ki zosta\u0142 przewieziony do szpitala. Ne miejscu jest oko\u0142o 50 samochod\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej i ponad 200 stra\u017cak\u00f3w - powiedzia\u0142a oficer prasowa mazowieckiego komendanta wojew\u00f3dzkiego PSP m\u0142. kpt. Katarzyna Urbanowska. W\u0142adze i stra\u017c prewencyjnie apeluj\u0105 o zamykanie okien i pozostanie w domach.", "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/oltarzew-pozar-hali-w-zakladzie-produkcyjnym-7718430?source=rss", "date_published": "2024-01-11T13:35:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nielegalnie demontuje barki. Inspektorat \u015arodowiska walczy z przedsi\u0119biorc\u0105", "description": "<img alt=\"Nielegalnie demontuje barki. Inspektorat \u015arodowiska walczy z przedsi\u0119biorc\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bns1if-nielegalny-demontaz-barki-7717554/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojew\u00f3dzki Inspektorat Ochrony \u015arodowiska w Szczecinie odkry\u0142 za pomoc\u0105 drona nielegalny demonta\u017c barki. Jest to kolejna interwencja wobec tego samego przedsi\u0119biorcy. W zesz\u0142ym roku z\u0142o\u017cono zawiadomienie do prokuratury o pope\u0142nieniu przez niego przest\u0119pstwa. \u015aledztwo zosta\u0142o umorzone, poniewa\u017c \"czyn ten nie zawiera znamion czynu zabronionego\". WIO\u015a z\u0142o\u017cy\u0142 w tej sprawie za\u017calenie.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-nielegalny-demontaz-barki-7717582?source=rss", "date_published": "2024-01-11T13:28:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pose\u0142 Konfederacji: w pi\u0119\u0107 dni rynek wprowadzi\u0142 energetyki dla niepe\u0142noletnich. Myli si\u0119", "description": "<img alt=\"Pose\u0142 Konfederacji: w pi\u0119\u0107 dni rynek wprowadzi\u0142 energetyki dla niepe\u0142noletnich. Myli si\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ozt758-napoje-energetyczne-obchodzace-zakaz-wprowadzono-w-piec-dni-branza-spozywcza-miala-wiecej-czasu-7716637/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug pos\u0142a Konfederacji Bronis\u0142awa Foltyna pi\u0119\u0107 dni \"zaj\u0119\u0142o rynkowi wprowadzenie energetyka dla os\u00f3b poni\u017cej 18 roku \u017cycia, kt\u00f3ry omija zakaz sprzeda\u017cy\". Jednak o tym, kiedy wchodzi w \u017cycie zakaz sprzeda\u017cy napoj\u00f3w energetycznych dla niepe\u0142noletnich, by\u0142o wiadomo od kilku miesi\u0119cy.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/posel-konfederacji-w-piec-dni-rynek-wprowadzil-energetyki-dla-niepelnoletnich-myli-sie-st7715793?source=rss", "date_published": "2024-01-11T12:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nowy szef Agencji Restrukturyzacji i Modernizacji Rolnictwa", "description": "<img alt=\"Nowy szef Agencji Restrukturyzacji i Modernizacji Rolnictwa \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hs7iel-cue-16-fhd_nie-7718245/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na stanowisko prezesa Agencji Restrukturyzacji i Modernizacji Rolnictwa zosta\u0142 powo\u0142any przez Donalda Tuska Wojciech Legawiec. W czwartek akt powo\u0142ania wr\u0119czy\u0142 mu minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski - poinformowa\u0142 resort rolnictwa.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wojciech-legawiec-zostal-powolany-przez-premiera-donalda-tuska-na-stanowisko-prezesa-agencji-restrukturyzacji-i-modernizacji-rolnictwa-st7718247?source=rss", "date_published": "2024-01-11T12:24:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wieczorem miejscami wci\u0105\u017c snuje si\u0119 smog", "description": "<img alt=\"Wieczorem miejscami wci\u0105\u017c snuje si\u0119 smog\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vhc6t7-smog-jakosc-powietrza-6366530/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Smog w Polsce. W czwartkowy wiecz\u00f3r w cz\u0119\u015bci kraju wci\u0105\u017c wyst\u0119powa\u0142 smog i trudno si\u0119 oddycha\u0142o. Oko\u0142o po\u0142udnia tego samego dnia nasz kraj wypada\u0142 najgorzej na tle Europy pod wzgl\u0119dem jako\u015bci powietrza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-w-polsce-w-czwartek-11-stycznia-wypadlismy-najgorzej-na-tle-europy-st7718138?source=rss", "date_published": "2024-01-11T12:20:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u015amiertelny wypadek. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby", "description": "<img alt=\"\u015amiertelny wypadek. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ys8bw-policja-zdjecie-ilustracyjne-7462006/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Odolan\u00f3w (woj. wielkopolskie) zderzy\u0142y si\u0119 trzy samochody osobowe. W wyniku zdarzenia na miejscu zgin\u0119\u0142a jedna osoba, druga zmar\u0142a w szpitalu.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/odolanow-smiertelny-wypadek-nie-zyja-dwie-osoby-7718116?source=rss", "date_published": "2024-01-11T11:53:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kolejarze zamkn\u0119li przej\u015bcie przez torowisko i t\u0142umacz\u0105: zawsze by\u0142o s\u0142u\u017cbowe", "description": "<img alt=\"Kolejarze zamkn\u0119li przej\u015bcie przez torowisko i t\u0142umacz\u0105: zawsze by\u0142o s\u0142u\u017cbowe\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dv7ine-zamkniete-przejscie-przez-tory-przy-dworcu-wilenskim-7718012/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przej\u015bcie przez tory od strony alei \"Solidarno\u015bci\" w rejonie Dworca Wile\u0144skiego zosta\u0142o zamkni\u0119te. Mieszka\u0144cy oraz lokalni aktywi\u015bci narzekaj\u0105, \u017ce teraz trzeba nadk\u0142ada\u0107 drogi. Kolejarze przekonuj\u0105, \u017ce to zawsze by\u0142o przej\u015bcie zawsze s\u0142u\u017cbowe, niedost\u0119pne dla pasa\u017cer\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-kolejarze-zamkneli-popularne-przejscie-przez-torowisko-st7717563?source=rss", "date_published": "2024-01-11T11:51:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Ostatni etap upadku PiS\". Celem Kaczy\u0144skiego \"wzniecanie emocji i eskalacja\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m88u8q-kaminski-i-wasik-nie-zostali-przesluchani-w-sprawie-rzekomej-willi-kwasniewskich-3559974/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    PiS nie ma innego pomys\u0142u na polityk\u0119. Jest tylko wzniecanie emocji, eskalacja konfliktu. To jest cel prezesa Kaczy\u0144skiego - m\u00f3wi\u0142 Krzysztof Paszyk, pose\u0142 PSL, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy skazanych Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Zdaniem Dariusza Jo\u0144skiego z KO \"to jest ostatni etap upadku PiS\". Pose\u0142 PiS Piotr Mueller twierdzi, \u017ce skazani politycy jego partii s\u0105 pos\u0142ami, a ich mandaty nie wygas\u0142y.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-w-wiezieniu-mandaty-wygaszone-komentarze-politykow-7717772?source=rss", "date_published": "2024-01-11T11:49:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "By\u0142emu \u017co\u0142nierzowi marines skradziono protezy n\u00f3g. Szybko je odzyska\u0142", "description": "<img alt=\"By\u0142emu \u017co\u0142nierzowi marines skradziono protezy n\u00f3g. Szybko je odzyska\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-490c9h-mark-ormrod-byly-zolnierz-brytyjskiej-piechoty-morskiej-i-sportowiec-7717949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy w\u0142amano si\u0119 do mojego samochodu i skradziono protezy n\u00f3g potrzebne do samodzielnego funkcjonowania - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Mark Ormrod, by\u0142y brytyjski marines, kt\u00f3ry straci\u0142 na wojnie obie nogi i rami\u0119. Jego wpis poruszy\u0142 internaut\u00f3w, a skradzione rzeczy nieoczekiwanie szybko odzyskano.", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/wielka-brytania-protezy-nog-skradziono-bylemu-zolnierzowi-marines-markowi-ormrodowi-7717921?source=rss", "date_published": "2024-01-11T11:49:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan pracuje nad nowym programem. \"Szykujemy petard\u0119!\"", "description": "<img alt=\"Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan pracuje nad nowym programem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3nwa9l-rozenek-moc2-7717862/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzie\u0144 zaczyna o pi\u0105tej rano intensywnym kilkugodzinnym treningiem. - Wiem, \u017ce to du\u017co, ale te\u017c cel kt\u00f3ry przed sob\u0105 postawi\u0142am, ma\u0142y nie jest - t\u0142umaczy fanom Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan. Prezenterka od kilku miesi\u0119cy przygotowuje si\u0119 do nowego zawodowego wyzwania. Premiera wiosn\u0105 na antenie TVN i w Playerze.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/malgorzata-rozenek-majdan-pracuje-nad-nowym-programem-szykujemy-petarde-7717839?source=rss", "date_published": "2024-01-11T11:48:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zauwa\u017cy\u0142 baga\u017cnik wystaj\u0105cy z zamarzni\u0119tego stawu. Pr\u00f3buj\u0105 wydoby\u0107 auto", "description": "<img alt=\"Zauwa\u017cy\u0142 baga\u017cnik wystaj\u0105cy z zamarzni\u0119tego stawu. Pr\u00f3buj\u0105 wydoby\u0107 auto\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-uo5yw9-samochod-w-stawie-w-miejscowosci-kroczewo-7717655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samoch\u00f3d osobowy znalaz\u0142 si\u0119 w stawie w miejscowo\u015bci Kroczewo. Wystaj\u0105cy baga\u017cnik zauwa\u017cy\u0142 mieszkaniec. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby, kt\u00f3re wydobywaj\u0105 mercedesa spod warstwy lodu. Na razie nie wiadomo czy wewn\u0105trz pojazdu kto\u015b jest.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kroczewo-plonsk-samochod-w-stawie-mieszkaniec-zauwazyl-wystajacy-kawalek-bagaznika-st7717637?source=rss", "date_published": "2024-01-11T09:09:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "ISW: Rosja mo\u017ce spr\u00f3bowa\u0107 destabilizacji Mo\u0142dawii poprzez operacje pod fa\u0142szyw\u0105 flag\u0105", "description": "<img alt=\"ISW: Rosja mo\u017ce spr\u00f3bowa\u0107 destabilizacji Mo\u0142dawii poprzez operacje pod fa\u0142szyw\u0105 flag\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3u9u5o-shutterstock_2401890871-7717538/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Federacja Rosyjska mo\u017ce pr\u00f3bowa\u0107 destabilizacji Mo\u0142dawii poprzez operacje pod fa\u0142szyw\u0105 flag\u0105 przeprowadzane w separatystycznym Naddniestrzu - pisze w czwartkowej analizie Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Jak dodaje ameryka\u0144ski think tank, Rosja podejmowa\u0142a ju\u017c takie pr\u00f3by w 2022 i 2023 roku.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-isw-rosja-moze-sprobowac-destabilizacji-kraju-poprzez-operacje-pod-falszywa-flaga-7717442?source=rss", "date_published": "2024-01-11T09:03:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Lawina porwa\u0142a cztery osoby, jedna nie \u017cyje", "description": "<img alt=\"Lawina porwa\u0142a cztery osoby, jedna nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-duc0lo-lawina-zeszla-w-rejonie-osrodka-narciarskiego-palisades-tahoe-w-kalifornii-7717594/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lawina \u015bnie\u017cna porwa\u0142a w \u015brod\u0119 cztery osoby w rejonie o\u015brodka narciarskiego Palisades Tahoe w ameryka\u0144skim stanie Kalifornia. Zgin\u0105\u0142 66-letni narciarz - poinformowa\u0142y w\u0142adze.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-kalifornia-lawina-porwala-cztery-osoby-jedna-nie-zyje-st7717568?source=rss", "date_published": "2024-01-11T08:39:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "P\u0142omienie na klatce schodowej. \"Kto\u015b podpali\u0142 \u015bmieci\"", "description": "<img alt=\"P\u0142omienie na klatce schodowej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i35i54-pozar-wybuchl-na-klatce-schodowej-w-budynku-przy-ulicy-grunwaldzkiej-w-kielcach-7717502/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy gasili w \u015brod\u0119 wieczorem po\u017car wzniecony na klatce schodowej bloku przy ulicy Grunwaldzkiej w Kielcach. Przed przybyciem stra\u017cy po\u017carnej cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w ewakuowa\u0142a si\u0119 z budynku. Spraw\u0119 bada policja.", "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-pozar-na-klatce-schodowej-bloku-przy-ulicy-grunwaldzkiej-7717552?source=rss", "date_published": "2024-01-11T08:26:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wypadek na przeje\u017adzie kolejowym. M\u0142oda kobieta zgin\u0119\u0142a pod ko\u0142ami poci\u0105gu", "description": "<img alt=\"Wypadek na przeje\u017adzie kolejowym. M\u0142oda kobieta zgin\u0119\u0142a pod ko\u0142ami poci\u0105gu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ehphz-31-latka-zginela-w-wypadku-7717454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek na niestrze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym w Mezowie (woj. pomorskie). 31-letnia kieruj\u0105ca samochodem osobowym wjecha\u0142a pod nadje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g. Zgin\u0119\u0142a na miejscu.", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/mezowo-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-mloda-kobieta-zginela-pod-kolami-pociagu-7717460?source=rss", "date_published": "2024-01-11T08:23:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zawa\u0142, zatrzymanie kr\u0105\u017cenia, niewydolno\u015b\u0107 serca. Czym si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0105 i jak rozpozna\u0107 objawy", "description": "<img alt=\"Zawa\u0142, zatrzymanie kr\u0105\u017cenia, niewydolno\u015b\u0107 serca. Czym si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0105 i jak rozpozna\u0107 objawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7c48s2-zawal-serca-5759701/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Choroby serca to wiod\u0105ca przyczyna zgon\u00f3w w Polsce i na \u015bwiecie. Na zawa\u0142 serca ka\u017cdego roku umiera kilkana\u015bcie tysi\u0119cy Polak\u00f3w. W jaki spos\u00f3b dochodzi do zawa\u0142u? Czy ka\u017cdy zawa\u0142 prowadzi do niewydolno\u015bci serca i zatrzymania kr\u0105\u017cenia? Ekspert z Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego t\u0142umaczy, na czym polegaj\u0105 r\u00f3\u017cnice i jak si\u0119 uchroni\u0107 przed zawa\u0142em.", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/zawal-serca-niewydolnosc-serca-zatrzymanie-krazenia-czym-sie-roznia-ekspert-wyjasnia-6796569?source=rss", "date_published": "2024-01-11T08:20:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rybnik wygrywa ze smogiem. \"Ci co wymienili piece, pi\u0119tnuj\u0105 tych, kt\u00f3rzy zasmradzaj\u0105 okolic\u0119\"", "description": "<img alt=\"Rybnik wygrywa ze smogiem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-is9qa7-rybnik-walczy-skutecznie-ze-smogiem-7716861/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rybnik by\u0142 symbolem smogu w Polsce. Gdy zaczyna\u0142 si\u0119 sezon grzewczy, najwy\u017csze st\u0119\u017cenia py\u0142\u00f3w zawieszonych odnotowywano regularnie w tym mie\u015bcie. W\u0142odarze wzi\u0119li si\u0119 za edukacj\u0119, wymian\u0119 piec\u00f3w, w ko\u0144cu i za karanie. Tegorocznej zimy, zamiast stu dni z przekroczeniem PM10 w powietrzu naliczyli 16, bo z 14 tysi\u0119cy kopciuch\u00f3w zosta\u0142o 5 tysi\u0119cy.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/rybnik-wyrywa-ze-smogiem-ci-co-wymienili-piece-szesc-lat-temu-dzisiaj-pietnuja-tych-ktorzy-zasmradzaja-cala-okolice-7716870?source=rss", "date_published": "2024-01-11T08:12:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na dachu. Okolica jest mocno zadymiona", "description": "<img alt=\"Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na dachu. Okolica jest mocno zadymiona\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-d1i89y-pozar-w-miejscowosci-konstancin-jeziorna-7717405/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Konstancinie-Jeziornej pali si\u0119 jeden z budynk\u00f3w. Po\u017car powsta\u0142 przy dachu. W okolicy panuje du\u017ce zadymienie. Trwa akcja ga\u015bnicza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/konstancin-jeziorna-pozar-budynku-mieszkalnego-akcja-gasnicza-st7717401?source=rss", "date_published": "2024-01-11T07:12:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jens Stoltenberg: sojusznicy wzmacniaj\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105 Ukrainy", "description": "<img alt=\"Jens Stoltenberg: sojusznicy wzmacniaj\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105 Ukrainy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8eatvo-jens-stoltenberg-6221995/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sekretarz generalny NATO o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w miar\u0119, jak Rosja intensyfikuje ataki na ukrai\u0144skie miasta i ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105, sojusznicy z NATO wzmacniaj\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105 Ukrainy. \"B\u0119dziemy nadal wspiera\u0107 odwa\u017cnych Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy stawiaj\u0105 op\u00f3r rosyjskiej wojnie agresywnej\" - powiedzia\u0142 Jens Stoltenberg po spotkaniu Rady NATO-Ukraina.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nato-stoltenberg-sojusznicy-wzmacniaja-obrone-powietrzna-ukrainy-7717327?source=rss", "date_published": "2024-01-11T07:09:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Prezydent Finlandii rozmawia\u0142 z przyw\u00f3dc\u0105 Chin o uszkodzeniu Balticconnetor oraz Ukrainie", "description": "<img alt=\"Prezydent Finlandii rozmawia\u0142 z przyw\u00f3dc\u0105 Chin o uszkodzeniu Balticconnetor oraz Ukrainie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gv6t4q-prezydent-niinisto-rozmawial-z-przywodca-chin-x-7717333/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydenci Finlandii i Chin, Sauli Niinisto i Xi Jinping, odbyli rozmow\u0119 w sprawie szk\u00f3d wyrz\u0105dzonych w ubieg\u0142ych roku w le\u017c\u0105cym na dnie Ba\u0142tyku gazoci\u0105gu Balticconnector \u0142\u0105cz\u0105cym Finlandi\u0119 i Estoni\u0119. Prezydenci zwr\u00f3cili uwag\u0119 na \"konstruktywn\u0105\" wsp\u00f3\u0142prac\u0119 mi\u0119dzy krajami.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-prezydent-niinisto-rozmawial-z-przywodca-chin-xi-o-uszkodzeniu-balticconnector-oraz-ukrainie-7717334?source=rss", "date_published": "2024-01-11T06:52:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Smog dusi Krak\u00f3w. Autobusami i tramwajami mo\u017cna je\u017adzi\u0107 za darmo", "description": "<img alt=\"Smog dusi Krak\u00f3w. Autobusami i tramwajami mo\u017cna je\u017adzi\u0107 za darmo\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-duqglw-smog-w-krakowie-5184555/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czwartek to kolejny dzie\u0144, kiedy mieszka\u0144cy Krakowa mog\u0105 korzysta\u0107 z darmowego transportu miejskiego. Powodem jest utrzymuj\u0105ca si\u0119 z\u0142a sytuacja zwi\u0105zana z jako\u015bci\u0105 powietrza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-w-krakowie-darmowa-komunikacja-miejska-w-czwartek-1101-st7717380?source=rss", "date_published": "2024-01-11T06:43:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Minister sprawiedliwo\u015bci spotka\u0142 si\u0119 z ambasadorem USA w Polsce. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w kwestia praworz\u0105dno\u015bci", "description": "<img alt=\"Minister sprawiedliwo\u015bci spotka\u0142 si\u0119 z ambasadorem USA w Polsce. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w kwestia praworz\u0105dno\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bx54aa-adam-bodnar-7709930/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzia\u0142ania na rzecz przywr\u00f3cenia w Polsce praworz\u0105dno\u015bci, wsp\u00f3\u0142praca ekstradycyjna z USA i kwestia poci\u0105gni\u0119cia do odpowiedzialno\u015bci winnych zbrodni pope\u0142nionych w Ukrainie - takie by\u0142y tematy rozmowy szefa Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara i ambasadora USA w Polsce Marka Brzezinskiego.", "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-sprawiedliwosci-adam-bodnar-spotkal-sie-z-ambasadorem-usa-w-polsce-markiem-brzezinskim-wsrod-tematow-kwestia-praworzadnosci-7717337?source=rss", "date_published": "2024-01-11T06:14:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Trz\u0105s\u0142 si\u0119 z zimna i by\u0142 bardzo wystraszony\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qgns86-policjanci-zaopiekowali-sie-wyziebnietym-pieskiem-7717252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyzi\u0119biony piesek b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 ko\u0142o dworca, na mrozie m\u00f3g\u0142 sp\u0119dzi\u0107 nawet kilka godzin. Zaj\u0119li si\u0119 nim policjanci z \u017byrardowa. Szybko uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107 w\u0142a\u015bciciela psa.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zyrardow-policjanci-zaopiekowali-sie-wyziebionym-pieskiem-na-mrozie-mogl-przebywac-nawet-kilka-godzin-st7717376?source=rss", "date_published": "2024-01-11T06:14:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Torby foliowe z suszem i s\u0142oiki ze skrystalizowan\u0105 substancj\u0105. Areszt dla w\u0142a\u015bciciela", "description": "<img alt=\"Torby foliowe z suszem i s\u0142oiki ze skrystalizowan\u0105 substancj\u0105. Areszt dla w\u0142a\u015bciciela\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hxcd0q-narkotyki-zabezpieczone-w-mieszkaniu-na-bialolece-7716976/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z wydzia\u0142u kryminalnego z Woli zatrzymali na Bia\u0142o\u0142\u0119ce m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry posiada\u0142 znaczn\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych i substancji psychotropowych. Grozi mu kara do 10 lat pozbawienia wolno\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/bialoleka-wola-torby-foliowe-z-suszem-roslinnym-i-sloiki-ze-skrystalizowana-substancja-areszt-dla-wlasciciela-st7717375?source=rss", "date_published": "2024-01-11T06:12:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Policja og\u0142osi\u0142a strajk, w kraju wybuch\u0142y zamieszki. Co najmniej 15 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o", "description": "<img alt=\"Policja og\u0142osi\u0142a strajk, w kraju wybuch\u0142y zamieszki. Co najmniej 15 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k5lmy0-papua-nowa-gwinea-7717353/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 15 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w zamieszkach, kt\u00f3re wybuch\u0142y w Papui-Nowej Gwinei po tym, jak policjanci og\u0142osili strajk z powodu braku podwy\u017cek wynagrodze\u0144. T\u0142um pl\u0105drowa\u0142 sklepy i podpala\u0142 budynki przez ca\u0142\u0105 \u015brodow\u0105 noc.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/papua-nowa-gwinea-policja-oglosila-strajk-w-kraju-wybuchly-zamieszki-co-najmniej-15-osob-zginelo-7717338?source=rss", "date_published": "2024-01-11T05:39:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "L\u00f3d skuje drogi i chodniki. Alerty IMGW", "description": "<img alt=\"L\u00f3d skuje drogi i chodniki. Alerty IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kahgti-oblodzenia-4993341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 kolejne ostrze\u017cenia meteorologiczne. W cz\u0119\u015bci kraju prognozuje si\u0119 oblodzenie dr\u00f3g i jezdni, kt\u00f3re utrzyma si\u0119 a\u017c do pi\u0105tkowego poranka. Niebezpiecze\u0144stwo stanowi\u0107 b\u0119d\u0105 tak\u017ce opady marzn\u0105ce.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-gololedz-na-drogach-kilka-wojewodztw-objetych-ostrzezeniami-st7717363?source=rss", "date_published": "2024-01-11T05:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Niebezpiecznie w wi\u0119kszo\u015bci kraju. Alerty IMGW", "description": "<img alt=\"Niebezpiecznie w wi\u0119kszo\u015bci kraju. Alerty IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1r9sjm-opady-marznace-6685260/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Go\u0142oled\u017a mo\u017cliwa jest na drogach w czwartek na przewa\u017caj\u0105cym obszarze Polski. Obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia wydane przez Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-gololedz-na-drogach-groznie-prawie-w-calej-polsce-st7717363?source=rss", "date_published": "2024-01-11T05:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u017b\u00f3\u0142te alerty IMGW w niemal ca\u0142ej Polsce", "description": "<img alt=\"\u017b\u00f3\u0142te alerty IMGW w niemal ca\u0142ej Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d5xzb9-oblodzenia-sliskie-nawierzchnie-opady-marznace-6724062/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej prawie w ca\u0142ej Polsce ostrzega przed marzn\u0105cymi opadami, kt\u00f3re mog\u0105 powodowa\u0107 go\u0142oled\u017a. W czwartek rano na po\u0142udniu kraju obowi\u0105zuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c alerty zwi\u0105zane z silnym mrozem. Wed\u0142ug synoptyk\u00f3w temperatura ma spada\u0107 nawet do -19 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-silny-mroz-i-gololedz-groznie-prawie-w-calej-polsce-st7717363?source=rss", "date_published": "2024-01-11T05:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ekwador prowadzi wojn\u0119 z gangami. Pierwszego dnia star\u0107 zgin\u0119\u0142o 10 os\u00f3b, a 70 zosta\u0142o aresztowanych", "description": "<img alt=\"Ekwador prowadzi wojn\u0119 z gangami. Pierwszego dnia star\u0107 zgin\u0119\u0142o 10 os\u00f3b, a 70 zosta\u0142o aresztowanych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qfoq5h-ekwadorskie-sluzby-bezpieczenstwa-podczas-interwencji-w-guayaquil-7717329/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Ekwadoru Daniel Noboa powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce jego kraj jest w stanie wojny z gangami narkotykowymi przetrzymuj\u0105cymi stra\u017cnik\u00f3w wi\u0119ziennych. W ci\u0105gu ostatniej doby 10 os\u00f3b zosta\u0142o zabitych, 70 zatrzymanych, a 20 odbitych z r\u0105k porywaczy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ekwador-10-zabitych-70-zatrzymanych-w-pierwszym-dniu-wojny-z-gangami-7717330?source=rss", "date_published": "2024-01-11T05:16:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kim Dzong Un zapowiada, \u017ce nie b\u0119dzie \"unika\u0142 wojny\" z \"g\u0142\u00f3wnym wrogiem\"", "description": "<img alt=\"Kim Dzong Un zapowiada, \u017ce nie b\u0119dzie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-un9v7u-kim-dzong-un-7651456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie zawahamy si\u0119 przed unicestwieniem Republiki Korei, je\u015bli odwa\u017cy si\u0119 na u\u017cycie si\u0142 zbrojnych przeciwko KRLD lub zagrozi jej suwerenno\u015bci i bezpiecze\u0144stwu - o\u015bwiadczy\u0142 przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un. Jak poda\u0142a p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja prasowa KCNA, dyktator wizytowa\u0142 w ostatnich dniach zak\u0142ady zbrojeniowe.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-kim-dzong-un-o-korei-poludniowej-nie-zawahamy-sie-przed-unicestwieniem-jesli-odwazy-sie-na-uzycie-sil-zbrojnych-7717296?source=rss", "date_published": "2024-01-11T04:56:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Prezydent W\u0119gier u\u0142askawi\u0142a skazanego za terroryzm", "description": "<img alt=\"Prezydent W\u0119gier u\u0142askawi\u0142a skazanego za terroryzm\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cfcf0j-katalin-novak-5630344/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Katalin Novak u\u0142askawi\u0142a w zesz\u0142ym roku 40 os\u00f3b. Jest to jeden z najwy\u017cszych wynik\u00f3w w demokratycznej historii W\u0119gier - poinformowa\u0142 portal HVG. Jednym z u\u0142askawionych przez prezydent by\u0142 skrajnie prawicowy, maj\u0105cy antysemickie pogl\u0105dy, aktywista skazany za terroryzm. Jak wskaza\u0142 portal, Novak podpisa\u0142a 22 u\u0142askawienia w ci\u0105gu jednego dnia z powodu wizyty papie\u017ca Franciszka.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-prezydent-katalin-novak-ulaskawila-skazanego-za-terroryzm-7717295?source=rss", "date_published": "2024-01-11T04:53:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rodzice wcze\u015bniak\u00f3w apeluj\u0105 o zmiany w urlopach macierzy\u0144skich. Resort zapowiada utworzenie zespo\u0142u roboczego", "description": "<img alt=\"Rodzice wcze\u015bniak\u00f3w apeluj\u0105 o zmiany w urlopach macierzy\u0144skich. Resort zapowiada utworzenie zespo\u0142u roboczego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-0yrv0m-noworodek-szpital-inkubator-dziecko-shutterstock2006677637s-5492067/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nawet co dziesi\u0105te dziecko w Polsce rodzi si\u0119 przedwcze\u015bnie. \u017byciowy start maj\u0105 trudniejszy - cz\u0119sto musz\u0105 zosta\u0107 w szpitalu d\u0142u\u017cej, zdarza si\u0119 \u017ce tak\u017ce na intensywnej terapii, zmagaj\u0105 si\u0119 z problemami rozwojowymi, a ich rodzice tak\u017ce maj\u0105 trudniejszy start w rodzicielstwo. Rodzice wcze\u015bniak\u00f3w wr\u0119czyli swoje postulaty nowej ministrze rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszce Dziemianowicz-B\u0105k. W tej sprawie ma powsta\u0107 zesp\u00f3\u0142 roboczy. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/rodzice-wczesniakow-apeluja-o-zmiany-w-urlopach-macierzynskich-resort-zapowiada-utworzenie-zespolu-roboczego-7717308?source=rss", "date_published": "2024-01-11T04:50:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Izraelska armia: wiemy, jak b\u0119dziemy walczy\u0107 w Libanie, je\u015bli zajdzie taka potrzeba", "description": "<img alt=\"Izraelska armia: wiemy, jak b\u0119dziemy walczy\u0107 w Libanie, je\u015bli zajdzie taka potrzeba\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bq02xh-izraelskie-wojsko-7717331/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izraelscy \u017co\u0142nierze b\u0119d\u0105 wiedzie\u0107, jak walczy\u0107 w Libanie - zapewnia szef sztabu armii Izraela Herzi Halevi. Podczas spotkania z \u017co\u0142nierzami w Strefie Gazy przekonywa\u0142, \u017ce nie ma w Libanie wioski, do kt\u00f3rej jego armia nie mog\u0142aby wej\u015b\u0107 i kt\u00f3rej nie mog\u0142aby zniszczy\u0107. Wymiana ognia na p\u00f3\u0142nocnej granicy Izraela od kilku dni si\u0119 nasila.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-szef-sztabu-wiemy-jak-bedziemy-walczyc-w-libanie-jesli-zajdzie-taka-potrzeba-7717332?source=rss", "date_published": "2024-01-11T04:42:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cn3j81-pozostalosci-rakiety-po-ataku-na-charkow-7711383/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119 trwa od 687 dni. Rosjanie trafili dwiema rakietami w hotel w centrum Charkowa. Rannych jest 11 os\u00f3b. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 dziennikarze tureckiej gazety - poinformowa\u0142 na Telegramie szef regionalnej administracji wojskowej O\u0142eh Syniehubow. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin wojny w Ukrainie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-7717336?source=rss", "date_published": "2024-01-11T04:37:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 11 stycznia", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 11 stycznia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8vbxzv-areszt-sledczy-warszawa-grochow-7716570/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawomocnie skazani i osadzeni w jednostce penitencjarnej politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik rozpocz\u0119li protest g\u0142odowy. W czwartek odb\u0119dzie si\u0119 posiedzenie nieuznawanej Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych w S\u0105dzie Najwy\u017cszym w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w parlamentarnych z 15 pa\u017adziernika. Z kolei przed pomnikami Lecha Kaczy\u0144skiego i ofiar katastrofy smole\u0144skiej w Warszawie odby\u0142a si\u0119 kolejna miesi\u0119cznica \u2013 tym razem bez barierek i wojskowej asysty. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 11 stycznia.", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-11-stycznia-2024-roku-7717335?source=rss", "date_published": "2024-01-11T04:25:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 11.01. Mr\u00f3z os\u0142abnie, miejscami popr\u00f3szy \u015bnieg", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 11.01. Mr\u00f3z os\u0142abnie, miejscami popr\u00f3szy \u015bnieg\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3hjswx-snieg-zima-chmury-7717151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek 11.01 w ca\u0142ym kraju przyniesie nam nieco wy\u017csz\u0105 temperatur\u0119 - od -3 do 3 stopni Celsjusza. Niebo si\u0119 zachmurzy, a miejscami popada \u015bnieg. W sporej cz\u0119\u015bci kraju warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 niekorzystne.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-czwartek-1101-mroz-oslabnie-miejscami-poproszy-snieg-st7717104?source=rss", "date_published": "2024-01-11T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 11.01. Mr\u00f3z os\u0142abnie, popada \u015bnieg", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 11.01. Mr\u00f3z os\u0142abnie, popada \u015bnieg\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3hjswx-snieg-zima-chmury-7717151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek 11.01 w ca\u0142ym kraju przyniesie nam nieco wy\u017csz\u0105 temperatur\u0119 ni\u017c w ostatnich dniach. Niebo si\u0119 zachmurzy, a w niekt\u00f3rych regionach pojawi\u0105 si\u0119 opady \u015bniegu. W sporej cz\u0119\u015bci kraju warunki biometeo b\u0119d\u0105 niekorzystne.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-1101-mroz-oslabnie-popada-snieg-st7717104?source=rss", "date_published": "2024-01-11T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]