[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mi\u0119dzyzdroje. Dwie tragedie na tej samej ulicy. W sobot\u0119 zgin\u0119\u0142y trzy osoby, w niedziel\u0119 - jedna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/20/1d/z30539935M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci wypadku, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 na ul. D\u0105br\u0102\u0142wki w Mi\u0119dzyzdrojach. Kierowca auta zgin\u0105\u0142 po tym, jak uderzy\u0142 w drzewo. Niemal dob\u0119 wcze\u015bniej, w pobli\u017cu miejsca tego zdarzenia, dosz\u0142o do innej tragedii. Inny kierowca wjecha\u0142 w speceruj\u0105c\u0105 rodzin\u0119, \u017cycie straci\u0142y trzy osoby.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539925,miedzyzdroje-dwie-tragedie-na-tej-samej-ulicy-w-sobote-zginely.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T21:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "My\u015blicie, \u017ce czas COVID-u ju\u017c min\u0105\u0142? Znany lekarz o swojej Wigilii: U nas tak \u017ale jeszcze nie by\u0142o", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/20/1d/z30539922M,Pawel-Grzesiowski--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Z 14 os\u0102\u0142b, kt\u0102\u0142re mia\u0142y spotka\u0107 si\u0119 na rodzinnej Wigilii, cztery maj\u0105 potwierdzony COVID, kolejne dwie z pierwszymi objawami. R\u0102\u0142bcie testy, \u017ceby nie roznosi\u0107 choroby na najbli\u017cszych\" - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 na portalu X dr Pawe\u0142 Grzesiowski. Znany lekarz zaapelowa\u0142 te\u017c o szczepienie si\u0119. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce szczepienia pomagaj\u0105 w \u0142agodzeniu objaw\u0102\u0142w i zmniejszaj\u0105 ryzyko ci\u0119\u017ckich powik\u0142a\u0144.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539919,myslicie-ze-koronawirus-juz-minal-znany-lekarz-o-swojej-wigilii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T20:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop na Bo\u017ce Narodzenie 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/1f/1d/z30538053M,Horoskop--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Co gwiazdy przewidzia\u0142y dla ciebie na \u015bwi\u0119ta? Sprawd\u017a horoskop na Bo\u017ce Narodzenie 2023 roku i zobacz, jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 ci\u0119 czeka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30539453,horoskop-na-boze-narodzenie-2023-baran-byk-bliznieta-rak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T20:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mi\u0119dzynarodowa Federacja Dziennikarzy o zmianach w TVP: Rz\u0105d nie mo\u017ce pope\u0142nia\u0107 b\u0142\u0119d\u0102\u0142w poprzednik\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/85/20/1d/z30539909M,TVP.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci co do potrzeby ulepszenia procedur powo\u0142ywania w\u0142adz medi\u0102\u0142w politycznych i zmian w modelu zarz\u0105dzania (...). Nowy rz\u0105d nie mo\u017ce jednak powtarza\u0107 b\u0142\u0119d\u0102\u0142w poprzedniego rz\u0105du. Reformy te musz\u0105 szanowa\u0107 praworz\u0105dno\u015b\u0107 i niezale\u017cno\u015b\u0107 redakcji - stwierdzi\u0142 w niedzielnym komunikacie Sekretarz Generalny Mi\u0119dzynarodowej Federacji Dziennikarzy Anthony Bellanger. Organizacja wezwa\u0142a polskie w\u0142adze do reformowania medi\u0102\u0142w publicznych w \"w spos\u0102\u0142b przejrzysty i z szacunkiem dla redakcji\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30539907,miedzynarodowa-federacja-dziennikarzy-o-zmianach-w-tvp-rzad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T19:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czarny dym w Sudanie, namiotowisko w Calais. To obrazy zapomnianych kryzys\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7e/1f/1d/z30536830M,Mieszkancy-Kiribaty-mierza-sie-z-zagrozeniem-choro.jpg\" vspace=\"2\" />Od Kiribati, kt\u0102\u0142remu coraz trudniej oprze\u0107 si\u0119 zmianom klimatu, po Sudan, gdzie krwawy konflikt prowadzi do wysiedle\u0144 i \u015bmierci, rok 2023 by\u0142 naznaczony kryzysami w r\u0102\u0142\u017cnych cz\u0119\u015bciach \u015bwiata. Na 12 zdj\u0119ciach Lekarzy bez Granic przypominamy o kryzysach, o kt\u0102\u0142rych w Polsce nie s\u0142yszymy prawie wcale.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30536698,czarny-dym-w-sudanie-namiotowisko-w-calais-to-obrazy-zapomnianych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T19:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015awi\u0119ta czyni\u0105 cuda. Mastalerek i Zgorzelski skakali sobie do garde\u0142. Na koniec wymienili u\u015bciski", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/20/1d/z30539905M,Piotr-Zgorzelski--Marcin-Mastalerek.jpg\" vspace=\"2\" />W trakcie niedzielnego wydania \"\u015aniadania Rymanowskiego\" dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy wicemarsza\u0142kiem Sejmu Piotrem Zgorzelskim (PSL) a Marcinem Mastalerkiem z Kancelarii Prezydenta RP. Na koniec jednak obaj politycy zdobyli si\u0119, na pro\u015bb\u0119 prowadz\u0105cego, na pojednawczy gest.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539899,swieta-czynia-cuda-mastalerek-i-zgorzelski-skakali-sobie-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T19:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Strzelanina w Eufeminowie. 43-latkowi pu\u015bci\u0142y nerwy w trakcie awantury", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/20/1d/z30539903M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci strzelaniny, do kt\u0102\u0142rej dosz\u0142o w niedziel\u0119 w Eufeminowie w wojew\u0102\u0142dztwie \u0142\u0102\u0142dzkim. 43-latek postrzeli\u0142 34-latka, a potem uciek\u0142. Postrzelony m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala. Nieopodal miejsca zdarzenia znaleziono potem zw\u0142oki sprawcy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539900,strzelanina-w-eufeminowie-43-latkowi-puscily-nerwy-w-trakcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Weto Dudy \"uzdrowi sytuacj\u0119 prawn\u0105 w TVP\"? Prawniczka o mo\u017cliwym scenariuszu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/78/20/1d/z30539896M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Weto ustawy oko\u0142obud\u017cetowej, kt\u0102\u0142re zapowiedzia\u0142 w sobot\u0119 prezydent Andrzej Duda, mo\u017ce by\u0107 \"krokiem do uzdrowienia sytuacji prawnej w TVP\" - uwa\u017ca prawniczka dr hab. Katarzyna Bilewska. Ekspertka wskazuje na mo\u017cliwy scenariusz, w ramach kt\u0102\u0142rego Telewizj\u0105 Polsk\u0105 m\u0102\u0142g\u0142by kierowa\u0107 wyznaczony przez s\u0105d zarz\u0105dca.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539892,weto-dudy-krokiem-do-uzdrowienia-sytuacji-prawnej-w-tvp-prawniczka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T18:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "K\u0142odzko. 10-letni Filip Ochenkowski poszukiwany. Zagin\u0105\u0142 przed \u015bwi\u0119tami", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/20/1d/z30539888M,Filip-Ochenkowski.jpg\" vspace=\"2\" />Trwaj\u0105 poszukiwania Filipa Ochenkowskiego. 10-latek wyszed\u0142 z plac\u0102\u0142wki opieku\u0144czo-wychowawczej w K\u0142odzku (woj. dolno\u015bl\u0105skie) i nie powr\u0102\u0142ci\u0142. Lokalni policjanci apeluj\u0105 o pomoc w poszukiwaniach.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539885,klodzko-10-letni-filip-ochenkowski-poszukiwany-zaginal-przed.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T17:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ma\u0142o kto docenia podkomisj\u0119 Antoniego Macierewicza. Sonda\u017c mia\u017cd\u017c\u0105cy dla PiS", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ac/dd/1b/z29219244M,Antoni-Macierewicz-podczas-prezentacji-raportu-dot.jpg\" vspace=\"2\" />Podkomisji smole\u0144ska Antoniego Macierewicza nie odnios\u0142a spo\u0142ecznego sukcesu. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u0102\u0142w ocenia jej prace negatywnie - tak wynika z sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539711,malo-kto-docenia-podkomisje-antoniego-macierewicza-sondaz-miazdzacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T17:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wycofano zewn\u0119trzn\u0105 ochron\u0119 w PAP. \"Przez pos\u0142\u0102\u0142w PiS nie mog\u0105 skorzysta\u0107 z toalety\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/56/20/1d/z30539862M,Siedziba-Polskiej-Agencji-Prasowej-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />Nowy zarz\u0105d Polskiej Agencji Prasowej wycofa\u0142 z siedziby agencji pracownik\u0102\u0142w zewn\u0119trznej firmy ochroniarskiej. By\u0142y premier Mateusz Morawiecki twierdzi, \u017ce odwo\u0142anie ochroniarzy to \"wa\u017cny krok w sporze o legalno\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 w PAP\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539861,zewnetrzna-ochrona-opuscila-siedzibe-pap-morawiecki-wazny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T16:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski przyjecha\u0142 na kontrol\u0119 do siedziby TVP Info. Ocenia \"skal\u0119 \u0142amania prawa\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/1f/1d/z30536817M,20-12-2023--Jaroslaw-Kaczynski-przed-budynkiem-TVP.jpg\" vspace=\"2\" />W siedzibie TVP Info, gdzie przesiaduj\u0105 rotacyjnie pos\u0142owie PiS, mia\u0142a pojawi\u0107 si\u0119 firma ochroniarska. W zwi\u0105zku z tym na plac Powsta\u0144c\u0102\u0142w Warszawy przyjecha\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, by przeprowadzi\u0107 \"kontrol\u0119 skali \u0142amania prawa\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539814,kaczynski-przyjechal-na-kontrole-do-siedziby-tvp-info-ocenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T15:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czarnecki zdradza, co da\u0142 Kaczy\u0144skiemu pod choink\u0119. Kiedy\u015b by\u0142a to drewniana kaczka. \"Ma poczucie humoru\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/1f/1d/z30539750M,22-Posiedzenie-Sejmu-VIII-Kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Ksi\u0105\u017cka - to prezent, kt\u0102\u0142ry Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski chcia\u0142by znale\u017a\u0107 pod choink\u0105. \u017byczenie prezes PiS-u spe\u0142ni\u0142 jego partyjny kolega: Ryszard Czarnecki sprezentowa\u0142 szefowi z okazji \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia w\u0142a\u015bnie ksi\u0105\u017ck\u0119.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539687,prezent-dla-prezesa-ktory-nie-jest-drewniana-kaczka-z-korei.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T13:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marianna Schreiber: \"Pokaza\u0142am m\u0119\u017cowi jak trzyma\u0107 gard\u0119\". Na wypadek \"freak fight\u0102\u0142w w PAP-ie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/86/1f/1d/z30539654M,Szarpanina-w-siedzibie-PAP--Antoni-Macierewicz-blo.jpg\" vspace=\"2\" />Marianna Schreiber, \u017cona by\u0142ego ministra PiS, zabra\u0142a g\u0142os w sprawie Polskiej Agencji Prasowej. Od kilku dni jej siedzib\u0119 okupuj\u0105 politycy z ugrupowania jej m\u0119\u017ca. Twierdz\u0105, \u017ce chc\u0105 j\u0105 broni\u0107 przed nowym zarz\u0105dem wybranym przez Bart\u0142omieja Sienkiewicza. Schreiber przekaza\u0142a, \u017ce w zwi\u0105zku z tym nauczy\u0142a m\u0119\u017ca \"trzyma\u0107 gard\u0119\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539643,marianna-schreiber-pokazalam-mezowi-jak-trzymac-garde-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T13:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "TVP Info przesz\u0142o do historii. Dok\u0142adne dane o widzach stacji: 70 proc. to emeryci", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/1e/1d/z30533445M,Profil-TVP-Info-na-Twitterze--X-.jpg\" vspace=\"2\" />20 grudnia 2023 roku o godzinie 11:18 nowe w\u0142adze Telewizji Polskiej wy\u0142\u0105czy\u0142y sygna\u0142 TVP Info. Po kr\u0102\u0142tkiej przerwie przekierowano na te cz\u0119stotliwo\u015bci sygna\u0142 TVP1. Z raportu portalu Wirtualne Media wynika, \u017ce ponad 2/3 widz\u0102\u0142w stacji stanowili emeryci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539642,tvp-info-przeszlo-do-historii-dokladne-dane-o-widzach-stacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T12:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Duda wetuje ustaw\u0119 oko\u0142obud\u017cetow\u0105. Mastalerek: Nie b\u0119dziecie szanta\u017cowa\u0107 prezydenta", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/37/1e/1d/z30534455M,Prezydent-Andrzej-Duda-i-premier-Donald-Tusk-podcz.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie b\u0119dziecie szanta\u017cowa\u0107 prezydenta - takimi s\u0142owami szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy odci\u0105\u0142 si\u0119 od komentarzy przedstawicieli koalicji rz\u0105dz\u0105cej na temat zawetowania ustawy oko\u0142obud\u017cetowej. Marcin Mastalerek stwierdzi\u0142, \u017ce to rz\u0105d \"funduje Polakom stres\". Zupe\u0142nie inaczej decyzj\u0119 prezydenta oceni\u0142 jego poprzednik na tym stanowisku, Bronis\u0142aw Komorowski. - Andrzej Duda po prostu wypowiedzia\u0142 nowej wi\u0119kszo\u015bci wojn\u0119 - podkre\u015bli\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539563,duda-wetuje-ustawe-okolobudzetowa-mastalerek-nie-bedziecie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T12:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szarpanina w siedzibie PAP. Antoni Macierewicz blokowa\u0142 wej\u015bcie do budynku", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/77/1f/1d/z30539639M,Szarpanina-w-siedzibie-PAP--Antoni-Macierewicz-blo.jpg\" vspace=\"2\" />M\u0119\u017cczyzna, kt\u0102\u0142ry przedstawia\u0142 si\u0119 jako pracownik Polskiej Agencji Prasowej, pr\u0102\u0142bowa\u0142 dosta\u0107 si\u0119 do budynku. Drog\u0119 zablokowa\u0142 mu Antoni Macierewicz. - Ale prosz\u0119 mi pokaza\u0107 dokumenty. Jestem pos\u0142em, kt\u0102\u0142ry tutaj sprawdza, co si\u0119 dzieje - m\u0102\u0142wi\u0142 pose\u0142 PiS. Wtedy dosz\u0142o do szarpaniny.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539565,szarpanina-w-siedzibie-pap-antoni-macierewicz-blokowal-wejscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T12:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czy w Wigili\u0119 mo\u017cna je\u015b\u0107 mi\u0119so? Ko\u015bci\u0102\u0142\u0142 ma jasne stanowisko. Polska wyj\u0105tkiem", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/24/1f/1d/z30539556M,Stol-wigilijny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Czy w Wigili\u0119 mo\u017cna je\u015b\u0107 mi\u0119so? To pytanie w okresie \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia stawia sobie wielu katolik\u0102\u0142w. Prawo kanoniczne daje wiernym jasne zalecenia dotycz\u0105ce postu. Polska tradycja jest pod tym wzgl\u0119dem wyj\u0105tkowa, o czym \u015bwiadczy pro\u015bba, z jak\u0105 prymas Stefan Wyszy\u0144ski zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do papie\u017ca Paw\u0142a VI po soborowych zmianach w Ko\u015bciele.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539480,czy-w-wigilie-mozna-jesc-mieso-kosciol-ma-jasne-stanowisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T11:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Patryk Jaki m\u0102\u0142wi o chorobie Zbigniewa Ziobry: Jest twardy i przekonany, \u017ce wygra", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3e/6e/17/z24571198M,Konferencja-prasowa-Patryka-Jakiego-i-Zbigniewa-Zi.jpg\" vspace=\"2\" />Kieruj\u0105cy Suwerenn\u0105 Polsk\u0105 Patryk Jaki zapewni\u0142, \u017ce szef partii Zbigniew Ziobro \"jest twardy i i przekonany, \u017ce wygra\" z chorob\u0105. - U Zbigniewa Ziobry lekarze zdiagnozowali zaawansowany nowotw\u0102\u0142r z\u0142o\u015bliwy. Ta diagnoza spad\u0142a na niego i na nas niczym grom z jasnego nieba - powiedzia\u0142 europose\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539481,patryk-jaki-mowi-o-chorobie-zbigniewa-ziobry-jest-twardy-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T10:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tomasz Siemoniak skomentowa\u0142 niechlubny rekord Mariusza B\u0142aszczaka. \"Szkodnik i propagandzista\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/1f/1d/z30539473M,Mariusz-Blaszczak.jpg\" vspace=\"2\" />Tomasz Siemoniak skrytykowa\u0142 by\u0142ego szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka. \"Armia b\u0119dzie d\u0142ugo si\u0119 podnosi\u0107 po rz\u0105dach tego szkodnika\" - stwierdzi\u0142. Siemoniak odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 w ten spos\u0102\u0142b do informacji o rekordowej liczbie odej\u015b\u0107 \u017co\u0142nierzy z wojska za kadencji B\u0142aszczaka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539408,tomasz-siemoniak-skomentowal-niechlubny-rekord-mariusza-blaszczaka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T10:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosja. Chcia\u0142a walczy\u0107 z Putinem o prezydentur\u0119. Zosta\u0142a zdyskwalifikowana przez \"koci\u0105 mordk\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a4/1f/1d/z30539428M,Rosja--Chciala-walczyc-z-Putinem-o-prezydenture--Z.jpg\" vspace=\"2\" />Dziennikarka Jekaterina Waleriewna Duncowa mia\u0142a ubiega\u0107 si\u0119 o urz\u0105d prezydenta Rosji, staj\u0105c do wyborczej walki z W\u0142adimirem Putinem. Tymczasem tamtejsza Centralna Komisja Wyborcza (CIK) odm\u0102\u0142wi\u0142a rejestracji jej kandydatury. - Jest pani m\u0142od\u0105 kobiet\u0105, wszystko przed pani\u0105 - powiedzia\u0142a polityczce szefowa CIK.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30539362,rosja-chciala-walczyc-z-putinem-o-prezydenture-zostala-zdyskwalifikowana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T10:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragedia w Mi\u0119dzyzdrojach. Jest termin przes\u0142uchania kierowcy. Mieszka\u0144cy: Us\u0142yszeli\u015bmy straszny huk", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a3/1f/1d/z30539427M,Smiertelny-wypadek-w-Miedzyzdrojach--Sasiedzi--w-s.jpg\" vspace=\"2\" />- Ta droga nie jest prosta, jest lekki skr\u0119t w lewo, w prawo i pod g\u0102\u0142rk\u0119, s\u0105 te\u017c wyboje. Ka\u017cdy z nas m\u0102\u0142g\u0142 tu spacerowa\u0107, s\u0105siad, ojciec, matka - oceni\u0142 mieszkaniec Mi\u0119dzyzdroj\u0102\u0142w. W sobot\u0119 wieczorem kierowca samochodu osobowego wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych i \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 trzy osoby: 44-latka, 43-latk\u0119 i siedmioletni\u0105 dziewczynk\u0119. Po 20:00 policja poinformowa\u0142a o zatrzymaniu kierowcy. Jeszcze dzi\u015b ma zosta\u0107 przes\u0142uchany - podaje RMF FM.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539377,smiertelny-wypadek-w-miedzyzdrojach-sasiedzi-w-szoku-kazdy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T09:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szyd\u0142o grzmi w PAP: Pod os\u0142on\u0105 nocy przeprowadzaj\u0105 zamach na polskie pa\u0144stwo prawa", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/63/1f/1d/z30539363M,Premierzy-PiS-u-grzmia-w-PAP--Pod-oslona-nocy-prze.jpg\" vspace=\"2\" />Do grupy pos\u0142\u0102\u0142w PiS-u, kt\u0102\u0142rzy dy\u017curuj\u0105 w siedzibie Polskiej Agencji Prasowej i nie dopuszczaj\u0105 - ich zdaniem - do przej\u0119cia budynku przez osoby pozbawione do tego prawa, do\u0142\u0105czyli byli premierzy: Beata Szyd\u0142o i Mateusz Morawiecki. - Oni pod os\u0142on\u0105 nocy przeprowadzaj\u0105 zamach na polskie pa\u0144stwo prawa - stwierdzi\u0142a by\u0142a szefowa rz\u0105du, odnosz\u0105c si\u0119 do zmian kadrowych w mediach publicznych, kt\u0102\u0142re przeprowadza rz\u0105d Donalda Tuska.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539322,premierzy-pis-u-grzmia-w-pap-pod-oslona-nocy-przeprowadzaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T09:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szymon Ho\u0142ownia zaprasza na drugi odcinek podcastu. M\u0102\u0142wi, czego jeszcze \"nie rozkmini\u0142\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/1f/1d/z30539346M,Szymon-Holownia-zaprasza-na-drugi-odcinek-podcastu.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia pokaza\u0142 drugi odcinek podcastu, w kt\u0102\u0142rym oprowadza po budynku Sejmu. Teraz zaprosi\u0142 do gabinetu swojego oraz wicemarsza\u0142k\u0102\u0142w. Zdradzi\u0142 kilka ciekawostek na temat tych pomieszcze\u0144, jak na przyk\u0142ad niedzia\u0142aj\u0105cy zegar czy \"fejki\" na regale.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539307,szymon-holownia-zaprasza-na-drugi-odcinek-podcastu-mowi-czego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T08:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia Polakom. \"Niech ka\u017cdy odnajdzie swoje miejsce przy wigilijnym stole\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/42/1f/1d/z30539330M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Bo\u017conarodzeniowe \u017cyczenia dla Polak\u0102\u0142w w kraju i za granic\u0105 z\u0142o\u017cy\u0142a para prezydencka. Za po\u015brednictwem medi\u0102\u0142w spo\u0142eczno\u015bciowych Andrzej Duda z ma\u0142\u017conk\u0105 wyrazili nadziej\u0119, \u017ce ka\u017cdy w tym wyj\u0105tkowym okresie znajdzie miejsce przy wigilijnym stole.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30539329,andrzej-duda-zlozyl-zyczenia-polakom-niech-kazdy-odnajdzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T08:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rodzice Krzysztofa Dymi\u0144skiego m\u0102\u0142wi\u0105 o zagini\u0119ciu syna. Maj\u0105 \u017cal do policji, licz\u0105 na \"\u015bwi\u0105teczny cud\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/1f/1d/z30539340M,16-letni-Krzysztof-Dyminski-zaginal-27-maja-2023-r.jpg\" vspace=\"2\" />Rodzice Krzysztofa Dymi\u0144skiego zabrali g\u0142os w sprawie zagini\u0119cia 16-latka. Agnieszka i Daniel skrytykowali dzia\u0142ania policjant\u0102\u0142w zaanga\u017cowanych w poszukiwania. Wyrazili te\u017c nadziej\u0119, \u017ce ich syn wr\u0102\u0142ci do domu. Wierz\u0105, \u017ce w Wigili\u0119 mo\u017ce doj\u015b\u0107 do \"\u015bwi\u0105tecznego cudu\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539301,rodzice-krzysztofa-dyminskiego-mowia-o-zaginieciu-syna-maja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T08:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "IMGW ostrzega: W \u015bwi\u0119ta wichury, go\u0142oled\u017a i \u015bnieg z deszczem. W Wielkopolsce tr\u0105ba powietrzna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/1f/1d/z30539311M,Swieta-nie-beda-biale--IMGW-ostrzega--Wichury--gol.jpg\" vspace=\"2\" />Nawet 12 stopni Celsjusza mog\u0105 pokaza\u0107 termometry na zachodzie Polski - tak\u0105 prognoz\u0119 na \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia podaje Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Ostrze\u017cenia przed silnym wiatrem, go\u0142oledzi\u0105 i marzn\u0105cymi opadami obowi\u0105zuj\u0105 w niemal ca\u0142ym kraju. Mo\u017ce by\u0107 r\u0102\u0142wnie niebezpiecznie jak w ci\u0105gu ostatnich kilkudziesi\u0119ciu godzin - w pi\u0105tek w Wielkopolsce przesz\u0142a tr\u0105ba powietrzna. Wiatr osi\u0105ga\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 prawie 200 km/h.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539283,swieta-nie-beda-biale-imgw-ostrzega-wichury-gololedz-i-snieg.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T07:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Biden rozmawia\u0142 z Netanjahu. Prezydent USA: Nie zwr\u0102\u0142ci\u0142em si\u0119 o zawieszenie broni", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/1f/1d/z30539302M,Joe-Biden.jpg\" vspace=\"2\" />Joe Biden powiedzia\u0142, \u017ce podczas rozmowy telefonicznej z premierem Izraela nie zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do niego z pro\u015bb\u0105 o zawieszenie broni w Strefie Gazy. Wed\u0142ug Bia\u0142ego Domu prezydent USA wezwa\u0142 premiera Benjamina Netanjahu do ochrony \u017cycia cywil\u0102\u0142w w czasie walk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30539295,biden-rozmawial-z-netanjahu-prezydent-usa-nie-zwrocilem-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T07:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - niedziela 24 grudnia 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2a/1f/1d/z30538794M,Horoskop-dzienny---niedziela-24-grudnia-2023--Bara.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na niedziel\u0119 24 grudnia. Co nas czeka w Wigili\u0119? Zobacz, co gwiazdy przygotowa\u0142y dla Panny, Barana i Strzelca na ten dzie\u0144. Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a, co los dla ciebie przygotowa\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30538722,horoskop-dzienny-niedziela-24-grudnia-2023-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-24T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]