[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T19:46:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-to-nastolatkowie-zniszczyli-ule-w-ogrodzie-palacowym-w-wilan,nId,7463427\"><img align=\"left\" alt=\"To nastolatkowie zniszczyli ule w ogrodzie pa\u0142acowym w Wilanowie. &quot;Chcieli spr\u00f3bowa\u0107 miodu&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-nastolatkowie-zniszczyli-ule-w-ogrodzie-palacowym-w-wilan/000IZO7RJBVJ4W9J-C307.jpg\" /></a>Dw\u00f3jka 13-latk\u00f3w jest odpowiedzialna za zniszczenie pasieki w ogrodzie pa\u0142acowym w sto\u0142ecznym Wilanowie. Nastolatkowie t\u0142umaczyli policjantom, \u017ce chcieli spr\u00f3bowa\u0107 miodu. O ich losie zadecyduje s\u0105d rodzinny.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-to-nastolatkowie-zniszczyli-ule-w-ogrodzie-palacowym-w-wilan,nId,7463427", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nastolatkowie zniszczyli ule w ogrodzie pa\u0142acowym w Wilanowie. \"Chcieli spr\u00f3bowa\u0107 miodu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T18:53:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pierwszy-taki-mecz-od-prawie-50-lat-tlum-kibicow-w-chorzowie,nId,7463421\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwszy taki mecz od prawie 50 lat. T\u0142um kibic\u00f3w w Chorzowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-taki-mecz-od-prawie-50-lat-tlum-kibicow-w-chorzowie/000IZO5ZRG2WE8Y6-C307.jpg\" /></a>Wynikiem 2:3 (0:1) zako\u0144czy\u0142 si\u0119 sobotni mecz Ruchu Chorz\u00f3w z Widzewem \u0141\u00f3d\u017a w ramach 29. kolejki PKO BP Ekstraklasy w pi\u0142ce no\u017cnej. Mecz na \u017cywo ogl\u0105da\u0142o 50 087 widz\u00f3w, a tym ponad 19 tys. sympatyk\u00f3w ekipy przyjezdnej. Jak napisa\u0142 Ruch Chorz\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, sobotni mecz mia\u0142 &quot;najwy\u017csz\u0105 frekwencj\u0119 w polskiej pi\u0142ce klubowej w XXI wieku - i zarazem najwy\u017csz\u0105 w ekstraklasie od 1975 roku!&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pierwszy-taki-mecz-od-prawie-50-lat-tlum-kibicow-w-chorzowie,nId,7463421", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki mecz od prawie 50 lat. T\u0142um kibic\u00f3w w Chorzowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T17:52:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ponad-60-mld-dolarow-dla-ukrainy-kongres-usa-przeglosowal-pa,nId,7463410\"><img align=\"left\" alt=\"Ponad 60 mld dolar\u00f3w dla Ukrainy. Kongres USA przeg\u0142osowa\u0142 pakiet pomocy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-60-mld-dolarow-dla-ukrainy-kongres-usa-przeglosowal-pa/000IZNXM5AXXUHW4-C307.jpg\" /></a>Ameryka\u0144ska Izba Reprezentant\u00f3w zatwierdzi\u0142a now\u0105 pomoc dla Ukrainy. Za uruchomieniem wartego 60,8 mld dolar\u00f3w finansowania by\u0142o 311 g\u0142osuj\u0105cych. G\u0142os\u00f3w przeciwko by\u0142o 112.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ponad-60-mld-dolarow-dla-ukrainy-kongres-usa-przeglosowal-pa,nId,7463410", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 60 mld dolar\u00f3w dla Ukrainy. Kongres USA przeg\u0142osowa\u0142 pakiet pomocy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T17:39:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izrael-tajwan-i-tik-tok-za-nami-kluczowe-glosowania-w-izbie-,nId,7463408\"><img align=\"left\" alt=\"Izrael, Tajwan i Tik Tok. Za nami kluczowe g\u0142osowania w Izbie Reprezentant\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-tajwan-i-tik-tok-za-nami-kluczowe-glosowania-w-izbie/000IZO12NBL2H9UJ-C307.jpg\" /></a>Izba Reprezentant\u00f3w zdecydowa\u0142a w sprawie pakietu pomocowego dla Izraela, wsparcia dla Tajwanu, wzmocnienia obrony Indo-Pacyfiku, a tak\u017ce przysz\u0142o\u015bci zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w oraz TikToka w Stanach Zjednoczonych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izrael-tajwan-i-tik-tok-za-nami-kluczowe-glosowania-w-izbie-,nId,7463408", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael, Tajwan i Tik Tok. Za nami kluczowe g\u0142osowania w Izbie Reprezentant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T16:54:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-republice-srodkowoafrykanskiej-utonelo-58-osob,nId,7463402\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Republice \u015arodkowoafryka\u0144skiej. Uton\u0119\u0142o 58 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-republice-srodkowoafrykanskiej-utonelo-58-osob/000IZNVSD6SFRLQX-C307.jpg\" /></a>Co najmniej 58 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku wypadku \u0142odzi na rzece Mpoko w Bangi, stolicy Republiki \u015arodkowoafryka\u0144skiej - poda\u0142y w sobot\u0119 s\u0142u\u017cby ratunkowe. Lokalne media poinformowa\u0142y, \u017ce pasa\u017cer\u00f3w by\u0142o znacznie wi\u0119cej, ni\u017c mog\u0142o pomie\u015bci\u0107 si\u0119 na pok\u0142adzie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-republice-srodkowoafrykanskiej-utonelo-58-osob,nId,7463402", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Republice \u015arodkowoafryka\u0144skiej. Uton\u0119\u0142o 58 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T16:49:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-dla-masowej-turystyki-wielotysieczne-protesty-na-wyspach,nId,7463398\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nie&quot; dla masowej turystyki. Wielotysi\u0119czne protesty na Wyspach Kanaryjskich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-dla-masowej-turystyki-wielotysieczne-protesty-na-wyspach/000IZNTQ59UI1LY0-C307.jpg\" /></a>Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w Wysp Kanaryjskich wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w protestach przeciwko masowej turystyce na tym hiszpa\u0144skim archipelagu. Najwi\u0119ksze demonstracje zorganizowano na Teneryfie i Gran Canarii.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-dla-masowej-turystyki-wielotysieczne-protesty-na-wyspach,nId,7463398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie\" dla masowej turystyki. Wielotysi\u0119czne protesty na Wyspach Kanaryjskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T15:26:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-incydent-na-sluzewcu-aktywisci-weszli-na-tor-wyscigowy,nId,7463381\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent na S\u0142u\u017cewcu. Aktywi\u015bci weszli na tor wy\u015bcigowy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-na-sluzewcu-aktywisci-weszli-na-tor-wyscigowy/000IZNQAB740OE1V-C307.jpg\" /></a>Radykalni aktywi\u015bci klimatyczni z inicjatywy &quot;Ostatnie pokolenie&quot;, kt\u00f3rzy od tygodnia pr\u00f3buj\u0105 blokowa\u0107 ruch na warszawskich mostach, tym razem zak\u0142\u00f3cili rozpocz\u0119cie sezonu wy\u015bcig\u00f3w konnych na S\u0142u\u017cewcu. Interweniowa\u0142a policja.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-incydent-na-sluzewcu-aktywisci-weszli-na-tor-wyscigowy,nId,7463381", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na S\u0142u\u017cewcu. Aktywi\u015bci weszli na tor wy\u015bcigowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T14:56:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-sensacja-w-turnieju-w-stuttgarcie-final-nie-dla-swiatek,nId,7463364\"><img align=\"left\" alt=\"Sensacja w turnieju w Stuttgarcie. Fina\u0142 nie dla \u015awi\u0105tek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sensacja-w-turnieju-w-stuttgarcie-final-nie-dla-swiatek/000IZNHTOWK3RMUB-C307.jpg\" /></a>Liderka \u015bwiatowego rankingu tenisistek Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a z rozstawion\u0105 z numerem czwartym reprezentantk\u0105 Kazachstanu Jelen\u0105 Rybakin\u0105 3:6, 6:4, 3:6 w p\u00f3\u0142finale halowego turnieju WTA 500 na kortach ziemnych w Stuttgarcie. Mecz trwa\u0142 dwie godziny i 50 minut.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-sensacja-w-turnieju-w-stuttgarcie-final-nie-dla-swiatek,nId,7463364", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacja w turnieju w Stuttgarcie. Fina\u0142 nie dla \u015awi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T14:07:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-przydadza-sie-parasole-i-ciepla-kurtka-pogoda-na-wybory,nId,7463353\"><img align=\"left\" alt=\"Przydadz\u0105 si\u0119 parasole i ciep\u0142a kurtka. Pogoda na wybory\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przydadza-sie-parasole-i-ciepla-kurtka-pogoda-na-wybory/000IZNFJW5W8C2A8-C307.jpg\" /></a>Podczas II tury wybor\u00f3w samorz\u0105dowych b\u0119dzie ch\u0142odno i pochmurnie. &quot;Miejscami pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu i deszczu ze \u015bniegiem, jedynie wyborcy w Poznaniu liczy\u0107 mog\u0105 na nieco \u0142adniejsze niebo&quot; - informuje Micha\u0142 Folwarski, synoptyk Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-przydadza-sie-parasole-i-ciepla-kurtka-pogoda-na-wybory,nId,7463353", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przydadz\u0105 si\u0119 parasole i ciep\u0142a kurtka. Pogoda na wybory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T14:06:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-strajk-ostrzegawczy-w-poczcie-polskiej-jest-komunikat-zwiazk,nId,7463352\"><img align=\"left\" alt=\"Strajk ostrzegawczy w Poczcie Polskiej? Jest komunikat zwi\u0105zkowc\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strajk-ostrzegawczy-w-poczcie-polskiej-jest-komunikat-zwiazk/000IZNIHOLXWTCBH-C307.jpg\" /></a>&quot;Rozpoczynamy przygotowania do przeprowadzenia dwugodzinnego strajku ostrzegawczego w dniu 16 maja w godz. 8:00-10:00&quot; - poinformowa\u0142 Zwi\u0105zek Zawodowy Pracownik\u00f3w Poczty na swojej stronie internetowej. Jak dodali, &quot;strajk ostrzegawczy mo\u017ce zosta\u0107 odwo\u0142any w przypadku przedstawienia przez pracodawc\u0119 do dnia 8 maja br. satysfakcjonuj\u0105cej propozycji wzrostu wynagrodze\u0144&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-strajk-ostrzegawczy-w-poczcie-polskiej-jest-komunikat-zwiazk,nId,7463352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strajk ostrzegawczy w Poczcie Polskiej? Jest komunikat zwi\u0105zkowc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T12:56:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wzrosla-liczba-policjantow-z-zarzutami-sa-wyniki-raportu,nId,7463335\"><img align=\"left\" alt=\"Wzros\u0142a liczba policjant\u00f3w z zarzutami. S\u0105 wyniki raportu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wzrosla-liczba-policjantow-z-zarzutami-sa-wyniki-raportu/000IZMIPC3FV52U4-C307.jpg\" /></a>313 policjant\u00f3w us\u0142ysza\u0142o w minionym roku zarzuty - wynika z raportu Biura Spraw Wewn\u0119trznych Policji, kt\u00f3re podsumowa\u0142o swoje dzia\u0142ania w 2023 roku. Liczba funkcjonariuszy z zarzutami wzros\u0142a - w por\u00f3wnaniu z poprzednim zestawieniem - o 62.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wzrosla-liczba-policjantow-z-zarzutami-sa-wyniki-raportu,nId,7463335", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzros\u0142a liczba policjant\u00f3w z zarzutami. S\u0105 wyniki raportu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T12:48:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-armand-duplantis-poprawil-swoj-rekord-swiata-w-skoku-o-tyczc,nId,7463331\"><img align=\"left\" alt=\"Armand Duplantis poprawi\u0142 sw\u00f3j rekord \u015bwiata w skoku o tyczce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/armand-duplantis-poprawil-swoj-rekord-swiata-w-skoku-o-tyczc/000IZMIEGB7558R7-C307.jpg\" /></a>Szwed Armand Duplantis w pierwszym tegorocznym mityngu Diamentowej Ligi w Xiamen wynikiem 6,24 m poprawi\u0142 o centymetr w\u0142asny rekord \u015bwiata w skoku o tyczce. Polka Natalia Kaczmarek czasem 50,29 zaj\u0119\u0142a drugie miejsce w biegu na 400 m. Wygra\u0142a mistrzyni \u015bwiata Marileidy Paulino z Dominikany - 50,08.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-armand-duplantis-poprawil-swoj-rekord-swiata-w-skoku-o-tyczc,nId,7463331", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armand Duplantis poprawi\u0142 sw\u00f3j rekord \u015bwiata w skoku o tyczce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T11:48:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-z-usa-do-polski-musial-ladowac-na-islandii,nId,7463317\"><img align=\"left\" alt=\"Samolot z USA do Polski musia\u0142 l\u0105dowa\u0107 na Islandii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-z-usa-do-polski-musial-ladowac-na-islandii/000IZMD50WME3BBN-C307.jpg\" /></a>Samolot z Nowego Jorku do Warszawy mia\u0142 nieplanowane l\u0105dowanie w Keflaviku na Islandii - poinformowa\u0142 rzecznik PLL LOT Krzysztof Moczulski. Podczas lotu nad Atlantykiem zas\u0142ab\u0142 jeden z pasa\u017cer\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-z-usa-do-polski-musial-ladowac-na-islandii,nId,7463317", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot z USA do Polski musia\u0142 l\u0105dowa\u0107 na Islandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T11:17:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wlasciciel-kameleonow-z-zarzutami-wpadl-na-wystawie,nId,7463311\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142a\u015bciciel kameleon\u00f3w z zarzutami. Wpad\u0142 na wystawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlasciciel-kameleonow-z-zarzutami-wpadl-na-wystawie/000IZMAWLJVVOU8K-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Chorzowa z pomoc\u0105 Powiatowego Inspektoratu Weterynarii w Katowicach skontrolowali wystaw\u0119 zwierz\u0105t egzotycznych, kt\u00f3ra odbywa\u0142a si\u0119 ostatnio w Chorzowie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jeden z wystawc\u00f3w nie posiada odpowiednich dokument\u00f3w. 23-latek mia\u0142 trzy kameleony, kt\u00f3re zosta\u0142y zarekwirowane.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wlasciciel-kameleonow-z-zarzutami-wpadl-na-wystawie,nId,7463311", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciel kameleon\u00f3w z zarzutami. Wpad\u0142 na wystawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T10:38:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-chorwacji-nie-moze-byc-premierem-ponowny-zakaz-tk,nId,7463290\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent Chorwacji nie mo\u017ce by\u0107 premierem. Ponowny zakaz TK\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-chorwacji-nie-moze-byc-premierem-ponowny-zakaz-tk/000IZM7U9Y5RH2WD-C307.jpg\" /></a>\u200bChorwacki Trybuna\u0142 Konstytucyjny zakaza\u0142 prezydentowi Zoranowi Milanoviciowi obj\u0119cia funkcji premiera, je\u015bli Socjaldemokratycznej Partii Chorwacji (SDP) uda si\u0119 zebra\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107, niezb\u0119dn\u0105 do utworzenia nowego rz\u0105du. Wybory parlamentarne w Chorwacji odby\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119. Prezydent, wbrew decyzji TK, przewodzi\u0142 kampanii SDP.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-chorwacji-nie-moze-byc-premierem-ponowny-zakaz-tk,nId,7463290", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Chorwacji nie mo\u017ce by\u0107 premierem. Ponowny zakaz TK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T10:38:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-miejsce-schronienia-dla-warszawiakow-metro-ma-propozycje,nId,7463289\"><img align=\"left\" alt=\"Schronienie dla warszawiak\u00f3w? Metro ma propozycj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/schronienie-dla-warszawiakow-metro-ma-propozycje/000IZM73XJVR7RA3-C307.jpg\" /></a>W warszawskim metrze s\u0105 przestrzenie zwane pustkami technologicznymi. \u201eMo\u017cna je wykorzysta\u0107 jako potencjalne miejsce schronienia dla mieszka\u0144c\u00f3w\u201d \u2013 m\u00f3wi rzeczniczka sto\u0142ecznego metra Anna Barto\u0144. Potrzebne s\u0105 tylko odpowiednie przepisy i dostosowanie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-miejsce-schronienia-dla-warszawiakow-metro-ma-propozycje,nId,7463289", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schronienie dla warszawiak\u00f3w? Metro ma propozycj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T09:55:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-elon-musk-odwolal-wizyte-w-indiach-gdzie-rozpoczely-sie-wybo,nId,7463283\"><img align=\"left\" alt=\"Musk odwo\u0142a\u0142 wizyt\u0119 w Indiach, gdzie rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wybory\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/musk-odwolal-wizyte-w-indiach-gdzie-rozpoczely-sie-wybory/000IZM4IMVK68K9H-C307.jpg\" /></a>Elon Musk odwo\u0142a\u0142 w sobot\u0119 maj\u0105c\u0105 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej wizyt\u0119 w Indiach. Mia\u0142 tam rozmawia\u0107 z premierem Narendr\u0105 Modim o nowych inwestycjach w Azji. W pi\u0105tek rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w Indiach wybory krajowe.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-elon-musk-odwolal-wizyte-w-indiach-gdzie-rozpoczely-sie-wybo,nId,7463283", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk odwo\u0142a\u0142 wizyt\u0119 w Indiach, gdzie rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wybory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T09:05:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-rolnicy-odblokowali-przejscia-graniczne-z-ukraina,nId,7463269\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy odblokowali przej\u015bcia graniczne z Ukrain\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-odblokowali-przejscia-graniczne-z-ukraina/000IZM133KK68J4V-C307.jpg\" /></a>Polscy rolnicy zako\u0144czyli 48-godzinny protest ostrzegawczy i odblokowali przej\u015bcia graniczne z Ukrain\u0105 w Medyce i Korczowej. Wcze\u015bniej uniemo\u017cliwiali ci\u0119\u017car\u00f3wkom przejazd w tych punktach, protestuj\u0105c przeciwko - jak twierdz\u0105 - zalewowi polskiego rynku przez ukrai\u0144skie zbo\u017ce.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-rolnicy-odblokowali-przejscia-graniczne-z-ukraina,nId,7463269", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolnicy odblokowali przej\u015bcia graniczne z Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T08:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-ostatnie-pozegnanie-damiana-sobola-polskiego-wolontariusza-z,nId,7463258\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatnie po\u017cegnanie Damiana Sobola - polskiego wolontariusza zabitego w Strefie Gazy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnie-pozegnanie-damiana-sobola-polskiego-wolontariusza-z/000IZLUOR224GW9K-C307.jpg\" /></a>W Przemy\u015blu trwaj\u0105 uroczysto\u015bci pogrzebowe Damiana Sobola - polskiego wolontariusza organizacji World Central Kitchen. 35-latek zgin\u0105\u0142 w izraelskim ostrzale konwoju humanitarnego w Strefie Gazy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-ostatnie-pozegnanie-damiana-sobola-polskiego-wolontariusza-z,nId,7463258", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Damiana Sobola - polskiego wolontariusza zabitego w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T07:41:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-formula-1-max-verstappen-wygral-sprint-i-kwalifikacje-w-szan,nId,7463256\"><img align=\"left\" alt=\"Formu\u0142a 1: Max Verstappen wygra\u0142 sprint i kwalifikacje w Szanghaju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/formula-1-max-verstappen-wygral-sprint-i-kwalifikacje-w-szan/000IZLTBNVGP6O0X-C307.jpg\" /></a>Trzykrotny mistrz \u015bwiata Formu\u0142y 1 i lider tegorocznego cyklu Max Verstappen z Red Bulla wygra\u0142 pierwszy w tym sezonie sprint, poprzedzaj\u0105cy wy\u015bcig w Szanghaju. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej Holender wygra\u0142 kwalifikacje przed niedzieln\u0105 rywalizacj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-formula-1-max-verstappen-wygral-sprint-i-kwalifikacje-w-szan,nId,7463256", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formu\u0142a 1: Max Verstappen wygra\u0142 sprint i kwalifikacje w Szanghaju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T07:41:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-formula-1-max-verstappen-wygral-sprint-w-szanghaju,nId,7463256\"><img align=\"left\" alt=\"Formu\u0142a 1: Max Verstappen wygra\u0142 sprint w Szanghaju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/formula-1-max-verstappen-wygral-sprint-w-szanghaju/000IZLTBNVGP6O0X-C307.jpg\" /></a>Trzykrotny mistrz \u015bwiata Formu\u0142y 1 i lider tegorocznego cyklu Holender Max Verstappen z Red Bulla wygra\u0142 pierwszy w tym sezonie sprint, poprzedzaj\u0105cy niedzielny wy\u015bcig w Szanghaju.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-formula-1-max-verstappen-wygral-sprint-w-szanghaju,nId,7463256", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formu\u0142a 1: Max Verstappen wygra\u0142 sprint w Szanghaju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T07:26:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-15-tys-paszportow-tymczasowych-wydano-na-lotnisku-chopina,nId,7463251\"><img align=\"left\" alt=\"15 tys. paszport\u00f3w tymczasowych wydano na Lotnisku Chopina\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/15-tys-paszportow-tymczasowych-wydano-na-lotnisku-chopina/000IZLSH72QH7J54-C307.jpg\" /></a>W dzia\u0142aj\u0105cym od kwietnia 2023 r. punkcie paszportowym na Lotnisku Chopina w Warszawie wydano przez rok niemal 15 tys. paszport\u00f3w tymczasowych - poinformowa\u0142 resort spraw wewn\u0119trznych i administracji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-15-tys-paszportow-tymczasowych-wydano-na-lotnisku-chopina,nId,7463251", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "15 tys. paszport\u00f3w tymczasowych wydano na Lotnisku Chopina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T07:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-malgorzata-manowska-odmawia-zwolania-posiedzenia-trybunalu-s,nId,7463229\"><img align=\"left\" alt=\"Manowska odmawia zwo\u0142ania posiedzenia Trybuna\u0142u Stanu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/manowska-odmawia-zwolania-posiedzenia-trybunalu-stanu/000IZLJ5VR8SCBM5-C307.jpg\" /></a>Pierwsza Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego, kieruj\u0105ca z urz\u0119du Trybuna\u0142em Stanu, odpowiedzia\u0142a wczoraj s\u0119dziom, kt\u00f3rzy wnioskowali o zwo\u0142anie posiedzenia TS. Jej pismo zosta\u0142o wys\u0142ane w ostatnim dniu, kiedy by\u0142o to mo\u017cliwe, gdyby posiedzenie mia\u0142o by\u0107 zwo\u0142ane. Ma\u0142gorzata Manowska odm\u00f3wi\u0142a spe\u0142nienia wniosku, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przepisy, kt\u00f3re tylko jej przyznaj\u0105 inicjatyw\u0119 w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-malgorzata-manowska-odmawia-zwolania-posiedzenia-trybunalu-s,nId,7463229", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manowska odmawia zwo\u0142ania posiedzenia Trybuna\u0142u Stanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T06:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-plominski-jest-kumulacja-negatywnych-zjawisk-z-ktorymi-nikt-,nId,7461654\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0142omi\u0144ski: Jest kumulacja negatywnych zjawisk, z kt\u00f3rymi nikt nie walczy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plominski-jest-kumulacja-negatywnych-zjawisk-z-ktorymi-nikt/000IZJMUJ6C5O16O-C307.jpg\" /></a>&quot;Jest kumulacja negatywnych zjawisk - na Bliskim Wschodzie i w \u015bwiecie -  z kt\u00f3rymi tak naprawd\u0119 nikt nie walczy. One dotycz\u0105 problem\u00f3w politycznych, bezpiecze\u0144stwa, ale r\u00f3wnie\u017c problem\u00f3w klimatycznych, popandemicznych i bardzo wielu innych...&quot; - oceni\u0142 Go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca w RMF FM - Krzysztof P\u0142omi\u0144ski, by\u0142y ambasador RP w Iraku i Arabii Saudyjskiej. &quot;Mamy do czynienia z ca\u0142ym zespo\u0142em problem\u00f3w, kt\u00f3re nie s\u0105 rozwi\u0105zywane, narastaj\u0105. Powstaje naturalna obawa, \u017ce doprowadz\u0105 do wi\u0119kszego konfliktu - tym bardziej, \u017ce to odbywa si\u0119 na tle...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-plominski-jest-kumulacja-negatywnych-zjawisk-z-ktorymi-nikt-,nId,7461654", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142omi\u0144ski: Jest kumulacja negatywnych zjawisk, z kt\u00f3rymi nikt nie walczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-zostawiasz-psa-przed-sklepem-wiecej-tego-nie-rob,nId,7461586\"><img align=\"left\" alt=\"Zostawiasz psa przed sklepem? Wi\u0119cej tego nie r\u00f3b!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zostawiasz-psa-przed-sklepem-wiecej-tego-nie-rob/000IZJ4N3MTC979P-C307.jpg\" /></a>Nie zostawiajmy ps\u00f3w przed sklepem - apeluj\u0105 behawiory\u015bci. Wydawa\u0107 by si\u0119 mog\u0142o, \u017ce kilkuminutowe rozstanie z pupilem to nic z\u0142ego, jednak, jak si\u0119 okazuje, nie ka\u017cdy czworon\u00f3g dobrze znosi tak\u0105 kr\u00f3tk\u0105 roz\u0142\u0105k\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-zostawiasz-psa-przed-sklepem-wiecej-tego-nie-rob,nId,7461586", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zostawiasz psa przed sklepem? Wi\u0119cej tego nie r\u00f3b!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-fatalne-wiesci-dla-ukrainy-krytyczny-niedobor-relacja,nId,7463233\"><img align=\"left\" alt=\"Fatalne wie\u015bci dla Ukrainy. Krytyczny niedob\u00f3r [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fatalne-wiesci-dla-ukrainy-krytyczny-niedobor-relacja/000IZLLBAPT1M2G2-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skiej obronie przeciwlotniczej brakuje amunicji, pozostaje ona ograniczona i zdegradowana, co pozwala rosyjskim samolotom swobodnie i bez zagro\u017ce\u0144 operowa\u0107 w niekt\u00f3rych krytycznych obszarach frontu - analizuje ISW. Siemion Jeremin, korespodent wojenny rosyjskiego dziennika &quot;Izwiestija&quot;, zgin\u0105\u0142 w po\u0142udniowowschodniej Ukrainie. Sobota jest 787. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 znajdziecie w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-fatalne-wiesci-dla-ukrainy-krytyczny-niedobor-relacja,nId,7463233", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalne wie\u015bci dla Ukrainy. Krytyczny niedob\u00f3r [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-pozar-w-rosji-po-ataku-ukrainskich-dronow-relacja,nId,7463233\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w Rosji po ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-rosji-po-ataku-ukrainskich-dronow-relacja/000IZLLBAPT1M2G2-C307.jpg\" /></a>Po\u017car obiektu paliwowego w obwodzie smole\u0144skim na zachodzie Rosji po ukrai\u0144skim ataku dron\u00f3w. W nocy Rosjanie zaatakowali rakietami Zaporo\u017ce. Ukrai\u0144skiej obronie przeciwlotniczej brakuje amunicji, pozostaje ona ograniczona i zdegradowana, co pozwala rosyjskim samolotom swobodnie i bez zagro\u017ce\u0144 operowa\u0107 w niekt\u00f3rych krytycznych obszarach frontu - analizuje ISW. Sobota jest 787. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 znajdziecie w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-pozar-w-rosji-po-ataku-ukrainskich-dronow-relacja,nId,7463233", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w Rosji po ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-trzy-osoby-zginely-w-rosyjskich-atakach-w-obwodach-charkowsk,nId,7463233\"><img align=\"left\" alt=\"Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w rosyjskich atakach w obwodach charkowskim i dniepropietrowskim [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-osoby-zginely-w-rosyjskich-atakach-w-obwodach-charkowsk/000IZLXJIKBT6GTO-C307.jpg\" /></a>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w rosyjskich ostrza\u0142ach obwod\u00f3w charkowskiego na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy i dniepropietrowskiego na wschodzie kraju - poinformowa\u0142y w\u0142adze obwodowe na Telegramie. Miasto Kursk w europejskiej cz\u0119\u015bci Rosji zosta\u0142o zaatakowane przez drony. W mie\u015bcie wybuch\u0142 po\u017car - poinformowa\u0142y rosyjskie kana\u0142y na Telegramie. W\u0142adze miejskie nie skomentowa\u0142y tych doniesie\u0144. Sobota jest 787. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 znajdziecie w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-trzy-osoby-zginely-w-rosyjskich-atakach-w-obwodach-charkowsk,nId,7463233", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w rosyjskich atakach w obwodach charkowskim i dniepropietrowskim [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ukrainskie-drony-zaatakowaly-wiele-celow-w-rosji-relacja,nId,7463233\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y wiele cel\u00f3w w Rosji [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainskie-drony-zaatakowaly-wiele-celow-w-rosji-relacja/000IZLXJIKBT6GTO-C307.jpg\" /></a>W nocy ukrai\u0144skie bezza\u0142ogowce zaatakowa\u0142y terytorium Rosji w o\u015bmiu obwodach. Rosjanie natomiast zaatakowali rakietami Zaporo\u017ce. Ukrai\u0144skiej obronie przeciwlotniczej brakuje amunicji, pozostaje ona ograniczona i zdegradowana, co pozwala rosyjskim samolotom swobodnie i bez zagro\u017ce\u0144 operowa\u0107 w niekt\u00f3rych krytycznych obszarach frontu - analizuje ISW. Sobota jest 787. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 znajdziecie w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ukrainskie-drony-zaatakowaly-wiele-celow-w-rosji-relacja,nId,7463233", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y wiele cel\u00f3w w Rosji [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:57:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-spotkal-sie-z-polonia-w-kanadzie-polska-o-was-pami,nId,7463231\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent spotka\u0142 si\u0119 z Poloni\u0105 w Kanadzie. &quot;Polska o was pami\u0119ta&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-spotkal-sie-z-polonia-w-kanadzie-polska-o-was-pami/000IZLK46HUX5UVT-C307.jpg\" /></a>\u200bPolonia w Kanadzie to licz\u0105ca si\u0119 spo\u0142eczno\u015b\u0107; jeste\u015bmy dzi\u015b w NATO tak\u017ce dzi\u0119ki jej wsparciu - m\u00f3wi\u0142 w Vancouver prezydent Andrzej Duda. Prezydent sk\u0142ada wizyt\u0119 w Kanadzie, w pi\u0105tek w Vancouver spotka\u0142 si\u0119 z przedstawicielami Polonii.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-spotkal-sie-z-polonia-w-kanadzie-polska-o-was-pami,nId,7463231", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent spotka\u0142 si\u0119 z Poloni\u0105 w Kanadzie. \"Polska o was pami\u0119ta\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:23:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-silna-eksplozja-w-bazie-wojskowej-w-poblizu-bagdadu,nId,7463228\"><img align=\"left\" alt=\"Silna eksplozja w bazie wojskowej w pobli\u017cu Bagdadu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silna-eksplozja-w-bazie-wojskowej-w-poblizu-bagdadu/000IZLINYTAUI1KT-C307.jpg\" /></a>Silna eksplozja wstrz\u0105sn\u0119\u0142a oko\u0142o p\u00f3\u0142nocy w pi\u0105tek baz\u0105 wojskow\u0105 po\u0142o\u017con\u0105 na po\u0142udnie od stolicy Iraku, Bagdadu. S\u0105 tam zakwaterowani s\u0105 \u017co\u0142nierze tzw. Ludowych Si\u0142 Mobilizacyjnych (PMF) i byli cz\u0142onkowie proira\u0144skich ugrupowa\u0144 paramilitarnych - poinformowa\u0142y irackie s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-silna-eksplozja-w-bazie-wojskowej-w-poblizu-bagdadu,nId,7463228", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silna eksplozja w bazie wojskowej w pobli\u017cu Bagdadu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-uderzali-31-latka-mlotkiem-i-kopali-po-calym-ciele-w-tle-sas,nId,7461846\"><img align=\"left\" alt=\"Uderzali 31-latka m\u0142otkiem i kopali po ca\u0142ym ciele. W tle s\u0105siedzki konflikt\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uderzali-31-latka-mlotkiem-i-kopali-po-calym-ciele-w-tle-sas/000IZK7NMM9E80BL-C307.jpg\" /></a>Policjanci ze sto\u0142ecznego \u015ar\u00f3dmie\u015bcia zatrzymali trzech m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o dokonanie rozboju z u\u017cyciem m\u0142otka na 31-letnim m\u0119\u017cczy\u017anie. Napastnicy wpadli na gor\u0105cym uczynku przy ulicy Bartoszewicza. Grozi im 12 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-uderzali-31-latka-mlotkiem-i-kopali-po-calym-ciele-w-tle-sas,nId,7461846", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzali 31-latka m\u0142otkiem i kopali po ca\u0142ym ciele. W tle s\u0105siedzki konflikt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:06:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-szef-msz-iranu-to-byly-zabawki-a-nie-drony-jestesmy-kwita,nId,7463227\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MSZ Iranu: To by\u0142y zabawki, a nie drony. Jeste\u015bmy kwita\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-msz-iranu-to-byly-zabawki-a-nie-drony-jestesmy-kwita/000IZLHW44A2F0QO-C307.jpg\" /></a>W\u0142adze ira\u0144skie badaj\u0105 okoliczno\u015bci ataku dron\u00f3w w nocy z czwartku na pi\u0105tek na terytorium Iranu, ale dotychczas nie potwierdzono zwi\u0105zk\u00f3w Izraela z tym atakiem - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister spraw zagranicznych Iranu Hosejn Amir Abdollahijan w wywiadzie dla NBC News.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-szef-msz-iranu-to-byly-zabawki-a-nie-drony-jestesmy-kwita,nId,7463227", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ Iranu: To by\u0142y zabawki, a nie drony. Jeste\u015bmy kwita", "user": null, "vote": 0}]