[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T18:27:13.210107+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/538ec0c9197c89-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a w sobot\u0119 ustaw\u0119 o konfiskacie rosyjskich aktyw\u00f3w i zakazie Tiktoka oraz pakiet pomocowy dla Tajwanu i pa\u0144stw Indo-Pacyfiku o warto\u015bci 8 mld dolar\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakaz-TikToka-w-USA-Izba-Reprezentantow-przeglosowala-ustawe-8732467.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz TikToka w USA? Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a ustaw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T18:27:13.161395+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/881e893c9128df-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a w sobot\u0119 pakiet \npomocowy dla Ukrainy o warto\u015bci niemal 61 mld dolar\u00f3w. G\u0142osowanie \noznacza odblokowanie trwaj\u0105cego od miesi\u0119cy impasu w Izbie i otwiera \ndrog\u0119 do wznowienia wsparcia dla Ukrainy w przysz\u0142ym tygodniu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-coraz-blizej-pakietu-pomocowego-od-USA-o-wartosci-60-8-mld-dol-8732462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina coraz bli\u017cej pakietu pomocowego od USA o warto\u015bci 60,8 mld dol.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T17:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/d8febabce8ea41-948-568-0-11-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w Wysp Kanaryjskich wzi\u0119\u0142o w sobot\u0119 udzia\u0142 w protestach przeciwko masowej turystyce na tym hiszpa\u0144skim archipelagu. Najwi\u0119ksze demonstracje zorganizowano na Teneryfie i Gran Canarii.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protest-mieszkancow-Wysp-Kanaryjskich-przeciwko-masowej-turystyce-8732459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest mieszka\u0144c\u00f3w Wysp Kanaryjskich przeciwko masowej turystyce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T17:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/0113182e93f971-948-568-32-10-4264-2558.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />21 kwietnia 2024 roku spor\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Polak\u00f3w czeka II tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Lokale wyborcze b\u0119d\u0105 otwarte od godziny 7:00. Pami\u0119tajmy, by zabra\u0107 wa\u017cny dow\u00f3d osobisty oraz o tym, \u017ce dostaniemy tylko jedn\u0105 kart\u0119 do g\u0142osowania.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/II-tura-wyborow-samorzadowych-juz-w-niedziele-Jak-zaglosowac-8730280.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "II tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych ju\u017c w niedziel\u0119. Jak zag\u0142osowa\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T15:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/607c83e3730518-948-568-1417-472-2081-1248.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Armenia zgodzi\u0142a si\u0119 na oddanie Azerbejd\u017canowi czterech opuszczonych wiosek, kt\u00f3re zdoby\u0142a w czasie walk toczonych z tym pa\u0144stwem w latach 90. XX wieku. Decyzja Erywania oznacza pocz\u0105tek procesu wytyczania granicy pomi\u0119dzy dwoma skonfliktowanymi krajami - wynika z o\u015bwiadczenia w\u0142adz Armenii i Azerbejd\u017canu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wladze-Armenii-oddaly-Azerbejdzanowi-cztery-wioski-rozpoczeto-proces-wytyczania-granicy-8732441.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze Armenii odda\u0142y Azerbejd\u017canowi cztery wioski; rozpocz\u0119to proces wytyczania granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T15:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/a6523317eb7f7f-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Miasto Kursk w europejskiej cz\u0119\u015bci Rosji zosta\u0142o w sobot\u0119 zaatakowane przez drony; w mie\u015bcie wybuch\u0142 po\u017car \u2013 poinformowa\u0142y rosyjskie kana\u0142y na Telegramie. W\u0142adze miejskie nie skomentowa\u0142y tych doniesie\u0144.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atak-dronow-na-Kursk-w-miescie-wybuchl-pozar-8732439.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak dron\u00f3w na Kursk; w mie\u015bcie wybuch\u0142 po\u017car", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T15:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/b7b4972338c82f-948-568-0-199-1024-614.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gubernator ameryka\u0144skiego stanu Kolorado Jared Polis podpisa\u0142 ustaw\u0119 rozszerzaj\u0105c\u0105 prawo do prywatno\u015bci o \"dane neuronowe\". To pierwsza w USA ustawa obejmuj\u0105ca dane biologiczne i neuronowe tak\u0105 sam\u0105 ochron\u0105, jak\u0105 chronione s\u0105 inne wra\u017cliwe dane biometryczne - poinformowa\u0142 \"New York Times\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czytanie-w-myslach-juz-nie-przejdzie-Kolorado-rozszerzylo-prawo-do-prywatnosci-o-dane-neuronowe-8731055.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czytanie w my\u015blach ju\u017c nie przejdzie? Kolorado rozszerzy\u0142o prawo do prywatno\u015bci o \"dane neuronowe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T14:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/a4a7685b17fda1-948-568-0-73-1718-1030.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stany Zjednoczone zgodzi\u0142y si\u0119 wycofa\u0107 ponad 1 tys. swoich \u017co\u0142nierzy z Nigru; sta\u0142o si\u0119 to po ulicznych demonstracjach i naciskach ze strony nigerskiej junty - poinformowa\u0142o w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 \u017ar\u00f3d\u0142o zaznajomione ze spraw\u0105, na kt\u00f3re powo\u0142a\u0142a si\u0119 ameryka\u0144ska stacja CNN.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-pod-naciskiem-junty-zgodzily-sie-wycofac-swoje-wojska-z-Nigru-8732436.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA pod naciskiem junty zgodzi\u0142y si\u0119 wycofa\u0107 swoje wojska z Nigru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T13:02:47.445608+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/23edc322720fc7-948-568-0-69-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chorwacja oczekuje w 2024 roku rekordowego sezonu turystycznego. W\u0142adze kraju nieustannie inwestuj\u0105 w kampanie promocyjne, maj\u0105ce \u015bci\u0105ga\u0107 nad Adriatyk coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w - poda\u0142 portal Dnevnik, komentuj\u0105c otworzenie bezpo\u015bredniego po\u0142\u0105czenia lotniczego Warszawa-Split.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chorwacja-oczekuje-rekordowego-sezonu-turystycznego-Wladze-staraja-sie-o-Polakow-8732423.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chorwacja oczekuje rekordowego sezonu turystycznego. W\u0142adze staraj\u0105 si\u0119 o Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T13:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/0968a851bdf1ee-948-568-51-276-3240-1944.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Miki, Minnie, Goofy i Donald chc\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do stowarzyszenia zrzeszaj\u0105cego artyst\u00f3w wyst\u0119puj\u0105cych na \u017cywo, by tym samym by\u0107 lepiej chronionymi przez zwi\u0105zki zawodowe. To postawi\u0142oby ich na r\u00f3wni z aktorami i piosenkarzami wyst\u0119puj\u0105cymi na Broadway'u, jak i striptizerkami z Los Angeles.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Myszka-Miki-jak-striptizerki-z-Los-Angeles-Chce-ochrony-zwiazkow-zawodowych-aktorow-8731828.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Myszka Miki jak striptizerki z Los Angeles. Chce ochrony zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych aktor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T12:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/ef8f32c31eea7b-948-568-472-194-2527-1516.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Urz\u0105d Rzecznika Praw Obywatelskich Brazylii (DPU) skierowa\u0142 do s\u0105du pozew przeciwko Elonowi Muskowi w zwi\u0105zku z lekcewa\u017ceniem przez nale\u017c\u0105c\u0105 do niego platform\u0119 X (dawniej Twitter) blokowania kont, kt\u00f3re nakaza\u0142 zamkn\u0105\u0107 brazylijski wymiar \u015bcigania.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brazylia-pozwala-Elona-Muska-wz-z-dzialaniem-platformy-X-i-zada-odszkodowania-w-wysokosci-1-mld-reali-8732419.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brazylia pozwa\u0142a Elona Muska wz. z dzia\u0142aniem platformy X i \u017c\u0105da odszkodowania w wysoko\u015bci 1 mld reali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T12:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/b9b515d547dbeb-945-560-0-8-1735-1040.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Kazachstanu Kasym \u017bomart-Tokajew podpisa\u0142 ustaw\u0119 zakazuj\u0105c\u0105 importu, sprzeda\u017cy i reklamowania e-papieros\u00f3w i innych bezdymnych wyrob\u00f3w tytoniowych. Nowe prawo wejdzie w \u017cycie za dwa miesi\u0105ce - poinformowa\u0142y w sobot\u0119 rz\u0105dowe media kazachsta\u0144skie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kazachstan-zakazuje-sprzedazy-papierosow-elektronicznych-8732412.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kazachstan zakazuje sprzeda\u017cy papieros\u00f3w elektronicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T11:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/fb3fc01be12493-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wielka Brytania odrzuci\u0142a propozycj\u0119 Unii Europejskiej, aby osoby w wieku 18-30 lat mog\u0142y podejmowa\u0107 studia i prac\u0119 na Wyspach Brytyjskich na okre\u015blony czas bez konieczno\u015bci ubiegania si\u0119 o wiz\u0119. Zar\u00f3wno rz\u0105d w Londynie, jak i opozycja o\u015bwiadczy\u0142y, \u017ce nie maj\u0105 w planie przywraca\u0107 swobody przep\u0142ywu os\u00f3b z UE.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-odrzucila-propozycje-UE-w-sprawie-swobody-przeplywu-dla-mlodziezy-8732405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania odrzuci\u0142a propozycj\u0119 UE w sprawie swobody przep\u0142ywu dla m\u0142odzie\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T10:52:30.578275+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/f5d31617b0b560-948-568-76-0-1800-1079.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144ska agencja kosmiczna NASA poszukuje prostszego i ta\u0144szego sposobu, by sprowadzi\u0107 na Ziemi\u0119 pr\u00f3bki z Marsa \u2013 poda\u0142 Reuters, cytuj\u0105c przedstawicieli agencji. Pierwotny plan uznano za zbyt kosztowny i czasoch\u0142onny.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NASA-szuka-tanszego-sposobu-na-przywiezienie-probek-z-Marsa-11-miliardow-dolarow-to-jednak-za-duzo-8729302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NASA szuka ta\u0144szego sposobu na przywiezienie pr\u00f3bek z Marsa. 11 miliard\u00f3w dolar\u00f3w to jednak za du\u017co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T10:52:30.514316+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/30d1817745b969-862-517-100-107-862-517.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej niedaleko lotniska zmniejszy\u0142a si\u0119 na skutek wprowadzenia obszaru ograniczonego u\u017cytkowania, to w\u0142a\u015bcicielowi przys\u0142uguje odszkodowanie, nawet je\u015bli tej nieruchomo\u015bci nie dotycz\u0105 konkretne zakazy czy zalecenia - wynika z niedawnej uchwa\u0142y S\u0105du Najwy\u017cszego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotnisko-kolo-domu-zmniejszylo-wartosc-nieruchomosci-Wlascicielowi-nalezy-sie-odszkodowanie-8729619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotnisko ko\u0142o domu zmniejszy\u0142o warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci? W\u0142a\u015bcicielowi nale\u017cy si\u0119 odszkodowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T10:52:30.473461+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/d31a6280fe77a3-700-420-60-42-700-420.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Platformy dla doros\u0142ych, jak Pornhub, Stripchat i XVideos, zostan\u0105 od przysz\u0142ego tygodnia obj\u0119te unijn\u0105 ustaw\u0105 o us\u0142ugach cyfrowych (DSA) dla du\u017cych platform internetowych, w tym obowi\u0105zkiem oceny ryzyka z zwi\u0105zanego z us\u0142ugami, jakie \u015bwiadcz\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-AliExpress-czy-Google-Platformy-dla-doroslych-beda-musialy-przestrzegac-przepisow-cyfrowych-UE-8732089.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko AliExpress czy Google. Platformy dla doros\u0142ych b\u0119d\u0105 musia\u0142y przestrzega\u0107 przepis\u00f3w cyfrowych UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T10:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/f494db4adbdce7-948-568-7-7-1035-621.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Ukrainy W\u0142adimir Ze\u0142enski podpisa\u0142 w sobot\u0119 decyzj\u0119 Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego i Obrony Ukrainy \u201eW sprawie przeciwdzia\u0142ania negatywnym skutkom hazardu w Internecie\u201d. Teksty odpowiedniego dekretu z dnia 20 kwietnia publikowane s\u0105 na stronie internetowej g\u0142owy pa\u0144stwa - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 Interfax-Ukraina.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-podpisal-dekret-zakazujacy-wojskowym-hazardu-w-internecie-8732395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski podpisa\u0142 dekret zakazuj\u0105cy wojskowym hazardu w internecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/9860762cb28382-948-568-0-570-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />78,8 proc. kobiet bezdzietnych w Polsce jest aktywna zawodowo, natomiast z tr\u00f3jk\u0105 dzieci odsetek ten wynosi 59 proc.- wyliczono w analizie Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Dodano, \u017ce wska\u017anik zatrudnienia kobiet zale\u017cy od liczby oraz wieku dzieci i jest zbli\u017cony do tego w innych krajach UE.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-posiadanie-dzieci-wplywa-na-liczbe-aktywnych-zawodowo-kobiet-na-rynku-pracy-Analiza-PIE-8731231.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy posiadanie dzieci wp\u0142ywa na liczb\u0119 aktywnych zawodowo kobiet na rynku pracy? Analiza PIE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/ce32f447ff0fd4-948-568-19-19-3976-2385.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 35 tysi\u0119cy os\u00f3b w wieku 18 i 19 lat z Unii Europejskiej i pa\u0144stw stowarzyszonych b\u0119dzie mog\u0142o w wakacje za darmo uda\u0107 si\u0119 w podr\u00f3\u017c kolej\u0105 po Europie w ramach programu DiscoverEU. Zg\u0142oszenia po bezp\u0142atne bilety kolejowe przyjmowane s\u0105 od wtorku do ko\u0144ca kwietnia.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Darmowe-bilety-kolejowe-dla-mlodych-Europejczykow-8729938.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Darmowa podr\u00f3\u017c po Europie. UE rozda m\u0142odym ludziom ponad 35 tys. bilet\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/1f3cfceb4cc45c-948-568-0-0-1832-1099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Federalna S\u0142u\u017cba Antymonopolowa (FAS) przestrzeg\u0142a producent\u00f3w jaj przed podnoszeniem cen przed nadchodz\u0105cymi \u015awi\u0119tami Wielkanocnymi - poinformowa\u0142 portal Moscow Times. Zgodnie z kalendarzem prawos\u0142awnym Wielkanoc b\u0119dzie obchodzona 5 maja.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjskie-sluzby-ostrzegly-producentow-jaj-by-nie-podnosili-cen-przed-Wielkanoca-8731264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie s\u0142u\u017cby ostrzeg\u0142y producent\u00f3w jaj, by nie podnosili cen przed Wielkanoc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T08:39:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/42274f22b334b1-948-568-0-50-2512-1507.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wszystkie sp\u00f3\u0142ki medi\u00f3w publicznych oraz PAP zosta\u0142y skutecznie postawione w stan likwidacji, co potwierdzaj\u0105 wpisy do KRS; jedynymi organami uprawnionymi do reprezentacji tych sp\u00f3\u0142ek s\u0105 likwidatorzy - przekaza\u0142 w sobot\u0119 resort kultury. Doda\u0142, \u017ce sp\u00f3r korporacyjny ws. zarz\u0105du TVP zosta\u0142 zako\u0144czony.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-rozwiewa-watpliwosci-Wszystkie-spolki-mediow-publicznych-oraz-PAP-zostaly-skutecznie-postawione-w-stan-likwidacji-8732378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci. \"Wszystkie sp\u00f3\u0142ki medi\u00f3w publicznych oraz PAP zosta\u0142y skutecznie postawione w stan likwidacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T07:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/654c53ad1ef5d8-948-568-84-190-1654-992.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Eksperci z rankomat.pl poinformowali, \u017ce ponad 95 tys. pijanych kierowc\u00f3w zatrzyma\u0142a policja w 2023 roku. Sprawdzili, \u017ce najcz\u0119\u015bciej na \"podw\u00f3jnym gazie\" je\u017adzili kierowcy w woj. kujawsko-pomorskim i dolno\u015bl\u0105skim, a najrzadziej w Ma\u0142opolsce i na Podkarpaciu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pijani-kierowcy-plaga-na-polskich-drogach-Tu-najczesciej-jezdzono-na-podwojnym-gazie-8732359.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijani kierowcy plag\u0105 na polskich drogach. Tu najcz\u0119\u015bciej je\u017cd\u017cono na \"podw\u00f3jnym gazie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T06:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/4ca17c44bddbbf-948-568-0-0-1098-658.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W dzia\u0142aj\u0105cym od kwietnia 2023 r. punkcie paszportowym na Lotnisku Chopina w Warszawie wydano niemal 15 tys. paszport\u00f3w tymczasowych \u2013 poinformowa\u0142 resort spraw wewn\u0119trznych i administracji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paszporty-tymczasowe-na-Lotnisku-Chopina-ciesza-sie-powodzeniem-Ile-kosztuje-wyrobieine-go-8732358.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paszporty tymczasowe na Lotnisku Chopina ciesz\u0105 si\u0119 powodzeniem. Ile kosztuje wyrobienie go?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T06:32:22.290178+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/08a1fb3841598f-948-568-0-1416-3200-1919.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Danii przeznaczy\u0142 518 mln koron (74 mln dolar\u00f3w) na sfinansowanie dodatku do paszy, kt\u00f3ry zmniejszy o 30 proc. emisj\u0119 metanu wydzielanego przez krowy - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Do emisji \"krowich gaz\u00f3w\" dochodzi g\u0142\u00f3wnie, kiedy zwierz\u0119ciu si\u0119 odbija.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dania-walczy-o-klimat-i-wyda-74-mln-dolarow-na-suplement-dzieki-ktoremu-krowy-beda-wydzielac-mniej-metanu-8729088.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dania walczy o klimat i wyda 74 mln dolar\u00f3w na suplement, dzi\u0119ki kt\u00f3remu krowy b\u0119d\u0105 wydziela\u0107 mniej metanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T06:32:22.163223+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/da83a0911a4217-948-568-0-81-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Go\u015bcie \"PB\" przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 AI z r\u00f3\u017cnych perspektyw \u2013 od wsp\u00f3\u0142pracy po kompetencje cyfrowe i bezpiecze\u0144stwo IT. Jak zawsze, ka\u017cdy medal ma dwie strony.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rewolucja-AI-trwa-ale-kazdy-medal-ma-dwie-strony-8731714.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja sztucznej inteligencji trwa, ale ka\u017cdy medal ma dwie strony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T06:32:21.971113+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/8636b53f4abda9-948-568-470-0-2866-1719.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ci\u0105gu 10 lat czynsze za mieszkania w Brandenburgii i Berlinie wzros\u0142y prawie dwukrotnie; w Niemczech najwi\u0119cej za wynajem musz\u0105 p\u0142aci\u0107 obecnie mieszka\u0144cy Monachium, Frankfurtu i w\u0142a\u015bnie stolicy - wynika z danych instytutu bada\u0144 Empirica.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Niemczech-brakuje-setek-tysiecy-mieszkan-a-czynsze-rosna-w-calym-kraju-8729866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Niemczech brakuje setek tysi\u0119cy mieszka\u0144, a czynsze rosn\u0105 w ca\u0142ym kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T06:32:21.844344+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/38308b707a1c0b-948-568-0-108-1980-1188.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polski rz\u0105d zbli\u017ca si\u0119 do kompromisu z KE ws. usuni\u0119cia wymogu wprowadzenia w Polsce podatku dla posiadaczy aut spalinowych; w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni Polska powinna mie\u0107 ju\u017c oficjaln\u0105 informacj\u0119 z Brukseli w tej sprawie - powiedzia\u0142 PAP Biznes wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-podatkiem-spalinowym-Polska-zbliza-sie-do-kompromisu-z-KE-8732360.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z podatkiem spalinowym? \"Polska zbli\u017ca si\u0119 do kompromisu z KE\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/f9f599fd189f99-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podpisali\u015bmy umow\u0119 z Bankiem \u015awiatowym na 250 \nmilion\u00f3w euro na sfinansowanie programu \"Czyste powietrze\" - \npoinformowa\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czyste-powietrze-uratowane-Bedzie-dodatkowe-250-mln-euro-od-Banku-Swiatowego-8732350.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czyste powietrze\" uratowane? B\u0119dzie dodatkowe 250 mln euro od Banku \u015awiatowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/cc530cca95b27d-948-568-0-12-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Restaurator z Sorrento na po\u0142udniu W\u0142och zm\u0119czony \nbezskutecznym poszukiwaniem kelner\u00f3w kupi\u0142 do swojego lokalu dwa roboty \nobs\u0142uguj\u0105ce klient\u00f3w. Jak stwierdzi\u0142, plus polega te\u017c na tym, \u017ce nie \nstawiaj\u0105 one \u017cadnych \u017c\u0105da\u0144 i nie domagaj\u0105 si\u0119 wolnych weekend\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Restaurator-nie-mogl-znalezc-kelnerow-kupil-roboty-Nie-stawiaja-zadnych-zadan-8732346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Restaurator nie m\u00f3g\u0142 znale\u017a\u0107 kelner\u00f3w - kupi\u0142 roboty. \"Nie stawiaj\u0105 \u017cadnych \u017c\u0105da\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/9fd6cbefa591dc-948-567-0-64-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polskie rolnictwo nie uniknie konkurencji ze strony producent\u00f3w z Ukrainy, bo pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej ten kraj wst\u0105pi do UE - powiedzia\u0142 w rozmowie z PAP prof. Wawrzyniec Czubak z Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu. Doda\u0142 przy tym, \u017ce je\u015bli si\u0119 do tego nie przygotujemy, czeka nas bolesne zderzenie z realiami rynku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekonomista-rolnictwa-Musimy-przygotowac-sie-do-konkurowania-z-Ukraina-na-rynkach-UE-8732343.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekonomista rolnictwa: Musimy przygotowa\u0107 si\u0119 do konkurowania z Ukrain\u0105 na rynkach UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/3c2c7b884754cb-900-539-0-51-900-539.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Osoby w wieku 60+ chce zatrudni\u0107 22 proc. firm - wynika z opublikowanego niedawno badania. Aktywno\u015b\u0107 zawodowa os\u00f3b mi\u0119dzy 55. a 64. rokiem \u017cycia jest w Polsce ni\u017csza ni\u017c \u015brednia UE; sytuacj\u0119 mo\u017ce poprawi\u0107 dofinansowanie zatrudnienia os\u00f3b starszych - podano.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Seniorzy-maja-niewielkie-szanse-na-prace-Polska-ponizej-sredniej-UE-8732342.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seniorzy maj\u0105 niewielkie szanse na prac\u0119. Polska poni\u017cej \u015bredniej UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:22:12.574623+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/17e9408ff3d713-948-568-520-19-3066-1839.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W UE 65 proc. populacji korzysta\u0142o z transmisji streamingu ogl\u0105daj\u0105c TV i filmy, w Polsce 58 proc. wykorzystywa\u0142o streaming - poda\u0142 Eurostat.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Streaming-rozpycha-sie-w-UE-W-tych-krajach-jest-najpopularniejszy-8728583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Streaming rozpycha si\u0119 w UE. W tych krajach jest najpopularniejszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:22:12.554498+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/34aefb9da45beb-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Afryce mieszka obecnie 135 200 milioner\u00f3w, 342 \nposiadaczy setek milion\u00f3w dolar\u00f3w i 21 miliarder\u00f3w. \"Wielka pi\u0105tka\" \nafryka\u0144skich rynk\u00f3w bogactwa - RPA, Egipt, Nigeria, Kenia i Maroko - \nskupia \u0142\u0105cznie 56 proc. milioner\u00f3w i ponad 90 proc. miliarder\u00f3w - wynika\n z raportu firmy doradczej Henley &amp; Partners.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontynent-kontrastow-Oto-wielka-piatka-afrykanskich-rynkow-bogactwa-tu-zyje-ponad-90-proc-miliarderow-8730791.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontynent kontrast\u00f3w. Oto \"wielka pi\u0105tka\" afryka\u0144skich rynk\u00f3w bogactwa - tu \u017cyje ponad 90 proc. miliarder\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:22:12.534115+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/13cfef4c6f36c3-945-560-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sk\u0142adzie 120 rad nadzorczych z ok. 400 sp\u00f3\u0142ek z GPW jest tylko jedna kobieta; liczba pa\u0144 na stanowiskach nadzorczych i zarz\u0105dczych w Polsce wzros\u0142a o 2 pkt proc. mi\u0119dzy 2021 a 2023 - podaje firma Deloitte. Ocenia, \u017ce udzia\u0142 kobiet w RN i zarz\u0105dach jest za niski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolki-z-GPW-bez-kobiet-Ich-udzial-w-radach-nadzorczych-i-zarzadach-jest-za-niski-8729556.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ki z GPW bez kobiet. \"Ich udzia\u0142 w radach nadzorczych i zarz\u0105dach jest za niski\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:22:12.513691+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/ff12d1aa7d64fd-948-568-10-160-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najnowsze dane gospodarcze z\u00a0Pa\u0144stwa \u015arodka okaza\u0142y si\u0119 lepsze od prognoz. Cho\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 analityk\u00f3w spodziewa si\u0119 powrotu optymizmu i\u00a0poprawy nastroj\u00f3w, to jednak w\u00a0d\u0142ugim terminie chi\u0144ska gospodarka...</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-szykuja-sie-na-eskalacje-konfliktu-z-USA-Jak-to-wplynie-na-rynki-finansowe-8730049.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny szykuj\u0105 si\u0119 na eskalacj\u0119 konfliktu z USA. Jak to wp\u0142ynie na rynki finansowe?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:22:12.487928+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/099116bec51f1b-948-568-204-0-2496-1497.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po\u0142owa kwietnia za nami. Przypominamy najciekawsze wykresy minionego tygodnia. Kr\u00f3lowa\u0142y inflacja, rynki finansowe i nieruchomo\u015bci.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-hossy-na-GPW-Polska-liderem-wzrostow-cen-mieszkan-i-zyskowne-lata-PPK-8731759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec hossy na GPW, Polska liderem wzrost\u00f3w cen mieszka\u0144 i zyskowne lata PPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T04:22:12.466418+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/b45bb01373984b-948-568-0-532-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Adres gwarantuj\u0105cy miejsce przeprowadzki ma w najmie okazjonalnym chroni\u0107 w\u0142a\u015bciciela przed nieuczciwymi wynajmuj\u0105cymi, przed notariuszem podaj\u0105 bowiem miejsce, do kt\u00f3rego si\u0119 przeprowadz\u0105 w razie przys\u0142owiowego \"W\". Co jednak zrobi\u0107, kiedy okazuje si\u0119 on fikcyjny?</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wynajelam-mieszkanie-a-oni-przestali-placic-ale-nie-maja-gdzie-sie-wyprowadzic-Pulapka-najmu-okazjonalnego-8727504.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wynaj\u0119\u0142am mieszkanie, a oni przestali p\u0142aci\u0107 i nie maj\u0105 gdzie si\u0119 wyprowadzi\u0107\". Pu\u0142apka najmu okazjonalnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T00:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/96fd044cb15a9a-948-568-0-70-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Latynoameryka\u0144skie Stowarzyszenie Stali  (Alecero) wyst\u0105pi\u0142o w pi\u0105tek do rz\u0105d\u00f3w regionu o wprowadzenie wy\u017cszych ce\u0142 na stal eksportowan\u0105 do regionu przez Chiny  po  \"niezwykle zani\u017conych  cenach\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Latynoamerykanskie-Stowarzyszenie-Stali-domaga-sie-podwyzszenia-cel-dla-Chin-8732329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Latynoameryka\u0144skie Stowarzyszenie Stali domaga si\u0119 podwy\u017cszenia ce\u0142 dla Chin", "user": null, "vote": 0}]