[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T19:04:01+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7ebf50e2-be49-42b6-975e-22ff4fa683ab\" width=\"308\" /> Wska\u017anik pokrycia wydatk\u00f3w FUS wp\u0142ywami ze sk\u0142adek i ich pochodnych osi\u0105gn\u0105\u0142 w 2023 roku poziom 83,6 proc. To drugi najlepszy wynik od 1999 roku. Liczba \u015bwiadcze\u0144 emerytalnych wyp\u0142acanych przez ZUS przekracza 6 mln i ro\u015bnie z ka\u017cdym rokiem - pisze dla money.pl ekspert emerytalny Oskar Sobolewski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/oskar-sobolewski/ta-liczba-pokazuje-prawde-o-emeryturach-polakow-2023-drugim-najlepszym-rokiem-7019053758188480a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta liczba pokazuje prawd\u0119 o emeryturach Polak\u00f3w. 2023 drugim najlepszym rokiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T15:28:51+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf9fefed-d396-4060-957d-0bf747c56bce\" width=\"308\" /> W 2023 r. byli\u015bmy realnie biedniejsi ni\u017c w 2021 r. Wszystkiemu winna by\u0142a rozp\u0119dzona inflacja w Polsce. Jednak wydaje si\u0119, \u017ce po kilku chudych latach na horyzoncie wida\u0107, je\u015bli nie lata t\u0142uste, to przynajmniej znacznie lepszy czas dla naszych portfeli - pisze Kamil Fejfer, dziennikarz, analityk rynku pracy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/cala-prawda-o-pensjach-polakow-po-chudych-latach-nadchodzi-lepszy-czas-opinia-7017891051113408a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ca\u0142a prawda o pensjach Polak\u00f3w. \"Po chudych latach nadchodzi lepszy czas\" [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T11:02:31+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/76fa7ed8-dfc8-4fab-8dfa-b8db95cd1edb\" width=\"308\" /> 20 kwietnia raper Mata do\u0142\u0105czy\u0142 do grona inwestor\u00f3w sp\u00f3\u0142ki RiskSense. Sk\u0142oni\u0142a go do tego aplikacja, kt\u00f3ra ma zach\u0119ci\u0107 palaczy marihuany do zatroszczenia si\u0119 o w\u0142asne zdrowie. B\u0119dzie ona bada\u0107 stan naszego uzale\u017cnienia poprzez seri\u0119 kr\u00f3tkich pyta\u0144 i monitorowanie naszego cia\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mata-inwestuje-w-startup-jego-produkt-ma-przeciwdzialac-uzaleznieniu-7018334518811584a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mata inwestuje w startup. Jego produkt ma przeciwdzia\u0142a\u0107 uzale\u017cnieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T09:54:10+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1727f409-3ea3-4774-93db-5c6430f8efff\" width=\"308\" /> \u0179r\u00f3d\u0142a w ukrai\u0144skich s\u0142u\u017cbach i wojsku potwierdzaj\u0105 zorganizowanie ataku dron\u00f3w na cele na terytorium Rosji \u2013 przekaza\u0142 serwis Ukrai\u0144ska Prawda (pravda.com.ua). Z kolei brytyjskie Ministerstwo Obrony twierdzi, \u017ce ukrai\u0144ska obrona powietrzna po raz pierwszy zestrzeli\u0142a rosyjski bombowiec strategiczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/media-ukraina-atakuje-cele-w-rosji-miala-tez-zestrzelic-bombowiec-strategiczny-7018924615154592a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Ukraina atakuje cele w Rosji. Mia\u0142a te\u017c zestrzeli\u0107 bombowiec strategiczny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T09:09:59+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7bd77815-1b57-47ba-94cf-83374b54fab2\" width=\"308\" /> Zasi\u0142ek pogrzebowy od 2011 r. nie zmieni\u0142 swojej warto\u015bci. To si\u0119 ma w ko\u0144cu zmieni\u0107. Zgodnie z przedstawionym projektem ustawy jego wysoko\u015b\u0107 wzro\u015bnie jeszcze w tym roku. Wyja\u015bniamy, kto mo\u017ce skorzysta\u0107 i na jak\u0105 kwot\u0119 refundacji pogrzebu mo\u017ce liczy\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/zasilek-na-tym-samym-poziomie-od-2011-r-w-koncu-ma-wzrosnac-oto-szczegoly-7018915046624192a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zasi\u0142ek na tym samym poziomie od 2011 r. W ko\u0144cu ma wzrosn\u0105\u0107. Oto szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T08:14:18+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/926d4177-66e5-47ef-a528-2591fd576715\" width=\"308\" /> Polskie rolnictwo nie uniknie konkurencji ze strony producent\u00f3w z Ukrainy, bo pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej ten kraj wst\u0105pi do Unii Europejskiej \u2013 ocenia prof. Wawrzyniec Czubak z Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu. Dodaje, \u017ce je\u015bli si\u0119 do tego nie przygotujemy, czeka nas bolesne zderzenie z realiami rynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rywalizacja-z-ukraina-jest-nieunikniona-polskie-rolnictwo-musi-sie-przygotowac-7018893953870784a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rywalizacja z Ukrain\u0105 jest nieunikniona. \"Polskie rolnictwo musi si\u0119 przygotowa\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T07:06:07+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a3fd75f-989f-4a16-bb32-dcdfefc313ff\" width=\"308\" /> W Warszawie sp\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d elektryczny Lucid Air. Jego kierowca chcia\u0142 unikn\u0105\u0107 kolizji z innym pojazdem i uderzy\u0142 w latarni\u0119. Tego typu auto to prawdziwa rzadko\u015b\u0107 na europejskich drogach. Jego warto\u015b\u0107 szacuje si\u0119 na milion z\u0142 i by\u0142 to prawdopodobnie jedyny model w Polsce \u2013 relacjonuje tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/splonal-pojazd-o-wartosci-miliona-zl-byl-prawdopodobnie-jedynym-takim-w-polsce-7018886232959904a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0142on\u0105\u0142 pojazd o warto\u015bci miliona z\u0142. By\u0142 prawdopodobnie jedynym takim w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T06:39:16+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2e735298-dbd2-411e-adaa-2ce1b57e084a\" width=\"308\" /> W pi\u0105tek dosz\u0142o do silnej eksplozji w bazie wojskowej w pobli\u017cu Bagdadu. Jednak Izrael przekonuje, \u017ce nie ma \u017cadnego zwi\u0105zku z tym wydarzeniem \u2013 poda\u0142a w sobot\u0119 telewizja CNN, kt\u00f3ra powo\u0142a\u0142a si\u0119 na wysokiej rangi izraelskiego urz\u0119dnika. R\u00f3wnie\u017c Stany Zjednoczone zaprzeczaj\u0105, by mia\u0142y udzia\u0142 w wydarzeniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/atak-na-iran-izrael-zaprzecza-by-mial-z-nim-cos-wspolnego-tak-jak-i-usa-7018878896921536a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na Iran. Izrael zaprzecza, by mia\u0142 z nim co\u015b wsp\u00f3lnego. Tak jak i USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:58:28+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/be3a28a5-7ed6-48a3-a299-9fa5eb2493ba\" width=\"308\" /> \"Babciowe\" to nowe \u015bwiadczenie socjalne, kt\u00f3re ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie od 1 pa\u017adziernika. B\u0119dzie przyznawane rodzicom m\u0142odych dzieci, by u\u0142atwi\u0107 im opiek\u0119 nad pociech\u0105. A co w przypadku, gdy rodzic p\u00f3jdzie na zwolnienie lekarskie lub urlop macierzy\u0144ski? Pojawi\u0142y si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/babciowe-a-rodzic-na-l4-co-w-takim-wypadku-ze-swiadczeniem-7018870814362560a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Babciowe\" a rodzic na L4. Co w takim wypadku ze \u015bwiadczeniem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T05:02:10+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b5a59f03-31ec-447f-9a88-1c34b68d1475\" width=\"308\" /> Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b straci\u0142o dziesi\u0105tki tysi\u0119cy z\u0142otych przez firm\u0119 Decorprojekt, kt\u00f3ra mia\u0142a wyko\u0144czy\u0107 im mieszkania. Sp\u00f3\u0142ka zach\u0119ca\u0142a jednego z poszkodowanych do szybszej wp\u0142aty, a ju\u017c cztery dni p\u00f3\u017aniej zapowiedzia\u0142a, \u017ce jest niewyp\u0142acalna.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/biuro-nieczynne-firma-upada-dziesiatki-klientow-na-lodzie-7018313886247872a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Biuro nieczynne\". Firma upada, dziesi\u0105tki klient\u00f3w na lodzie", "user": null, "vote": 0}]