[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Na drogach tworzy\u0142y si\u0119 zaspy. Na Mazowszu mocno sypn\u0119\u0142o \u015bniegiem", "description": "<img alt=\"Na drogach tworzy\u0142y si\u0119 zaspy. Na Mazowszu mocno sypn\u0119\u0142o \u015bniegiem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4oy6tb-mocno-sypnelo-sniegiem-w-okolicach-ciechanowa-7732916/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Opady \u015bniegu w po\u0142\u0105czeniu z silnym wiatrem spowodowa\u0142y, \u017ce warunki na drogach w powiatach przasnyskim i ciechanowskim na Mazowszu by\u0142y trudne. Na trasach utworzy\u0142y si\u0119 zaspy \u015bnie\u017cne. - Trasa, kt\u00f3r\u0105 normalnie pokonuje si\u0119 w 25 minut, dzisiaj zaj\u0119\u0142a ponad trzy godziny - przekaza\u0142 Micha\u0142 Szczyglak z Radia Rekord Mazowsze i portalu cozadzien.pl.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/na-drogach-tworzyly-sie-zaspy-na-mazowszu-mocno-sypnelo-sniegiem-st7732912?source=rss", "date_published": "2024-01-20T20:04:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 21.01. Mro\u017ana noc z opadami, w dzie\u0144 do 3 stopni", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 21.01. Mro\u017ana noc z opadami, w dzie\u0144 do 3 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-xmj3os-snieg-7732911/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na niedziel\u0119 21.01. W nocy w cz\u0119\u015bci kraju pojawi\u0105 si\u0119 opady \u015bniegu i \u015bniegu z deszczem. W dzie\u0144 tylko lokalnie mo\u017ce pada\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 3 stopnie Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-niedziela-2101-mrozna-noc-z-opadami-w-dzien-do-3-stopni-st7732849?source=rss", "date_published": "2024-01-20T19:08:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Incydent w sztabie wyborczym Putina. \"Oddadz\u0105 mi kikut\"?", "description": "<img alt=\"Incydent w sztabie wyborczym Putina. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vikf6s-rosja-zona-zolnierza-7732685/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W moskiewskim sztabie wyborczym prezydenta W\u0142adimira Putina dosz\u0142o do incydentu. Dzia\u0142aczka organizacji \"Droga do domu\", kt\u00f3ra zrzesza bliskich rosyjskich \u017co\u0142nierzy, walcz\u0105cych na ukrai\u0144skim froncie, wda\u0142a si\u0119 w ostr\u0105 sprzeczk\u0119 ze zwolenniczk\u0105 inwazji zbrojnej. Agencja Reutera, informuj\u0105c o tym zdarzeniu, pisze o \"buntowniczym ge\u015bcie w kraju, w kt\u00f3rym otwarta krytyka wojny jest zakazana\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-buntowniczy-gest-w-sztabie-wyborczym-wladimira-putina-zona-zolnierza-domagala-sie-jego-powrotu-z-ukrainskiego-frontu-7732669?source=rss", "date_published": "2024-01-20T16:53:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "MEN: Minimalna stawka wynagrodzenia zasadniczego nauczycieli wzro\u015bnie o 30 i 33 procent", "description": "<img alt=\"MEN: Minimalna stawka wynagrodzenia zasadniczego nauczycieli wzro\u015bnie o 30 i 33 procent\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nl3sbo-podwyzki-dla-nauczycieli-7732808/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Edukacji Narodowej poda\u0142o w sobot\u0119, \u017ce wynagrodzenia nauczycieli wzrosn\u0105 w tym roku o 30 procent dla nauczycieli mianowanych i dyplomowanych oraz o 33 procent dla nauczycieli pocz\u0105tkuj\u0105cych. O 30 procent i 33 procent wzro\u015bnie te\u017c minimalna stawka wynagrodzenia zasadniczego nauczycieli.", "link": "https://tvn24.pl/polska/podwyzki-dla-nauczycieli-men-minimalna-stawka-wynagrodzenia-zasadniczego-nauczycieli-wzrosnie-o-30-i-33-procent-7732804?source=rss", "date_published": "2024-01-20T16:48:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "S\u0142owacja. Kierowca zgin\u0105\u0142 w p\u0142on\u0105cym aucie. Wed\u0142ug s\u0142owackich medi\u00f3w, mia\u0142o polsk\u0105 rejestracj\u0119", "description": "<img alt=\"S\u0142owacja. Kierowca zgin\u0105\u0142 w p\u0142on\u0105cym aucie. Wed\u0142ug s\u0142owackich medi\u00f3w, mia\u0142o polsk\u0105 rejestracj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v1jbpm-do-zdarzenia-doszlo-na-slowacji-7732719/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do \u015bmiertelnego wypadku dosz\u0142o w tunelu Horelica na S\u0142owacji. Jak pisz\u0105 s\u0142owackie media, 46-letni pijany kierowca zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas i zderzy\u0142 si\u0119 czo\u0142owo z nadje\u017cd\u017caj\u0105cym z naprzeciwka samochodem marki Skoda. Oba pojazdy stan\u0119\u0142y w p\u0142omieniach.", "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/slowacja-kierowca-zginal-w-plonacym-aucie-wedlug-slowackich-mediow-mialo-polska-rejestracje-7732779?source=rss", "date_published": "2024-01-20T15:36:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nie mog\u0142a skontaktowa\u0107 si\u0119 z matk\u0105. Seniorka zosta\u0142a znaleziona w stanie skrajnego wyczerpania", "description": "<img alt=\"Nie mog\u0142a skontaktowa\u0107 si\u0119 z matk\u0105. Seniorka zosta\u0142a znaleziona w stanie skrajnego wyczerpania\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6ild7d-pobita-kobieta-zostala-przewieziona-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-7181804/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja w K\u0119pnie (woj. wielkopolskie) pod nadzorem prokuratury prowadzi \u015bledztwo w sprawie doprowadzenia seniorki do skrajnego zaniedbania i wyczerpania. Zaniepokojona brakiem kontaktu z matk\u0105, c\u00f3rka przebywaj\u0105ca za granic\u0105, poprosi\u0142a o pomoc znajomych, kt\u00f3rzy weszli do mieszkania 63-latki. Kobieta by\u0142a w stanie skrajnego wyczerpania.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/kepno-nie-mogla-skontaktowac-sie-z-matka-seniorka-zostala-znaleziona-w-stanie-skrajnego-wyczerpania-7732778?source=rss", "date_published": "2024-01-20T15:31:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u017car hali, w kt\u00f3rej przerabiano zu\u017cyte opony", "description": "<img alt=\"Po\u017car hali, w kt\u00f3rej przerabiano zu\u017cyte opony\" src=\"https://tvn24.pl/krakow/cdn-zdjecie-djt904-bukowno-pozar-hali-w-ktorej-przerabiano-opony-7732700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    60 stra\u017cak\u00f3w gasi po\u017car hali, wykorzystywanej do przer\u00f3bki zu\u017cytych opon, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w sobot\u0119 po po\u0142udniu w Bukownie (woj. ma\u0142opolskie). Jak poinformowa\u0142 rzecznik ma\u0142opolskiej stra\u017cy po\u017carnej, nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/bukowno-pozar-hali-w-ktorej-przerabiano-opony-7732684?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:34:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Od\u015bnie\u017cy\u0142 tylko cz\u0119\u015b\u0107 przedniej szyby i pojecha\u0142. T\u0142umaczy\u0142 si\u0119, \u017ce nie mia\u0142 czasu", "description": "<img alt=\"Od\u015bnie\u017cy\u0142 tylko cz\u0119\u015b\u0107 przedniej szyby i pojecha\u0142. T\u0142umaczy\u0142 si\u0119, \u017ce nie mia\u0142 czasu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-psddwc-ruszyl-w-trase-nieodsniezonym-samochodem-tychy-7732656/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Tych (woj. \u015bl\u0105skie) zatrzymali do kontroli kierowc\u0119, kt\u00f3ry jecha\u0142 nieod\u015bnie\u017conym samochodem z zaszronionymi szybami. M\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 brakiem czasu. Zd\u0105\u017cy\u0142 przetrze\u0107 tylko cz\u0119\u015b\u0107 przedniej szyby. Zosta\u0142 ukarany mandatem.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/tychy-ruszyl-w-trase-nieodsniezonym-samochodem-tlumaczyl-sie-ze-nie-mial-czasu-7732671?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:29:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Gigant technologiczny ofiar\u0105 ataku rosyjskiej grupy haker\u00f3w", "description": "<img alt=\"Gigant technologiczny ofiar\u0105 ataku rosyjskiej grupy haker\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p61gle-komputer-klawiatura-haker-shutterstock76767721-4970780/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Microsoft poinformowa\u0142, \u017ce rosyjska grupa haker\u00f3w wspierana przez pa\u0144stwo w\u0142ama\u0142a si\u0119 do wewn\u0119trznych system\u00f3w koncernu i wykrad\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 maili oraz dokument\u00f3w z kont czo\u0142owych pracownik\u00f3w. Do ataku dosz\u0142o 12 stycznia. Gigant technologiczny przekaza\u0142, \u017ce nie ma oznak, by grupa uzyska\u0142a dost\u0119p do danych klient\u00f3w czy system\u00f3w produkcyjnych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/microsoft-o-ataku-rosyjskiej-grupy-hakerow-midnight-blizzard-wykradziono-czesc-wiadomosci-st7732610?source=rss", "date_published": "2024-01-20T13:35:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W tym roku do czyich\u015b r\u0105k trafi dwumilionowy \u017conkil", "description": "<img alt=\"W tym roku do czyich\u015b r\u0105k trafi dwumilionowy \u017conkil\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f72xjn-zonkile-na-obchody-powstania-w-getcie-warszawskim-7731988/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u017bonkil i has\u0142o: \"\u0141\u0105czy nas pami\u0119\u0107\". W kwietniu jedno i drugie nie do przegapienia. Chodzi o rocznic\u0119 wybuchu powstania w getcie warszawskim. Elementem obchod\u00f3w jest akcja rozdawania \u017conkili, w tym roku do czyich\u015b r\u0105k trafi dwumilionowy. Wolontariusze chc\u0105cy je rozdawa\u0107 ju\u017c mog\u0105 si\u0119 zg\u0142asza\u0107. Szczeg\u00f3\u0142y od Adrianny Otr\u0119by w programie \"Polska i \u015awiat\".", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/rocznica-wybuchu-powstania-w-getcie-warszawskim-akcja-zonkile-st7732347?source=rss", "date_published": "2024-01-20T13:21:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zamarzni\u0119te stawy nie nadaj\u0105 si\u0119 do spacer\u00f3w. Wa\u017cny apel do mieszka\u0144c\u00f3w", "description": "<img alt=\"Zamarzni\u0119te stawy nie nadaj\u0105 si\u0119 do spacer\u00f3w. Wa\u017cny apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d2lsi9-ludzie-spacerujacy-po-jeziorku-czerniakowskim-w-warszawie-7722417/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Uwaga, z powod\u00f3w bezpiecze\u0144stwa apelujemy, \u017ceby nie wchodzi\u0107 na l\u00f3d na stawie w parku Pole Mokotowskie\" - zaapelowa\u0142 Sto\u0142eczny Zarz\u0105d Zieleni. W ubieg\u0142ym tygodniu na Kontakt 24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia od internautki, na kt\u00f3rych wida\u0107 ludzi spaceruj\u0105cych po zamarzni\u0119tym Jeziorku Czerniakowskim w Warszawie. W\u015br\u00f3d nich mo\u017cna by\u0142o zauwa\u017cy\u0107 kobiet\u0119 spaceruj\u0105c\u0105 z dzieckiem w w\u00f3zku czy osoby na \u0142y\u017cwach", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-zarzad-zieleni-apeluje-o-niewchodzenie-na-zamarzniety-staw-st7732216?source=rss", "date_published": "2024-01-20T13:08:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Bia\u0142y Dom: Biden powiedzia\u0142 Netanjahu, \u017ce jest za powstaniem pa\u0144stwa palesty\u0144skiego", "description": "<img alt=\"Bia\u0142y Dom: Biden powiedzia\u0142 Netanjahu, \u017ce jest za powstaniem pa\u0144stwa palesty\u0144skiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ulmib-pap_20231206_1m0-7732614/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden w rozmowie z premierem Izraela Benjaminem Netanjahu powt\u00f3rzy\u0142 swoje silne przekonanie o potrzebie powstania pa\u0144stwa palesty\u0144skiego, rozumiej\u0105c, \u017ce nie stanie si\u0119 to ju\u017c jutro - poinformowa\u0142 rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby. Wcze\u015bniej Departamentu Stanu USA oceni\u0142, \u017ce plan ten jest historyczn\u0105 szans\u0105 dla Izraela zapewnienia sobie trwa\u0142ego bezpiecze\u0144stwa.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-bialy-dom-joe-biden-powiedzial-benjaminowi-netanjahu-ze-jest-za-powstaniem-panstwa-palestynskiego-7732040?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:56:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ci\u0119\u017cka lampa zwisa\u0142a nad chodnikiem, zagra\u017ca\u0142a przechodniom", "description": "<img alt=\"Ci\u0119\u017cka lampa zwisa\u0142a nad chodnikiem, zagra\u017ca\u0142a przechodniom\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3mjc5a-zwisajaca-lampa-zagrazala-przechodniom-7732482/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ci\u0119\u017cka lampa zwisa\u0142a nad chodnikiem na warszawskim Targ\u00f3wku, mog\u0142a spa\u015b\u0107 na pieszych. Zagro\u017ceniem zaj\u0119li si\u0119 stra\u017cnicy miejscy, kt\u00f3rzy zabezpieczyli rejon i wezwali stra\u017c po\u017carn\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-ciezka-lampa-zwisala-nad-chodnikiem-zagrazala-przechodniom-st7732473?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Autobus zjecha\u0142 z jezdni i uderzy\u0142 w s\u0142up. Poszkodowana jedna osoba", "description": "<img alt=\"Autobus zjecha\u0142 z jezdni i uderzy\u0142 w s\u0142up. Poszkodowana jedna osoba\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k0idgy-wypadek-w-miejscowosci-ryczolek-7732580/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypadek na drodze krajowej numer dwa pomi\u0119dzy Mi\u0144skiem Mazowieckim i Siedlcami. Na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Ryczo\u0142ek autobus zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w przydro\u017cny s\u0142up. Poszkodowany zosta\u0142 kierowca.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/dk2-ryczolek-autobus-uderzyl-w-slup-ranny-kierowca-i-utrudnienia-st7732592?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:32:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Bia\u0142ystok pod \u015bniegiem, zwo\u0142ano sztab kryzysowy", "description": "<img alt=\"Bia\u0142ystok pod \u015bniegiem, zwo\u0142ano sztab kryzysowy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-x9dg5x-zasypany-bialystok-7732589/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Padaj\u0105cy \u015bnieg i wiej\u0105cy wiatr utrudnia w sobot\u0119 warunki jazdy na p\u00f3\u0142nocy Polski. W niekt\u00f3rych miejscach tworz\u0105 si\u0119 zaspy i zalega b\u0142oto po\u015bniegowe. Prezydent Bia\u0142egostoku Tadeusz Truskolaski poinformowa\u0142 o zwo\u0142aniu sztabu kryzysowego w zwi\u0105zku z intensywnymi opadami.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/sniezyce-na-polnocy-polski-bialystok-zasypany-zwolano-sztab-kryzysowy-st7732565?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:32:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w nocy przed komisariatem. Policja prosi o kontakt \u015bwiadk\u00f3w", "description": "<img alt=\"M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w nocy przed komisariatem. Policja prosi o kontakt \u015bwiadk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-649iia-policja-shutterstock_2208000069-7721997/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Komendy Miejskiej Policji w Cz\u0119stochowie (woj. \u015bl\u0105skie) pod nadzorem prokuratury wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny. 20 stycznia w nocy funkcjonariusze znale\u017ali zw\u0142oki 53-latka, le\u017c\u0105ce przed budynkiem komisariatu policji. Policjanci prosz\u0105 o kontakt osoby maj\u0105ce jak\u0105kolwiek wiedz\u0119 na temat okoliczno\u015bci, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny lub widzia\u0142y go wcze\u015bniej.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-mezczyzna-zmarl-w-nocy-przed-komisariatem-prokurator-zadecydowal-o-przeprowadzeniu-sekcji-zwlok-7732558?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:30:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Podjechali do auta, wybili szyb\u0119 i rozpylili substancj\u0119. Policja poszukuje \u015bwiadk\u00f3w. Nagranie", "description": "<img alt=\"Podjechali do auta, wybili szyb\u0119 i rozpylili substancj\u0119. Policja poszukuje \u015bwiadk\u00f3w. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-umprkl-policja-poszukuje-swiadkow-zniszczenia-samochodu-pakosc-7732424/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Pako\u015bci (woj. kujawsko-pomorskie) prosi \u015bwiadk\u00f3w zniszczenia samochodu o kontakt. Do zdarzenia dosz\u0142o na pocz\u0105tku stycznia tego roku. Nieznani sprawcy podjechali, zbili szyb\u0119 i rozpylili substancj\u0119 o silnej woni. Osoby, kt\u00f3re widzia\u0142y to zdarzenie albo wiedz\u0105 co\u015b na ten temat, proszone s\u0105 o kontakt z Komisariatem Policji w Pako\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/pakosc-policja-poszukuje-swiadkow-zniszczenia-samochodu-udostepnia-nagranie-7732461?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:25:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kosiniak-Kamysz: szans\u0119 na zwyci\u0119stwo w wyborach samorz\u0105dowych dadz\u0105 nam dwa bloki", "description": "<img alt=\"Kosiniak-Kamysz: szans\u0119 na zwyci\u0119stwo w wyborach samorz\u0105dowych dadz\u0105 nam dwa bloki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q6891-psl-7732555/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    My\u015bl\u0119, \u017ce to by by\u0142o bardzo dobre, gdyby by\u0142y dwa bloki - Trzecia Droga i drugi zwi\u0105zany z Platform\u0105 Obywatelsk\u0105 i Lewic\u0105. Maj\u0105 szans\u0119 wygra\u0107 w ca\u0142ej Polsce - oceni\u0142 wicepremier, prezes Polskiego Stronnictwa Ludowego W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz odnosz\u0105c si\u0119 do wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. - Nie wygramy w wielu wojew\u00f3dztwach, gdyby\u015bmy szli jedn\u0105 list\u0105 - doda\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-wladyslaw-kosiniak-kamysz-szanse-na-zwyciestwo-dadza-nam-dwa-bloki-7732563?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:15:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Z\u0142odziej defibrylatora zatrzymany. Grozi mu do 10 lat wi\u0119zienia", "description": "<img alt=\"Z\u0142odziej defibrylatora zatrzymany. Grozi mu do 10 lat wi\u0119zienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-85aiq9-kradziez-defibrylatora-7725519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna zatrzymany w zwi\u0105zku z kradzie\u017c\u0105 defibrylatora AED spod koszali\u0144skiej szko\u0142y przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanych mu czyn\u00f3w. 45-latek trafi\u0142 do tymczasowego aresztu, grozi mu do 10 lat wi\u0119zienia. Urz\u0105dzenie ukradziono z Punktu \u017bycia przy Szkole Podstawowej nr 5 w Koszalinie w nocy z 14 na 15 stycznia.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-zlodziej-defibrylatora-zatrzymany-grozi-mu-do-10-lat-wiezienia-7732301?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:54:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "ONZ: Strefa Gazy piek\u0142em dla nowo narodzonych dzieci", "description": "<img alt=\"ONZ: Strefa Gazy piek\u0142em dla nowo narodzonych dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qbeuq7-dzieci-w-strefie-gazy-7710201/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedstawiciele organizacji humanitarnych ONZ ostrzegaj\u0105, \u017ce w Strefie Gazy nowo narodzone dzieci prze\u017cywaj\u0105 piek\u0142o, a wiele innych umiera w wyniku pogarszaj\u0105cych si\u0119 warunk\u00f3w sanitarnych.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/onz-strefa-gazy-pieklem-dla-nowo-narodzonych-dzieci-7732038?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:24:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wjecha\u0142 na boisko i kr\u0119ci\u0142 b\u0105czki. \"To by\u0142o z\u0142o\u015bliwe zachowanie\"", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 na boisko i kr\u0119ci\u0142 b\u0105czki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cejuwx-sprawca-wjechal-na-murawe-boiska-klubu-lks-start-szczawin-7730979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nieznany sprawca po raz kolejny wjecha\u0142 samochodem na boisko klubu LKS Start Szczawin (woj. \u0142\u00f3dzkie) i kr\u0119ci\u0142 b\u0105czki na zamarzni\u0119tej murawie. - Brakuje tu jakiejkolwiek logiki, on wjecha\u0142 na to boisko kiedy trwa budowa ogrodzenia, le\u017c\u0105 tam r\u00f3\u017cne elementy, lawirowa\u0142 pomi\u0119dzy nimi. Ewidentnie robi to z\u0142o\u015bliwie - komentuje prezes klubu.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/szczawin-gmina-zgierz-wjechal-na-boisko-i-krecil-baczki-to-bylo-zlosliwe-zachowanie-7731001?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:02:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zmar\u0142 prof. Piotr W\u0119gle\u0144ski, by\u0142y rektor Uniwersytetu Warszawskiego", "description": "<img alt=\"Zmar\u0142 prof. Piotr W\u0119gle\u0144ski, by\u0142y rektor Uniwersytetu Warszawskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6og8xj-zmarl-prof-piotr-weglenski-7732234/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O \u015bmierci prof. Piotra W\u0119gle\u0144skiego poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Uniwersytet Warszawski. By\u0142 wybitnym uczonym, wieloletnim prorektorem i rektorem uczelni.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zmarl-prof-piotr-weglenski-byly-rektor-uniwersytetu-warszawskiego-st7732235?source=rss", "date_published": "2024-01-20T09:44:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Widmo \"shutdownu\" oddalone. Prezydent USA podpisa\u0142 prowizorium bud\u017cetowe", "description": "<img alt=\"Widmo \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-ns4abq-prezydent-usa-joe-biden-7732236/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe\u00a0Biden\u00a0podpisa\u0142 w pi\u0105tek prowizorium bud\u017cetowe, tym samym zagwarantowa\u0142  finansowanie pa\u0144stwa do 1 marca. To pomo\u017ce unikn\u0105\u0107 zamkni\u0119cia cz\u0119\u015bci instytucji administracji federalnej - poda\u0142 Bia\u0142y Dom. To ju\u017c trzecie przed\u0142u\u017cenie ubieg\u0142orocznego bud\u017cetu od ko\u0144ca roku fiskalnego.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/usa-prezydent-joe-biden-podpisal-prowizorium-budzetowe-zatrzymujac-shutdown-st7732262?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:37:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Du\u017cy po\u017car pustostanu. Sp\u0142on\u0119\u0142o poddasze", "description": "<img alt=\"Du\u017cy po\u017car pustostanu. Sp\u0142on\u0119\u0142o poddasze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zf2zj4-pozar-pustostanu-bytom-7732224/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy wybuch\u0142 po\u017car na poddaszu w pustostanie w Bytomiu (woj. \u015bl\u0105skie). Pali\u0142o si\u0119 oko\u0142o 600 metr\u00f3w kwadratowych powierzchni dachu. Ogie\u0144 gasi\u0142o 15 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Nikt nie ucierpia\u0142. Przyczyny po\u017caru s\u0105 ustalane przez policj\u0119. Kilka dni temu z budynku zostali wysiedleni ostatni lokatorzy.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/bytom-pozar-pustostanu-palilo-sie-600-metrow-poddasza-7732239?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:36:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rosn\u0105 zaleg\u0142o\u015bci senior\u00f3w. Rekordzista ma do sp\u0142aty ponad 88 milion\u00f3w z\u0142otych", "description": "<img alt=\"Rosn\u0105 zaleg\u0142o\u015bci senior\u00f3w. Rekordzista ma do sp\u0142aty ponad 88 milion\u00f3w z\u0142otych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5tggk-obietnice-minus-emerytury-stazowe-6749631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaleg\u0142o\u015bci senior\u00f3w w ostatnim roku wzros\u0142y o prawie miliard z\u0142otych do 11,6 miliarda z\u0142otych. Zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 te\u017c liczba os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 nieop\u0142acone zobowi\u0105zania. Tak wynika z danych Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w BIG InfoMonitor oraz bazy Biura Informacji Kredytowej. Rekordzista z wojew\u00f3dztwa lubelskiego ma ponad 88 milion\u00f3w z\u0142otych nieop\u0142aconych zobowi\u0105za\u0144.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/inflacja-w-polsce-rosna-zaleglosci-seniorow-rekordzista-z-wojewodztwa-lubelskiego-dane-z-rejestru-dluznikow-big-infomonitor-oraz-bazy-biura-informacji-kredytowej-st7732188?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:05:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Alec Baldwin oskar\u017cony o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci operatorki Halyny Hutchins", "description": "<img alt=\"Alec Baldwin oskar\u017cony o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci operatorki Halyny Hutchins\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9bya83-alec-baldwin-6721098/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski aktor Alec Baldwin zosta\u0142 oskar\u017cony o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci w wyniku postrzelenia operatorki Halyny Hutchins na planie filmu \"Rust\". Grozi mu kara wi\u0119zienia i grzywny.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-alec-baldwin-oskarzony-o-nieumyslne-spowodowanie-smierci-operatorki-halyny-hutchins-7732042?source=rss", "date_published": "2024-01-20T05:12:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "System zmusi kierowc\u00f3w do skupienia uwagi na drodze", "description": "<img alt=\"System zmusi kierowc\u00f3w do skupienia uwagi na drodze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7axiq9-droga-7732018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ostro\u017cno\u015b\u0107 na drodze to dla kierowcy rzecz wa\u017cna, jednak czasem umyka. Spraw\u0119 za\u0142atwi\u0107 ma specjalny system zmuszaj\u0105cy prowadz\u0105cego auto do skupienia uwagi na drodze. Za dwa lata ma by\u0107 instalowany we wszystkich nowych autach. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/system-zmusi-kierowcow-do-skupienia-uwagi-na-drodze-7731993?source=rss", "date_published": "2024-01-20T04:44:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota 20.01. Opady w wielu regionach", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota 20.01. Opady w wielu regionach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-oruhw7-snieg-7731983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 20.01 zapowiada si\u0119 zimowo w wielu regionach. Prognozowane s\u0105 opady \u015bniegu, miejscami spadnie nawet do 10 centymetr\u00f3w. Lokalnie utrudnieniem stanie si\u0119 tak\u017ce silny wiatr.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-sobota-2001-opady-w-wielu-regionach-st7731940?source=rss", "date_published": "2024-01-20T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]