[{"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Korzy\u015bci z euro s\u0105 \u0142atwo widoczne, ryzyka g\u0142\u0119biej ukryte [OPINIA]", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5e6c1260-4e16-4641-99c7-38a6b024dfb7\" width=\"308\" /> Ryzyka, jakie wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z rezygnacj\u0105 z w\u0142asnej waluty, mog\u0105 by\u0107 na pierwszy rzut oka niewidoczne, lecz s\u0105 bardzo powa\u017cne - pisze w opinii dla money.pl Stefan Kawalec, ekonomista, by\u0142y wiceminister finans\u00f3w, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca tzw. planu Balcerowicza.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/korzysci-z-euro-sa-latwo-widoczne-ryzyka-glebiej-ukryte-opinia-6983932629068288a.html", "date_published": "2024-01-20T18:55:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Falstart nowej minister? Nowe doniesienia ws. KPO dla Polski", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a992a4d-8a4d-4072-8399-577adf8cc4f5\" width=\"308\" /> Komisja Europejska nie potwierdza, \u017ce Polska spe\u0142ni\u0142a trzy warunki niezb\u0119dne do uruchomienia funduszy sp\u00f3jno\u015bci w kwocie 76 mld euro z bud\u017cetu na lata 2021-2027 - ustali\u0142o RMF FM. Tym samym informacje przekazane przez minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyn\u0119 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz mog\u0142y okaza\u0107 si\u0119 falstartem.", "link": "https://www.money.pl/fundusze/falstart-nowej-minister-nowe-doniesienia-ws-kpo-dla-polski-6986829250067200a.html", "date_published": "2024-01-20T17:00:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "\"Kolesiostwo\" w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. Ekspertka: znowu zatrzymamy si\u0119 na aferach", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/4a36f4ac-8401-48b8-a226-f391ef7bbffb.jpg\" width=\"308\" /> - Gdyby\u015bmy mieli w Polsce w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa niezale\u017cn\u0105 od polityk\u00f3w kadr\u0119 menad\u017cersk\u0105 i zarz\u0105dzanie, kt\u00f3re polega na \u0142\u0105czeniu biznesu z dobrem publicznym, to by\u015bmy dzi\u015b mogli my\u015ble\u0107 o tym, jak rozwija\u0107 kraj i zadba\u0107 o to, by inwestycji by\u0142o w Polsce jak najwi\u0119cej. Bo to prowadzi do rozwoju spo\u0142eczno-gospodarczego na przestrzeni lat - powiedzia\u0142a w programie \"Newsroom\" WP dr Edyta Wojtyla z Uniwersytetu WSB Merito w Poznaniu. - Znowu zatrzymamy si\u0119 na aferach. Trzeba to naprawi\u0107, bo system doboru zarz\u0105d\u00f3w by\u0142 patologiczny, niejasny i niejawny. Problem \"kolesiostwa\", nepotyzmu w tego typu strukturach jest od wielu lat, nie od o\u015bmiu. Trzeba o tym pami\u0119ta\u0107. Pora to uporz\u0105dkowa\u0107, ale to tylko jeden z element\u00f3w. Mamy wiele innych wa\u017cnych rzeczy do zrobienia ju\u017c dzisiaj - uwa\u017ca ekspertka.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kolesiostwo-w-spolkach-skarbu-panstwa-ekspertka-znowu-zatrzymamy-sie-na-aferach-6986042247145601v.html", "date_published": "2024-01-20T16:27:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Zmiany w rolniczych emeryturach. Nowe kwoty od marca", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/75ea21f0-677e-4156-910b-dce9c5de92d1\" width=\"308\" /> Marcowa waloryzacja emerytur i rent obejmie r\u00f3wnie\u017c \u015bwiadczenia dla senior\u00f3w, kt\u00f3rym pieni\u0105dze wyp\u0142aca Kasa Rolniczego Ubezpieczenia Spo\u0142ecznego. Emeryci-rolnicy dostan\u0105 podwy\u017cki, jednak nie tak du\u017ce, jak mogli si\u0119 spodziewa\u0107.", "link": "https://www.money.pl/emerytury/zmiany-w-rolniczych-emeryturach-nowe-kwoty-od-marca-6986780730657440a.html", "date_published": "2024-01-20T14:45:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ostatnie dni nominat\u00f3w PiS w sp\u00f3\u0142kach. \"Rusza fala walnych zgromadze\u0144\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/2a61c7f6-68b8-4883-bade-332aad97ee4f.jpg\" width=\"308\" /> Nominaci PiS boj\u0105 si\u0119 zemsty rz\u0105du Tuska - informuj\u0105 media. Co powstrzymuje nowy rz\u0105d przed tym, by szybko wymieni\u0107 kadry i uporz\u0105dkowa\u0107 sytuacj\u0119 w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa? - My\u015bl\u0119, \u017ce to s\u0105 dwa elementy. Za poprzedniej w\u0142adzy dosz\u0142o do pr\u00f3by betonowania zmian w sp\u00f3\u0142kach skarbu pa\u0144stwa - tak jak w Trybunale Konstytucyjnym, prokuraturze, w s\u0105dach. I to jest jeden aspekt - powiedzia\u0142 w programie \"Newsroom\" WP prof. Micha\u0142 Romanowski, specjalista w zakresie prawa cywilnego i handlowego. - Drugi to fakt, \u017ce s\u0105 pewne procedury wynikaj\u0105ce z Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i ze statut\u00f3w sp\u00f3\u0142ek. Tam gdzie Skarb Pa\u0144stwa ma 100 proc. udzia\u0142\u00f3w, od razu mo\u017cna zwo\u0142a\u0107 walne zgromadzenie i dokona\u0107 zmian, a tam gdzie pa\u0144stwo ma udzia\u0142y, czas si\u0119 wyd\u0142u\u017ca o kilka tygodni. Z doniesie\u0144 medialnych, kt\u00f3re mamy, wynika, \u017ce fala walnych zgromadze\u0144 rusza w najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142kach z ko\u0144cem stycz", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ostatnie-dni-nominatow-pis-w-spolkach-rusza-fala-walnych-zgromadzen-6985692844771457v.html", "date_published": "2024-01-20T13:00:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Jeden z WIRON-\u00f3w zawieszony. Kancelarie na to czeka\u0142y", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/74971ec2-d6f2-412e-9c2b-caa150fea08a\" width=\"308\" /> Zawieszono jeden ze wska\u017anik\u00f3w z grupy WIRON, bo rewizja danych bazowych wykaza\u0142a b\u0142\u0119dy. Administrator i banki nie widz\u0105 w tym problemu, a eksperci \u2013 owszem. Punktuj\u0105 wady nast\u0119pcy WIBOR-u, kt\u00f3ry stanowi podstaw\u0119 oprocentowania tysi\u0119cy kredyt\u00f3w. Prawnicy za\u015b zacieraj\u0105 r\u0119ce.", "link": "https://www.money.pl/banki/jeden-z-wiron-ow-zawieszony-kancelarie-na-to-czekaly-6986432343382784a.html", "date_published": "2024-01-20T11:51:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Podatek Belki do zmiany. Minister: wkr\u00f3tce projekt. Pad\u0142 termin", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c390860f-9e64-422a-8f4c-6d056ba1d6f5\" width=\"308\" /> Minister finans\u00f3w zapowiedzia\u0142, \u017ce jego resort przedstawi propozycj\u0119 obni\u017cenie podatku Belki. Tego, co rz\u0105d chce z nim zrobi\u0107, mamy dowiedzie\u0107 si\u0119 w lutym. W kampanii wyborczej KO proponowa\u0142a, by nie p\u0142aci\u0142y go ci, kt\u00f3rych zyski z oszcz\u0119dno\u015bci i inwestycji nie przekraczaj\u0105 100 tys. z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/podatki/podatek-belki-do-zmiany-minister-wkrotce-projekt-padl-termin-6986677587597984a.html", "date_published": "2024-01-20T06:36:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ucieczka spod topora. Minister chwalony za decyzj\u0119, ale obawy rosn\u0105", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/32a5ad6f-99ac-4a0b-84f0-6bd1f5dff214\" width=\"308\" /> Wprowadzenie obowi\u0105zkowego Krajowego Systemu e-Faktur zosta\u0142o odroczone. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o rozs\u0105dnej decyzji ministra, kt\u00f3ra pozwala unikn\u0105\u0107 potencjalnej zapa\u015bci systemu obejmuj\u0105cego wszystkie firmy w Polsce. Podkre\u015blaj\u0105 jednak, \u017ce te rewolucyjne zmiany s\u0105 nieuniknione. Martwi\u0105 si\u0119, co b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o teraz.", "link": "https://www.money.pl/podatki/ucieczka-spod-topora-minister-chwalony-za-decyzje-ale-obawy-rosna-6986364937480960a.html", "date_published": "2024-01-20T06:04:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]