[{"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Fundusz Ko\u015bcielny jest reliktem przesz\u0142o\u015bci\". Kosiniak-Kamysz dosta\u0142 od Tuska p\u00f3\u0142 roku", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l49kgl-mikolajewska-2-7732906/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wicepremier zapowiada zmiany.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/likwidacja-funduszu-koscielnego-jest-reliktem-przeszlosci-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ma-pol-roku-st7732816?source=rss", "date_published": "2024-01-20T19:56:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "By\u0142y szef CBA o W\u0105siku i Kami\u0144skim: to nie jest pierwszy problem, kt\u00f3ry mo\u017ce ich spotka\u0107", "description": "<img alt=\"By\u0142y szef CBA o W\u0105siku i Kami\u0144skim: to nie jest pierwszy problem, kt\u00f3ry mo\u017ce ich spotka\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-559187-wasik-kaminski-7637889/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pawe\u0142 Wojtunik by\u0142 go\u015bciem \"Fakt\u00f3w po Faktach\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-skazani-pawel-wojtunik-byly-szef-cba-komentuje-7732868?source=rss", "date_published": "2024-01-20T19:39:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "13-latk\u0119 uratowa\u0142a kartka z napisem \"help me\". Porywacz przyzna\u0142 si\u0119 do zarzut\u00f3w", "description": "<img alt=\"13-latk\u0119 uratowa\u0142a kartka z napisem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ic652l-policja-w-teksasie-zdjecie-ilustracyjne-7732821/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W San Antonio.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-san-antonio-uprowadzona-13-latke-uratowala-kartka-z-napisem-help-me-7732805?source=rss", "date_published": "2024-01-20T18:31:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u015awietlisty obiekt na niebie. Nagranie", "description": "<img alt=\"\u015awietlisty obiekt na niebie. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5huiyh-meteor-7732836/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Meteor nad Wielk\u0105 Brytani\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wielka-brytania-anglia-kula-swiatla-przeciela-niebo-nadhrabstwem-devon-st7732830?source=rss", "date_published": "2024-01-20T18:15:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Dwa brytyjskie okr\u0119ty zderzy\u0142y si\u0119 u wybrze\u017cy Zatoki Perskiej", "description": "<img alt=\"Dwa brytyjskie okr\u0119ty zderzy\u0142y si\u0119 u wybrze\u017cy Zatoki Perskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2px60k-dwa-brytyjskie-statki-zderzyly-sie-w-bahrajnie-7732795/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O zdarzeniu poinformowa\u0142a Kr\u00f3lewska Marynarka Wojenna.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bahrajn-dwa-brytyjskie-tralowce-zderzyly-sie-w-porcie-7732791?source=rss", "date_published": "2024-01-20T17:20:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polacy dzielnie walczyli o podium w dru\u017cyn\u00f3wce", "description": "<img alt=\"Polacy dzielnie walczyli o podium w dru\u017cyn\u00f3wce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-akv4nb-dawid-kubacki-w-zakopanem-7732817/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wygrali z du\u017c\u0105 przewag\u0105 nad reszt\u0105 stawki Austriacy.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/skoki-narciarskie-zakopane-2024-wyniki-i-relacja-konkurs-druzynowy-pucharu-swiata_sto9980394/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T16:57:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Walcz\u0105 po stronie Ukrainy. Ojczyzn\u0119 nazywaj\u0105 okupantem", "description": "<img alt=\"Walcz\u0105 po stronie Ukrainy. Ojczyzn\u0119 nazywaj\u0105 okupantem\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1mj5qy-kaleta-7732792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niekt\u00f3rzy \u017co\u0142nierze Batalionu Syberia chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do Rosji i wcieli\u0107 si\u0119 do partyzantki.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/rosyjscy-ochotnicy-z-batalionu-syberia-walcza-po-stronie-ukrainy-swoja-ojczyzne-nazywaja-okupantem-st7732788?source=rss", "date_published": "2024-01-20T16:36:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Burza \u015bnie\u017cna doprowadzi\u0142a do parali\u017cu komunikacyjnego. \"Mocno wieje, ci\u0119\u017car\u00f3wka si\u0119 ko\u0142ysze\"", "description": "<img alt=\"Burza \u015bnie\u017cna doprowadzi\u0142a do parali\u017cu komunikacyjnego. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4g8ui0-sypnelo-sniegiem-w-zagrzebiu-7732786/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Chorwacji sypn\u0119\u0142o \u015bniegiem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chorwacja-burza-sniezna-doprowadzila-do-paralizu-komunikacyjnego-mocno-wieje-ciezarowka-sie-kolysze-st7732715?source=rss", "date_published": "2024-01-20T16:03:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Chcieli szuka\u0107 w puszczy migranta. Zobaczyli szlaban i stra\u017cnik\u00f3w. Jest zawiadomienie do prokuratury", "description": "<img alt=\"Chcieli szuka\u0107 w puszczy migranta. Zobaczyli szlaban i stra\u017cnik\u00f3w. Jest zawiadomienie do prokuratury \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x9pozi-chcieli-znalezc-migranta-potrzebujacego-pomocy-zdjecie-ilustracyjne-7732750/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cia\u0142o Afga\u0144czyka zosta\u0142o znalezione po miesi\u0105cu.", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/hajnowka-dyrekcja-bialowieskiego-parku-narodowego-miala-nie-zgodzic-sie-aby-spolecznicy-szukali-migranta-7732765?source=rss", "date_published": "2024-01-20T15:56:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u0141ukasz Piebiak ma by\u0107 przes\u0142uchany jako \u015bwiadek. W tle afera hejterska", "description": "<img alt=\"\u0141ukasz Piebiak ma by\u0107 przes\u0142uchany jako \u015bwiadek. W tle afera hejterska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ff3cjw-lukasz-piebiak-5646907/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142 Onet.", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-hejterska-lukasz-piebiak-byl-wiceminister-sprawiedliwosci-ma-byc-przesluchany-jako-swiadek-chodzi-o-sprawe-sedziego-waldemara-zurka-7732751?source=rss", "date_published": "2024-01-20T15:52:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kierowca zgin\u0105\u0142 w p\u0142on\u0105cym aucie na S\u0142owacji. Mia\u0142o polsk\u0105 rejestracj\u0119", "description": "<img alt=\"Kierowca zgin\u0105\u0142 w p\u0142on\u0105cym aucie na S\u0142owacji. Mia\u0142o polsk\u0105 rejestracj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qdf2qe-miejsce-wypadku-7732803/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do wypadku dosz\u0142o w tunelu Horelica.", "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/slowacja-kierowca-zginal-w-plonacym-aucie-mialo-polska-rejestracje-7732779?source=rss", "date_published": "2024-01-20T15:36:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Atak zimy w Warszawie. Wszystkie posypywarki na ulicach", "description": "<img alt=\"Atak zimy w Warszawie. Wszystkie posypywarki na ulicach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jvaau2-snieg-w-warszawie-7732757/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Oczyszczania Miasta og\u0142osi\u0142 akcj\u0119 ALFA.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/atak-zimy-w-warszawie-wszystkie-posypywarki-na-ulicach-st7732737?source=rss", "date_published": "2024-01-20T15:09:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wieczorek: rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 rozmowy o koalicji PO-Nowa Lewica w\u00a0wyborach samorz\u0105dowych", "description": "<img alt=\"Wieczorek: rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 rozmowy o koalicji PO-Nowa Lewica w\u00a0wyborach samorz\u0105dowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rkuzlv-minister-nauki-i-szkolnictwa-wyzszego-dariusz-wieczorek-na-konferencji-prasowej-7732708/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142 wiceprzewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy.", "link": "https://tvn24.pl/polska/dariusz-wieczorek-rozpoczely-sie-rozmowy-o-koalicji-po-nowa-lewica-wwyborach-samorzadowych-7732705?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:54:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ksi\u0105dz, kt\u00f3ry zniszczy\u0142 groby w Nowej Wsi E\u0142ckiej, skazany", "description": "<img alt=\"Ksi\u0105dz, kt\u00f3ry zniszczy\u0142 groby w Nowej Wsi E\u0142ckiej, skazany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fdrpgs-koparka-wyciagala-korzenie-5064091/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych grzywny oraz 14 tys. z\u0142 nawi\u0105zki.", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/nowa-wies-elcka-ksiadz-skazany-za-zniszczenie-przedwojennych-grobow-mazurow-7732678?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:52:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ukrai\u0144cy zestrzelili rzadki pocisk. \"To pierwszy znany przypadek jego u\u017cycia\"", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy zestrzelili rzadki pocisk. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mpweji-pocisk-7730542/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pisze wojskowy portal Defense Express.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-defense-express-o-zestrzelonym-rosyjskim-pocisku-p-35-7730539?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:52:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "W dru\u017cynie si\u0142a. Skoczkowie walcz\u0105 w Zakopanem", "description": "<img alt=\"W dru\u017cynie si\u0142a. Skoczkowie walcz\u0105 w Zakopanem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ti70s4-kamil-stoch-w-zakopanem-7732738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja na \u017cywo w eurosport.pl.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/zakopane/2023-2024/live-duza-skocznia-druzyna-mezczyzni_mtc1474293/live-commentary.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Spotkanie w ministerstwie klimatu. Ambasador USA o \"najwy\u017cszym priorytecie\"", "description": "<img alt=\"Spotkanie w ministerstwie klimatu. Ambasador USA o \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-a5cqci-minister-paulina-hennig-kloska-ambasador-mark-brzezinski-wiceminister-milosz-motyka-7732710/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ambasador USA w Polsce Mark Brzezinski po spotkaniu z minister klimatu Paulin\u0105 Hennig-Klosk\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/elektrownia-jadrowa-w-polsce-minister-klimatu-i-srodowiska-paulina-hennig-kloska-spotkala-sie-z-ambasadorem-usa-w-polsce-markiem-brzezinskim-st7732682?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Przed nami okres sztormowej pogody. Czeka nas ocieplenie", "description": "<img alt=\"Przed nami okres sztormowej pogody. Czeka nas ocieplenie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hrih3j-pogoda-7732701/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y prognozy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-5-dni-przed-nami-okres-sztormowej-pogody-ocieplenie-st7732644?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:28:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Mamy do czynienia z pandemi\u0105 problematycznego u\u017cywania internetu\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hawfeq-shutterstock_1262259604-7732709/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Go\u015bcie \"Wstajesz i weekend\": Magdalena Bigaj, prezeska Fundacji Instytut Cyfrowego Obywatelstwa i Dariusz Gocza\u0142, re\u017cyser i producent.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wstajesz-i-weekend-rozmowa-o-zdrowiu-psychicznym-dzieci-magdalena-bigaj-i-dariusz-goczal-7732597?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:19:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Doradca prezydenta komentuje to, co zezna\u0142 Wypij przed komisja \u015bledcz\u0105", "description": "<img alt=\"Doradca prezydenta komentuje to, co zezna\u0142 Wypij przed komisja \u015bledcz\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3iy4wm-michal-wypij-7730873/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug kt\u00f3rych doradca Andrzeja Dudy Jerzy Milewski poprosi\u0142 o spotkanie z jego ojcem.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-komisja-sledcza-doradca-prezydenta-skomentowal-zeznania-michala-wypija-7732668?source=rss", "date_published": "2024-01-20T14:09:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Dlaczego niesporczaki s\u0105 tak niezniszczalne? Najnowsze odkrycie", "description": "<img alt=\"Dlaczego niesporczaki s\u0105 tak niezniszczalne? Najnowsze odkrycie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1kwlys-niesporczak-4972319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naukowc\u00f3w od dawna nurtuje, w czym tkwi sekret tych mikroskopijnych organizm\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/niesporczaki-badanie-naukowe-dlaczego-niesporczaki-sa-tak-niezniszczalne-st7732471?source=rss", "date_published": "2024-01-20T13:44:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u015awi\u0105tek nie rozpacza. \"Sezon trwa jeszcze 11 miesi\u0119cy\"", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek nie rozpacza. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6swmkg-iga-swiatek-po-3-7732673/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek rozmawia\u0142a z Eurosportem po pora\u017cce w Australian Open.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/iga-swiatek-po-przegranej-z-linda-noskova-w-3.-rundzie.-wypowiedzi-wideo_sto9979447/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T13:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Niezb\u0119dne b\u0119d\u0105 budziki. Podano godzin\u0119 meczu Fr\u0119ch", "description": "<img alt=\"Niezb\u0119dne b\u0119d\u0105 budziki. Podano godzin\u0119 meczu Fr\u0119ch\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a1hsle-magdalena-frech-7732646/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Magdalena Fr\u0119ch kontynuuje wspania\u0142\u0105 przygod\u0119 w Australian Open. W nocy z soboty na niedziel\u0119 zagra o miejsce w \u0107wier\u0107finale z Coco Gauff. O kt\u00f3rej godzinie pocz\u0105tek meczu?", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/magdalena-frech-coco-gauff-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-mecz_sto9979078/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T13:08:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ksi\u0119\u017ca chcieli sprzeda\u0107 kie\u0142 s\u0142onia. Transakcj\u0119 przerwali policjanci", "description": "<img alt=\"Ksi\u0119\u017ca chcieli sprzeda\u0107 kie\u0142 s\u0142onia. Transakcj\u0119 przerwali policjanci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9e7ew1-chodzi-o-kiel-slonia-zdjecie-ilustracyjne-7732569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za handel takimi przedmiotami grozi od trzech miesi\u0119cy do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-dwaj-ksieza-chcialo-sprzedac-kiel-slonia-transakcje-przerwali-policjanci-7732570?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:51:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "W alkomacie zabrak\u0142o skali. Cztery osoby w szpitalu", "description": "<img alt=\"W alkomacie zabrak\u0142o skali. Cztery osoby w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-fxyans-wypadek-w-zbeninach-7732294/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Zbeniny (woj. pomorskie).", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/kierowca-byl-tak-pijany-ze-w-alkomacie-zabraklo-skali-zderzyl-sie-z-ciezarowka-7732268?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:44:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Beckenbauer po\u017cegnany z honorami. \"Dzi\u0119kujemy, Franz\"", "description": "<img alt=\"Beckenbauer po\u017cegnany z honorami. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9hkznv-franz-beckenbauer-zostal-pozegnany-z-honorami-7732605/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wzruszaj\u0105ce chwile na stadionie w Monachium.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/franz-beckenbauer-nie-zyje.-jak-zostal-pozegnany-gdzie-jak-wygladaly-uroczystosci_sto9977370/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:41:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Fundusz Ko\u015bcielny do zmiany. Wicepremier zapowiada pierwsze posiedzenie zespo\u0142u", "description": "<img alt=\"Fundusz Ko\u015bcielny do zmiany. Wicepremier zapowiada pierwsze posiedzenie zespo\u0142u\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8unf22-kosciol-lawy-covid-shutterstock1152589436-5227903/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zgodnie z bud\u017cetem pa\u0144stwa na 2024 rok Fundusz Ko\u015bcielny ma wynie\u015b\u0107 257 mln z\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/fundusz-koscielny-do-zmiany-wicepremier-wladyslaw-kosiniak-kamysz-zapowiada-pierwsze-posiedzenie-miedzyresortowego-zespolu-st7732582?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:39:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Kolejny milioner\". Podano zarobki by\u0142ego doradcy zarz\u0105du TVP", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w9fctu-bortkiewicz-7732548/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej udost\u0119pni\u0142 pismo.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tvp-stanislaw-bortkiewicz-jako-doradca-zarzadu-tvp-zarobil-blisko-milion-zlotych-dariusz-jonski-posel-koalicji-obywatelskiej-podal-informacje-st7732523?source=rss", "date_published": "2024-01-20T12:04:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ogromny pech polskiego skoczka. Upadek pozbawi\u0142 go z\u0142ota", "description": "<img alt=\"Ogromny pech polskiego skoczka. Upadek pozbawi\u0142 go z\u0142ota\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8rxdv-lukasz-lukaszczyk-zdobyl-braz-zmio-zrodlo-pkol-7732566/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas Zimowych M\u0142odzie\u017cowych Igrzysk Olimpijskich w Gangwon.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/zimowe-mlodziezowe-igrzyska-olimpijskie-gangwon-2024.-lukasz-lukaszczyk-zdobyl-brazowy-medal-na-skoc_sto9979015/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:54:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "S\u0105siedzi wezwali policj\u0119. W domu cia\u0142o Polaka, dw\u00f3ch dziewczynek i kobiety", "description": "<img alt=\"S\u0105siedzi wezwali policj\u0119. W domu cia\u0142o Polaka, dw\u00f3ch dziewczynek i kobiety \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v6gmua-forum-0838741836-7732550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja potwierdzi\u0142a, \u017ce m\u0119\u017cczyzna wraz z dwoma c\u00f3rkami mieszka\u0142 w tym domu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-norwich-ciala-polaka-dwoch-dziewczynek-i-kobiety-w-domu-7732557?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:51:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "S\u0105siedzi wezwali policj\u0119. W domu cia\u0142o Polaka, jego dw\u00f3ch c\u00f3rek i kobiety", "description": "<img alt=\"S\u0105siedzi wezwali policj\u0119. W domu cia\u0142o Polaka, jego dw\u00f3ch c\u00f3rek i kobiety \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v6gmua-forum-0838741836-7732550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja potwierdzi\u0142a, \u017ce m\u0119\u017cczyzna wraz z dwoma c\u00f3rkami mieszka\u0142 w tym domu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-ciala-polaka-jego-dwoch-corek-i-kobiety-znaleziono-w-domu-kolo-norwich-7732557?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:51:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Maciej Musia\u0142owski zaprasza do swojego zamku. Pobyt do wylicytowania w ramach aukcji WO\u015aP 2024", "description": "<img alt=\"Maciej Musia\u0142owski zaprasza do swojego zamku. Pobyt do wylicytowania w ramach aukcji WO\u015aP 2024\" src=\"https://tvn24.pl/wroclaw/cdn-zdjecie-8g4qmw-zamek-w-domanicach-macieja-musialowskiego-7732409/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Czas tutaj zwalnia, a pi\u0119kno nap\u0142ywa z ka\u017cdej strony\".", "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-maciej-musialowski-zaprasza-do-swojego-zamku-pobyt-do-wylicytowania-w-ramach-aukcji-wosp-7732379?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:43:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kr\u00f3l, Danusia i prezydent. Historia prawa \u0142aski", "description": "<img alt=\"Kr\u00f3l, Danusia i prezydent. Historia prawa \u0142aski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d2lrmn-egzekucja-barona-hugh-le-despensera-mlodszego-ilustracja-z-kroniki-froissarta-7728087/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda kr\u00f3lem nie jest, ale posiada pewn\u0105 kr\u00f3lewsk\u0105 prerogatyw\u0119. To prawo \u0142aski, kt\u00f3re ostatnio sta\u0142o si\u0119 politycznie gor\u0105cym tematem. By\u0142o nim tak\u017ce w \u015bredniowieczu. Po co Karolowi III podczas koronacji by\u0142 potrzebny miecz ze z\u0142amanym czubkiem? Jak powstawa\u0142y \u015bredniowieczne \"grupy Wagnera\"? Dlaczego prawie tysi\u0105c lat temu skaza\u0144cy z Lotaryngii podr\u00f3\u017cowali do Gniezna? I wreszcie: czy Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dogada\u0142by si\u0119 z cesarzem Justynianem? O tym wszystkim w rozmowie z Aleksandrem Przybylskim opowiada profesor Jerzy Pysiak.", "link": "https://tvn24.pl/premium/mariusz-kaminski-maciej-wasik-andrzej-duda-historia-prawa-laski-7728046?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:40:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "W nocy przesta\u0142o by\u0107 naprawd\u0119 ciemno", "description": "<img alt=\"W nocy przesta\u0142o by\u0107 naprawd\u0119 ciemno\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-u74mru-zdjecie-warszawy-z-modulu-obserwacyjnego-kopula-7731697/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Polski nie do\u015bwiadcza naturalnej nocy\" \u2013 alarmuj\u0105 autorzy raportu o zanieczyszczeniu \u015bwiat\u0142em.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-zanieczyszczenie-swiatlem-co-to-jest-w-nocy-przestalo-byc-ciemno-gdzie-jest-najgorzej-st7731689?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:35:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Co dalej z projektem CPK? Pe\u0142nomocnik rz\u0105du wyja\u015bnia", "description": "<img alt=\"Co dalej z projektem CPK? Pe\u0142nomocnik rz\u0105du wyja\u015bnia\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8786um-projekt-koncepcyjny-cpk-7206506/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwsze wnioski z audytu mog\u0105 by\u0107 znane ju\u017c nied\u0142ugo.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/centralny-port-komunikacyjny-co-dalej-z-projektem-maciej-lasek-pelnomocnik-rzadu-do-spraw-cpk-o-audycie-st7732451?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:34:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Moment po\u017cegnania Polki z Australi\u0105", "description": "<img alt=\"Moment po\u017cegnania Polki z Australi\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o24dl6-linda-noskova-pokonala-ige-swiatek-7732466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    T\u0119 chwil\u0119 Linda Noskova zapami\u0119ta do ko\u0144ca \u017cycia.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-kobiet/2024/iga-swiatek-linda-noskova.-zobacz-pilke-meczowa_sto9978953/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Dzia\u0142acz PiS Oskar Szafarowicz odchodzi z PKO BP", "description": "<img alt=\"Dzia\u0142acz PiS Oskar Szafarowicz odchodzi z PKO BP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6lssem-oskar-szafarowicz-7732443/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest data.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/oskar-szafarowicz-odchodzi-z-pko-banku-polskiego-mlody-dzialacz-prawa-i-sprawiedliwosci-zawarl-porozumienie-z-pko-bp-st7732389?source=rss", "date_published": "2024-01-20T11:00:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Moment zwrotny meczu. Polka musia\u0142a a\u017c z\u0142apa\u0107 oddech w szatni", "description": "<img alt=\"Moment zwrotny meczu. Polka musia\u0142a a\u017c z\u0142apa\u0107 oddech w szatni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8uy5dj-polands-iga-swiatek-reacts-on-a-point-against-czech-republics-linda-noskova-during-their-womens-singles-match-on-day-seven-of-the-australian-open-tennis-tournament-in-melbourne-7732457/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polka w ko\u0144c\u00f3wce drugiego seta przegra\u0142a dziesi\u0119\u0107 punkt\u00f3w z rz\u0119du. Potem nie by\u0142o lepiej.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/iga-swiatek-zeszla-do-szatni-po-przegranym-2.-secie-meczu-z-linda-noskova_sto9978909/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T10:52:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Mecz \u017cycia 19-latki. \u015awi\u0105tek po\u017cegna\u0142a si\u0119 z Australian Open", "description": "<img alt=\"Mecz \u017cycia 19-latki. \u015awi\u0105tek po\u017cegna\u0142a si\u0119 z Australian Open\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7a9a4v-iga-swiatek-7732432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek za burt\u0105 turnieju Wielkiego Szlema.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/iga-swiatek-linda-noskova-wynik-meczu-i-relacja_sto9978894/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T10:38:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Anio\u0142y od mieszka\u0144c\u00f3w schroniska na aukcjach WO\u015aP", "description": "<img alt=\"Anio\u0142y od mieszka\u0144c\u00f3w schroniska na aukcjach WO\u015aP\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yi2ibz-anioly-ktore-w-tym-roku-trafia-na-aukcje-wosp-7724898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sami zaprojektowali, odlali i pomalowali figurki.", "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-aukcje-i-licytacje-w-sanoku-anioly-od-mieszkancow-schroniska-dla-bezdomnych-7711714?source=rss", "date_published": "2024-01-20T10:28:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Co psy lubi\u0105 ogl\u0105da\u0107 w telewizji? Naukowcy znale\u017ali odpowied\u017a", "description": "<img alt=\"Co psy lubi\u0105 ogl\u0105da\u0107 w telewizji? Naukowcy znale\u017ali odpowied\u017a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x2ywli-psy-lubia-ogladac-w-telewizji-psy-7732344/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zbadano ponad 1200 czworonog\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/badanie-naukowe-co-lubia-ogladac-psy-w-telewizji-naukowcy-znalezli-odpowiedz-st7732298?source=rss", "date_published": "2024-01-20T10:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Historyczna przepustka, dzie\u0144 z reporterem, telewizja od kuchni. Dziennikarze TVN24 zach\u0119caj\u0105 do licytacji", "description": "<img alt=\"Historyczna przepustka, dzie\u0144 z reporterem, telewizja od kuchni. Dziennikarze TVN24 zach\u0119caj\u0105 do licytacji \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uokq45-wosp-7732315/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    28 stycznia 2024 roku odb\u0119dzie si\u0119 32. Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy pod has\u0142em \"P\u0142uca po pandemii. Gramy dla dzieci i doros\u0142ych!\".", "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-aukcje-tvn24-i-tvn-dla-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-dziennikarze-zachecaja-do-licytacji-7732321?source=rss", "date_published": "2024-01-20T10:05:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Najciekawsze nowo\u015bci na du\u017cym i ma\u0142ym ekranie. Co warto obejrze\u0107? \"Kadr na kino\" w TVN24", "description": "<img alt=\"Najciekawsze nowo\u015bci na du\u017cym i ma\u0142ym ekranie. Co warto obejrze\u0107? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qt7gnj-kadr-7732359/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Program Eweliny Witenberg co sobot\u0119 w TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-nowosci-ze-swiata-filmow-seriali-i-muzyki-20012024-6430598?source=rss", "date_published": "2024-01-20T10:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Lata zaniedba\u0144 PiS\", Poczta Polska \"na skraju upadku\". Spotkanie w ministerstwie", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1lh0xf-poczta-polska-7732340/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat resortu aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/poczta-polska-ministerstwo-aktywow-panstwowych-o-trudnej-sytuacji-poczty-polskiej-minister-borys-budka-o-przyszlosci-spolki-st7732311?source=rss", "date_published": "2024-01-20T09:55:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ekspresowy awans Alcaraza. Rywal podda\u0142 mecz", "description": "<img alt=\"Ekspresowy awans Alcaraza. Rywal podda\u0142 mecz\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r1a9t2-uncheng-shang-r-of-china-is-consoled-by-carlos-alcaraz-of-spain-after-retiring-injured-in-their-round-three-singles-match-during-the-2024-australian-open-at-melbourne-park-on-january-20-2024-in-mel-7732353/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Carlos Alcaraz potrzebowa\u0142 zaledwie 66 minut, by wygra\u0107 \\pojedynek 3. rundy Australian Open.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-mezczyzn/2024/carlos-alcaraz-jungchen-shang-wynik-meczu-i-relacja_sto9978739/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T09:43:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Warsztat w ogniu. Sp\u0142on\u0119\u0142y auta, dym nad miastem", "description": "<img alt=\"Warsztat w ogniu. Sp\u0142on\u0119\u0142y auta, dym nad miastem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yb38f9-pozar-widoczny-byl-ze-znacznej-odleglosci-7732252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zdj\u0119cia dostali\u015bmy na Kontakt 24.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-palil-sie-warsztat-splonelo-szesc-samochodow-jedna-osoba-trafila-do-szpitala-7732249?source=rss", "date_published": "2024-01-20T09:23:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Czy Rosja zaatakuje Sojusz? \"NATO musi liczy\u0107 si\u0119 z tak\u0105 mo\u017cliwo\u015bci\u0105\"", "description": "<img alt=\"Czy Rosja zaatakuje Sojusz? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f87xue-rosyjscy-zolnierze-milru-7407215/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozmowa Jacka Stawiskiego z Marcinem Zaborowskim z GLOBSEC. Zdaniem eksperta atak Rosji na kraje NATO to nie jedyna rzecz, z kt\u00f3r\u0105 trzeba si\u0119 liczy\u0107.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/horyzont-odcinki,11393/odcinek-233,S00E233,1265776?source=rss", "date_published": "2024-01-20T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kolejne przypadki kradzie\u017cy w Bibliotece Uniwersyteckiej w Warszawie", "description": "<img alt=\"Kolejne przypadki kradzie\u017cy w Bibliotece Uniwersyteckiej w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vd9lyc-biblioteka-uniwersytetu-warszawskiego-7360181/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura zleci\u0142a ekspertyzy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/kolejne-przypadki-kradziezy-w-bibliotece-uniwersyteckiej-w-warszawie-st7732157?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:58:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kolejne przypadki kradzie\u017cy w Bibliotece Uniwersytetu Warszawskiego", "description": "<img alt=\"Kolejne przypadki kradzie\u017cy w Bibliotece Uniwersytetu Warszawskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vd9lyc-biblioteka-uniwersytetu-warszawskiego-7360181/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura zleci\u0142a ekspertyzy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/kolejne-przypadki-kradziezy-w-bibliotece-uniwersytetu-warszawskiego-st7732157?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:58:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pom\u00f3g\u0142 wyci\u0105gn\u0105\u0107 swojego pana z zamarzni\u0119tego jeziora", "description": "<img alt=\"Pom\u00f3g\u0142 wyci\u0105gn\u0105\u0107 swojego pana z zamarzni\u0119tego jeziora\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-z7jqhk-2001n036v-piesel-bez-belki-0001-7732288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja pokaza\u0142a nagranie z akcji ratunkowej.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-michigan-pies-pomogl-wyciagnac-swojego-pana-z-zamarznietego-jeziora-st7732241?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Na stacjach metra pojawi\u0142y si\u0119 tajemnicze urz\u0105dzenia", "description": "<img alt=\"Na stacjach metra pojawi\u0142y si\u0119 tajemnicze urz\u0105dzenia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-uwbog8-beacony-zostaly-zamontowane-na-stacjach-metra-7727984/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ratusz t\u0142umaczy, do czego s\u0142u\u017c\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tajemnicze-urzadzenia-na-stacjach-metra-to-beacony-do-czego-sluza-st7727810?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:53:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Bizancjum ukr\u00f3cone\". Minister skierowa\u0142a zawiadomienie do prokuratury", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ya5rjq-2001_jeden-na-jeden-7732219/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz w \"Jeden na jeden\" w TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/krajowy-zasob-nieruchomosci-katarzyna-pelczynska-nalecz-minister-funduszy-i-polityki-regionalnej-o-zawiadomieniu-do-prokuratury-st7732256?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:49:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ostatni punkt i pi\u0119kny gest. Zobacz pi\u0142k\u0119 meczow\u0105 Huberta Hurkacza", "description": "<img alt=\"Ostatni punkt i pi\u0119kny gest. Zobacz pi\u0142k\u0119 meczow\u0105 Huberta Hurkacza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yzkt42-hubert-hurkacz-awansowal-do-czwartej-rundy-7732258/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak po meczu z Ugo Humbertem pokaza\u0142 klas\u0119.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-pokonal-ugo-humberta.-zobacz-pilke-meczowa_sto9978554/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Powstanie Ba\u0142tycka Linia Obrony", "description": "<img alt=\"Powstanie Ba\u0142tycka Linia Obrony\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cswbu4-pap_20220609_1g5-7732279/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapowiedzia\u0142 minister obrony \u0141otwy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/lotwa-minister-utworzymy-na-granicy-baltycka-linie-obrony-7732048?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:35:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Tramwaj\u00a0przeci\u0105gn\u0105\u0142 4-latka kilkaset metr\u00f3w. Motorniczy zasi\u0105dzie na \u0142awie oskar\u017conych", "description": "<img alt=\"Tramwaj\u00a0przeci\u0105gn\u0105\u0142 4-latka kilkaset metr\u00f3w. Motorniczy zasi\u0105dzie na \u0142awie oskar\u017conych\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-0why7j-smiertelne-potracenie-dziecka-na-pradze-6067069/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Proces ruszy w marcu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-tramwajprzeciagnal-czterolatka-kilkaset-metrow-w-marcu-ruszy-proces-st7732202?source=rss", "date_published": "2024-01-20T08:18:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Czeszka na drodze \u015awi\u0105tek. Ostatnie chwile przed meczem o 1/8 fina\u0142u Australian Open", "description": "<img alt=\"Czeszka na drodze \u015awi\u0105tek. Ostatnie chwile przed meczem o 1/8 fina\u0142u Australian Open\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5n2mqj-swiatek-gra-o-18-finalu-7732173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek - Linda Noskova w trzeciej rundzie. Trwa relacja na \u017cywo w eurosport.pl.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-kobiet/2024/live-iga-swiatek-linda-noskova_mtc1495287/live-commentary.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T07:50:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Problemy zacz\u0119\u0142y si\u0119 tu\u017c po starcie. P\u0142omienie by\u0142o wida\u0107 z ziemi", "description": "<img alt=\"Problemy zacz\u0119\u0142y si\u0119 tu\u017c po starcie. P\u0142omienie by\u0142o wida\u0107 z ziemi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r7s0l3-cnn-7732123/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w silniku jest dziura wielko\u015bci pi\u0142ki baseballowej.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-transportowy-boeing-linii-atlas-air-musial-awaryjnie-ladowac-krotko-po-starcie-z-lotniska-w-miami-nagranie-plonacego-samolotu-7732175?source=rss", "date_published": "2024-01-20T07:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Rozpruli namiot. Cia\u0142o by\u0142o czarne, nie do rozpoznania\". Kto zmar\u0142?", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hdcble-podejscie-na-matragone-od-strony-balnicy-7388529/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nad Matragon\u0105 kr\u0105\u017cy\u0142y kruki. W powietrzu unosi\u0142 si\u0119 fetor rozk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 zw\u0142ok. Pomy\u015bla\u0142, \u017ce to martwy jele\u0144, przy kt\u00f3rym znajdzie poro\u017ce. Powoli ruszy\u0142 w kierunku szczytu. Na zboczu g\u00f3ry, zamiast zwierz\u0119cia i rog\u00f3w, znalaz\u0142 namiot. W \u015brodku le\u017ca\u0142o cia\u0142o.", "link": "https://tvn24.pl/premium/ktos-tej-osoby-szukal-moze-wciaz-na-nia-czeka-tajemnica-smierci-pod-matragona-7370574?source=rss", "date_published": "2024-01-20T07:41:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "67 ofiar \u015bmiertelnych mrozu i \u015bniegu w tydzie\u0144", "description": "<img alt=\"67 ofiar \u015bmiertelnych mrozu i \u015bniegu w tydzie\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-j7odsf-sniezna-i-mrozna-pogoda-w-waszyngtonie-7732172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zima w USA w natarciu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-sniezyce-i-mroz-67-ofiar-smiertelnych-w-tydzien-st7732128?source=rss", "date_published": "2024-01-20T07:35:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Finali\u015bci sprzed roku graj\u0105 dalej", "description": "<img alt=\"Finali\u015bci sprzed roku graj\u0105 dalej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ysbu1q-zielinski-i-nys-graja-dalej-7732180/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jan Zieli\u0144ski i Monakijczyk Hugo Nys po ciekawym meczu wywalczyli awans do 1/8 fina\u0142u debla.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/jan-zielinski-hugo-nys-max-purcell-jordan-thompson-wynik-meczu-i-relacja_sto9978364/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T07:26:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"To nie by\u0142 idealny mecz\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8z0lkv-hubert-hurkacz-zagra-w-18-finalu-australian-open-7732158/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po zwyci\u0119stwie z Ugo Humbertem Polak cieszy\u0142 si\u0119 z pewnego elementu.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-po-wygranej-z-ugo-humbertem-w-3.-rundzie.-wypowiedzi-wideo_sto9978285/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T07:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Co trzeci Polak p\u0142aci po terminie", "description": "<img alt=\"Co trzeci Polak p\u0142aci po terminie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nj00qz-rachunki-oplaty-shutterstock_2232534015-7349878/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Analityk Pawe\u0142 Majtkowski w rozmowie z Mateuszem Walczakiem.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/byk-i-niedzwiedz--odcinki,356828/odcinek-1426,S00E1426,1266663?source=rss", "date_published": "2024-01-20T07:05:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Przymusowe l\u0105dowanie. Polscy pasa\u017cerowie \"zak\u0142\u00f3cali porz\u0105dek\"", "description": "<img alt=\"Przymusowe l\u0105dowanie. Polscy pasa\u017cerowie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jepz0v-lotnisko-bruksela-charleroi-ryanair-7288610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samolot lecia\u0142 z z angielskiego Luton na hiszpa\u0144sk\u0105 wysp\u0119 Lanzarote.", "link": "https://tvn24.pl/polska/przymusowe-ladowanie-samolotu-w-portugalii-z-powodu-zlego-zachowania-polskich-pasazerow-7732041?source=rss", "date_published": "2024-01-20T07:04:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "21-latek zachwyca w Melbourne, a teraz zagra z Hurkaczem", "description": "<img alt=\"21-latek zachwyca w Melbourne, a teraz zagra z Hurkaczem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6hmzzi-cazaux-rywalem-hurkacza-7732136/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak pozna\u0142 rywala w 1/8 fina\u0142u Australian Open.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-mezczyzn/2024/hubert-hurkacz-poznal-rywala-w-1-8-finalu-australian-open.-z-kim-zagra-o-cwiercfinal_sto9978325/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T06:54:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ewa Podle\u015b nie \u017cyje", "description": "<img alt=\"Ewa Podle\u015b nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b6qjn9-ewa-podles-7732121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mia\u0142a 71 lat.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/ewa-podles-swiatowej-slawy-spiewaczka-operowa-nie-zyje-miala-71-lat-7732126?source=rss", "date_published": "2024-01-20T06:50:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polska na drodze do Prokuratury Europejskiej. Powsta\u0142 zesp\u00f3\u0142", "description": "<img alt=\"Polska na drodze do Prokuratury Europejskiej. Powsta\u0142 zesp\u00f3\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fo49pu-ministerstwo-sprawiedliwosci-7730356/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Resort podkre\u015bla, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca ta jest jednym z najwa\u017cniejszych projekt\u00f3w zwi\u0105zanych z rozwojem bezpiecze\u0144stwa i sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wymiar-sprawiedliwosci-powstal-zespol-ktory-przygotuje-zmiany-prawne-w-zwiazku-z-przystapieniem-polski-do-prokuratury-europejskiej-7732045?source=rss", "date_published": "2024-01-20T06:47:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Czekamy na \u015awi\u0105tek. O kt\u00f3rej godzinie pojawi si\u0119 dzisiaj na korcie?", "description": "<img alt=\"Czekamy na \u015awi\u0105tek. O kt\u00f3rej godzinie pojawi si\u0119 dzisiaj na korcie?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3twcfq-iga-swiatek-en-la-2a-ronda-del-open-de-australia-2024-7731788/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oto plan transmisji na antenach Eurosportu. Wszystkie mecze dost\u0119pne w Eurosporcie Extra w Playerze.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/plan-transmisji-7.-dnia-australian-open-gdzie-ogladac-w-tv-i-internecie_sto9977133/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T06:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Bardzo trudne warunki. \u015aled\u017a komunikaty\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cmmqtj-intensywne-opady-sniegu-7732103/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alert RCB.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alert-rcb-bardzo-trudne-warunki-na-drogach-sniezyce-i-zawieje-sledz-komunikaty-pogodowe-st7731960?source=rss", "date_published": "2024-01-20T06:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kolejki na \"ponad tysi\u0105c dni\"", "description": "<img alt=\"Kolejki na \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-risku-dziecko-dziewczeta-telefon-depresja-smutek-7358971/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Resort zapowiada zmiany.", "link": "https://tvn24.pl/polska/psychiatria-dziecieca-sredni-czas-oczekiwania-to-238-dni-w-siedlcach-miasto-stracilo-jedyna-lekarke-7732017?source=rss", "date_published": "2024-01-20T06:08:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Szereg zagro\u017ce\u0144 ze strony pogody. IMGW ostrzega", "description": "<img alt=\"Szereg zagro\u017ce\u0144 ze strony pogody. IMGW ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ucuhfp-intensywne-opady-sniegu-zawieje-i-zamiecie-6430682/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obowi\u0105zuj\u0105 alarmy pierwszego stopnia.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-2001-zamiecie-oblodzenie-pogoda-w-wielu-regionach-bedzie-grozna-st7732065?source=rss", "date_published": "2024-01-20T05:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u015anie\u017cyce z bardzo silnym wiatrem. Pomara\u0144czowe alerty", "description": "<img alt=\"\u015anie\u017cyce z bardzo silnym wiatrem. Pomara\u0144czowe alerty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17tg82-intensywne-opady-sniegu-zamiec-7724310/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-2001-sniezyce-zamiecie-silny-wiatr-oblodzenie-pogoda-w-wielu-regionach-bedzie-grozna-st7732065?source=rss", "date_published": "2024-01-20T05:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Moj\u0105 rol\u0105 b\u0119dzie to, \u017ceby ta instytucja dzia\u0142a\u0142a w spos\u00f3b transparentny\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nqmp7l-ministerka-ds-spoleczenstwa-obywatelskiego-agnieszka-buczynska-7732034/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministra o konkursach Narodowego Instytutu Wolno\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/polska/konkursy-narodowego-instytutu-wolnosci-maja-byc-transparentne-zapowiedz-ministry-ds-spoleczenstwa-obywatelskiego-agnieszki-buczynskiej-7732035?source=rss", "date_published": "2024-01-20T05:50:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Niewielka perspektywa prze\u0142omu\". Media: Ukraina przechodzi na \"aktywn\u0105 defensyw\u0119\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7lcahi-ukraina-wojsko-7728677/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 trwa od 696 dni.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-7732049?source=rss", "date_published": "2024-01-20T04:58:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Bodnar wyda\u0142 \"ostateczn\u0105 decyzj\u0119\"", "description": "<img alt=\"Bodnar wyda\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yv4r-adam-bodnar-7720372/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chodzi m.in. o Przemys\u0142awa Radzika.", "link": "https://tvn24.pl/polska/ministerstwo-sprawiedliwosci-prezes-i-wiceprezesi-sadu-apelacyjnego-w-poznaniu-zostali-odwolani-7732036?source=rss", "date_published": "2024-01-20T04:55:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Miliardy euro dla Polski, prezes CPK odwo\u0142any, Kaczy\u0144ski chcia\u0142 odwiedzi\u0107 W\u0105sika", "description": "<img alt=\"Miliardy euro dla Polski, prezes CPK odwo\u0142any, Kaczy\u0144ski chcia\u0142 odwiedzi\u0107 W\u0105sika\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6q67hn-jaroslaw-kaczynski-7719215/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podsumowujemy.", "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-20-stycznia-2024-roku-7732059?source=rss", "date_published": "2024-01-20T04:28:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Hurkacz gra o 1/8 fina\u0142u Australian Open", "description": "<img alt=\"Hurkacz gra o 1/8 fina\u0142u Australian Open\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8t3x1t-hubert-hurkacz-7732050/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja i wynik na \u017cywo w eurosport.pl.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-ugo-humbert-wynik-meczu-i-relacja-australian-open-2024_sto9976633/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-20T02:42:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]