[{"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Akcja s\u0142u\u017cb i samoch\u00f3d na boku na ulicy Baraniaka", "description": "Na miejscu byli policjanci i stra\u017cacy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147094-akcja_sluzb_i_samochod_na_boku_na_ulicy_baraniaka?rss=1", "date_published": "2024-01-20T18:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Obywatelskie zatrzymanie i akcja policji w Poznaniu. &quot;Zakuli m\u0119\u017cczyzn\u0119 w kajdanki&quot;", "description": "Niebezpiecze\u0144stwo na drodze zauwa\u017cy\u0142 jeden z kierowc\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147093-obywatelskie_zatrzymanie_i_akcja_policji_w_poznaniu_zakuli_mezczyzne_w_kajdanki?rss=1", "date_published": "2024-01-20T16:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Szukaj\u0105 tego pasa\u017cera poci\u0105gu. Rozpoznajesz?", "description": "Sprawa dotyczy zniszczenia mienia.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147092-szukaja_tego_pasazera_pociagu_rozpoznajesz?rss=1", "date_published": "2024-01-20T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Kobieta nie mog\u0142a skontaktowa\u0107 si\u0119 z matk\u0105. Po otwarciu mieszkania zastali przera\u017caj\u0105cy widok", "description": "63-latka wymaga\u0142a natychmiastowej pomocy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147091-kobieta_nie_mogla_skontaktowac_sie_z_matka_po_otwarciu_mieszkania_zastali_przerazajacy_widok?rss=1", "date_published": "2024-01-20T15:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Odebra\u0142a telefon od Paw\u0142a Kurola. 26-latka straci\u0142a kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych", "description": "Oszu\u015bci nie daj\u0105 za wygran\u0105.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147090-odebrala_telefon_od_pawla_kurola_26_latka_stracila_kilkadziesiat_tysiecy_zlotych?rss=1", "date_published": "2024-01-20T15:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Wysyp pasa\u017cer\u00f3w na gap\u0119 w Poznaniu. Przy\u0142apano niemal 70 tysi\u0119cy os\u00f3b", "description": "W 2023 roku.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147089-wysyp_pasazerow_na_gape_w_poznaniu_przylapano_niemal_70_tysiecy_osob?rss=1", "date_published": "2024-01-20T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "&quot;Gor\u0105co zach\u0119cam do licytowania&quot;. Prezydent Poznania wystawi\u0142 na aukcj\u0119 nie tylko kostk\u0119 ze Starego Rynku", "description": "Jak co roku w dzia\u0142ania Orkiestry zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 Jacek Ja\u015bkowiak, kt\u00f3ry przekaza\u0142 na aukcje kilka przedmiot\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147088-goraco_zachecam_do_licytowania_prezydent_poznania_wystawil_na_aukcje_nie_tylko_kostke_ze_starego_rynku?rss=1", "date_published": "2024-01-20T14:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Wymieniaj\u0105 tablice z nazwami ulic. Niekt\u00f3re mog\u0105 dziwi\u0107", "description": "Wymiana prowadzona jest sukcesywnie od kilku lat.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147087-wymieniaja_tablice_z_nazwami_ulic_niektore_moga_dziwic?rss=1", "date_published": "2024-01-20T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "IMGW zn\u00f3w ostrzega! Jest ostrze\u017cenie pierwszego stopnia r\u00f3wnie\u017c dla Poznania", "description": "Na drogach i chodnikach mo\u017ce by\u0107 \u015blisko.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147086-imgw_znow_ostrzega_jest_ostrzezenie_pierwszego_stopnia_rowniez_dla_poznania?rss=1", "date_published": "2024-01-20T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Niebezpieczna sytuacja na parkingu przy markecie. Wsiad\u0142 z maczet\u0105 do przypadkowego samochodu i za\u017c\u0105da\u0142... podw\u00f3zki", "description": "42-latek mo\u017ce trafi\u0107 do wiezienia na 20 lat.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147085-niebezpieczna_sytuacja_na_parkingu_przy_markecie_wsiadl_z_maczeta_do_przypadkowego_samochodu_i_zazadal_podwozki?rss=1", "date_published": "2024-01-20T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Prezes i wiceprezesi S\u0105du Apelacyjnego w Poznaniu odwo\u0142ani. Jest ostateczna decyzja", "description": "To decyzja ministra Adama Bodnara.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147084-prezes_i_wiceprezesi_sadu_apelacyjnego_w_poznaniu_odwolani_jest_ostateczna_decyzja?rss=1", "date_published": "2024-01-20T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Gra\u017cyna Kulczyk wyr\u00f3\u017cniona presti\u017cow\u0105 nagrod\u0105 w Davos", "description": "Nagrod\u0119 przyznano Polce za spektakularn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 filantropijn\u0105 na rzecz r\u00f3wno\u015bci p\u0142ci w sztuce oraz za wsparcie dla artystek.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147082-grazyna_kulczyk_wyrozniona_prestizowa_nagroda_w_davos?rss=1", "date_published": "2024-01-20T11:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Nie dzia\u0142a sygnalizacja \u015bwietlna na kilku wa\u017cnych skrzy\u017cowaniach", "description": "W okolicach \u015ar\u00f3dki, Zawad i G\u0142\u00f3wnej.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147083-nie_dziala_sygnalizacja_swietlna_na_kilku_waznych_skrzyzowaniach?rss=1", "date_published": "2024-01-20T10:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Pozna\u0144 nieustannie w oku kamery. 9264 skuteczne interwencje i 144 zatrzymanych", "description": "W rok.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147081-poznan_nieustannie_w_oku_kamery_9264_skuteczne_interwencje_i_144_zatrzymanych?rss=1", "date_published": "2024-01-20T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Pozna\u0144 nieustannie w oku kamery. Wypatrzyli 144 spracw\u00f3w przest\u0119pstw", "description": "W rok.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147081-poznan_nieustannie_w_oku_kamery_wypatrzyli_144_spracwow_przestepstw?rss=1", "date_published": "2024-01-20T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Pozna\u0144 w oku kamery. 9264 skuteczne interwencje i 144 zatrzymanych", "description": "", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147081-poznan_w_oku_kamery_9264_skuteczne_interwencje_i_144_zatrzymanych?rss=1", "date_published": "2024-01-20T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Ruszy\u0142a rozbi\u00f3rka pozna\u0144skich akademik\u00f3w, po czym prace nagle wstrzymano. S\u0105 nowe informacje", "description": "Chodzi o obiekty nale\u017c\u0105ce kiedy\u015b do Uniwersytetu Przyrodniczego, a znajduj\u0105ce si\u0119 przy ulicy Do\u017cynkowej.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147080-ruszyla_rozbiorka_poznanskich_akademikow_po_czym_prace_nagle_wstrzymano_sa_nowe_informacje?rss=1", "date_published": "2024-01-20T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Nietypowy fina\u0142  nocnej libacji alkoholowej w mieszkaniu. Jeden z uczestnik\u00f3w zosta\u0142 deportowany", "description": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od zak\u0142\u00f3cania ciszy nocnej.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147079-nietypowy_final_nocnej_libacji_alkoholowej_w_mieszkaniu_jeden_z_uczestnikow_zostal_deportowany?rss=1", "date_published": "2024-01-20T09:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Zmieni\u0105 si\u0119 godziny odjazdu jednej z linii autobusowych. Bo dzieci musz\u0105 by\u0107 wcze\u015bniej w szkole", "description": "Od 22 stycznia zmianie ulegnie godzina odjazdu autobus\u00f3w linii nr 701 z przystanku Komorniki/Os. Kompozytor\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147078-zmienia_sie_godziny_odjazdu_jednej_z_linii_autobusowych_bo_dzieci_musza_byc_wczesniej_w_szkole?rss=1", "date_published": "2024-01-20T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Zmienia\u0142a si\u0119 organizacja ruchu i skr\u00f3cona zosta\u0142a SPP w centrum miasta. B\u0119dzie tak do ko\u0144ca roku!", "description": "To przez zapowiedzian\u0105 inwestycj\u0119.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147077-zmieniala_sie_organizacja_ruchu_i_skrocona_zostala_spp_w_centrum_miasta_bedzie_tak_do_konca_roku?rss=1", "date_published": "2024-01-20T08:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]