[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dostawy ropy do Europy z Bliskiego Wschodu mniejsze o po\u0142ow\u0119 po atakach Huti", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/45b4c8613f782a-948-568-0-0-2790-1673.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dostawy ropy z Bliskiego Wschodu do Europy zmniejszy\u0142y si\u0119 prawie o po\u0142ow\u0119 w wyniku ci\u0105g\u0142ych atak\u00f3w rebeliant\u00f3w Huti na szlaki handlowe na Morzu Czerwonym, poinformowa\u0142a w sobot\u0119 na swoim portalu Al-D\u017cazira.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dostawy-ropy-do-Europy-z-Bliskiego-Wschodu-mniejsze-o-polowe-po-atakach-Huti-8682257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T17:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Premier Fico: Ukraina jest pod totalnym wp\u0142ywem i kontrol\u0105 USA", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/acb4ac27370493-945-560-11-33-1456-873.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier S\u0142owacji Robert Fico uzna\u0142 w sobotniej audycji s\u0142owackiego radia publicznego, \u017ce Ukraina nie jest w pe\u0142ni suwerennym krajem. \u201eCo najmniej od 2014 r., od Majdanu, jest pod totalnym wp\u0142ywem i kontrol\u0105 USA\u201d, powiedzia\u0142. Jednocze\u015bnie zapowiedzia\u0142 swoje spotkanie w \u015brod\u0119 z premierem Ukrainy Denysem Szmyhalem.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Fico-Ukraina-jest-pod-totalnym-wplywem-i-kontrola-USA-8682251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T16:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Je\u015bli Kongres nie uchwali pomocy dla Ukrainy, Putin wygra wojn\u0119 w kilka tygodni", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/50cb379430fa5f-948-568-22-22-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Doradcy prezydenta Joe Bidena bez ogr\u00f3dek powiedzieli kongresmenom na prywatnym spotkaniu w \u015brod\u0119, \u017ce je\u015bli Kongres nie wyrazi zgody na dodatkow\u0105 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy w nadchodz\u0105cych dniach, Rosja mo\u017ce wygra\u0107 wojn\u0119 w ci\u0105gu kilku tygodni, a w najlepszym razie miesi\u0119cy, poinformowa\u0142 w sobot\u0119 portal NBC News.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jesli-Kongres-nie-uchwali-pomocy-dla-Ukrainy-Putin-wygra-wojne-w-kilka-tygodni-8682237.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T14:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Partia szach\u00f3w z ministrem finans\u00f3w Andrzejem Doma\u0144skim na licytacji WO\u015aP", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/96e5832dfd1d92-948-568-0-210-3360-2015.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Parti\u0119 szach\u00f3w do rozegrania z ministrem finans\u00f3w Andrzejem Doma\u0144skim mo\u017cna wylicytowa\u0107 na aukcji na rzecz WO\u015aP. Podczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna zada\u0107 trudne pytanie, b\u0119dzie mo\u017cna zaszachowa\u0107 ministra finans\u00f3w - powiedzia\u0142 Doma\u0144ski, informuj\u0105c o aukcji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Partia-szachow-z-ministrem-finansow-Andrzejem-Domanskim-na-licytacji-WOSP-8682210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T12:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wojna w Ukrainie. Inwazja myszy na froncie - gryz\u0105 \u017co\u0142nierzy i uszkadzaj\u0105 sprz\u0119t", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/fd41995ac205c9-948-568-0-113-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W okopach na linii frontu na Ukrainie trwa prawdziwa \"inwazja\" myszy - pisze w Ukrainska Prawda. Myszy gryz\u0105 \u017co\u0142nierzy, odzie\u017c i np. kable od system\u00f3w Starlink.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-w-Ukrainie-Inwazja-myszy-na-froncie-gryza-zolnierzy-i-uszkadzaja-sprzet-8679277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "2024 rokiem wybor\u00f3w. OpenAI stworzy narz\u0119dzia do zwalczania dezinformacji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/3dac3176d1456c-948-568-0-23-1344-806.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stworzymy narz\u0119dzia do zwalczania dezinformacji zwi\u0105zanej z zaplanowanymi na 2024 r. wyborami - og\u0142osi\u0142a firma OpenAI, kt\u00f3ra stworzy\u0142a ChatGPT wykorzystuj\u0105cy sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 (AI). Jak zapewniono, celem jest walka z wprowadzaj\u0105cymi w b\u0142\u0105d materia\u0142ami i przejrzysto\u015b\u0107 tworzonych przez AI tre\u015bci.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/2024-rokiem-wyborow-OpenAI-stworzy-narzedzia-do-zwalczania-dezinformacji-8679585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Borys: Polska powinna mie\u0107 w portfelu zagraniczne inwestycje kapita\u0142owe o profilu dochodowym", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/ef5770cfc5750d-948-568-15-0-2032-1219.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska powinna mie\u0107 w portfelu w ramach rezerw walutowych, poza obligacjami i z\u0142otem, zagraniczne inwestycje kapita\u0142owe o profilu dochodowym - oceni\u0142 Pawe\u0142 Borys, prezes PFR.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Borys-Polska-powinna-miec-w-portfelu-zagraniczne-inwestycje-kapitalowe-o-profilu-dochodowym-8682180.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T10:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rekordowy exodus m\u0142odzie\u017cy z Portugalii. \"Doprowadzi to do nasilenia si\u0119 kryzysu demograficznego\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/e18f77d1da44b7-948-568-0-104-1492-895.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poza Portugali\u0105 \u017cyje ponad 30 proc. urodzonych w tym kraju os\u00f3b w wieku 15-39 lat, czyli rekordowa liczba w tej kategorii wiekowej - wynika z najnowszego raportu Obserwatorium Emigracji (OE), o\u015brodka naukowego zajmuj\u0105cego si\u0119 badaniem fenomenu migrowania populacji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowy-exodus-mlodziezy-z-Portugalii-Doprowadzi-to-do-nasilenia-sie-kryzysu-demograficznego-8681459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tyle polskich gospodarstw domowych pali \u015bmieciami", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a1913c4fef5da0-948-568-0-133-1977-1186.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />4 proc. polskich gospodarstw domowych pali \u015bmieciami - wynika z badania przeprowadzonego przez Polski Instytut Ekonomiczny.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-polskich-gospodarstw-domowych-pali-smieciami-8680910.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Madonna op\u00f3\u017ani\u0142a sw\u00f3j koncert. Zosta\u0142a pozwana przez dw\u00f3ch fan\u00f3w, kt\u00f3rzy nie wyspali si\u0119 przed prac\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/0c6e208d809e9f-948-568-0-117-3120-1872.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dw\u00f3ch fan\u00f3w piosenkarki Madonny pozwa\u0142o j\u0105 do s\u0105du z powodu dwugodzinnego op\u00f3\u017anienia koncertu; wp\u0142yn\u0119\u0142o to na ich zdolno\u015b\u0107 do \"wype\u0142niania obowi\u0105zk\u00f3w rodzinnych i s\u0142u\u017cbowych nast\u0119pnego dnia\" - poinformowa\u0142 dziennik \"The Guardian\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Madonna-opoznila-swoj-koncert-Zostala-pozwana-przez-dwoch-fanow-ktorzy-nie-wyspali-sie-przed-praca-8681632.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Politico: Andrzej Duda w \"parszywej dwunastce\" Forum w Davos", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/fd28350250aaa3-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda znalaz\u0142 si\u0119 na niechlubnej \nli\u015bcie portalu Politico. \"Kiedy spotkasz prezydenta Dud\u0119 w\u00a0Davos, nie \nzak\u0142adaj, \u017ce m\u00f3wi w\u00a0imieniu Polski\" - pisze portal. Obok Andrzeja Dudy \nw\u015br\u00f3d \"parszywej dwunastki\" (to nawi\u0105zanie do tytu\u0142u znanego filmu) \nznalaz\u0142 si\u0119 w nim r\u00f3wnie\u017c m.in. prezydent Argentyny Javier Milei oraz \nsaudyjski ksi\u0105\u017c\u0119 Muhammad\u00a0ibn Salman.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politico-Andrzej-Duda-w-parszywej-dwunastce-Forum-w-Davos-8682158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T07:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gmina w Chorwacji sprzedaje domy i dzia\u0142ki za 13 eurocent\u00f3w, by zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/fb5e66556cd043-948-568-0-182-4300-2579.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po\u0142o\u017cona na p\u00f3\u0142nocy Chorwacji gmina Legrad sprzedaje w ramach kampanii prodemograficznej opuszczone domy i place pod budow\u0119 za jedynie 13 eurocent\u00f3w - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek dziennik \"Jutarnji list\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gmina-w-Chorwacji-sprzedaje-domy-i-dzialki-za-13-eurocentow-by-zwiekszyc-liczbe-mieszkancow-8677900.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niebawem w aptekach pojawi si\u0119 polska medyczna marihuana. Ma by\u0107 ta\u0144sza", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/5b62555bfe1184-948-568-0-56-3751-2250.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pose\u0142 Kukiz'15 Jaros\u0142aw Sachajko w Studiu PAP zapowiedzia\u0142, \u017ce za 3 miesi\u0105ce w aptekach pojawi\u0105 si\u0119 polskie, ta\u0144sze w produkcji konopie medyczne. \"Do tej pory pochodzi\u0142y one z importu, g\u0142\u00f3wnie z Kanady\" - doda\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niebawem-w-aptekach-pojawi-sie-polska-medyczna-marihuana-Ma-byc-tansza-8680979.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wellbeing \u2013 hit czy kit? Pracodawcy coraz cz\u0119\u015bciej stawiaj\u0105 na te benefity", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/6296028611e167-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Medytacja, joga czy spa mog\u0105 poprawi\u0107 dobrostan pracownik\u00f3w, je\u015bli nie sprowadzimy weelbeingu do przykrego obowi\u0105zku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wellbeing-hit-czy-kit-Pracodawcy-coraz-czesciej-stawiaja-na-te-benefity-8681531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W ci\u0105gu roku d\u0142ugi os\u00f3b 65+ wzros\u0142y o blisko 1 mld z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/d8e96def7f39a5-948-568-0-6-2625-1574.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ci\u0105gu roku d\u0142ugi os\u00f3b 65+ wzros\u0142y o blisko 1 mld z\u0142 i na koniec listopada ub.r. przekroczy\u0142y 11,6 mld z\u0142 - wynika z danych Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w BIG InfoMonitor oraz bazy informacji kredytowych BIK. Rekordzist\u0105 jest 67-latek z Lubelskiego z ponad 88 mln z\u0142 nieop\u0142aconych zobowi\u0105za\u0144.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-ciagu-roku-dlugi-osob-65-wzrosly-o-blisko-1-mld-zl-8682115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T05:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bran\u017ca deweloperska twierdzi, \u017ce dzi\u0119ki \"Mieszkaniu na start\" nieruchomo\u015bci b\u0119d\u0105 dro\u017ce\u0107 wolniej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/2ea62017403f04-948-568-0-10-4272-2563.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bran\u017ca deweloperska ocenia, \u017ce program wspieraj\u0105cy \nnabycie pierwszego mieszkania jest potrzebny, ale wraz z nim wprowadzone\n powinny by\u0107 mechanizmy zwi\u0119kszaj\u0105ce poda\u017c. Program \"Mieszkanie na \nstart\" mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na stabilizacj\u0119 cen nieruchomo\u015bci i zniwelowa\u0107 ich \nskokowe wzrosty - oceni\u0142 PZFD w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-deweloperska-twierdzi-ze-dzieki-Mieszkaniu-na-start-nieruchomosci-beda-drozec-wolniej-8678205.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inflacja ma si\u0119 dobrze, ci\u0105g dalszy afery kolejowej, mocny z\u0142oty i czarna dziura g\u00f3rnik\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/3138af35227af3-948-568-2-70-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Emocjonuj\u0105cy - tak mo\u017cna w skr\u00f3cie okre\u015bli\u0107 mijaj\u0105cy \ntydzie\u0144. Kolejne posiedzenie Sejmu bij\u0105ce rekordy ogl\u0105dalno\u015bci, miot\u0142a \nkadrowa wisz\u0105ca nad osobami zwi\u0105zanymi z PiS-em, bajo\u0144skie zarobki w TVP\n dotowanej przez pa\u0144stwo, a do tego ca\u0142y zestaw danych ekonomicznych, \nkt\u00f3re przedstawiamy w wykresach.\u00a0 </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-ma-sie-dobrze-ciag-dalszy-afery-kolejowej-mocny-zloty-i-czarna-dziura-gornikow-8681533.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Miliarderzy prosz\u0105: opodatkujcie nas. Apel bogaczy do przyw\u00f3dc\u00f3w w Davos", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/538e33942d9c30-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Abigail Disney, Valerie Rockefeller oraz Brian Cox to osoby, kt\u00f3rych podpisy znalaz\u0142y si\u0119 pod listem otwartym wzywaj\u0105cym \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w do opodatkowania najbogatszych. Inicjatywa grupy Patriotic Millionaires skupi\u0142a wok\u00f3\u0142 siebie ponad 250 miliarder\u00f3w i multimilioner\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliarderzy-prosza-opodatkujcie-nas-Apel-bogaczy-do-przywodcow-w-Davos-8681157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy coraz bardziej eko. Prawie po\u0142owa zap\u0142aci\u0142aby wi\u0119cej za \"zielony\" dom czy mieszkanie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/36b1587a67a222-948-568-200-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemal dwie trzecie polskich konsument\u00f3w woli kupowa\u0107 produkty, kt\u00f3re nie\u00a0przyczyniaj\u0105 si\u0119 do degradacji \u015brodowiska. Coraz mocniej dotyczy to tak\u017ce obszaru budownictwa. Jak wynika z\u00a0badania organizacji FSC...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-coraz-bardziej-eko-Prawie-polowa-zaplacilaby-wiecej-za-zielony-dom-czy-mieszkanie-8680812.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pracoholizm ma du\u017co wsp\u00f3lnego z innymi uzale\u017cnieniami. Na gorszy nastr\u00f3j nie pomaga nawet... praca", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/dc0cdef96511d2-948-568-7-57-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pracoholicy zg\u0142aszaj\u0105 gorsze samopoczucie ni\u017c inne osoby w organizacjach. Nie poprawia go nawet zaj\u0119cie si\u0119 prac\u0105 i obowi\u0105zkami, czyli rzeczami, od kt\u00f3rych s\u0105 uzale\u017cnieni - wykazali w\u0142oscy naukowcy. Oznaki sp\u0142aszczenia emocjonalnego, kt\u00f3re zaobserwowano u os\u00f3b zmagaj\u0105cych si\u0119 z uzale\u017cnieniem od pracy, s\u0105 podobne do tych, kt\u00f3rych do\u015bwiadczaj\u0105 osoby uwik\u0142ane w inne na\u0142ogi. Pracoholizm niesie szereg konsekwencji zdrowotnych, przede wszystkim dla zdrowia psychicznego, ale nie tylko. To czynnik zwi\u0119kszaj\u0105cy te\u017c ryzyko chor\u00f3b sercowo-naczyniowych.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracoholizm-ma-duzo-wspolnego-z-innymi-uzaleznieniami-Na-gorszy-nastroj-nie-pomaga-nawet-praca-8676180.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-20T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]