[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Boeing 737 mia\u0142 p\u0119kni\u0119cie w oknie, musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107 na lotnisko. To ju\u017c kolejna usterka w maszynie tego typu", "description": "<img alt=\"Boeing 737 mia\u0142 p\u0119kni\u0119cie w oknie, musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107 na lotnisko. To ju\u017c kolejna usterka w maszynie tego typu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9o6jma-boeing-737-7721726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samolot Boeing 737-800, nale\u017c\u0105cy do japo\u0144skich linii lotniczych, po wystartowaniu z lotniska w Sapporo musia\u0142 z powrotem zawr\u00f3ci\u0107  - przekaza\u0142 przewo\u017anik. Powodem by\u0142o p\u0119kni\u0119cie w oknie kokpitu. Kilka dni temu g\u0142o\u015bno by\u0142o o innej usterce Boeinga 737 w wersji MAX 9. Maszyna musia\u0142a awaryjnie l\u0105dowa\u0107 po tym, jak w kad\u0142ubie powsta\u0142a dziura.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-boeing-737-mial-pekniecie-w-oknie-musial-zawrocic-na-lotnisko-to-juz-kolejna-usterka-w-tym-typie-maszyn-7721725?source=rss", "date_published": "2024-01-13T21:46:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zast\u0119pca Adama Bodnara nagrywa\u0142 go w Prokuraturze Krajowej. \"Sytuacja \u017cenuj\u0105ca, wstydliwa\"", "description": "<img alt=\"Zast\u0119pca Adama Bodnara nagrywa\u0142 go w Prokuraturze Krajowej. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d5t2hz-foto-sobie-001107-7721641/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ostre starcie o zmiany w prokuraturze. Prezydent pisze, \u017ce Adam Bodnar ra\u017c\u0105co narusza prawo po tym, jak Prokuratorem Krajowym przesta\u0142 by\u0107 zaufany cz\u0142owiek Zbigniewa Ziobry Dariusz Barski. Prezydentowi w specjalnym wywiadzie dla TVN24, Polsatu i TVP odpowiedzia\u0142 premier Donald Tusk i jednocze\u015bnie zapowiedzia\u0142, \u017ce ma spotka\u0107 si\u0119 w poniedzia\u0142ek z Andrzejem Dud\u0105.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/zastepca-adama-bodnara-nagrywal-go-w-prokuraturze-krajowej-sytuacja-zenujaca-wstydliwa-st7721532?source=rss", "date_published": "2024-01-13T19:41:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Erupcja na japo\u0144skiej wyspie. Ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w", "description": "<img alt=\"Erupcja na japo\u0144skiej wyspie. Ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3wm8nv-mapka-1a-7721639/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 na japo\u0144skiej wyspie Suwanose dosz\u0142o do erupcji wulkanu. Meteorolodzy ostrzegaj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w i zalecaj\u0105, by trzyma\u0107 si\u0119 z dala od miejsca wybuchu. Nie ma informacji o poszkodowanych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/japonia-erupcja-wulkanu-na-wyspie-ostrzezenie-dla-mieszkancow-st7721640?source=rss", "date_published": "2024-01-13T18:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - niedziela 14.01. Noc\u0105 spadnie \u015bnieg, na drogach b\u0119dzie \u015blisko", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - niedziela 14.01. Noc\u0105 spadnie \u015bnieg, na drogach b\u0119dzie \u015blisko\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o7hakb-opady-sniegu-noca-7546726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. Noc\u0105 w wielu regionach pojawi\u0105 si\u0119 opady \u015bniegu, miejscami mo\u017ce spa\u015b\u0107 go do pi\u0119ciu centymetr\u00f3w. Zrobi si\u0119 mro\u017anie, temperatura spadnie nawet do -5 stopni Celsjusza. Niedziela 14.01 zapowiada si\u0119 z opadami \u015bniegu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-niedziela-1401-noca-spadnie-snieg-na-drogach-bedzie-slisko-st7721598?source=rss", "date_published": "2024-01-13T18:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kolejne zak\u0142\u00f3cenia GPS w przestrzeni powietrznej Szwecji. S\u0142u\u017cby specjalne i wojsko zajmuj\u0105 si\u0119 spraw\u0105", "description": "<img alt=\"Kolejne zak\u0142\u00f3cenia GPS w przestrzeni powietrznej Szwecji. S\u0142u\u017cby specjalne i wojsko zajmuj\u0105 si\u0119 spraw\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wt0cey-widok-na-miejscowosc-kristianstad-w-szwecji-7721553/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ostatnich dniach mia\u0142y miejsce kolejne zak\u0142\u00f3cenia systemu GPS w przestrzeni powietrznej po\u0142udniowej Szwecji - przekaza\u0142a Szwedzka Agencja Transportu. Sprawa jest analizowana przez s\u0142u\u017cby szwedzkie specjalne oraz wywiad wojskowy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-kolejne-zaklocenia-gps-w-przestrzeni-powietrznej-sluzby-specjalne-i-wojsko-zajmuja-sie-sprawa-7721543?source=rss", "date_published": "2024-01-13T17:57:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pi\u0119\u0107 lat od \u015bmierci Paw\u0142a Adamowicza. Dzi\u015b uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105ce zamordowanego prezydenta Gda\u0144ska", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 lat od \u015bmierci Paw\u0142a Adamowicza. Dzi\u015b uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105ce zamordowanego prezydenta Gda\u0144ska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ik3mw-swiatelko-przeciw-nienawisci-w-krakowie-7721548/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 obchodzona jest pi\u0105ta rocznica \u015bmierci prezydenta Gda\u0144ska Paw\u0142a Adamowicza.\u00a0G\u0142\u00f3wne obchody upami\u0119tniaj\u0105ce odbywaj\u0105 si\u0119 w Gda\u0144sku. Wieczorem rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 \"\u015awiate\u0142ko dla Paw\u0142a Adamowicza\", w kt\u00f3rym bierze udzia\u0142 premier Donald Tusk. Pami\u0119\u0107 zabitego prezydenta uczczono tak\u017ce w Krakowie czy Swarz\u0119dzu.", "link": "https://tvn24.pl/polska/piata-rocznica-smierci-pawla-adamowicza-obchody-w-polskich-miastach-i-w-gdansku-z-udzialem-donalda-tuska-7721481?source=rss", "date_published": "2024-01-13T17:49:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "NASA pokaza\u0142a samolot ponadd\u017awi\u0119kowy, kt\u00f3ry mo\u017ce zrewolucjonizowa\u0107 nasze podr\u00f3\u017ce", "description": "<img alt=\"NASA pokaza\u0142a samolot ponadd\u017awi\u0119kowy, kt\u00f3ry mo\u017ce zrewolucjonizowa\u0107 nasze podr\u00f3\u017ce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a29qy1-zaprezentowano-samolot-odrzutowy-x-59-7721457/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ska agencja kosmiczna NASA i koncern zbrojeniowy Lockheed Martin zaprezentowa\u0142y eksperymentalny samolot odrzutowy X-59. Maszyna, b\u0119d\u0105ca cz\u0119\u015bci\u0105 misji Quesst, ma pozwoli\u0107 w przysz\u0142o\u015bci na zapewnienie ponadd\u017awi\u0119kowych lot\u00f3w komercyjnych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nasa-zaprezentowala-samolot-x-59-ma-umozliwic-ponaddzwiekowe-loty-komercyjne-st7721453?source=rss", "date_published": "2024-01-13T16:20:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u017car w domu jednorodzinnym. Nie \u017cyje 48-latek", "description": "<img alt=\"Po\u017car w domu jednorodzinnym. Nie \u017cyje 48-latek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8kwxzc-pozar-pod-radomskiem-nie-zyje-48-latek-7721350/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    48-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w po\u017carze pomieszczenia w remontowanym domu w Strza\u0142kowie pod Radomskiem (woj. \u0142\u00f3dzkie). Jak informuje stra\u017c po\u017carna, wst\u0119pn\u0105 przyczyn\u0105 po\u017caru by\u0142o nieprawid\u0142owe u\u017cytkowanie pieca typu koza, od kt\u00f3rego zapali\u0142y si\u0119 zgromadzone ko\u0142o niego materia\u0142y palne. Okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/strzalkow-radomsko-pozar-w-domu-jednorodzinnym-nie-zyje-48-latek-7721364?source=rss", "date_published": "2024-01-13T13:38:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Chcieli schroni\u0107 si\u0119 przed deszczem. Przysypa\u0142a ich ziemia", "description": "<img alt=\"Chcieli schroni\u0107 si\u0119 przed deszczem. Przysypa\u0142a ich ziemia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-p38v44-skutki-osuniecia-7721359/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Osuwisko zesz\u0142o w Kolumbii, przyczyniaj\u0105c si\u0119 do \u015bmierci co najmniej 23 os\u00f3b. Dosz\u0142o do niego w nast\u0119pstwie ulew nawiedzaj\u0105cych zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kraju.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kolumbia-osuwisko-ofiary-smiertelne-schronili-sie-przed-ulewami-w-domu-przysypala-ich-ziemia-st7721334?source=rss", "date_published": "2024-01-13T13:35:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"To b\u0119dzie monstrum\". Mieszka\u0144cy nie chc\u0105 wielkiego w\u0119z\u0142a drogowego pod oknami", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-aixj21-mieszkancy-nie-chca-wielkiego-wezla-drogowego-pod-oknami-7721283/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mazowiecki Zarz\u0105d Dr\u00f3g Wojew\u00f3dzkich planuje budow\u0119 gigantycznego ronda biszkoptowego w Pruszkowie, kt\u00f3re docelowo ma rozprowadza\u0107 ruchu tranzytowy w kierunku autostrady A2. A to wywo\u0142a\u0142o fal\u0119 sprzeciwu mieszka\u0144c\u00f3w i cz\u0119\u015bci samorz\u0105dowc\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/pruszkow-plan-budowy-gigantycznego-ronda-mieszkancy-nie-chca-wielkiego-wezla-drogowego-pod-oknami-st7715819?source=rss", "date_published": "2024-01-13T13:23:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przebuduj\u0105 \"bram\u0119 do stolicy\". Prace potrwaj\u0105 rok", "description": "<img alt=\"Przebuduj\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gejnoy-skrzyzowanie-na-granicy-bielan-i-gminy-izabelin-zostanie-przebudowane-7721112/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiosn\u0105 ma ruszy\u0107 przebudowa skrzy\u017cowania biela\u0144skich ulic Arkuszowej i Estrady z ulic\u0105 3 Maja w Mo\u015bciskach. Urz\u0119dnicy podpisali w\u0142a\u015bnie umow\u0119 z firm\u0105 Balzola na realizacj\u0119 prac budowlanych. Przewiduj\u0105, \u017ce skrzy\u017cowanie b\u0119dzie gotowe za rok.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-skrzyzowanie-na-granicy-bielan-i-gminy-izabelin-zostanie-przebudowane-st7721074?source=rss", "date_published": "2024-01-13T13:16:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Miejscami mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 zawieje \u015bnie\u017cne. Pogoda na 5 dni", "description": "<img alt=\"Miejscami mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 zawieje \u015bnie\u017cne. Pogoda na 5 dni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9w8dtk-zimowa-aura-pochmurno-7721323/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejne dni przynios\u0105 nam przewa\u017cnie pochmurn\u0105 aur\u0119, chocia\u017c od czasu do czasu niebo b\u0119dzie si\u0119 przeja\u015bnia\u0107. Popada \u015bnieg, miejscami przechodz\u0105cy w \u015bnieg z deszczem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/miejscami-moga-wystepowac-zawieje-sniezne-pogoda-na-5-dni-st7721317?source=rss", "date_published": "2024-01-13T13:04:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Politycy PiS: \"panowie Kami\u0144ski i W\u00f3jcik s\u0105 nadal pos\u0142ami\". Nie, ju\u017c nie s\u0105", "description": "<img alt=\"Politycy PiS: \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tgbfzk-kaminski-i-wasik-wciaz-sa-poslami-nie-7715209/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po tym, jak prezydent Andrzej Duda wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie u\u0142askawieniowe wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zacz\u0119li publicznie g\u0142osi\u0107, \u017ce obaj aresztowani po wyj\u015bciu na wolno\u015b\u0107 nadal b\u0119d\u0105 pos\u0142ami. Nie b\u0119d\u0105. Eksperci wyja\u015bniaj\u0105.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/politycy-pis-mariusz-kaminski-i-maciej-wojcik-sa-nadal-poslami-nie-juz-nie-sa-st7720161?source=rss", "date_published": "2024-01-13T12:59:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wci\u0105\u017c nie ods\u0142oni\u0119to pomnika Lecha Kaczy\u0144skiego. M\u0142odzi lewicowcy maj\u0105 na to rad\u0119", "description": "<img alt=\"Wci\u0105\u017c nie ods\u0142oni\u0119to pomnika Lecha Kaczy\u0144skiego. M\u0142odzi lewicowcy maj\u0105 na to rad\u0119\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-txz0f2-mlodzi-socjaldemokraci-radza-aby-pomnik-od-razu-trafil-do-muzeum-7721205/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bia\u0142o-czerwona \u015bciana, a na jej tle posta\u0107 Lecha Kaczy\u0144skiego. Tak ma wygl\u0105da\u0107 pomnik w Lublinie, kt\u00f3ry od ponad p\u00f3\u0142 roku jest w budowie. Wci\u0105\u017c nie dojecha\u0142a figura prezydenta. Cz\u0142onkowie\u00a0Federacji M\u0142odych Socjaldemokrat\u00f3w radz\u0105 inicjatorom, aby dali ju\u017c spok\u00f3j ze stawianiem monumentu i oddali go do muzeum w Koz\u0142\u00f3wce, gdzie \"znajdzie miejsce w\u015br\u00f3d innych pomnik\u00f3w by\u0142ej epoki\". Rzecznik spo\u0142ecznego komitetu budowy pomnika twierdzi, \u017ce do zako\u0144czenia inwestycji jest ju\u017c \"bli\u017cej ni\u017c dalej\".", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lublin-pomnik-lecha-kaczynskiego-wciaz-w-budowie-lewica-radzi-aby-przewiezc-go-do-muzeum-w-kozlowce-7721065?source=rss", "date_published": "2024-01-13T12:56:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wci\u0105\u017c nie ods\u0142oni\u0119to pomnika Lecha Kaczy\u0144skiego. M\u0142odzi lewicowcy maj\u0105 na to rad\u0119", "description": "<img alt=\"Wci\u0105\u017c nie ods\u0142oni\u0119to pomnika Lecha Kaczy\u0144skiego. M\u0142odzi lewicowcy maj\u0105 na to rad\u0119\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-txz0f2-mlodzi-socjaldemokraci-radza-aby-pomnik-od-razu-trafil-do-muzeum-7721205/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bia\u0142o-czerwona \u015bciana, a na jej tle posta\u0107 Lecha Kaczy\u0144skiego. Tak ma wygl\u0105da\u0107 pomnik w Lublinie, kt\u00f3ry od ponad p\u00f3\u0142 roku jest w budowie. Wci\u0105\u017c nie dojecha\u0142a figura prezydenta. Cz\u0142onkowie\u00a0Federacji M\u0142odych Socjaldemokrat\u00f3w radz\u0105 inicjatorom, aby dali ju\u017c spok\u00f3j ze stawianiem monumentu i oddali go do muzeum w Koz\u0142\u00f3wce, gdzie \"znajdzie miejsce w\u015br\u00f3d innych pomnik\u00f3w by\u0142ej epoki\". Rzecznik spo\u0142ecznego komitetu budowy pomnika twierdzi, \u017ce do zako\u0144czenia inwestycji jest ju\u017c \"bli\u017cej ni\u017c dalej\".", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-pomnik-lecha-kaczynskiego-wciaz-w-budowie-lewica-radzi-aby-przewiezc-go-do-muzeum-w-kozlowce-7721065?source=rss", "date_published": "2024-01-13T12:56:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Kluczowy korytarz transportowy\". Wybrano ofert\u0119 na budow\u0119 odcinka", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cdzu3y-budowa-drogi-droga-walec-shutterstock491508649-5731663/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad (GDDKiA) wybra\u0142a najkorzystniejsz\u0105 ofert\u0119 na realizacj\u0119 odcinka drogi ekspresowej S19 mi\u0119dzy Jawornikiem a Lutcz\u0105 - podano w komunikacie. Firma Kolin \u0130nsaat Turizm Sanayi ve Ticaret zaproponowa\u0142a wybudowanie odcinka za ponad 1,8 miliarda z\u0142otych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/via-carpatia-s19-jawornik-lutcza-gddkia-wybrala-oferte-st7721305?source=rss", "date_published": "2024-01-13T12:55:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Le\u015bnika przejecha\u0142 ci\u0105gnik. Pomogli ratownicy GOPR", "description": "<img alt=\"Le\u015bnika przejecha\u0142 ci\u0105gnik. Pomogli ratownicy GOPR\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2g5ho6-na-miejsce-udalo-sie-dotrzec-w-ciagu-30-minut-7721298/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W lesie w okolicy Wide\u0142ek (woj. podkarpackie) m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przejechany przez ci\u0105gnik. Jako pierwsi do poszkodowanego dotarli ratownicy Bieszczadzkiej Grupy GOPR ze stacji w Ustrzykach G\u00f3rnych. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem LPR do szpitala.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/widelki-lesnika-przejechal-ciagnik-pomogli-ratownicy-gopr-7721263?source=rss", "date_published": "2024-01-13T12:25:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Samoch\u00f3d owin\u0105\u0142 si\u0119 wok\u00f3\u0142 drzewa. Kierowca nie mia\u0142 zapi\u0119tych pas\u00f3w", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d owin\u0105\u0142 si\u0119 wok\u00f3\u0142 drzewa. Kierowca nie mia\u0142 zapi\u0119tych pas\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ukwvz-tragiczny-wypadek-w-lodzi-nie-zyje-33-latek-7721196/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek na ulicy Wycieczkowej w \u0141odzi. 33-letni kieruj\u0105cy oplem nie dostosowa\u0142 pr\u0119dko\u015bci do warunk\u00f3w panuj\u0105cych na drodze i uderzy\u0142 w przydro\u017cne drzewo. Si\u0142a uderzenia by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce pojazd owin\u0105\u0142 si\u0119 wok\u00f3\u0142 drzewa. Z miejsca wypadku zosta\u0142 zabrany \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. Mimo stara\u0144 lekarzy zmar\u0142. Jak przekaza\u0142a prokuratura, jecha\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu i bez zapi\u0119tych pas\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-samochod-owinal-sie-wokol-drzewa-kierowca-bez-pasow-i-z-ponad-dwoma-promilami-nie-zyje-7721291?source=rss", "date_published": "2024-01-13T12:18:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wojewoda og\u0142asza konkurs na ma\u0142opolskiego kuratora o\u015bwiaty i zapowiada audyt", "description": "<img alt=\"Wojewoda og\u0142asza konkurs na ma\u0142opolskiego kuratora o\u015bwiaty i zapowiada audyt\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-da6gsx-en_01511625_0009-7721201/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po odwo\u0142aniu dotychczasowej ma\u0142opolskiej kurator o\u015bwiaty Barbary Nowak wojewoda og\u0142osi\u0142 konkurs na jej nast\u0119pc\u0119. Nowy kurator musi spe\u0142ni\u0107 szereg warunk\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-konkurs-na-stanowisko-kuratora-oswiaty-7721192?source=rss", "date_published": "2024-01-13T12:10:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ci \"obcy\" nie przylecieli z obcej planety. Rozwi\u0105zano zagadk\u0119 znaleziska z Peru", "description": "<img alt=\"Ci \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-qdje2g-rzekome-mumie-istot-pozaziemskich-z-peru-7721218/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozwi\u0105zano tajemnic\u0119 \"mumii obcych\", kt\u00f3re w zesz\u0142ym roku zosta\u0142y znalezione na lotnisku w Peru. Naukowcy z peruwia\u0144skiego Instytutu Medycyny Prawnej i Nauk S\u0105dowych przeanalizowali znalezisko, odkrywaj\u0105c, \u017ce ma ono ziemskie - acz nieoczywiste - pochodzenie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/peru-tajemnica-rzekomych-mumii-obcych-rozwiazana-st7721174?source=rss", "date_published": "2024-01-13T11:54:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dziura w kasie ZUS ma by\u0107 wi\u0119ksza. Trzy scenariusze", "description": "<img alt=\"Dziura w kasie ZUS ma by\u0107 wi\u0119ksza. Trzy scenariusze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c9ukfv-emeryci-shutterstock_2216605437-7398362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug prognoz do 2028 roku deficyt roczny Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (FUS) b\u0119dzie r\u00f3s\u0142. Po\u015bredni scenariusz zak\u0142ada wzrost o oko\u0142o 30 miliard\u00f3w z\u0142otych, a w optymistycznym - o oko\u0142o 19 miliard\u00f3w z\u0142otych. Mimo to, Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych podkre\u015bla, \u017ce sytuacja FUS \"jest stabilna\", a wydolno\u015b\u0107 \"pozostaje na rekordowym poziomie\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/emerytury-deficyt-fus-bedzie-rosl-ale-wedlug-zus-sytuacja-jest-bardzo-dobra-st7720580?source=rss", "date_published": "2024-01-13T11:18:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jak pozby\u0107 si\u0119 choinki? Miasta organizuj\u0105 odbi\u00f3r drzewek", "description": "<img alt=\"Jak pozby\u0107 si\u0119 choinki? Miasta organizuj\u0105 odbi\u00f3r drzewek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vsw7rl-choinka-przygotowana-do-odbioru-przez-ekosystem-7718611/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awi\u0119ta si\u0119 sko\u0144czy\u0142y, teraz choinki zalegaj\u0105 na \u015bmietnikach. Sprawdzili\u015bmy, jak samorz\u0105dy radz\u0105 sobie z problemem. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 miast organizuje akcje odbioru drzewek w wyznaczone dni. Dodatkowo w Krakowie jod\u0142y i \u015bwierki w doniczkach b\u0119d\u0105 posadzone na terenie miasta. Za\u015b wroc\u0142awskie zoo zbiera niesprzedane drzewka, by karmi\u0107 nimi zwierz\u0119ta.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-co-zrobic-z-choinka-po-swietach-podpowiadaja-eksperci-7717889?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Du\u017cy po\u017car budynku ze sprz\u0119tem RTV i oponami. Wa\u017cny apel do mieszka\u0144c\u00f3w", "description": "<img alt=\"Du\u017cy po\u017car budynku ze sprz\u0119tem RTV i oponami. Wa\u017cny apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-80m7wi-pozar-budynku-w-miedzychodzie-7721142/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    20 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy z po\u017carem budynku w Mi\u0119dzychodzie (woj. wielkopolskie). Na parterze znajduje si\u0119 mi\u0119dzy innymi sklep ze sprz\u0119tem RTV i AGD, a na pi\u0119trze sk\u0142adowane s\u0105 opony. Nikt nie ucierpia\u0142. W\u0142adze miasta apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o niewychodzenie z dom\u00f3w w zwi\u0105zku z du\u017cym zadymieniem.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/miedzychod-pozar-budynku-gesty-dym-widoczny-z-kilku-kilometrow-na-miejscu-20-zastepow-strazy-7721145?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:57:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Najciekawsze nowo\u015bci na du\u017cym i ma\u0142ym ekranie. Co warto obejrze\u0107? \"Kadr na kino\" w TVN24", "description": "<img alt=\"Najciekawsze nowo\u015bci na du\u017cym i ma\u0142ym ekranie. Co warto obejrze\u0107? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r9lyt3-kadr-na-kino-7721117/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co obejrze\u0107 na ma\u0142ym i du\u017cym ekranie? W \"Kadrze na kino\" Ewelina Witenberg w ka\u017cd\u0105 sobot\u0119 opowiada w TVN24 o najciekawszych wydarzeniach i premierach ze \u015bwiata film\u00f3w, seriali i muzyki.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-nowosci-ze-swiata-filmow-seriali-i-muzyki-13012024-6430598?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zjadaj\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce ilo\u015bci cukru, ale nie choruj\u0105. Na czym polega fenomen tych zwierz\u0105t?", "description": "<img alt=\"Zjadaj\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce ilo\u015bci cukru, ale nie choruj\u0105. Na czym polega fenomen tych zwierz\u0105t?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g0dimx-owocowiec-liscionosy-artibeus-jamaicensis-zdj-ilustracyjne-7721087/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nietoperze owoco\u017cerne posiadaj\u0105 mechanizmy, dzi\u0119ki kt\u00f3rym mog\u0105 zjada\u0107 du\u017ce ilo\u015bci cukru bez szkody dla zdrowia. Wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w tym procesie odgrywaj\u0105 geny reguluj\u0105ce aktywno\u015b\u0107 kom\u00f3rek. Naukowcy maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce wyniki ich bada\u0144 pomog\u0105 opracowa\u0107 skuteczniejsz\u0105 terapi\u0119 cukrzycy u ludzi.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/nietoperze-owocozerne-moga-objadac-sie-cukrem-bez-szkody-dla-zdrowia-st7721073?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:33:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Tragiczny wypadek na torach. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna", "description": "<img alt=\"Tragiczny wypadek na torach. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gy14qi-tragiczny-wypadek-na-torach-7721139/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do tragedii dosz\u0142o pod Nasielskiem. W wypadku na torach zgin\u0105\u0142 pieszy. Szczeg\u00f3\u0142y zdarzenia wyja\u015bniaj\u0105 s\u0142u\u017cby.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mogowo-tragiczny-wypadek-na-torach-nie-zyje-mezczyzna-st7721055?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:32:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "70 tysi\u0119cy metr\u00f3w kwadratowych w ogniu", "description": "<img alt=\"70 tysi\u0119cy metr\u00f3w kwadratowych w ogniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nxg6ag-en_01607959_0399-7721038/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w magazynie firmy Wildberries, jednego z najwi\u0119kszych rosyjskich sklep\u00f3w internetowych, wybuch\u0142 pot\u0119\u017cny po\u017car \u2013 poda\u0142o rosyjskie Ministerstwo do spraw Sytuacji Nadzwyczajnych. Do walki z ogniem wys\u0142ano blisko 300 stra\u017cak\u00f3w, dziesi\u0105tki woz\u00f3w stra\u017cackich i \u015bmig\u0142owce. W\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce uda\u0142o si\u0119 powstrzyma\u0107 dalsze rozprzestrzenianie si\u0119 ognia.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/petersburg-potezny-pozar-magazynu-firmy-wildberries-7721075?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:25:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kto\u015b ukrad\u0142 z przystank\u00f3w ponad 200 stojak\u00f3w na kosze", "description": "<img alt=\"Kto\u015b ukrad\u0142 z przystank\u00f3w ponad 200 stojak\u00f3w na kosze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nsb1lq-z-torunskich-przystankow-ktos-ukradl-ponad-200-stojakow-na-kosze-na-smieci-7720613/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Toruniu (woj. kujawsko-pomorskie) kto\u015b ukrad\u0142 ponad dwie\u015bcie metalowych stojak\u00f3w na kosze na \u015bmieci. Pojemniki znajdowa\u0142y si\u0119 w pobli\u017cu przystank\u00f3w tramwajowych i autobusowych. W niekt\u00f3rych lokalizacjach pozosta\u0142y tylko puste kube\u0142ki. Policja prowadzi dochodzenie w tej sprawie.", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-ktos-ukradl-z-przystankow-ponad-200-stojakow-na-kosze-na-smieci-7720398?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:21:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Poszkodowanym w wypadku pomagali \u015bwiadkowie, kierowca uciek\u0142. By\u0142 pijany", "description": "<img alt=\"Poszkodowanym w wypadku pomagali \u015bwiadkowie, kierowca uciek\u0142. By\u0142 pijany \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-og9z6n-30-letni-mlawianin-uciekl-z-miejsca-zdarzenia-7720962/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z M\u0142awy wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o  na skrzy\u017cowaniu alei Pi\u0142sudskiego z ulic\u0105 Graniczn\u0105. Podejrzany o spowodowanie wypadku, 30-letni m\u0142awianin, uciek\u0142 z miejsca zdarzenia, by\u0142 pijany. W pi\u0105tek, kiedy wytrze\u017awia\u0142, przedstawiono mu zarzuty.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mlawa-pijany-kierowca-spowodowal-wypadek-st7720966?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:13:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Najwi\u0119ksze sieci handlowe w Polsce na celowniku UOKiK", "description": "<img alt=\"Najwi\u0119ksze sieci handlowe w Polsce na celowniku UOKiK\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wengqq-sklep-spozywczy-7536257/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK) informacje o promocjach tak zwanej sprzeda\u017cy wielosztukowej prowadzone przez sieci handlowe mog\u0105 nie by\u0107 czytelne dla klient\u00f3w. W zwi\u0105zku z tym prowadzone s\u0105 post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105ce w Biedronce, Lidlu, Kauflandzie, \u017babce, Dino, Netto, Carrefourze i Auchan.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/uokik-postepowania-wyjasniajace-w-sieciach-ws-sprzedazy-wielosztukowej-biedronka-lidl-kaufland-zabka-dino-netto-carrefour-auchan-st7721003?source=rss", "date_published": "2024-01-13T10:06:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Potr\u0105ci\u0142 policjanta i uciek\u0142, zniszczy\u0142 siekier\u0105 radiow\u00f3z. Areszt dla 40-latka", "description": "<img alt=\"Potr\u0105ci\u0142 policjanta i uciek\u0142, zniszczy\u0142 siekier\u0105 radiow\u00f3z. Areszt dla 40-latka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4qguc0-tymczasowy-areszt-dla-40-latka-podejrzanego-po-potracenie-policjanta-7721049/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d w Sieradzu (woj. \u0142\u00f3dzkie) aresztowa\u0142 na trzy miesi\u0105ce 40-latka podejrzanego o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa policjanta. Jak informuje prokuratura, m\u0119\u017cczyzna celowo wjecha\u0142 w m\u0142odszego aspiranta Krzysztofa Sobieraja, kt\u00f3ry dozna\u0142 ci\u0119\u017ckich obra\u017ce\u0144 cia\u0142a. Kierowca odpowie te\u017c za napa\u015b\u0107 na dw\u00f3ch innych policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy przyszli go zatrzyma\u0107 oraz za uszkodzenie radiowozu siekier\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/poddebice-potracil-policjanta-i-uciekl-kiedy-chcieli-go-zatrzymac-wyjal-siekiere-areszt-dla-40-latka-7721057?source=rss", "date_published": "2024-01-13T09:33:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Odnaleziono zaginione miasta sprzed tysi\u0119cy lat. \"Co\u015b niesamowitego\"", "description": "<img alt=\"Odnaleziono zaginione miasta sprzed tysi\u0119cy lat. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-k5w6up-pokryte-roslinnoscia-ruiny-starozytnego-miasta-w-dolinie-upano-7721051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najstarsze jak do tej pory skupisko zaginionych miast odkryto w lesie r\u00f3wnikowym w Ekwadorze. Jak szacuj\u0105 archeolodzy, w szczytowym momencie mog\u0142y by\u0107 one zamieszkane przez nawet 30 tysi\u0119cy ludzi. Odkrycia dokonano dzi\u0119ki technologii LiDAR, pozwalaj\u0105cej zajrze\u0107 pod warstw\u0119 g\u0119stej, amazo\u0144skiej ro\u015blinno\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ekwador-w-amazonskiej-dzungli-odkryto-starozytne-miasta-porownywalne-do-londynu-st7721002?source=rss", "date_published": "2024-01-13T09:30:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rolnicy zabarykadowali si\u0119 u wojewody, 33 osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty. Nag\u0142y zwrot w sprawie", "description": "<img alt=\"Rolnicy zabarykadowali si\u0119 u wojewody, 33 osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty. Nag\u0142y zwrot w sprawie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-056nzl-kilka-osob-wyniesiono-za-rece-i-nogi-6305054/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedstawiciele Agrounii weszli w grudniu 2022 roku do Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego w Lublinie i o\u015bwiadczyli, \u017ce nie zamierzaj\u0105 go opu\u015bci\u0107. Interweniowa\u0142a policja. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o wyniesionych za r\u0119ce i nogi. Wszyscy us\u0142yszeli zarzuty. Teraz prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie. Po tym jak przest\u0119pstwo, kt\u00f3rego mieli dopu\u015bci\u0107 si\u0119 podejrzani, sta\u0142o si\u0119 \u015bcigane na wniosek, urz\u0105d wojew\u00f3dzki takiego wniosku nie z\u0142o\u017cy\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-manifestacja-rolnikow-z-agrounii-w-urzedzie-wojewodzkim-prokuratura-umorzyla-postepowanie-7720359?source=rss", "date_published": "2024-01-13T09:29:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego wydali o\u015bwiadczenie. Pisz\u0105 o \"bezprawnym dzia\u0142aniu\" Bodnara i Tuska", "description": "<img alt=\"Zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego wydali o\u015bwiadczenie. Pisz\u0105 o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j9ecvl-minister-sprawiedliwosci-adam-bodnar-7720901/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego wydali w sobot\u0119 o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym stwierdzaj\u0105, \u017ce powierzenie prokuratorowi Jackowi Bilewiczowi funkcji p.o. Prokuratora Krajowego jest bezskuteczne. Pisz\u0105 o \"bezprawnym dzia\u0142aniu Adama Bodnara i Donalda Tuska\". \"Wykorzystamy wszystkie \u015brodki przewidziane prawem w celu skutecznego przeciwdzia\u0142ania pr\u00f3bie bezprawnego usuni\u0119cia Prokuratora Krajowego i zaw\u0142aszczenia prokuratury dla cel\u00f3w politycznych\" - przekazali.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-prokuratora-dariusza-barskiego-zastepcy-prokuratora-generalnego-wydali-oswiadczenie-7721045?source=rss", "date_published": "2024-01-13T09:28:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "P\u0142aca minimalna w 2024 roku. Ile na r\u0119k\u0119 przy umowie o prac\u0119?", "description": "<img alt=\"P\u0142aca minimalna w 2024 roku. Ile na r\u0119k\u0119 przy umowie o prac\u0119?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciedc1a8a6bfcbf04ed4539c3ddbac2971e-rok-2018-przyniesie-wiele-zmian-ktore-wplyna-na-grubosc-naszego-portfela-4490260/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ile wynosi p\u0142aca minimalna w 2024 roku? Od 1 stycznia minimalne wynagrodzenie za prac\u0119 to 4242 z\u0142ote brutto, a stawka godzinowa - 27,70 z\u0142otego brutto. Z pocz\u0105tkiem roku mia\u0142a miejsce pierwsza podwy\u017cka pensji minimalnej. Kolejn\u0105 zaplanowano na lipiec. P\u0142aca minimalna wzro\u015bnie w\u00f3wczas do 4300 z\u0142otych brutto, a minimalna stawka godzinowa do 28,10 z\u0142otego brutto.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/placa-minimalna-2024-netto-brutto-ile-na-reke-przy-umowie-o-prace-st7721012?source=rss", "date_published": "2024-01-13T09:26:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nie \u017cyje 67-lalek. Zosta\u0142 potr\u0105cony, gdy siedzia\u0142 na \u015brodku jezdni", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje 67-lalek. Zosta\u0142 potr\u0105cony, gdy siedzia\u0142 na \u015brodku jezdni\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pvcxzx-23-letni-kierowca-potracil-mezczyzne-siedzacego-na-srodku-jezdni-7721039/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje 67-latek, kt\u00f3ry zosta\u0142 w gminie Ruciane-Nida (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) potr\u0105cony przez samoch\u00f3d. By\u0142o oko\u0142o godz. 17. M\u0119\u017cczyzna siedzia\u0142 na \u015brodku drogi w czarnej kurtce i nie mia\u0142 na sobie \u017cadnych element\u00f3w odblaskowych. Jak ustali\u0142a policja, by\u0142 prawdopodobnie pod dzia\u0142aniem alkoholu.", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/gmina-ruciane-nida-siedzial-na-srodku-jezdni-potracil-go-samochod-zginal-na-miejscu-7721031?source=rss", "date_published": "2024-01-13T09:16:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zwolnienia w wielkim banku. Prac\u0119 straci 20 tysi\u0119cy os\u00f3b", "description": "<img alt=\"Zwolnienia w wielkim banku. Prac\u0119 straci 20 tysi\u0119cy os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6gscos-shutterstock_573905470-7720988/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Citigroup zwolni 20 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w w ci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u00f3ch lat - zapowiedzia\u0142 dyrektor finansowy Mark Mason. Redukcja zatrudnienia nast\u0119puje po tym, jak firma odnotowa\u0142a strat\u0119 netto w wysoko\u015bci 1,8 miliarda dolar\u00f3w za czwarty kwarta\u0142 2023 roku. To najgorszy kwarta\u0142 dla finansowego giganta od 15 lat.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/citigroup-zwolnienia-prace-w-banku-straci-20-tysiecy-osob-st7720537?source=rss", "date_published": "2024-01-13T08:47:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ga\u0142\u0105\u017a spad\u0142a na Olg\u0119 i Lilian\u0119, p\u00f3\u0142roczna dziewczynka zmar\u0142a. Nie by\u0142o winnego, jest apelacja", "description": "<img alt=\"Ga\u0142\u0105\u017a spad\u0142a na Olg\u0119 i Lilian\u0119, p\u00f3\u0142roczna dziewczynka zmar\u0142a. Nie by\u0142o winnego, jest apelacja \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2ux4yl-tragiczny-wypadek-w-parku-praskim-17596/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do s\u0105du trafi\u0142y dwie apelacje w sprawie tragicznego wypadku w parku Praskim. M\u0142oda kobieta w pogodny dzie\u0144 wysz\u0142a z c\u00f3rk\u0105 i partnerem na spacer. Kiedy matka z dziewczynk\u0105 odpoczywa\u0142y na \u0142awce, run\u0105\u0142 na nie konar drzewa. Dziewczynka zmar\u0142a w szpitalu. Podczas procesu przed s\u0105dem pierwszej instancji nikt nie zosta\u0142 skazany.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tragiczny-wypadek-w-parku-praskim-jest-apelacja-st7720956?source=rss", "date_published": "2024-01-13T08:43:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ostrze\u017cenie przed operacj\u0105 pod fa\u0142szyw\u0105 flag\u0105. \"Cz\u0119\u015b\u0107 szerszych dzia\u0142a\u0144 Kremla\"", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenie przed operacj\u0105 pod fa\u0142szyw\u0105 flag\u0105. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n411ya-putin-7721004/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze wspieranego przez Rosj\u0119 separatystycznego Naddniestrza prowadz\u0105 operacj\u0119 informacyjn\u0105, kt\u00f3ra mo\u017ce by\u0107 przygotowaniem do dzia\u0142a\u0144 pod fa\u0142szyw\u0105 flag\u0105 w celu destabilizacji Republiki Mo\u0142dawii \u2013 pisze w najnowszym raporcie Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/isw-separatystyczne-wladze-naddniestrza-prowadza-operacje-informacyjna-w-celu-mozliwej-destabilizacji-moldawii-7720983?source=rss", "date_published": "2024-01-13T08:26:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Temperatura si\u0119gn\u0119\u0142a ponad 40 stopni, zap\u0142on\u0105\u0142 busz. \"P\u0142omienie zagra\u017caj\u0105 wam i waszym domom\"", "description": "<img alt=\"Temperatura si\u0119gn\u0119\u0142a ponad 40 stopni, zap\u0142on\u0105\u0142 busz. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-glg4r3-walka-z-pozarami-w-australii-zachodniej-7720957/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Australii Zachodniej trwa walka z po\u017carami buszu. W sobot\u0119 ogie\u0144 wybuch\u0142 w okolicach miejscowo\u015bci Chittering, zmuszaj\u0105c do ewakuacji 6000 mieszka\u0144c\u00f3w regionu. Rozprzestrzenianie si\u0119 ognia u\u0142atwia upalna, sucha aura.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-zachodnia-temperatura-siegnela-ponad-40-stopni-zaplonal-busz-st7720961?source=rss", "date_published": "2024-01-13T07:59:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a012 stycznia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a012 stycznia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m1rom0-eurojackpot-s-shutterstock_743570785-4780960/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Polsce odnotowano wygrane czwartego stopnia w wysoko\u015bci ponad 250 tysi\u0119cy z\u0142otych. Przewidywana pula na wygrane pierwszego stopnia w najbli\u017cszym losowaniu wyniesie 520 milion\u00f3w z\u0142otych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-z-dnia12012024-liczby-z-ostatniego-losowania-st7720967?source=rss", "date_published": "2024-01-13T07:51:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Niezatapialny lotniskowiec\" decyduje, czy zbli\u017cy\u0107 si\u0119 do Chin. Co to znaczy dla Polski?", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-61ualn-sklejka-7715225/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sobotnie wybory na Tajwanie uwa\u017ca si\u0119 za jedne z najwa\u017cniejszych w tym roku na \u015bwiecie, a ich wynik mo\u017ce zdecydowa\u0107 o wojnie lub pokoju w regionie - i to mimo, \u017ce wszyscy startuj\u0105cy kandydaci opowiadaj\u0105 si\u0119 za pokojem. Dlaczego lokalne, demokratyczne wybory na Tajwanie maj\u0105 du\u017ce znaczenie r\u00f3wnie\u017c dla Polski? Kto walczy w nich o w\u0142adz\u0119? Oto, co warto wiedzie\u0107 o tajwa\u0144skich wyborach.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-na-tajwanie-dlaczego-wazne-tez-dla-polski-kandydaci-konsekwencje-znaczenie-7712442?source=rss", "date_published": "2024-01-13T07:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Alerty przed zimow\u0105 burz\u0105 dla 70 milion\u00f3w ludzi. Gro\u017anie od Kalifornii po Nowy Jork", "description": "<img alt=\"Alerty przed zimow\u0105 burz\u0105 dla 70 milion\u00f3w ludzi. Gro\u017anie od Kalifornii po Nowy Jork\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-u8idh0-sniezyce-w-stanie-iowa-7720931/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pot\u0119\u017cna zimowa burza przechodzi nad Stanami Zjednoczonymi. W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 ostrze\u017cenia obowi\u0105zywa\u0142y na obszarze od zachodniego do wschodniego wybrze\u017ca, a miejscami mo\u017ce spa\u015b\u0107 45 centymetr\u00f3w \u015bniegu. Z uwagi na trudne warunki pogodowe w ca\u0142ym kraju odwo\u0142ano ponad 2000 lot\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stany-zjednoczone-alerty-przed-zimowa-burza-od-kalifornii-po-nowy-jork-st7720930?source=rss", "date_published": "2024-01-13T06:46:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Uwaga, niebezpiecznie w pi\u0119ciu regionach. W kolejnych dniach mo\u017cliwy powr\u00f3t silnego mrozu", "description": "<img alt=\"Uwaga, niebezpiecznie w pi\u0119ciu regionach. W kolejnych dniach mo\u017cliwy powr\u00f3t silnego mrozu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qalh92-marznace-opady-moga-powodowac-gololedz-4976893/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 alarmy pierwszego stopnia przed silnym wiatrem i opadami marzn\u0105cymi. Tej nocy w cz\u0119\u015bci kraju s\u0142aby deszcz mo\u017ce powodowa\u0107 go\u0142oled\u017a. W kolejnych dniach ostrze\u017ce\u0144 ma przybywa\u0107. Z prognozy zagro\u017ce\u0144 IMGW wynika, \u017ce mog\u0105 powr\u00f3ci\u0107 intensywne opady \u015bniegu, silny mr\u00f3z oraz oblodzenie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-silny-wiatr-opady-marznace-gololedz-prognoza-zagrozen-na-kolejne-dni-silny-mroz-intensywne-opady-sniegu-oblodzenia-st7720914?source=rss", "date_published": "2024-01-13T05:47:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota 13.01. Popada \u015bnieg, miejscami \u015bnieg z deszczem", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota 13.01. Popada \u015bnieg, miejscami \u015bnieg z deszczem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ac66a3-snieg-w-warszawie-7720761/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W sobot\u0119 13.01 w Polsce zapanuje pochmurna aura. W wi\u0119kszo\u015bci kraju s\u0142abo popada \u015bnieg, ale w zachodnich regionach spodziewany jest deszcz ze \u015bniegiem i deszcz. Warunki biometeorologiczne oka\u017c\u0105 si\u0119 niekorzystne", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-sobota-1301-popada-snieg-miejscami-snieg-z-deszczem-st7720710?source=rss", "date_published": "2024-01-13T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]