[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T22:10:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n6bktkuTURBXy9jYmQ0YjIyZC1lZjNkLTQwZjItYmE3Zi01MTk1YTFlZTZiYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak podaje Telewizja Polska, Przemys\u0142aw Baniarz, kt\u00f3ry dla TVP komentowa\u0142 otwarcie igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu, zosta\u0142 zawieszony w obowi\u0105zkach s\u0142u\u017cbowych i nie b\u0119dzie komentowa\u0142 zmaga\u0144 podczas tej olimpiady. Fani Johna Lennona mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 - skandaliczne s\u0142owa dotyczy\u0142y jego kultowej piosenki &quot;Imagine&quot;.", "id": 942048, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9554184,tvp-fani-lennona-gora-przemyslaw-babiarz-zawieszony.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TVP: Fani Lennona g\u00f3r\u0105, Przemys\u0142aw Babiarz zawieszony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T22:00:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TFGktkuTURBXy82MjU5OGEyYS01ZjY0LTRmNDMtYTkyZC0yMWMzZTY1ZDEzM2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie wszystkim to si\u0119 spodoba\u0142o, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem konserwatyst\u00f3w i ko\u015bcio\u0142a, co by\u0142o raczej do przewidzenia. Podczas inauguracji Letnich Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu wyst\u0119powa\u0142y drag queen. Jak twierdz\u0105 organizatorzy tego pokazu, w swoim ta\u0144cu nawi\u0105zywa\u0142y do uczt greckiego boga Dionizosa. Jednak centroprawicowy w\u0142oski dziennik \u201eIl Giornale\u201d dopatrzy\u0142 si\u0119 tam &quot;Ostatniej Wieczerzy&quot; Leonarda da Vinci w wersji drag queen.", "id": 942049, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9554183,ostatnia-wieczerza-czy-uczta-dionizosa-drag-queen-na-inauguracji-le.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ostatnia Wieczerza\" czy uczta Dionizosa? Drag queen na inauguracji Letnich Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T21:29:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EFjktkuTURBXy9iYjBjMWU2Yi0yZjE2LTQwNWQtOGZjOC05YTAyN2ZlN2Q2OGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak podaj\u0105 izraelskie media, liba\u0144ski Hezbollah dokona\u0142 ataku rakietowego na stadion w cz\u0119\u015bci Wzg\u00f3rz Golan zaanektowanych przez Izrael. Co najmniej 10 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, 34 s\u0105 ranne. W\u015br\u00f3d ofiar \u015bmiertelnych s\u0105 dzieci.", "id": 941891, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9554182,atak-rakietowy-hezbollahu-na-izraelski-stadion-panstwo-zydowskie-zbl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak rakietowy Hezbollahu na izraelski stadion. \"Pa\u0144stwo \u017cydowskie zbli\u017ca si\u0119 do otwartej wojny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T13:22:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mz_ktkuTURBXy8wZGQ5ZjJlNy1hMWRiLTQyN2YtYTI5ZS1mNjA2ZTlkYjA5N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas gdy w Indiach \u017cyje 1 411 415 os\u00f3b (stan na 2022 rok), w najmniej ludnym kraju \u015bwiata jest ich mniej ni\u017c 1000. Oczywi\u015bcie, m\u00f3wimy tu o niepor\u00f3wnywalnych terytoriach, niemniej dzi\u0119ki temu rozstrza\u0142owi widzimy, \u017ce uznawany mi\u0119dzynarodowo status pa\u0144stwa to ca\u0142kiem pojemne poj\u0119cie. Kt\u00f3re oficjalne pa\u0144stwa posiadaj\u0105 najbardziej znikom\u0105 licz\u0119 obywateli i obywatelek?", "id": 940472, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9554165,polska-ma-problem-z-demografia-ale-tak-malo-nie-bedzie-nas-nigdy-oto.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska ma problem z demografi\u0105, ale tak ma\u0142o nie b\u0119dzie nas nigdy. Oto najmniej ludne pa\u0144stwa \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T09:56:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0YIktkuTURBXy81OGEyNDk2MS1hNmE1LTQwNjEtYTE4Yi0xMjNjYWMxOGJmYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 110 po\u017car\u00f3w. Tylko w pi\u0105tek 26 lipca odnotowano w USA tak\u0105 ich liczb\u0119. Obj\u0119\u0142y obszar ponad 7 tys. kilometr\u00f3w kwadratowych. Jak podaje Associated Press, najtrudniejsza sytuacja jest w Kalifornii.", "id": 939759, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9554156,stany-zjednoczone-plona-najtrudniejsza-sytuacja-w-kalifornii.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stany Zjednoczone p\u0142on\u0105. Najtrudniejsza sytuacja w Kalifornii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T07:51:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IYJktkuTURBXy9iZmZjNDM2Yi1iOGMzLTQwMDItOTdlNi0zOTFkZWZmMTcxYTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mimo podobnych nazw nie ma chyba dw\u00f3ch bardziej r\u00f3\u017cni\u0105cych si\u0119 od siebie pa\u0144stw ni\u017c Korea P\u00f3\u0142nocna i Korea Po\u0142udniowa. R\u00f3\u017cnica ta nie by\u0142a jednak przekonuj\u0105ca dla spikera podczas pi\u0105tkowej ceremonii otwarcia igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu. Przedstawiaj\u0105c kolejne reprezentacje p\u0142yn\u0105ce na barkach po Sekwanie, sportowc\u00f3w z Korei Po\u0142udniowej przedstawi\u0142 nazw\u0105 s\u0105siedniego, wrogiego pa\u0144stwa.", "id": 939389, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9554150,korea-poludniowa-korea-polnocna-co-za-roznica-nieprzyjemny-lapsus-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea Po\u0142udniowa, Korea P\u00f3\u0142nocna, co za r\u00f3\u017cnica. Nieprzyjemny lapsus podczas igrzysk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T07:38:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QWxktkuTURBXy9jZjRiZjA5NS1lMTMzLTQwOWEtOGVjYy0yMTg4OTA3ZDYwMjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak za Politico informuje Polska Agencja Prasowa, 29 lipca prezydent USA Joe Biden ma og\u0142osi\u0107 plan reformy S\u0105du Najwy\u017cszego. Media spekuluj\u0105, \u017ce przyw\u00f3dca Stan\u00f3w Zjednoczonych poprze ograniczenia dotycz\u0105ce liczby kadencji s\u0119dzi\u00f3w i wypracowanie egzekwowalnego kodeksu etycznego.", "id": 939248, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9554149,stany-zjednoczone-przymierzaja-sie-do-reformy-sadu-najwyzszego-w-poni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stany Zjednoczone przymierzaj\u0105 si\u0119 do reformy S\u0105du Najwy\u017cszego. W poniedzia\u0142ek wa\u017cne og\u0142oszenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T07:26:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QvbktkuTURBXy8wMjUwNWUzNi05MmUyLTRlZDItYjZmYy00YmI5YmVjODAyN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ca\u0142ej Hiszpanii, w tym najwi\u0119cej w trzech hiszpa\u0144skich wsp\u00f3lnotach autonomicznych: Andaluzji, Estremadurze oraz w Kastylii-La Manchy, trwaj\u0105 po\u017cary. Od pi\u0105tkowego popo\u0142udnia prowadzonych jest ponad 50 akcji stra\u017cackich, kt\u00f3rzy usi\u0142uj\u0105 zd\u0142awi\u0107 ogie\u0144 w lasach i na \u0142\u0105kach.", "id": 939249, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9554147,hiszpania-pozary-w-calym-kraju-ponad-50-akcji-gasniczych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania: po\u017cary w ca\u0142ym kraju. Ponad 50 akcji ga\u015bniczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T07:17:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I5QktkuTURBXy9lZjM3NmYyNC00MDJiLTQ5YTktODBlMi0xNWE1MGExNGRjOWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron og\u0142osi\u0142 oficjalne otwarcie letniej olimpiady w Pary\u017cu. Kraj ten zosta\u0142 gospodarzem imprezy po raz trzeci, ale pierwszy raz od zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej.", "id": 939250, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9554146,letnie-igrzyska-olimpijskie-w-paryzu-czas-start-emmanuel-macron-ogl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Letnie igrzyska olimpijskie w Pary\u017cu: czas, start! Emmanuel Macron og\u0142osi\u0142 rozpocz\u0119cie imprezy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T07:05:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1FkktkuTURBXy8yYjQ5ODk3My01YmM3LTRlNjEtYTRhNy0wZmU0ZGNmYzk5NDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jan Krzysztof Ardanowski w minionym tygodniu zrezygnowa\u0142 z cz\u0142onkostwa w PiS i zapowiedzia\u0142 tworzenie ruchu spo\u0142ecznego. Zrezygnowa\u0142 jednocze\u015bnie z zasiadania w klubie parlamentarnym PiS, a w czwartek na stronie Sejmu pojawi\u0142a si\u0119 informacja, \u017ce jest ju\u017c cz\u0142onkiem ko\u0142a Kukiz'15. Polityk zapowiada utworzenie nowej partii politycznej i twierdzi, \u017ce ju\u017c zg\u0142osi\u0142o si\u0119 do niego kilkaset ch\u0119tnych os\u00f3b.", "id": 939251, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9554145,nowy-ruch-bylego-posla-pis-zglosilo-sie-kilkaset-osob.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy ruch by\u0142ego pos\u0142a PiS. \"Zg\u0142osi\u0142o si\u0119 kilkaset os\u00f3b\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T06:48:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6hfktkuTURBXy83YmU4ZWQzZC01ODIyLTRjNjItYTI4My0xMDg3YzczOGMwODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na Wall Street G\u0142\u00f3wne indeksy zako\u0144czy\u0142y pi\u0105tkow\u0105 sesj\u0119 zwy\u017ckami. Dow Jones Industrial zyska\u0142 ponad 650 pkt. Inwestorzy analizowali dane o inflacji oraz wyniki kwartalne sp\u00f3\u0142ek.", "id": 939252, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9554143,na-wall-street-na-koniec-tygodnia-inwestorzy-analizowali-dane-o-inflac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Wall Street na koniec tygodnia inwestorzy analizowali dane o inflacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T06:39:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sgpktkuTURBXy9jNmEzYzA4MS1iMDY2LTQ4MzctYjFlNS1lMjRmYjI3NWE2NjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak poinformowa\u0142 w komunikacie zarz\u0105d PKP Cargo w restrukturyzacji, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna PKP Cargotabor z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o otwarcie post\u0119powania sanacyjnego oraz o og\u0142oszenie upad\u0142o\u015bci. Informacja trafi\u0142a do medi\u00f3w w 26 lipca wieczorem.", "id": 939130, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9554141,upadek-pkp-cargotabor-to-spolka-zalezna-pkp-cargo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upadek PKP Cargotabor. To sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna PKP Cargo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7irktkuTURBXy83MDJlZTcwMy1hM2VlLTQ4ZWUtOTY5NC00ZTBiMDgyY2Q2MTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 liczy\u0107 na nowe kwoty dofinansowania z tytu\u0142u zatrudnienia os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych. W zale\u017cno\u015bci od stopnia niepe\u0142nosprawno\u015bci pracownika wsparcie mo\u017ce wynosi\u0107 od 500 z\u0142 do nawet 2400 z\u0142 miesi\u0119cznie.", "id": 938894, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9554122,nawet-2400-zl-dofinansowania-do-wynagrodzenia-zatrudnienie-osoby-niep.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 2400 z\u0142 dofinansowania do wynagrodzenia. Zatrudnienie osoby niepe\u0142nosprawnej", "user": null, "vote": 0}]