[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T18:27:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-roj-meteorow-na-niebie-bedzie-je-widac-z-polski,nId,7725444\"><img align=\"left\" alt=\"R\u00f3j meteor\u00f3w na niebie. B\u0119dzie je wida\u0107 z Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/roj-meteorow-na-niebie-bedzie-je-widac-z-polski/000JJ4WH67IYCSWA-C321.jpg\" /></a>Wakacyjne miesi\u0105ce tradycyjnie s\u0105 atrakcyjne mi\u0142o\u015bnik\u00f3w astronomii. Roje meteor\u00f3w najcz\u0119\u015bciej kojarz\u0105 si\u0119 z sierpniem, ale ju\u017c w nocy z 27 na 28 lipca b\u0119dzie mo\u017cna podziwia\u0107 Po\u0142udniowe delta Akwarydy. I to go\u0142ym okiem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 941374, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-roj-meteorow-na-niebie-bedzie-je-widac-z-polski,nId,7725444", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "R\u00f3j meteor\u00f3w na niebie. B\u0119dzie je wida\u0107 z Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T18:26:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krytyczny-moment-w-stosunkach-szef-msz-chin-po-spotkaniu-z-b,nId,7725421\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Krytyczny moment&quot; w stosunkach. Szef MSZ Chin po spotkaniu z Blinkenem\" src=\"https://i.iplsc.com/krytyczny-moment-w-stosunkach-szef-msz-chin-po-spotkaniu-z-b/000JJ4MNMXTC979O-C321.jpg\" /></a>- Nadal znajdujemy si\u0119 w krytycznym momencie, je\u015bli chodzi o zatrzymanie pogorszenia i stabilizacj\u0119 stosunk\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 minister spraw zagranicznych Chin Wang Yi. Dyplomata po spotkaniu z Antonym Blinenem stwierdzi\u0142, \u017ce cho\u0107 spotkania z przedstawicielami w\u0142adz w Waszyngtonie s\u0105 wa\u017cne, to jednak nie przynosz\u0105 \u017cadnych konkretnych rezultat\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 941375, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krytyczny-moment-w-stosunkach-szef-msz-chin-po-spotkaniu-z-b,nId,7725421", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Krytyczny moment\" w stosunkach. Szef MSZ Chin po spotkaniu z Blinkenem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T17:38:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izrael-rakieta-spadla-na-boisko-pilkarskie-sa-ofiary,nId,7725438\"><img align=\"left\" alt=\"Izrael. Rakieta spad\u0142a na boisko pi\u0142karskie. S\u0105 ofiary\" src=\"https://i.iplsc.com/izrael-rakieta-spadla-na-boisko-pilkarskie-sa-ofiary/000JJ4T04QEPF0SW-C321.jpg\" /></a>Co najmniej dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ponad 30 zosta\u0142o rannych w ataku rakietowym przeprowadzonym przez Hezbollah na miasto Majdal Shams na p\u00f3\u0142nocnych Wzg\u00f3rzach Golan - informuje Times of Israel. Zdaniem wojskowych z Si\u0142 Obronnych Izraela rakieta uderzy\u0142a bezpo\u015brednio w boisko do pi\u0142ki no\u017cnej, gdzie bawi\u0142y si\u0119 dzieci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 941137, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izrael-rakieta-spadla-na-boisko-pilkarskie-sa-ofiary,nId,7725438", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael. Rakieta spad\u0142a na boisko pi\u0142karskie. S\u0105 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T17:12:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-tylko-burze-i-deszcz-pomaranczowy-alert-dla-kilku-region,nId,7725433\"><img align=\"left\" alt=\"Nie tylko burze i deszcz. Pomara\u0144czowy alert dla kilku region\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-tylko-burze-i-deszcz-pomaranczowy-alert-dla-kilku-region/000HKKWL93LUFN01-C321.jpg\" /></a>W nocy nie b\u0119dzie mo\u017cna narzeka\u0107 na ch\u0142\u00f3d. Na po\u0142udniu kraju termometry wska\u017c\u0105 do 21 stopni Celsjusza. Lokalnie w Polsce mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 burze oraz opady deszczu. W niedziel\u0119 mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 nieco niebezpiecznie, g\u0142\u00f3wnie przez wysokie temperatury w cz\u0119\u015bci kraju. W zwi\u0105zku z tym Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 941517, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-tylko-burze-i-deszcz-pomaranczowy-alert-dla-kilku-region,nId,7725433", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko burze i deszcz. Pomara\u0144czowy alert dla kilku region\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T15:51:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-potezny-ogien-zajal-hale-magazynowe-straty-sa-duze,nId,7725403\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny ogie\u0144 zaj\u0105\u0142 hale magazynowe. &quot;Straty s\u0105 du\u017ce&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/potezny-ogien-zajal-hale-magazynowe-straty-sa-duze/000JJ4GW37Q4BBL4-C321.jpg\" /></a>Dwie hale magazynowe w Trzebiczu (woj. lubuskie) stan\u0119\u0142y w ogniu. Na miejsce zadysponowano 18 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej, a po godz. 14 uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107 sytuacj\u0119. - Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Straty oczywi\u015bcie s\u0105 du\u017ce - przekaza\u0142 Interii rzecznik prasowy Lubuskiego Komendanta Wojew\u00f3dzkiego PSP m\u0142. bryg. Arkadiusz Kaniak. Doda\u0142, \u017ce w nocy prawdopodobnie jeden zast\u0119p b\u0119dzie nadzorowa\u0107 teren.</p><br clear=\"all\" />", "id": 940913, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-potezny-ogien-zajal-hale-magazynowe-straty-sa-duze,nId,7725403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny ogie\u0144 zaj\u0105\u0142 hale magazynowe. \"Straty s\u0105 du\u017ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T15:42:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-i-chiny-nie-chca-zachodu-w-azji-deklaracja-szefow-dypl,nId,7725414\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja i Chiny nie chc\u0105 Zachodu w Azji. Deklaracja szef\u00f3w dyplomacji\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-i-chiny-nie-chca-zachodu-w-azji-deklaracja-szefow-dypl/000JJ4KPJ3RMWME7-C321.jpg\" /></a>Pekin i Moskwa powinny po\u0142\u0105czy\u0107 wysi\u0142ki, by przeciwdzia\u0142a\u0107 mieszaniu si\u0119 &quot;zewn\u0119trznych si\u0142&quot; oraz infiltracji przez nie Azji Po\u0142udniowo-Wschodniej - powiedzia\u0142 w stolicy Laosu szef rosyjskiej dyplomacji Siergiej \u0141awrow. Jego spotkanie z chi\u0144skim odpowiednikiem Wangiem Yi dowodzi, \u017ce Chiny i Rosja chc\u0105 poszerza\u0107 swoje wp\u0142ywy w kluczowym dla \u015bwiatowej gospodarki i bezpiecze\u0144stwa regionie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 940912, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-i-chiny-nie-chca-zachodu-w-azji-deklaracja-szefow-dypl,nId,7725414", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja i Chiny nie chc\u0105 Zachodu w Azji. Deklaracja szef\u00f3w dyplomacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T15:10:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-czarny-scenariusz-dla-ukrainskiego-wojska-zolnierze-zostana-,nId,7725402\"><img align=\"left\" alt=\"Czarny scenariusz dla ukrai\u0144skiego wojska. \u017bo\u0142nierze zostan\u0105 bez pieni\u0119dzy\" src=\"https://i.iplsc.com/czarny-scenariusz-dla-ukrainskiego-wojska-zolnierze-zostana/000J8L0I28Y5TO26-C321.jpg\" /></a>Ju\u017c pod koniec wrze\u015bnia ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze mog\u0105 nie otrzyma\u0107 wynagrodze\u0144 za s\u0142u\u017cb\u0119. Jak alarmuje szefowa komisji bud\u017cetowej Rady Najwy\u017cszej Roksolana Pidlas w bud\u017cecie armii brakuje blisko 500 miliard\u00f3w hrywien (oko\u0142o 48 miliard\u00f3w z\u0142 - red.) , kt\u00f3re powinny zosta\u0107 przeznaczone na sfinansowanie pracy wojskowych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 940742, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-czarny-scenariusz-dla-ukrainskiego-wojska-zolnierze-zostana-,nId,7725402", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarny scenariusz dla ukrai\u0144skiego wojska. \u017bo\u0142nierze zostan\u0105 bez pieni\u0119dzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T15:00:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-kontrterrorysci-w-mcdonalds-s-ktos-zostawil-podejrzany-przed,nId,7725399\"><img align=\"left\" alt=\"Kontrterrory\u015bci w McDonalds's. Kto\u015b zostawi\u0142 podejrzany przedmiot\" src=\"https://i.iplsc.com/kontrterrorysci-w-mcdonalds-s-ktos-zostawil-podejrzany-przed/000JJ4HKC97BWOPI-C321.jpg\" /></a>W sobot\u0119 olszty\u0144scy funkcjonariusze poinformowali o wykryciu niebezpiecznego przedmiotu w restauracji McDonald's. Wok\u00f3\u0142 zatrzymano ruch, a do akcji ruszyli policyjni pirotechnicy. Ostatecznie podejrzany przedmiot okaza\u0142 si\u0119 g\u0142o\u015bnikiem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 940743, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-kontrterrorysci-w-mcdonalds-s-ktos-zostawil-podejrzany-przed,nId,7725399", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrterrory\u015bci w McDonalds's. Kto\u015b zostawi\u0142 podejrzany przedmiot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T14:10:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wizerunek-lukaszenki-przykul-uwage-wyglada-zle-to-bardzo-zau,nId,7725362\"><img align=\"left\" alt=\"Wizerunek \u0141ukaszenki przyku\u0142 uwag\u0119. &quot;Wygl\u0105da \u017ale, to bardzo zauwa\u017calne&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wizerunek-lukaszenki-przykul-uwage-wyglada-zle-to-bardzo-zau/000JJ3L9GKIUR8WV-C321.jpg\" /></a>&quot;Dyktator wygl\u0105da \u017ale i jest to bardzo zauwa\u017calne&quot; - stwierdzi\u0142 bia\u0142oruski opozycjonista Pawe\u0142 \u0141atuszka, odnosz\u0105c si\u0119 do nowych zdj\u0119\u0107 Alaksandra \u0141ukaszenki. Opublikowa\u0142 on dwie wersje zdj\u0119cia, kt\u00f3re pojawi\u0142o si\u0119 w mediach - jedno w bia\u0142oruskich, kolejne - mniej korzystne - w rosyjskich. Na wygl\u0105d \u0141ukaszenki zwr\u00f3ci\u0142 te\u017c uwag\u0119 doradca polityczny Swiat\u0142any Cichanouskiej. &quot;Wygl\u0105da na chorowitego&quot; - oceni\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 940525, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wizerunek-lukaszenki-przykul-uwage-wyglada-zle-to-bardzo-zau,nId,7725362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizerunek \u0141ukaszenki przyku\u0142 uwag\u0119. \"Wygl\u0105da \u017ale, to bardzo zauwa\u017calne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T14:05:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nocna-prohibicja-w-miastach-tak-pomysl-oceniaja-polacy,nId,7725388\"><img align=\"left\" alt=\"Nocna prohibicja w miastach. Tak pomys\u0142 oceniaj\u0105 Polacy\" src=\"https://i.iplsc.com/nocna-prohibicja-w-miastach-tak-pomysl-oceniaja-polacy/000JJ4EGRYGEO97B-C321.jpg\" /></a>Nocn\u0105 prohibicj\u0119 w polskich miastach popiera 48,3 proc. ankietowanych, z kolei pomys\u0142owi sprzeciwia si\u0119 33,9 proc. - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Z badania wynika, \u017ce propozycj\u0119 t\u0119 cz\u0119\u015bciej popieraj\u0105 kobiety ni\u017c m\u0119\u017cczy\u017ani. Ponadto, najwi\u0119kszy odsetek przeciwnik\u00f3w prohibicji jest w\u015br\u00f3d os\u00f3b do 24 roku \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 940744, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nocna-prohibicja-w-miastach-tak-pomysl-oceniaja-polacy,nId,7725388", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocna prohibicja w miastach. Tak pomys\u0142 oceniaj\u0105 Polacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T13:44:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przemyslaw-babiarz-zawieszony-mateusz-morawiecki-nie-kryl-em,nId,7725380\"><img align=\"left\" alt=\"Przemys\u0142aw Babiarz zawieszony. Mateusz Morawiecki nie kry\u0142 emocji\" src=\"https://i.iplsc.com/przemyslaw-babiarz-zawieszony-mateusz-morawiecki-nie-kryl-em/000JJ4E8KD6RBAJT-C321.jpg\" /></a>&quot;Wasze czyny b\u0119d\u0105 zapami\u0119tane, a cenzura polegnie&quot; - tak by\u0142y premier Mateusz Morawiecki skomentowa\u0142 decyzj\u0119 w\u0142adz TVP o zawieszeniu Przemys\u0142awa Babiarza. Dziennikarzowi odebrano mo\u017cliwo\u015b\u0107 komentowania Igrzysk Olimpijskich po s\u0142owach o komunizmie, kt\u00f3rych u\u017cy\u0142 do opisania piosenki &quot;Imagine&quot; Johna Lennona.</p><br clear=\"all\" />", "id": 940524, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przemyslaw-babiarz-zawieszony-mateusz-morawiecki-nie-kryl-em,nId,7725380", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Babiarz zawieszony. Mateusz Morawiecki nie kry\u0142 emocji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T13:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-istotne-zmiany-dla-pasazerow-od-1-sierpnia-potrzebny-specjal,nId,7721183\"><img align=\"left\" alt=\"Istotne zmiany dla pasa\u017cer\u00f3w. Od 1 sierpnia potrzebny specjalny formularz \" src=\"https://i.iplsc.com/istotne-zmiany-dla-pasazerow-od-1-sierpnia-potrzebny-specjal/000JIYN84P81HC98-C321.jpg\" /></a>Od 1 sierpnia LOT wprowadzi zmiany dotycz\u0105ce lot\u00f3w do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Chodzi o przew\u00f3z ps\u00f3w, kt\u00f3ry zostanie tymczasowo zawieszony. Nowy przepis uniemo\u017cliwiaj\u0105cy tego rodzaju podr\u00f3\u017c z czworonogiem wynika z regulacji wprowadzonych w USA. </p><br clear=\"all\" />", "id": 940526, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-istotne-zmiany-dla-pasazerow-od-1-sierpnia-potrzebny-specjal,nId,7721183", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Istotne zmiany dla pasa\u017cer\u00f3w. Od 1 sierpnia potrzebny specjalny formularz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T12:18:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-nie-do-ruszenia-w-ko-nawet-sam-tusk-musi-sie-liczyc-z-g,nId,7725345\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Jest nie do ruszenia&quot;. W KO nawet sam Tusk musi si\u0119 liczy\u0107 z Giertychem\" src=\"https://i.iplsc.com/jest-nie-do-ruszenia-w-ko-nawet-sam-tusk-musi-sie-liczyc-z-g/000JJ3L0XK2JLD12-C321.jpg\" /></a>Przegrane presti\u017cowe g\u0142osowanie, w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 wyborc\u00f3w, polityczne upokorzenie. Wraz z powrotem do Sejmu tematu aborcji, w Koalicji Obywatelskiej od\u017cy\u0142a te\u017c dyskusja o pos\u0142ach, kt\u00f3rzy zawiedli klub w pierwszym g\u0142osowaniu nad depenalizacj\u0105 aborcji. Najwi\u0119ksze emocje wzbudza posta\u0107 Romana Giertycha, kt\u00f3ry w KO uwa\u017cany jest za szar\u0105 eminencj\u0119. - Ma rz\u0105d dusz naszego najbardziej hardkorowego elektoratu - przyznaje Interii jedna z parlamentarzystek Koalicji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 940240, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-nie-do-ruszenia-w-ko-nawet-sam-tusk-musi-sie-liczyc-z-g,nId,7725345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jest nie do ruszenia\". W KO nawet sam Tusk musi si\u0119 liczy\u0107 z Giertychem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T11:54:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-atak-nozownika-w-centrum-warszawy-ranna-kobieta,nId,7725347\"><img align=\"left\" alt=\"Atak no\u017cownika w centrum Warszawy. Ranna kobieta\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-nozownika-w-centrum-warszawy-ranna-kobieta/000JJ3L8PCIKAQWB-C321.jpg\" /></a>28-latka zosta\u0142a d\u017agni\u0119ta no\u017cem w centrum Warszawy. Kobiet\u0119 do szpitala przewie\u017ali ratownicy medyczni. Sprawca zbieg\u0142 z miejsca zdarzenia. Warszawska policja informuje, \u017ce kobieta nie chce wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z funkcjonariuszami. </p><br clear=\"all\" />", "id": 939985, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-atak-nozownika-w-centrum-warszawy-ranna-kobieta,nId,7725347", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika w centrum Warszawy. Ranna kobieta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T11:38:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-znalazl-niewybuchy-w-lesie-19-latek-odpowie-przed-sadem,nId,7725337\"><img align=\"left\" alt=\"Znalaz\u0142 niewybuchy w lesie. 19-latek odpowie przed s\u0105dem\" src=\"https://i.iplsc.com/znalazl-niewybuchy-w-lesie-19-latek-odpowie-przed-sadem/000DW1V9APPHC6X6-C321.jpg\" /></a>19-latek znalaz\u0142 w lesie dwa niewybuchy, a nast\u0119pnie zabra\u0142 je do domu. Teraz odpowie przed s\u0105dem, za &quot;wyczyn&quot; sprzed dw\u00f3ch lat. Przez ten czas pociski znajdowa\u0142y si\u0119 na terenie jego posesji - jeden w kuchni, drugi na pod\u0142odze w opuszczonym domu. Nastolatkowi mo\u017ce grozi\u0107 do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 939986, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-znalazl-niewybuchy-w-lesie-19-latek-odpowie-przed-sadem,nId,7725337", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znalaz\u0142 niewybuchy w lesie. 19-latek odpowie przed s\u0105dem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T09:19:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-masowe-zatrucie-na-warszawskim-basenie-policja-zatrzymala-tr,nId,7725304\"><img align=\"left\" alt=\"Masowe zatrucie na warszawskim basenie. Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby\" src=\"https://i.iplsc.com/masowe-zatrucie-na-warszawskim-basenie-policja-zatrzymala-tr/000JJ3C534A4O7UQ-C321.jpg\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby w zwi\u0105zku z masowym zatruciem chlorem na warszawskiej p\u0142ywali &quot;Polonez&quot; na Targ\u00f3wku. To pracownicy, kt\u00f3rzy mieli bezpo\u015bredni zwi\u0105zek z jej infrastruktur\u0105. Do gro\u017anej sytuacji dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem. Komenda Wojew\u00f3dzka PSP w stolicy poda\u0142a wtedy, \u017ce 21 os\u00f3b z objawami trafi\u0142o do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 939582, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-masowe-zatrucie-na-warszawskim-basenie-policja-zatrzymala-tr,nId,7725304", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowe zatrucie na warszawskim basenie. Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T07:34:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tankowiec-poszedl-na-dno-teraz-stalo-sie-najgorsze,nId,7725262\"><img align=\"left\" alt=\"Tankowiec poszed\u0142 na dno. Teraz sta\u0142o si\u0119 najgorsze\" src=\"https://i.iplsc.com/tankowiec-poszedl-na-dno-teraz-stalo-sie-najgorsze/000JJ33B6A02DQKN-C321.jpg\" /></a>Filipi\u0144ska stra\u017c przybrze\u017cna poinformowa\u0142a, \u017ce z tankowca, kt\u00f3ry zaton\u0105\u0142 w Zatoce Manilskiej zacz\u0119\u0142a wycieka\u0107 ropa. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 o zawieszenie po\u0142ow\u00f3w w okolicy.  - To tylko niewielka ilo\u015b\u0107 - uspokaja rzecznik stra\u017cy przybrze\u017cnej. Statek poszed\u0142 na dno w czwartek. Przewozi\u0142 1,4 miliona litr\u00f3w oleju opa\u0142owego. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 939264, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tankowiec-poszedl-na-dno-teraz-stalo-sie-najgorsze,nId,7725262", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tankowiec poszed\u0142 na dno. Teraz sta\u0142o si\u0119 najgorsze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T06:49:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szalona-pogoda-w-polsce-ogromne-roznice-temperatur,nId,7725246\"><img align=\"left\" alt=\"Szalona pogoda w Polsce. Ogromne r\u00f3\u017cnice temperatur\" src=\"https://i.iplsc.com/szalona-pogoda-w-polsce-ogromne-roznice-temperatur/000JJ2ZWM6X9IP4E-C321.jpg\" /></a>Nadchodz\u0105 pogodowe zmiany. Upa\u0142 stoczy walk\u0119 z och\u0142odzeniem, deszczem i burzami. R\u00f3\u017cnice temperatur wynios\u0105 nawet 15 stopni Celsjusza. Najgor\u0119cej b\u0119dzie na Podkarpaciu, gdzie przez ca\u0142y weekend obowi\u0105zuj\u0105 alerty IMGW przed upa\u0142em. </p><br clear=\"all\" />", "id": 939263, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szalona-pogoda-w-polsce-ogromne-roznice-temperatur,nId,7725246", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szalona pogoda w Polsce. Ogromne r\u00f3\u017cnice temperatur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kiedy-niedziela-handlowa-do-konca-roku-zostaly-zaledwie-trzy,nId,7653318\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy niedziela handlowa? Do ko\u0144ca roku zosta\u0142y zaledwie trzy takie dni\" src=\"https://i.iplsc.com/kiedy-niedziela-handlowa-do-konca-roku-zostaly-zaledwie-trzy/000JAXT9E0PM198B-C321.jpg\" /></a>Kiedy najbli\u017csza niedziela handlowa? Zakupy zrobimy dopiero w ostatni\u0105 niedziel\u0119 sierpnia. Po tym terminie czekaj\u0105 nas w tym roku jeszcze dwie niedziele z handlem. Wypadaj\u0105 one jednak dopiero pod koniec roku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 939140, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kiedy-niedziela-handlowa-do-konca-roku-zostaly-zaledwie-trzy,nId,7653318", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy niedziela handlowa? Do ko\u0144ca roku zosta\u0142y zaledwie trzy takie dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T05:44:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-polacy-odkryli-wrak-zaglowca-szwedzi-wszczynaja-specjalna-pr,nId,7723900\"><img align=\"left\" alt=\"Polacy odkryli wrak \u017caglowca. Szwedzi wszczynaj\u0105 specjaln\u0105 procedur\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/polacy-odkryli-wrak-zaglowca-szwedzi-wszczynaja-specjalna-pr/000JJ21DB73U0F8S-C321.jpg\" /></a>O wszcz\u0119ciu procedury w sprawie ochrony wraku \u017caglowca poinformowa\u0142a szwedzka administracja rz\u0105dowa w Kalmar. - Celem jest przeciwdzia\u0142anie pl\u0105drowaniu wraku - podkre\u015bli\u0142 archeolog morski prof. Johan Roennby. Statek zosta\u0142 odkryty na dnie Morza Ba\u0142tyckiego przez polskich nurk\u00f3w z grupy &quot;Baltictech&quot; z Tr\u00f3jmiasta. Szwedzkie media okrzykn\u0119\u0142y znalezisko mianem sensacyjnego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 939141, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-polacy-odkryli-wrak-zaglowca-szwedzi-wszczynaja-specjalna-pr,nId,7723900", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy odkryli wrak \u017caglowca. Szwedzi wszczynaj\u0105 specjaln\u0105 procedur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T05:31:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odszkodowania-dla-ofiar-naduzyc-wazny-ruch-europejskiego-kos,nId,7725243\"><img align=\"left\" alt=\"Odszkodowania dla ofiar nadu\u017cy\u0107. Wa\u017cny ruch europejskiego Ko\u015bcio\u0142a\" src=\"https://i.iplsc.com/odszkodowania-dla-ofiar-naduzyc-wazny-ruch-europejskiego-kos/000JJ2XFHUUR9XY3-C321.jpg\" /></a>Portugalscy biskupi zatwierdzili zasady wyp\u0142acania odszkodowa\u0144 ofiarom nadu\u017cy\u0107 pope\u0142nionych przez ludzi Ko\u015bcio\u0142a. Jak poinformowa\u0142a Konferencja Episkopatu Portugalii, kwoty trafia\u0107 b\u0119d\u0105 do os\u00f3b wykorzystanych po dok\u0142adnym zbadaniu przest\u0119pstw. Analiz\u0105 poszczeg\u00f3lnych spraw zajmowa\u0107 b\u0119d\u0105 si\u0119 dwie specjalne komisje.</p><br clear=\"all\" />", "id": 939008, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odszkodowania-dla-ofiar-naduzyc-wazny-ruch-europejskiego-kos,nId,7725243", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odszkodowania dla ofiar nadu\u017cy\u0107. Wa\u017cny ruch europejskiego Ko\u015bcio\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T05:24:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jezdzi-tam-wielu-polakow-wladze-wprowadzaja-nowa-oplate,nId,7723912\"><img align=\"left\" alt=\"Je\u017adzi tam wielu Polak\u00f3w. W\u0142adze wprowadzaj\u0105 now\u0105 op\u0142at\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/jezdzi-tam-wielu-polakow-wladze-wprowadzaja-nowa-oplate/000JJ27S62TVYAGH-C321.jpg\" /></a>Od 1 wrze\u015bnia tury\u015bci podr\u00f3\u017cuj\u0105cy na Zanzibar b\u0119d\u0105 musieli ui\u015bci\u0107 op\u0142at\u0119 ubezpieczeniow\u0105 w wysoko\u015bci 44 dolar\u00f3w. Ubezpieczenie b\u0119dzie wa\u017cne przez 92 dni i b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 na terenie ca\u0142ego archipelagu. W\u0142adze wyspy licz\u0105 na to, \u017ce nowa op\u0142ata zwi\u0119kszy liczb\u0119 turyst\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 939009, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jezdzi-tam-wielu-polakow-wladze-wprowadzaja-nowa-oplate,nId,7723912", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Je\u017adzi tam wielu Polak\u00f3w. W\u0142adze wprowadzaj\u0105 now\u0105 op\u0142at\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-27T04:27:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-zapowiada-powrot-w-wazne-miejsce-czekajcie-na-szczegol,nId,7725238\"><img align=\"left\" alt=\"Trump zapowiada powr\u00f3t w wa\u017cne miejsce. &quot;Czekajcie na szczeg\u00f3\u0142y&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/trump-zapowiada-powrot-w-wazne-miejsce-czekajcie-na-szczegol/000JJ2VPDBGEMXUH-C321.jpg\" /></a>Donald Trump zapowiedzia\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce pojawi si\u0119 w Butler w Pensylwanii. To tam dwa tygodnie temu zosta\u0142 postrzelony w czasie swojego wyst\u0105pienia. By\u0142y prezydent USA i kandydat republikan\u00f3w w nadchodz\u0105cych wyborach zapowiada &quot;wielki i wspania\u0142y wiec&quot;. FBI zdementowa\u0142o ostatnie doniesienia, jakoby Trump nie zosta\u0142 postrzelony, a uraz ucha by\u0142 nast\u0119pstwem uderzenia od\u0142amkiem telepromptera. </p><br clear=\"all\" />", "id": 938905, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-zapowiada-powrot-w-wazne-miejsce-czekajcie-na-szczegol,nId,7725238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zapowiada powr\u00f3t w wa\u017cne miejsce. \"Czekajcie na szczeg\u00f3\u0142y\"", "user": null, "vote": 0}]