[{"title": "Duda u\u0142askawi B\u0105kiewicza? Ziobro na odchodne wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/3a/1d/z30649694M,Robert-Bakiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y prokurator generalny Zbigniew Ziobro w ostatnim dniu swojego urz\u0119dowania wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie ws. u\u0142askawienia Roberta B\u0105kiewicza - podaje TVN24. W ubieg\u0142ym roku by\u0142y organizator Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci zosta\u0142 prawomocnie skazany w sprawie dotycz\u0105cej poturbowania \"Babci Kasi\". Ziobro nied\u0142ugo potem wstrzyma\u0142 wykonywanie kary.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T21:37:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30649666,zi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Incydent nad Ba\u0142tykiem. Niemieckie my\u015bliwce eskortowa\u0142y rosyjski samolot wojskowy", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4d/3a/1d/z30649677M,Mysliwce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Niemieckie samoloty my\u015bliwskie poderwa\u0142y si\u0119 do lotu, aby zidentyfikowa\u0107 rosyjski samolot, kt\u0102\u0142ry bez sygna\u0142u rozpoznawczego lecia\u0142 w rejonie wyspy Rugia. O sytuacji poinformowa\u0142y w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych niemieckie si\u0142y powietrzne.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T21:22:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30649636,incydent-nad-baltykiem-niemieckie-mysliwce-eskortowaly-rosyjski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "S\u0119dziowie z Krakowa apeluj\u0105 do Bodnara o wymian\u0119 szefostwa. Ogromna liczba podpis\u0102\u0142w", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/37/1d/z30637471M,Sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Grupa ok. 180 krakowskich s\u0119dzi\u0102\u0142w zaapelowa\u0142a do ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara o odwo\u0142anie kierownictwa S\u0105du Okr\u0119gowego i S\u0105du Apelacyjnego. - S\u0119dziowie nie maj\u0105 absolutnie zaufania do os\u0102\u0142b, kt\u0102\u0142re otrzyma\u0142y stanowiska z naruszeniem prawa i kt\u0102\u0142re bra\u0142y aktywny udzia\u0142 w zamachu na pa\u0144stwo prawa - komentuje w rozmowie z OKO.press s\u0119dzia Waldemar \u017burek.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T20:42:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30649555,sedziowie-z-krakowa-apeluja-do-bodnara-o-wymiane-szefostwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Duda pisze do Tuska ws. zmian w Prokuraturze Krajowej. Jest mowa o \"odpowiedzialno\u015bci za skutki\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/be/3a/1d/z30649534M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 w pi\u015bmie do premiera Donalda Tuska ws. zmian dokonywanych w Prokuraturze Krajowej. Chodzi o wskazanie Jacka Bilewicza na funkcj\u0119 p.o. szefa PK. \"Odpowiedzialno\u015b\u0107 za skutki tych dzia\u0142a\u0144, w szczeg\u0102\u0142lno\u015bci wobec obywateli, w tym ofiar przest\u0119pstw, obci\u0105\u017ca\u0107 b\u0119d\u0105 osobi\u015bcie Pana Premiera oraz Pana Ministra Adama Bodnara\" - czytamy.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:40:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30649484,duda-pisze-do-tuska-ws-zmian-w-prokuraturze-krajowej-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Miliony, miliony, miliony. Top 10 w\u0142a\u015bnie ujawnionych \"dar\u0102\u0142w\" PiS-u", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/3a/1d/z30646891M,Beneficjenci-rzadow-PiS--Ranking--na-zdjeciu--Tade.jpg\" vspace=\"2\" />\"Bogatym nie jest ten, kto posiada, lecz ten, kto daje\" - brzmi pi\u0119kny cytat z Jana Paw\u0142a II. Rzeczpospolita Polska w latach 2015-2023 by\u0142a - jak si\u0119 okazuje - niezwykle bogata. Pozostaje pytanie, kto konkretnie by\u0142 beneficjentem dar\u0102\u0142w z publicznych pieni\u0119dzy. Zapraszam na autorski przegl\u0105d 10 najbardziej spektakularnych przyk\u0142ad\u0102\u0142w hojno\u015bci pa\u0144stwa za rz\u0105d\u0102\u0142w PiS.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:29:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646679,jak-kochac-to-ksiecia-jak-przepalac-to-miliony-10-wielkich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Nowy komunikat Prokuratury Krajowej. Chodzi o Fundusz Sprawiedliwo\u015bci. Wyznaczono termin", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/3a/1d/z30649455M,Adam-Bodnar.jpg\" vspace=\"2\" />Prokurator generalny Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 we wtorek w Prokuraturze Krajowej zesp\u0102\u0142\u0142 \u015bledczy do zbadania prawid\u0142owo\u015bci zarz\u0105dzania i wydatkowania \u015brodk\u0102\u0142w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. W sk\u0142adzie zespo\u0142u jest czworo prokurator\u0102\u0142w.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:16:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30649352,nowy-komunikat-prokuratury-krajowej-chodzi-o-fundusz-sprawiedliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Po mi\u0142osnym zawodzie pojecha\u0142a w Bieszczady. Zatrzyma\u0142a j\u0105 Stra\u017c Graniczna. Gro\u017c\u0105 jej 2 lata wi\u0119zienia", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/3a/1d/z30649429M,Zdewastowala-znak-graniczny--grozi-jej-nawet-2-lat.jpg\" vspace=\"2\" />Turystka ze \u015al\u0105ska zniszczy\u0142a w Bieszczadach znak graniczny, poniewa\u017c chcia\u0142a odreagowa\u0107 rozstanie z partnerem. 41-latka, kt\u0102\u0142ra wypisa\u0142a na s\u0142upku wulgarny napis, zosta\u0142a zatrzymana przez Stra\u017c Graniczn\u0105. Teraz za swoje zachowanie odpowie przed s\u0105dem. Gro\u017c\u0105 jej nawet dwa lata wi\u0119zienia.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:11:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30649298,po-milosnym-zawodzie-pojechala-w-bieszczady-zatrzymala-ja-straz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Zwi\u0105zki partnerskie po polsku. Co rz\u0105d mo\u017ce w\u0142o\u017cy\u0107 do ustawy o zwi\u0105zkach i dlaczego wszystko", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/39/1d/z30642636M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Co mo\u017ce ci da\u0107 zwi\u0105zek partnerski? Bardzo du\u017co. Albo prawie nic. Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce projekt ustawy o zwi\u0105zkach trafi pod g\u0142osowanie jeszcze tej zimy, ale szczeg\u0102\u0142\u0142\u0102\u0142w nie zdradzi\u0142. O tym, co mo\u017ce by\u0107 w rz\u0105dowym projekcie, o r\u0102\u0142\u017cnicach mi\u0119dzy zwi\u0105zkiem a ma\u0142\u017ce\u0144stwem i o rozwi\u0105zaniach zza granicy rozmawiaj\u0105 Wiktoria Beczek i Marta Nowak z Gazeta.pl.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T18:39:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30642857,zwiazki-partnerskie-po-polsku-co-rzad-moze-wlozyc-do-ustawy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Mastalerek reaguje na s\u0142owa Tuska ws. przedterminowych wybor\u0102\u0142w. \"Partyjne gierki\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/35/1d/z30626075M,Marcin-Mastalerek.jpg\" vspace=\"2\" />- Je\u015bli premier Donald Tusk uwa\u017ca, \u017ce s\u0105 potrzebne wybory, bo chce na przyk\u0142ad wyeliminowa\u0107 swoich koalicjant\u0102\u0142w, to niech z\u0142o\u017cy wniosek o samorozwi\u0105zanie Sejmu. Chyba \u017ce premier Tusk ma inne polecenia od szefa jego partii, Manfreda Webera? - m\u0102\u0142wi\u0142 w rozmowie z Wp.pl szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek. To reakcja na s\u0142owa szefa rz\u0105du, kt\u0102\u0142ry nie wykluczy\u0142 przedterminowych wybor\u0102\u0142w. Uzale\u017cni\u0142 to od decyzji Andrzeja Dudy dotycz\u0105cej ustawy bud\u017cetowej.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T18:14:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30649264,mastalerek-reaguje-na-slowa-tuska-ws-przedterminowych-wyborow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Gdy zn\u0102\u0142w przejmiemy w\u0142adz\u0119, b\u0119dziemy d\u0105\u017cy\u0107 do zmiany konstytucji", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/3a/1d/z30649105M,Spotkanie-Zespolu-Pracy-dla-Polski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 d\u0105\u017cenie do zmiany konstytucji po przej\u0119ciu w\u0142adzy przez PiS. Wed\u0142ug prezesa ugrupowania zawiera ona \"bardzo wiele s\u0142abych punkt\u0102\u0142w\". - S\u0105dz\u0119, \u017ce trzeba by\u0142oby spraw\u0119 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego rozwi\u0105za\u0107 nieco inaczej ni\u017c w tej chwili - oceni\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T18:05:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30649016,jaroslaw-kaczynski-gdy-znow-przejmiemy-wladze-bedziemy-dazyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "\u017bona Ziobry ma now\u0105 posad\u0119. B\u0119dzie doradza\u0107 w Parlamencie Europejskim. Wymowny komentarz Giertycha", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/19/6a/18/z25600281M,Patrycja-Kotecka--zona-Zbigniewa-Ziobry.jpg\" vspace=\"2\" />\u017bona by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Patrycja Kotecka-Ziobro otrzyma\u0142a posad\u0119 w Parlamencie Europejskim. Wed\u0142ug portalu wPolityce.pl od teraz b\u0119dzie doradza\u0107 pos\u0142om w zakresie politycznych kampanii internetowych. Informacja ta wywo\u0142a\u0142a szereg dyskusji dotycz\u0105cych obecnego stanu Zbigniewa Ziobry.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T17:57:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30649021,zona-ziobry-ma-nowa-posade-bedzie-doradzac-w-parlamencie-europejskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Kaczy\u0144ski do reportera TVN-u: Reprezentuje pan parti\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/3a/1d/z30649170M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />- TVN jest formacj\u0105 medialn\u0105 bardzo \u015bci\u015ble zwi\u0105zan\u0105 z rz\u0105dz\u0105c\u0105 obecnie parti\u0105 - stwierdzi\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, odpowiadaj\u0105c we wtorek na pytanie dziennikarza tej stacji. Pytanie dotyczy\u0142o s\u0142\u0102\u0142w polityka z soboty, w kt\u0102\u0142rych por\u0102\u0142wna\u0142 rz\u0105dy premiera Donalda Tuska do rz\u0105d\u0102\u0142w Adolfa Hitlera.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T17:16:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30649097,kaczynski-do-reportera-tvn-u-reprezentuje-pan-partie-rzadzaca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe W\u0142adimira Putina. Prezydent Rosji ma jedno mieszkanie, gara\u017c i przyczepk\u0119", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/34/1d/z30622112M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Centralna Komisja wyborcza opublikowa\u0142a o\u015bwiadczenie W\u0142adimira Putina w zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 w Rosji wyborami prezydenckimi. Z deklaracji g\u0142owy pa\u0144stwa wynika, \u017ce posiada on jedno mieszkanie i gara\u017c. Wiadomo tak\u017ce, jakie by\u0142y zarobki Putina w czasie jego prezydentury.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:27:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30648786,oswiadczenie-majatkowe-wladimira-putina-prezydent-rosji-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Sikorski z wizyt\u0105 w Berlinie. M\u0102\u0142wi\u0142 o \"kreatywnym sposobie rekompensaty strat wojennych\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ab/3a/1d/z30649003M,Wspolna-konferencja-szefow-MSZ.jpg\" vspace=\"2\" />- My\u015blimy o przysz\u0142o\u015bci, chocia\u017c wiemy, \u017ce kwestie historyczne b\u0119d\u0105 jeszcze d\u0142ugo odgrywa\u0142y wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w relacji z Niemcami. (...) B\u0119d\u0119 prosi\u0142 pani\u0105 minister, by rz\u0105d niemiecki w kreatywny spos\u0102\u0142b pomy\u015bla\u0142 o tym, jak znale\u017a\u0107 form\u0119 rekompensaty tych strat wojennych, zado\u015b\u0107uczynienia - m\u0102\u0142wi\u0142 we wtorek w Berlinie szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski podczas konferencji prasowej z szefow\u0105 niemieckiej dyplomacji Annalen\u0105 Baerbock.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:20:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30648969,sikorski-z-wizyta-w-berlinie-mowil-o-kreatywnym-sposobie-rekompensaty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Biejat krytykuje Ho\u0142owni\u0119 i Tuska ws. aborcji. Senatork\u0119 Razem najwyra\u017aniej co\u015b omin\u0119\u0142o", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/08/3a/1d/z30648584M,Magdalena-Biejat.jpg\" vspace=\"2\" />- S\u0142yszymy g\u0142uch\u0105 cisz\u0119 po stronie marsza\u0142ka Ho\u0142owni, kt\u0102\u0142ry nie chce nada\u0107 biegu projektom [dotycz\u0105cym aborcji - red.] i s\u0142yszmy te\u017c niepokoj\u0105ce g\u0142osy ze strony premiera Tuska, \u017ce teraz nie jest czas na rozmowy o aborcji - przekonywa\u0142a we wtorek Polsat News wicemarsza\u0142kini Senatu Magdalena Biejat. Jednak zaledwie kilka dni wcze\u015bniej marsza\u0142ek Sejmu deklarowa\u0142, \u017ce pos\u0142owie zajm\u0105 si\u0119 projektami w marcu lub kwietniu. Z kolei szef rz\u0105du wskazywa\u0142, \u017ce b\u0119dzie przekonywa\u0142 koalicjant\u0102\u0142w z Trzeciej Drogi do \"odwa\u017cnego kroku naprz\u0102\u0142d\".", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:06:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30648558,biejat-krytykuje-holownie-i-tuska-ws-aborcji-senatorke-razem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Tylko jeden cz\u0142owiek mo\u017ce zdecydowa\u0107 o budowie albo zaoraniu CPK. Tak - Donald Tusk", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/31/2a/1d/z30583345M,Wizualizacja-Centralnego-Portu-Komunikacyjnego-wg-.jpg\" vspace=\"2\" />CPK. Aspekt czysto polityczny, cho\u0107 nie powinno tak by\u0107, jest w nim niestety najwa\u017cniejszy. A wygl\u0105da on tak, \u017ce premier Donald Tusk chce Centralny Port Komunikacyjny skasowa\u0107. Dla Polski 2050 to temat drugorz\u0119dny i wy\u015bmiewany. W \u015bwietle retoryki i premiera, i marsza\u0142ka to sytuacja absolutnie absurdalna - pisze w opinii Jacek G\u0105dek z Gazeta.pl.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:00:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30648233,tylko-jeden-czlowiek-moze-zdecydowac-o-budowie-albo-zaoraniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Ameryka\u0144scy kontrolerzy pojawili si\u0119 w Ukrainie. W tle kolejna afera korupcyjna", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d7/3a/1d/z30648535M,Wolodymyr-Zelenski--prezydent-Ukrainy.jpg\" vspace=\"2\" />Inspektorzy z ameryka\u0144skich instytucji publicznych odbyli podr\u0102\u0142\u017c do Kijowa. Maj\u0105 zbada\u0107, jak wykorzystywane s\u0105 \u015brodki ze wsparcia przekazywanego Ukrainie przez Stany Zjednoczone. Kwestia pomocy finansowej pozostaje tematem sporu mi\u0119dzy \u015brodowiskami politycznymi USA. Przyczyn\u0105 dodatkowych kontrowersji staj\u0105 si\u0119 ponadto afery korupcyjne, z kt\u0102\u0142rymi wci\u0105\u017c zmagaj\u0105 si\u0119 w\u0142adze Ukrainy.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:19:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30648221,amerykanscy-kontrolerzy-pojawili-sie-w-ukrainie-w-tle-kolejna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "\"Tajna dacza\" W\u0142adimira Putina? Jest film, na kt\u0102\u0142rym wida\u0107 luksusy prezydenta", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/3a/1d/z30648554M,Dziennikarze-pokazali-nagranie--tajnej-rezydencji-.jpg\" vspace=\"2\" />Organizacja, kt\u0102\u0142ra zajmuje si\u0119 odkrywaniem tajemnic Kremla, opublikowa\u0142a film przedstawiaj\u0105cy rzekom\u0105 \"tajn\u0105 dacz\u0119\" W\u0142adimira Putina. Na terenie posiad\u0142o\u015bci zlokalizowanej tu\u017c przy granicy z Finlandi\u0105 znajduj\u0105 si\u0119 trzy nowoczesne rezydencje, a tak\u017ce prywatny wodospad, hodowla pstr\u0105g\u0102\u0142w, czy l\u0105dowisko dla helikopter\u0102\u0142w.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:11:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30648224,tajna-dacza-wladimira-putina-to-pierwsze-takie-nagranie-rezydencji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Wypadek w Karkonoszach. Trzy osoby spad\u0142y ze \u015bciany \u015anie\u017cki. Trwa akcja ratunkowa", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/98/3a/1d/z30648728M,Helikopter-ratunkowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Trzy osoby mia\u0142y spa\u015b\u0107 z p\u0102\u0142\u0142nocnej \u015bciany \u015anie\u017cki - donosz\u0105 media. Na miejsce wezwane zosta\u0142y s\u0142u\u017cby ratunkowe. G\u0102\u0142rskie Ochotnicze Pogotowie Ratunkowe potwierdzi\u0142o, \u017ce prowadzi akcj\u0119 ratunkow\u0105 w rejonie.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:57:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30648701,wypadek-w-karkonoszach-trzy-osoby-spadly-ze-sciany-sniezki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Donald Tusk nie wykluczy\u0142 przedterminowych wybor\u0102\u0142w. Premier o jednym ze scenariuszy", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/be/3a/1d/z30648766M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- Je\u015bli prezydent Duda naprawd\u0119 na polecenie prezesa Kaczy\u0144skiego chcia\u0142by uniemo\u017cliwi\u0107 wyp\u0142at\u0119 ludziom pieni\u0119dzy, to wtedy by\u0107 mo\u017ce ja si\u0119 zdecyduj\u0119 wsp\u0102\u0142lnie z koalicjantami na natychmiastowe skr\u0102\u0142cenie kadencji i rozpisanie nowych wybor\u0102\u0142w - przekaza\u0142 na wtorkowej konferencji prasowej premier Donald Tusk. Odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 w ten spos\u0102\u0142b do pyta\u0144 dotycz\u0105cych ustawy bud\u017cetowej i tego, czy prezydent Andrzej Duda zdecyduje si\u0119 na jej podpisanie.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:47:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30648666,donald-tusk-nie-wykluczyl-przedterminowych-wyborow-premier.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Nowy monarcha w pierwsz\u0105 podr\u0102\u0142\u017c wybiera si\u0119 do Polski. Ma spotka\u0107 si\u0119 Andrzejem Dud\u0105", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/3a/1d/z30647572M,Krol-Danii-z-malzonka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Fryderyk X wybiera si\u0119 w pierwsz\u0105 zagraniczn\u0105 podr\u0102\u0142\u017c. 31 stycznia przyjedzie do Polski, gdzie zostanie do 2 lutego. W planach ma mi\u0119dzy innymi spotkanie z prezydentem Andrzejem Dud\u0105 i innymi polskimi politykami.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:42:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30647254,nowy-monarcha-w-pierwsza-podroz-wybiera-sie-do-polski-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Prokurator Krajowy Jacek Bilewicz wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. \"Ten czas dobiega ko\u0144ca\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Atmosfera ostatnich dni nie sprzyja spokojnej pracy i wykonywaniu obowi\u0105zk\u0102\u0142w s\u0142u\u017cbowych w prokuraturze. Ten czas dobiega ko\u0144ca\" - napisa\u0142 w o\u015bwiadczeniu p.o. Prokuratora Krajowego Jacek Bilewicz.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:31:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30648579,prokurator-krajowy-jacek-bilewicz-wydal-oswiadczenie-ten-czas.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Rz\u0105d zapewnia: \"Fundusz Ko\u015bcielny musi by\u0107 zlikwidowany\". Ministerka wskaza\u0142a termin", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/36/1d/z30633581M,Ksiadz---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerka rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej potwierdzi\u0142a plany rz\u0105du wobec Funduszu Ko\u015bcielnego. - Pa\u0144stwowy Fundusz Ko\u015bcielny musi by\u0107 zlikwidowany - m\u0102\u0142wi\u0142a Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k w TVN24. Podkre\u015bli\u0142a przy tym, \u017ce nie b\u0119dzie si\u0119 to wi\u0105za\u0142o z pozbawieniem os\u0102\u0142b duchownych prawa do emerytury czy renty.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:20:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30647993,rzad-zapewnia-fundusz-koscielny-musi-byc-zlikwidowany-ministerka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Tusk kaja\u0142 si\u0119 na konferencji. \"Nie wyci\u0105gni\u0119to wniosk\u0102\u0142w z moich do\u015bwiadcze\u0144\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/3a/1d/z30648458M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Morawiecki w ci\u0105gu trzech ostatnich lat 34 razy lata\u0142 do Krakowa i Katowic akurat w czasie, kiedy na Wawelu obchodzono tzw. miesi\u0119cznic\u0119 pogrzebu Lecha i Marii Kaczy\u0144skich. Do podr\u0102\u0142\u017cowania by\u0142ego premiera odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 Donald Tusk. - Korzysta\u0142em za cz\u0119sto z lot\u0102\u0142w. Zosta\u0142em szybko sprowadzony na ziemi\u0119 - wyzna\u0142. Jak podkre\u015bli\u0142, \"trzeba trzyma\u0107 zdrowy rozs\u0105dek i naturaln\u0105 przyzwoito\u015b\u0107\".", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:16:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30648332,tusk-kajal-sie-na-konferencji-nie-wyciagnieto-wnioskow-z-moich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Protest pod warszawsk\u0105 restauracj\u0105. Odmawiali r\u0102\u0142\u017caniec, kobieta le\u017ca\u0142a krzy\u017cem. \"Nawr\u0102\u0142\u0107cie si\u0119!\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/3a/1d/z30648294M,Protest-pod-restauracja-Madonna.jpg\" vspace=\"2\" />Katolicy zebrali si\u0119 pod warszawsk\u0105 restauracj\u0105 Madonna na placu Konstytucji. By\u0142 r\u0102\u0142\u017caniec, \u015bpiewanie pie\u015bni, nawo\u0142ywanie do nawr\u0102\u0142cenia si\u0119, a nawet le\u017cenie krzy\u017cem. Na klientach nie zrobi\u0142o to jednak wra\u017cenia.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:14:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30647774,protest-pod-warszawska-restauracja-odmawiali-rozaniec-kobieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Wybory samorz\u0105dowe. Co z sojuszem Lewicy i KO? Biedro\u0144: Tusk jako\u015b nas nie zadusi\u0142, teraz te\u017c nie zadusi", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/51/3a/1d/z30647889M,Robert-Biedron-i-Wlodzimierz-Czarzasty.jpg\" vspace=\"2\" />Nie wiadomo, czy powstanie sojusz Koalicji Obywatelskiej i Nowej Lewicy w wyborach samorz\u0105dowych. - Nie mamy odpowiedzi od Koalicji Obywatelskiej, a w szczeg\u0102\u0142lno\u015bci od Platformy Obywatelskiej - powiedzia\u0142a Interii Anna Maria \u017bukowska. Tymczasem Donald Tusk og\u0142osi\u0142 we wtorek, \u017ce z\u0142o\u017cono wniosek o rejestracj\u0119 komitetu wyborczego KO.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:52:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30647765,wybory-samorzadowe-co-z-sojuszem-lewicy-i-ko-biedron-tusk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Konwencja stambulska. Tusk: Wycofujemy wniosek z\u0142o\u017cony przez Morawieckiego", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/3a/1d/z30648085M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- Podpisa\u0142em dzisiaj dokument, na mocy kt\u0102\u0142rego wycofujemy wniosek, kt\u0102\u0142ry zosta\u0142 z\u0142o\u017cony przez Mateusza Morawieckiego do TK ws. konwencji stambulskiej, kt\u0102\u0142ra ma chroni\u0107 kobiety i dzieci przed przemoc\u0105 - poinformowa\u0142 we wtorek Donald Tusk. Wed\u0142ug Morawieckiego \"mia\u0142a by\u0107 niezgodna z konstytucj\u0105\".", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:18:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30648075,konwencja-stambulska-tusk-wycofujemy-wniosek-zlozony-przez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Rados\u0142aw Sikorski: Zawsze dziwi mnie, \u017ce nie jest to tematem w Niemczech", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/38/1d/z30640241M,Radoslaw-Sikorski.jpg\" vspace=\"2\" />Gdyby Amerykanie wstrzymali swoj\u0105 pomoc, mieliby\u015bmy powa\u017cny dylemat: albo zast\u0105pi\u0107 Ameryk\u0119, czyli podwoi\u0107 nasze wysi\u0142ki, albo pozwoli\u0107 Putinowi podbi\u0107 Ukrain\u0119 - podkre\u015bli\u0142 Rados\u0142aw Sikorski w rozmowie z \"Frankfurter Allgemeine Zeitung\". Szef MSZ przypomnia\u0142 te\u017c swoje s\u0142owa sprzed lat.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:17:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30648001,radoslaw-sikorski-dla-faz-bardziej-obawiam-sie-niemieckiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Apel 37 s\u0119dzi\u0102\u0142w S\u0105du Najwy\u017cszego. \"Chyba robi si\u0119 nie do wytrzymania...\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/71/1c/z29824780M,Siedziba-Sadu-Najwyzszego-w-Warszawie--17-listopad.jpg\" vspace=\"2\" />37 najd\u0142u\u017cej orzekaj\u0105cych s\u0119dzi\u0102\u0142w S\u0105du Najwy\u017cszego wyda\u0142o pismo \"w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 w wymiarze sprawiedliwo\u015bci\". Zaapelowa\u0142o do \"os\u0102\u0142b pe\u0142ni\u0105cych funkcje Pierwszego Prezesa i Prezes\u0102\u0142w, kieruj\u0105cych pracami izb Cywilnej, Karnej oraz Kontroli Nadzwyczajnej o ust\u0105pienie z zajmowanych stanowisk\".", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T12:43:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30647599,apel-37-sedziow-sadu-najwyzszego-chyba-robi-sie-nie-do-wytrzymania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Nie wszyscy ministrowie przyszli do prezydenta Andrzeja Dudy na uroczysto\u015b\u0107. Kogo zabrak\u0142o?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/3a/1d/z30648188M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda wr\u0119czy\u0142 ministrom nominacje do Rady Dialogu Spo\u0142ecznego. Nie wszyscy przedstawiciele rz\u0105du pojawili si\u0119 na uroczysto\u015bci w Pa\u0142acu Prezydenckim.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T12:33:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30647127,duda-powolal-czlonkow-rady-dialogu-spolecznego-nie-wszyscy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Samuel Pereira zbiera informacje do ksi\u0105\u017cki. \"Ochrona \u017ar\u0102\u0142d\u0142a gwarantowana\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/2f/1d/z30601623M,Samuel-Pereira-podczas-protestu-w-siedzibie-TVP-w-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Powstaje ksi\u0105\u017cka o kulisach w\u0142amania i wrogiego przej\u0119cia TVP\" - przekaza\u0142 Samuel Pereira. By\u0142y pracownik Telewizji Polskiej zbiera informacje i gwarantuje \"ochron\u0119 \u017ar\u0102\u0142d\u0142a\".", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T12:27:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30647293,samuel-pereira-zbiera-informacje-do-ksiazki-ochrona-zrodla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "By\u0142y szef CBA ujawni\u0142 szczeg\u0102\u0142\u0142y afery gruntowej. \"GW\": Pogr\u0105\u017cy\u0142 Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c9/38/1d/z30639305M,Maciej-Wasik-i-Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie mo\u017cna uruchamia\u0107 operacji specjalnej, \u017ceby ustali\u0107, czy ewentualnie w przysz\u0142o\u015bci kto\u015b we\u017amie \u0142ap\u0102\u0142wk\u0119 - powiedzia\u0142 w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" prokurator Mariusz Kraso\u0144. To reakcja na wywiad z Ernestem Bejd\u0105, by\u0142ym szefem CBA, dotycz\u0105cy afery gruntowej. \"Bejda to przyznaje, \u017ce do samego ko\u0144ca akcji, spalonej rzekomo przeciekiem, nie by\u0142o dla CBA jasne, kto i czy w og\u0102\u0142le kto\u015b we\u017amie \u0142ap\u0102\u0142wk\u0119\" - podkre\u015bla \"GW\". Jak dodaje, wyjawiaj\u0105c szczeg\u0102\u0142\u0142y afery, \"pogr\u0105\u017cy\u0142\" Kami\u0144skiego i W\u0105sika.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:36:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646681,byly-szef-cba-ujawnil-szczegoly-afery-gruntowej-gw-pograzyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "\"Jego akcje wystrzeli\u0142y w kosmos\". W sercu PiS wyrasta nowa nadzieja Kaczy\u0144skiego", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/99/37/1d/z30637977M,Lublin--Wiec-PiS-pod-haslem--Badzmy-razem---Glowny.jpg\" vspace=\"2\" />W Sejmie PiS jest bezradne, ale spotkania lider\u0102\u0142w tej partii z cyklu \"B\u0105d\u017amy razem\" w kolejnych miastach s\u0105 ju\u017c uznawana za sukces, bo frekwencja dopisuje bardziej ni\u017c w kampanii wyborczej. Za autora udanych ruch\u0102\u0142w PiS - najpierw marszu 11 stycznia, a potem cyklu spotka\u0144 - uznawany jest Piotr Milowa\u0144ski, nowy sekretarz generalny PiS. - Gdyby tylko Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie m\u0102\u0142wi\u0142 tego, co m\u0102\u0142wi w Sejmie - z\u017cyma si\u0119 jeden z polityk\u0102\u0142w PiS.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:31:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646961,jego-akcje-wystrzelily-w-kosmos-w-sercu-pis-wyrasta-nowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Bodnar powo\u0142a\u0142 rzecznika dyscyplinarnego do rozpoznania sprawy Micha\u0142a Ostrowskiego", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ba/39/1d/z30645178M.jpg\" vspace=\"2\" />\"Minister Sprawiedliwo\u015bci spo\u015br\u0102\u0142d kandydat\u0102\u0142w wskazanych przez p.o. prokuratora krajowego Jacka Bilewicza, powo\u0142a\u0142 prokuratora PK Andrzeja Janeckiego na rzecznika dyscyplinarnego ministra sprawiedliwo\u015bci do rozpoznania sprawy dotycz\u0105cej prokuratora Micha\u0142a Ostrowskiego\" - przekaza\u0142 we wtorek resort.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:21:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30647344,bodnar-powolal-rzecznika-dyscyplinarnego-do-rozpoznania-sprawy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik powalcz\u0105 w wyborach do europarlamentu? Zarobiliby fortun\u0119", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/3a/1d/z30647352M,Maciej-Wasik--Mariusz-Kaminski--zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 w\u0142adze PiS planuj\u0105 wystawi\u0107 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika w wyborach do Parlamentu Europejskiego. U\u0142askawieni przez Andrzeja Dud\u0119 byli pos\u0142owie mogliby liczy\u0107 na wysokie miejsca na li\u015bcie, a w przypadku dostania si\u0119 do europarlamentu - r\u0102\u0142wnie\u017c na wysokie zarobki.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:12:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646742,mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-powalcza-w-wyborach-do-europarlamentu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "By\u0142y wiceprezydent Gda\u0144ska stanie przed s\u0105dem. Jest oskar\u017cony o przest\u0119pstwo wobec nieletniego", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/37/1d/z30637471M,Sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Proces by\u0142ego wiceprezydenta Gda\u0144ska zacznie si\u0119 we wtorek w S\u0105dzie Rejonowym Gda\u0144sk-P\u0102\u0142\u0142noc. Piotr K. jest oskar\u017cony o przest\u0119pstwo seksualne wobec nieletniego. m\u0119\u017cczyzna nie przyznaje si\u0119 do winy i odm\u0102\u0142wi\u0142 sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T10:29:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30646662,byly-wiceprezydent-gdanska-stanie-przed-sadem-jest-oskarzony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kiedy, co i jak? Jest wa\u017cny dokument Donalda Tuska [TERMINY]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/35/1d/z30628135M,Wybory--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wybory samorz\u0105dowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 7 kwietnia 2024 roku - wynika z rozporz\u0105dzenia opublikowanego w Dzienniku Ustaw. Kampania wyborcza oficjalnie ruszy\u0142a, ale o kandydatach m\u0102\u0142wi si\u0119 wci\u0105\u017c nieoficjalnie. Kiedy najp\u0102\u0142\u017aniej poznamy ich nazwiska?", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T10:17:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30646194,wybory-samorzadowe-2024-kiedy-co-i-jak-jest-wazny-dokument.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Znany dziennikarz z now\u0105 rol\u0105 w TVP. Powr\u0102\u0142ci\u0142 po latach", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/3a/1d/z30646869M,Marcin-Antosiewicz-w-TVP.jpg\" vspace=\"2\" />Marcin Antosiewicz zosta\u0142 nowym korespondentem TVP w Stanach Zjednoczonych - przekaza\u0142y Wirtualne Media. Wcze\u015bniej pracowa\u0142 w Telewizji Polskiej przez kilkana\u015bcie lat, ale rozsta\u0142 si\u0119 ze stacj\u0105, kiedy prezesem zosta\u0142 Jacek Kurski.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:52:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646411,znany-dziennikarz-z-nowa-rola-w-tvp-zostal-korespondentem-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Czerwone alerty IMGW na Bugu. Wioska odci\u0119ta od gminy, dzieci do szko\u0142y dojecha\u0142y wozem stra\u017cackim", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8f/3a/1d/z30646671M,Podtopienia-w-powiecie-wyszkowskim-z-powodu-wysoki.jpg\" vspace=\"2\" />Wysoki stan Bugu szczeg\u0102\u0142lnie odczuli mieszka\u0144cy powiatu wyszkowskiego (mazowieckie), gdzie woda przekroczy\u0142a stany alarmowe. Zalane s\u0105 drogi, posesje, woda podchodzi do gospodarstw. Miejscowo\u015b\u0107 M\u0142ynarze zosta\u0142a odci\u0119ta od gminy. Dzieciom uda\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 do szko\u0142y wozem stra\u017cackim.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:49:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30646449,czerwone-alerty-imgw-na-bugu-wioska-odcieta-od-gminy-dzieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Radykalna zmiana polskiego stanowiska w TSUE ws. praw os\u0102\u0142b LGBT+", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/99/39/1d/z30646169M,Krzysztof-Smiszek.jpg\" vspace=\"2\" />Nowy rz\u0105d zmieni\u0142 stanowisko Polski w Trybunale Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej w sprawie osoby transp\u0142ciowej i w sprawie niezawis\u0142o\u015bci s\u0105downictwa - ustali\u0142o nieoficjalnie RMF FM. - Zamierzamy zmieni\u0107 stanowiska w co najmniej kilkudziesi\u0119ciu sprawach - zapowiedzia\u0142 wiceminister sprawiedliwo\u015bci Krzysztof \u015amiszek.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:26:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646160,polska-zmienia-stanowisko-w-sprawie-osoby-transplciowej-i-praworzadnosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "PiS \"formacj\u0105 numer 2\"? Partia Kaczy\u0144skiego jest o w\u0142os od stracenia pozycji lidera [SONDA\u017b]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/46/1b/z28601593M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Gdyby wybory parlamentarne odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142oby je Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Jednak przewaga PiS nad KO by\u0142aby minimalna i wynosi\u0142a zaledwie 0,1 pkt proc. - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:01:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646436,poparcie-dla-ko-w-gore-pis-moze-stac-sie-formacja-numer-2.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Damian G\u0119bal zagin\u0105\u0142. 34-latek wyszed\u0142 z pracy i nie wr\u0102\u0142ci\u0142. Rodzina apeluje o pomoc", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/3a/1d/z30646421M,Zaginal-Damian-Gebal.jpg\" vspace=\"2\" />Damian G\u0119bal po raz ostatni by\u0142 widziany w pi\u0105tek 26 stycznia w Warszawie. Tego dnia wyszed\u0142 z pracy i od tamtej pory nie nawi\u0105za\u0142 kontaktu z rodzin\u0105. Po raz ostatni jego telefon logowa\u0142 si\u0119 na ulicy Wybrze\u017ce Gdy\u0144skie.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T08:22:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30646281,damian-gebal-zaginal-34-latek-wyszedl-z-pracy-i-nie-wrocil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Szef KRRiT dosta\u0142 wezwanie do zap\u0142aty. Pomaska: \"Rachunki trzeba p\u0142aci\u0107, panie \u015awirski\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/61/36/1d/z30632545M,Przewodniczacy-Krajowej-Rady-Radiofonii-i-Telewizj.jpg\" vspace=\"2\" />Likwidator Radia Gda\u0144sk wezwa\u0142 Macieja \u015awirskiego, przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji, do zap\u0142aty zaleg\u0142ych \u015brodk\u0102\u0142w na realizacj\u0119 misji publicznej. Chodzi o ponad milion z\u0142otych. Szef KRRiT ma trzy dni na uregulowanie nale\u017cno\u015bci.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T08:13:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30646155,szef-krrit-dostal-wezwanie-do-zaplaty-pomaska-rachunki-trzeba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Ministrowie ju\u017c w Pa\u0142acu Prezydenckim. Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie z Andrzejem Dud\u0105", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/35/1c/z29578105M,WAZNE.jpg\" vspace=\"2\" />Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie Andrzeja Dudy z ministrami. G\u0142owa pa\u0144stwa ma wr\u0119czy\u0107 im nominacje do Rady Dialogu Spo\u0142ecznego. W czwartek uroczysto\u015b\u0107 zosta\u0142a odwo\u0142ana, a win\u0105 za to Kancelaria Prezydenta obarczy\u0142a przedstawicieli rz\u0105du Donalda Tuska.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T08:02:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646332,ministrowie-juz-w-palacu-prezydenckim-rozpoczelo-sie-spotkanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Pad\u0142o nazwisko potencjalnego kandydata PiS na prezydenta Polski. \"Je\u015bli osi\u0105gnie dobry wynik\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/64/39/1d/z30646116M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105 pierwsze nieoficjalne doniesienia na temat tego, kogo PiS mo\u017ce wystawi\u0107 w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach samorz\u0105dowych w najwi\u0119kszych miastach. Pada te\u017c nazwisko potencjalnego kandydata w wyborach na fotel prezydenta w 2025 roku.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T07:26:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646111,padlo-nazwisko-potencjalnego-kandydata-pis-na-prezydenta-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Pose\u0142 PO popiera pomys\u0142 zlikwidowania prac domowych. \"Polska szko\u0142a mia\u0142a twarz nadzorcy Czarnka\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/39/1d/z30645829M,Poranna-rozmowa-Gazeta-pl.jpg\" vspace=\"2\" />- Zar\u0102\u0142wno uczniowie, jak i nauczyciele potrzebuj\u0105 stabilizacji. Jej w ostatnich latach nie by\u0142o. Polska szko\u0142a mia\u0142a twarz nadzorcy Czarnka - stwierdzi\u0142 pose\u0142 Platformy Obywatelskiej Adrian Witczak w \"Porannej rozmowie Gazeta.pl\".", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T07:20:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30645822,poranna-rozmowa-gazeta-pl-gosciem-adrian-witczak-posel-platformy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Waszyngton zapowiada odwet za \u015bmier\u0107 \u017co\u0142nierzy w Jordanii. \"Odpowiemy mocno\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8f/39/1d/z30646159M,Waszyngton-zapowiada-odwet-za-smierc-zolnierzy-w-J.jpg\" vspace=\"2\" />Waszyngton szykuje odwet za \u015bmier\u0107 trzech swoich \u017co\u0142nierzy w wyniku ataku drona w Jordanii. - Ka\u017cdemu, kto pr\u0102\u0142bowa\u0142by wykorzysta\u0107 kryzys na Bliskim Wschodzie, konflikt na Bliskim Wschodzie, aby zasia\u0107 dalsz\u0105 niestabilno\u015b\u0107 i wykorzysta\u0107 j\u0105 jako pretekst do ataku na nasz personel, odpowiemy - przekaza\u0142 Antony Blinken, sekretarz stanu. Wcze\u015bniej w podobnym tonie wypowiada\u0142 si\u0119 prezydent Joe Biden.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T07:12:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30646110,waszyngton-zapowiada-odwet-za-smierc-zolnierzy-w-jordanii-sekretarz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Dramat dzieci z DPS-u. Radni wiedzieli, ale si\u0119 bali. Zakonnica przeniesiona do innej plac\u0102\u0142wki", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/7f/f7/z16220074M,Siostra-zakonna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zakonnica, kt\u0102\u0142ra podejrzewana jest o zn\u0119canie si\u0119 nad dzie\u0107mi w DPS-ie w Kamieniu Kraje\u0144skim, zosta\u0142a odsuni\u0119ta od obowi\u0105zk\u0102\u0142w i przeniesiona do innej plac\u0102\u0142wki. Jak wynika z ustale\u0144 TOK FM, radni powiatu s\u0119pole\u0144skiego o nieprawid\u0142owo\u015bciach w DPS-ie wiedzieli od o\u015bmiu lat, ale bali si\u0119 reakcji siostry dyrektorki.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T07:03:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30646100,nieprawidlowosci-w-dps-ie-w-kamieniu-krajenskim-zakonnica-przeniesiona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Jak zaora\u0107 CPK? \"Chc\u0105 robi\u0107 tony analiz do ko\u0144ca kadencji\" [WYWIADY SROCZY\u0143SKIEGO]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/dd/39/1d/z30642909M,Wywiady-Sroczynskiego.jpg\" vspace=\"2\" />Trzeba by\u0142o par\u0119 lat temu zdecydowa\u0107 si\u0119 na modernizacj\u0119 Lotniska Chopina - tu zgadzam si\u0119 z ministrem Laskiem - tylko co z tego? Rozmawiamy w 2024 roku. Tu i teraz jedynym sensownym rozwi\u0105zaniem jest przyspieszenia prac nad CPK i oddanie tego lotniska najp\u0102\u0142\u017aniej w roku 2030. I pe\u0142nomocnik rz\u0105du ma wielkie pole do popisu, \u017ceby ten termin osi\u0105gn\u0105\u0107 - z ekspertem rynku lotniczego Maciejem Wilkiem rozmawia Grzegorz Sroczy\u0144ski", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:36:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30638360,jak-zaorac-cpk-chca-robic-tony-analiz-do-konca-kadencji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "To nie koniec k\u0142opot\u0102\u0142w Macieja W\u0105sika? Ju\u017c nied\u0142ugo kolejny wyrok w jego sprawie", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/35/1d/z30629193M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />- Na poprzedniej rozprawie pe\u0142nomocnik pana W\u0105sika z\u0142o\u017cy\u0142 wnioski dowodowe. Teraz jednak s\u0105d zdecydowa\u0142, \u017ce nie wnosz\u0105 one nic do sprawy i zdecydowa\u0142 o ich pomini\u0119ciu - powiedzia\u0142 Bartosz Kramka z Fundacji Otwarty Dialog, relacjonuj\u0105c rozpraw\u0119 przeciwko Maciejowi W\u0105sikowi. Ju\u017c 23 lutego ma zapa\u015b\u0107 kolejny wyrok ws. polityka PiS.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:59:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646070,to-nie-koniec-klopotow-macieja-wasika-juz-niedlugo-kolejny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Politycy PiS reaguj\u0105 na niekorzystny dla partii sonda\u017c. \"CBOS ustawia pytania\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b1/db/1c/z30261169M,Premier-rzadu-PiS-Mateusz-Morawiecki-i-byly-szef-K.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie przywi\u0105zuj\u0119 du\u017cej wagi do sonda\u017cy, ale z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 nasz sta\u0142y kontakt z wyborcami, mieszka\u0144cami r\u0102\u0142\u017cnych region\u0102\u0142w Polski, przyniesie okre\u015blone efekty - m\u0102\u0142wi\u0142a europos\u0142anka PiS El\u017cbieta Rafalska, kt\u0102\u0142ra komentowa\u0142a najnowszy sonda\u017c CBOS. Polityczka nie wyklucza sytuacji, w kt\u0102\u0142rej CBOS \"ustawia tak pytania, \u017ce wychodz\u0105 sonda\u017ce korzystniej dla KO\". Micha\u0142 Dworczyk, by\u0142y szef KPRM oceni\u0142 z kolei, \u017ce wynik sonda\u017cy mobilizuje do pracy.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:20:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30645959,politycy-pis-reaguja-na-niekorzystny-dla-partii-sondaz-cbos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Prezydent ponownie zaprasza ministr\u0102\u0142w. Kotula: Gra z nami w ping-ponga, a my nie chcemy gra\u0107", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7e/39/1d/z30644094M,Katarzyna-Kotula.jpg\" vspace=\"2\" />Ministrowie, kt\u0102\u0142rzy maj\u0105 zasiada\u0107 w Radzie Dialogu Spo\u0142ecznego, zjawi\u0105 si\u0119 we wtorek o godzinie 9 w Pa\u0142acu Prezydenckim - informuj\u0105 Gazeta.pl ministerka Katarzyna Kotula i szef Kancelarii Premiera Jan Grabiec. Andrzej Duda ma wr\u0119czy\u0107 ministrom nominacje, dzi\u0119ki kt\u0102\u0142rym prace rady b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 rozpocz\u0105\u0107. Poprzednie spotkanie odwo\u0142ano ze wzgl\u0119du na prac\u0119 Sejmu.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:00:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30646011,prezydent-ponownie-zaprasza-ministrow-kotula-gra-z-nami-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Ni\u017c Loki za\u0142amie pogod\u0119. Zrobi si\u0119 niebezpiecznie. Burze, \u015bnie\u017cyce i wiatr o pr\u0119dko\u015bci 100 km/h", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/74/39/1d/z30645876M,Nadciaga-zalamanie-pogody.jpg\" vspace=\"2\" />To koniec stabilnych warunk\u0102\u0142w atmosferycznych. Wraz z pocz\u0105tkiem lutego nad Polsk\u0105 rozpocznie si\u0119 w\u0119dr\u0102\u0142wka front\u0102\u0142w atmosferycznych, kt\u0102\u0142ra przyniesie gwa\u0142towne opady deszczu, \u015bniegu oraz gro\u017ane wichury. Wiatr powieje z pr\u0119dko\u015bci\u0105 ponad 100 km/h. Zrobi si\u0119 niebezpiecznie.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T04:45:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30645801,niz-loki-zalamie-pogode-zrobi-sie-niebezpiecznie-burze-sniezyce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Horoskop dzienny - wtorek 30 stycznia [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/fd/1c/z30396527M,Horoskop-dzienny---wtorek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny - 30 stycznia - dla wszystkich znak\u0102\u0142w zodiaku. To ju\u017c ko\u0144c\u0102\u0142wka miesi\u0105ca. Co ci\u0119 czeka we wtorek? Nie zwlekaj, sprawd\u017a.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T04:30:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30643896,horoskop-dzienny-wtorek-30-stycznia-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}, {"title": "Europarlamentarzystka z kraju NATO wsp\u0102\u0142\u0142pracowa\u0142a z rosyjskim wywiadem. Przesy\u0142a\u0142a projekty i plany", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 287, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/99/39/1d/z30643609M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />\u0141otewska europarlamentarzystka Tatjana \u017bdanok wsp\u0102\u0142\u0142pracowa\u0142a z rosyjskim wywiadem - ustali\u0142 niezale\u017cny rosyjski portal \"The Insider\" we wsp\u0102\u0142\u0142pracy z dziennikarzami z \u0141otwy, Estonii i Szwecji. Sprawa zosta\u0142a przekazana \u0142otewskim s\u0142u\u017cbom.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T04:15:00+00:00", "tags": [], "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30645855,europarlamentarzystka-z-kraju-nato-wspolpracowala-z-rosyjskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false}]