[{"title": "Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy. Zbadaj\u0105 m.in. zakup Pegasusa", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/09f3eb35-2d3d-43fd-8e69-1d6e99cc48f6\" width=\"308\" /> Prokurator Generalny Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy w Prokuraturze Krajowej do zbadania prawid\u0142owo\u015bci zarz\u0105dzania i wydatkowania \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Jednym z kluczowych aspekt\u00f3w dzia\u0142a\u0144 zespo\u0142u b\u0119dzie kwestia zakupu systemu Pegasus z pieni\u0119dzy z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T20:43:11+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/adam-bodnar-powolal-zespol-sledczy-zbadaja-m-in-zakup-pegasusa-6990413819481056a.html", "permanent": false}, {"title": "Rz\u0105d ods\u0142ania karty. Pokazuje nazwiska os\u00f3b, kt\u00f3re trafi\u0105 do pa\u0144stwowego banku", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1829ee15-0d92-4e7d-9f6d-aa396271684b\" width=\"308\" /> Szykuj\u0105 si\u0119 przetasowania w najwi\u0119kszym pa\u0144stwowym banku. Wkr\u00f3tce z posadami w PKO Banku Polskim po\u017cegnaj\u0105 si\u0119 nominaci z czas\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Wiadomo ju\u017c, kto stworzy now\u0105 rad\u0119 nadzorcz\u0105, kt\u00f3ra p\u00f3\u017aniej powo\u0142a zarz\u0105d. Rz\u0105d przedstawi\u0142 we wtorek siedmiu kandydat\u00f3w.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T20:22:07+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/banki/rzad-odslania-karty-pokazuje-nazwiska-osob-ktore-trafia-do-panstwowego-banku-6990409728871360a.html", "permanent": false}, {"title": "Zmiana w L4 to problem dla ZUS-u i pracownik\u00f3w. \"Pensja w dw\u00f3ch cz\u0119\u015bciach\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/daa43caa-c7bc-433c-97a3-fdac24ea4c71\" width=\"308\" /> To nie pracodawca, a ZUS ma by\u0107 odpowiedzialny za wyp\u0142at\u0119 wynagrodze\u0144 od pierwszego dnia choroby pracownika - zapowiedzia\u0142 Donald Tusk. Eksperci zwracaj\u0105 jednak uwag\u0119, \u017ce zmiany te odbij\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno na pracownikach, jak i ZUS-ie.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:45:58+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zmiana-w-l4-to-problem-dla-zus-u-pensja-w-dwoch-czesciach-6990395097021376a.html", "permanent": false}, {"title": "UOKiK zabiera g\u0142os ws. fuzji Orlenu z Lotosem. Wskazuje na Komisj\u0119 Europejsk\u0105", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/74c62e9a-a602-4dd0-8fad-82cc45dc08bd\" width=\"308\" /> Zgod\u0119 na przej\u0119cie przez Orlen kontroli nad Grup\u0105 Lotos wyda\u0142a Komisja Europejska \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek prezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do doniesie\u0144 o \u015bledztwie prokuratury dotycz\u0105cego fuzji. Doda\u0142, \u017ce KE zweryfikowa\u0142a i zaakceptowa\u0142a Saudi Aramco jako inwestora.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:06:06+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gielda/uokik-zabiera-glos-ws-fuzji-orlenu-z-lotosem-wskazuje-na-komisje-europejska-6990395516324832a.html", "permanent": false}, {"title": "KNF z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do prokuratury. Zawiadomienie dotyczy obrotu akcjami mPay", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/756361f2-5122-4f24-9f60-9cdf0188e0e2\" width=\"308\" /> Komisja Nadzoru Finansowego skierowa\u0142a do organ\u00f3w \u015bcigania zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstw. Wniosek KNF dotyczy bezprawnego ujawnienia informacji poufnych oraz wykorzystania tych informacji w obrocie akcjami mPay S.A. \u2013 przekaza\u0142a Komisja.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T18:09:38+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gielda/knf-zlozyla-wniosek-do-prokuratury-zawiadomienie-dotyczy-obrotu-akcjami-mpay-6990381529787360a.html", "permanent": false}, {"title": "Cukier z Ukrainy na OLX. Oferuj\u0105 atrakcyjn\u0105 cen\u0119 i regularne dostawy", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/508d3e1e-e692-46f6-86d3-50778c752662\" width=\"308\" /> Ogromna skala nap\u0142ywu cukru z Ukrainy wp\u0142ywa na polski rynek oraz ceny produktu w sklepach. Tymczasem na portalach sprzeda\u017cowych mo\u017cemy znale\u017a\u0107 oferty ukrai\u0144skiego cukru. Co wi\u0119cej, sp\u00f3\u0142ka MBF Group z Warszawy pokazuje pe\u0142ne magazyny produktu zza wschodniej granicy - podaje \"Gazeta Wyborcza\".", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T17:34:47+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/cukier-z-ukrainy-na-olx-oferuja-trakcyjna-cene-i-regularne-dostawy-6990357237504960a.html", "permanent": false}, {"title": "3,4 mln kierowc\u00f3w zostanie bez pomocy pa\u0144stwa. Resort rozwiewa nadzieje", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/41f91799-960f-4fd0-82a9-6a3a170712c8\" width=\"308\" /> W\u0142a\u015bciciele samochod\u00f3w z LPG maj\u0105 powody do zmartwie\u0144. Wkr\u00f3tce wejdzie w \u017cycie unijne embargo na import skroplonego gazu petrochemicznego z Rosji. Rz\u0105d jednak nie ma plan\u00f3w wprowadzenia \"tarcz ochronnych\" dla posiadaczy aut na to paliwo. Tak wynika z odpowiedzi resortu klimatu na interpelacj\u0119 poselsk\u0105.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T17:10:27+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/3-4-mln-kierowcow-zostanie-bez-pomocy-panstwa-resort-rozwiewa-nadzieje-6990368158538720a.html", "permanent": false}, {"title": "Utrudnienia przy rozliczeniach z fiskusem. Resort wyda\u0142 komunikat", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e674759c-0f6b-4a47-a7d0-e3a0791220ac\" width=\"308\" /> Od 2 do 14 lutego b\u0119d\u0105 prowadzone prace serwisowe w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT. B\u0119dzie ona ponownie dost\u0119pna od 15 lutego - poinformowa\u0142o we wtorek Ministerstwo Finans\u00f3w.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:13:35+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/podatki/utrudnienia-przy-rozliczeniach-z-fiskusem-resort-wydal-komunikat-6990357512170464a.html", "permanent": false}, {"title": "Donald Tusk sugeruje przyspieszone wybory. Czeka na krok prezydenta", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7347a894-0c79-4c17-86da-db3fabb4db51\" width=\"308\" /> Donald Tusk jest gotowy na zdecydowane kroki, je\u015bli prezydent Andrzej Duda b\u0119dzie stara\u0142 si\u0119 zablokowa\u0107 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105. W gr\u0119 wchodzi wr\u0119cz skr\u00f3cenie kadencji Sejmu, je\u015bli g\u0142owa pa\u0144stwa odm\u00f3wi \"wyp\u0142aty ludziom pieni\u0119dzy\". Musia\u0142by jednak szuka\u0107 poparcia do tego kroku u PiS-u.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:11:53+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/donald-tusk-sugeruje-przyspieszone-wybory-czeka-na-krok-prezydenta-6990349101149152a.html", "permanent": false}, {"title": "MFW zmieni\u0142 prognoz\u0119 wzrostu gospodarczego Polski. Dobra, a potem z\u0142a wiadomo\u015b\u0107", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bb6460c9-7909-4e4d-be0d-b92a7b710b8d\" width=\"308\" /> Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy (MFW) podwy\u017cszy\u0142 prognoz\u0119 dynamiki PKB Polski w 2024 r. z 2,3 do 2,8 proc., a w 2025 r. - obni\u017cy\u0142 j\u0105 z 3,4 do 3,2 proc. W og\u0142oszonej we wtorek najnowszej aktualizacji World Economic Outlook podwy\u017cszy\u0142 te\u017c prognozy wzrostu \u015bwiatowej gospodarki na 2024 r. do 3,1 proc.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:03:36+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mfw-zmienil-prognoze-wzrostu-gospodarczego-polski-dobra-a-potem-zla-wiadomosc-6990326513413056a.html", "permanent": false}, {"title": "Europejska gospodarka \"ucieka z p\u0142ytkiej recesji\". S\u0105 nowe dane", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0d8807a3-89cc-4c27-893d-02042bea32a2\" width=\"308\" /> PKB za IV kwarta\u0142 dla Niemiec, Hiszpanii, W\u0142och i ca\u0142ej strefy euro, pozwala stwierdzi\u0107, \u017ce dzi\u0119ki krajom po\u0142udnia - nie zachodnim s\u0105siadom Polski - Europie uda\u0142o si\u0119 \"uciec z p\u0142ytkiej recesji\". Dla ca\u0142ej strefy wzrost wyni\u00f3s\u0142 bowiem symboliczne 0,1 proc.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:46:34+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/europejska-gospodarka-ucieka-z-plytkiej-recesji-sa-nowe-dane-6990321256598464a.html", "permanent": false}, {"title": "B\u0119dzie ni\u017cszy VAT dla jednej bran\u017cy. Premier m\u00f3wi\u0142 te\u017c o przysz\u0142o\u015bci CPK", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b4a4e8f9-5bf3-4915-9312-f980d2470d6a\" width=\"308\" /> Podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119 o zmianach w podatku VAT dla bran\u017cy beauty \u2013 og\u0142osi\u0142 we wtorek Donald Tusk. Premier podkre\u015bli\u0142, \u017ce w ten spos\u00f3b obecna koalicja realizuje swoj\u0105 obietnic\u0119 przedwyborcz\u0105. Zdradzi\u0142 te\u017c, kiedy zmiany wejd\u0105 w \u017cycie. W trakcie pyta\u0144 pojawi\u0142o si\u0119 jedno dotycz\u0105ce przysz\u0142o\u015bci CPK.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:25:36+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/podatki/bedzie-nizszy-vat-dla-jednej-branzy-premier-ujawnil-kiedy-mozna-spodziewac-sie-zmian-6990319191788512a.html", "permanent": false}, {"title": "\"Trzyma\u0142em wszystko w got\u00f3wce i zbankrutowa\u0142em\". Ujawnia prawd\u0119 o maj\u0105tku", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9282ee09-9520-4d04-8a42-9fdf431c546a\" width=\"308\" /> Nie znam si\u0119 na nieruchomo\u015bciach. By\u0142em przeciwny inwestowaniu w nie, trzyma\u0142em wszystko w got\u00f3wce i zbankrutowa\u0142em. P\u00f3\u017aniej przeprosi\u0142em si\u0119 z nimi i dzi\u015b nieruchomo\u015bci to 30 procent mojego maj\u0105tku - m\u00f3wi\u0142 w programie \"Didaskalia\" Wirtualnej Polski Rafa\u0142 Zaorski - inwestor, spekulant.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T12:53:16+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gielda/trzymalem-wszystko-w-gotowce-i-zbankrutowalem-ujawnia-prawde-o-majatku-6990304756313056a.html", "permanent": false}, {"title": "Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 Orlenu. Jest \u015bledztwo ws. \"cudu na stacjach\" [NEWS MONEY.PL]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a8ca72a9-6770-47a5-968d-833957b05139\" width=\"308\" /> Prokuratura Okr\u0119gowa w P\u0142ocku wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. \"anomalii\" w cenach paliw, jak\u0105 obserwowali\u015bmy latem - dowiedzia\u0142 si\u0119 money.pl. Dotyczy ono zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Orlen. Nie b\u0119dzie to jedyne \u015bledztwo ws. Orlenu, drugie dotyczy fuzji z Lotosem.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:37:30+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wrze-wokol-orlenu-jest-sledztwo-ws-cudu-na-stacjach-news-money-pl-6990237553580992a.html", "permanent": false}, {"title": "\"\u017belazna miot\u0142a\" posz\u0142a w ruch. Akcjonariusze odwo\u0142ali cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Enea", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fecfea65-80b2-4a52-a456-7693ff732a70\" width=\"308\" /> We wtorek o godz. 12.00 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 walne zgromadzenie akcjonariuszy Enea. W porz\u0105dku obrad znalaz\u0142y si\u0119 m.in. zmiany w radzie nadzorczej, kt\u00f3re doprowadz\u0105 zapewne do wymiany w\u0142adz sp\u00f3\u0142ki. Pi\u0119cioro nowych kandydat\u00f3w do RN zosta\u0142o ju\u017c wskazanych przez Skarb Pa\u0144stwa.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:11:45+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zelazna-miotla-idzie-w-ruch-akcjonariusze-zmienia-rade-nadzorcza-enea-6990244986903520a.html", "permanent": false}, {"title": "Niemcy ods\u0142oni\u0142y karty. To mo\u017ce by\u0107 kluczowy odczyt dla przysz\u0142o\u015bci gospodarki", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7552e2f5-b0d1-4cfc-b319-ac0976781500\" width=\"308\" /> Niemcy odnotowa\u0142y w IV kwartale 2023 r. spadek PKB o -0,2 proc. rok do roku i -0,3 proc. kwarta\u0142 do kwarta\u0142u. To kolejny negatywny odczyt, jednak tempo spadku jest s\u0142absze ni\u017c w trzecim kwartale. We wtorek poznamy te\u017c dane o PKB innych kraj\u00f3w oraz ca\u0142ej strefy euro.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:23:16+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemcy-odslonily-karty-to-moze-byc-kluczowy-odczyt-dla-przyszlosci-gospodarki-6990251716004800a.html", "permanent": false}, {"title": "Zwrot podatku. Na du\u017ce kwoty nie ma co liczy\u0107", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dff70cac-97d8-4bb9-be7d-f1e0bcc7fe49\" width=\"308\" /> W 2023 r. Polacy otrzymywali rekordowe zwroty podatku dochodowego. W ramach zwrot\u00f3w za nadp\u0142at\u0119 PIT-u Ministerstwo Finans\u00f3w \"odda\u0142o\" Polakom a\u017c 27 mld z\u0142. W tym roku na wysokie kwoty nie ma co liczy\u0107.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:06:13+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/podatki/zwrot-podatku-na-duze-kwoty-nie-ma-liczyc-6990206339881952a.html", "permanent": false}, {"title": "Chiny podtrzymuj\u0105 rosyjsk\u0105 gospodark\u0119. \"Dzi\u015b Ukraina, jutro to mo\u017ce by\u0107 Tajwan\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1b7d8614-541b-4953-8eb4-6ed7213c1e9b\" width=\"308\" /> Widzimy obecnie, \u017ce Chiny podtrzymuj\u0105 rosyjsk\u0105 gospodark\u0119, w tym produkcj\u0119 przemys\u0142u obronnego, a wojna na Ukrainie coraz \u015bci\u015blej \u0142\u0105czy oba pa\u0144stwa - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg. - Dzi\u015b to Ukraina jest celem, jutro to mo\u017ce by\u0107 Tajwan - zaznaczy\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:04:38+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chiny-podtrzymuja-rosyjska-gospodarke-dzis-ukraina-jutro-to-moze-byc-tajwan-6990208558054368a.html", "permanent": false}, {"title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 30.01.2024", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 30.01.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0344 z\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:00:23+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-30-01-2024-6990210738760640a.html", "permanent": false}, {"title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 30.01.2024", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 30.01.2024. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3631 z\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:00:23+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-30-01-2024-6990210738928576a.html", "permanent": false}, {"title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 30.01.2024", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 30.01.2024. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.6817 z\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:00:23+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-30-01-2024-6990210740513728a.html", "permanent": false}, {"title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 30.01.2024", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 30.01.2024. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.126 z\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:00:23+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-30-01-2024-6990210740448192a.html", "permanent": false}, {"title": "1,5 tys. z\u0142 dla rodzic\u00f3w. Minister pracy: nowy program w drugiej po\u0142owie roku", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "vote": 0, "source_obj__id": 100, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/08ee621f-feb5-4812-a61f-60a23ebc20c9\" width=\"308\" /> \"Aktywny rodzic\" - to nowy program wsparcia, nad kt\u00f3rym pracuje Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. Na opiek\u0119 nad dzieckiem do lat trzech rodzice dostan\u0105 1,5 tys. z\u0142. Program ma ruszy\u0107 w drugiej po\u0142owie roku.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:31:04+00:00", "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/1-5-zl-dla-rodzicow-minister-pracy-nowy-program-w-drugiej-polowie-roku-6990199806606272a.html", "permanent": false}]