[{"title": "Szwecja wstrzymuje finansowanie agencji ONZ pomagaj\u0105cej uchod\u017acom palesty\u0144skim", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ilnktkuTURBXy9kMDQ3NjI2Yi1mMDQyLTRmZTItYTMxMy01ZDEyOTMzMWFjNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d Szwecji og\u0142osi\u0142 we wtorek wstrzymanie finansowania Agencji Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Pomocy Uchod\u017acom Palesty\u0144skim na Bliskim Wschodzie (UNRWA) w zwi\u0105zku z zarzutami o udzia\u0142 jej pracownik\u00f3w w ataku terrorystycznym Hamasu na Izrael z 7 pa\u017adziernika.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T21:02:02+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9416581,szwecja-wstrzymuje-finansowanie-agencji-onz-pomagajacej-uchodzcom-pale.html", "permanent": false}, {"title": "Duda wystosowa\u0142 pismo do Tuska. Chodzi o zmiany w Prokuraturze Krajowej", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-HLktkuTURBXy80OGY1ZGIzOS03MjE1LTQ2MGYtYjMwMC1mODgxNWFkZmVmZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Andrzej Duda wystosowa\u0142 pismo do premiera Donalda Tuska ws. zmian w Prokuraturze Krajowej. Zaznaczy\u0142, \u017ce odpowiedzialno\u015b\u0107 za skutki tych dzia\u0142a\u0144, w szczeg\u00f3lno\u015bci wobec obywateli, w tym ofiar przest\u0119pstw, obci\u0105\u017ca\u0107 b\u0119d\u0105 osobi\u015bcie premiera oraz ministra Adama Bodnara.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T20:50:22+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9416578,duda-wystosowal-pismo-do-tuska-chodzi-o-zmiany-w-prokuraturze-krajowe.html", "permanent": false}, {"title": "Wybory prezydenckie Finlandii. Wed\u0142ug sonda\u017cu kandydat prawicy pokona polityka Zielonych", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4UjktkuTURBXy84ZjRhOWVjYi1iZGQ2LTQ3NTktYmEzNy1lM2E4M2M3OTZhMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowym prezydentem Finlandii zostanie Alexander Stubb, zdobywaj\u0105c w II turze wybor\u00f3w 57 proc. g\u0142os\u00f3w, za\u015b jego kontrkandydat Pekka Haavisto 43 proc. \u2013 wynika z pierwszego opublikowanego sonda\u017cu zrealizowanego po I turze.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T20:13:46+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9416573,wybory-prezydenckie-finlandii-wedlug-sondazu-kandydat-prawicy-pokona.html", "permanent": false}, {"title": "Lotnisko Modlin odpowiada Ryanairowi: Zmiana cennika jest konieczna", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wLOktkuTURBXy8yMzMxMDFhOS04NGJiLTRjZDMtYTRkYS0xOTYzNTQwYTAwNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Liczymy, \u017ce Ryanair spojrzy na zyski mo\u017cliwe do osi\u0105gni\u0119cia w Modlinie; zmiana cennika jest konieczna, je\u015bli lotnisko ma si\u0119 rozwija\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 wiceprezes lotniska Warszawa-Modlin Grzegorz Hlebowicz, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiedzi Ryanaira ograniczenia po\u0142\u0105cze\u0144 z Modlina, z powodu m.in. wzrostu op\u0142at lotniskowych.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T20:04:41+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9416571,lotnisko-modlin-odpowiada-ryanairowi-zmiana-cennika-jest-konieczna.html", "permanent": false}, {"title": "Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-xrktkuTURBXy9iZDAzY2I3OC04YjQ4LTRkODItOGE5Yy1lMGY4Nzg4OGEwYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokurator Generalny Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy w Prokuraturze Krajowej do zbadania prawid\u0142owo\u015bci zarz\u0105dzania i wydatkowania \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142a we wtorek Prokuratura Krajowa. Kierownikiem zespo\u0142u b\u0119dzie prok. Marzena Kowalska.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:46:38+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9416549,adam-bodnar-powolal-zespol-sledczy-ws-funduszu-sprawiedliwosci.html", "permanent": false}, {"title": "Strajk maszynist\u00f3w w Wielkiej Brytanii. Kolejny", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RPfktkuTURBXy9mYzQ2Yzc1Yi0zMWY5LTQ5YTUtODdiZS03ZDVmOWQ0YTdkMGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wtorek jest pierwszym dniem kolejnego z serii strajk\u00f3w na kolei w Anglii. Zak\u0142\u00f3cenia w kursowaniu poci\u0105g\u00f3w potrwaj\u0105 do poniedzia\u0142ku, mimo \u017ce przyj\u0119ta niedawno ustawa mia\u0142a zapewni\u0107 minimalny poziom us\u0142ug nawet w czasie dni strajkowych.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:41:02+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9416536,strajk-maszynistow-w-wielkiej-brytanii-kolejny.html", "permanent": false}, {"title": "Ruszy\u0142 proces Pfizera przeciw Polsce ws. szczepionek. \"Nie by\u0142o innego wyboru\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-ByktkuTURBXy85Zjg4Mjk4MC01ZDkxLTRhMTQtYTkyYy02MWFkNTliZWIzOTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie by\u0142o innego wyboru, ni\u017c pozwa\u0107 Polsk\u0119 za nieodebranie szczepionek \u2013 przekonuje koncern Pfizer. We wtorek odby\u0142a si\u0119 pierwsza rozprawa.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:36:56+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9416438,ruszyl-proces-pfizera-przeciw-polsce-ws-szczepionek-nie-bylo-innego.html", "permanent": false}, {"title": "Sikorski: Reakcja Izraela na atak Hamasu to nie ludob\u00f3jstwo", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1rVktkuTURBXy9mY2U4YmI4ZS1jOThjLTQ0ODYtOTQ3Yy0zYWNlNDhlMDJmNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Reakcja Izraela na odra\u017caj\u0105cy akt terroru, gdy zosta\u0142 zaatakowany, nie kwalifikuje si\u0119, w mojej ocenie, jako ludob\u00f3jstwo - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek w Berlinie minister spraw zagranicznych RP Rados\u0142aw Sikorski. Doda\u0142, \u017ce ci, kt\u00f3rzy nadu\u017cywaj\u0105 tej terminologii, szkodz\u0105 swojej sprawie.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:36:43+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9416535,sikorski-reakcja-izraela-na-atak-hamasu-to-nie-ludobojstwo.html", "permanent": false}, {"title": "Wp\u0142aci\u0142 100 000 z\u0142 na WO\u015aP. Kim jest Kamil Labudda?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ud5ktkuTURBXy8wNDI3MzRiMi05ZmNjLTQ3N2YtYTYzZi00NDU0NWY3YmE2NjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kamil Labudda, znany szerzej jako &quot;Budda&quot;, jest postaci\u0105, o kt\u00f3rej za spraw\u0105 hojnego gestu dobroczynno\u015bci, ponownie m\u00f3wi ca\u0142a Polska. Cho\u0107 jego dobro wobec najbardziej potrzebuj\u0105cych nie zna granic, to droga do sukcesu nie zawsze by\u0142a dla niego \u0142atwa. Kim w\u0142a\u015bciwie jest Budda i jak zdoby\u0142 swoj\u0105 s\u0142aw\u0119?", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:24:37+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9416532,wplacil-100-000-zl-na-wosp-kim-jest-kamil-labudda.html", "permanent": false}, {"title": "Obajtek: Nie boimy si\u0119 \u015bledztwa. Przy fuzji Orlenu i Lotosu pracowa\u0142y 23 instytucje", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fkuktkuTURBXy85YjYxZDg1Mi04ZTNkLTRkZWMtOWQ5OS1mNzU1MDA1ZDAyY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie boimy si\u0119. Ca\u0142y proces zosta\u0142 przeprowadzony nale\u017cycie, pracowa\u0142y przy nim 23 instytucje, polskie i mi\u0119dzynarodowe - powiedzia\u0142 Daniel Obajtek, prezes zarz\u0105du Orlen w programie Danuty Holeckiej w Telewizji Republika, odnosz\u0105c si\u0119 do informacji o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa przez prokuratur\u0119 w P\u0142ocku ws. ewentualnych nieprawid\u0142owo\u015bci przy fuzji Orlenu i Lotosu.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T19:07:33+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9416529,obajtek-nie-boimy-sie-sledztwa-przy-fuzji-orlenu-i-lotosu-pracowaly.html", "permanent": false}, {"title": "Armia Izraela oficjalnie potwierdza, \u017ce podtapia tunele Hamasu. Jakie jeszcze stosuje metody?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sQQktkuTURBXy81MjhjMDNjMi1kMDJjLTQwZjEtOGNhZC05NjY5ZmQwMWZlMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Si\u0142y Obronne Izraela (IDF) po raz pierwszy oficjalnie potwierdzi\u0142y we wtorek wcze\u015bniejsze doniesienia prasowe, \u017ce zalewaj\u0105 wod\u0105 morsk\u0105 tunele Hamasu w Strefie Gazy. W grudniu zesz\u0142ego roku po raz pierwszy napisa\u0142 o tym ameryka\u0144ski &quot;The Wall Street Journal&quot;.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T18:47:26+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9416522,armia-izraela-oficjalnie-potwierdza-ze-podtapia-tunele-hamasu-jakie.html", "permanent": false}, {"title": "Sikorski w Berlinie: W przeliczeniu na PKB Polska daje Ukrainie najwi\u0119cej", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hGxktkuTURBXy9jNzE5ZGNhZS0xNzFjLTRjMzItYWM5NS0xODQ4YzZhNTFjOTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W przeliczeniu na PKB uwa\u017camy, \u017ce Polska daje Ukrainie najwi\u0119cej - powiedzia\u0142 w Berlinie szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Przyzna\u0142, \u017ce w por\u00f3wnaniu z sytuacj\u0105 na pocz\u0105tku wojny w Ukrainie, obecnie Niemcy dostarczaj\u0105 tam du\u017co broni.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T17:51:33+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9416418,sikorski-w-berlinie-w-przeliczeniu-na-pkb-polska-daje-ukrainie-najwie.html", "permanent": false}, {"title": "500 mld dol. od Rosji dla katalo\u0144skich separatyst\u00f3w. W szwajcarskim banku odnaleziono czek", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8BpktkuTURBXy83MDRjNzU1YS0yYmMxLTQ3YTMtYWE1My04OWE4OTU2YmYxZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze Rosji, popieraj\u0105ce secesj\u0119 Katalonii od Hiszpanii, zdeponowa\u0142y w szwajcarskim banku czek dla katalo\u0144skich separatyst\u00f3w na kwot\u0119 500 mld dolar\u00f3w - wynika ze \u015bledztwa prowadzonego przez hiszpa\u0144sk\u0105 \u017candarmeri\u0119 (Guardia Civil).", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T17:43:01+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9416402,500-mld-dol-od-rosji-dla-katalonskich-separatystow-w-szwajcarskim-ba.html", "permanent": false}, {"title": "Kto wygra\u0142by dzi\u015b wybory w Niemczech? Z\u0142e wie\u015bci dla kanclerza Scholza [SONDA\u017b]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/34UktkuTURBXy9hNTEyYmJiZC05M2E1LTQ2MmEtOGM2MS02NGUxODllYTk5NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowa lewicowa partia - Sojusz Sahry Wagenknecht (BSW) - mo\u017ce liczy\u0107 na poparcie nawet 7 proc. Niemc\u00f3w - wynika z sonda\u017cu og\u0142oszonego we wtorek przez dziennik &quot;Bild&quot;. BSW, kt\u00f3ra niedawno odby\u0142a konwencj\u0119 za\u0142o\u017cycielsk\u0105 wyra\u017anie przekroczy\u0142aby wi\u0119c 5-proc. pr\u00f3g wyborczy.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T17:35:39+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9416373,kto-wygralby-dzis-wybory-w-niemczech-zle-wiesci-dla-kanclerza-scholza.html", "permanent": false}, {"title": "Koniec kariery Za\u0142u\u017cnego? Ze\u0142enski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zast\u0105pieniu naczelnego dow\u00f3dcy si\u0142 zbrojnych", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QdBktkuTURBXy8yZmRmM2E1Ny00MjFjLTQ5MzUtYTA3Yy0wNmVlYTg0MDcyZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podj\u0105\u0142 ju\u017c decyzj\u0119 o zast\u0105pieniu naczelnego dow\u00f3dcy si\u0142 zbrojnych gen. Walerija Za\u0142u\u017cnego - poda\u0142 we wtorek brytyjski dziennik &quot;Financial Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na cztery osoby zaznajomione z sytuacj\u0105.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T17:11:44+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9416127,koniec-kariery-zaluznego-zelenski-podjal-decyzje-o-zastapieniu-naczel.html", "permanent": false}, {"title": "Polska, Holandia i Niemcy podpisa\u0142y list intencyjny w sprawie przemieszczania wojsk", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fpKktkuTURBXy8xZTUxYjQ1Zi05MjQ5LTRiMzEtOTJkYy1jOTMwYWZlZTgzMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podpisa\u0142 we wtorek w Brukseli list intencyjny z szefami resort\u00f3w obrony Holandii i Niemiec w sprawie procedur przemieszczania wojsk.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:51:51+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9416004,polska-holandia-i-niemcy-podpisaly-list-intencyjny-w-sprawie-przemies.html", "permanent": false}, {"title": "Tomasz Strzelczyk nowym zast\u0119pc\u0105 szefa CBA", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K8uktkuTURBXy85MzhjZmU0ZS1lNzJjLTRkN2UtOWNjNC01Nzc5MWFjZjUyOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tomasz Strzelczyk zosta\u0142 we wtorek nowym zast\u0119pc\u0105 szefa Centralnego Biura Antykorupcyjnego - poinformowa\u0142o Biuro w komunikacie. Powo\u0142a\u0142 go premier jednocze\u015bnie odwo\u0142uj\u0105c dotychczasowego zast\u0119pc\u0119 - Daniela Karpet\u0119.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:48:55+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9415986,tomasz-strzelczyk-nowym-zastepca-szefa-cba.html", "permanent": false}, {"title": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b choruje na Alzheimera na skutek... zara\u017cenia", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2VAktkuTURBXy83M2MwNjIyOC1jMDA0LTRiMGEtODRhMC1hNmNmNzM1YmRmOGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pi\u0119\u0107 przypadk\u00f3w choroby Alzheimera mog\u0142o by\u0107 powi\u0105zanych ze stosowan\u0105 dziesi\u0105tki lat wcze\u015bniej terapi\u0105 wykorzystuj\u0105c\u0105 hormon wzrostu uzyskiwany z przysadek zmar\u0142ych os\u00f3b \u2013 informuje \u201eNature Medicine\u201d.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:31:09+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9415854,piec-osob-choruje-na-alzheimera-na-skutek-zarazenia.html", "permanent": false}, {"title": "Biden zdecydowa\u0142, jak odpowiedzie\u0107 na atak na si\u0142y USA w Jordanii", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VpfktkuTURBXy8xZGJlZjdjMy01MWIxLTRlNTctOTNhYy02MmVkYjA0MzlmNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Joe Biden poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce podj\u0105\u0142 ju\u017c decyzj\u0119 o tym, jak odpowiedzie\u0107 na atak na baz\u0119 wojskow\u0105 USA w Jordanii. Nie zdradzi\u0142 jednak szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. Doda\u0142 przy tym, \u017ce &quot;nie potrzebujemy szerszej wojny na Bliskim Wschodzie&quot;.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T16:02:16+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9415658,biden-zdecydowal-jak-odpowiedziec-na-atak-na-sily-usa-w-jordanii.html", "permanent": false}, {"title": "Kursy walut: Z\u0142oty we wtorek po po\u0142udniu umocni\u0142 si\u0119 do euro, dolara i franka", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6c7ktkuTURBXy81YWIyMTQ5Zi1iYjI5LTQ3NzQtYTEyMy1lMmI3ZDhjMWJjZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta we wtorek ok. 16.40 zyska\u0142a na warto\u015bci wobec euro, franka szwajcarskiego i dolara ameryka\u0144skiego. Euro kosztowa\u0142o 4,36 z\u0142, frank 4,65 z\u0142, a dolar 4,02 z\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:57:55+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9415625,kursy-walut-zloty-we-wtorek-po-poludniu-umocnil-sie-do-euro-dolara-i.html", "permanent": false}, {"title": "Wysoce \u015bmiertelna posta\u0107 ptasiej grypy... u pingwin\u00f3w na Antarktydzie", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0CVktkuTURBXy81YTY1YmU3Ny01OWFjLTQ3NzQtYjE0NS1mMzk1NGY2OGM0MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wirus ptasiej grypy zosta\u0142 potwierdzony u kilku martwych pingwin\u00f3w bia\u0142obrewych na Antarktydzie. Zg\u0142oszono te\u017c zaka\u017cenie u pingwina kr\u00f3lewskiego w Georgii Po\u0142udniowej.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:55:30+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9415603,wysoce-smiertelna-postac-ptasiej-grypy-u-pingwinow-na-antarktydzie.html", "permanent": false}, {"title": "Mi\u0119dzyresortowy zesp\u00f3\u0142 rozpocz\u0105\u0142 prace. Chce zmieni\u0107 Konstytucj\u0119 RP", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tzyktkuTURBXy9mYjE1Zjc4Zi00MzA5LTRhYWMtYjBhNi04NzM5MGQ0MTRlYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 prace w zespole mi\u0119dzyresortowym z inicjatywy ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara; ich efektem b\u0119dzie propozycja prostej zmiany konstytucji - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk. Ta zmiana musi by\u0107 tak skrojona, by uratowa\u0107 fundamenty \u0142adu prawnego przez np. uznawane przez wszystkich wybory do TK - doda\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:51:04+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9415569,miedzyresortowy-zespol-rozpoczal-prace-chce-zmienic-konstytucje-rp.html", "permanent": false}, {"title": "Ukraina atakuje stacj\u0119 radiolokacyjn\u0105 na okupowanym Krymie. \"Z sukcesem\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j2cktkuTURBXy9kYzI4MWM0NC1iODIzLTRiZjYtODQ1Ni04ZmM2NjQwYjFmNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Si\u0142y Zbrojne Ukrainy poinformowa\u0142y, \u017ce \u201ez sukcesem\u201d zaatakowa\u0142y stacj\u0119 radiolokacyjn\u0105 na okupowanym przez Rosj\u0119 Krymie, kt\u00f3ra s\u0142u\u017cy do wczesnego wykrywania cel\u00f3w powietrznych. Do ataku dosz\u0142o we wtorek \u2013 przekaza\u0142 Sztab Generalny armii w Kijowie.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:44:44+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9415530,ukraina-atakuje-stacje-radiolokacyjna-na-okupowanym-krymie-z-sukcese.html", "permanent": false}, {"title": "Tw\u00f3j e-PIT. Kiedy platforma b\u0119dzie dost\u0119pna?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5ghktktTURBXy84ZGI3MDQwNi0zOTJmLTRjYWUtYTQyNi05MTcxMDBhNzg3MDcucG5nkZMFzQEdzKA\" />W zwi\u0105zku z przygotowaniem zezna\u0144 podatkowych za 2023 r., od 2 do 14 lutego b\u0119d\u0105 prowadzone prace serwisowe w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT; b\u0119dzie ona ponownie dost\u0119pna od 15 lutego - przekaza\u0142 we wtorek resort finans\u00f3w.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:38:14+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9415492,twoj-e-pit-kiedy-platforma-bedzie-dostepna.html", "permanent": false}, {"title": "Pracownik przez ponad 28 lat nie otrzymywa\u0142 pieni\u0119dzy za nadgodziny. Zaskakuj\u0105cy fina\u0142 sprawy", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0C0ktkuTURBXy9kZDcxYWYwNC00ODI5LTQ0YzEtYjI4Ny02M2NiNWM2ZWRmNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przez ponad 28 lat nie otrzymywa\u0142 wynagrodzenia za nadgodziny. Po rozwi\u0105zaniu umowy (z powodu d\u0142ugotrwa\u0142ej choroby) upomnia\u0142 si\u0119 o zaleg\u0142e pieni\u0105dze. Histori\u0119 m\u0119\u017cczyzny opisa\u0142y austriackie media; znany jest ju\u017c fina\u0142 sprawy.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:37:17+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/praca/praca-za-granica/artykuly/9415161,pracownik-przez-ponad-28-lat-nie-otrzymywal-pieniedzy-za-nadgodziny-zaskakujacy-final-sprawy.html", "permanent": false}, {"title": "Stalexport Autostrady wnioskuje do GDDKiA o zgod\u0119 na podwy\u017ck\u0119 op\u0142at na A4 od 1 kwietnia", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/md7ktkuTURBXy8xMjU0ODUzZi1mZGNiLTRjMzQtODc0MS1hYmE4NjAyMjIzMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:33:18+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9415468,stalexport-autostrady-wnioskuje-do-gddkia-o-zgode-na-podwyzke-oplat-na.html", "permanent": false}, {"title": "W wezwaniu na akcje TIM zawarto transakcje na 21,4 mln akcji", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fOzktkuTURBXy85MjNlMTUxMy03YjVmLTRmMDEtYWQxYS1lN2IzZDQ5Nzc2OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:31:05+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9415453,w-wezwaniu-na-akcje-tim-zawarto-transakcje-na-214-mln-akcji.html", "permanent": false}, {"title": "Escola chce zadebiutowa\u0107 na NewConnect w 2025 r.", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aIzktkuTURBXy81YWZmNTkyMS0xZGRhLTQwZmYtODM3ZC00YjRhYzc2NzIyMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:28:28+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9415436,escola-chce-zadebiutowac-na-newconnect-w-2025-r.html", "permanent": false}, {"title": "Photon Energy ma 20-letni\u0105 umow\u0119 na budow\u0119 i utrzymanie elektrowni PV na W\u0119grzech", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NVbktkuTURBXy82NjQyZGNiZi0yYzE4LTQyNDEtYWM3MC0zM2QwMjY3ODI4MGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:26:07+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9415422,photon-energy-ma-20-letnia-umowe-na-budowe-i-utrzymanie-elektrowni-pv.html", "permanent": false}, {"title": "Pesa ma umow\u0119 na 62 elektryczne zespo\u0142y trakcyjne dla Kolei Rumu\u0144skich", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iDzktkuTURBXy8wMmRlYjY3Yi1iZWU1LTQzY2QtOTJkNS0wNjk1Y2Q4NjcxOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:24:05+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9415410,pesa-ma-umowe-na-62-elektryczne-zespoly-trakcyjne-dla-kolei-rumunskich.html", "permanent": false}, {"title": "Bank Millennium nie wyklucza wyp\u0142aty dywidendy z wynik\u00f3w za 2025 rok", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0LzktkuTURBXy8yMTdmNjA0MC1mYzEzLTQyNjQtYTIyOS1iZTRjY2MxYjJjZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:21:58+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9415395,bank-millennium-nie-wyklucza-wyplaty-dywidendy-z-wynikow-za-2025-rok.html", "permanent": false}, {"title": "Co z wyborami samorz\u0105dowymi i bud\u017cetem? Tusk wyk\u0142ada karty na st\u00f3\u0142", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hesktktTURBXy82NjJhMzc3ZC04ZWM4LTQ3MmMtYmRjNy0wZTMyNmE5NTZhOGMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Samodzielny start KO w wyborach samorz\u0105dowych, gro\u017cenie Andrzejowi Dudzie samorozwi\u0105zaniem Sejmu w przypadku skierowania ustawy bud\u017cetowej do TK czy wreszcie propozycja wyboru nowych s\u0119dzi\u00f3w TK wi\u0119kszo\u015bci\u0105 \u2157 - to kluczowe z politycznego punktu widzenia kwestie, o kt\u00f3rych poinformowa\u0142 dzi\u015b premier Donald Tusk.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T15:05:28+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9415303,co-z-wyborami-samorzadowymi-i-budzetem-tusk-wyklada-karty-na-stol.html", "permanent": false}, {"title": "Bro\u0144 nuklearna w pobli\u017cu Kaliningradu mo\u017ce dosi\u0119gn\u0105\u0107 Berlina?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4G9ktkuTURBXy8yNTJhZDRiMS05ZjI4LTRhNGEtODU0Mi03ZGUxZjBjZjI2MjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw zagranicznych RP Rados\u0142aw Sikorski sk\u0142ada we wtorek wizyt\u0119 w Berlinie, gdzie spotka si\u0119 z szefow\u0105 dyplomacji RFN Annalen\u0105 Baerbock. W wywiadzie dla gazety &quot;Frankfurter Allgemeine Zeitung&quot; (FAZ) minister podkre\u015bli\u0142 znaczenie pomocy dla Ukrainy i wskaza\u0142 na zagro\u017cenie dla Niemiec ze strony Rosji.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:55:19+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9415235,bron-nuklearna-w-poblizu-kaliningradu-moze-dosiegnac-berlina.html", "permanent": false}, {"title": "Od 1 kwietnia ni\u017cszy VAT dla bran\u017cy \"beauty\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FMHktkuTURBXy84YzgxN2I2Yi04YmQ4LTQ3ZDYtYTliMS1mY2YzNjhkZWQxNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podatek VAT dla bran\u017cy &quot;beauty&quot; zostanie obni\u017cony od 1 kwietnia br., poinformowa\u0142 premier Donald Tusk.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T14:25:49+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9415053,od-1-kwietnia-nizszy-vat-dla-branzy-beauty.html", "permanent": false}, {"title": "Tusk: Wycofa\u0142em z TK wniosek o zbadanie zgodno\u015bci konwencji stambulskiej z konstytucj\u0105", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CWDktkuTURBXy9mMTYzNzM1Zi1mNThmLTQxMTktYWJlNS0yMmExOWE4N2RjNTcuanBlZ5GTBc0EsM0CdA", "age": null, "page_rating_contents": 78, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 1, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7OrktkuTURBXy9mMTYzNzM1Zi1mNThmLTQxMTktYWJlNS0yMmExOWE4N2RjNTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 we wtorek o wycofaniu z Trybuna\u0142u Konstytucyjnego wniosku o zbadanie zgodno\u015bci konwencji antyprzemocowej, czyli tzw. konwencji stambulskiej, z konstytucj\u0105; taki wniosek w 2020 r. z\u0142o\u017cy\u0142 do TK \u00f3wczesny szef rz\u0105du Mateusz Morawiecki.", "page_rating": 78, "date_published": "2024-01-30T14:02:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9414909,tusk-wycofalem-z-tk-wniosek-o-zbadanie-zgodnosci-konwencji-stambulski.html", "permanent": false}, {"title": "Wielka Brytania uzna pa\u0144stwo palesty\u0144skie?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/38aktkuTURBXy8zNDI5M2E2YS04ZGY1LTRiNTItOWNkNi1jMTA2NWFlMDUxN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wielka Brytania mog\u0142aby formalnie uzna\u0107 pa\u0144stwo palesty\u0144skie nawet jeszcze przed zako\u0144czeniem procesu pokojowego na Bliskim Wschodzie \u2013 zasugerowa\u0142 minister spraw zagranicznych David Cameron przed rozpocz\u0119ciem we wtorek kolejnej podr\u00f3\u017cy do tego regionu.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:57:07+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9414879,wielka-brytania-uzna-panstwo-palestynskie.html", "permanent": false}, {"title": "Naukowcy stworzyli p\u00f3\u0142przewodnik z grafenu. \"To jak wynalezienie samolotu\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q08ktkuTURBXy9lOGRhYmJmNC1jODg2LTQwMmUtYWIzOC1mYzNiZWI2Y2U0NTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u0119ki nowej technologii b\u0119dzie mo\u017cna wyprodukowa\u0107 mniejsze i szybsze urz\u0105dzenia elektroniczne i zwi\u0119kszy\u0107 moc obliczeniow\u0105 komputer\u00f3w.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:30:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9414550,naukowcy-stworzyli-polprzewodnik-z-grafenu-to-jak-wynalezienie-samol.html", "permanent": false}, {"title": "Nowa praca \u017cony Ziobry. Kotecka b\u0119dzie doradza\u0107 w europarlamencie", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y5kktktTURBXy9jNmQ4ZmI4NS0yMGIwLTRhZjEtODNiOC1mNTU3NTM1ZDQ4ZDcucG5nkZMFzQEdzKA\" />\u017bona by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Patrycja Kotecka-Ziobro b\u0119dzie doradza\u0107 teraz europos\u0142om w zakresie politycznych kampanii. W\u0142a\u015bnie rozpocz\u0119\u0142a prac\u0119 w Parlamencie Europejskim w grupie Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w - ustali\u0142 portal wPolityce.pl.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:07:04+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9414573,patrycja-kotecka-zona-ziobro-nowa-praca.html", "permanent": false}, {"title": "Wiceminister infrastruktury: Stoczni\u0119 Szczeci\u0144sk\u0105 \"Wulkan\" czeka bardzo wnikliwy audyt", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RDJktkuTURBXy9jNGZkNGNhYy0yN2FjLTQyYjItYmEwOC0xYmJhMGQzY2VjMGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stoczni\u0119 Szczeci\u0144sk\u0105 &quot;Wulkan&quot; czeka bardzo wnikliwy audyt - powiedzia\u0142 PAP wiceminister infrastruktury Arkadiusz Marchewka. W ubieg\u0142ym tygodniu odwo\u0142ani zostali prezes stoczni &quot;Gryfia&quot; i rada nadzorcza Zarz\u0105du Morskich Port\u00f3w Szczecin i \u015awinouj\u015bcie.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:05:05+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9414560,wiceminister-infrastruktury-stocznie-szczecinska-wulkan-czeka-bardzo-wnikliwy-audyt.html", "permanent": false}, {"title": "Neuralink umie\u015bci\u0142 implant w ludzkim m\u00f3zgu. Oto najwa\u017cniejsze informacje o projekcie", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yGFktktTURBXy9lYTk1NTkxOC0xNjUyLTQ4ZTYtYTYwOS1iOGRmYWRiODRmZDQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Firma nale\u017c\u0105ca do Elona Muska zrobi\u0142a pierwszy powa\u017cny krok w kierunku po\u0142\u0105czenia ludzkiego m\u00f3zgu z komputerem. Neuralink umie\u015bci\u0142a sw\u00f3j pierwszy implant m\u00f3zgu u cz\u0142owieka", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T13:04:50+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9414320,neuralink-umiescil-implant-w-ludzkim-mozgu-oto-najwazniejsze-informac.html", "permanent": false}, {"title": "Od 2015 roku jest stale gorzej. Jak wypada Polska pod wzgl\u0119dem korupcji? [RAPORT]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/leyktkuTURBXy9hNjk4Y2I4Ni1iZjRjLTRmYzUtOGVjZC0yODgxNWYwMGJmNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska zanotowa\u0142a w 2023 roku najgorszy od dekady rezultat w badaniach nad percepcj\u0105 korupcji \u2013 wynika z og\u0142oszonego we wtorek corocznego raportu Transparency International. Polska zaj\u0119\u0142a 47. miejsce na 180 analizowanych w raporcie kraj\u00f3w z wynikiem 54 pkt. na 100 mo\u017cliwych, gdzie zero oznacza najwi\u0119ksz\u0105 korupcj\u0119, a sto \u2013 najmniejsz\u0105.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T12:59:25+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9414522,od-2015-roku-jest-stale-gorzej-jak-wypada-polska-pod-wzgledem-korupcj.html", "permanent": false}, {"title": "Morawiecki: Chcemy zaproponowa\u0107 formu\u0142\u0119 pracy dla Polski w kr\u0119gach eksperckich", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ihAktkuTURBXy8yNmQ1NWE1MS0wODU1LTQ1MGYtYWIwNC00Yjk2MGY5NWUzY2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chcemy zaproponowa\u0107 formu\u0142\u0119 pracy dla Polski w kr\u0119gach eksperckich i razem z politykami, niekoniecznie z naszej opcji - powiedzia\u0142 we wtorek wiceprezes PiS Mateusz Morawiecki. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce PiS chce szuka\u0107 nowych \u015bcie\u017cek rozwoju kraju i analizowa\u0107 programy gospodarcze rz\u0105du.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T12:35:48+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9414458,morawiecki-chcemy-zaproponowac-formule-pracy-dla-polski-w-kregach-eksperckich.html", "permanent": false}, {"title": "68-latek chcia\u0142 zainwestowa\u0107 w gazoci\u0105g; straci\u0142 ponad 100 tys. z\u0142", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9iDktkuTURBXy81MDM4ZDAyZS02ZTJmLTQxOGYtOGUyNi1lNTQ1YmU1Y2M0MWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 100 tys. z\u0142. straci\u0142 68-latek, kt\u00f3ry chcia\u0142 zainwestowa\u0107 w rzekome akcje Baltic Pipe; pieni\u0105dze pochodzi\u0142y z oszcz\u0119dno\u015bci i zaci\u0105gni\u0119tych kredyt\u00f3w - poda\u0142a rzeczniczka KMP w Bia\u0142ej Podlaskiej nadkom. Barbara Salczy\u0144ska-Pyrchla.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T12:25:18+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9414446,68-latek-chcial-zainwestowac-w-gazociag-stracil-ponad-100-tys-zl.html", "permanent": false}, {"title": "Biznesmenowi, powi\u0105zanemu z mafi\u0105, skonfiskowano 400 mln euro", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/E8ektkuTURBXy83YTUyMjE5OS0zZDJiLTQ1ZmQtYTM5NC03NGQwODE5MjMyZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Maj\u0105tek w wysoko\u015bci 400 milion\u00f3w euro skonfiskowa\u0142a we wtorek w\u0142oska Gwardia Finansowa biznesmenowi z sektora zak\u0142ad\u00f3w bukmacherskich, powi\u0105zanemu z kalabryjsk\u0105 mafi\u0105 - poinformowa\u0142a Ansa.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T12:16:43+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9414429,biznesmenowi-powiazanemu-z-mafia-skonfiskowano-400-mln-euro.html", "permanent": false}, {"title": "Niemcy boj\u0105 si\u0119 ataku Rosji? Oto co pokazuje najnowszy sonda\u017c", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h7LktkuTURBXy8xZWQ0ZWM1ZC1hMjYzLTRhNWEtYWM4ZS0yMzUwOTFjMGYzYWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawie po\u0142owa Niemc\u00f3w obawia si\u0119 mo\u017cliwego rosyjskiego ataku, blisko 40 proc. robi na wszelki wypadek zapasy - wynika z badania dla dziennika &quot;Bild&quot;.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:49:50+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9414383,niemcy-boja-sie-ataku-rosji-oto-co-pokazuje-najnowszy-sondaz.html", "permanent": false}, {"title": "Ryanair: 30 nowych tras z Polski w tegorocznym sezonie letnim", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mh8ktkuTURBXy8wOGE5MDhlOS1kOTZiLTRkYzgtYmFkZi0zNTQyMTg4OGQxN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Irlandzki Ryanair w nadchodz\u0105cym sezonie letnim uruchomi 30 nowych tras z Polski, m.in. do Alicante, Chanii, na Korfu czy Malt\u0119 - poinformowa\u0142 we wtorek prezes Ryanaira Michael O'Leary. Doda\u0142, \u017ce w br. przewo\u017anik zak\u0142ada 10-proc. wzrost ruchu w naszym kraju i przewiezienie ponad 18 mln pasa\u017cer\u00f3w.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:45:30+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9414374,ryanair-30-nowych-tras-z-polski-w-tegorocznym-sezonie-letnim.html", "permanent": false}, {"title": "800 plus. ZUS informuje o wa\u017cnym terminie", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aQZktkuTURBXy8wZjBkMzM0Mi00M2QyLTQ4YjQtOTIyYy0yYTI3YTg2ZTk3ODkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 1 lutego Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych zacznie przyjmowa\u0107 wnioski o \u015bwiadczenie wychowawcze 800 plus na nowy okres \u015bwiadczeniowy. Wnioski b\u0119dzie mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wy\u0142\u0105cznie drog\u0105 elektroniczn\u0105.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:35:53+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9414365,800-plus-zus-informuje-o-waznym-terminie.html", "permanent": false}, {"title": "PiS szuka aksamitnego wyj\u015bcia ze sprawy Kami\u0144skiego i W\u0105sika [OPINIA]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uesktktTURBXy82MzRjYjZkMy1kZDAyLTRlZTMtYTg0ZS0zMjZlNDc0OTI2Y2IucG5nkZMFzQEdzKA\" />W PiS narasta poczucie, \u017ce przeinwestowano temat Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego, dlatego trwa proces aksamitnego wycofywania si\u0119 z tej sprawy i wprowadzania na agend\u0119 innych temat\u00f3w, maj\u0105cych pokaza\u0107 inne oblicze PiS. Pierwsze skrzypce ma tu gra\u0107 Mateusz Morawiecki i jego nowy zesp\u00f3\u0142.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:25:35+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9414335,kaminski-wasik-media-publiczne-kaczynski-co-z-pis.html", "permanent": false}, {"title": "Minister do m\u0142odych: Chcieliby\u015bmy, \u017ceby\u015bcie nie wyje\u017cd\u017cali, tylko studiowali w Polsce", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fxdktkuTURBXy8yM2Q2NWY0OC1iY2Q4LTQ0M2MtOWFmMi0zNGUxMTgzM2Q4ZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chcieliby\u015bmy, \u017ceby\u015bcie nie wyje\u017cd\u017cali za granic\u0119, tylko studiowali i uczyli si\u0119 w Polsce - powiedzia\u0142 do m\u0142odych ludzi minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariusz Wieczorek podczas spotkania &quot;Zmie\u0144MY edukacj\u0119!&quot; dotycz\u0105cego reformy szkolnictwa.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:23:49+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9414348,minister-do-mlodych-chcielibysmy-zebyscie-nie-wyjezdzali-tylko-studiowali-w-polsce.html", "permanent": false}, {"title": "Wybory samorz\u0105dowe. Suski: PiS ma prawie gotowe listy", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qkEktkuTURBXy8yMDhlZDI3NC0yYWY0LTQyYmUtYjlhZS05MzBhOTMwMWM4ZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiceszef klubu PiS Marek Suski przyzna\u0142, \u017ce jego formacja ma prawie gotowe listy w wyborach samorz\u0105dowych i niekt\u00f3re z nich mog\u0105 by\u0107 zatwierdzone we wtorek podczas posiedzenia Komitetu Politycznego PiS.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:05:55+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9414323,wybory-samorzadowe-suski-pis-ma-prawie-gotowe-listy.html", "permanent": false}, {"title": "Chiny w ubieg\u0142ym roku ch\u0119tniej kupowa\u0142y od Polski. Jaki plan na 2024 r. ma druga gospodarka \u015bwiata?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PINktktTURBXy9mYmM0ZmIwZi0wZjg4LTQyMGItYTQzYS1hMTc0NTNmMWM5MTgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Chiny poluzuj\u0105 polityk\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 oraz z\u0142agodz\u0105 regulacje zwi\u0105zane z rynkiem nieruchomo\u015bci. Te ruchy maj\u0105 wyzwoli\u0107 w Pa\u0144stwie \u015arodka nowe impulsy dla koniunktury, dzi\u0119ki kt\u00f3rym PKB drugiej co do wielko\u015bci gospodarki \u015bwiata uro\u015bnie w tym roku o 4,6 proc. \u2013 przewiduj\u0105 ekonomi\u015bci Allianz Trade.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T11:00:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9412442,chiny-w-ubieglym-roku-chetniej-kupowaly-od-polski-jaki-plan-na-2024-r-ma-druga-gospodarka-swiata.html", "permanent": false}, {"title": "Afera Lotos-Orlen. Media: Prokuratura wszczyna \u015bledztwo", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gbGktkuTURBXy9hOTgzY2NhZi0yNGI5LTRjOTktODlkOC05ODI2ZWMxODNjN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spraw\u0105 afery Lotos-Orlen zajmuje si\u0119 prokuratura w P\u0142ocku. Jak podaje wyborcza.pl, chodzi m.in. o z\u0142amanie prawa przy sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w w Rafinerii Gda\u0144skiej, \u201era\u017c\u0105ce zani\u017cenie ceny\u201d transakcji oraz niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w przez urz\u0119dnik\u00f3w rz\u0105du PiS.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T10:41:01+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9414282,afera-lotos-orlen-media-prokuratura-wszczyna-sledztwo.html", "permanent": false}, {"title": "PKB w strefie euro i UE w IV kw. 2023 r. Eurostat poda\u0142 wst\u0119pne dane", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qZAktkuTURBXy8xOWQ2MGJmYS0zZTEzLTQzMGEtYmE5YS0xN2FjMmNiMmUwZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T10:17:06+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9414218,pkb-w-strefie-euro-i-ue-w-iv-kw-2023-r-eurostat-podal-wstepne-dane.html", "permanent": false}, {"title": "By\u0142y premier Pakistanu skazany na 10 lat wi\u0119zienia", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zVTktkuTURBXy80NzY2YmQzNy1kY2QwLTRjYzAtODM5OS1hNjBiNjE4YzU5ZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pakista\u0144ski s\u0105d skaza\u0142 we wtorek by\u0142ego premiera Imrana Khana i jednego z jego partyjnych zast\u0119pc\u00f3w na 10 lat wi\u0119zienia za ujawnienie tajemnic pa\u0144stwowych. Wyrok zapad\u0142 przed wyborami parlamentarnymi planowanymi na 8 lutego, w kt\u00f3rych Khan nie wystartuje z powodu wcze\u015bniejszego wyroku skazuj\u0105cego.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:44:57+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9414168,byly-premier-pakistanu-skazany-na-10-lat-wiezienia.html", "permanent": false}, {"title": "Bank Millennium zaprezentuje now\u0105 strategi\u0119 na lata 2025-2027 w II po\u0142. 2024 r.", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3daktkuTURBXy9iNDk2NjQyOS03MWZiLTQwODYtOWFiOS1lZGMxZWVjNTc1MzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:15:50+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9414126,bank-millennium-zaprezentuje-nowa-strategie-na-lata-2025-2027-w-ii-pol.html", "permanent": false}, {"title": "Bank Millennium mia\u0142 115 mln z\u0142 zysku netto, 741 mln z\u0142 skorygowanego zysku w IV kw. 2023", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/o9rktkuTURBXy8xOGIxYTgzNy01NzYwLTQ5ZTktODYzZi00MzdmZWI5NTY4ZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:11:37+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9414112,bank-millennium-mial-115-mln-zl-zysku-netto-741-mln-zl-skorygowanego.html", "permanent": false}, {"title": "PKB Niemiec spad\u0142 w IV kw. 2023 r. S\u0105 wst\u0119pne dane", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ErNktkuTURBXy81YmFhNzc2YS0wMWY5LTQxNjUtYTJmMS1hNzhiMzE1Y2E3N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:08:52+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9414102,pkb-niemiec-spadl-w-iv-kw-2023-r-sa-wstepne-dane.html", "permanent": false}, {"title": "Digital Network mia\u0142o wst\u0119pnie 64,3 mln z\u0142 skonsolidowanych przychod\u00f3w w 2023 roku", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:06:26+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9414092,digital-network-mialo-wstepnie-643-mln-zl-skonsolidowanych-przychodow.html", "permanent": false}, {"title": "Agora uzgodni\u0142a zwolnienia grupowe do 180 pracownik\u00f3w; utworzy rezerw\u0119 na ok. 10 mln z\u0142", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OCpktkuTURBXy9kNTZlOGE1Yy00OTEyLTQ1YjktYTZiNS1lN2Y2YTk1YzIzNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T09:02:46+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9414081,agora-uzgodnila-zwolnienia-grupowe-do-180-pracownikow-utworzy-rezerwe.html", "permanent": false}, {"title": "Mazowieckie. W tym powiecie og\u0142oszono pogotowie przeciwpowodziowe", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NiQktkuTURBXy83ZjYzNjIxYS04MmZmLTRiY2QtYmQ1NS00NzMwZTMzZDExMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W zwi\u0105zku z przyborem Wis\u0142y we wtorek rano og\u0142oszono pogotowie przeciwpowodziowe dla miast i gmin Wyszogr\u00f3d, Bodzan\u00f3w oraz G\u0105bin, a tak\u017ce gmin Ma\u0142a Wie\u015b, S\u0142upno, S\u0142ubice i Nowy Dunin\u00f3w w powiecie p\u0142ockim. W Wyszogrodzie i K\u0119pie Polskiej Wis\u0142a przekroczy\u0142a stany ostrzegawcze.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T08:56:55+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9414066,mazowieckie-w-tym-powiecie-ogloszono-pogotowie-przeciwpowodziowe.html", "permanent": false}, {"title": "Ilu nauczycieli brakuje w szko\u0142ach w Polsce? \"Chcemy ich przyci\u0105gn\u0105\u0107 do zawodu\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G0TktkuTURBXy83ZWJhZDY0MC0yODY2LTQ3ZDUtOTlmMS00YTJiYTk0OGQzMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie ma powodu, \u017ceby nauczycieli zwalnia\u0107, je\u017celi brakuje ich mniej wi\u0119cej 15 tys. Wr\u0119cz odwrotnie, chcemy ich przyci\u0105gn\u0105\u0107 do zawodu \u2013 powiedzia\u0142a we wtorek w Radiu Zet minister edukacji narodowej Barbara Nowacka.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T08:44:16+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9414034,ilu-nauczycieli-brakuje-w-szkolach-w-polsce-chcemy-ich-przyciagnac-do-zawodu.html", "permanent": false}, {"title": "ISW: Rosja podsyca nacjonalizm, by wbi\u0107 klin mi\u0119dzy Ukrain\u0119 i jej s\u0105siad\u00f3w", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VakktkuTURBXy80NTQ4Nzc4Yi04MTVhLTQ1ZGEtYmYwOS01MmE3ODk0YmE1Y2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja prawdopodobnie podsyca nastroje neoimperialistyczne i nacjonalistyczne w krajach europejskich, aby wbi\u0107 klin mi\u0119dzy Ukrain\u0119 i jej zachodnich s\u0105siad\u00f3w, takich jak Rumunia i W\u0119gry - oceni\u0142 w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T08:27:55+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9413985,isw-rosja-podsyca-nacjonalizm-by-wbic-klin-miedzy-ukraine-i-jej-sasiadow.html", "permanent": false}, {"title": "Prezydent powo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u00f3w Rady Dialogu Spo\u0142ecznego", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vjYktkuTURBXy9iM2RiMWZiMS1mNzU2LTQ4ZGItOTcxNC1jNDk0ZjEwZTgzYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Andrzej Duda wr\u0119czy\u0142 we wtorek przedstawicielom strony rz\u0105dowej powo\u0142ania w sk\u0142ad Rady Dialogu Spo\u0142ecznego.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T08:18:56+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9413970,prezydent-powolal-czlonkow-rady-dialogu-spolecznego.html", "permanent": false}, {"title": "Rozmowy w Brukseli. Szef MON spotka si\u0119 z sekretarzem NATO i ministrami obrony pa\u0144stw UE", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/njKktkuTURBXy8xNjRiM2EyMy03YThjLTRkNGItYTY0NC04MTE5ZjUwNDEyYjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz we wtorek i \u015brod\u0119 b\u0119dzie przebywa\u0142 w Brukseli, gdzie spotka si\u0119 z ministrami obrony pa\u0144stw UE, a tak\u017ce sekretarzem generalnym NATO oraz ministrami obrony Niemiec i Ukrainy - poinformowa\u0142o MON.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T08:06:30+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9413947,rozmowy-w-brukseli-szef-mon-spotka-sie-z-sekretarzem-nato-i-ministrami-obrony-panstw-ue.html", "permanent": false}, {"title": "Kredyty frankowe. Ten bank zawar\u0142 21,4 tys. ug\u00f3d z kredytobiorcami", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CJdktkuTURBXy9kMWM4ZGExNi1iOWYxLTQ5NzQtOTczYi01MjEyNzYzZDYwYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T07:40:45+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9413859,kredyty-frankowe-ten-bank-zawarl-214-tys-ugod-z-kredytobiorcami.html", "permanent": false}, {"title": "\"Afera zbo\u017cowa\". B\u0119dzie komisja \u015bledcza? Na tej \"krzywdzie wielu Polak\u00f3w powsta\u0142y fortuny\"", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1_nktkuTURBXy9kYzE2YTJiZC04MDJhLTRhMDAtYWJlMi1jZjBhMTIyMTM2NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jestem zwolennikiem powo\u0142ania komisji \u015bledczej ds. zbadania tzw. afery zbo\u017cowej - powiedzia\u0142 we wtorek w radiu RMF24 szef klubu PSL-TD Krzysztof Paszyk. Wed\u0142ug niego, na tej aferze wzbogacili si\u0119 ludzie zwi\u0105zani z PiS.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T07:31:33+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9413837,afera-zbozowa-bedzie-komisja-sledcza-na-tej-krzywdzie-wielu-polakow-powstaly-fortuny.html", "permanent": false}, {"title": "Stoltenberg: Chiny podtrzymuj\u0105 rosyjsk\u0105 gospodark\u0119", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VOfktkuTURBXy8xOWFkNTM3Ny0yOTk5LTRkMWUtOGU2MS1jMDNmNDEzZmRhM2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Widzimy obecnie, \u017ce Chiny podtrzymuj\u0105 rosyjsk\u0105 gospodark\u0119, w tym produkcj\u0119 przemys\u0142u obronnego, a wojna na Ukrainie coraz \u015bci\u015blej \u0142\u0105czy oba pa\u0144stwa - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg podczas wsp\u00f3lnej konferencji z sekretarzem stanu USA Antonym Blinkenem. Oznajmi\u0142 te\u017c, \u017ce spodziewa si\u0119 doko\u0144czenia akcesji Szwecji do Sojuszu pod koniec lutego.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T07:12:36+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9413724,stoltenberg-chiny-podtrzymuja-rosyjska-gospodarke.html", "permanent": false}, {"title": "Petru: Nowelizacja bud\u017cetu b\u0119dzie niezb\u0119dna", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SO4ktkuTURBXy9jNjdiZTdlYS0zMzIxLTQzODgtYThjNy00ZjZhMGRlYzcxOGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T07:08:23+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9413711,petru-nowelizacja-budzetu-bedzie-niezbedna.html", "permanent": false}, {"title": "Rusza Zesp\u00f3\u0142 Pracy Pa\u0144stwowej. Dzi\u015b dyskusja o Centralnym Porcie Komunikacyjnym", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yl5ktkuTURBXy9mOGJmYWE5My1hNTk1LTQ2ODAtYmI3Zi00YWFkYTdlZTIzMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zesp\u00f3\u0142 Pracy Pa\u0144stwowej, kt\u00f3remu przewodniczy\u0107 ma wiceprezes PiS Mateusz Morawiecki we wtorek rozpocznie prace. Zesp\u00f3\u0142 - kt\u00f3ry wed\u0142ug informacji PAP - zbierze si\u0119 o godz. 12, ma dyskutowa\u0107 na temat Centralnego Portu Komunikacyjnego.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:55:01+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9413623,rusza-zespol-pracy-panstwowej-dzis-dyskusja-o-centralnym-porcie-komunikacyjnym.html", "permanent": false}, {"title": "Prawie p\u00f3\u0142kilometrowa asteroida minie Ziemi\u0119 2 lutego", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TxAktkuTURBXy8xNDFlMGQ1Yy04YzQzLTRkOGItOWZlZC03MDRlMWQ2OTdkNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug przewidywa\u0144 astronom\u00f3w w pi\u0105tek 2 lutego nasz\u0105 planet\u0119 minie kosmiczna ska\u0142a, kt\u00f3ra mo\u017ce mie\u0107 nawet 480 metr\u00f3w \u015brednicy. Dane na temat jej przelotu podane s\u0105 na stronach CNEOS.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:47:30+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9413614,prawie-polkilometrowa-asteroida-minie-ziemie-2-lutego.html", "permanent": false}, {"title": "Media: Rosja mog\u0142a koordynowa\u0107 zamieszki w Katalonii w 2019 r.", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/33FktkuTURBXy9jMWUwZDQ3Yi1kYmRkLTRhNzEtYWY1OC04ZDllOWZmMDQ5ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze Rosji mog\u0142y koordynowa\u0107 trwaj\u0105ce kilka miesi\u0119cy zamieszki w Katalonii w 2019 r. wywo\u0142ane przez separatystyczny ruch Tsunami Democratic - wynika ze \u015bledztwa prowadzonego przed hiszpa\u0144skim wymiarem \u015bcigania.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:40:08+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9413592,media-rosja-mogla-koordynowac-zamieszki-w-katalonii-w-2019-r.html", "permanent": false}, {"title": "Polski smog gorszy od londy\u0144skiego", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jYWktkuTURBXy85MmQzMTBjNi1hN2VlLTQwYWMtYjA1OC04ZmNmMmJiOTI0MzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pom\u00f3c w walce z zanieczyszczeniami ma program \u201eCzyste powietrze\u201d, na kt\u00f3ry jednak nadal brak pieni\u0119dzy", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:35:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9413589,polski-smog-gorszy-od-londynskiego.html", "permanent": false}, {"title": "Ekspert: Brakuje pulmonolog\u00f3w w Polsce, problem b\u0119dzie narasta\u0142", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/THVktkuTURBXy9hMzA2NWVlOS00YTc1LTQ3MjYtOGUyZC01NmYxN2FjMjM0YmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niedobory kadrowe w pulmonologii s\u0105 znaczne. Wielomiesi\u0119czne kolejki oczekuj\u0105cych na wizyt\u0119 u pulmonologa nie s\u0105 rzadko\u015bci\u0105. Problem b\u0119dzie narasta\u0142, bo \u015brednia wieku pulmonolog\u00f3w w naszym kraju to 58 lat - powiedzia\u0142a PAP dr hab. n. med. Katarzyna Krenke, specjalistka pediatrii i pulmonologii.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:30:02+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9413563,ekspert-brakuje-pulmonologow-w-polsce-problem-bedzie-narastal.html", "permanent": false}, {"title": "Prawica w UE mocniejsza, cho\u0107 podzielona", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ad_ktkuTURBXy80ZDUxNzM3Ny1kYjg2LTRiNmItYmMzOS04ZDdjMDI4NzU2YmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Walka z nielegaln\u0105 migracj\u0105 zacie\u015bni\u0142a relacje szefowej KE Ursuli von der Leyen z prawicow\u0105 premier W\u0142och Giorgi\u0105 Meloni. Liderka Braci W\u0142och\u00f3w coraz cz\u0119\u015bciej jest kuszona przez chadek\u00f3w przed najbli\u017cszymi wyborami do PE", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:30:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9413576,prawica-w-ue-mocniejsza-choc-podzielona.html", "permanent": false}, {"title": "Polacy maj\u0105 coraz wi\u0119cej aktyw\u00f3w finansowych. W relacji do PKB nie bogacimy si\u0119", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FzVktkuTURBXy8xZDIzZjk2ZS04Nzk0LTRmZTMtODJlZS0xYzA1ZGNhMTY5MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zasoby finansowe Polak\u00f3w nominalnie przekroczy\u0142y kolejny bilion, ale w relacji do PKB nie rosn\u0105", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:25:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9413566,polacy-maja-coraz-wiecej-aktywow-finansowych-w-relacji-do-pkb-nie-bog.html", "permanent": false}, {"title": "PiS czy KO? Kto wygra\u0142by, gdyby wybory odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119? [SONDA\u017b]", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ah7ktkuTURBXy9hNGIyNDliZi1iMmNiLTRiNzUtYWYyMy1lYzA3OGNlMTE5ZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdyby wybory odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, to wygra\u0142oby je Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - wynika z opublikowanego we wtorek przez Wirtualn\u0105 Polsk\u0119 sonda\u017cu United Surveys. Jednak, jak dodaje WP, przewaga PiS nad KO jest minimalna.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:21:08+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9413532,pis-czy-ko-kto-wygralby-gdyby-wybory-odbywaly-sie-w-najblizsza-niedziele-sondaz.html", "permanent": false}, {"title": "Bruksela: \"Nie\" dla ekspres\u00f3wek na Podlasiu. Poprzedni rz\u0105d z\u0142ama\u0142 procedury?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Fx8ktkuTURBXy8yYTJiMDMyNC1jZjc5LTQ3YWQtODgzNS01MTE2MGJiODg4MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Resort infrastruktury twierdzi, \u017ce poprzedni rz\u0105d z\u0142ama\u0142 procedury, planuj\u0105c trasy szybkiego ruchu na Podlasiu", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:20:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9413545,bruksela-nie-dla-ekspresowek-na-podlasiu-poprzedni-rzad-zlamal-pro.html", "permanent": false}, {"title": "Wielki test bezpiecze\u0144stwa energetycznego. Czy UE jest gotowa na zakr\u0119cenie dw\u00f3ch kurk\u00f3w?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hWRktkuTURBXy84MWFkNGQ2Mi1hNjEwLTRmNDQtYTg4MC1lYTRmZWU3ZTA0ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unijne gospodarki czeka w przysz\u0142ym roku kolejny test bezpiecze\u0144stwa energetycznego. Ale na \u015bwiatowym rynku nie wida\u0107 powod\u00f3w do paniki", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T06:15:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9413534,wielki-test-bezpieczenstwa-energetycznego-czy-ue-jest-gotowa-na-zakre.html", "permanent": false}, {"title": "Jak zbudowa\u0107 startup przekraczaj\u0105cy granice? O kulturze no bullshit", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qEfktkuTURBXy8zNTZlYmNlNy1mNzM1LTQyNTctODg1NS1jNTkwYTg2ZWI4MzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mate academy. Kszta\u0142c\u0105 developer\u00f3w, tester\u00f3w i designer\u00f3w. Rozwijaj\u0105 w\u0142asn\u0105 platform\u0119 e-learningow\u0105. Weszli do Polski i Ameryki Po\u0142udniowej, niemal potroili zatrudnienie\u2026 a wszystko mimo trwaj\u0105cej wojny.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:55:38+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9412669,jak-zbudowac-startup-przekraczajacy-granice-o-kulturze-no-bullshit.html", "permanent": false}, {"title": "Netflix: Czas na podwy\u017cki?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vnRktkuTURBXy83MmQ3NWI4OS00ODNmLTRlNTMtODIzZi1lMDc2MzFmNTAxNmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kochani widzowie Netfliksa, mamy dla was z\u0142e wie\u015bci. Wasz ulubiony serwis streamingowy planuje podwy\u017cki cen.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:42:25+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9412767,netflix-czas-na-podwyzki.html", "permanent": false}, {"title": "Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Nie oby\u0142o si\u0119 bez kontrowersji", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EF4ktkuTURBXy84ZmExNzJlOS00MGVhLTRlMjItODBjOS1mZmNmYjczOTFhZTAuanBlZ5GTBc0EsM0CdA", "age": null, "page_rating_contents": 78, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 1, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yC0ktkuTURBXy84ZmExNzJlOS00MGVhLTRlMjItODBjOS1mZmNmYjczOTFhZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W minion\u0105 niedziel\u0119 odby\u0142 si\u0119 32. fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. W tym roku, pod has\u0142em &quot;P\u0142uca po pandemii&quot;, zbierane s\u0105 \u015brodki potrzebne do zakupu sprz\u0119tu medycznego dla oddzia\u0142\u00f3w pulmonologicznych. Podczas tej edycji prawdopodobnie pad\u0142 nowy rekord, jednak nie oby\u0142o si\u0119 bez powa\u017cnych kontrowersji.", "page_rating": 78, "date_published": "2024-01-30T05:18:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9413217,final-wosp-jakie-kontrowersje.html", "permanent": false}, {"title": "To nie koniec b\u0142\u0119kitnego paliwa. Gazowa gor\u0105czka w Europie poci\u0105gnie miliardowe inwestycje w LNG", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bSCktkuTURBXy9lYTJiNDQ5Ni1hNjljLTQ2MWYtOGNhNy1hY2E2NmI3NmEwNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosn\u0105ce zapotrzebowanie na gaz w Europie poci\u0105gnie w nadchodz\u0105cej dekadzie nowe inwestycje. Cel? Globalna produkcja tego paliwa. Warto\u015b\u0107 tych inwestycji szacowana jest na 223 mld dol.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:15:45+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9412941,to-nie-koniec-blekitnego-paliwa-gazowa-goraczka-w-europie-pociagnie-m.html", "permanent": false}, {"title": "Zaraz si\u0119 zacznie. Czy Niemcy uratuje czterodniowy tydzie\u0144 pracy?", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WP7ktkuTURBXy9hMGFjNDk3Zi1iNzc2LTQ5OTYtODMzOC0zZWEwMDc1YTkyMjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Walka Niemiec o o\u017cywienie swojej spowolnionej gospodarki wkr\u00f3tce przybierze eksperymentalny obr\u00f3t. Wiele firm zacznie testowa\u0107 zalety kr\u00f3tszego czasu pracy.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:10:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9413156,niemcy-czterodniowy-tydzien-pracy-jak-kiedy.html", "permanent": false}, {"title": "Problem z ukrai\u0144skim mi\u0119sem. Jest reakcja UE", "comments": [], "bookmarked": false, "user": null, "dead": false, "album": "", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "vote": 0, "source_obj__id": 110, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mLEktkuTURBXy9lYjFjZDQyNy0wOGI5LTRjZDMtOTAyYS1hNTIyZGI1ZjljZDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 ministr\u00f3w rolnictwa w UE podziela pogl\u0105d Polski ws. handlu z Ukrain\u0105 \u2013 poinformowa\u0142 w rozmowie z DGP szef resortu rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski. Dodaje, \u017ce UE potrzebujenowego konsensusu w sprawie \u017cywno\u015bci i rolnictwa oraz \u017ce konieczna jest przebudowa sposobu funkcjonowania Wsp\u00f3lnej Polityki Rolnej.", "page_rating": 0, "date_published": "2024-01-30T05:00:00+00:00", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9413434,ukraina-polska-handel-rolnictwo-problem.html", "permanent": false}]