[{"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Biden ostro o Putinie. \"On jest zbirem\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-biden-ostro-o-putinie-on-jest-zbirem,nId,7392468", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T21:31:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-biden-ostro-o-putinie-on-jest-zbirem,nId,7392468\"><img align=\"left\" alt=\"Biden ostro o Putinie. &quot;On jest zbirem&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/biden-ostro-o-putinie-on-jest-zbirem/000IS69YO27UMOIK-C321.jpg\" /></a>Wzywam ka\u017cdego przedstawiciela Kongresu, by przeciwstawi\u0142 si\u0119 W\u0142adimirowi Putinowi - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Joe Biden podczas tradycyjnego lunchu z kongresmenami i premierem Irlandii Leo Varadkarem. Spotkanie odby\u0142o si\u0119 z okazji dnia \u015bw. Patryka. Biden i Varadkar rozmawiali na temat wsparcia Ukrainy i pomocy humanitarnej dla Gazy.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Naukowcy broni\u0105 rekin\u00f3w. \"Nie chc\u0105 mie\u0107 z nami nic wsp\u00f3lnego\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-naukowcy-bronia-rekinow-nie-chca-miec-z-nami-nic-wspolnego,nId,7392463", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T21:21:55+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-naukowcy-bronia-rekinow-nie-chca-miec-z-nami-nic-wspolnego,nId,7392463\"><img align=\"left\" alt=\"Naukowcy broni\u0105 rekin\u00f3w. &quot;Nie chc\u0105 mie\u0107 z nami nic wsp\u00f3lnego&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/naukowcy-bronia-rekinow-nie-chca-miec-z-nami-nic-wspolnego/000IS65YGO12A8AQ-C321.jpg\" /></a>Bardzo z\u0142a reputacja rekin\u00f3w powinna zosta\u0107 poprawiona - uwa\u017caj\u0105 tw\u00f3rcy raportu na temat atak\u00f3w tych zwierz\u0105t. Naukowcy podkre\u015blaj\u0105, jak rzadkie s\u0105 to przypadki. - Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas prawdopodobnie by\u0142a w wodzie obok rekin\u00f3w - po prostu o tym nie wiedzieli\u015bmy - zauwa\u017ca jeden ze wsp\u00f3\u0142autor\u00f3w opracowania.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nowe informacje w sprawie Madeleine McCann. Policja zrobi\u0142a nalot", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-w-sprawie-madeleine-mccann-policja-zrobila-n,nId,7392451", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T21:02:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-w-sprawie-madeleine-mccann-policja-zrobila-n,nId,7392451\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje w sprawie Madeleine McCann. Policja zrobi\u0142a nalot\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-w-sprawie-madeleine-mccann-policja-zrobila-n/000IS66KVK53XKY6-C321.jpg\" /></a>Zwrot w sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann? Niemiecka policja poszukuje m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 wsp\u00f3\u0142pracownikiem Christiana Bruecknera, b\u0119d\u0105cego g\u0142\u00f3wnym podejrzanym w sprawie. Funkcjonariusze przeprowadzili nalot na dom nale\u017c\u0105cy do Ralpha H.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "GIS wyda\u0142 powa\u017cne ostrze\u017cenie. Wskaza\u0142 produkt zaka\u017cony wirusem", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-wydal-powazne-ostrzezenie-wskazal-produkt-zakazony-wirus,nId,7392460", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T20:53:04+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-wydal-powazne-ostrzezenie-wskazal-produkt-zakazony-wirus,nId,7392460\"><img align=\"left\" alt=\"GIS wyda\u0142 powa\u017cne ostrze\u017cenie. Wskaza\u0142 produkt zaka\u017cony wirusem\" src=\"https://i.iplsc.com/gis-wydal-powazne-ostrzezenie-wskazal-produkt-zakazony-wirus/0005FWZFXNHFN17X-C321.jpg\" /></a>Spo\u017cycie konkretnej partii \u015bwie\u017cych truskawek mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 wirusowe zapalenie w\u0105troby typu A - ostrzega G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny. Instytucja wyda\u0142a specjalny komunikat, w kt\u00f3rym przekaza\u0142a dok\u0142adne dane ska\u017conego produktu. Urz\u0105d przekaza\u0142 zalecenia dla konsument\u00f3w i zapewnia, \u017ce prowadzi post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ujawnili tajny sonda\u017c. Marine Le Pen ma powody do rado\u015bci", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ujawnili-tajny-sondaz-marine-le-pen-ma-powody-do-radosci,nId,7392434", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T20:32:14+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ujawnili-tajny-sondaz-marine-le-pen-ma-powody-do-radosci,nId,7392434\"><img align=\"left\" alt=\"Ujawnili tajny sonda\u017c. Marine Le Pen ma powody do rado\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/ujawnili-tajny-sondaz-marine-le-pen-ma-powody-do-radosci/000IS6738R7NOGB5-C321.jpg\" /></a>Skrajnie prawicowa partia Zjednoczenie Narodowe mo\u017ce po raz pierwszy liczy\u0107 na samodzieln\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 w parlamencie - wynika z niepublikowanego badania preferencji wyborc\u00f3w we Francji. Pochodzi ono z ko\u0144ca zesz\u0142ego roku, ale na \u015bwiat\u0142o dzienne wyszed\u0142 dopiero teraz. &quot;Zwyci\u0119stwo jest mo\u017cliwe&quot; - cieszy si\u0119 jeden z czo\u0142owych polityk\u00f3w formacji Marine Le Pen.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Ma\u0142y jestem, ale czy tch\u00f3rzem? Nie mnie ocenia\u0107", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-maly-jestem-ale-czy-tchorzem-nie-mnie-oce,nId,7392446", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T19:48:59+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-maly-jestem-ale-czy-tchorzem-nie-mnie-oce,nId,7392446\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Ma\u0142y jestem, ale czy tch\u00f3rzem? Nie mnie ocenia\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-maly-jestem-ale-czy-tchorzem-nie-mnie-oce/000IS6273DPF0OHE-C321.jpg\" /></a>- Takie przes\u0142uchania to strata czasu, dzi\u015b straci\u0142em ca\u0142y dzie\u0144 - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w rozmowie z dziennikarzami po o\u015bmiogodzinnym sk\u0142adaniu zezna\u0144. Prezes PiS nazwa\u0142 afer\u0119 Pegasusa &quot;wielkim urojeniem stworzonym przez media na zlecenie si\u0142 rz\u0105dz\u0105cych&quot;. By\u0142y wicepremier zdradzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, czy stawi si\u0119 ponownie na komisji, a tak\u017ce co s\u0105dzi o starciach z Witoldem Zembaczy\u0144skim z KO.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Giertych oskar\u017ca Kaczy\u0144skiego. Prezes PiS odpowiada: Jestem du\u017co starszy", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-giertych-oskarza-kaczynskiego-prezes-pis-odpowiada-jestem-du,nId,7392440", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T19:03:29+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-giertych-oskarza-kaczynskiego-prezes-pis-odpowiada-jestem-du,nId,7392440\"><img align=\"left\" alt=\"Giertych oskar\u017ca Kaczy\u0144skiego. Prezes PiS odpowiada: Jestem du\u017co starszy\" src=\"https://i.iplsc.com/giertych-oskarza-kaczynskiego-prezes-pis-odpowiada-jestem-du/000IS602SSJD6URA-C321.jpg\" /></a>Z\u0142o\u017cenie aktu oskar\u017cenia przeciwko Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu zapowiedzia\u0142 Roman Giertych. To jego reakcja na wypowied\u017a polityka, kt\u00f3ra pad\u0142a podczas przes\u0142uchania na komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Pose\u0142 KO chce, by prezesowi PiS uchylono immunitet. - Mi w \u017cyciu zdarza\u0142o si\u0119 wy\u017csze (ci\u015bnienie), niestety. Ale mo\u017ce dlatego, \u017ce jestem du\u017co starszy - odpowiedzia\u0142 Kaczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Salmonella w sa\u0142atce jarzynowej. GIS wyda\u0142 alert", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-salmonella-w-salatce-jarzynowej-gis-wydal-alert,nId,7392419", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T18:44:10+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-salmonella-w-salatce-jarzynowej-gis-wydal-alert,nId,7392419\"><img align=\"left\" alt=\"Salmonella w sa\u0142atce jarzynowej. GIS wyda\u0142 alert\" src=\"https://i.iplsc.com/salmonella-w-salatce-jarzynowej-gis-wydal-alert/000IS5TTX2G35FRJ-C321.jpg\" /></a>Niebezpieczn\u0105 bakteri\u0119 Salmonella znaleziono w sa\u0142atce jarzynowej, kt\u00f3ra trafi\u0142a do sklep\u00f3w popularnej sieci market\u00f3w. Mikrob ten wywo\u0142uje choroby uk\u0142adu pokarmowego. Sa\u0142atk\u0119 wyprodukowa\u0142a firma z wojew\u00f3dztwa pomorskiego, a przed jej spo\u017cyciem ostrzega w alercie G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Coraz wi\u0119cej przypadk\u00f3w gro\u017anej choroby. Japo\u0144scy naukowcy alarmuj\u0105", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-wiecej-przypadkow-groznej-choroby-japonscy-naukowcy-al,nId,7392184", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T17:58:09+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-wiecej-przypadkow-groznej-choroby-japonscy-naukowcy-al,nId,7392184\"><img align=\"left\" alt=\"Coraz wi\u0119cej przypadk\u00f3w gro\u017anej choroby. Japo\u0144scy naukowcy alarmuj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/coraz-wiecej-przypadkow-groznej-choroby-japonscy-naukowcy-al/000IS5O1U1KR4DF3-C321.jpg\" /></a>Rekordow\u0105 liczb\u0119 przypadk\u00f3w choroby wywo\u0142ywanej przez bakterie - paciorkowce grupy A - notuje si\u0119 w Japonii. Dane niepokoj\u0105 tamtejszych uczonych, bo zaka\u017cenie mikrobem w skrajnym przebiegu powoduje \u015bmier\u0107. Podejrzewaj\u0105 oni, \u017ce za gwa\u0142townym rozprzestrzenianiem si\u0119 choroby stoi zniesienie restrykcji zwi\u0105zanych z koronawirusem.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wielka gra prezydenta Francji. Ukraina to argument, Macron ma inny cel", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-wielka-gra-prezydenta-francji-ukraina-to-argument-macron-ma-,nId,7392217", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T16:14:55+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-wielka-gra-prezydenta-francji-ukraina-to-argument-macron-ma-,nId,7392217\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka gra prezydenta Francji. Ukraina to argument, Macron ma inny cel\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-gra-prezydenta-francji-ukraina-to-argument-macron-ma/000IS57IGJD9657K-C321.jpg\" /></a>Macron s\u0142owo &quot;wojna&quot; odmienia przez wszystkie przypadki i nie wyklucza wys\u0142ania wojska do Ukrainy. Dlaczego nagle postanowi\u0142 twardo przeciwstawi\u0107 si\u0119 Putinowi? Ekspert ds. polityki zagranicznej Janusz Sibora wskazuje w rozmowie z Interi\u0105 &quot;klucz&quot; ca\u0142ej sytuacji. Prezydent Francji prowadzi w\u0142asn\u0105 gr\u0119 i pomoc dla Kijowa niekoniecznie jest priorytetem.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosjanie \"sfinansuj\u0105\" bro\u0144 dla Ukrainy. Oficjalna zapowied\u017a", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosjanie-sfinansuja-bron-dla-ukrainy-oficjalna-zapowiedz,nId,7392204", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T15:13:26+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosjanie-sfinansuja-bron-dla-ukrainy-oficjalna-zapowiedz,nId,7392204\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie &quot;sfinansuj\u0105&quot; bro\u0144 dla Ukrainy. Oficjalna zapowied\u017a\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-sfinansuja-bron-dla-ukrainy-oficjalna-zapowiedz/000IS555WVMKVSDF-C321.jpg\" /></a>Olaf Scholz zapowiedzia\u0142, \u017ce zyski z rosyjskich aktyw\u00f3w zamro\u017conych w Europie wykorzystamy na wsparcie zakupu broni dla Ukrainy. Kanclerz Niemiec og\u0142osi\u0142 to na wsp\u00f3lnej konferencji przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego: RFN, Francji i Polski.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Z\u0142o\u015bliwo\u015bci prezesa PiS. Wypomnia\u0142 pos\u0142owi nale\u015bnikarni\u0119", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zlosliwosci-prezesa-pis-wypomnial-poslowi-nalesnikarnie,nId,7391818", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T14:28:47+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zlosliwosci-prezesa-pis-wypomnial-poslowi-nalesnikarnie,nId,7391818\"><img align=\"left\" alt=\"Z\u0142o\u015bliwo\u015bci prezesa PiS. Wypomnia\u0142 pos\u0142owi nale\u015bnikarni\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/zlosliwosci-prezesa-pis-wypomnial-poslowi-nalesnikarnie/000IS4CIYE5JAUDA-C321.jpg\" /></a>Nieoczekiwanym &quot;bohaterem&quot; posiedzenia komisji ds. Pegasusa sta\u0142a si\u0119 nale\u015bnikarnia, jak\u0105 niegdy\u015b prowadzi\u0142 pose\u0142 KO Witold Zembaczy\u0144ski. Wspomnia\u0142 o niej zeznaj\u0105cy prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i nie by\u0142o to w pozytywnym kontek\u015bcie dla polityka wsp\u00f3\u0142rz\u0105dz\u0105cej formacji. W pewnym momencie dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni, a szefowa komisji Magdalena Sroka apelowa\u0142a, by &quot;nie robi\u0107 szopki&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pogoda nie ma lito\u015bci dla USA. Ogromne zniszczenia", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogoda-nie-ma-litosci-dla-usa-ogromne-zniszczenia,nId,7392127", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T14:14:18+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogoda-nie-ma-litosci-dla-usa-ogromne-zniszczenia,nId,7392127\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda nie ma lito\u015bci dla USA. Ogromne zniszczenia\" src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-nie-ma-litosci-dla-usa-ogromne-zniszczenia/000IS46DPQLR0SXB-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cne burze uderzy\u0142y w nocy w kilku ameryka\u0144skich stanach. W jednym z osiedli przyczep mieszkalnych zgin\u0119\u0142y co najmniej dwie osoby. W Ohio pojawi\u0142o si\u0119 tornado szerokie na p\u00f3l mili. Wed\u0142ug mieszka\u0144c\u00f3w teren\u00f3w, przez kt\u00f3re przetoczy\u0142 si\u0119 \u017cywio\u0142, by\u0142a to &quot;czysta dewastacja&quot;. Ostrze\u017cenia przed tornadami maj\u0105 si\u0119 utrzyma\u0107 do pi\u0105tku. Na zagro\u017conych obszarach mieszka kilkana\u015bcie milion\u00f3w os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Ma\u0142a Rosja\" na tropikalnej wyspie. Opanowali ca\u0142y rynek najmu", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mala-rosja-na-tropikalnej-wyspie-opanowali-caly-rynek-najmu,nId,7392124", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T13:58:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mala-rosja-na-tropikalnej-wyspie-opanowali-caly-rynek-najmu,nId,7392124\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Ma\u0142a Rosja&quot; na tropikalnej wyspie. Opanowali ca\u0142y rynek najmu\" src=\"https://i.iplsc.com/mala-rosja-na-tropikalnej-wyspie-opanowali-caly-rynek-najmu/000IS41R640QM170-C321.jpg\" /></a>Inwestorzy znad Wo\u0142gi s\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 grup\u0105 os\u00f3b wynajmuj\u0105cych nieruchomo\u015bci w kurorcie Phuket na po\u0142udniu Tajlandii. Ogromne zainteresowanie Rosjan tamtejszymi domami i apartamentami spowodowa\u0142o, \u017ce ziemia na tropikalnej wyspie podro\u017ca\u0142a trzykrotnie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Burza w sieci wok\u00f3\u0142 zezna\u0144 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Gwiazda by\u0142a jedna\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-w-sieci-wokol-zeznan-jaroslawa-kaczynskiego-gwiazda-by,nId,7392116", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T13:49:59+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-w-sieci-wokol-zeznan-jaroslawa-kaczynskiego-gwiazda-by,nId,7392116\"><img align=\"left\" alt=\"Burza w sieci wok\u00f3\u0142 zezna\u0144 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. &quot;Gwiazda by\u0142a jedna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/burza-w-sieci-wokol-zeznan-jaroslawa-kaczynskiego-gwiazda-by/000IS4473YIQ8UKE-C321.jpg\" /></a>Burzliwe przes\u0142uchanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego wywo\u0142a\u0142o fal\u0119 komentarzy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Politycy wszystkich stron politycznego sporu przerzucaj\u0105 si\u0119 swoimi opiniami na temat przebiegu posiedzenia. Mateusz Morawiecki stwierdzi\u0142, \u017ce podczas obrad &quot;komisji o\u015bmiu gwiazdek, gwiazda by\u0142a dzi\u015b tylko jedna&quot;. Minister Bart\u0142omiej Sienkiewicz z kolei przekonuje, \u017ce wszystko przebiega zgodnie z planem.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 Collegium Humanum. S\u0105 kolejni zatrzymani", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraco-wokol-collegium-humanum-sa-kolejni-zatrzymani,nId,7391803", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T13:10:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraco-wokol-collegium-humanum-sa-kolejni-zatrzymani,nId,7391803\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 Collegium Humanum. S\u0105 kolejni zatrzymani\" src=\"https://i.iplsc.com/goraco-wokol-collegium-humanum-sa-kolejni-zatrzymani/000IS2O173W9IVUP-C321.jpg\" /></a>CBA zatrzyma\u0142o kolejne dwie osoby w zwi\u0105zku z nielegalnym handlem dyplomami przez niepubliczn\u0105 uczelni\u0119 wy\u017csz\u0105 Collegium Humanum. Dzia\u0142ania agent\u00f3w s\u0105 zwi\u0105zane z przyj\u0119ciem korzy\u015bci maj\u0105tkowych i osobistych przez te osoby w zamian za wystawianie dyplom\u00f3w MBA.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Atak rakietowy na Odess\u0119. Kilkana\u015bcie ofiar, wielu rannych", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-rakietowy-na-odesse-kilkanascie-ofiar-wielu-rannych,nId,7392064", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T12:21:32+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-rakietowy-na-odesse-kilkanascie-ofiar-wielu-rannych,nId,7392064\"><img align=\"left\" alt=\"Atak rakietowy na Odess\u0119. Kilkana\u015bcie ofiar, wielu rannych\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-rakietowy-na-odesse-kilkanascie-ofiar-wielu-rannych/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie media poda\u0142y, \u017ce w ataku rakietowym na Odess\u0119 zgin\u0119\u0142o 14 os\u00f3b. Kolejnych 46 os\u00f3b jest rannych.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zmiany w Zielonym \u0141adzie. Premier og\u0142asza \"konkret dla rolnik\u00f3w\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-zielonym-ladzie-premier-oglasza-konkret-dla-rolniko,nId,7392063", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T12:20:51+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-zielonym-ladzie-premier-oglasza-konkret-dla-rolniko,nId,7392063\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w Zielonym \u0141adzie. Premier og\u0142asza &quot;konkret dla rolnik\u00f3w&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-zielonym-ladzie-premier-oglasza-konkret-dla-rolniko/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>&quot;Z ostatniej chwili! Konkret dla rolnik\u00f3w: ugorowanie nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowe i to ju\u017c od tego roku&quot; - obwie\u015bci\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk.  &quot;Taki jest wynik moich rozm\u00f3w z szefow\u0105 Komisji&quot; - przekaza\u0142 szef polskiego rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rolnicy protestuj\u0105 na granicy ze S\u0142owacj\u0105. Blokuj\u0105 przejazd tir\u00f3w", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rolnicy-protestuja-na-granicy-ze-slowacja-blokuja-przejazd-t,nId,7391763", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T12:17:56+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rolnicy-protestuja-na-granicy-ze-slowacja-blokuja-przejazd-t,nId,7391763\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy protestuj\u0105 na granicy ze S\u0142owacj\u0105. Blokuj\u0105 przejazd tir\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rolnicy-protestuja-na-granicy-ze-slowacja-blokuja-przejazd-t/000IS2FLWQXIQ6OW-C321.jpg\" /></a>Kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek i tir\u00f3w jad\u0105cych z i do S\u0142owacji stoj\u0105 na dawnym przej\u015bciu granicznym Chy\u017cne-Trstena. Przejazd blokuj\u0105 im polscy rolnicy z Podhala, kt\u00f3rzy nie zaprzestaj\u0105 protest\u00f3w przeciwko polityce Zielonego \u0141adu i importowi produkt\u00f3w rolnych z Ukrainy.  Na miejscu pojawi\u0142o si\u0119 oko\u0142o stu maszyn rolniczych, a utrudnienia potrwaj\u0105 co najmniej dwa tygodnie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Przerwane przyrzeczenie Kaczy\u0144skiego. \"Tego nie mog\u0119 powiedzie\u0107\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerwane-przyrzeczenie-kaczynskiego-tego-nie-moge-powiedzie,nId,7391767", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T12:04:24+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerwane-przyrzeczenie-kaczynskiego-tego-nie-moge-powiedzie,nId,7391767\"><img align=\"left\" alt=\"Przerwane przyrzeczenie Kaczy\u0144skiego. &quot;Tego nie mog\u0119 powiedzie\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/przerwane-przyrzeczenie-kaczynskiego-tego-nie-moge-powiedzie/000IS2REMT9VNNCO-C321.jpg\" /></a>- Tego nie mog\u0119 powiedzie\u0107 - przerwa\u0142 przyrzeczenie Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 ds. Pegasusa. Nie wypowiedzia\u0142 fragmentu o &quot;nieukrywaniu niczego, co jest mu wiadome&quot;. Jak argumentowa\u0142, nie mo\u017ce tego zrobi\u0107 bez zgody premiera Donalda Tuska, bo posiada - cho\u0107 minimaln\u0105 - wiedz\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce by\u0107 traktowana jako tajna. - Oczywi\u015bcie zostanie pan zwolniony z odpowiedzi, je\u015bli pojawi\u0105 si\u0119 w\u0105tki tajne - t\u0142umaczy\u0142a przewodnicz\u0105ca Magdalena Sroka. Prezesa PiS jednak nie przekona\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Armia wzywa. \"Nie chcemy obywatela n\u0119ka\u0107, ale go przeszkoli\u0107\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-armia-wzywa-nie-chcemy-obywatela-nekac-ale-go-przeszkolic,nId,7391774", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T12:00:36+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-armia-wzywa-nie-chcemy-obywatela-nekac-ale-go-przeszkolic,nId,7391774\"><img align=\"left\" alt=\"Armia wzywa. &quot;Nie chcemy obywatela n\u0119ka\u0107, ale go przeszkoli\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/armia-wzywa-nie-chcemy-obywatela-nekac-ale-go-przeszkolic/000IS2PD3AAKX4O3-C321.jpg\" /></a>14 tys. mandat\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142y litewskie s\u0142u\u017cby na obywateli uchylaj\u0105cych si\u0119 od s\u0142u\u017cby wojskowej - podali nasi s\u0105siedzi. Jak sytuacja wygl\u0105da w Polsce? - Nie chcemy obywatela n\u0119ka\u0107, ale chcemy go przeszkoli\u0107 - m\u00f3wi Interii pp\u0142k Tomasz Maj z CWCR. Dodaje, \u017ce ka\u017cde odwo\u0142anie od wezwania na \u0107wiczenia rozpatrywane jest indywidualnie, a &quot;\u015bwiadomo\u015b\u0107 obywatelska ro\u015bnie&quot;. Te informacje gryz\u0105 si\u0119 ze zdaniem Paw\u0142a Mate\u0144czuka &quot;Navala&quot;, kt\u00f3ry w programie &quot;Lepsza Polska&quot; m\u00f3wi\u0142, \u017ce &quot;jeste\u015bmy za leniwi i si\u0119 nie przebudzimy&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia. \"Szykuj\u0105 si\u0119 do kolejnej wojny\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niepokojace-doniesienia-szykuja-sie-do-kolejnej-wojny,nId,7391734", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T11:56:16+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niepokojace-doniesienia-szykuja-sie-do-kolejnej-wojny,nId,7391734\"><img align=\"left\" alt=\"Niepokoj\u0105ce doniesienia. &quot;Szykuj\u0105 si\u0119 do kolejnej wojny&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/niepokojace-doniesienia-szykuja-sie-do-kolejnej-wojny/000ICT99U58NL0AG-C321.jpg\" /></a>&quot;W\u0142adimir Putin wygl\u0105da na coraz bardziej pewnego siebie&quot;, &quot;Rosja przestawi\u0142a swoj\u0105 gospodark\u0119 na tryb wojenny, nap\u0119dzaj\u0105c produkcj\u0119 obronn\u0105&quot;, &quot;Kreml przewiduje konflikt z NATO w perspektywie dekady&quot; - takie niepokoj\u0105ce s\u0142owa czytamy w ameryka\u0144ski magazynie &quot;Foreign Policy&quot;. S\u0142u\u017cby wywiadowcze Estonii apeluj\u0105, \u017ce przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy zale\u017cy od sukcesu Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kreml odpowiada Macronowi. \"Francja w wojn\u0119 ju\u017c si\u0119 zaanga\u017cowa\u0142a\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kreml-odpowiada-macronowi-francja-w-wojne-juz-sie-zaangazowa,nId,7391708", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T11:06:56+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kreml-odpowiada-macronowi-francja-w-wojne-juz-sie-zaangazowa,nId,7391708\"><img align=\"left\" alt=\"Kreml odpowiada Macronowi. &quot;Francja w wojn\u0119 ju\u017c si\u0119 zaanga\u017cowa\u0142a&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kreml-odpowiada-macronowi-francja-w-wojne-juz-sie-zaangazowa/000IS1NSEWEA641T-C321.jpg\" /></a>Francja w konflikt Rosji z Ukrain\u0105 jest ju\u017c zaanga\u017cowana, a s\u0142owa prezydenta Emmanuela Macrona \u015bwiadcz\u0105 tylko o tym, \u017ce Pary\u017c jest gotowy, by &quot;zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 jeszcze mocniej&quot; - stwierdzi\u0142 w komunikacie Kreml, komentuj\u0105c wypowiedzi francuskiego przyw\u00f3dcy. W mocnych s\u0142owach ruchy Macrona oceni\u0142 te\u017c szef rosyjskiego wywiadu Siergiej Naryszkin. - Je\u015bli sytuacja si\u0119 pogorszy, b\u0119dziemy gotowi, aby zapobiec rosyjskiemu zwyci\u0119stwu - m\u00f3wi\u0142 w najnowszym wywiadzie francuski lider.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosjanie uciekaj\u0105 z dom\u00f3w. Partyzanci szykuj\u0105 uderzenie", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-uciekaja-z-domow-partyzanci-szykuja-uderzenie,nId,7391670", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:50:18+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-uciekaja-z-domow-partyzanci-szykuja-uderzenie,nId,7391670\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie uciekaj\u0105 z dom\u00f3w. Partyzanci szykuj\u0105 uderzenie\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-uciekaja-z-domow-partyzanci-szykuja-uderzenie/000IS1N788EBDWIV-C321.jpg\" /></a>Rosjanie uciekaj\u0105 ze swoich dom\u00f3w - wszystko przez dzia\u0142ania tamtejszych ochotnik\u00f3w walcz\u0105cych po stronie Ukrainy. Oko\u0142o siedem tysi\u0119cy samochod\u00f3w wyjecha\u0142o z Bie\u0142gorodu przez korytarz humanitarny, a kolejne setki aut z mieszka\u0144cami opu\u015bci\u0142o Kursk. Bojownicy zapowiadaj\u0105 niszczenie obiekt\u00f3w wojskowych &quot;a\u017c do ca\u0142kowitego wyzwolenia tych region\u00f3w od wojsk kremlowskiego re\u017cimu&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nietypowy trend na granicy. Migranci chc\u0105 wraca\u0107 na Bia\u0142oru\u015b", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nietypowy-trend-na-granicy-migranci-chca-wracac-na-bialorus,nId,7391631", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:23:31+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nietypowy-trend-na-granicy-migranci-chca-wracac-na-bialorus,nId,7391631\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowy trend na granicy. Migranci chc\u0105 wraca\u0107 na Bia\u0142oru\u015b\" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowy-trend-na-granicy-migranci-chca-wracac-na-bialorus/000IRZR5LS7NM63U-C321.jpg\" /></a>Imigranci wracaj\u0105 na Bia\u0142oru\u015b. Polska Stra\u017c Graniczna na granicy polsko-bia\u0142oruskiej zatrzyma\u0142a cudzoziemc\u00f3w, kt\u00f3rzy nielegalnie pr\u00f3bowali z powrotem przedosta\u0107 si\u0119 na Bia\u0142oru\u015b. Jak ustalono, byli to tzw. &quot;przewodnicy&quot;, kt\u00f3rzy dzia\u0142aj\u0105 na zlecenie przemytnik\u00f3w. \n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tomasz \u0141ubie\u0144ski nie \u017cyje. By\u0142 eseist\u0105 i dramaturgiem", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tomasz-lubienski-nie-zyje-byl-eseista-i-dramaturgiem,nId,7391713", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:08:45+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tomasz-lubienski-nie-zyje-byl-eseista-i-dramaturgiem,nId,7391713\"><img align=\"left\" alt=\"Tomasz \u0141ubie\u0144ski nie \u017cyje. By\u0142 eseist\u0105 i dramaturgiem\" src=\"https://i.iplsc.com/tomasz-lubienski-nie-zyje-byl-eseista-i-dramaturgiem/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" /></a>Tomasz \u0141ubie\u0144ski, prozaik, dramaturg, eseista, wieloletni red. naczelny miesi\u0119cznika &quot;Nowe Ksi\u0105\u017cki&quot; nie \u017cyje. O \u015bmierci poinformowa\u0142 Instytut Ksi\u0105\u017cki.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Katowice, Cz\u0119stochowa, Sosnowiec, Gliwice, Bielsko-Bia\u0142a. Kto startuje? [LISTA]", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-katowice-czestochowa-sosnowiec-gliwi,nId,7389760", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:57:38+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-katowice-czestochowa-sosnowiec-gliwi,nId,7389760\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Katowice, Cz\u0119stochowa, Sosnowiec, Gliwice, Bielsko-Bia\u0142a. Kto startuje? [LISTA]\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-katowice-czestochowa-sosnowiec-gliwi/000IS1AD1O9BT6EH-C321.jpg\" /></a>\u015al\u0105scy wyborcy 7 kwietnia zadecyduj\u0105 o losie swoich samorz\u0105d\u00f3w. W wyborach do rad powiat\u00f3w, gmin i miast zmierzy si\u0119 kilka tysi\u0119cy os\u00f3b. Znamy te\u017c nazwiska kandydat\u00f3w na prezydent\u00f3w najwi\u0119kszych miast regionu takich jak Katowice, Cz\u0119stochowa, Sosnowiec, Gliwice i Bielsko-Bia\u0142a. Przyjrzymy si\u0119 te\u017c, ile os\u00f3b ubiega si\u0119 o mandat do sejmiku woj. \u015bl\u0105skiego.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pose\u0142 PiS nie przebiera\u0142 w s\u0142owach. \"Pajacowa\u0107 sobie mo\u017ce Sikorski\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-nie-przebieral-w-slowach-pajacowac-sobie-moze-siko,nId,7391661", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:45:22+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-nie-przebieral-w-slowach-pajacowac-sobie-moze-siko,nId,7391661\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 PiS nie przebiera\u0142 w s\u0142owach. &quot;Pajacowa\u0107 sobie mo\u017ce Sikorski&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-pis-nie-przebieral-w-slowach-pajacowac-sobie-moze-siko/000IS0NZSW4WAL8C-C321.jpg\" /></a>- Rados\u0142aw Sikorski powiedzia\u0142, \u017ce odwo\u0142uje ambasador\u00f3w, tylko \u017ce nie ma do tego \u017cadnych kompetencji - oceni\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji ministra spraw zagranicznych. Ponadto pose\u0142 PiS w mocnych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do samego szefa resortu. - Pajacowa\u0107 to sobie mo\u017ce - doda\u0142 by\u0142y minister edukacji. Ironizowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Sikorski &quot;jak chce, to mo\u017ce odwo\u0142a\u0107 tak\u017ce 50 biskup\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pose\u0142 PiS nie przebiera\u0142 w s\u0142owach. \"Sikorski mo\u017ce sobie pajacowa\u0107\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-nie-przebieral-w-slowach-sikorski-moze-sobie-pajac,nId,7391661", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:45:22+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-nie-przebieral-w-slowach-sikorski-moze-sobie-pajac,nId,7391661\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 PiS nie przebiera\u0142 w s\u0142owach. &quot;Sikorski mo\u017ce sobie pajacowa\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-pis-nie-przebieral-w-slowach-sikorski-moze-sobie-pajac/000IS0NZSW4WAL8C-C321.jpg\" /></a>- Rados\u0142aw Sikorski powiedzia\u0142, \u017ce odwo\u0142uje ambasador\u00f3w, tylko \u017ce nie ma do tego \u017cadnych kompetencji - oceni\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji ministra spraw zagranicznych. Ponadto pose\u0142 PiS w mocnych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do samego szefa resortu. - Pajacowa\u0107 to sobie mo\u017ce - doda\u0142 by\u0142y minister edukacji. Ironizowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Sikorski &quot;jak chce, to mo\u017ce odwo\u0142a\u0107 tak\u017ce 50 biskup\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nadci\u0105ga wielka zmiana w pogodzie. Zima przypomni o sobie", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-wielka-zmiana-w-pogodzie-zima-przypomni-o-sobie,nId,7391655", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:44:17+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-wielka-zmiana-w-pogodzie-zima-przypomni-o-sobie,nId,7391655\"><img align=\"left\" alt=\"Nadci\u0105ga wielka zmiana w pogodzie. Zima przypomni o sobie\" src=\"https://i.iplsc.com/nadciaga-wielka-zmiana-w-pogodzie-zima-przypomni-o-sobie/000IS175IQ7SDHC7-C321.jpg\" /></a>Do Polski zmierza mro\u017ana zmiana. Chocia\u017c pocz\u0105tek weekendu b\u0119dzie jeszcze ciep\u0142y, to w jego po\u0142owie pogoda gwa\u0142townie si\u0119 zmieni. W ca\u0142ym kraju zrobi si\u0119 znacznie ch\u0142odniej i temperatury wynios\u0105 maksymalnie oko\u0142o 10 stopni Celsjusza. Wr\u00f3c\u0105 te\u017c nocne przymrozki. IMGW prognozuje w zwi\u0105zku z tym wydanie alert\u00f3w pierwszego stopnia w wi\u0119kszo\u015bci wojew\u00f3dztw. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na weekend.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zmiany Hennig-Kloski. Minister klimatu ujawnia", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-hennig-kloski-minister-klimatu-ujawnia,nId,7391674", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:29:20+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-hennig-kloski-minister-klimatu-ujawnia,nId,7391674\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany Hennig-Kloski. Minister klimatu ujawnia\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-hennig-kloski-minister-klimatu-ujawnia/000IS1CIHKHNUB19-C321.jpg\" /></a>Dorota Zawadzka-St\u0119pniak zosta\u0142a now\u0105 szefow\u0105 Narodowego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej - poinformowa\u0142a minister klimatu Paulina Hennig-Kloska. O stanowisko z Zawadzk\u0105-St\u0119pniak rywalizowali na ostatnim etapie Pawe\u0142 Mickiewicz i Wojciech Kurdziel.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Afera Pegasusa. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-afera-pegasusa-jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-sledcza,nzId,5511", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:27:03+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-afera-pegasusa-jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-sledcza,nzId,5511\"><img align=\"left\" alt=\"Afera Pegasusa. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/afera-pegasusa-jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-sledcza/000IS16X59XUK8GM-C321.jpg\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o godz. 12 stawi si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Prezes PiS wcze\u015bniej zapowiada\u0142, \u017ce pojawi si\u0119 na przes\u0142uchaniu, bo w jego ocenie &quot;ma obowi\u0105zek tam by\u0107&quot;. Zdaniem cz\u0142onk\u00f3w komisji, Kaczy\u0144ski jest jednym z kluczowych \u015bwiadk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kielce. Kto startuje? [Lista kandydat\u00f3w]", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-kielce-kto-startuje-lista-kandydatow,nId,7389801", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:07:48+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-kielce-kto-startuje-lista-kandydatow,nId,7389801\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kielce. Kto startuje? [Lista kandydat\u00f3w]\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-kielce-kto-startuje-lista-kandydatow/000IRWB5DESTQ92I-C321.jpg\" /></a>Bogdan Wenta zako\u0144czy kadencj\u0119 prezydenta Kielc 30 kwietnia i nie b\u0119dzie ubiega\u0107 si\u0119 o reelekcj\u0119 w nadchodz\u0105cych wyborach samorz\u0105dowych. O wolne stanowisko powalczy siedmioro kandydat\u00f3w - zar\u00f3wno osoby z niezale\u017cnych komitet\u00f3w, jak i te z list partii politycznych. Wyja\u015bniamy, jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y wybory w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zimna wojna w strukturach PiS. Relacje napi\u0119te jak nigdy dot\u0105d", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zimna-wojna-w-strukturach-pis-relacje-napiete-jak-nigdy-dota,nId,7390197", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zimna-wojna-w-strukturach-pis-relacje-napiete-jak-nigdy-dota,nId,7390197\"><img align=\"left\" alt=\"Zimna wojna w strukturach PiS. Relacje napi\u0119te jak nigdy dot\u0105d\" src=\"https://i.iplsc.com/zimna-wojna-w-strukturach-pis-relacje-napiete-jak-nigdy-dota/000IS08LUDACU9OR-C321.jpg\" /></a>Gda\u0144skie \u015brodowisko PiS popad\u0142o w wewn\u0119trzny konflikt. Najpopularniejszy pose\u0142 partii w regionie, Kacper P\u0142a\u017cy\u0144ski, stworzy\u0142 w mie\u015bcie o\u015bmioosobow\u0105 &quot;dru\u017cyn\u0119&quot; zaufanych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w, kt\u00f3rych na pr\u00f3\u017cno szuka\u0107 w towarzystwie kandydata na prezydenta Tomasza Rakowskiego. Lokalni politycy unikaj\u0105 komentarzy b\u0105d\u017a dementuj\u0105 istnienie sporu. Cienia w\u0105tpliwo\u015bci nie ma jednak by\u0142y dzia\u0142acz struktur ugrupowania.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Berlin og\u0142asza sukces. Najwi\u0119kszy spadek od dawna", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-berlin-oglasza-sukces-najwiekszy-spadek-od-dawna,nId,7391629", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:58:15+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-berlin-oglasza-sukces-najwiekszy-spadek-od-dawna,nId,7391629\"><img align=\"left\" alt=\"Berlin og\u0142asza sukces. Najwi\u0119kszy spadek od dawna\" src=\"https://i.iplsc.com/berlin-oglasza-sukces-najwiekszy-spadek-od-dawna/000IRZXN6AXS8PVB-C321.jpg\" /></a>- Je\u015bli pozostaniemy na dobrej drodze, osi\u0105gniemy nasze cele klimatyczne na 2030 rok - przekonuje niemiecki minister gospodarki i ochrony klimatu, Robert Habeck. Wed\u0142ug tamtejszych agencji Niemcy zdo\u0142a\u0142y w zesz\u0142ym roku obni\u017cy\u0107 emisj\u0119 gaz\u00f3w cieplarnianych o 10 procent. Nie wszystkie sektory gospodarki spe\u0142niaj\u0105 jednak na\u0142o\u017cone wymogi - mowa o transporcie i budownictwie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Gda\u0144sk, Gdynia, Sopot, S\u0142upsk. Kto startuje? [LISTA]", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-gdansk-gdynia-sopot-slupsk-kto-start,nId,7389748", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:56:34+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-gdansk-gdynia-sopot-slupsk-kto-start,nId,7389748\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Gda\u0144sk, Gdynia, Sopot, S\u0142upsk. Kto startuje? [LISTA]\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-gdansk-gdynia-sopot-slupsk-kto-start/000IRVAQFJFLNIKD-C321.jpg\" /></a>Wybory samorz\u0105dowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 7 kwietnia. Obywatele w g\u0142osowaniu wybior\u0105 swoich reprezentant\u00f3w do rad gmin, powiat\u00f3w i sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich. Zdecyduj\u0105 r\u00f3wnie\u017c, kto zasi\u0105dzie w fotelach w\u00f3jt\u00f3w, burmistrz\u00f3w oraz prezydent\u00f3w miast. Oto lista kandydat\u00f3w na w\u0142odarzy czterech najwi\u0119kszych miast wojew\u00f3dztwa pomorskiego: Gda\u0144ska, Gdyni, Sopotu oraz S\u0142upska.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niespodziewany telefon Ze\u0142enskiego. Na godziny przed pilnym szczytem", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewany-telefon-zelenskiego-na-godziny-przed-pilnym-s,nId,7391574", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:37:55+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewany-telefon-zelenskiego-na-godziny-przed-pilnym-s,nId,7391574\"><img align=\"left\" alt=\"Niespodziewany telefon Ze\u0142enskiego. Na godziny przed pilnym szczytem\" src=\"https://i.iplsc.com/niespodziewany-telefon-zelenskiego-na-godziny-przed-pilnym-s/000IS03N3ERP81HC-C321.jpg\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z kanclerzem Olafem Scholzem na kilkana\u015bcie godzin przed startem nag\u0142ego i nieplanowanego wcze\u015bniej szczytu Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego. Jak przekaza\u0142 przyw\u00f3dca Ukrainy, wraz z kanclerzem om\u00f3wi\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 polityczn\u0105 i obronn\u0105, ale i skoordynowa\u0142 stanowiska przed spotkaniem lider\u00f3w Polski, Niemiec i Francji. O organizacji pilnego spotkania poinformowa\u0142 premier Donald Tusk po rozmowie z prezydentem USA Joe Bidenem. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Unijny urz\u0119dnik o ko\u0144cu wojny w Ukrainie. Pad\u0142a data", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unijny-urzednik-o-koncu-wojny-w-ukrainie-padla-data,nId,7391559", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T07:55:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unijny-urzednik-o-koncu-wojny-w-ukrainie-padla-data,nId,7391559\"><img align=\"left\" alt=\"Unijny urz\u0119dnik o ko\u0144cu wojny w Ukrainie. Pad\u0142a data\" src=\"https://i.iplsc.com/unijny-urzednik-o-koncu-wojny-w-ukrainie-padla-data/000IRZCE0T2T1PG4-C321.jpg\" /></a>- Najbli\u017csze miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 decyduj\u0105ce - takie s\u0142owa pad\u0142y z ust szefa unijnej dyplomacji odno\u015bnie do wojny w Ukrainie. Josep Borrell zaapelowa\u0142 o szybsz\u0105 i wi\u0119ksz\u0105 pomoc dla tego kraju ze strony USA. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce sytuacja we wschodniej Europie &quot;jest najwi\u0119kszym i najbardziej pal\u0105cym zmartwieniem&quot;. Zasugerowa\u0142, \u017ce ten konflikt zbrojny rozstrzygnie si\u0119 tego lata. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Le Monde\": Ze\u0142enski zdradza tajemnic\u0119 Macrona. \"Nie s\u0105dz\u0119, by mia\u0142 mi za z\u0142e\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-zelenski-zdradza-tajemnice-macrona-nie-sadze-by-mia,nId,7385390", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T06:55:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-zelenski-zdradza-tajemnice-macrona-nie-sadze-by-mia,nId,7385390\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Le Monde&quot;: Ze\u0142enski zdradza tajemnic\u0119 Macrona. &quot;Nie s\u0105dz\u0119, by mia\u0142 mi za z\u0142e&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/le-monde-zelenski-zdradza-tajemnice-macrona-nie-sadze-by-mia/000IRJ3MI1LY07X4-C321.jpg\" /></a>- Nie s\u0105dz\u0119, by prezydent Macron mia\u0142 mi za z\u0142e, \u017ce o tym powiem - oznajmi\u0142 w najnowszym wywiadzie prezydent Ukrainy. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zdradzi\u0142, co odpowiedzia\u0142 mu Emmanuel Macron w trakcie ostatniej rozmowy. W wywiadzie dla &quot;Le Monde&quot; ukrai\u0144ski prezydent podkre\u015bla, \u017ce sytuacja na froncie si\u0119 poprawia, a ofensywa Rosji zosta\u0142a wstrzymana. Ze\u0142enski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do s\u0142\u00f3w papie\u017ca Franciszka o &quot;bia\u0142ej fladze&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Polski geniusz z Doliny Krzemowej przyznaje: Myli\u0142em si\u0119", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-polski-geniusz-z-doliny-krzemowej-przyznaje-mylilem-sie,nId,7387473", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T06:53:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-polski-geniusz-z-doliny-krzemowej-przyznaje-mylilem-sie,nId,7387473\"><img align=\"left\" alt=\"Polski geniusz z Doliny Krzemowej przyznaje: Myli\u0142em si\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/polski-geniusz-z-doliny-krzemowej-przyznaje-mylilem-sie/000IRIWE8J1HEKLB-C321.jpg\" /></a>Pochodz\u0105cy z Polski prof. Marek Kowalkiewicz, jedna z najbardziej wp\u0142ywowych postaci w \u015bwiecie nowych technologii, d\u0142ugo uwa\u017ca\u0142, \u017ce algorytmy to po prostu fragmenty kodu wykonuj\u0105ce instrukcje ludzi. P\u00f3\u017aniej zda\u0142 sobie jednak spraw\u0119, \u017ce s\u0105 czym\u015b wi\u0119cej. Polski uczony apeluje zarazem, by nie ba\u0107 si\u0119 sztucznej inteligencji. Poni\u017cej publikujemy w ca\u0142o\u015bci artyku\u0142 brytyjskiego &quot;Guardiana&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Setki Rosjan do deportacji? Nie spe\u0142nili wymaga\u0144", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-setki-rosjan-do-deportacji-nie-spelnili-wymagan,nId,7391527", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T06:51:13+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-setki-rosjan-do-deportacji-nie-spelnili-wymagan,nId,7391527\"><img align=\"left\" alt=\"Setki Rosjan do deportacji? Nie spe\u0142nili wymaga\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/setki-rosjan-do-deportacji-nie-spelnili-wymagan/000IRZ2UQYL3O4KH-C321.jpg\" /></a>\u0141otewski urz\u0105d migracyjny zamierza wydali\u0107 Rosjan, kt\u00f3rzy nie maj\u0105 prawa pobytu, a nadal mieszkaj\u0105 w kraju. Chodzi o oko\u0142o 800 os\u00f3b, kt\u00f3re nie z\u0142o\u017cy\u0142y dotychczas wniosk\u00f3w o pobyt sta\u0142y lub tymczasowy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich to osoby powy\u017cej 60 roku \u017cycia. \u0141otwa wymaga od nich potwierdzenia znajomo\u015bci j\u0119zyka. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szymon Ho\u0142ownia zapowiada dalsze kroki. \"Do Rydzyka zapuka NIK\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-zapowiada-dalsze-kroki-do-rydzyka-zapuka-nik,nId,7391544", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T06:30:20+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-zapowiada-dalsze-kroki-do-rydzyka-zapuka-nik,nId,7391544\"><img align=\"left\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia zapowiada dalsze kroki. &quot;Do Rydzyka zapuka NIK&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-zapowiada-dalsze-kroki-do-rydzyka-zapuka-nik/000IRZ2F3YKY5RI9-C321.jpg\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia podpisa\u0142 zlecenie do prezesa NIK, by Izba dokona\u0142a &quot;przekrojowego przegl\u0105du przep\u0142yw\u00f3w finansowych pomi\u0119dzy pa\u0144stwem i zwi\u0105zkami wyznaniowymi, a w szczeg\u00f3lno\u015bci Ko\u015bcio\u0142em Katolickim&quot;. Jeden z lider\u00f3w Koalicji 15 pa\u017adziernika poinformowa\u0142 o tym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. &quot;To jest taki trick, \u017ce do Rydzyka zapuka NIK&quot; - brzmi opis nagrania.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Relacje W\u0119gier z Rosj\u0105. Krytyka ambasadora USA", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-relacje-wegier-z-rosja-krytyka-ambasadora-usa,nId,7390161", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T05:44:07+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-relacje-wegier-z-rosja-krytyka-ambasadora-usa,nId,7390161\"><img align=\"left\" alt=\"Relacje W\u0119gier z Rosj\u0105. Krytyka ambasadora USA\" src=\"https://i.iplsc.com/relacje-wegier-z-rosja-krytyka-ambasadora-usa/000IRYA6ITP1292K-C321.jpg\" /></a>- Je\u015bli taki jest wyb\u00f3r polityczny W\u0119gier (...), b\u0119dziemy musieli zdecydowa\u0107, jak najlepiej chroni\u0107 nasze interesy bezpiecze\u0144stwa - powiedzia\u0142 w czwartek ambasador USA w Budapeszcie David Pressman po skrytykowaniu ameryka\u0144skiej administracji przez przedstawicieli rz\u0105du Viktora Orbana. Doda\u0142, \u017ce &quot;sojusznicy ostrzegaj\u0105 Budapeszt przed niebezpiecze\u0144stwami zwi\u0105zanymi z ich bliskimi relacjami z Rosj\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Japonii. Wp\u0142yn\u0119\u0142y na dzia\u0142ania w Fukushimie", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzesienie-ziemi-w-japonii-wplynely-na-dzialania-w-fukushimi,nId,7391520", "artist": null, "source_obj__id": 400, "user": null, "date_published": "2024-03-15T05:20:41+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzesienie-ziemi-w-japonii-wplynely-na-dzialania-w-fukushimi,nId,7391520\"><img align=\"left\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w Japonii. Wp\u0142yn\u0119\u0142y na dzia\u0142ania w Fukushimie\" src=\"https://i.iplsc.com/trzesienie-ziemi-w-japonii-wplynely-na-dzialania-w-fukushimi/000IRYZDNPKPU6D9-C321.jpg\" /></a>Trz\u0119sienie ziemi w regionie Fukushima kolejny raz wp\u0142yn\u0119\u0142o na dzia\u0142anie japo\u0144skiej elektrowni j\u0105drowej Fukushima I. Tym razem nie chodzi jednak o kolosalne ska\u017cenie, ale wstrzymanie prowadzonych tam zrzut\u00f3w wody do morza &quot;w ramach \u015brodk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa&quot;. Japo\u0144czycy od kilku miesi\u0119cy oczyszczaj\u0105 ska\u017con\u0105 przed kilkunastu laty ciecz zmagazynowan\u0105 na terenie by\u0142ej elektrowni. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0}]