[{"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nos Minosa doprowadzi\u0142 do sprawcy kradzie\u017cy i jego \u0142upu", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kotun-siedlce-policyjny-pies-minos-doprowadzil-do-sprawcy-kradziezy-st7822329?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T15:50:43+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Nos Minosa doprowadzi\u0142 do sprawcy kradzie\u017cy i jego \u0142upu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-57argl-minos-z-przewodnikiem-sierz-wiktorem-wojciechowskim-z-kmp-w-siedlcach-7822349/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Siedlcach (Mazowieckie) policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry ukrad\u0142 kluczyki i akcesoria elektroniczne z aut zaparkowanych w Kotuniu. \"Niezwykle czu\u0142y nos policyjnego owczarka Minosa bezb\u0142\u0119dnie doprowadzi\u0142 do sprawcy kradzie\u017cy i jego \u0142upu\" - poda\u0142a policja.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zderzenie trzech ci\u0119\u017car\u00f3wek. Autostrada w kierunku Wroc\u0142awia zablokowana", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-wypadek-trzech-ciezarowek-jedna-osoba-ranna-st7822740?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T12:41:56+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zderzenie trzech ci\u0119\u017car\u00f3wek. Autostrada w kierunku Wroc\u0142awia zablokowana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tpaozc-wypadek-na-autostradzie-a4-7822792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypadek trzech ci\u0119\u017car\u00f3wek na autostradzie A4. Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek przed po\u0142udniem na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Legnickie Pola (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Droga w kierunku Wroc\u0142awia jest ca\u0142kowicie zablokowana.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Tusk: Z ostatniej chwili! Konkret dla rolnik\u00f3w", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/premier-donald-tusk-z-ostatniej-chwili-konkret-dla-rolnikow-st7822798?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T12:41:39+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Tusk: Z ostatniej chwili! Konkret dla rolnik\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7330ue-donald-tusk-7820430/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ugorowanie nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowe i to ju\u017c od tego roku - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce to efekt rozm\u00f3w z szefow\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Co rolnikom zaproponuje komisarz Wojciechowski?", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/co-rolnikom-zaproponuje-komisarz-wojciechowski-st7822368?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:26:12+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Co rolnikom zaproponuje komisarz Wojciechowski?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yl3i9y-pap_20240214_0dg-1-7808807/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisarz Unii Europejskiej do spraw rolnictwa Janusz\u00a0Wojciechowski\u00a0ma przedstawi\u0107 dzisiaj w Warszawie propozycje Brukseli dotycz\u0105ce z\u0142agodzenia obowi\u0105zk\u00f3w nak\u0142adanych dla rolnik\u00f3w. Jak wynika z nieoficjalnych informacji, do kt\u00f3rych dotar\u0142 reporter TVN24 w Brukseli Maciej Soko\u0142owski, b\u0119dzie to odej\u015bcie od obowi\u0105zkowo\u015bci w czterech obszarach.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zniszczy\u0142 siedzenia w nowym autobusie, postawili mu ultimatum", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/swidnica-wandal-musi-wplacic-pieniadze-na-schronisk-albo-mpk-zglosi-na-policje-st7822250?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:23:04+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zniszczy\u0142 siedzenia w nowym autobusie, postawili mu ultimatum\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j0u7jh-mpk-opublikowalo-wizerunek-sprawcy-ktory-pomalowal-farba-siedzenia-w-autobusie-7822422/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awidnickie MPK stawia ultimatum wandalowi, kt\u00f3ry pomalowa\u0142 farb\u0105 siedzenia w nowym autobusie. Sp\u00f3\u0142ka czeka na dow\u00f3d wp\u0142aty 1500 z\u0142otych na rzecz schroniska dla zwierz\u0105t. Je\u015bli tego nie zrobi \"nagranie wandala i tego co robi\u0142 w autobusie trafi w pi\u0105tek do policji\" - informuje MPK \u015awidnica.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wojna z NATO w ci\u0105gu 10 lat? \"Wszystko mniej wi\u0119cej zgodnie z planem Kremla\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-nato-foreign-policy-wojna-mozliwa-w-ciagu-10-lat-moskwa-juz-sie-szykuje-st7822443?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:22:52+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wojna z NATO w ci\u0105gu 10 lat? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3wsfvz-rosyjski-czolg-podstawowy-t-14-armata-na-defiladzie-7805264/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosjanie ucz\u0105 si\u0119 i zmieniaj\u0105 armi\u0119 w bardzo szybkim tempie. Ju\u017c szykuj\u0105 si\u0119 do nowej wojny, tym razem z NATO - pisze ameryka\u0144ski magazyn \"Foreign Policy\", kt\u00f3ry pyta\u0142 w tej sprawie o przewidywania jedne z najlepszych s\u0142u\u017cb wywiadowczych na \u015bwiecie - esto\u0144skie. Zdaniem jednego z szef\u00f3w tej s\u0142u\u017cby, zapewnienie Ukrainie sukcesu mo\u017ce uniemo\u017cliwi\u0107 Rosji atak na NATO.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Szed\u0142 drog\u0105, prowadzi\u0142 rower, nie \u017cyje", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/lublin/zembry-nie-zyje-65-letni-rowerzysta-potracony-przez-kierujaca-samochodem-st7822419?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:18:20+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Szed\u0142 drog\u0105, prowadzi\u0142 rower, nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dww0hy-w-wypadku-zginal-65-latek-7822420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje 65-letni m\u0119\u017cczyzna potr\u0105cony w Zembrach (woj. lubelskie). M\u0119\u017cczyzna szed\u0142 jezdni\u0105, prowadzi\u0142 rower. Z nieustalonych dot\u0105d przyczyn wjecha\u0142a w niego 60-latka, kieruj\u0105ca samochodem osobowym.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nastolatek zastrzeli\u0142 cztery osoby. Rodzice skazani", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nastolatek-ethan-crumbley-zastrzelil-w-szkole-cztery-osoby-rodzice-skazani-za-nieumyslne-spowodowanie-smierci-st7822211?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:20:03+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Nastolatek zastrzeli\u0142 cztery osoby. Rodzice skazani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oskbv3-szkola-w-ktorej-doszlo-do-masakry-7822301/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski s\u0105d skaza\u0142 w pi\u0105tek Jamesa Crumbleya za nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci. To ojciec nastolatka, kt\u00f3ry zastrzeli\u0142 czterech uczni\u00f3w w szkole w okolicy Detroit. Takie samo orzeczenie zapad\u0142o wcze\u015bniej wobec matki ch\u0142opaka. Wymiar kary b\u0119dzie znany na pocz\u0105tku kwietnia.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Porwali blisko 300 uczni\u00f3w. Prezydent: nie zap\u0142acimy okupu", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/nigeria-setki-porwanych-dzieci-ze-szkoly-prezydent-bola-ahmed-tinubu-nie-zaplacimy-okupu-st7821979?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:17:33+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Porwali blisko 300 uczni\u00f3w. Prezydent: nie zap\u0142acimy okupu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4uo3ro-nigeryjskie-sluzby-bezpieczenstwa-chca-uwolnic-porwane-dzieci-7821978/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Blisko 300 uczni\u00f3w ze szko\u0142y w mie\u015bcie Kuriga pozostaje w r\u0119kach porywaczy, domagaj\u0105cych si\u0119 wyp\u0142acenia okupu w wysoko\u015bci 600 tysi\u0119cy dolar\u00f3w. Prezydent Nigerii Bola Ahmed Tinubu powiedzia\u0142 jednak, \u017ce nie wyp\u0142aci \"ani centa\".", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Najecha\u0142 na le\u017c\u0105cego m\u0119\u017cczyzn\u0119, ten nie prze\u017cy\u0142", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/lublin/konskowola-nie-zyje-34-latek-przejechany-przez-samochod-st7822276?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:14:06+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Najecha\u0142 na le\u017c\u0105cego m\u0119\u017cczyzn\u0119, ten nie prze\u017cy\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z8namx-tragiczny-wypadek-w-konskowoli-7822283/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci \u015bmierci 34-latka w Ko\u0144skowoli (Lubelskie). Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 policji wynika, \u017ce m\u0119\u017cczyzna le\u017ca\u0142 na jezdni i najecha\u0142 na niego samoch\u00f3d.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po napadzie na mennic\u0119 szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-napad-na-mennice-policja-publikuje-wizerunek-mezczyzny-iprosi-opomoc-st7822120?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:14:07+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Po napadzie na mennic\u0119 szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o651ow-policja-publikuje-wizerunek-mezczyzny-7822147/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja opublikowa\u0142a wizerunek m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z napadem rabunkowym na mennic\u0119 we Wroc\u0142awiu. Do zdarzenia dosz\u0142o w styczniu.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "17 lat temu zabezpieczyli odciski palc\u00f3w, teraz postawili zarzuty", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/17-lat-temu-zabezpieczyli-odciski-palcow-teraz-postawili-zarzuty-st7822189?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:10:44+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"17 lat temu zabezpieczyli odciski palc\u00f3w, teraz postawili zarzuty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciea0f5a0761c6fb169985c990c812ccfe5-skany-odciskow-dwoch-palcow-beda-umieszczone-w-nowych-paszportach-612145/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    17 lat po kradzie\u017cy \u015bledczy ponownie sprawdzili zabezpieczone wtedy odciski palc\u00f3w. Tym razem z wynikiem pozytywnym. Zarzut kradzie\u017cy kradzie\u017cy z w\u0142amaniem us\u0142ysza\u0142 48-latek. Przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Jego odciski znalaz\u0142y si\u0119 w bazie, bo by\u0142 karany\u00a0mi\u0119dzy innymi za kradzie\u017c i paserstwo.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ptasia grypa zagra\u017ca pingwinom. \"Ekologiczne skutki dla ca\u0142ego \u015bwiata\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/antarktyda-ptasia-grypa-zagraza-pingwinom-st7821998?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:09:03+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Ptasia grypa zagra\u017ca pingwinom. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8xsrbw-ptasia-grypa-zagraza-antarktycznym-pingwinom-7822149/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ptasia grypa atakuje antarktyczne pingwiny. Badacze przekazali, \u017ce pierwsze przypadki choroby zidentyfikowano w\u015br\u00f3d ptak\u00f3w zamieszkuj\u0105cych kontynent oraz otaczaj\u0105ce go wyspy. Rozprzestrzenianie si\u0119 wirusa mo\u017ce zosta\u0107 przyspieszone przez stadny tryb \u017cycia zwierz\u0105t.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-dzis-przed-komisja-sledcza-ds-pegasusa-relacja-na-zywo-st7821947?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T07:30:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9gugtu-15-0845-komisja-0002-7822175/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ruszy\u0142o posiedzenie komisji \u015bledczej do spraw Pegasusa. Stan\u0105\u0142 przed ni\u0105 profesor Zak\u0142adu System\u00f3w Bezpiecze\u0144stwa Akademii Marynarki Wojennej w Gdyni dr hab. Jerzy Kosi\u0144ski. Na godzin\u0119 12 zaplanowane jest przes\u0142uchanie by\u0142ego wicepremiera do spraw bezpiecze\u0144stwa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Zdaniem cz\u0142onk\u00f3w komisji prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci jest jednym z kluczowych \u015bwiadk\u00f3w w tej sprawie. Relacja w tvn24.pl.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Szymon Ho\u0142ownia: to jest taki trick, \u017ce do Rydzyka zapuka NIK", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-o-zleceniu-do-nik-w-sprawie-przegladu-przeplywow-finansowych-pomiedzy-panstwem-i-zwiazkami-wyznaniowymi-st7822037?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T07:02:48+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Szymon Ho\u0142ownia: to jest taki trick, \u017ce do Rydzyka zapuka NIK\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ljdb5o-holownia-twitter-7822029/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia opublikowa\u0142 nagranie, w kt\u00f3rym informuje o podpisaniu \"zlecenia do prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli\" o dokonanie \"przekrojowego i w pe\u0142ni transparentnego przegl\u0105du przep\u0142yw\u00f3w finansowych pomi\u0119dzy pa\u0144stwem i zwi\u0105zkami wyznaniowymi, w szczeg\u00f3lno\u015bci Ko\u015bcio\u0142em katolickim\".", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pierwszy wiosenny tydzie\u0144 mo\u017ce by\u0107 bia\u0142y. \"Kolosalna zmiana pogody\"", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-poczatek-wiosny-pierwszy-wiosenny-tydzien-moze-byc-bialy-kolosalna-zmiana-pogody-st7822003?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T07:01:53+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Pierwszy wiosenny tydzie\u0144 mo\u017ce by\u0107 bia\u0142y. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fzla66-wasyl-sklej-16-7822069/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aura w pi\u0105tek i sobot\u0119 przyniesie nam spore ocieplenie, ale tak\u017ce burze. Prezenter tvnmeteo.pl Tomasz Wasilewski wyja\u015bni\u0142 na antenie TVN24, \u017ce ta ciep\u0142a aura nie pozostanie jednak z nami na d\u0142ugo. Ju\u017c wkr\u00f3tce do Polski nap\u0142ynie bowiem arktyczne zimno, a wraz z nim opady \u015bniegu.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Sz\u00f3sty kandydat do\u0142\u0105cza do walki o fotel prezydenta Warszawy", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-w-warszawie-lista-kandydatow-na-prezydenta-st7822024?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T06:58:02+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Sz\u00f3sty kandydat do\u0142\u0105cza do walki o fotel prezydenta Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1z5stu-romuald-starosielec-7822060/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najbli\u017cszych wyborach samorz\u0105dowych o fotel prezydenta Warszawy b\u0119dzie ubiega\u0107 si\u0119 sze\u015bcioro kandydat\u00f3w. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza zarejestrowa\u0142a Rafa\u0142a Trzaskowskiego, senatork\u0119 Magdalen\u0119 Biejat, by\u0142ego wojewod\u0119 mazowieckiego Tobiasza Boche\u0144skiego, pos\u0142a Przemys\u0142awa Wiplera oraz Janusza Korwin-Mikkego. Do ich grona do\u0142\u0105czy\u0142 te\u017c Romuald Starosielec (Ruch Naprawy Polski). Na co stawiaj\u0105 w swoich kampaniach?", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przejecha\u0142 na czerwonym, chwil\u0119 przed poci\u0105giem. Nagranie", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/rozniaty-zignorowal-czerwone-swiatlo-chwile-pozniej-przejechal-pociag-nagranie-st7820364?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T06:00:21+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Przejecha\u0142 na czerwonym, chwil\u0119 przed poci\u0105giem. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yy128x-kierowca-wjechal-na-przejazd-kolejowy-mimo-czerwonego-sygnalizatora-7820362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Ro\u017cniatach (woj. kujawsko-pomorskie) kierowca przejecha\u0142 na czerwonym \u015bwietle przez przejazd kolejowy. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej przejecha\u0142 poci\u0105g. To niebezpieczne zachowanie zarejestrowa\u0142a kamera innego z kieruj\u0105cych.", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W\u0142adimir Putin i trzech \"oponent\u00f3w\". Rosjanie poszli do urn", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-wybory-prezydenckie-wladimir-putin-i-trzech-oponentow-st7821985?source=rss", "artist": null, "source_obj__id": 319, "user": null, "date_published": "2024-03-15T05:59:34+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "dead": false, "thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"W\u0142adimir Putin i trzech \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t348qu-rosja-wybory-7821996/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Rosji rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 tak zwane wybory prezydenckie. G\u0142osowanie potrwa do 17 marca. \"Nie ma \u017c\u0105dnych w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce W\u0142adimir Putin zostanie prezydentem po raz pi\u0105ty\" - przypomina rosyjska sekcja BBC. Dodaje, \u017ce Putin ma trzech \"oponent\u00f3w\", kt\u00f3rzy nie maj\u0105 \u017cadnych szans na zwyci\u0119stwo.", "page_rating_visits": 0}]