[{"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Mie\u0107 odwag\u0119 przyzna\u0107 si\u0119 do Jezusa", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/miec-odwage-przyznac-sie-do-jezusa,2768714", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T23:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/cbbd604349e5e5670dcedb2a78272498/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_43654845_XL.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Kard. Cantalamessa: Jezus jest zmartwychwstaniem, ju\u017c teraz, poprzez ufno\u015b\u0107", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-cantalamessa-jezus-jest-zmartwychwstaniem-juz-teraz-poprzez-ufnosc,2768702", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T15:09:13+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/1/4910a096fa62c23015a8c95df5f7995b/jpg/deon/rss-thumbnail/Cantalamessa.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Papie\u017c o tym, czy b\u0142ogos\u0142awienie par LGBTQ+ wywo\u0142a w Ko\u015bciele schizm\u0119", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-o-tym-czy-blogoslawienie-par-lgbtq-wywola-w-kosciele-schizme,2768618", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T14:20:26+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/2079894e38a99c84d05fd78cfb244099/jpg/deon/rss-thumbnail/2021-12-02QV6I9159.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Janusz Wojciechowski: Nie b\u0119dzie przymusu ugorowania i ograniczania pestycyd\u00f3w", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/janusz-wojciechowski-nie-bedzie-przymusu-ugorowania-i-ograniczania-pestycydow,2768576", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T14:06:03+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/a90f723fddf28d8653255270194bdf6a/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24315288.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Bp Artur Wa\u017cny: W Ko\u015bciele naprawd\u0119 chodzi nam o Boga i drugiego cz\u0142owieka? A mo\u017ce mamy inne motywacje?", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/bp-artur-wazny-w-kosciele-naprawde-chodzi-nam-o-boga-i-drugiego-czlowieka-a-moze-mamy-inne-motywacje,2768546", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T13:56:22+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/39017c20d32411a850d507732289fa1b/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanietryrty.JPG", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "14 os\u00f3b zabitych i 46 rannych w wyniku rosyjskiego ataku rakietowego na Odess\u0119", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/14-osob-zabitych-i-46-rannych-w-wyniku-rosyjskiego-ataku-rakietowego-na-odesse-,2768537", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T13:05:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/bce26db4df760ea4d61910ab4fdcf2b1/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11217266.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Watykan: By\u0142a pu\u0142kownik ameryka\u0144skiej policji sekretarzem pomocniczym Papieskiej Komisji ds. Ochrony Ma\u0142oletnich", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-byla-pulkownik-amerykanskiej-policji-sekretarzem-pomocniczym-papieskiej-komisji-ds-ochrony-maloletnich,2768402", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T12:34:28+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/15/b14dffb861542dad600b5b9e6c1f924f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_283641668_XL.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Marsza\u0142ek Sejmu zleci\u0142 NIK skontrolowanie finansowania ko\u015bcio\u0142\u00f3w ze \u015brodk\u00f3w publicznych", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/marszalek-sejmu-zlecil-nik-skontrolowanie-finansowania-kosciolow-ze-srodkow-publicznych,2768171", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T11:13:35+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/8c35d47292ed39bc9c34b0c3b2764464/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24312277.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Szymon Ho\u0142ownia zleci\u0142 NIK skontrolowanie finansowania ko\u015bcio\u0142\u00f3w ze \u015brodk\u00f3w publicznych", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/szymon-holownia-zlecil-nik-skontrolowanie-finansowania-kosciolow-ze-srodkow-publicznych,2768171", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T11:13:35+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/8c35d47292ed39bc9c34b0c3b2764464/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24312277.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Lekcja spotkania. Rozwa\u017cania drogi krzy\u017cowej, kt\u00f3re nie zag\u0142usz\u0105 twoich my\u015bli", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/lekcja-spotkania-rozwazania-drogi-krzyzowej-ktore-nie-zaglusza-twoich-mysli,2768123", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T11:07:49+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/28ed4dc377ba19210815c05d724bd14a/jpg/deon/rss-thumbnail/eberhard-grossgasteiger-CytHrRFp2wU-unsplash%20(1)%20crop.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Dlaczego tegoroczne wybory przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski by\u0142y tak wa\u017cne?", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/dlaczego-tegoroczne-wybory-przewodniczacego-konferencji-episkopatu-polski-byly-tak-wazne,2768051", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T11:00:38+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/2ae092991939706f0bcd5edfaba86c84/jpg/deon/rss-thumbnail/53587803719_c050c391b5_k.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Papie\u017c: jeszcze nie w pe\u0142ni wyzdrowia\u0142em", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-jeszcze-nie-w-pelni-wyzdrowialem,2767997", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:57:28+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/1a3b31f755c46d99a2d9fcef18052f55/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11217833.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Potrzebowa\u0142em zmiany w \u017cyciu. B\u00f3g odpowiedzia\u0142 na moj\u0105 pro\u015bb\u0119 tym przypadkowym wywiadem", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/potrzebowalem-zmiany-w-zyciu-bog-odpowiedzial-na-moja-prosbe-tym-przypadkowym-wywiadem,2767937", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:50:48+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/324d092bbba1383f15e040c684f6bc32/jpg/deon/rss-thumbnail/fred-moon-vSI2KnI4Abc-unsplash.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Abp Wojda: KEP jest otwarty na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z rz\u0105dem", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-wojda-kep-jest-otwarty-na-wspolprace-z-rzadem,2767925", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T10:22:17+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/e8adf72ccc8d279981793cbe4e5ce84d/jpg/deon/rss-thumbnail/53587928655_ef86b2e0b9_k.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Rzym: Zmar\u0142 kardyna\u0142 Paul Josef Cordes. Bra\u0142 udzia\u0142 w konklawe, kt\u00f3re wybra\u0142o papie\u017ca Franciszka", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/rzym-zmarl-kardynal-paul-josef-cordes-bral-udzial-w-konklawe-ktore-wybralo-papieza-franciszka,2767913", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T09:56:56+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/14/82dddf9eb560e9fbc4aa4efcbbbcc080/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_10093537_XL.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Lubelskie: Funkcjonariusze SG zatrzymali cz\u0142onk\u00f3w grupy przemycaj\u0105cej migrant\u00f3w", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/lubelskie-funkcjonariusze-sg-zatrzymali-czlonkow-grupy-przemycajacej-migrantow,2767736", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:50:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/a877fa2df62497c28d4d53538d3f79f4/jpg/deon/rss-thumbnail/Gtanica.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Episkopat: z 2023 r. do diecezji i zakon\u00f3w wp\u0142yn\u0119\u0142o 85 zg\u0142osze\u0144 dot. pedofilii", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/episkopat-z-2023-r-do-diecezji-i-zakonow-wplynelo-85-zgloszen-dot-pedofilii,2767763", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:44:25+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/14/c71fce0f411166c779a224fcb9eaa9d9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_220917274_XL.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Podcast Tomasza Terlikowskiego | Tak my\u015bl\u0119 | Odcinek 130", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/podcast-tomasza-terlikowskiego--tak-mysle--odcinek-130,2767742", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:38:56+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2021/9/23/e47a8e828a59eb147074216c04974e81/png/deon/rss-thumbnail/terlik%20pol.png", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Izrael: Hamas po ponad tygodniu odpowiedzia\u0142 na propozycje negocjator\u00f3w", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/izrael-hamas-po-ponad-tygodniu-odpowiedzial-na-propozycje-negocjatorow,2767733", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:19:36+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/15/09074602dd7fca1f0430b0ecd678335f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11220128.jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}, {"tags": [], "source": "https://deon.pl/rss", "title": "Wielkanocny koszyczek dla seniora. Zosta\u0144 darczy\u0144c\u0105 akcji Stowarzyszenia mali bracia Ubogich", "comments": [], "album": "", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "vote": 0, "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/wielkanocny-koszyczek-dla-seniora-zostan-darczynca-akcji-stowarzyszenia-mali-bracia-ubogich,2758328", "artist": null, "source_obj__id": 83, "user": null, "date_published": "2024-03-15T08:00:00+00:00", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_contents": 72, "dead": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/5/12/1582584df3d7105b41b4643d5c7db5b1/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_50794129_XL%20(1).jpg", "page_rating": 72, "description": "", "page_rating_visits": 0}]