[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T22:05:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-samochod-potracil-troje-pieszych-jedna-osoba-zmarla,nId,7548373\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bSamoch\u00f3d potr\u0105ci\u0142 troje pieszych, jedna osoba zmar\u0142a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-potracil-troje-pieszych-jedna-osoba-zmarla/000J8J43C4I7K67I-C307.jpg\" /></a>Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w sobotni\u0105 noc w miejscowo\u015bci Kargowa (pow. zielonog\u00f3rski). Samoch\u00f3d potr\u0105ci\u0142 troje pieszych. Dwie osoby s\u0105 ranne, jedna zmar\u0142a. Informacj\u0119 o wypadku otrzymali\u015bmy na Gor\u0105ca Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-samochod-potracil-troje-pieszych-jedna-osoba-zmarla,nId,7548373", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bSamoch\u00f3d potr\u0105ci\u0142 troje pieszych, jedna osoba zmar\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T20:57:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-real-madryt-zwyciezca-ligi-mistrzow,nId,7548364\"><img align=\"left\" alt=\"Real Madryt zwyci\u0119zc\u0105 Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/real-madryt-zwyciezca-ligi-mistrzow/000J8J1LKWVOQN3F-C307.jpg\" /></a>2:0 wygra\u0142 Real Madryt w finale Ligi Mistrz\u00f3w z Borussi\u0105 Dortmund. Mecz na Wembley rozstrzygn\u0105\u0142 si\u0119 w drugiej po\u0142owie. W 74. minucie pierwsz\u0105 bramk\u0119 dla Realu zdoby\u0142 Dani Carvajal. 9 minut p\u00f3\u017aniej wynik podwy\u017cszy\u0142 Vin\u00edcius J\u00fanior.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-real-madryt-zwyciezca-ligi-mistrzow,nId,7548364", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real Madryt zwyci\u0119zc\u0105 Ligi Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T20:57:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-real-madryt-zwyciezca-ligi-mistrzow-borussia-opadla-z-sil-w-,nId,7548364\"><img align=\"left\" alt=\"Real Madryt zwyci\u0119zc\u0105 Ligi Mistrz\u00f3w. Borussia opad\u0142a z si\u0142 w drugiej po\u0142owie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/real-madryt-zwyciezca-ligi-mistrzow-borussia-opadla-z-sil-w/000J8J1LKWVOQN3F-C307.jpg\" /></a>2:0 wygra\u0142 Real Madryt w finale Ligi Mistrz\u00f3w z Borussi\u0105 Dortmund. Mecz na Wembley rozstrzygn\u0105\u0142 si\u0119 w drugiej po\u0142owie. W 74. minucie pierwsz\u0105 bramk\u0119 dla Realu zdoby\u0142 Dani Carvajal. 9 minut p\u00f3\u017aniej wynik podwy\u017cszy\u0142 Vin\u00edcius J\u00fanior.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-real-madryt-zwyciezca-ligi-mistrzow-borussia-opadla-z-sil-w-,nId,7548364", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real Madryt zwyci\u0119zc\u0105 Ligi Mistrz\u00f3w. Borussia opad\u0142a z si\u0142 w drugiej po\u0142owie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T20:46:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielotysieczna-demonstracja-w-tel-awiwie-uwolnic-zakladnikow,nId,7548363\"><img align=\"left\" alt=\"Wielotysi\u0119czna demonstracja w Tel Awiwie. &quot;Uwolni\u0107 zak\u0142adnik\u00f3w&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielotysieczna-demonstracja-w-tel-awiwie-uwolnic-zakladnikow/000J8IXHPXK0EWE9-C307.jpg\" /></a>\u200bW Tel Awiwie ponad 100 tys. ludzi - wed\u0142ug organizator\u00f3w - demonstrowa\u0142o w sobot\u0119, domagaj\u0105c si\u0119, by rz\u0105d doprowadzi\u0142 do uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w porwanych przez terroryst\u00f3w do Strefy Gazy, poda\u0142 portal Times of Israel, zastrzegaj\u0105c si\u0119, \u017ce nie mo\u017ce zweryfikowa\u0107 liczby manifestant\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielotysieczna-demonstracja-w-tel-awiwie-uwolnic-zakladnikow,nId,7548363", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielotysi\u0119czna demonstracja w Tel Awiwie. \"Uwolni\u0107 zak\u0142adnik\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T19:55:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-netanjahu-przyjal-zaproszenie-amerykanow-wystapi-w-kongresie,nId,7548349\"><img align=\"left\" alt=\"Netanjahu przyj\u0105\u0142 zaproszenie Amerykan\u00f3w: wyst\u0105pi w Kongresie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/netanjahu-przyjal-zaproszenie-amerykanow-wystapi-w-kongresie/000J8ITFCDRTTNRX-C307.jpg\" /></a>Benjamin Netanjahu przyj\u0105\u0142 zaproszenie Amerykan\u00f3w do wyg\u0142oszenia przem\u00f3wienia w obu izbach Kongresu USA. Zaproszenie dla izraelskiego premiera Benjamina Netanjahu wys\u0142ali w pi\u0105tek liderzy Republikan\u00f3w i Demokrat\u00f3w w Kongresie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-netanjahu-przyjal-zaproszenie-amerykanow-wystapi-w-kongresie,nId,7548349", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu przyj\u0105\u0142 zaproszenie Amerykan\u00f3w: wyst\u0105pi w Kongresie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T19:43:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kenia-nie-bedzie-importowac-butow-prezydent-ruto-oglosil-pla,nId,7548347\"><img align=\"left\" alt=\"Kenia nie b\u0119dzie importowa\u0107 but\u00f3w. Prezydent Ruto og\u0142osi\u0142 plan\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kenia-nie-bedzie-importowac-butow-prezydent-ruto-oglosil-pla/000J8IT59NHGW52T-C307.jpg\" /></a>Kenia zamierza zaprzesta\u0107 importu obuwia do 2027 roku. Wed\u0142ug rz\u0105du ma to o\u017cywi\u0107 krajowy przemys\u0142 sk\u00f3rzany i przyczyni\u0107 si\u0119 do utworzenia dziesi\u0105tek tysi\u0119cy miejsc pracy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kenia-nie-bedzie-importowac-butow-prezydent-ruto-oglosil-pla,nId,7548347", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kenia nie b\u0119dzie importowa\u0107 but\u00f3w. Prezydent Ruto og\u0142osi\u0142 plan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T19:05:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamieszki-w-muzeum-w-nowym-jorku-34-zatrzymanych-uszkodzone-,nId,7548333\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bZamieszki w muzeum w Nowym Jorku. 34 zatrzymanych, uszkodzone eksponaty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszki-w-muzeum-w-nowym-jorku-34-zatrzymanych-uszkodzone/000J8IP40T6FJI0E-C307.jpg\" /></a>34 osoby zosta\u0142y zatrzymane w nast\u0119pstwie star\u0107 z policj\u0105 w trakcie antyizraelskiego protestu w Brooklyn Museum w Nowym Jorku. Plac\u00f3wka zg\u0142osi\u0142a uszkodzenia niekt\u00f3rych eksponat\u00f3w i n\u0119kanie pracownik\u00f3w ochrony przez demonstrant\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamieszki-w-muzeum-w-nowym-jorku-34-zatrzymanych-uszkodzone-,nId,7548333", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bZamieszki w muzeum w Nowym Jorku. 34 zatrzymanych, uszkodzone eksponaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T17:27:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-hurkacz-awansowal-do-czwartej-rundy-french-open,nId,7548313\"><img align=\"left\" alt=\"Hurkacz awansowa\u0142 do czwartej rundy French Open\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hurkacz-awansowal-do-czwartej-rundy-french-open/000J8IIQDLXVK8IU-C307.jpg\" /></a>Hubert Hurkacz wygra\u0142 z kanadyjskim tenisist\u0105 Denisem Shapovalovem 6:3, 7:6 (7-0), 4:6, 6:1 w trzeciej rundzie wielkoszlemowego French Open.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-hurkacz-awansowal-do-czwartej-rundy-french-open,nId,7548313", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hurkacz awansowa\u0142 do czwartej rundy French Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:40:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przez-lublin-opole-i-olsztyn-przeszly-marsze-rownosci,nId,7548298\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bPrzez Lublin, Opole i Olsztyn przesz\u0142y Marsze R\u00f3wno\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przez-lublin-opole-i-olsztyn-przeszly-marsze-rownosci/000J8IG4LK4TSKHN-C307.jpg\" /></a>Przez Lublin, Opole i Olsztyn przesz\u0142y pierwsze podczas tegorocznego &quot;Miesi\u0105ca Dumy&quot; marsze r\u00f3wno\u015bci spo\u0142eczno\u015bci LGBT+. W ka\u017cdym uczestniczy\u0142o kilkaset os\u00f3b. Oby\u0142y si\u0119 bez incydent\u00f3w i przebiega\u0142y spokojnie. Na kolejne weekendy czerwca zaplanowane s\u0105 marsze w innych miastach Polski, m.in. w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przez-lublin-opole-i-olsztyn-przeszly-marsze-rownosci,nId,7548298", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPrzez Lublin, Opole i Olsztyn przesz\u0142y Marsze R\u00f3wno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:05:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/goraca-linia/wasze-fakty/news-pozar-w-swieciu-slup-dymu-widoczny-z-kilkunastu-kilometrow,nId,7548284\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bPo\u017car w \u015awieciu. S\u0142up dymu widoczny z kilkunastu kilometr\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-swieciu-slup-dymu-widoczny-z-kilkunastu-kilometrow/000J8IDKATB3JIW0-C307.jpg\" /></a>Po\u017car na terenie przedsi\u0119biorstwa Mondi w \u015awieciu (Kujawsko-Pomorskie). S\u0142up czarnego dymu widoczny by\u0142 z kilkunastu kilometr\u00f3w. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/goraca-linia/wasze-fakty/news-pozar-w-swieciu-slup-dymu-widoczny-z-kilkunastu-kilometrow,nId,7548284", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPo\u017car w \u015awieciu. S\u0142up dymu widoczny z kilkunastu kilometr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T15:50:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-nalepila-kartke-na-obraz-moneta-skandal-w-paryskim-muzeum,nId,7548279\"><img align=\"left\" alt=\"Nalepi\u0142a kartk\u0119 na obraz Moneta. Skandal w paryskim muzeum\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nalepila-kartke-na-obraz-moneta-skandal-w-paryskim-muzeum/000J8IDL28W099IR-C307.jpg\" /></a>&quot;Pole mak\u00f3w&quot; - jeden z najs\u0142ynniejszych obraz\u00f3w francuskiego impresjonisty Claude'a Moneta sta\u0142 si\u0119 celem kolejnej akcji dzia\u0142aczy klimatycznych. Aktywistka nalepi\u0142a na dzie\u0142o kartk\u0119 z fikcyjnym pejza\u017cem, pokazuj\u0105cym susz\u0119. Zosta\u0142a zatrzymana.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-nalepila-kartke-na-obraz-moneta-skandal-w-paryskim-muzeum,nId,7548279", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nalepi\u0142a kartk\u0119 na obraz Moneta. Skandal w paryskim muzeum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T15:39:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragiczny-wypadek-w-ozimku-sa-zabici-i-ranni,nId,7548275\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek w Ozimku. S\u0105 zabici i ranni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-ozimku-sa-zabici-i-ranni/000J8IC0AR0NDWEA-C307.jpg\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y i dwie zosta\u0142y ranne w wypadku samochodu osobowego, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Ozimku. Droga krajowa nr 46 jest zablokowana - poinformowa\u0142 dy\u017curny GDDKiA w Opolu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragiczny-wypadek-w-ozimku-sa-zabici-i-ranni,nId,7548275", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Ozimku. S\u0105 zabici i ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T13:50:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-powalone-drzewa-podtopiona-czesc-ulic-burze-przechodza-nad-p,nId,7548245\"><img align=\"left\" alt=\"Powalone drzewa, podtopiona cz\u0119\u015b\u0107 ulic. Burze przechodz\u0105 nad Polsk\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powalone-drzewa-podtopiona-czesc-ulic-burze-przechodza-nad-p/000J8I4AOSXE6OU9-C307.jpg\" /></a>Ponad 450 razy interweniowali stra\u017cacy, kt\u00f3rzy usuwaj\u0105 skutki burz, silnego wiatru i intensywnych opad\u00f3w, kt\u00f3re przechodz\u0105 nad Polsk\u0105. Najwi\u0119cej, bo prawie po\u0142owa wyjazd\u00f3w, dotyczy wojew\u00f3dztwa mazowieckiego - w tym przede wszystkim Warszawy, Siedlec i P\u0142ocka.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-powalone-drzewa-podtopiona-czesc-ulic-burze-przechodza-nad-p,nId,7548245", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powalone drzewa, podtopiona cz\u0119\u015b\u0107 ulic. Burze przechodz\u0105 nad Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T13:50:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-powalone-drzewa-podtopiona-czesc-ulic-ulewa-nad-warszawa,nId,7548245\"><img align=\"left\" alt=\"Powalone drzewa, podtopiona cz\u0119\u015b\u0107 ulic. Ulewa nad Warszaw\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powalone-drzewa-podtopiona-czesc-ulic-ulewa-nad-warszawa/000J8I4AOSXE6OU9-C307.jpg\" /></a>Kolejny burzowy dzie\u0144 tego d\u0142ugiego weekendu. Ulewa przesz\u0142a nad Warszaw\u0105. Front burzowy zmierza w kierunku zachodnim. Najmocniej pada\u0107 mo\u017ce dzisiaj w pasie od P\u0142ocka przez Konin po Zielon\u0105 G\u00f3r\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-powalone-drzewa-podtopiona-czesc-ulic-ulewa-nad-warszawa,nId,7548245", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powalone drzewa, podtopiona cz\u0119\u015b\u0107 ulic. Ulewa nad Warszaw\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T13:41:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-niemieckim-hagen-kilka-osob-rannych,nId,7548242\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w niemieckim Hagen. Kilka os\u00f3b rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-niemieckim-hagen-kilka-osob-rannych/000J8I3U9XVOOHC8-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w strzelaninie w mie\u015bcie Hagen na zachodzie Niemiec. Sprawca zdo\u0142a\u0142 uciec z miejsca zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-niemieckim-hagen-kilka-osob-rannych,nId,7548242", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w niemieckim Hagen. Kilka os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T13:14:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jak-doszlo-do-cyberataku-na-pap-nowe-informacje,nId,7548226\"><img align=\"left\" alt=\"Jak dosz\u0142o do cyberataku na PAP? Nowe informacje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-doszlo-do-cyberataku-na-pap-nowe-informacje/000J8HHG7NL3LQXG-C307.jpg\" /></a>Przej\u0119cie kontroli nad kontem jednego z pracownik\u00f3w Polskiej Agencji Prasowej pozwoli\u0142o na przeprowadzenie wczorajszego cyberataku - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM. W serwisie PAP dwukrotnie ukaza\u0142a si\u0119 nieprawdziwa depesza o tym, \u017ce w Polsce zacznie si\u0119... cz\u0119\u015bciowa mobilizacja. Spraw\u0119 wyja\u015bniaj\u0105 mi\u0119dzy innymi Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego i Ministerstwo Cyfryzacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jak-doszlo-do-cyberataku-na-pap-nowe-informacje,nId,7548226", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak dosz\u0142o do cyberataku na PAP? Nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T12:59:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-indie-koniec-najwiekszych-wyborow-na-swiecie,nId,7548222\"><img align=\"left\" alt=\"Indie: Koniec najwi\u0119kszych wybor\u00f3w na \u015bwiecie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/indie-koniec-najwiekszych-wyborow-na-swiecie/000J8HG1DU8LBT47-C307.jpg\" /></a>Sobota by\u0142a ostatnim dniem wybor\u00f3w parlamentarnych w Indiach. M\u00f3wi si\u0119 o nich jako o \u201enajwi\u0119kszym demokratycznym g\u0142osowaniu \u015bwiata\u201d. W rozpocz\u0119tym 19 kwietnia maratonie wyborczym uprawnionych do g\u0142osowania by\u0142o bisko 970 mln obywateli, a 18 mln z nich mog\u0142o odda\u0107 g\u0142os pierwszy raz w \u017cyciu. Wyniki poznamy we wtorek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-indie-koniec-najwiekszych-wyborow-na-swiecie,nId,7548222", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indie: Koniec najwi\u0119kszych wybor\u00f3w na \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T12:32:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-prezent-od-prezydenta-krakowa-plan-darmowej-komunikacji-dla-,nId,7548209\"><img align=\"left\" alt=\"Prezent od prezydenta Krakowa. Plan darmowej komunikacji dla uczni\u00f3w w wakacje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezent-od-prezydenta-krakowa-plan-darmowej-komunikacji-dla/000J8HDSLC13CF6L-C307.jpg\" /></a>Prezydent Krakowa Aleksander Miszalski chce podarowa\u0107 uczniom krakowskich szk\u00f3\u0142 prezent z okazji Dnia Dziecka. 1 czerwca zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie projektu uchwa\u0142y wprowadzaj\u0105cej bezp\u0142atn\u0105 komunikacj\u0119 miejsk\u0105 dla uczni\u00f3w krakowskich szk\u00f3\u0142 w czasie wakacji. Do tej pory najm\u0142odsi podr\u00f3\u017cowali za darmo w roku szkolnym, od wrze\u015bnia do czerwca.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-prezent-od-prezydenta-krakowa-plan-darmowej-komunikacji-dla-,nId,7548209", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezent od prezydenta Krakowa. Plan darmowej komunikacji dla uczni\u00f3w w wakacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:56:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-droga-ukrainy-do-unii-kraje-wspolnoty-zniecierpliwione-posta,nId,7548196\"><img align=\"left\" alt=\"Droga Ukrainy do Unii. Kraje wsp\u00f3lnoty zniecierpliwione postaw\u0105 W\u0119gier\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/droga-ukrainy-do-unii-kraje-wspolnoty-zniecierpliwione-posta/000J8HBI1OF1XNE3-C307.jpg\" /></a>Kraje UE s\u0105 coraz bardziej zniecierpliwione utrudnianiem przez W\u0119gry rozpocz\u0119cia negocjacji cz\u0142onkowskich z Ukrain\u0105. \u201eS\u0105 ma\u0142e szanse na porozumienie w tej sprawie w tym tygodniu\u201d \u2013 przekaza\u0142 dziennikarce RMF FM wysoki rang\u0105 unijny dyplomata. W najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119 belgijska prezydencja chcia\u0142aby przyj\u0105\u0107 tzw. ramy negocjacyjne, czyli mandat na rokowania akcesyjne z Ukrain\u0105, kt\u00f3ry zawiera opis zasad, procedur i organizacj\u0119 rokowa\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-droga-ukrainy-do-unii-kraje-wspolnoty-zniecierpliwione-posta,nId,7548196", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Droga Ukrainy do Unii. Kraje wsp\u00f3lnoty zniecierpliwione postaw\u0105 W\u0119gier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:37:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-strefa-buforowa-przy-granicy-z-bialorusia-jest-list-do-tuska,nId,7548194\"><img align=\"left\" alt=\"Strefa buforowa przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Jest list do Tuska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strefa-buforowa-przy-granicy-z-bialorusia-jest-list-do-tuska/000J8H9VCLWVOPJM-C307.jpg\" /></a>Strat finansowych wynikaj\u0105cych z decyzji rz\u0105du ws. ograniczenia przebywania na terenie przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 obawiaj\u0105 si\u0119 samorz\u0105dy z powiatu hajnowskiego. W tej sprawie napisali list do premiera Donalda Tuska. Zmian w granicach strefy buforowej chcia\u0142by Bia\u0142owieski Park Narodowy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-strefa-buforowa-przy-granicy-z-bialorusia-jest-list-do-tuska,nId,7548194", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefa buforowa przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Jest list do Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T10:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mike-tyson-kontra-20-lat-mlodszy-youtuber-walka-przelozona-p,nId,7548171\"><img align=\"left\" alt=\"Mike Tyson kontra 20 lat m\u0142odszy youtuber. Walka prze\u0142o\u017cona przez problemy zdrowotne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mike-tyson-kontra-20-lat-mlodszy-youtuber-walka-przelozona-p/000J8H617X89MD26-C307.jpg\" /></a>Walka bokserskiego mistrza Mike\u2019a Tysona i youtubera Jake\u2019a Paula nie odb\u0119dzie si\u0119 20 lipca. Pojedynek trzeba prze\u0142o\u017cy\u0107 przez problemy zdrowotne \u201e\u017belaznego Mike\u2019a\u201d. Nowy termin zostanie ustalony i og\u0142oszony w najbli\u017cszych dniach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mike-tyson-kontra-20-lat-mlodszy-youtuber-walka-przelozona-p,nId,7548171", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mike Tyson kontra 20 lat m\u0142odszy youtuber. Walka prze\u0142o\u017cona przez problemy zdrowotne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T10:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mike-tyson-kontra-30-lat-mlodszy-youtuber-walka-przelozona-p,nId,7548171\"><img align=\"left\" alt=\"Mike Tyson kontra 30 lat m\u0142odszy youtuber. Walka prze\u0142o\u017cona przez problemy zdrowotne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mike-tyson-kontra-30-lat-mlodszy-youtuber-walka-przelozona-p/000J8H617X89MD26-C307.jpg\" /></a>Walka bokserskiego mistrza Mike\u2019a Tysona i youtubera Jake\u2019a Paula nie odb\u0119dzie si\u0119 20 lipca. Pojedynek trzeba prze\u0142o\u017cy\u0107 przez problemy zdrowotne \u201e\u017belaznego Mike\u2019a\u201d. Nowy termin zostanie ustalony i og\u0142oszony w najbli\u017cszych dniach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mike-tyson-kontra-30-lat-mlodszy-youtuber-walka-przelozona-p,nId,7548171", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mike Tyson kontra 30 lat m\u0142odszy youtuber. Walka prze\u0142o\u017cona przez problemy zdrowotne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T09:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-trzebinia-mezczyzna-zmarl-w-pozarze-bloku,nId,7548150\"><img align=\"left\" alt=\"Trzebinia: M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w po\u017carze bloku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzebinia-mezczyzna-zmarl-w-pozarze-bloku/000J8H1IEFXD4I58-C307.jpg\" /></a>W sobot\u0119 rano w bloku w ma\u0142opolskiej Trzebini wybuch\u0142 po\u017car, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 oko\u0142o 60-letni m\u0119\u017cczyzna. Z budynku ewakuowano 19 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-trzebinia-mezczyzna-zmarl-w-pozarze-bloku,nId,7548150", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzebinia: M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w po\u017carze bloku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T09:03:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-4-letnie-dziecko-potracone-przez-auto-za-kierownica-siedzial,nId,7548146\"><img align=\"left\" alt=\"4-letnie dziecko potr\u0105cone przez auto. Za kierownic\u0105 siedzia\u0142a jego matka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/4-letnie-dziecko-potracone-przez-auto-za-kierownica-siedzial/000J8GZN852VBUDC-C307.jpg\" /></a>4-letnie dziecko zosta\u0142o potr\u0105cone przez samoch\u00f3d w miejscowo\u015bci \u0141\u0105ka w \u015al\u0105skiem. Samochodem jecha\u0142a matka dziecka.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-4-letnie-dziecko-potracone-przez-auto-za-kierownica-siedzial,nId,7548146", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4-letnie dziecko potr\u0105cone przez auto. Za kierownic\u0105 siedzia\u0142a jego matka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T08:34:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-burzami-alerty-w-prawie-calej-polsce,nId,7548138\"><img align=\"left\" alt=\"IMGW ostrzega przed burzami. Alerty w prawie ca\u0142ej Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-przed-burzami-alerty-w-prawie-calej-polsce/000J8GY4ERO3EPDR-C307.jpg\" /></a>IMGW wyda\u0142 w sobot\u0119 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed burzami dla ca\u0142ego kraju z wyj\u0105tkiem Wybrze\u017ca. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski jest obj\u0119ta ostrze\u017ceniem drugiego stopnia. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-burzami-alerty-w-prawie-calej-polsce,nId,7548138", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW ostrzega przed burzami. Alerty w prawie ca\u0142ej Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T08:22:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wakacje-kredytowe-od-dzis-mozna-korzystac-z-zawieszenia-spla,nId,7548130\"><img align=\"left\" alt=\"Wakacje kredytowe. Od dzi\u015b mo\u017cna korzysta\u0107 z zawieszenia sp\u0142at\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-kredytowe-od-dzis-mozna-korzystac-z-zawieszenia-spla/000J8GXBQU41QPCM-C307.jpg\" /></a>Od soboty kredytobiorcy mog\u0105 korzysta\u0107 z rz\u0105dowych wakacji kredytowych dla os\u00f3b, kt\u00f3re sp\u0142acaj\u0105 zobowi\u0105zania w polskiej walucie. Sp\u0142at\u0119 kredytu b\u0119dzie mo\u017cna zawiesi\u0107 w tym roku na cztery miesi\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wakacje-kredytowe-od-dzis-mozna-korzystac-z-zawieszenia-spla,nId,7548130", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje kredytowe. Od dzi\u015b mo\u017cna korzysta\u0107 z zawieszenia sp\u0142at", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T06:33:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-twoje-fajne-miasto-w-rmf-fm-bylismy-w-skierniewicach,nId,7548109\"><img align=\"left\" alt=\"Twoje fajne miasto w RMF FM. Byli\u015bmy w Skierniewicach!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/twoje-fajne-miasto-w-rmf-fm-bylismy-w-skierniewicach/000J8HATDCNAGGXD-C307.jpg\" /></a>Ignacy Krasicki tworzy\u0142 tu swoje bajki, W\u0142adys\u0142aw Reymont stawia\u0142 pierwsze kroki na scenie amatorskiego teatru, a dzi\u015b Skierniewice odwiedzi\u0142a ekipa RMF FM. Zaprosili\u015bmy do wsp\u00f3lnej zabawy w ramach akcji Twoje fajne miasto w RMF FM. Byli\u015bmy z wami do 15:00 w zabytkowym Parku Miejskim.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-twoje-fajne-miasto-w-rmf-fm-bylismy-w-skierniewicach,nId,7548109", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Twoje fajne miasto w RMF FM. Byli\u015bmy w Skierniewicach!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T06:33:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-twoje-fajne-miasto-w-rmf-fm-jestesmy-w-skierniewicach,nId,7548109\"><img align=\"left\" alt=\"Twoje fajne miasto w RMF FM. Jeste\u015bmy w Skierniewicach!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/twoje-fajne-miasto-w-rmf-fm-jestesmy-w-skierniewicach/000J8GSTG0PIGSKH-C307.jpg\" /></a>Ignacy Krasicki tworzy\u0142 tu swoje bajki, W\u0142adys\u0142aw Reymont stawia\u0142 pierwsze kroki na scenie amatorskiego teatru, a dzi\u015b Skierniewice odwiedzi ekipa RMF FM. Zapraszamy do wsp\u00f3lnej zabawy od 10:00 w zabytkowym Parku Miejskim.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-twoje-fajne-miasto-w-rmf-fm-jestesmy-w-skierniewicach,nId,7548109", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Twoje fajne miasto w RMF FM. Jeste\u015bmy w Skierniewicach!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T06:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-brudzinski-afera-wokol-funduszu-sprawiedliwosci-to-pic-polit,nId,7546047\"><img align=\"left\" alt=\"Brudzi\u0144ski: Afera wok\u00f3\u0142 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci to pic polityczny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brudzinski-afera-wokol-funduszu-sprawiedliwosci-to-pic-polit/000J8D9QJC3G1T1M-C307.jpg\" /></a>\u201eSprawa Funduszu Sprawiedliwo\u015bci nie zatopi Prawa i Sprawiedliwo\u015bci\u201d \u2013 powiedzia\u0142 w RMF FM go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca Joachim Brudzi\u0144ski. Polityk nazwa\u0142 afer\u0119 \u201ehumbukiem i picem politycznym\u201d. \u201eNawet te zarzuty, kt\u00f3re s\u0105 formu\u0142owane, tak jak w wypadku pana ministra Wosia, s\u0105 zarzutami zupe\u0142nie aberracyjnymi (\u2026) Korzy\u015b\u0107 maj\u0105tkow\u0105 mia\u0142o osi\u0105gn\u0105\u0107 Centralne Biuro Antykorupcyjne\u201d \u2013 przekonywa\u0142 europose\u0142 PiS, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na jego zdaniem bezsensowne zarzuty. Krzysztof Ziemiec pyta\u0142, co wsp\u00f3lnego z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci ma ko\u0142o gospody\u0144 wiejskich...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-brudzinski-afera-wokol-funduszu-sprawiedliwosci-to-pic-polit,nId,7546047", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brudzi\u0144ski: Afera wok\u00f3\u0142 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci to pic polityczny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T05:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-raport-rmf-fm-i-rankomat-pl-samochodowe-oc-podrozalo-przez-r,nId,7544022\"><img align=\"left\" alt=\"Raport RMF FM i Rankomat.pl: Samochodowe OC podro\u017ca\u0142o przez rok o 23 proc.\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/raport-rmf-fm-i-rankomat-pl-samochodowe-oc-podrozalo-przez-r/000J86MWVOT448SA-C307.jpg\" /></a>Obowi\u0105zkowe dla kierowc\u00f3w OC kosztuje teraz \u015brednio 643 z\u0142ote - wynika z najnowszego Raportu Ubezpieczeniowego RMF FM i Rankomat.pl. To z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 na d\u0142ugi weekend i przed nadchodz\u0105cymi wakacjami.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-raport-rmf-fm-i-rankomat-pl-samochodowe-oc-podrozalo-przez-r,nId,7544022", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport RMF FM i Rankomat.pl: Samochodowe OC podro\u017ca\u0142o przez rok o 23 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T05:46:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-20-dni-zeby-przejechac-deskorolka-cala-polske-chce-mowic-o-d,nId,7548100\"><img align=\"left\" alt=\"20 dni, \u017ceby przejecha\u0107 deskorolk\u0105 ca\u0142\u0105 Polsk\u0119. Chce m\u00f3wi\u0107 o depresji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/20-dni-zeby-przejechac-deskorolka-cala-polske-chce-mowic-o-d/000J8GNEPG7KAR1S-C307.jpg\" /></a>Na deskorolce z Zakopanego na Hel. W tak\u0105 podr\u00f3\u017c wyrusza dzi\u015b Jacek Harasimiuk, kt\u00f3ry w ten spos\u00f3b zamierza nag\u0142o\u015bni\u0107 problem depresji. Wyprawa ma sw\u00f3j plan, ale znalaz\u0142o si\u0119 miejsce na odrobin\u0119 spontaniczno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-20-dni-zeby-przejechac-deskorolka-cala-polske-chce-mowic-o-d,nId,7548100", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20 dni, \u017ceby przejecha\u0107 deskorolk\u0105 ca\u0142\u0105 Polsk\u0119. Chce m\u00f3wi\u0107 o depresji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T05:43:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kroos-czy-reus-juz-dzis-wielki-final-ligi-mistrzow,nId,7548103\"><img align=\"left\" alt=\"Kroos czy Reus? Ju\u017c dzi\u015b wielki fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kroos-czy-reus-juz-dzis-wielki-final-ligi-mistrzow/000J8GNZV3QHAVNM-C307.jpg\" /></a>Fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w mi\u0119dzy Realem Madryt a Borussi\u0105 Dortmund b\u0119dzie jednocze\u015bnie po\u017cegnaniem legend dw\u00f3ch klub\u00f3w. Starcie na Wembley b\u0119dzie ostatnim spotkaniem w klubowej karierze Toniego Krossa. Z Borussi\u0105, ale nie z pi\u0142k\u0105 po sobocie po\u017cegna si\u0119 Marco Reus. Kt\u00f3ry ze \u015bwietnych niemieckich pi\u0142karzy b\u0119dzie dzi\u015b \u015bwi\u0119towa\u0142? Przekonamy si\u0119 wieczorem, pocz\u0105tek spotkania o 21:00.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kroos-czy-reus-juz-dzis-wielki-final-ligi-mistrzow,nId,7548103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kroos czy Reus? Ju\u017c dzi\u015b wielki fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T05:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zastrzezenie-numeru-pesel-co-zmienia-sie-od-dzis,nId,7548099\"><img align=\"left\" alt=\"Zastrze\u017cenie numeru PESEL. Co zmienia si\u0119 od dzi\u015b?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zastrzezenie-numeru-pesel-co-zmienia-sie-od-dzis/000J8GN9Q11281F1-C307.jpg\" /></a>Od 1 czerwca, je\u017celi kto\u015b zaci\u0105gnie kredyt na zastrze\u017cony PESEL, to obywatel, kt\u00f3rego numer zosta\u0142 wykorzystany, nie b\u0119dzie musia\u0142 sp\u0142aca\u0107 zobowi\u0105zania. Wszystkie instytucje finansowe, zanim udziel\u0105 komu\u015b po\u017cyczki czy podpisz\u0105 umow\u0119, b\u0119d\u0105 musia\u0142y sprawdza\u0107 Rejestr Zastrze\u017ce\u0144 Numer\u00f3w PESEL.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zastrzezenie-numeru-pesel-co-zmienia-sie-od-dzis,nId,7548099", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zastrze\u017cenie numeru PESEL. Co zmienia si\u0119 od dzi\u015b?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T04:53:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosja-zaatakowala-obiekty-energetyczne-od-poczatku-wojny-zgi,nId,7548097\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja zaatakowa\u0142a obiekty energetyczne. Od pocz\u0105tku wojny zgin\u0119\u0142o 550 dzieci [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zaatakowala-obiekty-energetyczne-od-poczatku-wojny-zgi/000J8GME3KNINRU1-C307.jpg\" /></a>W nocy Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak na pi\u0119\u0107 ukrai\u0144skich obwod\u00f3w. Wykorzystano rakiety manewruj\u0105ce, pociski balistyczne i drony. Celem by\u0142 infrastruktura krytyczna. Rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 spowodowa\u0142a, \u017ce \u015bmier\u0107 ponios\u0142o co najmniej 550 dzieci, a ponad 1360 zosta\u0142o rannych - poda\u0142a ukrai\u0144ska prokuratura generalna w sobot\u0119, w Mi\u0119dzynarodowym Dniu Dziecka Sobota. 1 czerwca 2024 roku to 829. dzie\u0144 wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje z frontu znajdziecie w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosja-zaatakowala-obiekty-energetyczne-od-poczatku-wojny-zgi,nId,7548097", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zaatakowa\u0142a obiekty energetyczne. Od pocz\u0105tku wojny zgin\u0119\u0142o 550 dzieci [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T04:53:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zmasowany-rosyjski-atak-na-piec-obwodow-relacja,nId,7548097\"><img align=\"left\" alt=\"Zmasowany rosyjski atak na pi\u0119\u0107 obwod\u00f3w [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmasowany-rosyjski-atak-na-piec-obwodow-relacja/000J8GME3KNINRU1-C307.jpg\" /></a>W nocy Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak na pi\u0119\u0107 ukrai\u0144skich obwod\u00f3w. Wykorzystano rakiety manewruj\u0105ce, pociski balistyczne i drony. Celem by\u0142 infrastruktura krytyczna. Sobota, 1 czerwca 2024 roku to 829. dzie\u0144 wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje z frontu znajdziecie w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zmasowany-rosyjski-atak-na-piec-obwodow-relacja,nId,7548097", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmasowany rosyjski atak na pi\u0119\u0107 obwod\u00f3w [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T04:19:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-poderwano-mysliwce-pracowita-noc-dla-systemu-obrony-powietrz,nId,7548095\"><img align=\"left\" alt=\"Poderwano my\u015bliwce. Pracowita noc dla systemu obrony powietrznej w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poderwano-mysliwce-pracowita-noc-dla-systemu-obrony-powietrz/000J8GLCWUHXAMAI-C307.jpg\" /></a>To by\u0142a d\u0142uga, pracowita noc dla ca\u0142ego systemu obrony powietrznej w Polsce \u2013 poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych na platformie X. W zwi\u0105zku ze zmasowany atakiem rakietowym Rosji na Ukrain\u0119, konieczne by\u0142o poderwanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-poderwano-mysliwce-pracowita-noc-dla-systemu-obrony-powietrz,nId,7548095", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poderwano my\u015bliwce. Pracowita noc dla systemu obrony powietrznej w Polsce", "user": null, "vote": 0}]