[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T15:34:47+00:00", "description": "Od kilku lat pracowa\u0142em, razem z grup\u0105 \u015bwietnych Edukator\u00f3w i Edukatorek nad czym\u015b w skali kraju unikatowym. I wreszcie mog\u0119 si\u0119 tym pochwali\u0107 i zaprosi\u0107 Was do sprawdzenia tego, jakie s\u0105 efekty naszych stara\u0144.\n\nEdukatorium Fabryki Wody w Szczecinie powsta\u0142o wg projektu firmy MAE:\nhttps://www.facebook.com/MultimediaArtEducation/", "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=a7Gycu5y2sM", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UC_7PqixGIdE-jjoHKMPYpGA", "source_obj__id": 377, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/a7Gycu5y2sM/hqdefault.jpg", "title": "Chc\u0119 si\u0119 TYM pochwali\u0107!", "user": null, "vote": 0}]