[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T00:48:53.174279+00:00", "description": "Netflix zam\u00f3wi\u0142 u Matta Rollera serial \u201eThe Undervale\u201d, czyli animowan\u0105 komedi\u0119 dla doros\u0142ych. Roller pracowa\u0142 wcze\u015bniej przy takich projektach jak \u201eArcher\u201d oraz \u201eRick & Morty\u201d. Produkcj\u0105 \u201eThe Undervale\u201d zajmie si\u0119 grupa, w sk\u0142ad kt\u00f3rej wchodzi drugi wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca \u201eRicka & Morty\u2019ego\u201d, czyli Dan Harmon.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowy-serial-netfliksa-animacja-nawiedzony-hotel-duchy-rick-i-morty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u00f3rcy \u201eRicka i Morty\u2019ego\u201d pracuj\u0105 nad serialem dla Netfliksa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T00:48:53.025366+00:00", "description": "Podcast\u00f3w w naszym kraju cz\u0119\u015bciej s\u0142uchaj\u0105 kobiety ni\u017c m\u0119\u017cczy\u017ani, najcz\u0119\u015bciej mieszka\u0144cy miast i osoby lepiej wykszta\u0142cone. Takie s\u0105 wnioski z ostatniej cz\u0119\u015bci raportu \u201eS\u0142uchacz podcast\u00f3w w Polsce 2023\u201d przygotowanego przez analityk\u00f3w Grupy Eurozet we wsp\u00f3\u0142pracy z Publicis Groupe.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/podcasty-sluchacze-polska-badania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, kto s\u0142ucha podcast\u00f3w w Polsce. Poznali\u015bmy dane", "user": null, "vote": 0}]