[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T22:44:00+00:00", "description": "Eine Stunde lang bekommt Real Madrid gegen Borussia Dortmund keinen Fu\u00df auf den Boden \u2013 am Ende ist der 15. Titel der Blancos trotzdem unvermeidlich. Toni Kroos geht als Unsterblicher, der BVB als tragischer Held.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-real-madrid-schlaegt-borussia-dortmund-mit-schwarzer-magie-zum-titel-a-88bb9f09-4f52-4104-98dd-c6e31d76a86a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions League: Real Madrid schl\u00e4gt Borussia Dortmund \u2013 mit schwarzer Magie zum Titel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T22:11:00+00:00", "description": "Spieler und Trainer von Real Madrid waren nach dem Endspiel voll des Lobes f\u00fcr Gegner Dortmund. Der haderte mit seiner Chancenverwertung. Die Stimmen zum Spiel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-gegen-real-madrid-in-der-champions-league-mehr-als-nur-auf-augenhoehe-a-dee7bbba-78d7-4fa2-983e-a0cffaad597b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borussia Dortmund gegen Real Madrid in der Champions League: \u00bbMehr als nur auf Augenh\u00f6he\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T21:51:00+00:00", "description": "Die vielleicht beste Saisonleistung in der ersten H\u00e4lfte reicht Borussia Dortmund nicht zum gro\u00dfen Triumph. Zu vielen Spielern gingen die Kr\u00e4fte aus. Das Team in der Einzelkritik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-borussia-dortmund-in-der-einzelkritik-der-tragische-und-der-unvollendete-a-7dac2bc4-74e7-4c3b-8fa2-ac7fcc295e4e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions League: Borussia Dortmund in der Einzelkritik \u2013 Der Tragische und der Unvollendete", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T21:30:00+00:00", "description": "Es war kein triumphales Finale der K\u00f6niglichen, aber am Ende steht Real Madrid als Sieger da. Weil Trainer Ancelotti seinem Team helfen konnte und oft unscheinbare Spieler gl\u00e4nzten. Der Champion in der Einzelkritik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/real-madrid-in-der-einzelkritik-der-unbesungene-nervt-zurueck-a-ad0902e2-6caa-4a70-b94d-79b9047fca28#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real Madrid in der Einzelkritik: Der Unbesungene nervt zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T20:57:00+00:00", "description": "Der BVB hatte im ersten Durchgang die besseren Chancen, verpasste aber die F\u00fchrung. Dann schlug der Rekordchampion aus Madrid zu. F\u00fcr Toni Kroos wurde der Abend zum perfekten Abschied aus dem Klubfu\u00dfball.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-finale-borussia-dortmund-verliert-gegen-real-madrid-a-db1262ff-5992-42d3-97fc-39c201e3ddec#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions-League-Finale: Borussia Dortmund verliert gegen Real Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T20:25:00+00:00", "description": "Im Ringen um eine Feuerpause im Israel-Gaza-Krieg hat Au\u00dfenministerin Baerbock eine deutsche Beteiligung an einer Schutztruppe ins Spiel gebracht. Die brauche es, damit \u00bbwir endlich, endlich zu Frieden im Nahen Osten kommen\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-nahost-annalena-baerbock-kann-sich-beteiligung-an-gaza-schutztruppe-vorstellen-a-79a3f6f6-9e62-4b2d-9677-9307c0202250#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krieg in Nahost: Annalena Baerbock kann sich Beteiligung an Gaza-Schutztruppe vorstellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T20:22:00+00:00", "description": "Das Endspiel zwischen Dortmund und Madrid war kaum angepfiffen, da sorgten sie f\u00fcr eine Unterbrechung: Mehrere Personen gelangten im Londoner Wembley-Stadion auf den Rasen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/champions-league-finale-flitzer-stoeren-anfangsphase-des-endspiels-in-wembley-a-1d08a17b-9339-470b-a3f7-7cddaaffa9a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions-League-Finale: Flitzer st\u00f6ren Anfangsphase des Endspiels in Wembley", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T20:10:00+00:00", "description": "Der internationale Druck auf Israel wegen des Vorgehens im Gazastreifen w\u00e4chst. Nun bietet sich Premier Netanyahu die Gelegenheit, seine Position vor dem wichtigsten Verb\u00fcndeten zu verteidigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-benjamin-netanyahu-nimmt-einladung-fuer-rede-vor-us-kongress-an-a-7af51edb-a6e1-4c2a-a23c-25600c5d9f27#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Benjamin Netanyahu nimmt Einladung f\u00fcr Rede vor US-Kongress an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T19:34:00+00:00", "description": "Katastrophenalarm in bayrischen Kommunen, Jahrhunderthoch in Baden-W\u00fcrttembergs Fl\u00fcssen, Menschen m\u00fcssen von Hausd\u00e4chern gerettet werden. Und wo die Handynetze ausfallen, sollen Bewohner mit wei\u00dfen Laken Hilfe rufen. Wie die Beh\u00f6rden reagieren, wovor der Wetterdienst warnt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hochwasser-in-sueddeutschland-das-ist-noch-nicht-vorbei-es-geht-jetzt-erst-richtig-los-a-21fa0bf5-b66c-4634-bf7f-30b0fc28b8dc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser in S\u00fcddeutschland: \u00bbDas ist noch nicht vorbei. Es geht jetzt erst richtig los\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T18:38:00+00:00", "description": "Die Linke Claudia Sheinbaum hat beste Chancen, zur ersten Frau an die Spitze Mexikos gew\u00e4hlt zu werden. Ihre gr\u00f6\u00dfte Herausforderung ist der Kampf gegen die Drogenkartelle. Ein Mann steht ihr dabei zur Seite.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mexiko-wird-claudia-sheinbaum-die-erste-praesidentin-des-landes-a-a25bcf8d-ab76-4582-b234-8ad9c50cfd59#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wahlen in Mexiko: Claudia Sheinbaum \u2013 kann \u00bbLa Doctora\u00ab Mexiko heilen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T18:37:00+00:00", "description": "Seit die Junta in ihrer Heimat eine Wehrpflicht durchsetzt, fliehen noch mehr junge Menschen aus Myanmar nach Thailand. Aber hier k\u00e4mpfen sie mit Einsamkeit und leben in st\u00e4ndiger Sorge vor der Abschiebung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/myanmar-junge-menschen-fliehen-vor-krieg-und-wehrpflicht-nach-thailand-a-9b10432e-6bbe-4063-af42-09aaa67f7ac6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Myanmar: Junge Menschen fliehen vor Krieg und Wehrpflicht nach Thailand", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T18:30:00+00:00", "description": "Kanzler Scholz erlaubt der Ukraine, Waffen aus Deutschland auf russische Ziele abzufeuern. War's das jetzt mit der Inszenierung als Mann des Friedens? Eindr\u00fccke aus dem Wahlkampf im Osten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-im-wahlkampf-friedenskanzler-im-kriegsmodus-a-77ed1606-26b0-4151-9d35-85fe63747eeb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz im Wahlkampf: Friedenskanzler im Kriegsmodus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T18:20:00+00:00", "description": "Jonas Vingegaard k\u00e4mpft sich nach einem verheerenden Sturz zur\u00fcck zu alter Form. Schon jetzt steht aber fest: Bei den Olympischen Spielen in Paris wird der D\u00e4ne nicht starten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/radsport-jonas-vingegaard-wegen-verletzungen-nicht-fuer-olympia-nominiert-a-97f6916e-310c-417b-880e-0525e5868b48#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radsport: Jonas Vingegaard wegen Verletzungen nicht f\u00fcr Olympia nominiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T18:09:00+00:00", "description": "Im entscheidenden Satz lag der Deutsche schon 1:4 hinten, da raffte sich Tennisprofi Alexander Zverev noch einmal auf und bezwang Tallon Griekspoor im Tiebreak. F\u00fcr Jan-Lennard Struff sind die French Open indes vorbei.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-alexander-zverev-wendet-drittrunden-aus-mit-muehe-ab-a-84364ea2-171b-43d0-a0ff-ce45a3b52d6d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "French Open: Alexander Zverev wendet Drittrunden-Aus mit M\u00fche ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T17:40:00+00:00", "description": "Mats Hummels ist einer der besten Spieler dieser Champions-League-Saison und k\u00e4mpft mit Dortmund nun um den Titel. Zur EM darf er trotzdem nicht. Wie passt das zusammen? Und wird es heute das letzte Spiel seiner Karriere?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mats-hummels-vom-bvb-in-der-champions-league-das-ist-sein-finale-a-7d2da03a-8cf3-45c4-a10c-46ba74ad71ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mats Hummels vom BVB in der Champions League: Das ist sein Finale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T17:33:00+00:00", "description": "Eine Raumkapsel des Boeing-Konzerns soll Astronauten zur Internationalen Raumstation ISS bringen. Nun musste der Start zum wiederholten Mal abgesagt werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/boeing-start-von-starliner-raumkapsel-erneut-abgebrochen-a-a66d9b42-4c89-46f2-86ce-8609ee85192f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing: Start von \u00bbStarliner\u00ab-Raumkapsel erneut abgebrochen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T17:19:00+00:00", "description": "Der DFB-Pokal startet f\u00fcr Zweitliga-Aufsteiger SSV Ulm mit einer schweren Aufgabe: Zu Gast sein wird der FC Bayern mit Neu-Trainer Vincent Kompany. Titelverteidiger Bayer Leverkusen bekommt es mit Carl Zeiss Jena zu tun.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-auslosung-vincent-kompany-gibt-debuet-fuer-den-fc-bayern-in-ulm-a-b512218d-325c-4786-b8fb-6c77607dbdfd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DFB-Pokal-Auslosung: Vincent Kompany gibt Deb\u00fct f\u00fcr den FC Bayern in Ulm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:56:00+00:00", "description": "Nicht alles ist, wie es scheint. Das gilt auch im Tierreich. Hier sind sechs Beispiele von Lebewesen, deren gebr\u00e4uchliche Namen keinen Sinn ergeben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/seelachs-vielfrass-pottwal-diese-tiernamen-beruhen-auf-uebersetzungsfehlern-oder-bewusster-taeuschung-a-0fa4f77f-4fa5-49c7-84a1-c874ad67033b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seelachs, Vielfra\u00df, Pottwal: Diese Tiernamen beruhen auf \u00dcbersetzungsfehlern oder bewusster T\u00e4uschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:52:00+00:00", "description": "Den Rechtsparteien im Europaparlament ist die AfD zu extrem. Nur die FP\u00d6 in \u00d6sterreich will nicht von ihr abr\u00fccken.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/fpoe-in-oesterreich-die-beste-freundin-der-afd-podcast-a-0ac7ff21-e23f-453d-8fe5-382c55dffc65#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FP\u00d6 in \u00d6sterreich: Die beste Freundin der AfD - Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:38:00+00:00", "description": "Gelingt dem BVB die n\u00e4chste gro\u00dfe \u00dcberraschung? Im Finale der Champions League trifft der Bundesligist auf Real Madrid. Doch wo wird die Partie \u00fcbertragen? Und wer kommentiert das Endspiel? Alle Infos finden Sie hier.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-heute-im-tv-hier-sehen-sie-das-finale-zwischen-borussia-dortmund-real-madrid-a-66dd5d86-5863-4bd7-ae9d-b012ff7ee5dc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions League heute im TV: Hier sehen Sie das Finale zwischen Borussia Dortmund & Real Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:37:00+00:00", "description": "Erst konnte das Abwasser nicht mehr abflie\u00dfen, dann stieg das Wasser bis in die Gef\u00e4ngnisr\u00e4ume: Die JVA Memmingen kann derzeit keine H\u00e4ftlinge mehr beherbergen. Und auch die R\u00fcckkehr d\u00fcrfte dauern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/memmingen-jva-muss-wegen-hochwassers-geraeumt-werden-a-492552e9-5ed5-423b-87ba-07b448f7d8a1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Memmingen: JVA muss wegen Hochwassers ger\u00e4umt werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:29:00+00:00", "description": "Erneut ist ein Politiker Ziel eines Angriffs geworden. Der Bundestagsabgeordnete Roderich Kiesewetter ist bei einem Wahlkampfauftritt gesto\u00dfen und geschlagen worden. Der mutma\u00dfliche T\u00e4ter ist ihm und der Polizei bekannt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/roderich-kieswetter-cdu-politiker-bei-wahlkampf-in-aalen-angegriffen-a-672f7e25-970b-419c-9cc2-9002fc642513#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roderich Kieswetter: CDU-Politiker bei Wahlkampf in Aalen angegriffen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:08:00+00:00", "description": "Im M\u00e4rz forderten Fan-Initiativen, den 80er-Hit \u00bbMajor Tom\u00ab nach Toren der Nationalteams zu spielen. Dem Wunsch kam der DFB nun nach. Die Musikauswahl bei der EM ist von dieser Entscheidung jedoch: v\u00f6llig losgel\u00f6st.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/major-tom-dfb-macht-hit-von-peter-schilling-zur-offiziellen-torhymne-a-8113e303-aecf-4221-ae34-50b49d493fb2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbMajor Tom\u00ab: DFB macht Hit von Peter Schilling zur offiziellen Torhymne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T16:05:00+00:00", "description": "Vermont macht Ernst: Nach verheerenden \u00dcberflutungen verlangt der US-Bundesstaat Entsch\u00e4digungen von gro\u00dfen Industrieunternehmen. Grundlage ist ein neues Gesetz, das der republikanische Gouverneur \u00fcberraschend passieren lie\u00df.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/klimaschutz-us-bundesstaat-vermont-will-schadensersatz-von-oel-konzernen-eintreiben-a-34d08af8-28ac-40eb-95ef-28615b3ba14d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimaschutz: US-Bundesstaat Vermont will Schadensersatz von \u00d6l-Konzernen eintreiben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T15:56:00+00:00", "description": "Ein F\u00fcnftel aller Deutschen wolle mehr wei\u00dfe Nationalspieler, ergab eine Untersuchung des WDR. DFB-Verteidiger Joshua Kimmich h\u00e4lt das Ergebnis f\u00fcr \u00bbabsolut rassistisch\u00ab \u2013 hat aber auch ein Problem mit der Fragestellung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-dfb-team-joshua-kimmich-kritisiert-rassistische-antworten-auf-wdr-umfrage-a-794d6e5c-8eb6-4138-b530-df1639f3d681#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball - DFB-Team: Joshua Kimmich kritisiert \u00bbrassistische\u00ab Antworten auf WDR-Umfrage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T15:44:00+00:00", "description": "H\u00fcpfburgen, Eis, Mitmachaktionen: An diesem Samstag ist Kindertag, Deutschland zeigt sich kinderfreundlich \u2013 ist es aber nicht. Von den gro\u00dfen Versprechen der Ampelregierung ist wenig geblieben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/ampel-koalition-die-enttaeuschende-bilanz-in-der-kinder-politik-a-5b3eef35-c2ce-4ffe-8de6-ec92e1dcf84f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ampel-Koalition: Die entt\u00e4uschende Bilanz in der Kinder-Politik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T15:43:00+00:00", "description": "Unser Kolumnist ist gl\u00fccklich und doch wieder nicht. \u00bbDies ist mein Land\u00ab, sagt sein Kopf, aber im Herzen ist dieser Satz noch nicht richtig angekommen. Was kann ihm helfen?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/kommt-ein-syrer-nach-rotenburg-wuemme-ich-die-gut-geoelte-deutsche-maschine-a-d2c39b77-dede-468d-8eb3-9524c4b08a00#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommt ein Syrer nach Rotenburg (W\u00fcmme): Ich, die gut ge\u00f6lte deutsche Maschine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T15:30:00+00:00", "description": "Architektur ist ein mitunter blutiges Gesch\u00e4ft. Architekten behaupten jedoch gern, f\u00fcr die gute Sache zu bauen. Der Philosoph Martin D\u00fcchs kritisiert die fehlende Moral der Branche und hofft auf den Baustoff Lehm.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/architektur-und-moral-wir-sind-bereit-ueber-leichen-zu-gehen-a-1bbc2986-6b8b-49cf-96f8-7a621bad4a29#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Architektur und Moral: \u00bbWir sind bereit, \u00fcber Leichen zu gehen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T15:30:00+00:00", "description": "Dies ist die Geschichte von Julia S\u00e1bli, ihrer Gro\u00dfmutter Rieke und deren Demenzerkrankung. Es ist die Geschichte einer Liebe \u2013 allem zum Trotz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/demenz-was-bleibt-von-der-liebe-wenn-die-erinnerung-daran-verblasst-a-f65bd245-b44a-4c6e-b184-60d08cc85966#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Demenz: Was bleibt von der Liebe, wenn die Erinnerung daran verblasst?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T14:41:00+00:00", "description": "T\u00e4glich heulen in der Ukraine die Luftsirenen. Die Angriffe kommen oft nachts und treffen immer \u00f6fter zivile Ziele. Unterwegs mit Soldaten der Flugabwehr, die russische Drohnen und Raketen abschie\u00dfen \u2013 und sich fragen, wie lange sie noch durchhalten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-unterwegs-mit-den-drohnenjaegern-flugverteidigung-gegen-russland-a-60372199-4adf-48b0-a71e-c68ad98be848#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Unterwegs mit den Drohnenj\u00e4gern \u2013 Flugverteidigung gegen Russland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T14:38:00+00:00", "description": "Der in Mannheim schwer verletzte Polizist schwebt laut Ermittlern \u00bbin akuter Lebensgefahr\u00ab. Auch der 25-j\u00e4hrige T\u00e4ter sei nicht vernehmungsf\u00e4hig. Die Beh\u00f6rden haben seine Wohnung durchsucht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/haftbefehl-gegen-messerangreifer-polizist-in-lebensgefahr-a-1b4587bb-311d-4b96-9128-02410f6fe8bb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Haftbefehl gegen Messerangreifer \u2013 Polizist in Lebensgefahr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T14:24:00+00:00", "description": "Nach der SPD ist nun auch die CDU von Hackern attackiert worden. Die Beh\u00f6rden nehmen den Vorfall \u00bbsehr ernst\u00ab, alles deute auf einen professionellen Akteur hin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-cyber-angriff-auf-parteizentrale-verfassungsschutz-eingeschaltet-a-b47d65ef-999b-4ded-a124-4f8cd325c40b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CDU: Cyber-Angriff auf Parteizentrale \u2013 Verfassungsschutz eingeschaltet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T14:16:00+00:00", "description": "Im nordrhein-westf\u00e4lischen Hagen sind an zwei Orten Sch\u00fcsse gefallen. Vier Menschen wurden dabei verletzt. Die Polizei fahndet mit einem Gro\u00dfaufgebot nach dem T\u00e4ter, der aus dem famili\u00e4ren Umfeld stammen k\u00f6nnte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hagen-vier-verletzte-nach-schuessen-in-hagen-taeter-auf-der-flucht-a-965a1058-2b0c-4296-b3c2-0b87ce8abc22#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hagen: Vier Verletzte nach Sch\u00fcssen in Hagen \u2013 T\u00e4ter auf der Flucht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T13:46:00+00:00", "description": "Wir haben nur begrenzt Kontrolle \u00fcber unsere Atmung, k\u00f6nnen aber bewusst auf sie einwirken. Apnoetaucher Timo Niessner erkl\u00e4rt, welche \u00dcbungen in herausfordernden Momenten helfen und worauf wir im Alltag achten sollten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/atmen-uebungen-gegen-stress-podcast-mit-apnoetaucher-timo-niessner-a-192ec86a-e64e-48e7-be14-757d87667db0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atmen - \u00dcbungen gegen Stress: Podcast mit Apnoetaucher Timo Niessner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T13:44:00+00:00", "description": "In der Bundesliga 27 Punkte hinter Meister Leverkusen, im EM-Kader kaum vertreten. Und doch k\u00e4mpft Borussia Dortmund um den wichtigsten Vereinstitel. Wie hat der BVB das blo\u00df geschafft?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-borussia-dortmund-im-finale-wie-haben-sie-das-bloss-geschafft-a-72b11ff7-c591-4593-a55d-d3f8e5eaaf4a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions League: Borussia Dortmund im Finale - wie haben sie das blo\u00df geschafft?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T13:30:00+00:00", "description": "Die Beh\u00f6rden gehen laut Th\u00fcringens SPD-Innenminister Maier st\u00e4rker gegen Neonazis vor \u2013 doch deren Netzwerke h\u00e4tten sich so tief eingegraben, dass sie nun spr\u00f6ssen wie Pilze nach dem Regen. Eine besondere Rolle spiele dabei die AfD.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/georg-maier-innenminister-warnt-vor-rechtsextremem-wurzelwerk-in-thueringen-a-615c61a4-b112-486d-9ba8-17c507cb7228#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georg Maier: Innenminister warnt vor rechtsextremem \u00bbWurzelwerk\u00ab in Th\u00fcringen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T13:30:00+00:00", "description": "Die Beh\u00f6rden gehen laut Th\u00fcringens SPD-Innenminister Maier st\u00e4rker gegen Neonazis vor \u2013 doch deren Netzwerke h\u00e4tten sich so tief eingegraben, dass sie nun spr\u00f6ssen wie Pilze nach dem Regen. Eine besondere Rolle spiele dabei die AfD.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/georg-maier-innenminister-warnt-vor-rechtsextremen-wurzelwerk-in-thueringen-a-615c61a4-b112-486d-9ba8-17c507cb7228#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georg Maier: Innenminister warnt vor rechtsextremen \u00bbWurzelwerk\u00ab in Th\u00fcringen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T12:30:00+00:00", "description": "In den Niederlanden ist ein Blitzer ausgefallen, weil die Masse der Verst\u00f6\u00dfe zu viel wurde f\u00fcr das Programm. Allerdings tragen die Beh\u00f6rden offenbar eine Mitschuld an dem Vorfall \u2013 und reagieren selbstkritisch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/radarfalle-schaltet-ab-wegen-zehntausend-vergehen-am-tag-a-9b918240-f883-4c5b-9dfa-2a0e515a084e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radarfalle schaltet ab \u2013 wegen zehntausend Vergehen am Tag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T12:30:00+00:00", "description": "In den Niederlanden ist ein Blitzer ausgefallen, weil die Masse der Verst\u00f6\u00dfe zu viel wurde f\u00fcr das Programm. Allerdings tragen die Beh\u00f6rden offenbar eine Mitschuld an dem Vorfall \u2013 und reagieren selbstkritisch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/rotterdam-radarfalle-schaltet-ab-wegen-zehntausend-vergehen-am-tag-a-9b918240-f883-4c5b-9dfa-2a0e515a084e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rotterdam: Radarfalle schaltet ab \u2013 wegen zehntausend Vergehen am Tag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T12:25:00+00:00", "description": "Der klimaneutrale Umbau Deutschlands wird teuer, bis 2035 werden wohl 1,2 Billionen Euro daf\u00fcr n\u00f6tig. Selbst gut aufgestellte Stadtwerke seien damit \u00fcberfordert, warnen die Verb\u00e4nde \u2013 und fordern Hilfe von der Bundesregierung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/1-2-billionen-euro-benoetigt-verbaende-fordern-staatsgarantien-fuer-klima-investitionen-a-49bde302-9b40-4539-823d-08d832d7290e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1,2 Billionen Euro ben\u00f6tigt: Verb\u00e4nde fordern Staatsgarantien f\u00fcr Klima-Investitionen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T12:25:00+00:00", "description": "Der klimaneutrale Umbau Deutschlands wird teuer, bis 2035 werden wohl 1,2 Billionen Euro daf\u00fcr n\u00f6tig. Selbst gut aufgestellte Stadtwerke seien damit \u00fcberfordert, warnen die Verb\u00e4nde \u2013 und fordern Hilfe von der Bundesregierung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutschland-verbaende-fordern-staatsgarantien-fuer-klima-investitionen-1-2-billionen-euro-benoetigt-a-49bde302-9b40-4539-823d-08d832d7290e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschland: Verb\u00e4nde fordern Staatsgarantien f\u00fcr Klima-Investitionen - 1,2 Billionen Euro ben\u00f6tigt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T12:15:00+00:00", "description": "Die Bedingungen h\u00e4tten sich nicht ger\u00e4ndert: Nachdem US-Pr\u00e4sident Joe Biden eine dauerhafte Waffenruhe ins Spiel gebracht hat, bleibt Israels Ministerpr\u00e4sident hart. Unerwartete Unterst\u00fctzung kommt von der Opposition.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-benjamin-netanyahu-beharrt-auf-der-zerstoerung-der-hamas-a-239ce8a1-2d2f-4eee-a9d8-093c76e750a4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Benjamin Netanyahu beharrt auf der Zerst\u00f6rung der Hamas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T12:01:00+00:00", "description": "Es w\u00e4re eine historische Premiere: Ein Roboter aus China soll zwei Kilogramm Gestein und Staub von der erdabgewandten Seite des Mondes in die Mongolei bringen. Vorausgesetzt, die Landung am Sonntag klappt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/change-6-chinas-historische-premiere-gestein-von-mondrueckseite-zur-erde-a-fa90198d-dd1f-4fdb-871a-7819106aa5c7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chang'e-6: Chinas historische Premiere - Gestein von Mondr\u00fcckseite zur Erde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:59:00+00:00", "description": "Marine Le Pen und Giorgia Meloni lieb\u00e4ugeln mit einer Allianz. Im Europaparlament k\u00f6nnte eine extrem rechte \u00bbSupergroup\u00ab entstehen. Was dahinter steckt \u2013 und welche Rolle k\u00fcnftig die AfD spielt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europawahl-marine-le-pen-und-giorgia-meloni-planen-rechte-allianz-im-europaparlament-a-ac7bc0f8-33e6-4107-a7af-59d69bff3278#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl: Marine Le Pen und Giorgia Meloni planen rechte Allianz im Europaparlament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:52:00+00:00", "description": "Sahra Wagenknecht versucht, in ihrer neuen Partei alles zu kontrollieren: die Mitglieder, die Kandidaten, das Programm. Wie lange geht das gut? Protokoll eines Experiments.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-und-die-angst-vor-dem-kontrollverlust-herrin-am-reissbrett-a-ce45c667-ddbd-4eda-8ce1-6ba0d304d1f3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sahra Wagenknecht und die Angst vor dem Kontrollverlust: Herrin am Rei\u00dfbrett", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:50:00+00:00", "description": "Wie schaffen es Eltern, ihre Kinder f\u00fcr k\u00f6rperliche Aktivit\u00e4t zu begeistern? Diese zehn Tipps k\u00f6nnen helfen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/fitness/fitness-und-bewegung-fuer-kinder-hilfe-mein-kind-mag-keinen-sport-a-ae71a5b2-c85b-469b-962c-957207b90523#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fitness und Bewegung f\u00fcr Kinder: Hilfe! Mein Kind mag keinen Sport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:49:00+00:00", "description": "In Bayern er\u00f6ffnet Deutschlands erster Outdoor-Surfpark. Angeblich k\u00f6nnen hier jeder und jede wellenreiten, weit weg vom Meer und unabh\u00e4ngig vom Wetter. Doch das Konzept ist umstritten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/surftown-in-muenchen-ist-das-die-zukunft-des-wellenreitens-a-0403aaf4-e043-448b-8f87-ecc3bc9c163f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Surftown in M\u00fcnchen: Ist das die Zukunft des Wellenreitens?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:47:00+00:00", "description": "Sie ist die Tochter von Regisseurin Sofia Coppola und Phoenix-S\u00e4nger Thomas Mars. Mit einem heimlich gefilmten TikTok-Clip aus dem Hausarrest wurde sie bekannt. Nun sucht Romy Mars die gro\u00dfe B\u00fchne.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/romy-mars-karrierestart-eines-nepo-babys-a-d18f8fac-47fc-4147-b35b-2e6cecfd5636#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romy Mars: Karrierestart eines \u00bbNepo Babys\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:47:00+00:00", "description": "Sie ist die Tochter von Regisseurin Sofia Coppola und Phoenix-S\u00e4nger Thomas Mars. Mit einem heimlich gefilmten TikTok-Clip aus dem Hausarrest wurde sie bekannt. Nun sucht Romy Mars die gro\u00dfe B\u00fchne.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/romy-mars-tochter-von-sofia-coppola-das-liebste-nepo-baby-des-internets-a-d18f8fac-47fc-4147-b35b-2e6cecfd5636#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romy Mars, Tochter von Sofia Coppola: Das liebste \u00bbNepo Baby\u00ab des Internets", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:27:00+00:00", "description": "Polaroid-Foto, Witzchen und eine Botschaft: Thomas M\u00fcller hat im vor\u00fcbergehenden DFB-Quartier Blankenhain einen Brief an seinen M\u00fcnchner Vereinskollegen Harry Kane hinterlassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mueller-schickt-em-gruss-an-harry-kane-a-7295356d-c1ab-4753-8260-f40301a6d46a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00fcller schickt EM-Gru\u00df an Harry Kane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T11:13:00+00:00", "description": "Donald Trump wurde schuldig gesprochen, aber muss er auch ins Gef\u00e4ngnis? Der Rechtsprofessor Lawrence Douglas erkl\u00e4rt, was dem Ex-Pr\u00e4sidenten in diesem und anderen F\u00e4llen droht \u2013 und wie er sich selbst begnadigen k\u00f6nnte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-schuldspruch-und-die-folgen-muss-er-ins-gefaengnis-a-8e9e4df8-1505-4b3e-913a-417e1b0a5172#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Schuldspruch und die Folgen - muss er ins Gef\u00e4ngnis?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T10:47:00+00:00", "description": "Der Konzertkartenriese Ticketmaster hat sich zu einem Datenleck ge\u00e4u\u00dfert, das 560 Millionen Kunden betreffen k\u00f6nnte. Der Fall, zu dem sich eine Hackergruppe bekannte, besch\u00e4ftigt nun die Strafverfolgungsbeh\u00f6rden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/ticketmaster-bestaetigt-hackerangriff-mit-moeglichen-auswirkungen-auf-560-millionen-kunden-a-c75779a8-4250-4fb7-b547-c2a8cb76e708#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ticketmaster best\u00e4tigt Hackerangriff mit m\u00f6glichen Auswirkungen auf 560 Millionen Kunden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T10:46:00+00:00", "description": "Die Ampel wollte Demokratieprojekte dauerhaft f\u00f6rdern. Doch f\u00fcr Liberale und Konservative ist das Vorhaben mittlerweile ein Reizthema. Wie es dazu kam.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/demokratie-per-gesetz-foerdern-fuer-fdp-und-union-eine-provokation-a-850eb27d-fd36-45a9-9bb7-3bd200951d43#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Demokratie per Gesetz f\u00f6rdern? F\u00fcr FDP und Union eine Provokation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T10:22:00+00:00", "description": "Aus Hass wird Liebe: In der deutschen Erfolgsserie \u00bbMaxton Hall\u00ab trifft die bodenst\u00e4ndige Ruby Bell auf den arroganten James Beaufort. Hauptdarstellerin Herbig-Matten sagte nun, was sie aus der Rolle gelernt hat.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/maxton-hall-star-harriet-herbig-matten-ueber-serienerfolg-keine-toxische-liebe-romantisieren-a-b0d5b4b1-f5b2-42ea-b1f8-f316e785e1eb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbMaxton Hall\u00ab-Star Harriet Herbig-Matten \u00fcber Serienerfolg: \u00bbKeine toxische Liebe romantisieren\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T10:11:00+00:00", "description": "S\u00fcdafrika steht ein Umbruch bevor. 30 Jahre lang konnte der ANC allein regieren, jetzt ist er auf einen Koalitionspartner angewiesen. Der Verlust f\u00e4llt deutlich aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedafrika-mandela-partei-anc-verliert-absolute-mehrheit-a-dd5bf25a-335f-4c57-a734-c663bac4a8f0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u00fcdafrika: Mandela-Partei ANC verliert absolute Mehrheit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T10:05:00+00:00", "description": "Wer protestiert an Deutschlands Hochschulen f\u00fcr Pal\u00e4stina? Die j\u00fcngste Besetzung an der Berliner Humboldt-Universit\u00e4t zeigt, wie radikale Demonstrierende den Ton angeben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nahostkonflikt-an-deutschen-universitaeten-blutrote-waende-a-9ea8bf09-bd12-462d-8050-8f71273a4db1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nahostkonflikt an deutschen Universit\u00e4ten: Blutrote W\u00e4nde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T10:02:00+00:00", "description": "Mit hohen Kosten f\u00fcr Fotografen und Geburtstagskarten sorgt Bayerns Ministerpr\u00e4sident immer wieder f\u00fcr Aufsehen. Die SPD-Fraktion im bayerischen Landtag will S\u00f6ders PR-Budget nun begrenzen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/markus-soeder-csu-soll-nach-dem-willen-der-spd-nicht-noch-mehr-geld-fuer-glueckwuensche-ausgeben-a-386a5443-079c-42f2-882f-3ce55bd8b52c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Markus S\u00f6der (CSU) soll nach dem Willen der SPD nicht noch mehr Geld f\u00fcr Gl\u00fcckw\u00fcnsche ausgeben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T09:16:00+00:00", "description": "Die D\u00f6rfer im Osten der Ukraine sind zerbombt, und den Verteidigern geht die Munition aus. Die Lieferungen aus dem Westen reichen nicht aus. Russland setzt seine Angriffe unvermindert fort.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-munitionsmangel-bedroht-soldaten-im-osten-des-landes-a-334d7306-3bdb-49fa-99f4-df8e7ab1bed2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Munitionsmangel bedroht Soldaten im Osten des Landes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T08:54:00+00:00", "description": "In einem Showkampf auf Netflix wollte sich der 57-j\u00e4hrige Mike Tyson im Juli noch mal messen \u2013 mit einem YouTuber. Doch wegen gesundheitlicher Probleme muss das Duell verschoben werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/boxen-comeback-von-mike-tyson-gegen-youtube-jake-paul-verschiebt-sich-wegen-gesundheitsproblemen-a-0cc86cae-3e08-4518-af36-7e4ed089a179#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boxen: Comeback von Mike Tyson gegen YouTube Jake Paul verschiebt sich wegen Gesundheitsproblemen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T08:38:00+00:00", "description": "Guess who's back? Der US-Musiker Eminem l\u00e4sst in seinem neuen Song \u00bbHoudini\u00ab sein fr\u00fches musikalisches Alter Ego Slim Shady wieder auferstehen. Im Sommer soll ein Album folgen \u2013 wom\u00f6glich sein letztes.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/eminem-mit-neuem-song-houdini-slim-shady-ist-zurueck-a-da3656ec-04b3-4c29-92f7-46ee63340154#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eminem mit neuem Song \u00bbHoudini\u00ab: Slim Shady ist zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T08:38:00+00:00", "description": "Eigentlich wollte sie demn\u00e4chst in zahlreichen St\u00e4dten in Nordamerika singen. Nun aber sagt Jennifer Lopez ihre geplante Tour ab \u2013 und bleibt bei der Begr\u00fcndung nebul\u00f6s: Die Entscheidung sei \u00bbabsolut notwendig\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/jennifer-lopez-sagt-tour-ab-a-d4226fc1-b861-44fa-b800-e1f647a145d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jennifer Lopez sagt Tour ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T08:27:00+00:00", "description": "Es handele sich um 100 Raketen, Marschflugk\u00f6rper und Drohnen: Moskau hat nach Angaben aus Kiew in der Nacht die ukrainische Energieversorgung massiv attackiert. In der Stadt Balaklija wurden zw\u00f6lf Verletzte gemeldet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-kiew-meldet-russische-angriffe-auf-energieversorgung-a-a44610d1-2f0c-4876-863b-2640dbfda241#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Kiew meldet russische Angriffe auf Energieversorgung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T08:23:00+00:00", "description": "Daniel Br\u00fchl wird zur Modeikone, riesige Hundewelpen rennen \u00fcber ein Fu\u00dfballfeld, alle lieben \u00bbBridgerton\u00ab: Was jetzt neu bei den Streaminganbietern anl\u00e4uft - und welche Klassiker einen zweiten Blick verdient haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-amazon-prime-disney-neue-serien-und-filme-im-juni-2024-was-sich-lohnt-a-6355a808-6488-460a-b837-e45c962f8479#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix, Amazon Prime, Disney+: Neue Serien und Filme im Juni 2024 \u2013 was sich lohnt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T08:22:00+00:00", "description": "Viele Besch\u00e4ftigte lieb\u00e4ugeln damit, diese haben sich getraut: Hier erz\u00e4hlen f\u00fcnf junge Menschen, wie sich die erste K\u00fcndigung angef\u00fchlt hat \u2013 und wann sie sofort wieder ihren Arbeitgeber wechseln w\u00fcrden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/gen-z-und-arbeit-so-fuehlt-sich-die-erste-kuendigung-an-a-aac36af6-e108-42e3-b048-e1718d2a8f1d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen Z und Arbeit: So f\u00fchlt sich die erste K\u00fcndigung an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T07:46:00+00:00", "description": "Es regnet und regnet: S\u00fcddeutschland bereitet sich teils auf Jahrhunderthochwasser vor. Die Landesgartenschau in Wangen im Allg\u00e4u wurde abgesagt, Campingpl\u00e4tze in G\u00fcnzburg sind ger\u00e4umt. Die aktuellen Entwicklungen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wie-sich-die-hochwasserlage-in-deutschland-entwickelt-a-cd41a0c1-0719-4de9-97df-278421dfd154#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wie sich die Hochwasserlage in Deutschland entwickelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T07:43:00+00:00", "description": "Nach sieben Jahren als Korrespondent mache ich eine Abschiedsreise durchs K\u00f6nigreich. Wir hatten es nicht immer leicht miteinander. Aber siehe da: Von oben aus betrachtet ist da noch Hoffnung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-abschiedsreise-eines-korrespondenten-am-ende-ist-noch-hoffnung-a-ba3607f5-91aa-40c0-b08b-1d3b5d78b06b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Abschiedsreise eines Korrespondenten \u2013 am Ende ist noch Hoffnung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T06:43:00+00:00", "description": "Wie wehrhaft ist Deutschland? Russlands Krieg zwingt Europas Staaten, sich mit ihrer eigenen Verteidigungsf\u00e4higkeit zu besch\u00e4ftigen. Die FDP-Politikerin Strack-Zimmermann will deshalb Ex-Soldaten rekrutieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/marie-agnes-strack-zimmermann-fordert-aktivierung-von-900-000-reservisten-in-deutschland-a-25b6ce37-8953-4af2-980d-3c6b5b9bdafa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marie-Agnes Strack-Zimmermann fordert Aktivierung von 900.000 Reservisten in Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T06:34:00+00:00", "description": "Nichtpopulisten k\u00f6nnen den rechten Parteien in Europa etwas entgegensetzen. Der IWF traut Deutschland h\u00f6here Wachstumsraten zu. Und: Zusammenhalt unter Frauen!", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/alles-gute-vom-spiegel-hoffnung-fuer-europa-newsletter-a-fbfa8853-c9f6-4695-aced-080647aa15e6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alles Gute vom SPIEGEL: Hoffnung f\u00fcr Europa - Newsletter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T05:54:00+00:00", "description": "Nach dem Schuldspruch verbreiten Donald Trumps Mitarbeiter Erfolgsmeldungen: Man erhalte Zuwendungen aus dem ganzen Land. Die Spendenseite war zwischenzeitlich nicht aufrufbar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-team-spricht-von-hohem-spendenaufkommen-a-70cfa423-c049-450e-8c60-09905f02121e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Team spricht von hohem Spendenaufkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T05:19:00+00:00", "description": "Wer seine Trainingsleistungen aufzeichnen m\u00f6chte, findet in Fitnesstrackern eine g\u00fcnstige Alternative zu Smartwatches. Bei der Stiftung Warentest schneiden jedoch nur zwei Modelle gut ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/tests/elektronik/diese-fitnesstracker-empfiehlt-die-stiftung-warentest-2024-a-c58f770b-4893-43b5-9020-d1f7e7d94298#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diese Fitnesstracker empfiehlt die Stiftung Warentest 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T05:19:00+00:00", "description": "Natur erleben, Skulpturen machen, mit Freunden Zeit verbringen: F\u00fcr unsere Zwillingst\u00f6chter ist ein alter Bauernhof zu einem magischen Urlaubsziel geworden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/familie/familien-newsletter-der-lieblingsort-unserer-kinder-draussen-a-06aedb59-9d1d-47b7-af1d-b6cbe4ab9f73#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Familien-Newsletter: Der Lieblingsort unserer Kinder: drau\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T04:51:00+00:00", "description": "Joe Biden stellt einen israelischen Plan vor, der zum Waffenstillstand f\u00fchren soll. Der Attent\u00e4ter von Mannheim. Was steht hinter dem erwarteten Erfolg der Rechten vor der EU-Wahl? Das ist die Lage am Samstagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/news-joe-biden-benjamin-netanyahu-rafah-hamas-mannheim-europawahl-donald-trump-a-c140502e-f08f-48c1-9230-e5fed7aacdd1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Joe Biden, Benjamin Netanyahu, Rafah, Hamas, Mannheim, Europawahl, Donald Trump", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T04:18:00+00:00", "description": "Er ist als Bau-Unternehmer gro\u00df geworden, sie ist in einem Baumarkt besch\u00e4ftigt: Mit seiner zuk\u00fcnftigen Ehefrau hat Richard \u00bbM\u00f6rtel\u00ab Lugner zumindest eine Gemeinsamkeit. Der von ihm erdachte Kosename gef\u00e4llt ihr allerdings nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/richard-lugner-baumarkt-mitarbeiterin-wird-moertels-sechste-ehefrau-a-00f7d51a-ff81-4e8d-8ef8-f58a5c4da0bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Richard Lugner: Baumarkt-Mitarbeiterin wird \u00bbM\u00f6rtels\u00ab sechste Ehefrau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T02:37:00+00:00", "description": "Eine ehemalige Milit\u00e4ranlage nahe dem St\u00e4dtchen Traben-Trarbach an der Mosel war lange Zeit ein Zentrum f\u00fcr kriminelles Treiben im Internet. Nun sucht das Land Rheinland-Pfalz einen K\u00e4ufer f\u00fcr die Immobilie.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/rheinland-pfalz-sucht-kaeufer-fuer-ehemaliges-cyberbunker-rechenzentrum-a-ed0d3fc4-e0fe-4d89-8cac-61b5eca8a795#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rheinland-Pfalz sucht K\u00e4ufer f\u00fcr ehemaliges \u00bbCyberbunker\u00ab-Rechenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T00:23:00+00:00", "description": "Als Barack Obama Pr\u00e4sident wurde, zog seine Schwiegermutter mit ins Wei\u00dfe Haus. Als \u00bbFirst Granny\u00ab k\u00fcmmerte sich Marian Robinson um die Enkelinnen und Hund Bo \u2013 und genoss das Leben in Washington. Nun starb sie im Alter von 86 Jahren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/marian-robinson-barack-obamas-schwiegermutter-stirbt-im-alter-von-86-jahren-a-0e24ee5b-481c-4859-9c78-b97e3e4fb287#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marian Robinson: Barack Obamas Schwiegermutter stirbt im Alter von 86 Jahren", "user": null, "vote": 0}]