[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:46:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zachwyty nad \u015awi\u0105tek. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2e7y59-iga-swiatek-w-trakcie-meczu-z-naomi-osaka-7940379/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sta\u0107 na to tylko najwi\u0119kszych mistrz\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/iga-swiatek-naomi-osaka.-niesamowity-powrot-polki.-oceny-ekspertow_sto10170480/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zachwyty nad \u015awi\u0105tek. \"Dokona\u0142a nieprawdopodobnej rzeczy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:42:00+00:00", "description": "<img alt=\"Gor\u0105cy mecz i ch\u0142odna reakcja Igi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xgdcaz-swiatek-chlodno-zareagowala-po-wygranej-z-osaka-w-2-7940312/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielkie emocje tenisistki.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/iga-swiatek-chlodno-zareagowala-po-wygranej-z-naomi-osaka_sto10170431/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gor\u0105cy mecz i ch\u0142odna reakcja Igi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:17:00+00:00", "description": "<img alt=\"Samokrytyczna \u015awi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ism7tx-iga-swiatek-w-rozmowie-z-pawlem-kuwikiem-po-awansie-do-3-7940288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska tenisistka w rozmowie z Eurosportem.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros-gra-pojedyncza-kobiet/2024/iga-swiatek-skomentowala-zwyciestwo-nad-naomi-osaka-w-roland-garros_sto10170386/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samokrytyczna \u015awi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kluczowe zagranie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-95kp8h-co-za-zagranie-swiatek-7940273/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Japo\u0144ska rywalka nawet si\u0119 nie ruszy\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/iga-swiatek-naomi-osaka.-w-ten-sposob-polka-doprowadzila-do-pilki-meczowej.-jak-to-sie-stalo_sto10170252/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowe zagranie. \"Genialnie, genialnie, wow!\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:34:52+00:00", "description": "<img alt=\"Kosmiczny mecz. \u015awi\u0105tek wyszarpa\u0142a awans\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rx231i-iga-swiatek-roland-garros-2024-7940247/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co to by\u0142 za mecz!", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/iga-swiatek-naomi-osaka-wynik-meczu-i-relacja_sto10169787/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosmiczny mecz. \u015awi\u0105tek wyszarpa\u0142a awans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:34:24+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rk5cb8-fundusz-partyjny-cnb-repo-7940243/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reporta\u017c Artura Warcholi\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2552,S00E2552,1376596?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To si\u0119 nie mie\u015bci w g\u0142owie\". Tak wygl\u0105da\u0142a sie\u0107 powi\u0105za\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:46:59+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5g7p6w-agnieszka-radwanska-podcast-eurosportu-7940098/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak podchodzi do decyzji o wczesnym zako\u0144czeniu kariery? Jak wspomina lata m\u0142odzie\u0144cze? Co s\u0105dzi o fenomenie Igi \u015awi\u0105tek? Agnieszka Radwa\u0144ska jako kolejny z go\u015bci podcastu Eurosportu zaj\u0119\u0142a si\u0119 kwestiami z tenisowej przesz\u0142o\u015bci i pozasportowej tera\u017aniejszo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/podcast-eurosportu.-agnieszka-radwanska-kolejnym-gosciem_sto10164532/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To by\u0142a najtrudniejsza decyzja. Absolutnie tego nie \u017ca\u0142uj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:47:04+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski o aferze: niewielkie przest\u0119pcze przedsi\u0119wzi\u0119cie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2tke8n-jaroslaw-kaczynski-7940012/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przysz\u0142ym tygodniu stanie przed komisj\u0105 sejmow\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-o-aferze-niewielkie-przestepcze-przedsiewziecie-st7940006?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o aferze: niewielkie przest\u0119pcze przedsi\u0119wzi\u0119cie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:29:00+00:00", "description": "<img alt=\"Jak liderka z by\u0142\u0105 liderk\u0105. \u015awi\u0105tek gra o trzeci\u0105 rund\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9uzxx-iga-swiatek-i-naomi-osaka-spotkaja-sie-w-drugiej-rundzie-7936846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros-gra-pojedyncza-kobiet/2024/live-iga-swiatek-naomi-osaka_mtc1496511/live-commentary.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak liderka z by\u0142\u0105 liderk\u0105. \u015awi\u0105tek gra o trzeci\u0105 rund\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:26:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ttrb-stefanos-tsitsipas-tells-his-team-to-shut-up-at-a-key-moment-of-his-tricky-french-open-second-round-clash-against-daniel-altmaier-7940009/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tenisi\u015bcie pu\u015bci\u0142y nerwy.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/stefanos-tsitsipas-nie-utrzymal-nerwow-na-wodzy.-krzyknal-w-kierunku-swojego-boksu-w-trakcie-meczu-z_sto10169603/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zamknij si\u0119!\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:36:30+00:00", "description": "<img alt=\"Hansi Flick nowym trenerem Barcelony\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dr5pe5-hansi-flick-nowym-trenerem-barcelony-7939677/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze Barcelony og\u0142osi\u0142y nazwisko nowego szkoleniowca pi\u0142karzy pierwszego zespo\u0142u.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/hansi-flick-nowym-trenerem-barcelony_sto10169355/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hansi Flick nowym trenerem Barcelony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:21:04+00:00", "description": "<img alt=\"Powo\u0142ania na Euro z turnieju golfowego. Prezes PZPN: nie hejtujmy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-coghjp-cezary-kulesza-i-michal-probierz-7939647/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Micha\u0142 Probierz zaskoczy\u0142 godzin\u0105 i miejscem og\u0142oszenia szerokiej kadry na Euro 2024.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/michal-probierz-oglosil-powolania-z-turnieju-golfowego.-prezes-pzpn-cezary-kulesza-komentuje_sto10169295/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powo\u0142ania na Euro z turnieju golfowego. Prezes PZPN: nie hejtujmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:49:19+00:00", "description": "<img alt=\"Niespodziewane czas i miejsce. Probierz znowu zaskoczy\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-645i3a-michal-probierz-wybral-szeroka-kadre-na-euro-2024-7939460/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przy powo\u0142aniach szerokiej kadry na Euro 2024.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/michal-probierz-oglosil-kadre-polski-na-euro-2024-w-zaskakujacym-miejscu_sto10169206/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewane czas i miejsce. Probierz znowu zaskoczy\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:01:00+00:00", "description": "<img alt=\"Probierz wybra\u0142. Szeroka kadra na Euro 2024\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-42lgtn-michal-probierz-oglosil-szeroka-kadre-na-euro-2024-7939337/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie zabrak\u0142o niespodzianek.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/powolania-na-euro-2024-polska.-wybrancy-michala-probierza-kadra_sto10168005/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Probierz wybra\u0142. Szeroka kadra na Euro 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:59:00+00:00", "description": "<img alt=\"Nag\u0142a przerwa. Hurkacz opu\u015bci\u0142 kort\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xzpnn4-deszcz-przeszkadza-w-paryzu-7939350/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jego drugi mecz w Rolandzie Garrosie. Relacja w eurosport.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/hubert-hurkacz-brandon-nakashima-wynik-na-zywo-i-relacja-live_sto10169039/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a przerwa. Hurkacz opu\u015bci\u0142 kort", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:42:25+00:00", "description": "<img alt=\"\u017badnych argument\u00f3w za Osak\u0105. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yl4m22-iga-swiatek-zagra-z-naomi-osaka-7939119/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obecna i by\u0142a kr\u00f3lowa tenisa w \u015brod\u0119 zagraj\u0105 o trzeci\u0105 rund\u0119 Rolanda Garrosa.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/iga-swiatek-naomi-osaka-jakie-sa-mocne-strony-tenisistek-kto-faworytka-meczu-2.-rundy-ekspertka-ocen_sto10169033/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017badnych argument\u00f3w za Osak\u0105. \"Iga powinna zamkn\u0105\u0107 mecz w dw\u00f3ch setach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:34:55+00:00", "description": "<img alt=\"Przedziwna decyzja. Mecz si\u0119 odby\u0142, nikt nie zdoby\u0142 punkt\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g76ezj-mecz-pge-ekstraligi-zakonczyl-sie-obustronnym-walkowerem-7938931/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Skandaliczne sceny w \u017cu\u017clowej ekstraklasie.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/team-speedway/pge-ekstraliga/2024/mecz-ebut.pl-stal-gorzow-zooleszcz-gkm-grudziadz-nie-doszedl-do-skutku.-dlaczego_sto10169020/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedziwna decyzja. Mecz si\u0119 odby\u0142, nikt nie zdoby\u0142 punkt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:43:01+00:00", "description": "<img alt=\"Lewandowski na scenie z wyr\u00f3\u017cnieniem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5y2xnz-robert-lewandowski-to-najlepszy-strzelec-barcelony-7938833/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas gali Globe Soccer European Awards 2024.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/robert-lewandowski-w-druzynie-sezonu-hiszpanskiej-ekstraklasy_sto10168950/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewandowski na scenie z wyr\u00f3\u017cnieniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:00:01+00:00", "description": "<img alt=\"Jedna z najwa\u017cniejszych decyzji w karierze Probierza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wyl1np-michal-probierz-oglosil-szeroka-kadre-na-euro-2024-7938775/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Og\u0142osi szerok\u0105 kadr\u0119 na Euro.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/kiedy-i-o-ktorej-michal-probierz-oglosi-kadre-na-euro-kto-ma-szanse-na-powolanie-do-reprezentacji_sto10168954/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna z najwa\u017cniejszych decyzji w karierze Probierza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:02:49+00:00", "description": "<img alt=\"Skomplikowany start Djokovicia. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-89f5pu-novak-djokovic-w-drugiej-rundzie-choc-sie-mocno-napocil-7938715/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Broni\u0105cy tytu\u0142u Serb nie bez problemu awansowa\u0142 do drugiej rundy Rolanda Garrosa.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/novak-djokovic-zaczal-rolanda-garrosa-od-zwyciestwa.-latwo-nie-bylo_sto10168949/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skomplikowany start Djokovicia. \"Sprawi\u0142 mi wiele problem\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:47:50+00:00", "description": "<img alt=\"Przedsi\u0119biorcy wpadli w gazow\u0105 pu\u0142apk\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e07b2n-lubian-7938628/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedsi\u0119biorcy s\u0105 na skraju bankructwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/przedsiebiorcy-wpadli-w-gazowa-pulapke-placa-ogromne-rachunki-nie-moga-zerwac-umow-st7938634?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedsi\u0119biorcy wpadli w gazow\u0105 pu\u0142apk\u0119. \"Ci ludzie mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 oszukani\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:44:54+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-weod3z-artysci-zachecaja-do-udzialu-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-7938661/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Arty\u015bci zach\u0119caj\u0105 do udzia\u0142u w wyborach do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/programy/artysci-zachecaja-do-udzialu-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-st7938636?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To b\u0119dzie pi\u0119kna niedziela. Wyjd\u017amy na spacer i po prostu zag\u0142osujmy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:33:27+00:00", "description": "<img alt=\"Polki pokona\u0142y mistrzynie \u015bwiata\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hfaw8m-polki-kontynnuja-zwycieska-serie-zrodlo-volleyballworld-7938704/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zwyci\u0119ska passa Polek w Lidze Narod\u00f3w trwa w najlepsze.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/polki-pokonaly-mistrzynie-swiata.-kolejne-zwciestwo-w-lidze-narodow_sto10168944/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polki pokona\u0142y mistrzynie \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}]