[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:06:20+00:00", "description": "Asystent, kt\u00f3rego mieszkanie i biuro w Parlamencie Europejskim przeszukali w \u015brod\u0119 belgijscy \u015bledczy w ramach \u015bledztwa dot. rosyjskiej ingerencji, pracowa\u0142 dla holenderskiego europarlamentarzysty Marcela De Graaffa ze skrajnie prawicowej partii Forum voor Demokracie \u2014 poda\u0142a holenderska agencja informacyjna ANP.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przeszukania-w-pe-celem-byl-pracownik-posla-skrajnej-prawicy/d12cklb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeszukania w PE. Celem by\u0142 pracownik pos\u0142a skrajnej prawicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:59:33+00:00", "description": "PGE G\u00f3rnictwo i Energetyka Konwencjonalna z\u0142o\u017cy\u0142a skarg\u0119 kasacyjn\u0105 do Naczelnego S\u0105du Administracyjnego w zwi\u0105zku z uchyleniem decyzji \u015brodowiskowej GDO\u015a pozwalaj\u0105c\u0105 na kontynuacj\u0119 wydobycia w kopalni Tur\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/spor-wokol-kopalni-turow-pge-kieruje-skarge-do-nsa/wbjc3lp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r wok\u00f3\u0142 kopalni Tur\u00f3w. PGE kieruje skarg\u0119 do NSA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:39:34+00:00", "description": "Producenci soku pomara\u0144czowego stoj\u0105 w obliczu kryzysu. Ceny hurtowe owoc\u00f3w wyznaczaj\u0105 kolejne rekordy ze wzgl\u0119du na obawy o s\u0142abe zbiory w Brazylii. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w mog\u0105 by\u0107 ni\u017csze nawet o 24 proc. W tej sytuacji pojawiaj\u0105 si\u0119 pomys\u0142y dodawania innych owoc\u00f3w do soku pomara\u0144czowego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pijasz-sok-pomaranczowy-mamy-zle-wiesci-bedzie-drozej-albo-soku-nie-bedzie-w-ogole/9x79cvk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijasz sok pomara\u0144czowy? Mamy z\u0142e wie\u015bci. B\u0119dzie dro\u017cej, albo soku nie b\u0119dzie w og\u00f3le", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:11:49+00:00", "description": "W Lidzbarku Warmi\u0144skim powsta\u0142a ciep\u0142ownia wykorzystuj\u0105ca 100 proc. energii z odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142. Instalacja sk\u0142ada si\u0119 wysokosprawnych pomp ciep\u0142a, paneli fotowoltaicznych i systemu magazyn\u00f3w, w ramach kt\u00f3rego zbudowano najwi\u0119kszy w Polsce magazyn ciep\u0142a w formie zbiornika zag\u0142\u0119bionego w gruncie. To pierwsza tego typu ciep\u0142ownia w Polsce.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pierwsza-taka-cieplownia-w-kraju-wykorzystuje-100-proc-oze/q15f7ll", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka ciep\u0142ownia w kraju. Wykorzystuje 100 proc. OZE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:07:04+00:00", "description": "Oficjalnie rekrutacja na studia rozpoczyna si\u0119 z pocz\u0105tkiem czerwca, a niekt\u00f3rzy tegoroczni maturzy\u015bci jeszcze nie podj\u0119li decyzji na temat swojej przysz\u0142o\u015bci. Wiadomo jednak, jakie kierunki oraz specjalno\u015bci cieszy\u0142y si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 w ubieg\u0142ym roku.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/najbardziej-oblegane-kierunki-studiow-30-kandydatow-na-miejsce/nqbkbbm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbardziej oblegane kierunki studi\u00f3w. Nawet 30 kandydat\u00f3w na jedno miejsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:53:43+00:00", "description": "Projekt rozporz\u0105dzenia wprowadzaj\u0105cego zakaz przebywania w strefie nadgranicznej trafi\u0142 do uzgodnie\u0144 mi\u0119dzyresortowych. Ma obj\u0105\u0107 26 miejsc w powiecie hajnowskim i jedno w powiecie bia\u0142ostockim.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zakaz-przebywania-przy-granicy-rzad-szykuje-przepisy-jest-projekt/8lx8cnb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz przebywania przy granicy. Rz\u0105d szykuje przepisy, jest projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:44:07+00:00", "description": "W pierwszym tygodniu szkolenia zawodowego 36-letnia Tiffany nauczy\u0142a si\u0119, jak wymienia\u0107 olej. Jednak nie mia\u0142a kontaktu z prawdziwym samochodem. Przebywa w wi\u0119zieniu i skorzysta\u0142a z gogli VR.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/wiezniowie-korzystaja-z-gogli-vr-aby-przygotowac-sie-do-zycia-na-wolnosci/4f4jpyd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119\u017aniowie korzystaj\u0105 z gogli VR, aby przygotowa\u0107 si\u0119 do \u017cycia na wolno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:44:07+00:00", "description": "W pierwszym tygodniu szkolenia zawodowego 36-letnia Tiffany nauczy\u0142a si\u0119, jak wymienia\u0107 olej. Jednak nie mia\u0142a kontaktu z prawdziwym samochodem. Przebywa w wi\u0119zieniu i skorzysta\u0142a z gogli VR. Po wyj\u015bciu na wolno\u015b\u0107 chce znale\u017a\u0107 dobrze p\u0142atn\u0105 prac\u0119 mechanika samochodowego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/wiezniowie-korzystaja-z-gogli-vr-zeby-zdobyc-dobrze-platna-prace/4f4jpyd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119\u017aniowie korzystaj\u0105 z gogli VR, \u017ceby zdoby\u0107 dobrze p\u0142atn\u0105 prac\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:44:07+00:00", "description": "W pierwszym tygodniu szkolenia zawodowego 36-letnia Tiffany nauczy\u0142a si\u0119, jak wymienia\u0107 olej. Jednak nie mia\u0142a kontaktu z prawdziwym samochodem. Przebywa w wi\u0119zieniu i skorzysta\u0142a z gogli VR. Po wyj\u015bciu na wolno\u015b\u0107 chce znale\u017a\u0107 dobrze p\u0142atn\u0105 prac\u0119 mechanika samochodowego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/wiezniowie-korzystaja-z-gogli-vr-zeby-przygotowac-sie-do-zycia-na-wolnosci/4f4jpyd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119\u017aniowie korzystaj\u0105 z gogli VR, \u017ceby zdoby\u0107 dobrze p\u0142atn\u0105 prac\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:35:23+00:00", "description": "Przedostatni odcinek na Podkarpaciu i jeden z najtrudniejszych fragment\u00f3w d\u0142ugo wyczekiwanej drogi Via Carpatia w\u0142a\u015bnie zacz\u0105\u0142 powstawa\u0107. Jednym z kluczowych element\u00f3w prac drogowych jest m.in. kilometrowy tunel, kt\u00f3ry znacznie przyspieszy przepraw\u0119 przez Karpaty Zewn\u0119trzne.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kilometrowy-tunel-i-ladowisko-trudna-budowa-via-carpatia/95qy52e", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilometrowy tunel i l\u0105dowisko dla helikopter\u00f3w. Rusza trudna budowa Via Carpatia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:19:05+00:00", "description": "Do jego rodziny nale\u017c\u0105 hektary ziemi i liczne budynki w znanym polskim uzdrowisku \u2014 Szczawnicy. Podobno w mie\u015bcie m\u00f3wi\u0105 o nim \"hrabia\". Wed\u0142ug serwisu Frontstory, kt\u00f3ry przeprowadzi\u0142 dziennikarskie \u015bledztwo wsp\u00f3lnie z iStories, biznesmen i miliarder Andrzej Ma\u0144kowski dorobi\u0142 si\u0119 fortuny na zwi\u0105zkach z rynkiem rosyjskim. Dziennikarze \u015bledczy twierdz\u0105, \u017ce kontrolowana przez niego sp\u00f3\u0142ka AMT Group jest jednym z najwi\u0119kszych rosyjskich dostawc\u00f3w rozwi\u0105za\u0144 IT, ale na tym rynku zarabia \"po cichu\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/hrabia-ze-szczawnicy-i-jego-rosyjskie-interesy-dziennikarskie-sledztwo/9whkrj3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski biznesmen mia\u0142 zarabia\u0107 miliony na kontaktach z Rosj\u0105. Dziennikarskie \u015bledztwo ujawnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:13:27+00:00", "description": "Singapurskie Biuro Badania Bezpiecze\u0144stwa Transportu ujawni\u0142o wst\u0119pne ustalenia dotycz\u0105ce g\u0142o\u015bnego incydentu, w kt\u00f3rym w nast\u0119pstwie turbulencji w samolocie jedna osoba zmar\u0142a, a rannych zosta\u0142o kilkudziesi\u0119ciu pasa\u017cer\u00f3w. Analiza wykaza\u0142a ekstremalne przeci\u0105\u017cenia.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/turbulencje-w-locie-z-londynu-znane-sa-wstepne-wyniki-analizy/9qyx8jl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turbulencje w locie z Londynu. Znane s\u0105 wst\u0119pne wyniki analizy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:42:00+00:00", "description": "Centralne Biuro Antykorupcyjne zaprzestanie swojej dzia\u0142alno\u015bci od 1 stycznia 2025 r., a w ramach policji powo\u0142ane zostanie Centralne Biuro Zwalczania Korupcji. Przewiduje to projekt ustawy opublikowany w \u015brod\u0119 na stronach Rz\u0105dowego Centrum Legislacji.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cba-do-likwidacji-jest-projekt-ustawy/k9tz6m5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA do likwidacji. Jest projekt ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:27:24+00:00", "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a setki balon\u00f3w ze \u015bmieciami i gnoj\u00f3wk\u0105 w kierunku Korei Po\u0142udniowej w ramach jednej z najdziwniejszych prowokacji przeciwko swojemu rywalowi.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korea-polnocna-zaatakowala-setkami-balonow-w-srodku-smieci-i-gnojowka/qvvmk1q", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziwaczny \"atak\" Korei P\u00f3\u0142nocnej. Wystrzeli\u0142a setki balon\u00f3w ze \u015bmieciami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:20:43+00:00", "description": "Nowy mechanizm wsparcia dla odbiorc\u00f3w pr\u0105du przewiduje nie tylko zamro\u017cenie ceny energii na poziomie 500 z\u0142/MWh i wyp\u0142at\u0119 bonu energetycznego, ale te\u017c zawieszenie na p\u00f3\u0142 roku tzw. op\u0142aty mocowej. Z szacunk\u00f3w prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki wynika, \u017ce ograniczy to wzrost rachunk\u00f3w za pr\u0105d gospodarstw domowych o oko\u0142o 25 proc.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ta-oplata-na-rachunkach-za-prad-zostanie-zawieszona-prezes-ure-oszacowal-skutki/cef41rc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta op\u0142ata na rachunkach za pr\u0105d zostanie zawieszona. Prezes URE oszacowa\u0142 skutki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:15:51+00:00", "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) potwierdzi\u0142, \u017ce Komisja Europejska mia\u0142a prawo do potr\u0105cania kar z r\u00f3\u017cnych \u015brodk\u00f3w unijnych wyp\u0142acanych Polsce. Jak t\u0142umaczy polski resort klimatu i \u015brodowiska, wyrok dotyczy\u0142 generalnie mechanizmu dochodzenia kar, nie odnosz\u0105c si\u0119 bezpo\u015brednio do kopalni Tur\u00f3w, mimo \u017ce sprawa zosta\u0142a zainicjowana w kontek\u015bcie tej kopalni.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ministerstwo-tlumaczy-gigantyczne-kary-z-ue-polska-sie-zgodzila/j1fg6sr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo t\u0142umaczy gigantyczne kary z UE. \"Polska si\u0119 zgodzi\u0142a\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:14:44+00:00", "description": "Komisja \u015bledcza ds. afery wizowej skieruje do s\u0105du wniosek o zatrzymanie i areszt dla Daniela Obajtka, je\u015bli ten nie stawi si\u0119 na przes\u0142uchaniu 5 czerwca. Komisja oraz zaanga\u017cowana do tego celu policja od kilku tygodni nie s\u0105 w stanie dostarczy\u0107 by\u0142emu prezesowi Orlenu wezwania na przes\u0142uchanie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-termin-przesluchania-obajtka-padla-grozba-zatrzymania-i-aresztu/lje4qk3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy termin przes\u0142uchania Obajtka. Pad\u0142a gro\u017aba zatrzymania i aresztu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:01:27+00:00", "description": "Luksusowe marki perfum Lancome i Aerin Beauty maj\u0105 wykorzystywa\u0107 sk\u0142adniki zbierane mi\u0119dzy innymi przez dzieci \u2014 wynika z ustale\u0144 brytyjskiej stacji BBC. Nie wiadomo jak du\u017ca mo\u017ce by\u0107 skala tego zjawiska. Zarobki uzyskiwane w ten spos\u00f3b s\u0105 skrajnie niskie, a zbieracze znajduj\u0105 si\u0119 na skraju ub\u00f3stwa. Wed\u0142ug Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych takie praktyki s\u0105 wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 form\u0105 niewolnictwa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/lancome-i-aerin-beauty-stosuja-produkty-zbierane-przez-dzieci/g102fqp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giganci kosmetyczni powi\u0105zani z prac\u0105 dzieci. To \"praca niewolnicza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:42:44+00:00", "description": "Putin ostrzega \"ma\u0142e, g\u0119sto zaludnione\" kraje Europy przed \"powa\u017cnymi konsekwencjami\". To jego odpowied\u017a na apele europejskich lider\u00f3w, by udzieli\u0107 Ukrainie zgody na atakowanie cel\u00f3w na terytorium Federacji Rosyjskiej z wykorzystaniem zachodniej broni.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-grozi-europie-chodzi-o-ataki-na-cele-w-rosji/g1blj8f", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin zn\u00f3w grozi Europie. M\u00f3wi o \"ma\u0142ych i g\u0119sto zaludnionych\" pa\u0144stwach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:39:50+00:00", "description": "Niemieccy pracownicy mog\u0105 cieszy\u0107 si\u0119 z rekordowego wzrostu p\u0142ac realnych. Wed\u0142ug opublikowanych w \u015brod\u0119 danych jest on najwi\u0119kszy od 2008 r.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/place-w-niemczech-rosna-najmocniej-od-16-lat/ldgvk4s", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142ace w Niemczech rosn\u0105 najmocniej od 16 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:36:03+00:00", "description": "Jeden z polskich producent\u00f3w obuwia zdecydowa\u0142 si\u0119 wycofa\u0107 z rynku bia\u0142oruskiego. Decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta przez firm\u0119 Wojas w efekcie wprowadzenia na Bia\u0142orusi zakazu importu takich produkt\u00f3w jak obuwie czy tekstylia. Eksperci wyja\u015bniaj\u0105, \u017ce to pok\u0142osie polityki bia\u0142oruskiego dyktatora Aleksandra \u0141ukaszenki, kt\u00f3ry wzmacnia plan budowy \"pe\u0142nokrwistego pa\u0144stwa totalitarnego\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polski-producent-obuwia-znika-z-bialorusi-przez-decyzje-lukaszenki/1smcpn1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski producent obuwia znika z Bia\u0142orusi. Firma wyprzedaje towar i zamyka sklepy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:27:16+00:00", "description": "Nie min\u0105\u0142 jeszcze rok od tragicznej w skutkach wyprawy do wraku Titanica, zorganizowanej przez firm\u0119 OceanGate, a ju\u017c pojawi\u0142 si\u0119 kolejny ch\u0119tny do podobnej eskapady. Ameryka\u0144ski miliarder z Ohio Larry Connor chce zanurzy\u0107 si\u0119 w Atlantyku wraz z Patrickiem Laheyem, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem firmy Triton Submarines. O swoich planach opowiedzia\u0142 w rozmowie z \"Wall Street Journal\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/biznesmen-z-ohio-planuje-wyprawe-do-wraku-titanica-nie-boi-sie-glebin/593pwn9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od tragedii Titana nie min\u0105\u0142 rok. Kolejny miliarder chce podj\u0105\u0107 ryzyko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:22:10+00:00", "description": "W Polsce 4,1 proc. os\u00f3b pracuje w sektorach zwi\u0105zanych z turystyk\u0105. Okazuje si\u0119, \u017ce to jeden z najni\u017cszych wska\u017anik\u00f3w w Europie. Ni\u017csz\u0105 proporcj\u0119 ma tylko S\u0142owacja. Na drugim biegunie jest Grecja, Cypr i Malta.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-branza-turystyczna-wsrod-najmniej-rozwinietych-w-unii-za-nami-jeden-kraj/mpl3yzn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska bran\u017ca turystyczna w\u015br\u00f3d najmniej rozwini\u0119tych w Unii. Za nami jeden kraj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:22:10+00:00", "description": "W Polsce 4,1 proc. os\u00f3b pracuje w sektorach zwi\u0105zanych z turystyk\u0105. Okazuje si\u0119, \u017ce to jeden z najni\u017cszych wska\u017anik\u00f3w w Europie. Ni\u017csz\u0105 proporcj\u0119 ma tylko S\u0142owacja. Na drugim biegunie jest Grecja, Cypr i Malta.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-branza-turystyczna-wsrod-najmniej-rozwinietych-w-unii-za-nami-tylko-jeden-kraj/mpl3yzn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska bran\u017ca turystyczna w\u015br\u00f3d najmniej rozwini\u0119tych w Unii. Za nami tylko jeden kraj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:13:38+00:00", "description": "Nvidia bije rekordy warto\u015bci swoich akcji. Gigant technologiczny, osi\u0105gn\u0105\u0142 kapitalizacj\u0119 na poziomie 2,8 bln dol. Jak zauwa\u017ca \"Rzeczpospolita\", tym samym jedna firma przewy\u017csza n. warto\u015b\u0107 ca\u0142ego niemieckiego rynku akcji (2,5 bln dol.) czy \u0142\u0105czn\u0105 kapitalizacj\u0119 takich firm jak Meta Platforms, Tesla, Netflix, AMD, Intel i IBM.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/nvidia-z-akcjami-drogimi-jak-nigdy-kapitalizacja-wieksza-niz-rynek-niemiec/0bq9tn2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcje Nvidii si\u0119gaj\u0105 szczytu. Kapitalizacja wi\u0119ksza ni\u017c niemiecki rynek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:44:23+00:00", "description": "\"Za ka\u017cdym razem, gdy pada deszcz, mam traum\u0119\" \u2013 m\u00f3wi w\u0142a\u015bciciel sklepu z odzie\u017c\u0105 znajduj\u0105cego si\u0119 kilka ulic od oceanu. Miami prze\u017cywa boom populacyjny, mimo \u017ce jest jednym z najbardziej nara\u017conych miast na \u015bwiecie na skutki katastrof klimatycznych. Amerykanie przymykaj\u0105 na to oko ze wzgl\u0119du na korzy\u015bci finansowe. I wpadaj\u0105 w pu\u0142apk\u0119.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/stolica-huraganow-daje-zarobic-miasto-przezywa-prawdziwy-boom/8v34bz4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stolica huragan\u00f3w daje zarobi\u0107. Miasto prze\u017cywa prawdziwy boom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:44:23+00:00", "description": "\"Za ka\u017cdym razem, gdy pada deszcz, mam traum\u0119\" \u2013 m\u00f3wi w\u0142a\u015bciciel sklepu z odzie\u017c\u0105 znajduj\u0105cego si\u0119 kilka ulic od oceanu. Miami prze\u017cywa boom populacyjny, mimo \u017ce jest jednym z najbardziej nara\u017conych miast na \u015bwiecie na skutki katastrof klimatycznych. Amerykanie przymykaj\u0105 na to oko ze wzgl\u0119du na korzy\u015bci finansowe. I wpadaj\u0105 w pu\u0142apk\u0119.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/miasto-przezywa-prawdzwy-boom-dopoki-nie-wydarzy-sie-katastrofa/8v34bz4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stolica huragan\u00f3w daje zarobi\u0107. Miasto prze\u017cywa prawdziwy boom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:41:29+00:00", "description": "\u0141atwiej b\u0119dzie poci\u0105gn\u0105\u0107 do odpowiedzialno\u015bci osoby, kt\u00f3re dopu\u015bci\u0142y si\u0119 nadu\u017cy\u0107 w wydatkowaniu pieni\u0119dzy z Fundusz Sprawiedliwo\u015bci, ni\u017c pozbawi\u0107 PiS finansowania z bud\u017cetu \u2014 m\u00f3wi Wojciech Hermeli\u0144ski by\u0142y szef Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. PKW nie interesuje bowiem \u017ar\u00f3d\u0142o pochodzenia pieni\u0119dzy. Dlatego jego zdaniem nie jest takie oczywiste, \u017ce PKW na podstawie informacji z Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci odrzuci sprawozdanie finansowe PiS i tym samym pozbawi parti\u0119 finansowania z bud\u017cetu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/czy-rzad-tuska-moze-pozbawic-pieniedzy-pis-prawnie-to-nie-bedzie-trudna-operacja/mtl4g0c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy rz\u0105d Tuska mo\u017ce pozbawi\u0107 pieni\u0119dzy PiS? Prawnie to nie b\u0119dzie \u0142atwa operacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:33:23+00:00", "description": "Unia Europejska ma problemy z nad\u0105\u017caniem za globalnymi liderami, takimi jak Stany Zjednoczone i Chiny, w inwestycjach w rozw\u00f3j sztucznej inteligencji, wed\u0142ug \u015brodowego raportu Europejskiego Trybuna\u0142u Obrachunkowego (ETO). Rzecznik Komisji Europejskiej zaprzecza tym twierdzeniom.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/konflikt-w-brukseli-komisja-tlumaczy-sie-z-raportu-trybunalu-obrachunkowego/46bm05r", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konflikt w Brukseli. Komisja t\u0142umaczy si\u0119 z raportu Trybuna\u0142u Obrachunkowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:16:48+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o mniejszo\u015bciach narodowych i etnicznych, kt\u00f3ra uznaje j\u0119zyk \u015bl\u0105ski za j\u0119zyk regionalny. W uzasadnieniu wskaza\u0142, \u017ce nie zosta\u0142a spe\u0142niona przes\u0142anka prawna, a zrobienie wy\u0142omu dla j\u0119zyka \u015bl\u0105skiego mo\u017ce spowodowa\u0107 podobne oczekiwania u przedstawicieli innych grup regionalnych.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-zawetowal-ustawe-o-jezyku-slaskim/z7vctgs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o j\u0119zyku \u015bl\u0105skim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:16:48+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o mniejszo\u015bciach narodowych i etnicznych, kt\u00f3ra uznaje j\u0119zyk \u015bl\u0105ski za j\u0119zyk regionalny. W uzasadnieniu wskaza\u0142, \u017ce nie zosta\u0142a spe\u0142niona przes\u0142anka prawna, a zrobienie wy\u0142omu dla j\u0119zyka \u015bl\u0105skiego mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 podobne oczekiwania u przedstawicieli innych grup regionalnych.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-zawetowal-ustawe-o-jezyku-slaskim-tak-to-uzasadnil/z7vctgs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o j\u0119zyku \u015bl\u0105skim. Tak to uzasadni\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:16:48+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o mniejszo\u015bciach narodowych i etnicznych, kt\u00f3ra uznaje j\u0119zyk \u015bl\u0105ski za j\u0119zyk regionalny. W uzasadnieniu wskaza\u0142, \u017ce nie zosta\u0142a spe\u0142niona przes\u0142anka prawna, a zrobienie wy\u0142omu dla j\u0119zyka \u015bl\u0105skiego mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 podobne oczekiwania u przedstawicieli innych grup regionalnych.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/prezydent-zawetowal-ustawe-o-jezyku-slaskim-tak-to-uzasadnil/nt64vzw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o j\u0119zyku \u015bl\u0105skim. Tak to uzasadni\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:10:56+00:00", "description": "Anonimowe wp\u0142aty przekazywane tw\u00f3rcy internetowemu nie s\u0105 darowizn\u0105 \u2014 wynika z najnowszej interpretacji indywidualnej dyrektora Krajowej Informacji Skarbowej. Oznacza to, \u017ce od donejt\u00f3w powinno si\u0119 p\u0142aci\u0107 podatek dochodowy PIT. Ta zmiana mo\u017ce znacz\u0105co uderzy\u0107 w zarobki internetowych tw\u00f3rc\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zarobki-streamerow-pod-lupa-fiskusa-anonimowe-wplaty-to-nie-darowizny/82l8z2e", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarobki streamer\u00f3w pod lup\u0105 fiskusa. Donejty to nie darowizny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:03:23+00:00", "description": "Pot\u0119ga to ju\u017c by\u0142a. Polska bran\u017ca gamingowa odcina jeszcze kupony od zrealizowanych wcze\u015bniej produkcji, ale dominuje atmosfera oczekiwania, zwalniani s\u0105 pracownicy. Wyniki pierwszego kwarta\u0142u nie nastrajaj\u0105 pozytywnie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/polska-branza-gamingowa-w-punkcie-zwrotnym-przychody-w-gore-slabe-zyski/zbevqqg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska bran\u017ca gamingowa w punkcie zwrotnym. Przychody w g\u00f3r\u0119, s\u0142abe zyski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:02:41+00:00", "description": "Sie\u0107 Circle K poinformowa\u0142a, \u017ce w d\u0142ugi weekend zaoferuje swoim klientom rabat na paliwo w wysoko\u015bci 30 gr za ka\u017cdy zatankowany litr. Nie b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 limit tankowa\u0144 obj\u0119tych promocj\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/tym-razem-nie-orlen-wraca-rabat-na-paliwo-w-dlugi-weekend/dnfq90y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym razem nie Orlen. Wraca rabat na paliwo w d\u0142ugi weekend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:25:54+00:00", "description": "W \u015brod\u0119 rano, belgijska i francuska policja przeszuka\u0142y biuro asystenta jednego z deputowanych do Parlamentu Europejskiego, podejrzewanego o szerzenie prorosyjskiej propagandy. Wszystko to jest cz\u0119\u015bci\u0105 wi\u0119kszego \u015bledztwa dotycz\u0105cego portalu informacyjnego Voice of Europe, kt\u00f3ry czeskie s\u0142u\u017cby wywiadowcze ujawni\u0142y jako cz\u0119\u015b\u0107 sieci finansowanej przez Moskw\u0119.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/policja-robi-nalot-na-parlament-europejski-podejrzenie-o-wspieranie-rosji/9n9zb6g", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja robi nalot na Parlament Europejski. Podejrzenie o wspieranie Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:50:00+00:00", "description": "W\u0142asny dom to marzenie wielu Polak\u00f3w. Niestety przy obecnych cenach materia\u0142\u00f3w budowlanych oraz kosztach pracy taka inwestycja wymaga zwykle wielu setek tysi\u0119cy z\u0142otych. Pojawia si\u0119 natomiast coraz wi\u0119cej firm, kt\u00f3re obiecuj\u0105 domy za 150 tys. z\u0142, kt\u00f3re na dodatek mo\u017cna postawi\u0107 w trzy miesi\u0105ce. Czy to zbyt pi\u0119kne, by by\u0142o prawdziwe? Sprawdzamy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/jak-najtaniej-i-najszybciej-postawic-dom-sprawdzamy-wszystkie-haczyki/t6brhng", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Alternatywne\" domy za 150 tys. z\u0142 podbijaj\u0105 Polsk\u0119. Sprawdzamy wszystkie \"haczyki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:48:15+00:00", "description": "Przewo\u017anik kolejowy PKP Cargo ma \"zrobi\u0107 wszystko\", by porozumie\u0107 si\u0119 ze zwi\u0105zkami zawodowymi, zdoby\u0107 nowe zlecenia i szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci. Takie zalecenie zarz\u0105dowi sp\u00f3\u0142ki da\u0142 minister infrastruktury Dariusz Klimczak. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce jest to jedna z najwa\u017cniejszych sp\u00f3\u0142ek w kraju.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/minister-reaguje-na-dzialania-pkp-cargo-spolka-ma-zrobic-wszystko-by-porozumiec-sie-z/hlme2ym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister reaguje na dzia\u0142ania PKP Cargo. Sp\u00f3\u0142ka ma \"zrobi\u0107 wszystko\", by porozumie\u0107 si\u0119 z za\u0142og\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:34:10+00:00", "description": "Prokuratura Krajowa z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do s\u0105du o wydanie Europejskiego Nakazu Aresztowania (ENA) wobec by\u0142ego s\u0119dziego Tomasza Szmydta. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Krajowej, prok. Przemys\u0142aw Nowak.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/tomasz-szmydt-bedzie-scigany-europejskim-nakazem-aresztowania/9hw9ck9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Szmydt b\u0119dzie \u015bcigany Europejskim Nakazem Aresztowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:20:02+00:00", "description": "Miliarder z Czech Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fd nie zadowala si\u0119 inwestycjami we w\u0142asnym kraju. W\u0142a\u015bnie kupi\u0142 brytyjsk\u0105 poczt\u0119, a ca\u0142kiem niedawno sta\u0142 si\u0119 jednym z najwi\u0119kszych francuskich pracodawc\u00f3w. Jego ambicje si\u0119gaj\u0105 jednak znacznie dalej. Jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce biznesmen z Europy \u015arodkowo-Wschodniej sta\u0142 si\u0119 jednym z najbardziej wp\u0142ywowych ludzi w Europie?", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kim-jest-tajemniczy-miliarder-z-czech-spekulant-czy-budowniczy/38kcc16", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim jest tajemniczy miliarder z Czech? W\u0142a\u015bnie kupi\u0142 brytyjsk\u0105 poczt\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:11:00+00:00", "description": "Miliarder z Czech Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fd nie zadowala si\u0119 inwestycjami we w\u0142asnym kraju. W\u0142a\u015bnie kupi\u0142 brytyjsk\u0105 poczt\u0119, a ca\u0142kiem niedawno sta\u0142 si\u0119 jednym z najwi\u0119kszych francuskich pracodawc\u00f3w. Jego ambicje si\u0119gaj\u0105 jednak znacznie dalej. Jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce biznesmen z Europy \u015arodkowo-Wschodniej sta\u0142 si\u0119 jednym z najbardziej wp\u0142ywowych ludzi w Europie?", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kim-jest-tajemniczy-miliarder-z-czech-spekulant-czy-budowniczy/zqvwggh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim jest tajemniczy miliarder z Czech? Spekulant czy budowniczy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:00:58+00:00", "description": "Zarz\u0105d Grupy Azoty szczeg\u00f3\u0142owo bada spraw\u0119 rozpocz\u0119cia przez poprzednie w\u0142adze sp\u00f3\u0142ki budowy fabryki tworzyw w Policach za ponad 7 mld z\u0142 i bloku w\u0119glowego w Pu\u0142awach za ponad 1 mld z\u0142. \u2014 Przygotowujemy analizy prawne podsumowuj\u0105ce wszelkie dzia\u0142ania w tych dw\u00f3ch obszarach inwestycyjnych. Nie wykluczamy, \u017ce wnioski z analiz b\u0119d\u0105 wymusza\u0142y skierowanie tych spraw do prokuratury \u2014 poinformowa\u0142 Andrzej Skolmowski, wiceprezes chemicznego giganta.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/dwie-inwestycje-azotow-pod-lupa-zarzad-przygotowujemy-analizy-prawne/92pbt62", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie inwestycje Azot\u00f3w pod lup\u0105. Zarz\u0105d: przygotowujemy analizy prawne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:23:43+00:00", "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny wstrzyma\u0142 obr\u00f3t lekiem Konaten. Jak poinformowa\u0142 w pilnym komunikacie, lek nie spe\u0142nia norm.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sprawdz-czy-masz-ten-lek-w-domu-nie-spelnia-norm-gif-wstrzymal-obrot/eyw7jcy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawd\u017a, czy masz ten lek w domu. Nie spe\u0142nia norm. GIF wstrzyma\u0142 obr\u00f3t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:23:16+00:00", "description": "Royal Mail, jedna z najstarszych i najbardziej symbolicznych instytucji Wielkiej Brytanii, zostanie przej\u0119ta przez czeskiego miliardera. W\u0142a\u015bciciel przynosz\u0105cej straty poczty zaakceptowa\u0142 ofert\u0119 wart\u0105 3,57 mld funt\u00f3w od imperium Daniela K\u0159et\u00ednsk\u00fd'ego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brytyjska-poczta-zmienia-wlasciciela-kupcem-tajemniczy-miliarder-z-czech/59xwn0m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legendarna brytyjska poczta zmienia w\u0142a\u015bciciela. Kupcem tajemniczy miliarder z Czech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:16:53+00:00", "description": "Komisja Europejska zako\u0144czy\u0142a procedur\u0119 na podstawie art. 7 wobec Polski za naruszenie praworz\u0105dno\u015bci. Post\u0119powanie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w 2017 r. po zmianach przeprowadzonych przez rz\u0105d Zjednoczonej Prawicy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-juz-oficjalnie-koniec-art-7-wobec-polski/rzmrs92", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ju\u017c oficjalnie. Koniec art. 7 wobec Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:07:53+00:00", "description": "Zarz\u0105d PKP Cargo zaproponowa\u0142 przedstawicielom zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych dzia\u0142aj\u0105cych w firmie rozwi\u0105zanie zak\u0142adowego zbiorowego uk\u0142adu pracy oraz porozumienia dotycz\u0105cego wzajemnych zobowi\u0105za\u0144. Przewo\u017anik oczekuje odpowiedzi na swoj\u0105 propozycj\u0119 do 10 czerwca.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pkp-cargo-szuka-oszczednosci-chce-zlikwidowac-dodatkowe-swiadczenia-dla-pracownikow/5h6k3he", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo szuka oszcz\u0119dno\u015bci. Chce zlikwidowa\u0107 dodatkowe \u015bwiadczenia dla pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:06:23+00:00", "description": "PKP Intercity przygotowa\u0142 wakacyjny rozk\u0142ad jazdy poci\u0105g\u00f3w, kt\u00f3ry ruszy 9 czerwca. Przewo\u017anik b\u0119dzie uruchamia\u0142 codziennie 454 poci\u0105gi, czyli o 31 wi\u0119cej ni\u017c w ubieg\u0142ym roku. Poci\u0105gi Pendolino z Warszawy do Gda\u0144ska pojad\u0105 w rekordowym czasie 2 godzin 25 minut.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wakacyjny-rozklad-jazdy-pkp-intercity-wiecej-pociagow-i-rekordowy-czas-dojazdu-nad/jp4es09", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacyjny rozk\u0142ad jazdy PKP Intercity. Wi\u0119cej poci\u0105g\u00f3w i rekordowy czas dojazdu nad morze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:55:06+00:00", "description": "Polskie Ministerstwo Rozwoju i Technologii alarmuje o potencjalnych nieprawid\u0142owo\u015bciach na dw\u00f3ch popularnych platformach e-commerce \u2014 Temu i Shein. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji obie firmy mog\u0105 narusza\u0107 przepisy dotycz\u0105ce ochrony konsument\u00f3w na kilku poziomach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/temu-i-shein-na-celowniku-rzadu-sygnaly-o-nieprawidlowosciach/xdtpqdd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Temu i Shein na celowniku rz\u0105du. \"Sygna\u0142y o nieprawid\u0142owo\u015bciach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:41:59+00:00", "description": "Rz\u0105d Szwecji og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 16. i najwi\u0119kszy do tej pory pakiet wsparcia wojskowego dla Ukrainy o warto\u015bci 13,3 mld koron (ok. 1,1 mld euro). Pakiet zawiera m.in. samoloty rozpoznawcze oraz pojazdy opancerzone.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/samoloty-i-pojazdy-opancerzone-szwecja-wysyla-najwiekszy-pakiet-wsparcia-do-ukrainy/89226bv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoloty i pojazdy opancerzone. Szwecja og\u0142asza najwi\u0119kszy pakiet wsparcia dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:32:55+00:00", "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 ponad p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych na konta rodzic\u00f3w i opiekun\u00f3w w ramach \u015bwiadczenia 800 plus. Nowy okres rozliczeniowy programu rozpocznie si\u0119 ju\u017c 1 czerwca. Rodzice, kt\u00f3rzy chc\u0105 otrzymywa\u0107 \u015bwiadczenie, musz\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 odpowiedni wniosek.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rusza-nowy-okres-swiadczeniowy-800-plus-warto-pamietac-o-terminach/jh7mecq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza nowy okres \u015bwiadczeniowy 800 plus. Warto pami\u0119ta\u0107 o terminach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:25:24+00:00", "description": "W maju Wska\u017anik Wyprzedzaj\u0105cy Koniunktury wzr\u00f3s\u0142 do 161 pkt ze 160,2 pkt w kwietniu \u2013 informuje BIEC w najnowszym raporcie. Dodaje jednak, \u017ce g\u0142\u00f3wn\u0105 si\u0142\u0105 nap\u0119dow\u0105 o\u017cywienia jest konsumpcja, co nie daje wi\u0119kszych szans na utrzymanie wzrostu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-gospodarka-rosnie-tylko-na-konsumpcji-dlugo-to-nie-potrwa/vzvx5pz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gospodarka ro\u015bnie tylko na konsumpcji. D\u0142ugo to nie potrwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:22:43+00:00", "description": "Tysi\u0105ce pracownik\u00f3w Samsung Electronics wezm\u0105 udzia\u0142 w jednodniowym prote\u015bcie. Jest to pierwszy strajk w po\u0142udniowokorea\u0144skim gigancie technologicznym od czasu jego za\u0142o\u017cenia ponad 50 lat temu. Zwi\u0105zkowy \u017c\u0105daj\u0105 podwy\u017cki wynagrodze\u0144 i premii od zysk\u00f3w. Strajk mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje dla rynku technologicznego. Spraw\u0119 opisa\u0142o BBC.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pierwszy-strajk-w-historii-samsunga-zaprotestuje-prawie-30-tys-osob/jk0sz51", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy w historii strajk w Samsungu. To mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ca\u0142y \u015bwiat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:10:00+00:00", "description": "Gra\u0142 w szachy z Peterem Thielem, walczy\u0142 z Elonem Muskiem i podobno raz powstrzyma\u0142 katastrof\u0119 lotnicz\u0105. Poznajcie \u015bwiat Sama Altmana, w kt\u00f3rym prawda jest dziwniejsza od fikcji. Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i dyrektor generalny OpenAI, firmy, kt\u00f3ra stworzy\u0142a ChatGPT.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/misjonarz-ikar-czy-idealistyczny-preppers-kim-jest-sam-altman-od-chatgpt/l5h4r0z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ikar z Doliny Krzemowej, kt\u00f3ry odpowiada nie tylko za ChatGPT. Kim jest Sam Altman?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:04:53+00:00", "description": "Ustawa antyflipperska, kt\u00f3rej projekt z\u0142o\u017cy\u0142a Lewica, ma ograniczy\u0107 wzrost cen nieruchomo\u015bci. Jednak zaproponowane rozwi\u0105zania mog\u0105 sprawi\u0107, \u017ce flipperzy zaczn\u0105 celowa\u0107 g\u0142\u00f3wnie w jedn\u0105 grup\u0119 \u2014 ostrzegaj\u0105 eksperci i sejmowi legislatorzy. Ponadto kupuj\u0105cych mieszkanie mog\u0142aby czeka\u0107 niemi\u0142a niespodzianka u notariusza.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/ustawa-antyflipperska-w-sejmie-projekt-uderzy-kupujacych-glownie-w-te-grupe/s97f0h7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ustawa antyflipperska uderzy w kupuj\u0105cych? Flipperzy zaczn\u0105 celowa\u0107 w jedn\u0105 grup\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:58:44+00:00", "description": "Komisja mog\u0142a zgodnie z prawem potr\u0105ci\u0107 kwoty nale\u017cne z tytu\u0142u okresowej kary pieni\u0119\u017cnej z wierzytelno\u015bciami Polski wobec Unii \u2014 informuje Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyrok-tsue-w-sprawie-turowa-polska-skarga-oddalona-w-calosci/snzvnn4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrok TSUE w sprawie Turowa. Polska skarga oddalona w ca\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:41:04+00:00", "description": "Polski rz\u0105d oczekuje, \u017ce decyzja Komisji Europejskiej w sprawie rewizji Krajowego Planu Odbudowy (KPO) zostanie podj\u0119ta w lipcu, najp\u00f3\u017aniej w sierpniu, powiedzia\u0142a minister funduszy i polityki regionalnej w radiu Tok FM. Po zako\u0144czeniu procesu rewizji planowane jest sk\u0142adanie kolejnych wniosk\u00f3w o p\u0142atno\u015b\u0107 we wrze\u015bniu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/minister-pelczynska-nalecz-decyzja-ws-kpo-najpozniej-w-sierpniu/y1wqj69", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: decyzja ws. KPO najp\u00f3\u017aniej w sierpniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:13:32+00:00", "description": "Zmiany w systemie podatkowym Wielkiej Brytanii, kt\u00f3re maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie w kwietniu 2025 r., spowodowa\u0142y, \u017ce liczba miliarder\u00f3w decyduj\u0105cych si\u0119 na opuszczenie kraju gwa\u0142townie wzros\u0142a. John Barnett, partner w firmie prawniczej Burges Salmon, ujawni\u0142, \u017ce jeden z jego klient\u00f3w, miliarder z Londynu, zdecydowa\u0142 si\u0119 na opuszczenie Wielkiej Brytanii w dniu og\u0142oszenia zmian.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/miliarderzy-uciekaja-z-wielkiej-brytanii-koniec-ponad-200-letniego-prawa/vs7ej6m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarderzy uciekaj\u0105 z Wielkiej Brytanii. Koniec ponad 200-letniego prawa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:02:58+00:00", "description": "Jeszcze do marca roczny wska\u017anik inflacji spada\u0142. Ale na jaki\u015b czas musimy si\u0119 po\u017cegna\u0107 z wiadomo\u015bciami o spowalnianiu wzrostu cen konsumpcyjnych. W maju inflacja wynios\u0142a w skali roku 2,5 proc. w por\u00f3wnaniu do 2,4 proc. w kwietniu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-w-gore-trend-sie-odwrocil-ale-nie-tak-jak-sie-obawiano/ewt07z2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w g\u00f3r\u0119. Trend si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142, ale nie tak jak si\u0119 obawiano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:44:49+00:00", "description": "Mierzony przez GfK klimat konsumpcyjny w Niemczech wci\u0105\u017c wskazuje na du\u017c\u0105 wstrzemi\u0119\u017aliwo\u015b\u0107 w zakupach. Depresja zakupowa jednak zmala\u0142a. Niemcy dodatkowo maj\u0105 wysokie oczekiwania odno\u015bnie do podwy\u017cek dochod\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemcy-nastawieni-na-podwyzki-oczekiwania-najwyzsze-od-wojny-na-ukrainie/9n7dj2y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy nastawieni na podwy\u017cki. \"Oczekiwania najwy\u017csze od wojny na Ukrainie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:37:35+00:00", "description": "Podejmiemy decyzj\u0119 o przywr\u00f3ceniu 200-metrowej strefy buforowej od granicy z Bia\u0142orusi\u0105 \u2014 zadeklarowa\u0142 premier Donald Tusk podczas wizyty w plac\u00f3wce Stra\u017cy Granicznej w Dubiczach Cerkiewnych.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-wroci-strefa-buforowa-na-granicy-z-bialorusia/5bcdlyd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier: wr\u00f3ci strefa buforowa na granicy z Bia\u0142orusi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:24:36+00:00", "description": "Marcin Romanowski i Dariusz Matecki, politycy partii Suwerenna Polska, znale\u017ali si\u0119 na celowniku prokuratury. Jak ujawni\u0142 Andrzej Stankiewicz z Onetu, s\u0105 podejrzani o manipulacj\u0119 konkursami na milionowe dotacje z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. My prze\u015bwietlili\u015bmy ich maj\u0105tki.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marcin-romanowski-i-dariusz-matecki-oto-majatki-bohaterow-afery-wokol-funduszu/d5q52ke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura idzie po ziobryst\u00f3w. Oto maj\u0105tki bohater\u00f3w afery wok\u00f3\u0142 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:21:39+00:00", "description": "Gdy Adam Bodnar, minister sprawiedliwo\u015bci, rozpoczyna\u0142 urz\u0119dowanie, zasta\u0142 121 um\u00f3w na dotacje z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. A\u017c 40 proc. wzbudzi\u0142a w\u0105tpliwo\u015bci resortu. Obecnie 23, w porozumieniu z Prokuratori\u0105 Generaln\u0105, s\u0105 obj\u0119te sankcj\u0105 niewa\u017cno\u015bci z powodu sprzeczno\u015bci\u0105 z ustaw\u0105, zasad wsp\u00f3\u0142\u017cycia spo\u0142ecznego czy pozorno\u015bci czynno\u015bci. Za audyt Funduszu odpowiada wiceminister Zuzanna Rudzi\u0144ska-Bluszcz.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/minister-sprawiedliwosci-wstrzymuje-wyplaty-dotacji-z-funduszu-sprawiedliwosci-oto/ke7xg1j", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar rozlicza Fundusz Sprawiedliwo\u015bci. Ponad 20 um\u00f3w idzie do kosza [LISTA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:30:09+00:00", "description": "Nowe badanie przeprowadzone przez IBRiS na zlecenie Radia ZET ujawnia, \u017ce nieco ponad 47 proc. Polak\u00f3w popiera pomys\u0142 skr\u00f3cenia tygodnia pracy do czterech dni, pod warunkiem utrzymania obecnych wynagrodze\u0144. Tymczasem prawie 40 proc. respondent\u00f3w jest przeciwnych takiej zmianie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-polacy-mysla-o-czterodniowym-tygodniu-pracy-ekscytacji-nie-widac-sondaz/8vrq5b1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co Polacy my\u015bl\u0105 o czterodniowym tygodniu pracy? Ekscytacji nie wida\u0107 [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:46:09+00:00", "description": "Dwaj czo\u0142owi politycy partii Suwerenna Polska, Marcin Romanowski i Dariusz Matecki, znale\u017ali si\u0119 na celowniku prokuratury. S\u0105 podejrzani o manipulacj\u0119 konkursami na milionowe dotacje z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prokuratura-idzie-po-ziobrystow-chodzi-o-dotacje-z-funduszu-sprawiedliwosci/213fms5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura idzie po Ziobryst\u00f3w. Chodzi o dotacje z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:33:53+00:00", "description": "Polacy s\u0105 w zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci zwolennikami cz\u0142onkostwa w Unii Europejskiej. Je\u015bli jednak szuka\u0107 zal\u0105\u017ck\u00f3w sceptycyzmu, najmocniej nastroje te przebijaj\u0105 si\u0119 w\u015br\u00f3d m\u0142odych \u2014 wnika z najnowszego sonda\u017cu przeprowadzonego przez Opinia24 na zlecenie TOK FM. Badanie to zosta\u0142o przeprowadzone w ramach grantu Parlamentu Europejskiego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-polacy-mysla-o-ue-sceptycyzm-kielkuje-wsrod-mlodych-sondaz/fgzfm7y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co Polacy my\u015bl\u0105 o UE? Sceptycyzm kie\u0142kuje w\u015br\u00f3d m\u0142odych [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:26:27+00:00", "description": "Mimo wprowadzenia nowych, surowszych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych konfiskaty samochod\u00f3w od kierowc\u00f3w prowadz\u0105cych po alkoholu, liczba pijanych za k\u00f3\u0142kiem nie zmniejszy\u0142a si\u0119 znacz\u0105co. Policja skonfiskowa\u0142a ju\u017c prawie 1,6 tys. aut, ale tempo zabezpiecze\u0144 jest zbli\u017cone do tego z pocz\u0105tkowej fazy nowych regulacji.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/policja-konfiskuje-auta-pijanych-za-kolkiem-nie-ubywa/4r0k9zx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja konfiskuje auta, pijanych za k\u00f3\u0142kiem nie ubywa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:18:36+00:00", "description": "Generacja Z jest najbardziej sk\u0142onna do zaci\u0105gania d\u0142ug\u00f3w dla realizacji swoich przyjemno\u015bci i najmniej ch\u0119tna do ich sp\u0142acania, wed\u0142ug najnowszego raportu Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w (KRD). Raport pokazuje, \u017ce m\u0142odemu pokoleniu nierzadko brakuje odpowiedniej wiedzy finansowej, co prowadzi do nieodpowiedzialnego zarz\u0105dzania bud\u017cetem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-zaplace-i-juz-tak-pokolenie-z-nie-radzi-sobie-z-dlugami/hs2dvwf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie zap\u0142ac\u0119 i ju\u017c\". Tak pokolenie Z (nie) radzi sobie z d\u0142ugami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:11:51+00:00", "description": "Pomimo rosn\u0105cych cen, Polacy nie rezygnuj\u0105 z plan\u00f3w urlopowych. Wed\u0142ug badania przeprowadzonego przez Santander Consumer Bank najwi\u0119cej z nas planuje wakacyjny wyjazd z bud\u017cetem do 3 tys. z\u0142 na osob\u0119. Najwi\u0119kszym wydatkiem podczas urlopu jest rezerwacja noclegu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tyle-wydamy-w-tym-roku-na-wakacje-28-proc-musi-z-nich-zrezygnowac/cmw8hs5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle wydamy w tym roku na wakacje. 28 proc. musi z nich zrezygnowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:08:09+00:00", "description": "Szara eminencja PiS i jedna z najbardziej zaufanych os\u00f3b Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego \u2014 Janina Goss przez rok zarobi\u0142a w Orlenie 157 tys. z\u0142. Koncern ujawni\u0142 zarobki cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej za 2023 r. \"Ma bardzo du\u017ce do\u015bwiadczenie i bardzo cz\u0119sto zadawa\u0142a mn\u00f3stwo pyta\u0144\" \u2014 ocenia\u0142 j\u0105 w \"Fakt Live\" Daniel Obajtek.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przyjaciolka-kaczynskich-zarobila-krocie-orlen-ujawnil-jej-zarobki/rzl5tb1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Droga przyjaci\u00f3\u0142ka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Janina Goss zarobi\u0142a krocie w Orlenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:07:42+00:00", "description": "Polska zainwestuje blisko milion z\u0142 w upominki, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wr\u0119czane podczas jej prezydencji w Unii Europejskiej w 2025 r. \u2014 podaje \"Rzeczpospolita\". Wyb\u00f3r tych podark\u00f3w jest obecnie przedmiotem konkursu organizowanego przez Instytut Wzornictwa Przemys\u0142owego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemal-milion-zl-na-prezenty-w-zwiazku-z-polska-prezydencja/hh7g2lh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemal milion z\u0142 na prezenty w zwi\u0105zku z polsk\u0105 prezydencj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:04:32+00:00", "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 29 maja 2024, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-29-maja-2024-r/s2z1513", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs JPY/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:04:22+00:00", "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 29 maja 2024. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,2624 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-29-maja-2024-r/208qch9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs EUR/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:04:11+00:00", "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs dolara na dzie\u0144 29 maja 2024. Informujemy, jak przedstawia si\u0119 obecny kurs USD oraz jak zmieni\u0142 si\u0119 on w perspektywie tygodniowej. Wczorajszy kurs ameryka\u0144skiej waluty to 3,9293 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-29-maja-2024-r/wen8e8s", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs USD/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:04:00+00:00", "description": "Poznaj szczeg\u00f3\u0142owe zmiany kursu CHF/PLN. Jak kszta\u0142tuje si\u0119 kurs z\u0142otego do franka? Jak silna jest waluta, od kt\u00f3rej zale\u017cy wysoko\u015b\u0107 raty kredytowej wielu po\u017cyczkobiorc\u00f3w? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142 4,3096 z\u0142. O tym, jak kszta\u0142tuje si\u0119 on dzi\u015b, dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u. Sprawd\u017a, czy op\u0142aca si\u0119 wymieni\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na franki.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-29-maja-2024-r/2ntd9ye", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CHF/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:03:50+00:00", "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 5,0102 z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-29-maja-2024-r/z3d6026", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs GBP/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:03:39+00:00", "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 29 maja 2024r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1732 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-29-maja-2024-r/7vt78p9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CZK/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:03:29+00:00", "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs korony norweskiej. Wczoraj wynosi\u0142 0,3742 z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za koron\u0119 norwesk\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 w tej chwili, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-29-maja-2024-r/lnncety", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs NOK/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:03:18+00:00", "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jak zmienia si\u0119 kurs korony szwedzkiej w uj\u0119ciu dziennym i tygodniowym? Zobacz notowanie z 29 maja 2024. Wczoraj kurs wynosi\u0142 0,372 z\u0142. Jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Z\u0142oty si\u0119 umacnia czy traci? Aktualne dane znajdziesz poni\u017cej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-29-maja-2024-r/z168ljx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs SEK/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:03:08+00:00", "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, warto \u015bledzi\u0107 nasze bie\u017c\u0105ce notowania. Aby dokona\u0107 korzystnych transakcji wymiany walut sprawd\u017a, jak kurs DKK wygl\u0105da dnia 29 maja 2024.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-29-maja-2024-r/l1bdpqz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs DKK/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:02:57+00:00", "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 29 maja 2024 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,1081 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-29-maja-2024-r/bm97tld", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs HUF/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:01:26+00:00", "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-29-maja-2024-r/b857cyp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs TRY/PLN 29 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:40:44+00:00", "description": "Gdyby wybory do Sejmu odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w odda\u0142aby g\u0142os na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 \u2014 wynika z badania przeprowadzonego przez IBRIS na zlecenie \"Rzeczpospolitej\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-sondaz-wyborczy-ko-zyskuje-pis-traci/qyzwbk2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sonda\u017c wyborczy. KO zyskuje, PiS traci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:39:00+00:00", "description": "Wiele os\u00f3b marzy o zakupie dzia\u0142ki pod budow\u0119 domu dla swojej rodziny. Na portalach og\u0142oszeniowych mamy setki ofert dotycz\u0105cych sprzeda\u017cy grunt\u00f3w i naprawd\u0119 jest w czym wybiera\u0107. A wybra\u0107 trzeba m\u0105drze, \u017ceby z wymarzonej dzia\u0142ki nie zrobi\u0142 si\u0119 du\u017cy k\u0142opot. Dlatego przed zakupem musisz sprawdzi\u0107 kilka kluczowych rzeczy, by zbyt p\u00f3\u017ano nie okaza\u0142o si\u0119 np., \u017ce nie postawisz na niej domu wed\u0142ug za\u0142o\u017conego przez siebie projektu. Kwestia koloru elewacji czy dachu b\u0119dzie tu najmniejszym problemem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/jak-kupic-dzialke-budowlana-te-rzeczy-musisz-sprawdzic-poradnik/nc976fn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak kupi\u0107 dzia\u0142k\u0119 budowlan\u0105? Te rzeczy musisz sprawdzi\u0107 [PORADNIK]", "user": null, "vote": 0}]