[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:27:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/94/1d/z31017629M,Danuta-Holecka-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski udzieli\u0142 wywiadu Danucie Holeckiej w Telewizji Republika. Jednym z poruszonych temat\u010f\u017c\u02ddw by\u0142y relacje polsko-rosyjskie, r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c te z przesz\u0142o\u015bci. W pewnym momencie prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci wspomnia\u0142 o rozmowie z Siergiejem \u0141awrowem. - Nie by\u0142a ona jednak taka, jak mi zapowiadali ludzie z MSZ. M\u010f\u017c\u02ddwili, \u017ce on b\u0119dzie jaki\u015b prowokacyjny, niegrzeczny itp. By\u0142 ca\u0142kowicie poprawny w swoim zachowaniu, ale z tej rozmowy nie wynika\u0142o absolutnie nic - powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31017473,jaroslaw-kaczynski-wspomina-spotkanie-z-lawrowem-byl-calkowicie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wspomina u Holeckiej spotkanie z \u0141awrowem. \"By\u0142 ca\u0142kowicie poprawny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/93/1d/z31013429M,Dyspensa-od-pokarmow-miesnych--zdjecie-ilustracyjn.jpg\" vspace=\"2\" />Dyspensa jest jedynym rozwi\u0105zaniem w przypadku dni, w kt\u010f\u017c\u02ddre osoby wierz\u0105ce nie powinny spo\u017cywa\u0107 mi\u0119sa. Ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 opublikowa\u0142 list\u0119 warunk\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre nale\u017cy spe\u0142ni\u0107 w diecezjach i arcydiecezjach, aby j\u0105 otrzyma\u0107 31 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31013201,czy-w-piatek-po-bozym-ciele-mozna-jesc-mieso-kosciol-podal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy w pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele mo\u017cna je\u015b\u0107 mi\u0119so? Ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 poda\u0142 list\u0119 warunk\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/56/1d/z30762488M,Adam-Bodnar--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa sp\u010f\u017c\u02ddr mi\u0119dzy Romanem Giertychem a Micha\u0142em Ostrowskim. W sprawie zabra\u0142 g\u0142os Adam Bodnar, kt\u010f\u017c\u02ddry ujawni\u0142, czy usuni\u0119cie prokuratora, o kt\u010f\u017c\u02ddrym m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 Roman Giertych w Gazeta.pl jest mo\u017cliwe. Minister wskaza\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, czym obecnie zajmuje si\u0119 Ostrowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31017467,giertych-chcial-usuniecia-prokuratora-bodnar-tlumaczy-ostrowski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych chcia\u0142 usuni\u0119cia prokuratora. Bodnar t\u0142umaczy: Ostrowski ma bardzo wa\u017cne zadanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/05/94/1d/z31017477M,Warminsko-mazurskie--incydent-na-granicy-Polski-i-.jpg\" vspace=\"2\" />Niecodzienny incydent przy granicy Polski z Rosj\u0105, z obwodem kr\u010f\u017c\u02ddlewieckim. Kamery stra\u017cy granicznej zarejestrowa\u0142y samoch\u010f\u017c\u02ddd, kt\u010f\u017c\u02ddry jedzie wprost na ustawiony na granicy p\u0142ot. W pewnej chwili robi manewr.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31017329,incydent-na-granicy-polski-i-rosji-jechal-wprost-na-plot.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na granicy Polski i Rosji. Jecha\u0142 wprost na p\u0142ot. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/94/1d/z31017495M,Michal-Romanowski--Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Kolejna opublikowana przez media rozmowa nagrana w ministerstwie sprawiedliwo\u015bci dotyczy kontroli przyznawania dotacji z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Nagrane urz\u0119dniczki twierdz\u0105, \u017ce kontrolerzy si\u0119 \"przyp*****laj\u0105\". Dyrektork\u0119 kontroli opisuj\u0105 natomiast licznymi epitetami.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31017396,kolejne-szokujace-nagranie-z-ministerstwa-ziobry-ws-fundusz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne szokuj\u0105ce nagranie z ministerstwa Ziobry. \"Biurwa, gnida\", \"on si\u0119 wypruje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/94/1d/z31016946M,Nalot-na-Rafah---Oboz-Sde-Temain.jpg\" vspace=\"2\" />Dw\u010f\u017c\u02ddch izraelskich wi\u0119\u017ani\u010f\u017c\u02ddw zabranych do o\u015brodka zatrzyma\u0144 Sde Teiman zmar\u0142o po pobiciu - przekaza\u0142y \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a \"Haaretz\", cho\u0107 \u017co\u0142nierze utrzymuj\u0105, \u017ce powodem ich \u015bmierci by\u0142y \"trudne warunki drogowe\" na trasie do o\u015brodka. W sprawie wszcz\u0119to dochodzenie, a w mediach pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej informacji na temat stosowanych tam tortur i koszmarnych warunk\u010f\u017c\u02ddw.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31016103,koszmar-w-izraelskich-obozach-zatrzyman-ludzie-umieraja-nagle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszmar w izraelskich obozach zatrzyma\u0144. Ludzie umieraj\u0105 \"nagle\". \"To inny \u015bwiat, czarna dziura\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/94/1d/z31015787M,Rafah.jpg\" vspace=\"2\" />Kilka dni temu Izrael zaatakowa\u0142 ob\u010f\u017c\u02ddz dla uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw w Rafah. Zgin\u0119\u0142o kilkadziesi\u0105t os\u010f\u017c\u02ddb, w wi\u0119kszo\u015bci kobiety i dzieci. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 przera\u017caj\u0105ce nagrania pokazuj\u0105ce spalone cia\u0142a czy cia\u0142o dziecka bez g\u0142owy. USA jednak twierdz\u0105, \u017ce strona izraelska nie przekroczy\u0142a \"czerwonej linii\" Joe Bidena, a ten \"straszny incydent\" by\u0142 wynikiem \"strasznie nieudanego\" nalotu. Tymczasem media ustali\u0142y, \u017ce do bombardowania Rafah wykorzystano ameryka\u0144skie pociski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31015186,izrael-zgotowal-w-strefie-gazy-gehenne-co-na-to-usa-nie-przekroczyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zgotowa\u0142 w Strefie Gazy gehenn\u0119. Co na to USA? \"Nie przekroczy\u0142 'czerwonej linii' Bidena\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/94/1d/z31016853M,Tym-dzieciom-Izrael-zgotowal-pieklo---Nie-jest-pew.jpg\" vspace=\"2\" />Dziennikarka Duaa Tuaima zamie\u015bci\u0142a w sieci nagranie przedstawiaj\u0105ce dzieci z obozu w Rafah, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 zbombardowany przez Izrael. \"Nie wiem, co si\u0119 sta\u0142o z tymi dzie\u0107mi - czy odci\u0119li im g\u0142owy, spalili sk\u010f\u017c\u02ddr\u0119, czy \u017cyj\u0105, ale straci\u0142y swoje rodziny\" - napisa\u0142a po ataku na ob\u010f\u017c\u02ddz dla przesiedle\u0144c\u010f\u017c\u02ddw.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31016726,tym-dzieciom-izrael-zgotowal-pieklo-nie-jest-pewna-ktore.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym dzieciom Izrael zgotowa\u0142 piek\u0142o. \"Nie wiadomo, czy jeszcze \u017cyj\u0105\" [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/94/1d/z31017448M,Marcin-Mastalerek--Beata-Szydlo---zdjecie-archiwal.jpg\" vspace=\"2\" />Pomi\u0119dzy Beat\u0105 Szyd\u0142o a Marcinem Mastalerkiem dosz\u0142o do burzliwej wymiany zda\u0144 po tym, jak by\u0142a premierka opublikowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych film, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wyrazi\u0142a poparcie dla Jacka Kurskiego. Krytyczny komentarz prezydenckiego ministra sprowokowa\u0142 Szyd\u0142o, kt\u010f\u017c\u02ddra poradzi\u0142a mu, by \"sam sobie radzi\u0142 ze swoimi emocjami\". Do dyskusji w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 te\u017c sam Kurski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31017180,marcin-mastalerek-kontra-beata-szydlo-ostra-wymiana-zdan-miedzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szyd\u0142o odgryz\u0142a si\u0119 ministrowi Dudy. Nagle w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 Kurski. \"Karawana jedzie dalej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:15:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d2/94/1d/z31017426M,Adam-Bodnar--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Musz\u0119 pozostawi\u0107 przestrze\u0144 dla decyzji prokurator\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy prowadz\u0105 t\u0119 spraw\u0119 - powiedzia\u0142 Adam Bodnar w \"Kropce nad i\" ws. ewentualnego postawienia zarzut\u010f\u017c\u02ddw Zbigniewowi Ziobrze. Jak zaznaczy\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci, w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci \"nie wystarczy mie\u0107 tylko og\u010f\u017c\u02ddlnego przypuszczenia\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31017419,adam-bodnar.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olejnik zapyta\u0142a Bodnara o \"nietykalno\u015b\u0107 Ziobry\" ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Dyplomatyczny unik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/94/1d/z31017208M,Daniel-Obajtek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Je\u017celi Daniel Obajtek ponownie nie pojawi si\u0119 na komisji \u015bledczej, mo\u017ce ponie\u015b\u0107 powa\u017cne konsekwencje. Jak zapowiedzia\u0142 przewodnicz\u0105cy Micha\u0142 Szczerba, zostanie z\u0142o\u017cony \"wniosek do s\u0105du nie o maksymaln\u0105 kar\u0119 trzech tysi\u0119cy z\u0142otych, ale o zatrzymanie i areszt\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31017150,daniel-obajtek-zostanie-aresztowany-michal-szczerba-nie-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek zostanie aresztowany? Micha\u0142 Szczerba zapowiada wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5b/94/1d/z31017307M,Warszawa--Prezes-Prawa-i-Sprawiedliwosci-Jaroslaw-.jpg\" vspace=\"2\" />Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u010f\u017c\u02ddry b\u0119dzie ostatnim \u015bwiadkiem sejmowej komisji \u015bledczej do spraw afery wizowej, ponownie zaprzeczy\u0142, \u017ce taka afera w og\u010f\u017c\u02ddle istnia\u0142a. Sprzedawanie polskich wiz i kupowanie ich przez obywateli z pa\u0144stw Afryki i Azji nazwa\u0142 zupe\u0142nie inaczej. - By\u0142o niewielkie przest\u0119pcze przedsi\u0119wzi\u0119cie - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31017177,kaczynski-szczerze-o-aferze-wizowej-niewielkie-przestepcze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski szczerze o aferze wizowej: Niewielkie przest\u0119pcze przedsi\u0119wzi\u0119cie, kt\u010f\u017c\u02ddre wpad\u0142o przez przypadek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7e/91/1d/z31003774M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 podpisania ustawy, kt\u010f\u017c\u02ddra zak\u0142ada\u0142a uznanie etnodialektu \u015bl\u0105skiego za j\u0119zyk regionalny. Decyzja prezydenta spotka\u0142a si\u0119 z ostr\u0105 krytyk\u0105 ze strony przedstawicieli koalicji rz\u0105dz\u0105cej, w tym samego premiera. Donald Tusk jednym zdaniem skomentowa\u0142 weto.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31017240,donald-tusk-skomentowal-weto-dudy-ws-jezyka-slaskiego-powiedzialbym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk skomentowa\u0142 weto Dudy ws. j\u0119zyka \u015bl\u0105skiego. \"Powiedzia\u0142bym, co my\u015bl\u0119, ale nie wypada\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/94/1d/z31017253M,Granica-Polski-z-Bialorusia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Projekt MSWiA przewiduj\u0105cy wprowadzenie zakazu przebywania w strefie nadgranicznej, przylegaj\u0105cej do granicy z Bia\u0142orusi\u0105 trafi\u0142 w \u015brod\u0119 do uzgodnie\u0144. Strefa buforowa na granicy b\u0119dzie mia\u0142a szeroko\u015b\u0107 oko\u0142o 200 metr\u010f\u017c\u02ddw. - Mamy do czynienia z bardzo agresywnymi dzia\u0142aniami - zaznaczy\u0142 Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31017222,zakaz-przebywania-przy-granicy-z-bialorusia-projekt-mswia-trafil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz przebywania przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105? Donald Tusk: Mamy do czynienia z agresywnymi dzia\u0142aniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/43/94/1d/z31017027M,DLOKA.jpg\" vspace=\"2\" />Liczby s\u0105 przera\u017caj\u0105ce - tak o danych na temat os\u010f\u017c\u02ddb zmar\u0142ych z powodu narkotyk\u010f\u017c\u02ddw w Niemczech m\u010f\u017c\u02ddwi federalny komisarz ds. narkotyk\u010f\u017c\u02ddw Burkhard Blienert. W 2023 roku - po raz pierwszy w historii - liczba ta przekroczy\u0142a 2000 i wzros\u0142a o niemal 10 proc. wzgl\u0119dem roku poprzedniego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31016940,niemcy-alarmujace-dane-dotyczace-uzaleznionych-od-narkotykow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarmuj\u0105ce dane z Niemiec. Jeszcze nigdy tak wiele os\u010f\u017c\u02ddb nie zmar\u0142o z powodu narkotyk\u010f\u017c\u02ddw. \"Przera\u017caj\u0105ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:03:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c2/8d/1d/z30990274M,Burza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Przez Polsk\u0119 przechodz\u0105 burze, kt\u010f\u017c\u02ddre z ka\u017cd\u0105 godzin\u0105 mog\u0105 dociera\u0107 coraz dalej. Jak wygl\u0105da obecna sytuacja?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31016691,burze-nadciagaja-do-kolejnych-regionow-imgw-podalo-jakie-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze nadci\u0105gaj\u0105 do kolejnych region\u010f\u017c\u02ddw. IMGW poda\u0142o, jakie b\u0119dzie g\u0142\u010f\u017c\u02ddwne zagro\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a9/93/1d/z31013033M,Pawel-Jablonski-podczas-posiedzenia-komisji-sledcz.jpg\" vspace=\"2\" />Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski pojawi\u0142 si\u0119 na posiedzeniu komisji \u015bledczej ds. afery wizowej, cho\u0107 nie mia\u0142 tego dnia zeznawa\u0107. Polityk PiS twierdzi jednak, \u017ce ma do przekazania istotne informacje dotycz\u0105ce przewodnicz\u0105cego Micha\u0142a Szczerby. - Jestem ca\u0142y czas gotowy, \u017ceby zeznania z\u0142o\u017cy\u0107 (...). Pan Szczerba najprawdopodobniej obawia si\u0119 tego, co mog\u0119 powiedzie\u0107 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w rozmowie z dziennikarzem Polsat News.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31016869,jablonski-chce-zeznawac-na-komisji-twierdzi-ze-musi-ujawnic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jab\u0142o\u0144ski chce zeznawa\u0107 na komisji. Twierdzi, \u017ce \"musi ujawni\u0107 fakty\" na temat Micha\u0142a Szczerby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d9/68/1d/z30836697M,CBA--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacji pojawi\u0142 si\u0119 projekt ustawy dotycz\u0105cy likwidacji Centralnego Biura Antykorupcyjnego oraz powo\u0142anie Centralnego Biura Zwalczania Korupcji w ramach policji. Wed\u0142ug tego projektu CBA ma przesta\u0107 funkcjonowa\u0107 od 1 stycznia 2025 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31017078,cba-zostanie-zlikwidowane-podano-konkretna-date.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Likwidacja CBA. Jest projekt ustawy i konkretna data", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bf/93/1d/z31014079M,Zbigniew-Ziobro-i-Marcin-Romanowski.jpg\" vspace=\"2\" />Aby przeciwdzia\u0142a\u0107 przest\u0119pczo\u015bci, trzeba wybudowa\u0107 obok ko\u015bcio\u0142a ogromny betonowy budynek albo rodzinnie i z pomoc\u0105 s\u0105siada za\u0142o\u017cy\u0107 niszowy portal. Tak my\u015bleli beneficjenci Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy musz\u0105 teraz odda\u0107 miliony - komentuje dziennikarz Gazeta.pl Dominik Szczepa\u0144ski, kt\u010f\u017c\u02ddry na naszych \u0142amach opisywa\u0142 kuriozalne dotacje z tego Funduszu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31015416,miala-byc-walka-z-przestepczoscia-jest-zimny-beton-i-milionowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a by\u0107 walka z przest\u0119pczo\u015bci\u0105. Jest zimny beton i milionowe d\u0142ugi. Czas rozliczy\u0107 Fundusz Niesprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/94/1d/z31016486M,Wolodymyr-Zelenski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski mia\u0142 zosta\u0107 poproszony o niewywieranie presji w sprawie do\u0142\u0105czenia Ukrainy do NATO - poinformowa\u0142 \"The Telegraph\". Jak podkre\u015blono, sojusz mo\u017ce obawia\u0107 si\u0119 \"wci\u0105gni\u0119cia w wojn\u0119 z Rosj\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31016155,ukraina-nie-dolaczy-do-nato-zelenski-otrzymal-prosbe-the.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina nie do\u0142\u0105czy do NATO? Ze\u0142enski otrzyma\u0142 pro\u015bb\u0119. \"The Telegraph\": Sojusz obawia si\u0119 wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e5/9b/1c/z29997285M,Pawel-Latuszka--zdj--ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Bia\u0142oruski opozycjonista Pawe\u0142 \u0141atuszka poinformowa\u0142, \u017ce w okolicach Mi\u0144ska re\u017cim Alaksandara \u0141ukaszenki szkoli\u0142 dywersant\u010f\u017c\u02ddw. Zdaniem \u0141atuszki osoby te by\u0142y przygotowywane do dzia\u0142ania na terenie Polski i Litwy. Poda\u0142 dok\u0142adnie ich liczb\u0119 oraz rodzaj przeszkolenia, jakie mieli przej\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31016632,bialoruski-opozycjonista-zdradza-szczegoly-szkolenia-dywersantow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oruski opozycjonista zdradza szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y szkolenia dywersant\u010f\u017c\u02ddw. Maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 w Polsce i na Litwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/19/93/1d/z31012633M,Funkcjonariusze-ABW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />ABW poinformowa\u0142a o zatrzymaniach w zwi\u0105zku z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 na rzecz obcego wywiadu. Mia\u0142a ona polega\u0107 na aktach sabota\u017cu, takich jak podpalenia zlecane przez rosyjskie s\u0142u\u017cby specjalne. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd podejrzanych jest Polak.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31016828,seria-podpalen-w-polsce-abw-zatrzymala-podejrzanych-wsrod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria podpale\u0144 w Polsce. ABW zatrzyma\u0142a podejrzanych o dzia\u0142anie na rzecz obcego wywiadu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fa/7d/1d/z30921466M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda zadecydowa\u0142 w \u015brod\u0119 29 maja, \u017ce nie podpisze ustawy o uznaniu \u015bl\u0105skiego za j\u0119zyk regionalny. Prezydenckie weto spotka\u0142o si\u0119 z wyra\u017an\u0105 krytyk\u0105 ze strony przedstawicieli partii rz\u0105dz\u0105cej. \"R\u010f\u017c\u02dd\u017cnorodno\u015b\u0107 to si\u0142a Polski, nie zagro\u017cenie dla niej\" - napisa\u0142 na x Szymon Ho\u0142ownia. Poparli je natomiast politycy prawicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31016727,duda-zawetowal-ustawe-jezyku-slaskim-kowalski-niemiecki-plan.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda zawetowa\u0142 ustaw\u0119 j\u0119zyku \u015bl\u0105skim. Kowalski: Niemiecki plan zatrzymany [KOMENTARZE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f1/94/1d/z31016433M,Sondaz-CBOS--Kogo-poparliby-Polacy--PiS-i-KO-z-tak.jpg\" vspace=\"2\" />Wed\u0142ug najnowszego sonda\u017cu CBOS, gdyby wybory do Sejmu odby\u0142y si\u0119 w maju 2024 roku, nie mia\u0142yby oczywistego lidera. Dwie kluczowe partie - PiS i Koalicja Obywatelska - uzyska\u0142yby w g\u0142osowaniu taki sam wynik.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31016206,remis-w-wyscigu-po-wladze-pis-i-ko-z-takim-samym-poparciem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Remis w wy\u015bcigu po w\u0142adz\u0119. Kolejne trzy partie te\u017c id\u0105 \u0142eb w \u0142eb [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fd/94/1d/z31016189M,Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />- Prosz\u0119 zapyta\u0107 pana ministra Ziobr\u0119, dlaczego mnie nie informowa\u0142 - tak Mateusz Morawiecki odpowiedzia\u0142 na pytanie, czy rozmawia\u0142 z by\u0142ym ministrem sprawiedliwo\u015bci ws. korupcji w Ministerstwie Spraw Zagranicznych. By\u0142y premier zeznaje w \u015brod\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31016168,korupcja-w-msz-morawiecki-prosze-zapytac-ministra-ziobre.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korupcja w MSZ. Morawiecki: Prosz\u0119 zapyta\u0107 ministra Ziobr\u0119, dlaczego mnie nie informowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/89/1d/z30969893M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Kancelaria Prezydenta RP poinformowa\u0142a, \u017ce Andrzej Duda zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o uznaniu etnodialektu \u015bl\u0105skiego za j\u0119zyk regionalny. \"Obj\u0119cie go ochron\u0105 wynikaj\u0105c\u0105 z tego tytu\u0142u, mo\u017ce spowodowa\u0107 podobne oczekiwania u przedstawicieli innych grup regionalnych\" - czytamy w uzasadnieniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31016466,andrzej-duda-zawetowal-ustawe-o-jezyku-slaskim-podal-powod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o j\u0119zyku \u015bl\u0105skim. Poda\u0142 pow\u010f\u017c\u02ddd", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/36/94/1d/z31015990M,Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Morawiecki ustosunkowa\u0142 si\u0119 do rzekomej wypowiedzi by\u0142ego wiceszefa resortu sprawiedliwo\u015bci Marcina Romanowskiego. Polityk Suwerennej Polski mia\u0142 stwierdzi\u0107, \u017ce by\u0142y premier jest \"niemieckim agentem\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31015953,morawiecki-odpowiada-na-rzekome-slowa-romanowskiego-o-agencie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki odpowiada na rzekome s\u0142owa Romanowskiego o agencie. \"Oczekuj\u0119 przeprosin\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0b/94/1d/z31015947M,Beata-Szydlo-udzielila-poparcia-Jackowi-Kurskiemu.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Kurski opublikowa\u0142 spot z udzia\u0142em Beaty Szyd\u0142o. By\u0142a szefowa rz\u0105du udzieli\u0142a Kurskiemu poparcia przed wyborami do Parlamentu Europejskiego. Szyd\u0142o powiedzia\u0142a, \u017ce zag\u0142osowa\u0142aby na Jacka Kurskiego, gdyby mieszka\u0142a na Mazowszu. Spot kr\u010f\u017c\u02ddtko skomentowa\u0142 szef gabinetu Andrzeja Dudy Marcin Mastalerek.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31015630,szef-gabinetu-andrzeja-dudy-dosadnie-o-spocie-z-jackiem-kurskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef gabinetu Andrzeja Dudy dosadnie o spocie z Jackiem Kurskim i Beat\u0105 Szyd\u0142o. U\u017cy\u0142 jednego s\u0142owa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a8/85/1d/z30956200M.jpg\" vspace=\"2\" />- Niestety, to nasz prezydent zafundowa\u0142 mi piek\u0142o w Afryce - o\u015bwiadczy\u0142 Mariusz Majewski, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 uwolniony z wi\u0119zienia w Demokratycznej Republice Konga. M\u0119\u017cczyzna w marcu zosta\u0142 skazany na do\u017cywotnie pozbawienie wolno\u015bci pod zarzutem szpiegostwa. Mimo \u017ce podzi\u0119kowa\u0142 Andrzejowi Dudzie za jego wstawiennictwo u lokalnych w\u0142adz, przyzna\u0142, \u017ce do wi\u0119zienia trafi\u0142 przez \"niefortunn\u0105 dyplomacj\u0119, wypowiedzi i zachowanie\" prezydenta.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31014950,polak-skazany-w-demokratycznej-republice-konga-oskarza-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak skazany w Demokratycznej Republice Konga oskar\u017ca prezydenta Dud\u0119. \"Zafundowa\u0142 mi piek\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/94/1d/z31015402M,Mateusz-Morawiecki-i-Daniel-Obajtek.jpg\" vspace=\"2\" />W trakcie przes\u0142uchania przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej Mateusz Morawiecki zosta\u0142 zapytany, kiedy po raz ostatni rozmawia\u0142 z Danielem Obajtkiem. Morawiecki powiedzia\u0142, \u017ce do rozmowy dosz\u0142o kilka dni temu. Poinformowa\u0142 te\u017c, czego dotyczy\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31015300,morawiecki-zapytany-na-komisji-o-obajtka-powiedzial-kiedy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest Daniel Obajtek? Morawiecki wyzna\u0142, kiedy rozmawiali. \"Gratulowa\u0142em\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/af/94/1d/z31015087M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas spotkania z udzia\u0142em Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w \u0141owiczu dosz\u0142o do przepychanek, a nawet b\u010f\u017c\u02ddjki. Wobec awanturuj\u0105cego si\u0119 m\u0119\u017cczyzny u\u017cyto gazu \u0142zawi\u0105cego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31014987,awantura-i-przepychanki-na-spotkaniu-z-jaroslawem-kaczynskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura i przepychanki na spotkaniu z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim. U\u017cyto gazu \u0142zawi\u0105cego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:31:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/90/1d/z30999663M,Komisja-Europejska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Komisja Europejska zako\u0144czy\u0142a post\u0119powanie praworz\u0105dno\u015bciowe przeciwko Polsce. Chodzi o procedur\u0119 z artyku\u0142u 7 unijnego traktatu, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 Bruksela rozpocz\u0119\u0142a w grudniu 2017 roku. Powodem by\u0142y zmiany w S\u0105dzie Najwy\u017cszym, Trybunale Konstytucyjnym i Krajowe Radzie S\u0105downictwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31015521,komisja-europejska-zakonczyla-postepowanie-przeciwko-polsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska zako\u0144czy\u0142a post\u0119powanie przeciwko Polsce. Jeden kraj zg\u0142asza\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:15:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/35/1c/z29578105M,WAZNE.jpg\" vspace=\"2\" />W Brukseli i Strasburgu przeszukano biura i mieszkania pracownik\u010f\u017c\u02ddw Parlamentu Europejskiego. To cz\u0119\u015b\u0107 prowadzonego przez belgijski wymiar sprawiedliwo\u015bci \u015bledztwa w sprawie rosyjskich wp\u0142yw\u010f\u017c\u02ddw i korupcji w Parlamencie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31015426,policja-przeszukuje-biura-w-parlamencie-europejskim-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja przeszukuje biura w Parlamencie Europejskim. Chodzi o \u015bledztwo ws. rosyjskich wp\u0142yw\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/10/93/1d/z31014160M,Granica-polsko-bialoruska--27-05-2023-r---Kopczany.jpg\" vspace=\"2\" />Stra\u017c Graniczna przekaza\u0142a, \u017ce polski \u017co\u0142nierz zosta\u0142 zraniony no\u017cem przez migranta, kt\u010f\u017c\u02ddry pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 przekroczy\u0107 granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105. Genera\u0142 Roman Polko stwierdzi\u0142, \u017ce \u017co\u0142nierz postawiony w takiej sytuacji \"co prawda ma bro\u0144, ale bardziej mu ta bro\u0144 przeszkadza, ni\u017c pomaga\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31014083,polski-zolnierz-zaatakowany-na-granicy-dlaczego-nie-strzelal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski \u017co\u0142nierz zaatakowany na granicy. Dlaczego nie strzela\u0142? Genera\u0142 wskazuje \"absurdalne\" regulacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7b/94/1d/z31015035M,Adam-Bodnar.jpg\" vspace=\"2\" />Przedstawiciele Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci przekazali nowe informacje w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Poinformowano, \u017ce resort wstrzyma realizacj\u0119 23 um\u010f\u017c\u02ddw dotycz\u0105cych dotacji z funduszu. Wprowadzone zostan\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c nowe zasady przyznawania \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31014635,trzesienie-ziemi-w-funduszu-sprawiedliwosci-ministerstwo-wypowiada.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Ministerstwo wypowiada umowy i og\u0142asza nowe zasady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/93/1d/z31014765M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Jest akt oskar\u017cenia dla 26-letniego obywatela Ukrainy - poinformowa\u0142a Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. Oleksandr D. jest podejrzany o prowokacj\u0119, pod\u017ceganie do szpiegostwa i kierowanie gr\u010f\u017c\u02dd\u017ab karalnych. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany na pocz\u0105tku marca.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31014722,mial-podzegac-do-szpiegostwa-i-zaproponowac-15-tysiecy-euro.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 pod\u017cega\u0107 do szpiegostwa i zaproponowa\u0107 15 tysi\u0119cy euro. Jest akt oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f0/93/1d/z31014384M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />- Ci\u0105g\u0142a eskalacja mo\u017ce prowadzi\u0107 do powa\u017cnych konsekwencji - stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin, zaznaczaj\u0105c, \u017ce Zach\u010f\u017c\u02ddd \"igra z ogniem\". Rosyjski przyw\u010f\u017c\u02dddca w ten spos\u010f\u017c\u02ddb skomentowa\u0142 s\u0142owa szefa NATO, kt\u010f\u017c\u02ddry zaapelowa\u0142 do cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw Sojuszu, aby pozwolili Ukrainie uderza\u0107 ich broni\u0105 w Rosj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31014275,putin-odpowiada-szefowi-nato-i-znowu-straszy-zachod-rzadko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin odpowiada szefowi NATO i znowu straszy Zach\u010f\u017c\u02ddd. \"Rzadko m\u010f\u017c\u02ddwi takie rzeczy osobi\u015bcie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8d/93/1d/z31012493M,Quiz-o-II-wojnie-swiatowej.jpg\" vspace=\"2\" />II wojna \u015bwiatowa to temat, kt\u010f\u017c\u02ddry do tej pory porusza ludzi. Sprawd\u017a swoj\u0105 wiedz\u0119 na jej temat", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20935,ii-wojna-swiatowa-ile-o-niej-wiesz-w-tym-quizie-tylko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "II wojna \u015bwiatowa - ile o niej wiesz? To nie jest prosty quiz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/93/1d/z31014314M,Dubicze-Cerkiewne--Donald-Tusk--Wladyslaw-Kosiniak.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Donald Tusk w \u015brod\u0119 29 maja przyby\u0142 z wizyt\u0105 do plac\u010f\u017c\u02ddwki Stra\u017cy Granicznej w Dubiczach Cerkiewnych na Podlasiu. Po odprawie szefa rz\u0105du, ministr\u010f\u017c\u02ddw obrony narodowej oraz spraw wewn\u0119trznych i administracji W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza i Tomasza Siemoniaka z dow\u010f\u017c\u02dddztwem s\u0142u\u017cb mundurowych premier zapowiedzia\u0142 przekazanie \"wszelkich dost\u0119pnych \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw\" na obron\u0119 granicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31014356,dubicze-cerkiewne-donald-tusk-tu-nie-ma-przestrzeni-na-negocjacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocna deklaracja Tuska: Nie ma przestrzeni na negocjacje. \"Polska granica musi by\u0107 chroniona\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:24:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ac/00/1d/z30411180M,Kamil-Bortniczuk.jpg\" vspace=\"2\" />Prezes NIK zapowiada, \u017ce z\u0142o\u017cy do prokuratury zawiadomienie w zwi\u0105zku z mo\u017cliwymi nieprawid\u0142owo\u015bciami w Ministerstwie Sportu. Portal tvn24.pl dotar\u0142 do szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw raportu izby. Kontrolerzy stwierdzili, \u017ce Kamil Bortniczuk jako minister \"samodzielnie\" i przy \"zastosowaniu nieznanych kryteri\u010f\u017c\u02ddw\" zdecydowa\u0142 o dofinansowaniu wniosk\u010f\u017c\u02ddw. Polityk zapewnia\u0142, \u017ce nie \"wskazywa\u0142 palcem\" konkretnych projekt\u010f\u017c\u02ddw.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31014131,bedzie-zawiadomienie-ws-konkursow-w-resorcie-sportu-wyplynely.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie zawiadomienie ws. konkurs\u010f\u017c\u02ddw w resorcie sportu. Wyp\u0142yn\u0119\u0142y zeznania urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c1/89/1c/z29923777M,Noworodek---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Po tym jak 13-letnia uczennica urodzi\u0142a podczas wycieczki szkolnej, noworodek w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do plac\u010f\u017c\u02ddwki medycznej w Krakowie. Rzeczniczka Szpitala Dzieci\u0119cego w Krakowie-Prokocimiu poinformowa\u0142a, jak zmieni\u0142 si\u0119 stan ch\u0142opca po dw\u010f\u017c\u02ddch tygodniach od narodzin.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31014172,13-latka-urodzila-dziecko-na-wycieczce-szkolnej-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "13-latka urodzi\u0142a dziecko na wycieczce szkolnej. Nowe informacje ws. ch\u0142opca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/93/1d/z31014393M,Granica-polsko-bialoruska.jpg\" vspace=\"2\" />Wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk przekaza\u0142 na antenie Radia ZET nowe informacje w sprawie stanu zdrowia polskiego \u017co\u0142nierza. Wojskowy zosta\u0142 pchni\u0119ty no\u017cem przez jednego z migrant\u010f\u017c\u02ddw na granicy polsko-bia\u0142oruskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31014391,nowe-informacje-ws-zolnierza-ugodzonego-nozem-na-granicy-polsko-bialoruskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. \u017co\u0142nierza ugodzonego no\u017cem na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. \"Jego stan jest ci\u0119\u017cki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/be/93/1d/z31014078M,Zbigniew-Ziobro-i-Marcin-Romanowski.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura przygotowuje wnioski o uchylenie immunitet\u010f\u017c\u02ddw polityk\u010f\u017c\u02ddw Suwerennej Polski Marcina Romanowskiego i Dariusza Mateckiego - ustali\u0142 Onet. To kolejny ruch \u015bledczych zwi\u0105zany z nieprawid\u0142owo\u015bciami w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci za czas\u010f\u017c\u02ddw rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31014047,afera-funduszu-sprawiedliwosci-nieoficjalnie-dwaj-poslowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Nieoficjalnie: Dwaj pos\u0142owie us\u0142ysz\u0105 zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/78/93/1d/z31013752M,Pplk-rez--Maciej-Korowaj.jpg\" vspace=\"2\" />W \u015brod\u0119 go\u015bciem Iwony Kutyny w \"Rozmowach Gazeta.pl\" jest pp\u0142k rez. Maciej Korowaj. Pocz\u0105tek programu o godz. 8:30. Zapraszamy!", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31013750,w-przypadku-wojny-polska-zostanie-przez-2-tyg-bez-pomocy-pytamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W przypadku wojny Polska zostanie przez 2 tyg. bez pomocy? Pytamy eksperta w \"Rozmowach Gazeta.pl\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/80/1d/z30935200M,Grill--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Czy w pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele mo\u017cna je\u015b\u0107 mi\u0119so? W czwartek 30 maja obchodzimy Uroczysto\u015b\u0107 Naj\u015bwi\u0119tszego Cia\u0142a i Krwi Chrystusa, kt\u010f\u017c\u02ddre jest jednym z najwa\u017cniejszych \u015bwi\u0105t w Ko\u015bciele katolickim. Cz\u0119\u015b\u0107 wiernych zastanawia si\u0119, czy kolejnego dnia mo\u017cna spo\u017cywa\u0107 pokarmy mi\u0119sne. W zwi\u0105zku z w\u0105tpliwo\u015bciami warszawscy biskupi wydali w sprawie dokument.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31014070,post-w-piatek-po-bozym-ciele-czy-mozna-jesc-mieso-biskupi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Post w pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele. Czy mo\u017cna je\u015b\u0107 mi\u0119so? Biskupi wydali wa\u017cny dokument", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/93/1d/z31014062M,Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Morawiecki 29 maja z\u0142o\u017cy zeznania przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. Przewodnicz\u0105cy komisji Micha\u0142 Szczerba powiedzia\u0142, jakie tematy zostan\u0105 poruszone podczas przes\u0142uchania.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31014026,mateusz-morawiecki-stanie-przed-komisja-sledcza-ds-afery-wizowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mateusz Morawiecki stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Padn\u0105 wa\u017cne pytania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/93/1d/z31014076M,John-Kirby.jpg\" vspace=\"2\" />Stany Zjednoczone z zaniepokojeniem przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 akcjom sabota\u017cowym Rosji w Europie. Rzecznik do spraw bezpiecze\u0144stwa narodowego Bia\u0142ego Domu John Kirby powiedzia\u0142 w rozmowie z Polskim Radiem, \u017ce tego typu dzia\u0142ania s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 \"rosyjskiego podr\u0119cznika\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31014044,bialy-dom-komentuje-akcje-sabotazowe-w-polsce-i-europie-kirby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142y Dom komentuje akcje sabota\u017cowe w Polsce i Europie. Kirby o \"rosyjskim podr\u0119czniku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:58:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/93/1d/z31014034M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, najwy\u017cszy wynik uzyska\u0142aby Koalicja Obywatelska. Formacja Donalda Tuska ma nieznaczn\u0105 przewag\u0119 nad Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31014013,ko-z-przewaga-nad-pis-w-najnowszym-sondazu-zwyciestwo-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KO z przewag\u0105 nad PiS w najnowszym sonda\u017cu. \"Zwyci\u0119stwo b\u0119dzie symboliczne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:08:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cb/93/1d/z31013835M,Oredzie-prezydentki-Gruzji-po-odrzuceniu-weta-prze.jpg\" vspace=\"2\" />W ostatnich miesi\u0105cach przez ulice Tbilisi przela\u0142a si\u0119 fala protest\u010f\u017c\u02ddw przeciwko ustawie o \"zagranicznych agentach\". Forsowany przez rz\u0105d projekt przeszed\u0142 przez parlament, ale zosta\u0142 zawetowany przez prezydentk\u0119 Salome Zurabiszwili, kt\u010f\u017c\u02ddra wskazywa\u0142a, \u017ce jest on niezgodny z konstytucj\u0105. Deputowani we wtorek 28 maja odrzucili prezydenckie weto.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31013765,gruzinski-parlament-odrzucil-weto-ws-ustawy-o-agentach-prezydentka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzi\u0144ski parlament odrzuci\u0142 weto ws. ustawy o agentach. Prezydentka zapowiada w or\u0119dziu kolejny krok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/5a/1d/z30780152M,Horoskop-na-srode.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na \u015brod\u0119 29 maja 2024 roku. Dla Wodnik\u010f\u017c\u02ddw b\u0119dzie to dzie\u0144 pe\u0142en mi\u0142o\u015bci i niespodziewanych zdarze\u0144. Z kolei Lwy b\u0119d\u0105 musia\u0142y upora\u0107 si\u0119 z przesz\u0142o\u015bci\u0105. Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i sprawd\u017a, co ci\u0119 czeka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31006418,horoskop-dzienny-sroda-29-maja-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 29 maja 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]