[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:30:00+00:00", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151327-policjanci_publikuja_zdjecie_i_szukaja_tego_mezczyzny?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci publikuj\u0105 zdj\u0119cie i szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:22:00+00:00", "description": "Wiadomo, \u017ce w mie\u015bcie m\u00f3g\u0142by nie prze\u017cy\u0107.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151326-ogromny_ptak_usiadl_na_parapecie_mieszkanca_winograd_jest_wiecej_informacji?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromny ptak usiad\u0142 na parapecie mieszka\u0144ca Winograd. Jest wi\u0119cej informacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:12:00+00:00", "description": "Jest decyzja s\u0105du.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151325-po_ponad_40_latach_od_rozstania_wrocil_i_strzelil_do_bylej_zony_z_broni_ktora_sam_skonstruowal_85_latek_nie_idzie_do_wiezienia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po ponad 40 latach od rozstania wr\u00f3ci\u0142 i strzeli\u0142 do by\u0142ej \u017cony z broni, kt\u00f3r\u0105 sam skonstruowa\u0142. 85-latek nie idzie do wiezienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:00:00+00:00", "description": "W Poznaniu teraz \u0142atwiej sprawdzi\u0107 kogo to dotyczy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151324-zbliza_sie_wazny_termin_dla_wlascicieli_samochodow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 wa\u017cny termin dla w\u0142a\u015bcicieli samochod\u00f3w!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:45:00+00:00", "description": "W\u0142a\u015bciciele poinformowali o przenosinach.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151323-kolejny_znany_lokal_znika_ze_starego_rynku?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny znany lokal znika ze Starego Rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:30:00+00:00", "description": "27-latek mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia na kilka lat.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151321-znalazl_portfel_z_karta_i_doladowal_sobie_telefon?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znalaz\u0142 portfel z kart\u0105 i... do\u0142adowa\u0142 sobie telefon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:15:00+00:00", "description": "Czeka je kolejna naprawa.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151322-poznanskie_koziolki_z_ratuszowej_wiezy_po_szesciu_tryknieciach_znow_sie_zepsuly?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144skie kozio\u0142ki z ratuszowej wie\u017cy po sze\u015bciu trykni\u0119ciach zn\u00f3w si\u0119 zepsu\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:00:00+00:00", "description": "Zaprezentuje si\u0119 w  Brandenburgii", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151320-poznanski_ryjek_wyjezdza_za_granice?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144ski &quot;Ryjek&quot; wyje\u017cd\u017ca za granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:33:00+00:00", "description": "Nie pozwolono jej wsi\u0105\u015b\u0107 do auta.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151319-ekspedientka_odmowila_sprzedazy_alkoholu_60_latce_klient_wezwal_policje?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspedientka odm\u00f3wi\u0142a sprzeda\u017cy alkoholu 60-latce. Klient wezwa\u0142 policj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:00:00+00:00", "description": "Ju\u017c za kilka dni.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151318-prezydent_andrzej_duda_znow_odwiedzi_wielkopolske_podano_szczegoly?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Andrzej Duda zn\u00f3w odwiedzi Wielkopolsk\u0119. Podano szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:33:00+00:00", "description": "Wci\u0105\u017c nie wyk\u0105piemy si\u0119 w Jeziorze Malta\u0144skim.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151317-niebawem_rusza_sezon_kapielowy_w_tym_roku_utworzone_zostaly_dwa_nowe_kapieliska?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebawem rusza sezon k\u0105pielowy. W tym roku utworzone zosta\u0142y dwa nowe k\u0105pieliska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:03:00+00:00", "description": "Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151316-uczen_zaatakowal_fletem_nauczycielke_w_jednej_z_poznanskich_szkol?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucze\u0144 zaatakowa\u0142 fletem nauczycielk\u0119 w jednej z pozna\u0144skich szk\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:33:00+00:00", "description": "Chodzi o program, kt\u00f3ry dzi\u015b ma premier\u0119 na antenie TVP 3 Pozna\u0144.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151314-protest_przeciwko_programowi_grupy_stonewall_przed_poznanska_siedziba_tvp_ideologie_powinny_zostac_w_domu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest przeciwko programowi Grupy Stonewall przed pozna\u0144sk\u0105 siedzib\u0105 TVP. &quot;Ideologie powinny zosta\u0107 w domu&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:33:00+00:00", "description": "Chodzi o program, kt\u00f3ry dzi\u015b ma premier\u0119 na antenie TVP 3 Pozna\u0144.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151314-protest_przed_poznanska_siedziba_tvp_nie_demoralizacji?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest przed pozna\u0144sk\u0105 siedzib\u0105 TVP. &quot;Nie!!! Demoralizacji&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:22:00+00:00", "description": "Kierowcy stoj\u0105 w korku pomi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Pozna\u0144 Lubo\u0144 a Krzesiny.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151315-utrudnienia_na_poznanskim_odcinku_a2_zderzyly_sie_cztery_samochody?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utrudnienia na pozna\u0144skim odcinku A2. Zderzy\u0142y si\u0119 cztery samochody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:30:00+00:00", "description": "Za darmo zaparkujemy w czwartek.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151312-przed_nami_jeden_dzien_bez_oplat_za_parkowanie_w_poznaniu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed nami jeden dzie\u0144 bez op\u0142at za parkowanie w Poznaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:30:00+00:00", "description": "Nie p\u0142acimy w czwartek.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151312-przed_nami_jeden_dzien_z_darmowym_parkowaniem_w_poznaniu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed nami jeden dzie\u0144 z darmowym parkowaniem w Poznaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:15:00+00:00", "description": "Trwa akcja s\u0142u\u017cb.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151313-zderzenie_trzech_samochodow_na_krzywoustego?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie trzech samochod\u00f3w na Krzywoustego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:00:00+00:00", "description": "To dzia\u0142ania w ramach akcji &quot;Pr\u0119dko\u015b\u0107&quot;.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151310-zatrzymali_do_kontroli_90_kierowcow_70_z_nich_zostalo_ukaranych?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymali do kontroli 90 kierowc\u00f3w. 70 z nich zosta\u0142o ukaranych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:30:00+00:00", "description": "Trzeba to zrobi\u0107 do 31 maja.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151309-28_mln_zl_na_pomysly_poznaniakow_projekt_moga_zlozyc_nawet_dzieci?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "28 mln z\u0142 na pomys\u0142y poznaniak\u00f3w. Projekt mog\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 nawet dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:45:00+00:00", "description": "Kierowcy musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z utrudnieniami.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151308-utrudnienia_na_dw_307_pod_poznaniem_zderzyly_sie_cztery_samochody?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utrudnienia na DW 307 pod Poznaniem. Zderzy\u0142y si\u0119 cztery samochody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:30:00+00:00", "description": "Warto spojrze\u0107 w rozk\u0142ad jazdy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151305-dwa_dni_ze_sporymi_zamianami_w_komunikacji_zbiorowej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa dni ze sporymi zamianami w komunikacji zbiorowej!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:55:00+00:00", "description": "To kolejna zmiana na przestrzeni kilku miesi\u0119cy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151297-kolejna_zmiana_na_stanowisku_dyrektorskim_w_poznanskim_caritasie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna zmiana na stanowisku dyrektorskim w pozna\u0144skim Caritasie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:45:00+00:00", "description": "O co chodzi?", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151304-drogowcy_apeluja_do_poznaniakow_dezorientacja_i_zdenerwowanie_u_czesci_kierowcow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drogowcy apeluj\u0105 do poznaniak\u00f3w. &quot;Dezorientacja i zdenerwowanie u cz\u0119\u015bci kierowc\u00f3w&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:35:00+00:00", "description": "Na Grunwaldzie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151300-od_soboty_w_poznaniu_beda_dzialac_nowy_sor_i_ladowisko_dla_helikopterow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od soboty w Poznaniu b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 nowy SOR i l\u0105dowisko dla helikopter\u00f3w!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:24:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 na ulicy Radojewo.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151303-zauwazyla_potraconego_kota_poinformowala_sm_po_45_minutach_wciaz_tam_lezal_mamy_odpowiedz_strazy_miejskiej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zauwa\u017cy\u0142a potr\u0105conego kota, poinformowa\u0142a SM. &quot;Po 45 minutach wci\u0105\u017c tam le\u017ca\u0142&quot;. Mamy odpowied\u017a Stra\u017cy Miejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:15:00+00:00", "description": "Chodzi o rodzin\u0119 z Puszczykowa.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151299-od_dwoch_lat_haker_neka_rodzine_blokuje_karty_sim_zamawia_sprzety_i_aplikacje_za_tysiace_zlotych?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od dw\u00f3ch lat haker n\u0119ka rodzin\u0119. Blokuje karty SIM, zamawia sprz\u0119ty i aplikacje za tysi\u0105ce z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:50:00+00:00", "description": "W tej sprawie napisa\u0142 do nas Czytelnik.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151298-z_miejskiego_przedszkola_w_poznaniu_wyprowadzono_pieniadze_sprawe_zgloszono_policji?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z miejskiego przedszkola w Poznaniu wyprowadzono pieni\u0105dze? Spraw\u0119 zg\u0142oszono policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:35:00+00:00", "description": "Przed zamkni\u0119ciem by\u0142 obiektem 5-gwiazdkowym.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151302-znany_poznanski_hotel_ponownie_chce_sie_otworzyc_i_szuka_pracownikow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany pozna\u0144ski hotel ponownie chce si\u0119 otworzy\u0107 i szuka pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:10:00+00:00", "description": "Chodzi o sie\u0107 E.Leclerc.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151301-duzy_market_w_poznaniu_do_likwidacji_pracownicy_zostana_zwolnieni?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy market w Poznaniu do likwidacji. Pracownicy zostan\u0105 zwolnieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:30:00+00:00", "description": "A w\u015br\u00f3d duchownych, kt\u00f3rzy zmieni\u0105 miejsce pos\u0142ugi, ksi\u0105dz Adam Paw\u0142owski.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151294-znany_ksiadz_zmienia_parafie_sa_kolejne_decyzje_arcybiskupa?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany ksi\u0105dz zmienia parafi\u0119. S\u0105 kolejne decyzje arcybiskupa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:50:00+00:00", "description": "Potrwa przez ca\u0142y d\u0142ugi weekend.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151287-rusza_duza_akcja_policji_na_drogach?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza du\u017ca akcja policji na drogach!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:10:00+00:00", "description": "Za wolno\u015b\u0107.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151290-na_placu_wolnosci_znowu_pojawi_sie_tlum_z_kieliszkami_beda_wznosic_toast?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na placu Wolno\u015bci znowu pojawi si\u0119 t\u0142um z kieliszkami. B\u0119d\u0105 wznosi\u0107 toast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:30:00+00:00", "description": "Do zab\u00f3jstwa dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151295-cialo_64_latki_z_ranami_cietymi_i_klutymi_w_poznanskim_hotelu_pracowniczym_znamy_szczegoly?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o 64-latki z ranami ci\u0119tymi i k\u0142utymi w pozna\u0144skim hotelu pracowniczym. Znamy szczeg\u00f3\u0142y!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:20:00+00:00", "description": "Interweniowali stra\u017cnicy miejscy z Nowego Miasta.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151293-ranny_74_latek_mial_przy_sobie_kilka_tysiecy_zlotych_i_noz_kuchenny_na_sor_ze_zrobil_sie_agresywny_trzeba_bylo_go_obezwladnic?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranny 74-latek mia\u0142 przy sobie kilka tysi\u0119cy z\u0142otych i n\u00f3\u017c kuchenny. Na SOR-ze zrobi\u0142 si\u0119 agresywny, trzeba by\u0142o go obezw\u0142adni\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:48:00+00:00", "description": "Stra\u017cacy dostali informacj\u0119 o po\u017carze.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151292-ewakuacja_andersii_tower_na_miejscu_kilka_zastepow_strazakow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja Andersii Tower. Na miejscu kilka zast\u0119p\u00f3w stra\u017cak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:20:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na Grunwaldzie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151288-z_pierwszego_pietra_bloku_wyrzucali_parapety_i_oscieznice_posypaly_sie_mandaty?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z pierwszego pi\u0119tra bloku wyrzucali parapety i o\u015bcie\u017cnice. Posypa\u0142y si\u0119 mandaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:45:00+00:00", "description": "To or\u0142os\u0119p.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151289-na_parapecie_okna_w_bloku_wyladowal_ogromny_ptak_zostal_zlapany_i_trafi_tymczasowo_do_poznanskiego_zoo?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na parapecie okna w bloku wyl\u0105dowa\u0142 ogromny ptak! Zosta\u0142 z\u0142apany i trafi tymczasowo do pozna\u0144skiego ZOO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:45:00+00:00", "description": "To or\u0142os\u0119p.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151289-na_parapecie_okna_w_bloku_wyladowal_ogromny_ptak_zostal_zlapany_i_trafil_tymczasowo_do_poznanskiego_zoo?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na parapecie okna w bloku wyl\u0105dowa\u0142 ogromny ptak! Zosta\u0142 z\u0142apany i trafi\u0142 tymczasowo do pozna\u0144skiego ZOO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:45:00+00:00", "description": "To or\u0142os\u0119p.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151289-niezwykle_odwiedziny_w_poznaniu_na_parapecie_okna_w_bloku_wyladowal_ogromny_ptak?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e odwiedziny w Poznaniu. Na parapecie okna w bloku wyl\u0105dowa\u0142 ogromny ptak!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:10:00+00:00", "description": "Prace odbywaj\u0105 si\u0119 na osiedlu \u015amia\u0142ego.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151286-kolejny_blok_na_poznanskim_osiedlu_jak_nowy_z_wyczyszczona_elewacja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny blok na pozna\u0144skim osiedlu jak nowy. Z wyczyszczon\u0105 elewacj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:35:00+00:00", "description": "Nasz Czytelnik zastanawia si\u0119, czy to normalne.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151285-brudny_pies_na_fotelu_w_poznanskim_autobusie_nie_mozna_wracac_normalnie_tylko_z_brudnym_psem?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "&quot;Brudny&quot; pies na fotelu w pozna\u0144skim autobusie. &quot;Nie mo\u017cna wraca\u0107 normalnie tylko z brudnym psem?&quot;", "user": null, "vote": 0}]