[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T22:01:00+00:00", "description": "Das Endspiel in Athen, der Sieger aus Pir\u00e4us: Olympiakos hat im Endspiel der Conference League griechische Fu\u00dfballgeschichte geschrieben. Die AC Florenz wird ihren Final-Fluch nicht los.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/olympiakos-kroent-sich-zum-ersten-griechischen-europapokalsieger-a-6c5dd384-847a-4737-81e5-9373d25c1f75#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympiakos kr\u00f6nt sich zum ersten griechischen Europapokalsieger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T21:08:00+00:00", "description": "Der Supreme-Court-Richter Samuel Alito steht wegen umstrittener Flaggen von Trump-Anh\u00e4ngern unter Druck. Nun wendet er sich an den Kongress und erkl\u00e4rt, warum er sich trotzdem mit den F\u00e4llen zum Kapitolsturm befassen will.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/supreme-court-der-usa-samuel-alito-will-trotz-kritik-ueber-kapitolsturm-urteilen-a-29115280-8c73-446d-a5bd-4283a3d31834#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Supreme Court der USA: Samuel Alito will trotz Kritik \u00fcber Kapitolsturm urteilen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:35:00+00:00", "description": "\u00bbEr hebte den Mittelfinger\u00ab: Die M\u00fcnsteraner Germanistin Joy Steigler-Herms erkl\u00e4rt, warum sich Unfallzeugen bei ihren Aussagen m\u00f6glichst gew\u00e4hlt ausdr\u00fccken sollten \u2013 aber allzu geschliffene Sprache auch schaden kann.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/schriftliche-zeugenaussagen-wie-sie-reden-muessen-damit-die-polizei-ihnen-eher-glaubt-a-47e3bd99-360d-439d-ae5b-f3ee0adb5c34#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schriftliche Zeugenaussagen: Wie Sie reden m\u00fcssen, damit die Polizei Ihnen (eher) glaubt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:31:00+00:00", "description": "Bei der WM in Katar ist der DFB mit seinem Versuch, Haltung zu zeigen, gescheitert. Bei der kommenden Heim-EM wird die Politik von der Mannschaft bewusst ferngehalten. Kann sich der Verband das erlauben?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/der-dfb-und-die-politik-besser-nichts-mehr-sagen-a-0b90b267-c736-49f9-9d90-06fc12b19377#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der DFB und die Politik: Besser nichts mehr sagen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:20:00+00:00", "description": "Tornados, Starkregen und \u00dcberschwemmungen: Im S\u00fcden der Vereinigten Staaten herrschen momentan extreme Wetterbedingungen. Hunderttausende Haushalte sind ohne Strom. Es st\u00fcrmt so stark, dass selbst Flugzeuge verschoben werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/texas-unwetter-fuehren-zu-stromausfaellen-und-flugausfaellen-a-423b5aa0-f1f1-4fb4-9e84-4e4ffc911045#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Texas: Unwetter f\u00fchren zu Stromausf\u00e4llen und Flugausf\u00e4llen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:16:00+00:00", "description": "Die ehemalige Bundeskanzlerin ehrt den Schauspieler Ulrich Matthes. Wo sie in diesen Tagen auftritt, kommt Nostalgie auf. Zeigt das, wie Politik auch sein k\u00f6nnte? Ein Ortstermin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-die-einzige-rolle-die-die-ex-kanzlerin-noch-spielen-kann-a-d224e042-619e-42fd-87fa-61d25681a42a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Angela Merkel: Die einzige Rolle, die die Ex-Kanzlerin noch spielen kann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:07:00+00:00", "description": "Die ehemalige republikanische Pr\u00e4sidentschaftskandidatin Nikki Haley hat w\u00e4hrend eines Besuchs in Israel auf eine israelische Artilleriegranate \u00bbMacht sie fertig\u00ab geschrieben \u2013 und wurde daf\u00fcr schnell kritisiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-nikki-haley-erntet-kritik-fuer-aufschrift-auf-israelische-granate-a-38cc9cc3-4d68-41b6-b933-54045dec747f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Nikki Haley erntet Kritik f\u00fcr Aufschrift auf israelische Granate", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:47:00+00:00", "description": "BND-Mitarbeiter Carsten L. soll Geheimnisse an Russland verkauft haben, was er bestreitet. Vor Gericht berichtet ein BKA-Ermittler nun von zwei Schlie\u00dff\u00e4chern mit verr\u00e4terischen 500-Euro-Scheinen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bnd-spionageaffaere-gegen-carsten-l-die-spur-des-geldes-a-26d319b4-ca2c-4b27-98d0-b86fad644a2d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BND-Spionageaff\u00e4re gegen Carsten L.: Die Spur des Geldes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:35:00+00:00", "description": "Zwischen Freitagmittag und Sonntagnachmittag kann es in Sachsen zu Dauerregen kommen. Das Landesumweltamt warnt die Menschen in Sachsen davor, dass Fl\u00fcsse und B\u00e4che anschwellen und f\u00fcr Hochwasser sorgen k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sachsen-hochwassergefahr-am-wochenende-in-weiten-teilen-a-edbc7739-b0a1-4a16-93eb-40bc98cbad8f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen: Hochwassergefahr am Wochenende in weiten Teilen des Landes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:12:00+00:00", "description": "Auf das Syltvideo haben auch die Arbeitgeber der mutma\u00dflich Beteiligten reagiert. Eine Erinnerung daran, dass Unternehmen gesellschaftliche Verantwortung tragen. Nicht nur wenn die H\u00fctte brennt, sondern jederzeit.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/arbeit-ist-politisch-unternehmen-in-der-verantwortung-fuer-unsere-demokratie-a-eb8eebd4-f19f-4e2a-886e-97372809996c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeit ist politisch: Unternehmen in der Verantwortung f\u00fcr unsere Demokratie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:05:00+00:00", "description": "Unbeirrt von der Entscheidung des Internationalen Gerichtshofs f\u00fchrt Israel in Rafah die gr\u00f6\u00dfte milit\u00e4rische Operation seit Monaten durch. Es ist ein Feldzug gegen die internationale Ordnung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nahostkonflikt-rafah-offensive-der-israelischen-armee-feldzug-gegen-die-internationale-ordnung-a-45aab13f-20d4-46cd-bfc2-ff94b33d81bd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nahostkonflikt: Rafah-Offensive der israelischen Armee - Feldzug gegen die internationale Ordnung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:55:00+00:00", "description": "Eine 14-J\u00e4hrige wird im September 2023 tot bei einer H\u00fctte in Bad Emstal aufgefunden. Nun hat das Landgericht Kassel einen 21-j\u00e4hrigen Bekannten der Sch\u00fclerin wegen Mordes zu mehr als elf Jahren Haft verurteilt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bad-emstal-angeklagter-wegen-mordes-an-14-jaehriger-verurteilt-a-eef5d47a-1fa9-46bc-a306-710a4040ba22#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bad Emstal: Angeklagter wegen Mordes an 14-J\u00e4hriger verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:48:00+00:00", "description": "Der ehemalige Trainer der Bayern und der Nationalelf erf\u00fcllt sich mit dem Wechsel zum FC Barcelona einen Lebenstraum. Doch kann das funktionieren? Vorg\u00e4nger Xavi hat eine klare Prognose f\u00fcr Hansi Flick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/hansi-flick-wird-trainer-beim-fc-barcelona-fest-anschnallen-das-wird-eine-achterbahnfahrt-a-85fdb31d-0cd5-4db7-b71b-104a996e85f8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hansi Flick wird Trainer beim FC Barcelona: Fest anschnallen, das wird eine Achterbahnfahrt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:36:00+00:00", "description": "Seit Jahrzehnten k\u00e4mpft Leoluca Orlando gegen die Mafia. Jetzt will der Ex-B\u00fcrgermeister von Palermo ins EU-Parlament einziehen. Als \u00bbStimme f\u00fcr das Mittelmeer\u00ab wirbt er f\u00fcr die Aufnahme von Millionen Fl\u00fcchtlingen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/italien-palermos-ex-buergermeister-leoluca-orlando-will-ins-eu-parlament-was-hat-er-vor-a-ca783aa8-f8ab-4ed5-9c75-413f7585e5bd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Italien: Palermos Ex-B\u00fcrgermeister Leoluca Orlando will ins EU-Parlament - was hat er vor?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:31:00+00:00", "description": "Bevor sie ihren heutigen Freund Benny Blanco traf, hatte sich Selena Gomez damit abgefunden, Single zu sein, und war bereit, als alleinerziehende Mutter zu adoptieren. Das verriet die 31-J\u00e4hrige in einem Interview.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/selena-gomez-wollte-kinder-adoptieren-dann-traf-sie-ihren-freund-benny-blanco-a-f8957ab3-471e-4b7e-98ac-fe6fdabf901b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Selena Gomez wollte Kinder adoptieren \u2013 dann traf sie ihren Freund Benny Blanco", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:12:00+00:00", "description": "Trag\u00f6die auf einem Firmenparkplatz im Elsass: Unbemerkt ist dort ein in einem aufgeheizten Auto vergessenes Kleinkind gestorben. Der Vater kam mit einem Schock ins Krankenhaus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/elsass-vater-vergisst-16-monatigen-sohn-im-auto-tot-a-dfc78b70-f15a-4a27-9ebb-fb83d44e0bea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elsass: Vater vergisst 16-monatigen Sohn im Auto \u2013 tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:52:00+00:00", "description": "Der Kanzler lehnte es bisher strikt ab, dass die Ukraine von Deutschland gelieferte Waffen gegen Ziele in Russland einsetzt. Hat sich seine Haltung jetzt ge\u00e4ndert?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukrainekrieg-deutsche-waffen-in-der-ukraine-ist-olaf-scholz-rote-linie-nun-rosa-a-6fd967ba-ced3-4219-93a4-dc8eacc9798d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainekrieg: Deutsche Waffen in der Ukraine \u2013 ist Olaf Scholz' rote Linie nun rosa?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:40:00+00:00", "description": "Weltweit taucht es auf Protesten gegen Israel auf \u2013 auch in Berlin: ein nach unten gerichtetes rotes Dreieck. Experten sehen darin ein Symbol der Terrororganisation Hamas. Was es aussagt und wie die Polizei reagiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hamas-symbol-in-berlin-wofuer-steht-das-rote-dreieck-a-33d5bd0d-19d0-4f3a-a056-307034f2ee72#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamas-Symbol in Berlin: Wof\u00fcr steht das rote Dreieck?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:33:00+00:00", "description": "Schmierereien und rote Handabdr\u00fccke an den W\u00e4nden: Die Spuren der propal\u00e4stinensischen Aktivisten sind auch nach der R\u00e4umung der Berliner Humboldt-Universit\u00e4t noch zu sehen \u2013 auch antisemitische Spr\u00fcche.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/humboldt-universitaet-in-berlin-was-die-besetzer-hinterlassen-haben-a-a7e2d565-4b1f-4752-9d30-09c77c1dd3b9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Humboldt-Universit\u00e4t in Berlin: Was die Besetzer hinterlassen haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:09:00+00:00", "description": "Ein Mann ist offenbar mit plattem Reifen an einer Kreuzung in D\u00fcsseldorf liegen geblieben und dann bestohlen worden. Die T\u00e4ter fl\u00fcchteten. Im Gep\u00e4ck: Gold im Wert eines mittleren sechsstelligen Betrags.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/duesseldorf-trickdieb-bringt-mit-goldbarren-gefuellte-aktentasche-an-sich-a-f4426e2e-9fdf-4a65-980f-ccacc720e48d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00fcsseldorf: Trickdieb bringt mit Goldbarren gef\u00fcllte Aktentasche an sich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:47:00+00:00", "description": "Immer mehr F\u00e4lle werden bekannt, bei denen Leute zum Partyhit \u00bbL'Amour toujours\u00ab rechtsextreme Parolen gegr\u00f6lt haben sollen. Nun ermittelt die Polizei wegen eines m\u00f6glichen Vorfalls auf einem Rapsbl\u00fctenfest auf der Insel Fehmarn.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/ermittlungen-auf-fehmarn-wegen-moeglicher-rechtsextremer-gesaenge-a-e857543d-38c2-4a50-b0b8-3ba57ff78a35#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ermittlungen auf Fehmarn wegen m\u00f6glicher rechtsextremer Ges\u00e4nge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:46:00+00:00", "description": "Der Sponsoren-Vertrag zwischen Borussia Dortmund und Rheinmetall w\u00e4re ohne Ukrainekrieg undenkbar gewesen. Der R\u00fcstungskonzern sieht sich in der Gesellschaft angekommen. Was hinter dem Zeitenwende-Deal steckt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/rheinmetall-sponsoring-von-borussia-dortmund-sorgt-fuer-kontroversen-bei-den-fans-a-e9e47550-78c3-48cc-9fd3-c7b40e3e4f37#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rheinmetall: Sponsoring von Borussia Dortmund sorgt f\u00fcr Kontroversen bei den Fans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:10:00+00:00", "description": "Subventionierte Elektrofahrzeuge aus China sollen in Europa k\u00fcnstlich verteuert werden. Experten rechnen mit Aufschl\u00e4gen zwischen 15 und 25 Prozent. Doch die finale Entscheidung z\u00f6gert Br\u00fcssel noch hinaus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/billigimporte-aus-china-eu-will-strafzoelle-auf-e-autos-erst-nach-der-europawahl-veroeffentlichen-a-84924025-f371-47be-98d2-bae3b8badcff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Billigimporte aus China: EU will Strafz\u00f6lle auf E-Autos erst nach der Europawahl ver\u00f6ffentlichen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:08:00+00:00", "description": "Trotz Klimakrise verkaufen sich gro\u00dfe Autos immer besser. In einigen L\u00e4ndern ist ihr Absatz mittlerweile h\u00f6her als der von normalen Fahrzeugen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/mobilitaet-trotz-klimakrise-steigt-der-absatz-von-grossen-autos-weiter-an-a-0a072a02-fc52-44b5-b1a0-d7db4a4f78e8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mobilit\u00e4t: Trotz Klimakrise steigt der Absatz von gro\u00dfen Autos weiter an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:55:00+00:00", "description": "In Berlin-Spandau haben Unbekannte einen Mann get\u00f6tet, die Polizei sucht mit europ\u00e4ischem Haftbefehl nach den T\u00e4tern. Nun sind ein 17- und ein 21-J\u00e4hriger in der Schweiz festgenommen worden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mord-in-berlin-spandau-toetung-auf-offener-strasse-zwei-tatverdaechtige-in-schweiz-festgenommen-a-26b59be8-5c03-4b2a-804b-b0b68a8155f4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mord in Berlin-Spandau: T\u00f6tung auf offener Stra\u00dfe \u2013 zwei Tatverd\u00e4chtige in Schweiz festgenommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:47:00+00:00", "description": "\u00c1ngel Hern\u00e1ndez sorgte oft mit haarstr\u00e4ubenden Fehlentscheidungen f\u00fcr Aufregung im US-Baseball. Nun geht er in den Ruhestand \u2013 und auf einmal \u00fcberschlagen sich Trainer und Spieler mit Lob.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/angel-hernandez-der-beruechtigtste-schiedsrichter-der-usa-geht-in-den-ruhestand-a-b225cb70-a866-4741-9cbf-4a22f1245889#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00c1ngel Hern\u00e1ndez: Der ber\u00fcchtigtste Schiedsrichter der USA geht in den Ruhestand", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:36:00+00:00", "description": "Wegen mutma\u00dflicher Korruption leitet die Justiz in Spanien nun doch ein Verfahren gegen die Ehefrau des Regierungschefs ein. Pedro S\u00e1nchez hatte bei Bekanntwerden der Anzeige mit R\u00fccktritt gedroht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pedro-sanchez-ermittlungen-gegen-ehefrau-von-spaniens-regierungschef-a-c37bb8d3-4a6b-4285-be68-7323a06b1799#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pedro S\u00e1nchez: Ermittlungen gegen Ehefrau von Spaniens Regierungschef", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:35:00+00:00", "description": "Hansi Flick ist neuer Trainer in Barcelona \u2013 und bei den Bayern hat wirklich jemand unterschrieben. Im EU-Parlament durchsuchen Ermittler wieder B\u00fcros. Und Polen will seinen Grenzschutz im Osten ausbauen. Das ist die Lage am Mittwochabend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-maximilian-krah-vincent-kompany-polens-schutzschild-fc-barcelona-und-hansi-flick-a-1967edda-1443-46e9-9cb4-587b766de74a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Maximilian Krah, Vincent Kompany, Polens Schutzschild, FC Barcelona und Hansi Flick", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:30:00+00:00", "description": "In Berlin haben propal\u00e4stinensische Demonstrierende Flaschen und Steine auf Einsatzkr\u00e4fte geworfen. Ein Teilnehmer schlug mit einer Fahnenstange zu. Insgesamt wurden 19 Strafverfahren eingeleitet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-neukoelln-stein-und-flaschenwuerfe-bei-propalaestinensischer-demo-a-cc645285-f7d1-4d2a-8d12-53e0e38086c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin-Neuk\u00f6lln: Stein- und Flaschenw\u00fcrfe bei propal\u00e4stinensischer Demo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:26:00+00:00", "description": "Die Idee ist so charmant wie abenteuerlich: Inmitten der kompliziertesten Lage seit Jahren baut Bayern M\u00fcnchen auf einen Trainernovizen. Wenn sie nicht aufgeht, d\u00fcrfte es f\u00fcr Sportchef Eberl eng werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/vincent-kompany-als-neuer-fc-bayern-trainer-ein-verdammt-riskanter-deal-kommentar-a-a29acbd6-05d3-444c-8d48-bd4393cf5dd7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vincent Kompany als neuer FC-Bayern-Trainer: Ein verdammt riskanter Deal - Kommentar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:13:00+00:00", "description": "Millionenfach wird derzeit ein Instagram-Beitrag geteilt, der mehr Aufmerksamkeit f\u00fcr Rafah fordert \u2013 trotz des offensichtlich k\u00fcnstlich erzeugten Motivs. Problematischer sind aber andere Beitr\u00e4ge des Urhebers.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/rafah-warum-ein-ki-generiertes-bild-einer-zeltstadt-viral-geht-a-2d645267-8edb-4235-9f67-799712a19d7d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafah: Warum ein KI-generiertes Bild einer Zeltstadt viral geht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:06:00+00:00", "description": "Geraldine Rauch soll auf der Plattform X einen Beitrag gelikt haben, der den israelischen Ministerpr\u00e4sidenten Netanyahu mit aufgemaltem Hakenkreuz zeigt. Nun hat sich die TU-Pr\u00e4sidentin dazu ge\u00e4u\u00dfert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/technische-universitaet-berlin-tu-praesidentin-geraldine-rauch-aeussert-sich-zu-umstrittenen-likes-a-eb44da89-a035-442c-8d68-87077fdc7fec#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Technische Universit\u00e4t Berlin: TU-Pr\u00e4sidentin Geraldine Rauch \u00e4u\u00dfert sich zu umstrittenen Likes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:04:00+00:00", "description": "Der FC Bayern suchte wochenlang nach einem neuen Cheftrainer und handelte sich reihenweise Absagen ein. Nun steht fest: Der Belgier Vincent Kompany kommt vom englischen Klub FC Burnley nach M\u00fcnchen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-vincent-kompany-wird-neuer-trainer-a-e282cb06-4c24-42d4-ae7f-58b6e2d0aadd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern: Vincent Kompany wird neuer Trainer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:03:00+00:00", "description": "Pferde, Dinosaurier, Schl\u00fcmpfe: Seit Jahrzehnten produziert Schleich vom \u00f6stlichen W\u00fcrttemberg aus Spielzeugfiguren. Nun wird die Zentrale nach M\u00fcnchen verlegt \u2013 sehr zum \u00c4rger des Oberb\u00fcrgermeisters von Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/schleich-spielwarenhersteller-veraergert-mit-umzug-nach-muenchen-a-fc7e89ec-65a5-4b15-9aa0-4fc38a408bae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schleich: Spielwarenhersteller ver\u00e4rgert mit Umzug nach M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:54:00+00:00", "description": "Erst Merseburg, dann Gera: Weil der th\u00fcringische AfD-Chef Bj\u00f6rn H\u00f6cke mehrfach zur Verwendung der SA-Parole \u00bbAlles f\u00fcr Deutschland\u00ab animiert haben soll, steht er wieder vor Gericht. Der zweite Prozess beginnt Ende Juni.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bjoern-hoecke-termine-fuer-zweiten-prozess-in-halle-stehen-fest-a-74be693e-4a3d-40ac-886a-6bfcc70681d2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bj\u00f6rn H\u00f6cke: Termine f\u00fcr zweiten Prozess in Halle stehen fest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:45:00+00:00", "description": "Vor ihren Eltern Kim Kardashian und Kanye West trat die zehnj\u00e4hrige North bei einer Jubil\u00e4umsgala f\u00fcr \u00bbDer K\u00f6nig der L\u00f6wen\u00ab auf. Viel wurde \u00fcber ihr Outfit diskutiert. Die Musicalproduktion stellt klar: Von uns hatte sie es nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/north-west-brachte-ihr-eigenes-kostuem-beim-koenig-der-loewen-in-der-hollywood-bowl-mit-a-e87189fd-4e72-408a-a8db-3d0ea2e66570#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "North West brachte ihr eigenes Kost\u00fcm beim \u00bbK\u00f6nig der L\u00f6wen\u00ab in der Hollywood Bowl mit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:37:00+00:00", "description": "Die DFB-Elf hat prominente Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Heim-EM in Deutschland bekommen. Die Schauspieler Will Smith und Martin Lawrence pr\u00e4sentierten sich \u00fcberraschend textsicher. Was hinter der Aktion steckt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-europameisterschaft-will-smith-und-martin-lawrence-lernen-deutsche-fanlieder-a-d0acddbb-4c5d-41b3-b857-993aff912bb7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Europameisterschaft: Will Smith und Martin Lawrence lernen deutsche Fanlieder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:35:00+00:00", "description": "Die britische liberale Partei giert um Aufmerksamkeit, keine leichte Sache im ewigen Zweikampf zwischen Labour und Tories. Erst ging der Parteichef mit dem Gummihammer auf W\u00e4nde los \u2013 und jetzt ging er unfreiwillig baden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/wahlkampf-in-grossbritannien-liberalen-chef-ed-davey-fliegt-ins-wasser-a-09a529e8-a7a7-4169-a732-8bfda11f2210#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wahlkampf in Gro\u00dfbritannien: Liberalen-Chef Ed Davey fliegt ins Wasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:29:00+00:00", "description": "Auch Comedian Marti Fischer litt nach dem Sylt-Video unter einem hartn\u00e4ckigen \u00bbL'amour toujours\u00ab-Ohrwurm. Hier spricht er \u00fcber das perfekte Gegenmittel \u2013 und hat eine Botschaft an die \u00bbRich Kids\u00ab von Kampen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sylt-musiker-und-creator-marti-fischer-ueber-das-gegenmittel-gegen-den-lamour-tourjours-ohrwurm-a-97d455fe-b712-4f80-b612-177a7f31295a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: Musiker und Creator Marti Fischer \u00fcber das Gegenmittel gegen den \u00bbL'Amour tourjours\u00ab-Ohrwurm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:20:00+00:00", "description": "Kurz vor dem Abschied aus der Stiftung mit ihrem Ex-Mann Bill k\u00fcndigt Melinda French Gates eine Milliarden-Spende f\u00fcr die F\u00f6rderung von Frauen an. Motiviert wurde sie durch eine Entscheidung des Obersten Gerichtshofs.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/melinda-french-gates-spendet-eine-milliarde-dollar-fuer-frauenfoerderung-a-1c792c4f-4ad7-4d05-840c-174cfc2ad1ca#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Melinda French Gates spendet eine Milliarde Dollar f\u00fcr Frauenf\u00f6rderung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:17:00+00:00", "description": "Die internationale Gemeinschaft hofft auf einen nahen Waffenstillstand im Gazakrieg. Israels nationaler Sicherheitsberater spricht hingegen von 2024 als einem \u00bbJahr der K\u00e4mpfe\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-kaempfe-dauern-laut-israels-sicherheitsberater-mindestens-bis-jahresende-a-7573547d-ea16-4fa3-a260-37b868d87e1b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: K\u00e4mpfe dauern laut Israels Sicherheitsberater mindestens bis Jahresende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:13:00+00:00", "description": "Wie geht man mit dem Sylt-Video samt der ausl\u00e4nderfeindlichen Parolen um? Auf Instagram und TikTok haben sich einige daf\u00fcr entschieden, den Clip mit Humor zu verarbeiten \u2013 samt Text-Alternativen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/sylt-video-mit-auslaenderfeindlichen-parolen-so-reagiert-das-netz-a-2a84a0e9-203a-4353-aaff-efee3b87a638#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt-Video mit ausl\u00e4nderfeindlichen Parolen: So reagiert das Netz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:09:00+00:00", "description": "Deutschland diskutiert \u00fcber rassistische Parolen und \u00bbChampagner-Nazis\u00ab. Doch wie blicken die Insulaner auf den Eklat von Kampen? Auf Spurensuche zwischen Strandpromenade und Reetdachvillen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sylt-video-mit-rechtsextremen-gesaengen-braune-schnoesel-auf-der-insel-schuettelt-man-den-kopf-a-0d4567a6-9a91-4070-8c10-e7c2b0b1f27c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: Video mit rechtsextremen Ges\u00e4ngen - Braune Schn\u00f6sel? Auf der Insel sch\u00fcttelt man den Kopf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:56:00+00:00", "description": "Schwimmen, sonst ging nichts. Olaf Scholz war als Kind eher ungelenk unterwegs. Als Sp\u00e4tstarter fand er doch noch seinen Sport \u2013 strauchelt aber manchmal.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/bundeskanzler-olaf-scholz-war-als-schueler-unsportlich-a-f03c1e1d-17b4-430f-bb8c-8e2b6d052f34#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundeskanzler Olaf Scholz war als Sch\u00fcler unsportlich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:56:00+00:00", "description": "Schwimmen, sonst ging nichts. Olaf Scholz war als Kind nach eigener Aussage eher ungelenk unterwegs. Als Sp\u00e4tstarter fand er doch noch seinen Sport \u2013 strauchelt aber manchmal, wie er nun berichtet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olaf-scholz-war-als-schueler-unsportlich-a-f03c1e1d-17b4-430f-bb8c-8e2b6d052f34#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz war als Sch\u00fcler unsportlich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:48:00+00:00", "description": "FDP-Verteidigungsexpertin Strack-Zimmermann schimpft Olaf Scholz einen Rechthaber und versucht sich an einer psychologischen Ferndiagnose. Die SPD reagiert emp\u00f6rt: \u00bbDas \u00fcberschreitet eine rote Linie im demokratischen Wettbewerb.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/marie-agnes-strack-zimmermann-unterstellt-kanzler-olaf-scholz-autistische-zuege-a-7b0b3b60-6dd9-4163-8a0e-b5384edd260d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marie Agnes Strack-Zimmermann unterstellt Kanzler Olaf Scholz \u00bbautistische Z\u00fcge\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:48:00+00:00", "description": "FDP-Verteidigungsexpertin Strack-Zimmermann schimpft Olaf Scholz einen Rechthaber und versucht sich an einer psychologischen Ferndiagnose. Die SPD reagiert emp\u00f6rt: \u00bbDas \u00fcberschreitet eine rote Linie im demokratischen Wettbewerb.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/marie-agnes-strack-zimmermann-unterstellt-olaf-scholz-autistische-zuege-a-7b0b3b60-6dd9-4163-8a0e-b5384edd260d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marie Agnes Strack-Zimmermann unterstellt Olaf Scholz \u00bbautistische Z\u00fcge\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:46:00+00:00", "description": "Fliegen ist mal mehr, mal weniger komfortabel. Dabei gibt es Visionen f\u00fcr angenehmere Flugreisen. Hier sind spannende L\u00f6sungen \u2013 ausgezeichnet mit den \u00bbCrystal Cabin Awards\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/crystal-cabin-awards-so-schoen-koennte-es-ueber-den-wolken-sein-a-6e6cb264-ff39-4964-a6b7-18a666a7436d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Crystal Cabin Awards: So sch\u00f6n k\u00f6nnte es \u00fcber den Wolken sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:34:00+00:00", "description": "Ein R\u00fcstungskonzern unterst\u00fctzt nun einen deutschen Champions-League-Klub. Im Netz regt sich bereits Kritik, und es ist nicht das erste Mal, dass im Fu\u00dfball Sponsoring umstritten ist. Der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-und-rheinmetall-wenn-sponsoring-im-fussball-fuer-shitstorms-sorgt-a-b24c37c6-a845-4c0a-8cd3-d3754177b04f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borussia Dortmund und Rheinmetall: Wenn Sponsoring im Fu\u00dfball f\u00fcr Shitstorms sorgt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:20:00+00:00", "description": "Als Teenagerin war Molly Ringwald eine Film-Ikone. In einem Podcast sprach der \u00bbPretty in Pink\u00ab-Star nun dar\u00fcber, warum sie ihrer Tochter das Filmgesch\u00e4ft gern ausgeredet h\u00e4tte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/molly-ringwald-spricht-von-raubtieren-in-hollywood-a-a29b2a8a-b6d3-429b-80c0-f31ee7170041#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Molly Ringwald spricht von \u00bbRaubtieren\u00ab in Hollywood", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:59:00+00:00", "description": "Hei\u00df, hei\u00dfer, Mungeshpur. In dem Vorort der indischen Metropole Delhi ma\u00dfen die Meteorologen einen neuen Hitzerekord. Ganz S\u00fcdostasien leidet seit Wochen unter extremen Temperaturen. Ursache daf\u00fcr ist aber nicht nur der Klimawandel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/hitze-in-suedostasien-neue-rekordtemperatur-in-indien-mungeshpur-erreicht-52-3-grad-a-b7516a5c-1201-437a-9203-2d9d2ee85afe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hitze in S\u00fcdostasien: Neue Rekordtemperatur in Indien - Mungeshpur erreicht 52,3 Grad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:59:00+00:00", "description": "Hei\u00df, hei\u00dfer, Mungeshpur. In dem Vorort der indischen Metropole Delhi ma\u00dfen die Meteorologen einen neuen Hitzerekord. Ganz S\u00fcdostasien leidet seit Wochen unter extremen Temperaturen. Ursache daf\u00fcr ist aber nicht nur der Klimawandel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/indien-52-3-grad-hoechste-je-gemessene-temperatur-in-mungeshpur-festgestellt-a-b7516a5c-1201-437a-9203-2d9d2ee85afe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indien: 52,3 Grad \u2013 h\u00f6chste je gemessene Temperatur in Mungeshpur festgestellt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:59:00+00:00", "description": "Eine junge Studentin singt auf Sylt ausl\u00e4nderfeindliche Texte mit \u2013 ihre Hochschule verh\u00e4ngt ein Hausverbot und pr\u00fcft die Exmatrikulation. Doch Sibylle Schwarz, Anw\u00e4ltin f\u00fcr Hochschulrecht, sagt: So einfach ist das nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/sylt-was-droht-studierenden-die-rechte-parolen-groelen-a-ca55b357-eea3-4043-8e46-984a099cc686#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: Was droht Studierenden, die rechte Parolen gr\u00f6len?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:59:00+00:00", "description": "Eine junge Studentin singt auf Sylt ausl\u00e4nderfeindliche Texte mit \u2013 ihre Hochschule verh\u00e4ngt ein Hausverbot und pr\u00fcft die Exmatrikulation. Doch Sibylle Schwarz, Anw\u00e4ltin f\u00fcr Hochschulrecht, sagt: So einfach ist das nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/sylt-video-was-droht-studierenden-die-rechte-parolen-groelen-a-ca55b357-eea3-4043-8e46-984a099cc686#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt-Video: Was droht Studierenden, die rechte Parolen gr\u00f6len?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:53:00+00:00", "description": "Wenn der Zug unp\u00fcnktlich ist, bem\u00fcht das Bahnpersonal oft skurrile Ausreden. Mal sind liebestolle Wildschweine schuld, mal kennt der Lokf\u00fchrer die Strecke nicht. Was Redakteurinnen und Redakteure des SPIEGEL erlebt haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/bahn-verspaetungen-kuriose-gruende-warum-der-zug-mal-wieder-zu-spaet-ist-a-92d4d406-ae5a-4328-ac60-774b01b738bf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bahn-Versp\u00e4tungen: Kuriose Gr\u00fcnde, warum der Zug mal wieder zu sp\u00e4t ist", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:49:00+00:00", "description": "In dem Kinofilm \u00bbGolda \u2013 Die eiserne Lady\u00ab spielt Helen Mirren die ehemalige israelische Ministerpr\u00e4sidentin Golda Meir. Sie musste daf\u00fcr sehr viele Zigaretten rauchen \u2013 und eine umstrittene Prothese tragen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/helen-mirren-ueber-ihre-rolle-als-golda-meir-kettenrauchen-gegen-den-krieg-a-1ec2244a-1de6-436a-852b-8197c5410b93#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Helen Mirren \u00fcber ihre Rolle als Golda Meir: Kettenrauchen gegen den Krieg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:38:00+00:00", "description": "Die Stadt D\u00fcsseldorf untersagte einem Gartenbesitzer die Haltung eines Hahns im Wohngebiet. Ein Gericht hat jetzt das Verbot best\u00e4tigt \u2013 es sei egal, wie oft und wie laut \u00bbBigfoot\u00ab kr\u00e4he.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/duesseldorf-hahn-haltungsverbot-im-wohngebiet-bigfoot-muss-ausziehen-egal-wie-laut-er-kraeht-a-08443ee7-1d23-43d8-876b-4100a05d6b2b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00fcsseldorf - Hahn-Haltungsverbot im Wohngebiet: \u00bbBigfoot\u00ab muss ausziehen \u2013 egal wie laut er kr\u00e4ht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:38:00+00:00", "description": "Die Stadt D\u00fcsseldorf untersagte einem Gartenbesitzer die Haltung eines Hahns im Wohngebiet. Ein Gericht hat jetzt das Verbot best\u00e4tigt \u2013 es sei egal, wie oft und wie laut \u00bbBigfoot\u00ab kr\u00e4he.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hahn-haltungsverbot-im-wohngebiet-bigfoot-muss-ausziehen-egal-wie-laut-er-kraeht-a-08443ee7-1d23-43d8-876b-4100a05d6b2b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hahn-Haltungsverbot im Wohngebiet: \u00bbBigfoot\u00ab muss ausziehen \u2013 egal wie laut er kr\u00e4ht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:28:00+00:00", "description": "Die Inflation in Deutschland hat im Mai etwas Auftrieb bekommen. Die Verbraucherpreise waren um 2,4 Prozent h\u00f6her als im Vorjahresmonat. Was bedeutet das f\u00fcr die Pl\u00e4ne der EZB, die Zinsen zu senken?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/inflationsrate-legt-im-mai-leicht-zu-plus-2-4-prozent-a-3b52b537-3d26-4cbf-b39d-825080eb9001#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflationsrate legt im Mai leicht zu: Plus 2,4 Prozent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:22:00+00:00", "description": "Im vergangenen Jahr z\u00e4hlte die Polizei in Berlin mehr als hundert F\u00e4lle mutma\u00dflicher Vergewaltigungen mit mehr als einem Verd\u00e4chtigen. Tatorte waren demnach h\u00e4ufig Mehrfamilienh\u00e4user.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-polizei-zaehlte-laut-kriminalstatistik-111-mutmassliche-vergewaltigungen-mit-mehreren-verdaechtigen-a-4fe4f452-f683-4903-9a71-ada8119d78ef#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Polizei z\u00e4hlte laut Kriminalstatistik 111 mutma\u00dfliche Vergewaltigungen mit mehreren Verd\u00e4chtigen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:12:00+00:00", "description": "Mit einem scharfen Metallgegenstand k\u00f6nnten \u00c4rzte vor 4000 Jahren versucht haben, das Krebsgeschw\u00fcr eines Mannes zu entfernen \u2013 darauf deutet zumindest ein Totensch\u00e4del hin. Ein sensationeller Fund f\u00fcr Medizinhistoriker.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/archaeologie-bahnbrechender-fund-aerzte-versuchten-vor-4000-jahren-krebsgeschwuer-zu-entfernen-a-cf00486a-2004-4ffa-9956-10140b158aaf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arch\u00e4ologie: Bahnbrechender Fund - \u00c4rzte versuchten vor 4000 Jahren Krebsgeschw\u00fcr zu entfernen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:11:00+00:00", "description": "Gelocht und abgeheftet \u2013 schon wandert die j\u00e4hrliche Rentenmitteilung in den Ordner. Junge Generationen investieren lieber gleich in ETFs und nehmen die neuen Rentenpl\u00e4ne der Ampel nur noch hin. Ein Fehler.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/rentenpaket-ii-warum-die-jungen-generationen-nicht-aufschreien-a-391fd15c-ae7b-4c43-981b-542c256c257b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rentenpaket II: Warum die jungen Generationen nicht aufschreien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:11:00+00:00", "description": "Gelocht und abgeheftet \u2013 schon wandert die j\u00e4hrliche Rentenmitteilung in den Ordner. Junge Generationen investieren lieber gleich in ETFs und nehmen die neuen Rentenpl\u00e4ne der Ampel nur noch hin. Ein Fehler.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/rentenpaket-ii-warum-die-jungen-generationen-nicht-aufschreien-kommentar-a-391fd15c-ae7b-4c43-981b-542c256c257b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rentenpaket II: Warum die jungen Generationen nicht aufschreien - Kommentar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:09:00+00:00", "description": "Der Mobilfunkanbieter 1&1 hat seit Montag Probleme mit seinem Netz. Hunderttausende Kundinnen und Kunden haben deshalb Empfangsprobleme. Das k\u00f6nnen Betroffene jetzt tun.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/1-1-diese-rechte-haben-kunden-bei-einer-netzstoerung-a-f3f02877-5b6b-481b-b7e4-252caadbb02b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1&1: Diese Rechte haben Kunden bei einer Netzst\u00f6rung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:06:00+00:00", "description": "Ab 2027 will der VW-Konzern ein g\u00fcnstiges E-Auto anbieten, den ID.1. Die Zeit dr\u00e4ngt, die Konkurrenz ist teils deutlich schneller. Trotzdem birgt der VW-Plan eine gro\u00dfe Chance.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/e-auto-fuer-20-000-euro-volkswagens-spaete-attacke-a-37e072ea-d9f3-4f15-9fdd-f07537885cb5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-Auto f\u00fcr 20.000 Euro: Volkswagens sp\u00e4te Attacke", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:58:00+00:00", "description": "Die unterirdische Speicherung von klimasch\u00e4dlichem CO\u2082 soll nach Willen der Bundesregierung m\u00f6glich werden. Ein entsprechender Gesetzentwurf muss nun noch durchs Parlament und den Bundesrat.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/carbon-capture-and-storage-bundesregierung-will-co-speicherung-im-meer-erlauben-a-703bd5d0-cacf-4af2-9d20-f952e9a5713a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carbon Capture and Storage: Bundesregierung will CO\u2082-Speicherung im Meer erlauben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:55:00+00:00", "description": "Der russische Staat braucht nach gut zwei Jahren Krieg offenbar Geld: H\u00f6here Einkommen und Unternehmensgewinne werden k\u00fcnftig st\u00e4rker besteuert. Soldaten im Kriegsgebiet bleiben ausgenommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-russland-plant-nach-gut-zwei-jahren-krieg-steuererhoehung-a-12a328e3-7c54-4610-816d-64e8eae4371e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainekrieg: Russland plant nach gut zwei Jahren Krieg Steuererh\u00f6hung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:51:00+00:00", "description": "Der ehemalige Bundestrainer Hansi Flick hat einen neuen Job. Flick soll den FC Barcelona nach einer titellosen Saison zu alter St\u00e4rke zur\u00fcckf\u00fchren \u2013 steht dabei aber vor gro\u00dfen Herausforderungen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-hansi-flick-wird-neuer-trainer-und-tritt-nachfolge-von-xavi-an-a-9ac5ab05-6f57-427d-b4aa-a272aed5955a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Barcelona: Hansi Flick wird neuer Trainer und tritt Nachfolge von Xavi an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:38:00+00:00", "description": "Die Pr\u00e4sidentin der TU Berlin, Geraldine Rauch, soll antisemitische Posts gelikt haben. Nun hat sich Wissenschaftssenatorin Ina Czyborra ge\u00e4u\u00dfert und zur Aufkl\u00e4rung aufgerufen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/berlin-senatorin-ina-czyborra-fordert-tu-praesidentin-geraldine-rauch-zur-klarstellung-a-ba9eb643-afc8-4421-9ec1-09dd29b37d65#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Senatorin Ina Czyborra fordert TU-Pr\u00e4sidentin Geraldine Rauch zur Klarstellung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:34:00+00:00", "description": "Der 1. FC Kaiserslautern geht mit Markus Anfang in die kommende Zweitligasaison. Der Coach stand zuvor bei Dynamo Dresden an der Seitenlinie. Als Trainer von Werder Bremen sorgte er einst f\u00fcr einen Skandal und musste dann gehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-bundesliga-markus-anfang-neuer-trainer-des-1-fc-kaiserslautern-a-c23ef21e-f634-416b-b70f-065c640dbca7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Bundesliga: Markus Anfang neuer Trainer des 1. FC Kaiserslautern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:24:00+00:00", "description": "Die Einwohner der nordhessischen Stadt halten sich f\u00fcr die zufriedensten Gro\u00dfst\u00e4dter Deutschlands. Werden hier auch St\u00e4dtereisende gl\u00fccklich? Hier verraten Kassel-Kenner ihre Lieblingsorte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/kassel-ist-glueckshauptstadt-deutschlands-die-besten-tipps-fuer-einen-staedtetrip-a-8175011a-4572-4491-9484-27b2e343ef18#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kassel ist Gl\u00fcckshauptstadt Deutschlands: Die besten Tipps f\u00fcr einen St\u00e4dtetrip", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:19:00+00:00", "description": "Gerade erst stieg er bei Thyssen Krupp ein, jetzt ist Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fd auch bei einem britischen Traditionsbetrieb am Ziel: Der Investor aus Tschechien \u00fcbernimmt die britische Post \u2013 wo vorerst alles beim Alten bleiben soll.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/milliardaer-daniel-kretinsky-uebernimmt-britische-post-a-4ad1ccd7-5f35-48e0-90fb-602dca059742#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milliard\u00e4r Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fd \u00fcbernimmt britische Post", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:07:00+00:00", "description": "Der Erdbeobachtungssatellit \u00bbEarthcare\u00ab ist in der Umlaufbahn angekommen. Die neue Esa-Mission soll neue Erkenntnisse \u00fcber Wolken, Aerosole und die Sonneneinstrahlung auf die Atmosph\u00e4re bringen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/erdbeobachtungssatellit-earthcare-neue-mission-der-esa-fuer-bessere-wetter-und-klimaprognosen-a-5e777e3b-92fd-4d04-b658-5c3e8950c439#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdbeobachtungssatellit \u00bbEarthcare\u00ab: Neue Mission der Esa f\u00fcr bessere Wetter- und Klimaprognosen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:04:00+00:00", "description": "Drei Jahre Haft \u2013 so lautete das Urteil gegen einen Deutschen, der in Ungarn Gewalttaten gegen Rechtsextremisten unterst\u00fctzte. Er gestand die Tat. Nun wurde die Strafe reduziert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/angriff-auf-ss-gedenkfeier-ungarisches-gericht-senkt-strafmass-fuer-deutschen-antifaschisten-a-c1bb3d9d-3ea9-420e-9933-a44797041cae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Angriff auf SS-Gedenkfeier: Ungarisches Gericht senkt Strafma\u00df f\u00fcr deutschen Antifaschisten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:02:00+00:00", "description": "Vor dem Hintergrund des russischen Angriffskriegs in der Ukraine will Warschau 2,3 Milliarden Euro in milit\u00e4rische Verteidigung investieren. Auf 700 Kilometern soll die Grenze zu einem \u00bbSchutzschild Ost\u00ab hochger\u00fcstet werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-staerkt-grenze-zu-russland-und-belarus-2-3-milliarden-euro-fuer-die-nato-ostflanke-a-3fd6aac6-6b19-4c8a-b1e8-4e722ca8638c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen st\u00e4rkt Grenze zu Russland und Belarus: 2,3 Milliarden Euro f\u00fcr die Nato-Ostflanke", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:57:00+00:00", "description": "Die EU sieht nach Jahren schwerster Bedenken keine Gefahr mehr f\u00fcr die Rechtsstaatlichkeit in Polen. Br\u00fcssel beendet ein 2017 eingeleitetes Verfahren zum Schutz der europ\u00e4ischen Grundwerte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-eu-beendet-historisches-grundwerte-verfahren-a-916f3074-ab86-415d-86ca-9644a3e951c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen: EU beendet historisches Grundwerte-Verfahren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:55:00+00:00", "description": "Die Anspannung vor und nach wichtigen Spielen ist im Fu\u00dfball enorm. Viele Spieler und Spielerinnen greifen laut einer neuen Untersuchung deswegen zum rauchfreien Tabak Snus. Dabei sind die Risiken noch unerforscht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/studie-aus-england-fast-jeder-fuenfte-fussballer-konsumiert-snus-um-sich-entspannen-zu-koennen-a-ed611535-6b92-45d0-a657-4faec4534d29#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studie aus England: Fast jeder f\u00fcnfte Fu\u00dfballer konsumiert Snus, um sich entspannen zu k\u00f6nnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:54:00+00:00", "description": "Ein Milliard\u00e4r k\u00fcndigt an, mit einem Mini-U-Boot zur \u00bbTitanic\u00ab zu tauchen. Die Nachricht kommt knapp ein Jahr nach der Implosion des Tauchboots \u00bbTitan\u00ab. Diese Expeditionen hat es bisher gegeben: der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/titanic-wer-alles-zum-wrack-wollte-und-wer-es-nicht-dorthin-schaffte-a-0930a0f2-dff7-485e-b1a7-a7c537a6377e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbTitanic\u00ab: Wer alles zum Wrack wollte \u2013 und wer es (nicht) dorthin schaffte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:47:00+00:00", "description": "Nach geplatzter Schlichtung und zweieinhalb Wochen Warnstreik haben sich die Tarifpartner am Bau auf einen Kompromiss geeinigt. Der soll binnen drei Jahren Lohngleichheit zwischen Ost- und Westdeutschland schaffen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/tarifabschluss-bauarbeiter-bekommen-deutlich-mehr-lohn-a-476c505c-d47c-4408-9f8c-6ba885f40720#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarifabschluss: Bauarbeiter bekommen deutlich mehr Lohn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:44:00+00:00", "description": "Dass viele Sportler regelm\u00e4\u00dfig Schmerzmittel einnehmen, ist so bekannt wie gef\u00e4hrlich. Wie verbreitet der Gebrauch ist, wurde nun unter Handballern untersucht. Ein Mythos h\u00e4lt sich hartn\u00e4ckig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/schmerzmittel-studie-unter-handballern-der-mythos-vom-vorbeugenden-schmerzmittelkonsum-a-e633bcbc-62c1-4ab2-aaae-c0140989a323#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schmerzmittel-Studie unter Handballern: Der Mythos vom vorbeugenden Schmerzmittelkonsum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:31:00+00:00", "description": "Thyssenkrupp hat gegen die Arbeitnehmer einen Einstieg Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fds ins Stahlgesch\u00e4ft beschlossen. Die IG Metall ist erbost, formuliert ein Flugblatt \u2013 und warnt vor einem m\u00f6glichen \u00bbWeg in den sicheren Tod\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/thyssenkrupp-ig-metall-kritisiert-verhandlungen-mit-daniel-kretinsky-scharf-a-f6bc9889-c9c0-4f90-8887-462ab5319fca#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thyssenkrupp: IG Metall kritisiert Verhandlungen mit Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fd scharf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:28:00+00:00", "description": "Bundesligist Borussia Dortmund hat einen neuen Sponsor und verdient damit wohl Millionen. Die Partnerschaft mit dem R\u00fcstungskonzern Rheinmetall sorgt aber auch f\u00fcr Kritik, die der Verein zur\u00fcckweist.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-ruestungskonzern-rheinmetall-steigt-als-sponsor-bei-borussia-dortmund-ein-a-7d36f28b-c0d3-4de9-8c21-769033eca2e7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: R\u00fcstungskonzern Rheinmetall steigt als Sponsor bei Borussia Dortmund ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:06:00+00:00", "description": "Eine Milliarde Android-Smartphones sollen k\u00fcnftig nach verlorenen oder gestohlenen Ger\u00e4ten Ausschau halten. Dabei will Google die Fehler von Apple vermeiden. Wie funktioniert das?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/airtag-konkurrenz-wie-google-kuenftig-handys-und-kopfhoerer-finden-will-a-52fadb24-33d8-481a-812c-b7f607ce2f52#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AirTag-Konkurrenz: Wie Google k\u00fcnftig Handys und Kopfh\u00f6rer finden will", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:06:00+00:00", "description": "Das Ringen hat ein Ende: Das Bundeskabinett hat das Rentenpaket II verabschiedet. Es kostet Milliarden und l\u00e4sst den Beitragssatz in Zukunft deutlich steigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/rentenpaket-ii-von-bundesregierung-beschlossen-a-94c86cfb-faa4-4a3b-96be-c7858085cb8c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rentenpaket II von Bundesregierung beschlossen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:02:00+00:00", "description": "Dieselfahrer k\u00f6nnen seit Mittwoch \u00f6kologisch tanken. Der synthetische Ersatzkraftstoff HVO100 senkt den CO\u2082-Aussto\u00df um fast 90 Prozent. Doch es gibt auch Nachteile.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/klima-sprit-fuer-verbrenner-synthetischer-hvo-diesel-senkt-co-ausstoss-um-fast-90-prozent-a-c5657943-ba40-406b-be80-aa9a481ded8f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klima-Sprit f\u00fcr Verbrenner: Synthetischer HVO-Diesel senkt CO\u2082-Aussto\u00df um fast 90 Prozent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:58:00+00:00", "description": "Aus seiner Romanvorlage entstand die Erfolgsserie \u00bbGame of Thrones\u00ab. Trotzdem findet George R. R. Martin, Drehbuchautoren nehmen sich zu viele Freiheiten und \u00bbsie machen es nie besser\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/game-of-thrones-schoepfer-george-r-r-martin-kritisiert-buch-verfilmungen-sie-machen-es-nie-besser-a-443e7b6c-7a7e-41cb-ad02-6d3a67b11aa3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbGame of Thrones\u00ab-Sch\u00f6pfer George R. R. Martin kritisiert Buch-Verfilmungen: \u00bbSie machen es nie besser\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:56:00+00:00", "description": "Plastikflaschen, Batterien, Papier und vermutlich Dung: S\u00fcdkorea wirft Nordkorea vor, M\u00fcll und Unrat \u00fcber die Grenze geschickt zu haben. Seoul verlangt, \u00bbdiese unmenschlichen und vulg\u00e4ren Handlungen sofort einzustellen\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-warnt-bevoelkerung-vor-ekel-ballons-aus-nordkorea-a-b6f6c47f-e7f8-41f1-8d70-641eb1ee3197#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u00fcdkorea warnt Bev\u00f6lkerung vor Ekel-Ballons aus Nordkorea", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:53:00+00:00", "description": "Vor drei Jahren begann Belarus, Fl\u00fcchtlinge \u00fcber die Grenze nach Polen zu schicken. Die Menschen irrten oft wochenlang durch Niemandsland. Nach einem Vorfall will Polen nun erneut ein Sperrgebiet errichten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-will-erneut-sperrzone-an-grenze-zu-belarus-einfuehren-a-b77303aa-209f-4d22-ada8-acab043ab489#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen will erneut Sperrzone an Grenze zu Belarus einf\u00fchren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:49:00+00:00", "description": "Der Bundesgerichtshof hat den Schutz von Verbrauchern gegen Mogelpackungen verbessert. Ausl\u00f6ser war ein Herrenduschgel, das nach Ansicht der Richter eine falsche F\u00fcllmenge vort\u00e4uscht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/mogelpackungen-bgh-verbessert-verbraucherschutz-a-66ad67f7-4be4-4d95-8438-d36bd80ac226#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mogelpackungen: BGH verbessert Verbraucherschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:37:00+00:00", "description": "Mehrere Erwachsene gr\u00f6lten bei einer Party auf Sylt rechtsextreme Parolen. Zun\u00e4chst war von f\u00fcnf Beteiligten die Rede \u2013 doch nur drei von ihnen werden bisher strafrechtlich verfolgt, wie der SPIEGEL erfuhr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sylt-staatsanwaltschaft-ermittelt-gegen-drei-saenger-aus-video-a-043fea54-ddb7-443d-b8cc-9dbe3967c1c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: Staatsanwaltschaft ermittelt gegen drei S\u00e4nger aus Video", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:17:00+00:00", "description": "Dutzende renommierte Wissenschaftler rufen zu einer Neuausrichtung der Wirtschaftspolitik auf. Sie schlagen tiefgreifende Ver\u00e4nderungen vor, um dem Vertrauensverlust in die liberalen Demokratien zu begegnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/agenda-gegen-populismus-oekonomen-fordern-neuausrichtung-der-wirtschaftspolitik-a-bdfa678c-d238-4c1a-9102-a17de9c6cd11#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenda gegen Populismus: \u00d6konomen fordern Neuausrichtung der Wirtschaftspolitik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:10:00+00:00", "description": "Sie hat Augen und jagt ihre Beute \u2013 die Hyalomma marginatum breitet sich seit diesem Jahr aufgrund steigender Temperaturen rasant in der Region um Triest aus. Auch in Deutschland k\u00f6nnte sich die gef\u00e4hrliche Zeckenart perspektivisch ansiedeln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/zecken-hyalomma-marginatum-eine-gefaehrliche-zeckenart-auf-dem-vormarsch-a-15c2ee76-7e86-4dc1-a84b-152bac22de69#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zecken: Hyalomma marginatum - eine gef\u00e4hrliche Zeckenart auf dem Vormarsch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:00:00+00:00", "description": "An diesem Mittwoch wird in S\u00fcdafrika ein neues Parlament gew\u00e4hlt. Gro\u00dfe Teile der Bev\u00f6lkerung sind unzufrieden, der Regierungspartei ANC drohen heftige Verluste. Was erwartet das Land nun? Die wichtigsten Antworten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wahlen-in-suedafrika-verliert-der-anc-zum-ersten-mal-seine-absolute-mehrheit-a-a752b22e-997a-4b82-a4be-68839b13cd6a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wahlen in S\u00fcdafrika: Warum der ANC zum ersten Mal seine absolute Mehrheit verlieren k\u00f6nnte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:55:00+00:00", "description": "In der Aff\u00e4re um russische Einflussnahme haben Ermittler nach SPIEGEL-Informationen erneut im EU-Parlament R\u00e4ume durchsucht. Es soll sich um das Mitarbeiterb\u00fcro eines niederl\u00e4ndischen Abgeordnetenhandeln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-parlament-buero-durchsuchungen-wegen-russlandaffaere-a-9681d264-945f-433a-ba44-043dca7b36c4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU-Parlament: B\u00fcro-Durchsuchungen wegen Russlandaff\u00e4re", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:47:00+00:00", "description": "US-Schauspieler Dennis Quaid will Donald Trump bei der Wahl unterst\u00fctzen. Seine Begr\u00fcndung: \u00bbDie Leute m\u00f6gen ihn ein Arschloch nennen, aber er ist mein Arschloch.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/dennis-quaid-ueber-seinen-favoriten-donald-trump-im-zweifel-fuer-den-fiesling-a-e388b84c-de23-4850-85d5-32432508e6d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dennis Quaid \u00fcber seinen Favoriten Donald Trump: Im Zweifel f\u00fcr den Fiesling", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:44:00+00:00", "description": "Am fr\u00fchen Mittwochmorgen gab es einen weltweiten Ausfall bei dem Satelliteninternet von Elon Musk. Inzwischen ist das Problem laut dem Unternehmen behoben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/starlink-globale-stoerung-bei-internetzugaengen-wegen-netzwerkausfall-a-2acf7cd5-f245-4dc8-a52f-f020ca4f42b1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starlink: Globale St\u00f6rung bei Internetzug\u00e4ngen wegen Netzwerkausfall", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:39:00+00:00", "description": "Jahr f\u00fcr Jahr sterben mehr Menschen in Deutschland wegen illegaler Drogen. 2023 waren es insgesamt 2227, ein neuer H\u00f6chststand. Hoffnung, dass sich dieser Trend umkehrt, gibt es kaum \u2013 im Gegenteil.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/drogentote-in-deutschland-anstieg-auf-rekordhoch-trendumkehr-unwahrscheinlich-a-8af60e3a-022c-4791-9e8f-5317d62c29d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drogentote in Deutschland: Anstieg auf Rekordhoch - Trendumkehr unwahrscheinlich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:59:00+00:00", "description": "Im Zusammenhang mit Cum-ex-Gesch\u00e4ften der HSH Nordbank wollen die Gr\u00fcnen und die SPD aus dem Ausschuss der Hamburgischen B\u00fcrgerschaft Olaf Scholz erneut befragen. Auf der Liste stehen weitere prominente Politiker.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cum-ex-bundeskanzler-olaf-scholz-soll-erneut-vor-ausschuss-in-hamburg-aussagen-a-729aff18-42e5-4a1c-8359-cf83ab41b33b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cum-ex: Bundeskanzler Olaf Scholz soll erneut vor Ausschuss in Hamburg aussagen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:14:00+00:00", "description": "Emmanuel Macron beschw\u00f6rt mal wieder \u00bbEuropa\u00ab, der Kanzler h\u00f6rt nicht zu. Wenn Berlin und Paris sich nicht endlich zusammenraufen, \u00fcbernimmt in Br\u00fcssel die neue Rechte die Regie.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/frankreich-emmanuel-macron-setzt-auf-europaeische-einheit-waehrend-deutschland-sich-zurueckhaelt-a-baaa0fb6-c8e7-4b27-a7be-03d15121271b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Emmanuel Macron setzt auf europ\u00e4ische Einheit, w\u00e4hrend Deutschland sich zur\u00fcckh\u00e4lt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:14:00+00:00", "description": "Emmanuel Macron beschw\u00f6rt mal wieder \u00bbEuropa\u00ab, der Kanzler h\u00f6rt nicht zu. Wenn Berlin und Paris sich nicht endlich zusammenraufen, \u00fcbernimmt in Br\u00fcssel die neue Rechte die Regie.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/frankreich-macron-setzt-auf-europaeische-einheit-waehrend-deutschland-sich-zurueckhaelt-a-baaa0fb6-c8e7-4b27-a7be-03d15121271b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Macron setzt auf europ\u00e4ische Einheit, w\u00e4hrend Deutschland sich zur\u00fcckh\u00e4lt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:58:00+00:00", "description": "Sie k\u00f6nnen Gesichtsausdr\u00fccke lesen, Wut oder Trauer in der Sprache erkennen und sogar Gef\u00fchle zeigen. Aber verstehen KI-Avatare uns Menschen auch?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/psychotherapie-mit-kuenstlicher-intelligenz-wenn-rachel-sich-ekelt-a-f7556c0d-e97b-42de-883e-8d7cd8679e74#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psychotherapie mit k\u00fcnstlicher Intelligenz: Wenn Rachel sich ekelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:57:00+00:00", "description": "In Berlin hat sich in der Nacht ein heftiger Unfall mit einer Toten und drei Schwerverletzten ereignet. Ein BMW prallte gegen eine Mauer \u2013 die Polizei vermutet ein \u00bbAlleinrennen\u00ab ohne Beteiligung Dritter.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nahe-der-gedaechtniskirche-eine-tote-und-drei-schwerverletzte-bei-unfall-in-berlin-a-c86c3fe2-edc8-48ab-962f-ae78f6753715#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nahe der Ged\u00e4chtniskirche: Eine Tote und drei Schwerverletzte bei Unfall in Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:53:00+00:00", "description": "Veranstalter von Volksfesten wollen \u00bbL\u2019amour toujours\u00ab von Gigi D\u2019Agostino nicht mehr spielen \u2013 weil zur Melodie rassistisch gegr\u00f6lt wird. Kulturstaatsministerin Roth ist skeptisch. Sie h\u00e4lt Schulungsma\u00dfnahmen f\u00fcr wichtiger.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/claudia-roth-kein-verbot-von-lamour-toujours-von-gigi-dagostino-a-b9e7db92-d983-4dfe-954b-33c3dabe8d39#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Claudia Roth: Kein Verbot von \u00bbL'amour toujours\u00ab von Gigi D'Agostino", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:50:00+00:00", "description": "Die Stimmung der Konsumenten hellt sich laut einer Umfrage deutlich auf. Nur an gr\u00f6\u00dfere Anschaffungen trauen sie sich noch nicht so richtig heran \u2013 vor allem aus einem Grund.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/konsumlaune-steigt-auf-zwei-jahres-hoch-wegen-sinkender-inflation-a-b22c1369-aa2c-49d3-9362-ebd0ec8ae550#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konsumlaune steigt auf Zwei-Jahres-Hoch \u2013 wegen sinkender Inflation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:41:00+00:00", "description": "Altkanzlerin Angela Merkel hat auf sehr pers\u00f6nliche Weise eine Laudatio auf den Schauspieler Ulrich Matthes gehalten. Der fand das \u00bbirgendwie crazy\u00ab, aber auch empathisch und warmherzig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/angela-merkel-ehrt-schauspieler-ulrich-matthes-er-lebt-toleranz-a-49694f08-e836-43cc-b52f-5b4d21ffc408#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Angela Merkel ehrt Schauspieler Ulrich Matthes: \u00bbEr lebt Toleranz\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:32:00+00:00", "description": "Verz\u00f6gerungen, Verhandlungen, ein Veto der Liberalen: Die Ampelregierung l\u00f6st die Blockade beim Rentenpaket und bringt das Gesetz endlich auf den Weg. Doch die Pl\u00e4ne werden weiter stark kritisiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/rente-warum-die-fdp-nun-doch-beim-rentenpaket-einschwenkt-a-6a76a7d5-3b82-4753-b879-f7ac7474d81c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rente: Warum die FDP nun doch beim Rentenpaket einschwenkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:32:00+00:00", "description": "Verz\u00f6gerungen, Verhandlungen, ein Veto der Liberalen: Die Ampelregierung l\u00f6st die Blockade beim Rentenpaket und bringt das Gesetz endlich auf den Weg. Doch die Pl\u00e4ne werden weiter stark kritisiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/umstrittene-reform-warum-die-fdp-nun-doch-beim-rentenpaket-einschwenkt-a-6a76a7d5-3b82-4753-b879-f7ac7474d81c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umstrittene Reform: Warum die FDP nun doch beim Rentenpaket einschwenkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:56:00+00:00", "description": "Besonders junge M\u00e4nner mit Migrationshintergrund verfallen dem Gl\u00fccksspiel. Steven Schmidt aus Russland versucht, der Abw\u00e4rtsspirale zu entkommen. Wie gelingt der Ausstieg?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/spielsucht-unter-migranten-der-spieler-a-4f5c07f0-2b01-4758-b8ef-470d164bce99#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spielsucht unter Migranten: Er tut es, weil er sich entmannt f\u00fchlt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:47:00+00:00", "description": "\u00d6kostrom, Elektroautos, Wasserstoff: In den USA sind die Investitionen in eine CO\u2082-arme Wirtschaft 2023 massiv gestiegen. Ein wichtiger Treiber ist der Inflation Reduction Act von Pr\u00e4sident Biden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/usa-erleben-boom-bei-gruenen-technologien-a-454b0d0e-cc95-4e4e-8e0a-c0a8cf8f4a30#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA erleben Boom bei gr\u00fcnen Technologien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:36:00+00:00", "description": "2023 starben f\u00fcnf Menschen an Bord eines Mini-U-Boots, das zum Wrack der \u00bbTitanic\u00ab tauchen sollte. Dennoch will jetzt ein US-Milliard\u00e4r und Abenteurer einen weiteren Versuch starten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mini-u-boot-weiterer-milliardaer-will-zum-wrack-der-titanic-tauchen-a-748923d4-d364-4f96-91a2-337718521045#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mini-U-Boot: Weiterer Milliard\u00e4r will zum Wrack der \u00bbTitanic\u00ab tauchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:26:00+00:00", "description": "Repr\u00e4sentanten Europas sind in Venezuela \u00bbnicht willkommen\u00ab: Weil die EU mehrere Beamte aus Caracas sanktioniert, hat das s\u00fcdamerikanische Land kurz vor der Pr\u00e4sidentenwahl eine Einladung an Wahlbeobachter der EU zur\u00fcckgenommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-laedt-eu-beobachtermission-fuer-praesidentenwahl-aus-a-82f7f216-31bd-4b2c-9304-2dd4405c4b98#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Venezuela l\u00e4dt EU-Beobachtermission f\u00fcr Pr\u00e4sidentenwahl aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:51:00+00:00", "description": "Mit emotionalen Auftritten enden die Pl\u00e4doyers im Trump-Prozess. Jetzt beraten die Geschworenen. Wann und wie sie entscheiden, kann niemand vorhersagen. Was jetzt wichtig ist.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-entscheidung-im-schweigegeldprozess-steht-bevor-schuldig-oder-unschuldig-a-8fb9be1a-53b3-46c9-8c22-3c9cc705d09e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Entscheidung im Schweigegeldprozess steht bevor - schuldig oder unschuldig?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:51:00+00:00", "description": "Mit emotionalen Auftritten enden die Pl\u00e4doyers im Trump-Prozess. Jetzt beraten die Geschworenen. Wann und wie sie entscheiden, kann niemand vorhersagen. Was jetzt wichtig ist.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-entscheidung-im-schweigegeldverfahren-steht-bevor-was-man-jetzt-wissen-muss-a-8fb9be1a-53b3-46c9-8c22-3c9cc705d09e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Entscheidung im Schweigegeldverfahren steht bevor - Was man jetzt wissen muss", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:16:00+00:00", "description": "Sie k\u00e4mpften gegen die Spanier, machten Karriere als H\u00e4ndlerinnen, Malerinnen, Dichterinnen: In niederl\u00e4ndischen St\u00e4dten sprengten Frauen bereits im 17. Jahrhundert vielfach die \u00fcberkommenen Geschlechterrollen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/goldenes-zeitalter-in-den-niederlanden-wie-tough-frauen-schon-vor-350-jahren-waren-a-78f5a17c-6ec8-44bd-8906-84db9b36e247#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbGoldenes Zeitalter\u00ab in den Niederlanden: Wie tough Frauen schon vor 350 Jahren waren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:16:00+00:00", "description": "Die Viertagewoche als Allheilmittel? Arbeitszeitexperte Guido Zander erkl\u00e4rt, warum er davon nicht viel h\u00e4lt, wer am Ende draufzahlt \u2013 und welche Alternative er f\u00fcr besser h\u00e4lt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/zukunft-der-arbeit-warum-eine-40-stunden-woche-im-schichtbetrieb-krank-macht-a-b0c7a722-1a4a-42bb-ba66-5b43865e8603#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zukunft der Arbeit: Warum eine 40-Stunden-Woche im Schichtbetrieb krank macht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T03:50:00+00:00", "description": "Wann Israels Armee in Rafah die rote Linie von US-Pr\u00e4sident Biden \u00fcberschreitet. Wie das Rentenpaket der Regierung die Jungen belastet. Warum der ANC in S\u00fcdafrika die absolute Mehrheit verlieren k\u00f6nnte. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/news-rafah-israel-gaza-joe-biden-cyril-ramaphosa-papst-franziskus-a-d6dc95c3-2985-4a98-a611-0881e8f1f9af#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Rafah, Israel, Gaza, Joe Biden, Cyril Ramaphosa, Papst Franziskus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T03:15:00+00:00", "description": "Die olympischen Pferdesport-Wettbewerbe werden in Versailles stattfinden. Dem deutschen Team ist das zu weit weg vom Olympischen Dorf. Nun wurde eine andere Unterkunft gefunden: die Frankreich-Zentrale von Lidl.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-2024-in-paris-reiter-schlafen-bei-lidl-statt-im-olympischen-dorf-a-2e16a22b-7273-43ae-aadb-360ddeee3eb9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024 in Paris: Reiter schlafen bei Lidl statt im Olympischen Dorf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T02:20:00+00:00", "description": "Haiti sucht nach einem Weg aus dem Chaos. Nun gibt es zumindest einen Premier auf Zeit \u2013 und Garry Conille hat bereits Erfahrung im Amt. Sein Ziel: die ersten Wahlen seit 2016.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/haiti-unicef-regionalchef-garry-conille-wird-ministerpraesident-a-767f1308-18ba-4786-9b67-439a9eed5ddd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Haiti: Unicef-Regionalchef Garry Conille wird Ministerpr\u00e4sident", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T02:20:00+00:00", "description": "Haiti sucht nach einem Weg aus dem Chaos. Nun gibt es zumindest einen Premier auf Zeit \u2013 und Garry Conille hat bereits Erfahrung im Amt. Sein Ziel: die ersten Wahlen seit 2016.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/haiti-unicef-regionalchef-garry-conille-wird-ministerpraesident-von-haiti-a-767f1308-18ba-4786-9b67-439a9eed5ddd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Haiti: Unicef-Regionalchef Garry Conille wird Ministerpr\u00e4sident von Haiti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T01:40:00+00:00", "description": "Eine US-Richterin hat ein milliardenschweres Gehaltspaket von Elon Musk f\u00fcr ung\u00fcltig erkl\u00e4rt. Damit nun die Tesla-Aktion\u00e4re der Rekordverg\u00fctung trotzdem zustimmen, legt sich der Multimilliard\u00e4r ins Zeug.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-tesla-chef-wirbt-mit-werksfuehrung-fuer-sein-56-milliarden-dollar-verguetungspaket-a-90ef780f-dde1-4318-b1c4-57c8fc5b527d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk: Tesla-Chef wirbt mit Werksf\u00fchrung f\u00fcr sein 56-Milliarden-Dollar-Verg\u00fctungspaket", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T01:16:00+00:00", "description": "Weltweit wurden im vergangenen Jahr so viele Todesurteile vollstreckt wie seit 2015 nicht mehr. In Iran stieg die Zahl laut Amnesty massiv \u2013 auch die USA werden in dem Bericht scharf kritisiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/zahl-der-hinrichtungen-2023-auf-hoechstem-stand-seit-acht-jahren-a-82775b04-e711-4cba-b4fa-3efda356e20e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zahl der Hinrichtungen 2023 auf h\u00f6chstem Stand seit acht Jahren", "user": null, "vote": 0}]