[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T21:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/1b4cad3e482869-948-568-0-142-2940-1763.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pomimo mocnej postawy Nvidii \u015brodowa\nsesja na nowojorskich parkietach przynios\u0142a umiarkowane spadki. Jako \u201ewinnego\u201d\nwskazywano rosn\u0105ce rentowno\u015bci obligacji skarbowych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spadki-na-Wall-Street-Rentownosci-obligacji-znow-niepokoja-8756293.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadki na Wall Street. Rentowno\u015bci obligacji zn\u00f3w niepokoj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T19:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/b436a6f847ca67-948-567-0-45-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PGE G\u00f3rnictwo i Energetyka Konwencjonalna z\u0142o\u017cy\u0142a skarg\u0119 kasacyjn\u0105 od wyroku Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego w Warszawie, kt\u00f3ry w marcu uchyli\u0142 decyzj\u0119 \u015brodowiskow\u0105 Generalnego Dyrektora Ochrony \u015arodowiska dotycz\u0105c\u0105 kontynuacji wydobycia w\u0119gla w kopalni Tur\u00f3w. Spraw\u0119 rozpatrzy teraz Naczelny S\u0105d Administracyjny.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGE-zlozylo-skarge-kasacyjna-ws-Turowa-Chodzi-o-marcowy-wyrok-WSA-8756236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PGE z\u0142o\u017cy\u0142o skarg\u0119 kasacyjn\u0105 ws. Turowa. Chodzi o marcowy wyrok WSA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:07:45.309114+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/e11c7c1c15a5a5-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie zach\u0119cali\u015bmy i nie umo\u017cliwiali\u015bmy Ukrainie atak\u00f3w na terytorium Rosji, ale to do Ukrainy nale\u017cy decyzja, jak najlepiej si\u0119 broni\u0107, za\u015b nasza pomoc dla Ukrainy zmienia si\u0119 w zale\u017cno\u015bci od zmieniaj\u0105cych si\u0119 warunk\u00f3w - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Kiszyniowie sekretarz stanu USA Antony Blinken.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zielone-swiatlo-od-USA-na-ataki-w-Rosji-To-do-Ukrainy-nalezy-decyzja-jak-najlepiej-sie-bronic-8756195.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zielone \u015bwiat\u0142o od USA na ataki w Rosji? \"To do Ukrainy nale\u017cy decyzja, jak najlepiej si\u0119 broni\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:07:45.180782+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/44cc629f46a6e5-948-568-0-45-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Warszawie uzna\u0142, \u017ce TVP w likwidacji nie mo\u017ce skar\u017cy\u0107 uchwa\u0142y Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji przesuwaj\u0105cej wyp\u0142at\u0119 pieni\u0119dzy z abonamentu. W\u0142adze medi\u00f3w publicznych mog\u0105 jednak skar\u017cy\u0107 KRRiT za bezczynno\u015b\u0107 organu \u2013 wskaza\u0142 s\u0105d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-odrzucil-skarge-TVP-na-uchwale-KRRiT-Pojawila-sie-jednak-inna-opcja-8756189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d odrzuci\u0142 skarg\u0119 TVP na uchwa\u0142\u0119 KRRiT. Pojawi\u0142a si\u0119 jednak inna opcja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T18:07:45.106682+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/9ad50ee20751bb-948-568-0-60-1280-767.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ciep\u0142owni\u0119 wykorzystuj\u0105c\u0105 w 100 proc. odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii otwarto w \u015brod\u0119 w Lidzbarku Warmi\u0144skim. Instalacja sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z pomp ciep\u0142a, paneli fotowoltaicznych oraz systemu magazyn\u00f3w ciep\u0142a b\u0119dzie dostarcza\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0119 i ogrzewa\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 budynk\u00f3w pobliskiego osiedla Astronom\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsza-taka-cieplownia-w-Polsce-Wykorzystuje-w-100-proc-OZE-8755810.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka ciep\u0142ownia w Polsce. Wykorzystuje w 100 proc. OZE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T17:40:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/f4a89aeb3f8f15-948-568-150-142-2850-1709.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 26 miejscach w powiecie hajnowskim i jednym w powiecie bia\u0142ostockim na Podlasiu zostanie wprowadzony zakaz przebywania w strefie nadgranicznej, przylegaj\u0105cej do granicy z Bia\u0142orusi\u0105; zakaz ma by\u0107 wprowadzony od 4 czerwca na 90 dni - przewiduje projekt MSWiA, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 trafi\u0142 do uzgodnie\u0144.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakaz-przebywania-w-strefie-nadgranicznej-MSWiA-pokazalo-projekt-przepisow-8756146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSWiA szykuje zakaz przebywania w 27 miejscach na Podlasiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/1522d9d9c84d6f-948-568-2-30-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Hiszpanii wezwa\u0142 w \u015brod\u0119 kraje arabskie i muzu\u0142ma\u0144skie do uznania pa\u0144stwa Izrael. Apel ma zwi\u0105zek z uznaniem dzie\u0144 wcze\u015bniej przez hiszpa\u0144skie w\u0142adze niepodleg\u0142ego pa\u0144stwa palesty\u0144skiego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Hiszpanii-wezwal-kraje-arabskie-i-muzulmanskie-do-uznania-panstwa-Izrael-8756064.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Hiszpanii wezwa\u0142 kraje arabskie i muzu\u0142ma\u0144skie do uznania pa\u0144stwa Izrael", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:58:49.437882+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/4fcff9e51b4e28-945-560-14-185-2957-1774.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Resort edukacji przeznaczy 60 mln z\u0142 na sfinansowanie wycieczek szkolnych w ramach programu \"Podr\u00f3\u017ce z klas\u0105\". Kolejne 10 mln z\u0142 przeznaczy na organizacj\u0119 projekt\u00f3w edukacyjnych i kulturalnych dla przedszkolak\u00f3w. Nab\u00f3r rusza w czerwcu - zapowiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 ministra Barbara Nowacka.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-edukacji-sfinansuje-wycieczki-szkolne-dla-uczniow-8755572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo edukacji sfinansuje wycieczki szkolne dla uczni\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:58:49.383465+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/584cdb1ba772f8-945-560-36-0-1116-669.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Likwidacj\u0119 Centralnego Biura Antykorupcyjnego od 1 stycznia 2025 roku oraz powo\u0142anie w ramach policji Centralnego Biura Zwalczania Korupcji przewiduje projekt ustawy opublikowany w \u015brod\u0119 na stronach Rz\u0105dowego Centrum Legislacji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-CBA-coraz-blizej-W-projekcie-ustawy-padla-data-8755952.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec CBA coraz bli\u017cej? W projekcie ustawy pad\u0142a data", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:58:49.296880+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/f781a6e225cbeb-948-568-0-185-1435-860.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u015brod\u0119 na GPW ju\u017c pierwszej godziny handlu karty rozdawa\u0142y nied\u017awiedzie. Trwaj\u0105ca od kilku sesji korekta przed\u0142u\u017cy\u0142a si\u0119 o kolejny dzie\u0144, indeks WIG20 znalaz\u0142 si\u0119 na najni\u017cszym poziomie od miesi\u0105ca, a spadkom w\u015br\u00f3d du\u017cych sp\u00f3\u0142ek przewodzi\u0142 CD Projekt.\u00a0\n</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocne-spadki-na-GPW-Krew-na-akcjach-CD-Projektu-dobre-zle-dane-z-USA-8755879.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne spadki na GPW. Krew na akcjach CD Projektu, dobre-z\u0142e dane z USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/065774ca50b8a2-948-568-460-40-3635-2181.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Osiem nowych podmiot\u00f3w zosta\u0142o wpisane na list\u0119 ostrze\u017ce\u0144 publicznych Komisji Nadzoru Finansowego - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 KNF. Podejrzenia dotycz\u0105 m.in. naruszenia ustawy o prawie bankowym oraz ustawy o obrocie instrumentami finansowymi.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lista-ostrzezen-publicznych-KNF-8-nowych-podmiotow-8755900.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lista ostrze\u017ce\u0144 publicznych KNF. Jest kilka nowych podmiot\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:32:00+00:00", "description": "<p>Grupa Azoty podpisa\u0142a kolejny aneks do porozumienia z 13 instytucjami finansuj\u0105cymi, kt\u00f3ry zapewnia dalsze utrzymanie dost\u0119pno\u015bci limit\u00f3w w ramach um\u00f3w o finansowanie. Okres obowi\u0105zywania porozumienia zosta\u0142 wyd\u0142u\u017cony do 30 lipca 2024 r - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Azoty-ma-aneks-do-porozumienia-z-instytucjami-finansujacymi-8755898.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Azoty ma aneks do porozumienia z instytucjami finansuj\u0105cymi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/4658d28d20871d-948-567-5-50-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rekordow\u0105 temperatur\u0119 52,3 stopnia zarejestrowano w stolicy Indii New Delhi - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Instytut Meteorologii Indii (IMD). Jest to najwy\u017csza temperatura od rozpocz\u0119cia pomiar\u00f3w w tym kraju -  przekaza\u0142 IMD, wyja\u015bniaj\u0105c, \u017ce upa\u0142 panuj\u0105cy w p\u00f3\u0142nocnych i centralnych Indiach potrwa do 30 maja.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-rekord-ciepla-w-New-Delhi-Mozliwe-przerwy-dostaw-wody-8755850.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny rekord ciep\u0142a w New Delhi. Mo\u017cliwe przerwy dostaw wody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:53:41.935436+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/1366dfebc28149-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef komisji ds. tzw. afery wizowej Micha\u0142 Szczerba (KO) powiedzia\u0142, \u017ce je\u015bli Daniel Obajtek nie pojawi si\u0119 5 czerwca na przes\u0142uchaniu, zostanie skierowany wniosek do s\u0105du o jego zatrzymanie i areszt. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce b\u0119d\u0105 sk\u0142adane wnioski o uchylenie immunitet\u00f3w \"osobom, kt\u00f3re PiS wysy\u0142a do PE, by je chroni\u0107\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-jesli-Obajtek-znow-zignoruje-komisje-sledzcza-Bedzie-wniosek-o-zatrzymanie-i-areszt-8755881.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek zn\u00f3w zignoruje komisj\u0119 \u015bledzcz\u0105? \"B\u0119dzie wniosek o zatrzymanie i areszt\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:40:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/53262ae2b90f8a-945-560-23-0-1767-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trzy osoby zatrzymane przez funkcjonariuszy Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego us\u0142ysza\u0142y zarzuty za dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz obcego wywiadu. Zosta\u0142y aresztowane na trzy miesi\u0105ce - poinformowa\u0142a PAP Prokuratura Krajowa. Mieli podejmowa\u0107 dzia\u0142ania dywersyjne i sabota\u017cowe.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ABW-zatrzymalo-3-szpiegow-Mieli-podejmowac-dzialania-dywersyjne-i-sabotazowe-8755799.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ABW zatrzyma\u0142o 3 m\u0119\u017cczyzn. Chodzi o seri\u0119 po\u017car\u00f3w w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/b6c84e13645ebd-948-568-37-224-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o mniejszo\u015bciach narodowych i etnicznych, kt\u00f3ra uznaje j\u0119zyk \u015bl\u0105ski za j\u0119zyk regionalny - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Kancelaria Prezydenta RP. Na mocy ustawy j\u0119zyk \u015bl\u0105ski sta\u0142by si\u0119 drugim obok kaszubskiego j\u0119zykiem regionalny w Polsce.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-zawetowal-ustawe-o-uznaniu-jezyka-slaskiego-za-regionalny-8755748.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o uznaniu j\u0119zyka \u015bl\u0105skiego za regionalny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/40266e4250a7ca-947-568-2-42-947-568.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Technologie pozyskiwania wody z powietrza s\u0105 obecne w popkulturze od d\u0142u\u017cszego czasu. Indyjski startup Uravu Labs jest odpowiedzialny, za jeden z takich projekt\u00f3w, kt\u00f3ry zosta\u0142 zrealizowany w rzeczywisto\u015bci.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wprowadzili-w-zycie-technologie-z-Gwiezdnych-Wojen-Pozyskuja-wode-z-powietrza-8755339.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wprowadzili w \u017cycie technologi\u0119 z Gwiezdnych Wojen. Pozyskuj\u0105 wod\u0119 z powietrza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/69b1cb328a9a60-948-568-5-0-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unia Europejska inwestuje w rozw\u00f3j sztucznej inteligencji mniej ni\u017c \u015bwiatowi liderzy, w tym Stany Zjednoczone i Chiny  - ujawnia opublikowany w \u015brod\u0119 raport Europejskiego Trybuna\u0142u Obrachunkowego (ETO). Rzecznik Komisji Europejski zaprzeczy\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-inwestuje-w-AI-mniej-niz-USA-i-Chiny-KE-zaprzecza-8755698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE inwestuje w AI mniej ni\u017c USA i Chiny? KE zaprzecza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:37:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/0ce74d8cd1b370-948-568-0-119-1772-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja i Bia\u0142oru\u015b, przez kt\u00f3re przebiega ropoci\u0105g Przyja\u017a\u0144, s\u0105 wa\u017cne dla bezpiecze\u0144stwa energetycznego W\u0119gier \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 szef MSZ W\u0119gier Peter Szijjarto podczas \u015brodowej wizyty na Bia\u0142orusi. Polityk og\u0142osi\u0142 w Mi\u0144sku przyj\u0119cie w\u0119giersko-bia\u0142oruskiej umowy o wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie energii j\u0105drowej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Wegier-Rosja-i-Bialorus-sa-wazne-dla-bezpieczenstwa-energetycznego-8755696.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ W\u0119gier: Rosja i Bia\u0142oru\u015b s\u0105 wa\u017cne dla bezpiecze\u0144stwa energetycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T13:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/2d79e676e1a0f2-948-567-0-27-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kolejowe zwi\u0105zki zawodowe zaapelowa\u0142y w \u015brod\u0119 do ministra infrastruktury o przywr\u00f3cenie konkurencyjno\u015bci przewozu towar\u00f3w kolej\u0105 wobec transportu drogowego. Jak podkre\u015blaj\u0105 zwi\u0105zkowcy, apel ma zwi\u0105zek z \"dramatyczn\u0105\" sytuacj\u0105 towarowego przewo\u017anika PKP Cargo.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejarze-apeluja-do-ministra-o-przywrocenie-konkurencyjnosci-przewozu-towarow-koleja-8755656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejarze apeluj\u0105 do ministra o \"przywr\u00f3cenie konkurencyjno\u015bci przewozu towar\u00f3w kolej\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:33:20.460843+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/aaeb31b14a569c-948-568-33-0-2602-1561.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przewidziane w ustawie o bonie energetycznym zawieszenie w II po\u0142owie 2024 r. op\u0142aty mocowej dla gospodarstw domowych prze\u0142o\u017cy si\u0119 na wzrost rachunk\u00f3w o ok. jedn\u0105 czwart\u0105 ni\u017cszy ni\u017c bez zawieszenia - szacuje prezes Urz\u0119du Regulacji Energetyki Rafa\u0142 Gawin.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zawieszenie-oplaty-mocowej-URE-policzylo-o-ile-zmniejsza-sie-rachunki-za-prad-8755619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawieszenie op\u0142aty mocowej. URE policzy\u0142o, o ile nie wzrosn\u0105 rachunki za pr\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:33:19.942567+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/985ab784a8127f-948-568-82-142-2917-1750.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W maju odnotowano wzrost inflacji konsumenckiej w\nnajwi\u0119kszej gospodarce Europy. 2-procentowy cel inflacyjny od d\u0142u\u017cszego czasu pozostaje niezrealizowany.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Niemczech-wzrosla-w-maju-2024-roku-Cel-EBC-pozostal-nieosiagniety-8755503.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w Niemczech wzros\u0142a. Cel inlacyjny pozostaje nieosi\u0105gni\u0119ty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:33:19.687669+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/10b2b77ed084da-945-560-297-175-3047-1828.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiele wskazuje na to, \u017ce ju\u017c w najbli\u017cszych dniach Unia Europejska p\u00f3jdzie \u015bladami Stan\u00f3w Zjednoczonych, podnosz\u0105c c\u0142a na chi\u0144skie samochody elektryczne. Chocia\u017c celem rozwi\u0105zania ma by\u0107 ochrona europejskiego przemys\u0142u, jego najwi\u0119kszym przeciwnikiem wydaje si\u0119 by\u0107 niemiecka bran\u017ca automotive.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Clic-czy-nie-clic-Niemiecki-automotive-lobbuje-za-chinska-konkurencja-8755376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cli\u0107 czy nie cli\u0107? Niemiecki automotive lobbuje za chi\u0144sk\u0105 konkurencj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/1f13896426002e-948-567-0-40-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lancome, kt\u00f3ry nale\u017cy do L'oreal'a i Aerin Beauty z grupy Este Lauder \nzosta\u0142y oskar\u017cone o wykorzystywanie sk\u0142adnik\u00f3w, przy kt\u00f3rych zbiorach \npracuj\u0105 dzieci. Cho\u0107 pracuj\u0105, to do\u015b\u0107 niejednoznaczne okre\u015blenie na \ndzia\u0142ania dostawc\u00f3w koncern\u00f3w. ONZ definiuje to prosto jako \"wsp\u00f3\u0142czesn\u0105\n form\u0119 niewolnictwa\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lancome-L-Oreala-i-Aerin-Beauty-wykorzystuja-prace-dzieci-Kosmetyki-robione-przez-wspolczesnych-niewolnikow-8755322.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosmetyczni giganci wykorzystuj\u0105 prac\u0119 dzieci. \"Wsp\u00f3\u0142czesna forma niewolnictwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/185de85b2bb248-948-568-30-89-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />KGHM podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie zawarcia umowy emisyjnej, na podstawie kt\u00f3rej zostanie ustanowiony program emisji obligacji do kwoty 4 mld z\u0142. W ramach programu rozwa\u017ca emisj\u0119 7-letnich obligacji w czerwcu - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KGHM-ustanawia-program-emisji-obligacji-do-4-mld-zl-rozwaza-emisje-7-letnich-obligacji-w-VI-opis-8755604.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KGHM ustanawia program emisji obligacji do 4 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/d898ffb1ac7691-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Azoty analizuje wszystkie swoje aktywa pracuj\u0105ce i niepracuj\u0105ce pod k\u0105tem uzyskania z nich dodatkowych synergii lub te\u017c sprzeda\u017cy - poinformowa\u0142 wiceprezes Grupy Azoty Andrzej Skolmowski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Azoty-analizuje-wszystkie-aktywa-pod-katem-synergii-lub-sprzedazy-8755594.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Azoty analizuje wszystkie aktywa pod k\u0105tem synergii lub sprzeda\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/da5e84de8e0693-945-560-0-82-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Reprezentanci takich firm jak m.in. Pfizer czy Zalando, a tak\u017ce kilkudziesi\u0119ciu polskich sp\u00f3\u0142ek notowanych na GPW spotkaj\u0105 si\u0119 12 czerwca we Wroc\u0142awiu. W wydarzeniu kt\u00f3rego wsp\u00f3\u0142organizatorami s\u0105 Uniwersytet Ekonomiczny we Wroc\u0142awiu, inQUBE i IR Society Poland, wezm\u0105 udzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c naukowcy, studenci i inwestorzy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Specjalisci-i-pasjonaci-relacji-inwestorskich-w-czerwcu-znow-spotkaja-sie-we-Wroclawiu-8755589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specjali\u015bci i pasjonaci relacji inwestorskich w czerwcu zn\u00f3w spotkaj\u0105 si\u0119 we Wroc\u0142awiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:28:09.691485+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/a352137ff3ca2e-948-568-0-0-2911-1746.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Naukowa i Akademicka Sie\u0107 Komputerowa poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o ataku na u\u017cytkownik\u00f3w Poczty Onet, kt\u00f3ry polega na przes\u0142aniu fa\u0142szywej wiadomo\u015bci e-mailem z linkiem prowadz\u0105cym do fa\u0142szywego panelu logowania. Celem jest wy\u0142udzenie danych do konta w serwisie, a w konsekwencji przej\u0119cie konta pocztowego ofiary.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyberatak-na-uzytkownikow-Poczty-Onet-Oszusci-chca-wyludzic-dane-do-kont-8755532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberatak na u\u017cytkownik\u00f3w Poczty Onet. Oszu\u015bci chc\u0105 wy\u0142udzi\u0107 dane do kont", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/a9a758914d0a92-692-415-307-107-692-415.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska zdecydowa\u0142a w \u015brod\u0119 o \nzako\u0144czeniu procedury z art. 7 Traktatu o UE wobec Polski. W ocenie KE w\n Polsce nie wyst\u0119puje ju\u017c oczywiste naruszenie praworz\u0105dno\u015bci.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-Europejska-zdecydowala-o-zakonczeniu-procedury-z-art-7-wobec-Polski-8755497.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska zdecydowa\u0142a o zako\u0144czeniu procedury z art. 7 wobec Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/0959e6e08cb24f-948-568-0-106-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE w \u015brod\u0119 stwierdzi\u0142, \u017ce Komisja Europejska mia\u0142a prawo potr\u0105ca\u0107 kary za to, \u017ce Polska nie wstrzyma\u0142a zgodnie z decyzj\u0105 TSUE prac w kopalni w Turowie. Wyrok nie jest prawomocny, polski rz\u0105d mo\u017ce si\u0119 od niego odwo\u0142a\u0107.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TSUE-potracanie-Polsce-kar-za-Turow-bylo-zgodne-z-prawem-8755426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TSUE: potr\u0105canie Polsce kar za Tur\u00f3w by\u0142o zgodne z prawem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/8cdcdf22f24b3a-948-568-26-131-3473-2084.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prognozy zak\u0142adaj\u0105ce obni\u017cki st\u00f3p proc. w Polsce w 2025 r. \u0142\u0105cznie o 100 pb. s\u0105 zbyt daleko id\u0105ce, skala ci\u0119\u0107 mo\u017ce by\u0107 bardzo niewielka - uwa\u017ca cz\u0142onkini RPP Gabriela Mas\u0142owska. Jej zdaniem, bior\u0105c pod uwag\u0119 fundamenty, z\u0142oty ma jeszcze przestrze\u0144 do umocnienia, a jednym z istotnych czynnik\u00f3w ryzyka dla CPI jest dynamika p\u0142ac.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obnizka-stop-w-2025-roku-Maslowska-RPP-Skala-ciec-moze-byc-bardzo-niewielka-8755404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obni\u017cka st\u00f3p w 2025 roku? Mas\u0142owska (RPP): Skala ci\u0119\u0107 mo\u017ce by\u0107 bardzo niewielka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/0c4ecddc4e360e-948-568-105-52-3395-2036.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spo\u015br\u00f3d obowi\u0105zuj\u0105cych um\u00f3w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci 40 proc. budzi w\u0105tpliwo\u015bci, czy dotacje przyznano zgodnie z prawem; 23 umowy mog\u0105 by\u0107 obj\u0119te sankcj\u0105 niewa\u017cno\u015bci - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 wiceszefowa MS Zuzanna Rudzi\u0144ska-Bluszcz. Suma dochodzona do zwrotu mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 105 mln z\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/40-proc-umow-budzi-watpliwosci-Nastapi-masowe-uniewaznianie-dotacji-z-Funduszu-Sprawiedliwosci-8755381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "40 proc. um\u00f3w budzi w\u0105tpliwo\u015bci. Nast\u0105pi masowe uniewa\u017cnianie dotacji z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:18:25.408627+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/06f30e5c2ace29-948-568-12-0-4838-2903.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B. premier Mateusz Morawiecki oczekuje przeprosin od b. wiceszefa MS Marcina Romanowskiego, kt\u00f3ry wed\u0142ug ujawnionego niedawno stenogramu nagrania mia\u0142 m\u00f3wi\u0107, \u017ce ten jest on \"niemieckim\" albo \"ruskim\" agentem. Nie odpowiedzia\u0142 wprost na pytanie, czy dalej ma zaufanie do polityk\u00f3w Suwerennej Polski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-niemieckim-lub-ruskim-agentem-Byly-premier-Oczekuje-przeprosin-od-Romanowskiego-8755389.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Morawiecki niemieckim lub ruskim agentem\"? By\u0142y premier: Oczekuj\u0119 przeprosin od Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:18:25.091055+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/0c931748ec7a93-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro pozosta\u0142 powy\u017cej 4,25 z\u0142.\nLokalnych wspar\u0107 nie prze\u0142ama\u0142y tak\u017ce notowania franka szwajcarskiego i dolara\nameryka\u0144skiego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-powyzej-4-25-zl-Polska-inflacja-bez-wplywu-na-zlotego-8755386.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska inflacja zaskoczy\u0142a ekonomist\u00f3w, ale nie wp\u0142yn\u0119\u0142a na z\u0142otego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3412348994650e-948-568-49-0-3250-1950.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y premier Mateusz Morawiecki (PiS) stan\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. tzw. afery wizowej. Ma by\u0107 pytany m.in. o polityk\u0119 migracyjn\u0105, kt\u00f3rej - zdaniem szefa komisji Micha\u0142a Szczerby - Polska za czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS nie mia\u0142a.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-przed-komisja-sledcza-ds-tzw-afery-wizowej-8755345.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. tzw. afery wizowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/d0e767da994085-945-560-7-3-1492-895.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105 pewne przes\u0142anki do dyskusji o obni\u017ckach st\u00f3p \nprocentowych, ale jest coraz mniejsze prawdopodobie\u0144stwo tego w tym roku\n - poinformowa\u0142 w BIZNES 24 cz\u0142onek RPP Henryk Wnorowski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wnorowski-RPP-Sa-pewne-przeslanki-do-dyskusji-o-obnizkach-ale-coraz-mniej-prawdopodobne-w-tym-roku-8755344.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wnorowski (RPP): S\u0105 pewne przes\u0142anki do dyskusji o obni\u017ckach st\u00f3p, ale coraz mniej prawdopodobne w tym roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/b919ee90f664f4-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />CD Projekt za po\u015brednictwem tansmedi\u00f3w chce przebi\u0107 si\u0119 ze swoimi markami do odbiorc\u00f3w spoza gamingu. Aktorski projekt Cyberpunka tworzony we wsp\u00f3\u0142pracy z Anonymous Content znajduje si\u0119 na etapie eksploracji pisarskiej - poinformowa\u0142 PAP Biznes Joint CEO CD Projektu, Micha\u0142 Nowakowski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CD-Projekt-za-posrednictwem-transmediow-chce-wyjsc-ze-swoimi-markami-do-odbiorcow-spoza-gamingu-wywiad-8755327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Cyberpunk\" jako film? \"Chcieli\u015bmy, aby od razu trafi\u0142 w hollywoodzkie r\u0119ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/c817e3da09655f-948-568-1150-990-2800-1680.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Majowy odczyt inflacji CPI okaza\u0142 si\u0119 wyra\u017anie ni\u017cszy od\noczekiwa\u0144 wi\u0119kszo\u015bci ekonomist\u00f3w i by\u0142 tylko nieznacznie wy\u017cszy od tego, co\nzobaczyli\u015bmy w kwietniu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-maju-2024-zaskoczyla-ekonomistow-i-nie-przekroczyla-celu-NBP-8755308.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Majowa inflacja dok\u0142adnie w celu NBP. Nie wzros\u0142a tak bardzo, jak si\u0119 obawiano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:13:03.856622+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/352a96e8982f96-948-568-122-0-1809-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia podejmiemy decyzj\u0119\n o przywr\u00f3ceniu strefy buforowej w pasie mniej wi\u0119cej 200 metr\u00f3w tam, \ngdzie jest to konieczne z punktu widzenia skutecznego dzia\u0142ania pa\u0144stwa \npolskiego przy granicy - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Dubiczach Cerkiewnych \npremier Donald Tusk.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Tusk-Przywrocimy-strefe-buforowa-od-granicy-z-Bialorusia-8755307.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Tusk: Przywr\u00f3cimy stref\u0119 buforow\u0105 od granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Wojsko mo\u017ce u\u017cy\u0107 \"wszystkich dost\u0119pnych metod\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:13:03.686493+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/566675f518777b-948-568-0-97-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W nadchodz\u0105cych dw\u00f3ch latach filantropijna \ndzia\u0142alno\u015b\u0107 Melindy Gates skupi si\u0119 na prawach kobiet, ich edukacji, \nr\u00f3wno\u015bci p\u0142ci i walce z republika\u0144skimi pomys\u0142ami \"ograniczaj\u0105cymi \nkonstytucyjne prawo do aborcji\". \u0141\u0105cznie na ten cel miliarderka \nprzeznaczy 1 mld dolar\u00f3w. </p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Melinda-Gates-nie-skapi-na-prawa-kobiet-Wydala-wlasnie-1-mld-dolarow-8755265.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Melinda Gates nie sk\u0105pi na prawa kobiet. Wyda na ten cel 1 mld dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:13:03.483836+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/bc11add4ce796f-948-568-0-112-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwestorzy ze Stan\u00f3w Zjednoczonych przeszli na szybszy cykl\nrozliczania transakcji gie\u0142dowych. Zamiast dw\u00f3ch dni op\u00f3\u017anienia b\u0119dzie tylko\njeden.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiana-cyklu-rozliczen-gieldowych-w-USA-Bylo-T-2-wchodzi-T-1-8755302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie przechodz\u0105 na T+1 - ma by\u0107 szybciej i bezpieczniej. \"Czas to pieni\u0105dz i ryzyko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:08:01.705405+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/8eb33644fa9122-948-568-624-254-3911-2346.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pierwszej po\u0142owie 2024 roku nie b\u0119dzie \u017cadnych zwolnie\u0144 grupowych w PKP Cargo - zapowiedzia\u0142 w opublikowanym w \u015brod\u0119 wywiadzie na \u0142amach \"Rzeczpospolitej\" p.o. prezesa PKP Cargo Marcin Wojew\u00f3dka.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-jak-Titanic-Pracownikow-czekaja-zwolnienia-P-o-prezesa-zabral-glos-8755234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo jak Titanic? Pracownik\u00f3w czekaj\u0105 zwolnienia? P.o. prezesa zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:08:01.639083+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/a6c060fca78280-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ci\u0105gu 50-letniej historii Samsunga pracownicy ani razu nie \nstrajkowali. Teraz jednak, jak sami przyznaj\u0105, odbili si\u0119 od \u015bciany. \n28 tys. zatrudnionych, kt\u00f3rzy s\u0105 zrzeszeni w zwi\u0105zkach zawodowych, wezm\u0105\n jednocze\u015bnie urlop. To jedna pi\u0105ta si\u0142y roboczej koncernu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-strajk-w-fabryce-Samsunga-w-Korei-Poludniowej-8755243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy w historii Samsunga strajk pracownik\u00f3w. Korea\u0144ski koncern zmierzy si\u0119 z 30 tys. os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T07:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/22441deb6dec41-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 Gazety Wyborczej Daniel Obajtek na noce nie zostaje w Polsce; nocuje na S\u0142owacji lub W\u0119grzech. Obajtek wje\u017cd\u017ca w obstawie z\u0142o\u017conej z b. agent\u00f3w s\u0142u\u017cb, nie ma przy sobie telefonu, by nie mo\u017cna by\u0142o go namierzy\u0107 po sygnale, na d\u0142u\u017csze wywiady umawia si\u0119 w Wiedniu - pisze w \u015brod\u0119 \"GW\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ktokolwiek-widzial-ktokolwiek-wie-Tak-byly-prezes-Orlenu-unika-sluzb-i-prokuratury-8755224.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie. Tak by\u0142y prezes Orlenu unika s\u0142u\u017cb i prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/f207f96ec472bd-948-568-0-59-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Rozwoju i Technologii domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144 od platform e-commerce Temu i Shein po sygna\u0142ach o nieprawid\u0142owo\u015bciach - poda\u0142 resort w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-skarza-sie-na-Shein-i-Temu-Rzad-domaga-sie-wyjasnien-od-platform-8755220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy skar\u017c\u0105 si\u0119 na Shein i Temu. Rz\u0105d domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144 od platform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:03:00.290453+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/908195807f41ba-948-568-115-0-1736-1041.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119cej przeciwnik\u00f3w obecno\u015bci Polski w Unii Europejskiej jest w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych Polak\u00f3w - wynika z sonda\u017cu przygotowanego przez Opinia24 na zlecenie TOK FM w ramach grantu Parlamentu Europejskiego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwiecej-przeciwnikow-obecnosci-Polski-w-UE-wsrod-najmlodszych-Polakow-8755202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119cej przeciwnik\u00f3w obecno\u015bci Polski w UE w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:03:00.166224+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/0ce63512585aca-948-568-426-536-2325-1395.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tylko nieco ponad 47 proc. Polak\u00f3w chce skr\u00f3cenia tygodnia pracy do czterech dni \u2014 wynika z sonda\u017cu IBRiS przeprowadzonego dla Radia ZET. Skr\u00f3cenia tygodnia pracy, przy utrzymaniu dotychczasowych wynagrodze\u0144, nie chce prawie 40 proc. badanych - wynika z badania.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niecala-polowa-Polakow-chcialaby-czterodniowego-tygodnia-pracy-8755209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieca\u0142a po\u0142owa Polak\u00f3w chcia\u0142aby czterodniowego tygodnia pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:03:00.046481+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/8c9db3c064c366-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwaj pos\u0142owie Suwerennej Polski us\u0142ysz\u0105 zarzuty ustawiania konkurs\u00f3w na milionowe dotacje z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Chodzi o Marcina Romanowskiego oraz Dariusza Mateckiego. Prokuratura przygotowuje wnioski do Sejmu o uchylenie im immunitet\u00f3w \u2014 informuje w \u015brod\u0119 Onet.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-idzie-po-ziobrystow-Na-pierwszy-ogien-glowny-bohater-tasm-8755205.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura idzie po ziobryst\u00f3w. Na pierwszy ogie\u0144 g\u0142\u00f3wny bohater ta\u015bm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T06:02:59.968046+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/0cc35119102c9b-948-568-0-30-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Policja zaj\u0119\u0142a ju\u017c blisko 1,6 tys. samochod\u00f3w kierowcom, kt\u00f3rzy prowadzili po alkoholu; ta kara nie ograniczy\u0142a znacz\u0105co liczby pijanych na drogach - informuje w \u015brod\u0119 \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Utrata-auta-juz-nie-boli-Liczba-pijanych-kierowcow-nie-spadla-8755196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utrata auta ju\u017c nie boli? Liczba pijanych kierowc\u00f3w nie spad\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/4a5e6cc4e13fc5-948-568-0-669-3478-2086.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trwa konkurs na upominki, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wr\u0119czane podczas polskiej prezydencji w UE - informuje w \u015brod\u0119 \"Rzeczpospolita\", podaj\u0105c, \u017ce przeznaczono na ten cel  blisko milion z\u0142otych. \"Rz\" przypomina, \u017ce wyb\u00f3r podarku z podobnej okazji w 2011 roku sko\u0144czy\u0142 si\u0119 wpadk\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-prezydencja-w-UE-moze-kosztowac-nawet-600-mln-zl-Same-prezenty-to-niemal-milion-zlotych-8755189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska prezydencja w UE mo\u017ce kosztowa\u0107 nawet 600 mln z\u0142. Same prezenty to niemal milion z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:53:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/82871a199758e2-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prawie po\u0142owa przedsi\u0119biorstw w Polsce korzysta z narz\u0119dzi sztucznej inteligencji; pozosta\u0142e ju\u017c planuj\u0105 wdro\u017cenia, cho\u0107 AI to te\u017c zagro\u017cenia - pisze w \u015brod\u0119 \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Boom-na-sztuczna-inteligencje-nie-ominal-Polski-Bizns-inwestuje-w-AI-8755187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boom na sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 nie omin\u0105\u0142 Polski. Biznes inwestuje w AI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/8fc062a2ae7cb2-948-568-0-105-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rewizja KPO b\u0119dzie w lipcu i sierpniu przeprocedowana przez mechanizmy unijne, przyj\u0119ta i opublikowana - powiedzia\u0142a PAP minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce obecnie nie ma zgodno\u015bci w ok. 20 proc. spraw.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-Rewizja-KPO-zostanie-przyjeta-do-sierpnia-8755179.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Rewizja KPO zostanie przyj\u0119ta do sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/243f6da0a961d9-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Generacja Z to grupa wiekowa, kt\u00f3ra najcz\u0119\u015bciej nie sp\u0142aca zaci\u0105gni\u0119tych zobowi\u0105za\u0144 finansowych. Reprezentanci tego pokolenia nie s\u0105 ch\u0119tni do negocjacji z windykatorami i prezentuj\u0105 postaw\u0119 \"nie zap\u0142ac\u0119 i ju\u017c\";  brakuje im te\u017c wiedzy finansowej - wynika z raportu Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pokolenie-Z-najczesciej-nie-splaca-swoich-dlugow-Nie-zaplace-i-juz-8755178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokolenie Z najcz\u0119\u015bciej nie sp\u0142aca swoich d\u0142ug\u00f3w. \"Nie zap\u0142ac\u0119 i ju\u017c\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/9f5e4e20748a20-948-568-0-44-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych przela\u0142 w \u015brod\u0119 ZUS na konta rodzic\u00f3w i opiekun\u00f3w w ramach \u015bwiadczenia 800 plus \u2013 wynika z danych udost\u0119pnionych PAP przez Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-rozpoczal-wyplate-800-na-nowy-okres-swiadczeniowy-Ponad-pol-miliarda-zlotych-juz-na-konta-rodzicow-8755167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS rozpocz\u0105\u0142 wyp\u0142at\u0119 800+ na nowy okres \u015bwiadczeniowy. Ponad p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych ju\u017c na konta rodzic\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/f34042c5d81c1b-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Radyka\u0142owie chc\u0105cy redystrybucji ziemi, rz\u0105dz\u0105ca od 30 lat partia ANC czy wywodz\u0105cy si\u0119 z niej by\u0142y prezydent, kt\u00f3ry siedzia\u0142 za korupcj\u0119 - mieszka\u0144cy Republiki Po\u0142udniowej Afryki stoj\u0105 przed wyborem, kt\u00f3ry mo\u017ce zmieni\u0107 uk\u0142ad si\u0142 w swego czasu najbogatszym pa\u0144stwie kontynentu, kt\u00f3rym zaw\u0142adn\u0119\u0142a bieda i przemoc.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fatalna-sytuacja-gospodarcza-RPA-Szykuje-sie-najwieksza-zmiana-od-upadku-apartheidu-8754748.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalna sytuacja gospodarcza RPA. Szykuje si\u0119 najwi\u0119ksza zmiana od upadku apartheidu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/fded11ea7e7baf-948-568-0-630-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polacy lubi\u0105 przelewa\u0107 pieni\u0105dze natychmiastowo, nawet je\u015bli musz\u0105 za tak\u0105 operacj\u0119 wi\u0119cej zap\u0142aci\u0107. W drugim p\u00f3\u0142roczu 2023 roku obroty w systemie Express Elixir zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 a\u017c o 22 proc. w por\u00f3wnaniu z pierwszymi sze\u015bcioma miesi\u0105cami. Co trzeci z nas uwa\u017ca, \u017ce przelew natychmiastowy powinien by\u0107 standardem.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-w-goracej-wodzie-kapani-Bardziej-zalezy-nam-na-czasie-niz-pieniadzach-Chetnie-korzystamy-z-przelewow-natychmiastowych-8754391.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy w gor\u0105cej wodzie k\u0105pani? Bardziej zale\u017cy nam na czasie ni\u017c pieni\u0105dzach. Ch\u0119tnie korzystamy z przelew\u00f3w natychmiastowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/42f44ba80ee073-948-568-114-0-1767-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />P&gt;W Ukrainie\nw\u0142a\u015bnie wesz\u0142a w \u017cycie nowa ustawa mobilizacyjna, wprowadzaj\u0105ca zmiany, kt\u00f3re\nmaj\u0105 u\u0142atwi\u0107 pob\u00f3r m\u0119\u017cczyzn do wojska. Przepisy te mog\u0105 spowodowa\u0107, \u017ce wielu\nUkrai\u0144c\u00f3w pracuj\u0105cych obecnie w Polsce, b\u0119dzie zmuszonych wr\u00f3ci\u0107 do kraju.\nWed\u0142ug ekspert\u00f3w mo\u017ce to mie\u0107 niema\u0142y wp\u0142yw na polski rynek pracy.\n\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmienia-sie-zasady-mobilizacji-w-Ukrainie-Polski-rynek-pracy-moze-dostac-po-nosie-8755011.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmieni\u0105 si\u0119 zasady mobilizacji w Ukrainie. Polski rynek pracy mo\u017ce dosta\u0107 po nosie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T04:48:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/97ee4ba731488d-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komputery mog\u0105 pomaga\u0107 w unikaniu niekt\u00f3rych typowych b\u0142\u0119d\u00f3w, jakie zdarzaj\u0105 si\u0119 s\u0119dziom. Pod pewnymi wzgl\u0119dami radz\u0105 sobie nawet lepiej od ludzi.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-ucieczek-z-warunkowego-Algorytmy-maja-pomoc-sedziom-8755157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec ucieczek z \"warunkowego\"? Algorytmy maj\u0105 pom\u00f3c s\u0119dziom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T03:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/d9aed79d354bcb-948-568-0-74-1762-1057.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Re\u017cim Nicolasa Maduro w Wenezueli odwo\u0142a\u0142 we wtorek zaproszenie obserwator\u00f3w z UE na lipcowe wybory prezydenckie. Komentatorzy oceniaj\u0105, \u017ce kolejne pogwa\u0142cenie umowy z opozycj\u0105 dodatkowo zmniejsza szanse na uznanie wynik\u00f3w tych wybor\u00f3w przez spo\u0142eczno\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wenezuela-odwolala-zaproszenie-obserwatorow-UE-na-lipcowe-wybory-8755147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenezuela odwo\u0142a\u0142a zaproszenie obserwator\u00f3w UE na lipcowe wybory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T03:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/ca7cf650c199f5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prawnicy Donalda Trumpa i przedstawiciele nowojorskiej prokuratury zako\u0144czyli we wtorek wyst\u0105pienia  ko\u0144cowe w procesie karnym Donalda Trumpa na Manhattanie. W \u015brod\u0119 \u0142awnicy rozpoczn\u0105 narady  nad werdyktem w sprawie zwi\u0105zanej z zap\u0142at\u0105 za milczenie aktorki porno Stormy Daniels nt. stosunku z Trumpem podczas kampanii wyborczej 2016 r.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Proces-Trumpa-Zakonczyly-sie-wystapienia-koncowe-stron-werdykt-coraz-blizej-8755146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proces Trumpa. Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 wyst\u0105pienia ko\u0144cowe stron, werdykt coraz bli\u017cej", "user": null, "vote": 0}]