[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T16:44:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-strefa-buforowa-na-granicy-z-bialorusia-jest-projekt-mswia,nId,7542465\"><img align=\"left\" alt=\"Strefa buforowa na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Jest projekt MSWiA\" src=\"https://i.iplsc.com/strefa-buforowa-na-granicy-z-bialorusia-jest-projekt-mswia/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" /></a>W 26 miejscach na Podlasiu zostanie wprowadzony zakaz przebywania w strefie nadgranicznej, przylegaj\u0105cej do granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - przewiduje projekt MSWiA, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 trafi\u0142 do uzgodnie\u0144. Zakaz ma obowi\u0105zywa\u0107 od 4 czerwca na okres 90 dni. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-strefa-buforowa-na-granicy-z-bialorusia-jest-projekt-mswia,nId,7542465", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefa buforowa na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Jest projekt MSWiA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T12:27:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oberwanie-chmury-w-kielcach-potoki-wody-na-ulicach,nId,7541962\"><img align=\"left\" alt=\"Oberwanie chmury w Kielcach. Potoki wody na ulicach\" src=\"https://i.iplsc.com/oberwanie-chmury-w-kielcach-potoki-wody-na-ulicach/000J80RSF1RUYBPJ-C321.jpg\" /></a>W Kielcach dosz\u0142o do pot\u0119\u017cnej ulewy. Pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze nagrania i zdj\u0119cia skutk\u00f3w nawa\u0142nicy, kt\u00f3ra przesz\u0142a przez miasto. Na jednej z ulic miasta uwi\u0119zione by\u0142y masy wody. Wed\u0142ug prognoz synoptyk\u00f3w intensywnych ulew trzeba si\u0119 spodziewa\u0107 r\u00f3wnie\u017c w innych miejscach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oberwanie-chmury-w-kielcach-potoki-wody-na-ulicach,nId,7541962", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oberwanie chmury w Kielcach. Potoki wody na ulicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T11:00:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerzut-cudzoziemcow-przez-granice-zatrzymano-urzednikow,nId,7541145\"><img align=\"left\" alt=\"Przerzut cudzoziemc\u00f3w przez granic\u0119. Zatrzymano urz\u0119dnik\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/przerzut-cudzoziemcow-przez-granice-zatrzymano-urzednikow/000J7YH67OSW9HNU-C321.jpg\" /></a>Radomska Stra\u017c Graniczna rozbi\u0142a zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105 specjalizuj\u0105c\u0105 si\u0119 w organizowaniu przerzutu cudzoziemc\u00f3w przez granic\u0119. W sprawie zatrzymano dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym pracownik\u00f3w jednego z powiatowych urz\u0119d\u00f3w pracy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerzut-cudzoziemcow-przez-granice-zatrzymano-urzednikow,nId,7541145", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerzut cudzoziemc\u00f3w przez granic\u0119. Zatrzymano urz\u0119dnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T10:41:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-kandyduje-z-okre,nId,7500260\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Kto kandyduje z okr\u0119gu nr 11?\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-kandyduje-z-okre/000J7ZZ8UD82M184-C321.jpg\" /></a>Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wybory do Parlamentu Europejskiego. Ju\u017c nied\u0142ugo polscy obywatele rusz\u0105 do lokali wyborczych, by odda\u0107 g\u0142os na swoich kandydat\u00f3w na europos\u0142\u00f3w. Ka\u017cda miejscowo\u015b\u0107 w Polsce b\u0119dzie przynale\u017ce\u0107 do jednego z trzynastu okr\u0119g\u00f3w. Kto kandyduje w okr\u0119gu nr 11 i jaki obszar on obejmuje? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-kandyduje-z-okre,nId,7500260", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Kto kandyduje z okr\u0119gu nr 11?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T09:19:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miliony-do-zwrotu-z-funduszu-sprawiedliwosci-zastalismy-bala,nId,7541126\"><img align=\"left\" alt=\"Miliony do zwrotu z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. &quot;Zastali\u015bmy ba\u0142agan&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/miliony-do-zwrotu-z-funduszu-sprawiedliwosci-zastalismy-bala/000J7Y32N73RP6P3-C321.jpg\" /></a>Nawet 105 mln z\u0142 mo\u017ce by\u0107 do zwrotu ze wzgl\u0119du na w\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Resort Adama Bodnara ma now\u0105 wizj\u0119 jego funkcjonowania. - Staramy si\u0119 w tej trudnej sytuacji zamyka\u0107 przesz\u0142o\u015b\u0107 i otwiera\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142 minister. Wiceszefowa MS Zuzanna Rudzi\u0144ska-Bluszcz przekaza\u0142a natomiast, \u017ce w ministerstwie powstanie nowy departament.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miliony-do-zwrotu-z-funduszu-sprawiedliwosci-zastalismy-bala,nId,7541126", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony do zwrotu z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. \"Zastali\u015bmy ba\u0142agan\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:09:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-alert-rcb-mozliwe-podtopienia,nId,7541101\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy alert RCB. &quot;Mo\u017cliwe podtopienia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-alert-rcb-mozliwe-podtopienia/000J7Y25REM1AD11-C321.jpg\" /></a>Strefa burz przesun\u0119\u0142a si\u0119 nad wschodni\u0105 Polsk\u0119. Pogoda robi si\u0119 niebezpieczna. W wielu miejscach w \u015brod\u0119 mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 nawa\u0142nice i gradobicia oraz wichury osi\u0105gaj\u0105ce w porywach pr\u0119dko\u015b\u0107 do nawet 90 km/h. Wydano Alert RCB dla \u0142\u0105cznie 11 wojew\u00f3dztw. Sprawd\u017a, gdzie trzeba b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie uwa\u017ca\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-alert-rcb-mozliwe-podtopienia,nId,7541101", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy alert RCB. \"Mo\u017cliwe podtopienia\"", "user": null, "vote": 0}]