[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T21:36:00+00:00", "description": "\u2022 Przykre konsekwencje zwrotu nadp\u0142aty sk\u0142adki zdrowotnej\n\u2022 Czy przedsi\u0119biorca mo\u017ce odliczy\u0107 dodatkow\u0105 sk\u0142adk\u0119 od PIT?\n\u2022 Nowa us\u0142uga w aplikacji mObywatel dedykowana JDG\n\u2022 Czy najemca mo\u017ce rozliczy\u0107 w kosztach podatek od nieruchomo\u015bci?\n\u2022 Minimalna p\u0142aca - propozycje na 2025 r.\n\u2022 Zawieszenie dzia\u0142alno\u015bci z niepokoj\u0105cym fina\u0142em\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/firma/art40463031-niezbednik-przedsiebiorcy-doplata-i-nadplata-skladki-a-pit-faktury-w-mobywatel-2-0-podatek-od-nieruchomosci-a-kup-minimalne-wynagrodzenie-co-po-zawieszeniu-dzialalnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: dop\u0142ata i nadp\u0142ata sk\u0142adki a PIT * Faktury w mObywatel 2.0 * podatek od nieruchomo\u015bci a KUP * minimalne wynagrodzenie * co po zawieszeniu dzia\u0142alno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:41:35+00:00", "description": "- Teraz jestem zaj\u0119ty wyborami i nikt nie b\u0119dzie mnie sztucznie odci\u0105ga\u0142 od wybor\u00f3w - powiedzia\u0142 Daniel Obajtek, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy komisji ds. tzw. afery wizowej. W rozmowie z Polsat News zadeklarowa\u0142, \u017ce nie unika przes\u0142uchania przez komisj\u0119, co sugerowa\u0142 jej przewodnicz\u0105cy Micha\u0142 Szczerba (KO).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40462931-daniel-obajtek-o-komisji-ws-afery-wizowej-nie-bede-tanczyl-jak-szczerba-zagra", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek o komisji ws. afery wizowej: Nie b\u0119d\u0119 ta\u0144czy\u0142, jak Szczerba zagra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40462991-dziennik-ustaw-z-24-maja-2024-r-poz-780-789", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 24 maja 2024 r. (poz. 780 - 789)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40463011-monitor-polski-z-24-maja-2024-r-poz-390-392", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 24 maja 2024 r. (poz. 390 - 392)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:51:22+00:00", "description": "Kampania do Parlamentu Europejskiego wchodzi w ostatni\u0105 faz\u0119, ale w Warszawie coraz wi\u0119cej m\u00f3wi si\u0119 o wyborach prezydenckich w 2025 r. Spekulacje przeci\u0105\u0142 Donald Tusk, a Rafa\u0142 Trzaskowski w praktyce coraz mocniej staje si\u0119 \u201edomy\u015blnym\u201d kandydatem PO.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40460811-deklaracja-donalda-tuska-przymiarki-do-wyscigu-prezydenckiego-nabiora-tempa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deklaracja Donalda Tuska. Przymiarki do wy\u015bcigu prezydenckiego nabior\u0105 tempa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:00:00+00:00", "description": "Tomasz Mraz nagrywa\u0142 rozmowy w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci, prokuratura dysponuje nimi od kilku miesi\u0119cy i nagle ten pilnie strze\u017cony sekret sta\u0142 si\u0119 tajemnic\u0105 poliszynela. To powinno niepokoi\u0107, tak jak niepokoi\u0142o regularne \u201egranie ta\u015bmami\u201d zarejestrowanymi przez kelner\u00f3w w warszawskich restauracjach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40459501-artur-bartkiewicz-tasmy-tomasza-mraza-nie-robmy-polityki-wymierzmy-sprawiedliwosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Ta\u015bmy Tomasza Mraza. Nie r\u00f3bmy polityki, wymierzmy sprawiedliwo\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:00:00+00:00", "description": "Czyli jak firmy mog\u0105 odnie\u015b\u0107 sukces dzi\u0119ki generatywnej sztucznej inteligencji oraz pokoleniu Z", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dodatki/art40463371-pokolenie-z-w-dobie-ai-a-programy-lojalnosciowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokolenie Z w dobie AI a programy lojalno\u015bciowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:00:00+00:00", "description": "Na satysfakcj\u0119 i efektywno\u015b\u0107 pracownik\u00f3w wp\u0142ywa wiele czynnik\u00f3w niefinansowych: atmosfera w pracy, work-life balance, mo\u017cliwo\u015bci rozwoju, konstruktywny feedback, a tak\u017ce\u2026 pe\u0142en \u017co\u0142\u0105dek. To, w jak du\u017cym stopniu mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 dofinansowywanie posi\u0142k\u00f3w na prac\u0119 zespo\u0142u i produktywno\u015b\u0107 organizacji, mo\u017ce zaskakiwa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dodatki/art40463411-przez-zoladek-do-serca-pracownika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez \u017co\u0142\u0105dek do serca pracownika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:00:00+00:00", "description": "Producenci rolni wskazuj\u0105 na potrzeb\u0119 modyfikacji polityki rolnej pa\u0144stwa tak, by odpowiada\u0142a aktualnym wyzwaniom, a\u00a0tak\u017ce zmian strukturalnych, kt\u00f3re pozwol\u0105 im na realne konkurowanie na globalnym rynku \u017cywno\u015bciowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/biznes/art40463481-rolnicy-oczekuja-zmian", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolnicy oczekuj\u0105 zmian", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T18:50:00+00:00", "description": "W ci\u0105gu niespe\u0142na dekady mamy sta\u0107 si\u0119 regionem w\u00a0pe\u0142ni przyjaznym dla \u015brodowiska naturalnego. Nie zosta\u0142o zbyt wiele czasu na nadrobienie zaleg\u0142o\u015bci \u2013 m\u00f3wi Wojciech Sa\u0142uga, marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40463261-marszalek-wojewodztwa-slaskiego-nasza-wizytowka-bedzie-przemysl-zielonych-technologii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego: Nasz\u0105 wizyt\u00f3wk\u0105 b\u0119dzie przemys\u0142 zielonych technologii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T18:50:00+00:00", "description": "Warszawska GeniCore tworzy wydajne ogniwa termoelektryczne, kt\u00f3re mog\u0105 zamienia\u0107 odpady, np. \u015bcieki, na energi\u0119 ciepln\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art40463061-ogniwa-z-polski-zamienia-scieki-na-cieplo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogniwa z Polski zamieni\u0105 \u015bcieki na ciep\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T18:46:01+00:00", "description": "Samorz\u0105dy maj\u0105 coraz wi\u0119cej pyta\u0144 w\u00a0sprawie nowej koncepcji ich dochod\u00f3w, nad kt\u00f3r\u0105 pracuj\u0105 wsp\u00f3nie z\u00a0Ministerstwem Finans\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/budzet/art40463241-samorzady-chca-wiedziec-kiedy-wyrownane-beda-straty-dochodow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samorz\u0105dy chc\u0105 wiedzie\u0107, kiedy wyr\u00f3wnane b\u0119d\u0105 straty dochod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:54:20+00:00", "description": "Tadej Pogacar odni\u00f3s\u0142 bezdyskusyjne zwyci\u0119stwo w debiucie w Giro d\u2019Italia. I na tym w tym roku nie zamierza sko\u0144czy\u0107. Za miesi\u0105c rozpocznie walk\u0119 o wygran\u0105 w Tour de France.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art40462681-kosci-zostaly-rzucone-tadej-pogacar-podbil-wlochy-a-teraz-francja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u015bci zosta\u0142y rzucone. Tadej Pogacar podbi\u0142 W\u0142ochy. A teraz Francja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:32:00+00:00", "description": "Kontrole cen transferowych ko\u0144cz\u0105 si\u0119 nieco mniejszym doszacowaniem dochodu ni\u017c przed kilku laty, ale wci\u0105\u017c s\u0105 to milionowe kwoty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40462621-fiskus-wciaz-uwaznie-przyglada-sie-transakcjom-w-grupach-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus wci\u0105\u017c uwa\u017cnie przygl\u0105da si\u0119 transakcjom w grupach firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:25:00+00:00", "description": "Je\u015bli prezenty dla dzieci pracownika s\u0105 darowiznami, pracodawca nie musi nalicza\u0107 mu przychodu i potr\u0105ca\u0107 zaliczki na PIT.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40462641-jak-rozliczyc-paczki-na-dzien-dziecka-darowizna-czy-moze-podatek-pit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak rozliczy\u0107 paczki na Dzie\u0144 Dziecka? Darowizna czy mo\u017ce podatek PIT?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:21:24+00:00", "description": "Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w drugiej turze wybor\u00f3w na prezydenta Litwy, w kt\u00f3rej o najwa\u017cniejsze stanowisko w kraju rywalizowali urz\u0119duj\u0105cy prezydent Gitanas Naus\u0117da i premier Ingrida \u0160imonyt\u0117. Trwa liczenie g\u0142os\u00f3w. Pe\u0142ne wyniki maj\u0105 by\u0107 znane ok. p\u00f3\u0142nocy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40460671-nauseda-czy-simonyte-kto-bedzie-prezydentem-litwy-trwa-liczenie-glosow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naus\u0117da czy \u0160imonyt\u0117, kto b\u0119dzie prezydentem Litwy? Trwa liczenie g\u0142os\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:21:00+00:00", "description": "Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w drugiej turze wybor\u00f3w na prezydenta Litwy, w kt\u00f3rej o najwa\u017cniejsze stanowisko w kraju rywalizowali urz\u0119duj\u0105cy prezydent Gitanas Naus\u0117da i premier Ingrida \u0160imonyt\u0117. Trwa liczenie g\u0142os\u00f3w. Po og\u0142oszeniu niepe\u0142nych wynik\u00f3w przedstawiciele jednego ze sztab\u00f3w og\u0142aszaj\u0105 ju\u017c zwyci\u0119stwo swego kandydata.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40460671-nauseda-czy-simonyte-kto-bedzie-prezydentem-litwy-wyrazna-przewaga-jednej-z-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naus\u0117da czy \u0160imonyt\u0117, kto b\u0119dzie prezydentem Litwy? Wyra\u017ana przewaga jednej z os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:14:00+00:00", "description": "Sierra Space, firma zajmuj\u0105ca si\u0119 technologiami kosmicznymi, rozpoczyna testy najnowszego projektu \u2013 Sierra Space Ghost. Chodzi o innowacyjn\u0105 koncepcj\u0119 dostarczania towar\u00f3w \u201ena \u017c\u0105danie\u201d w dowolne miejsce na Ziemi \u2013 z orbity i to w p\u00f3\u0142torej godziny.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40462541-rewolucja-w-dostawach-paczka-przyleci-z-kosmosu-w-dowolne-miejsce-w-90-minut", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w dostawach. Paczka przyleci z kosmosu w dowolne miejsce w 90 minut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:51:00+00:00", "description": "Lepiej sprawdzi\u0107 moc obcego aktu notarialnego przed jego sporz\u0105dzeniem, je\u015bli ma wywo\u0142ywa\u0107 skutki prawne w Polsce. S\u0105d Najwy\u017cszy wyja\u015bnia dlaczego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40461751-nie-kazdy-zagraniczny-akt-notarialny-jest-skuteczny-w-polsce-sad-najwyzszy-tlumaczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ka\u017cdy zagraniczny akt notarialny jest skuteczny w Polsce. S\u0105d Najwy\u017cszy t\u0142umaczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:11:47+00:00", "description": "4 650 z\u0142, 4510 z\u0142, czy mo\u017ce  4300 z\u0142? To kwoty wok\u00f3\u0142, kt\u00f3rych tocz\u0105 si\u0119 rozmowy na temat wynagrodzenia minimalnego w 2025 r.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40460931-placa-minimalna-w-2025-r-pracodawcy-nie-chca-nic-podnosic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142aca minimalna w 2025 r. Pracodawcy nie chc\u0105 nic podnosi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:07:00+00:00", "description": "Kolejne tarcze antykryzysowe, ekstra \u015bwiadczenia i obni\u017cki op\u0142at spowodowa\u0142y, \u017ce przedsi\u0119biorcy uwa\u017caj\u0105 publiczn\u0105 pomoc za obowi\u0105zek.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40460691-lukasz-guza-ubezpieczaja-sie-naiwniacy-tak-mozna-sadzic-po-slowach-mateusza-morawieckiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Guza: Ubezpieczaj\u0105 si\u0119 naiwniacy? Tak mo\u017cna s\u0105dzi\u0107 po s\u0142owach Mateusza Morawieckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:01:37+00:00", "description": "Buduj\u0105cy biurowce deweloperzy mocno zwolnili w ostatnich miesi\u0105cach. W\u015br\u00f3d g\u0142\u00f3wnych miast regionalnych najmniej powierzchni do pracy powstaje w Krakowie \u2013 25 tys. mkw.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40461111-biura-malo-nowej-powierzchni-dla-firm-w-krakowie-co-z-czynszami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biura. Ma\u0142o nowej powierzchni dla firm w Krakowie. Co z czynszami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:55:57+00:00", "description": "Ponad trzy godziny, nie licz\u0105c przerwy wywo\u0142anej opadami deszczu, trwa\u0142 pierwszy mecz Huberta Hurkacza w tegorocznym Roland Garros. Polski tenisista pokona\u0142 Japo\u0144czyka Shintaro Mochizukiego 4:6, 6:3, 3:6, 6:0, 6:3.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40461131-jak-roland-garros-to-piec-setow-hubert-hurkacz-dlugo-walczyl-w-pierwszej-rundzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Roland Garros to pi\u0119\u0107 set\u00f3w. Hubert Hurkacz d\u0142ugo walczy\u0142 w pierwszej rundzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:21:16+00:00", "description": "Cztery tomy wyboru z notes\u00f3w Andrzeja Wajdy i dokument \u201eWa\u0142\u0119sa wed\u0142ug Wa\u0142\u0119sy\u201d Fidyka b\u0119d\u0105 mia\u0142y premier\u0119 podczas 64. Krakowskiego Festiwalu Filmowego (26 maja-2 czerwca).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40459771-dokument-o-ludziach-ktorzy-odbudowali-spalona-synagoge-i-przeszli-na-judaizm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dokument o ludziach, kt\u00f3rzy odbudowali spalon\u0105 synagog\u0119 i przeszli na judaizm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:03:24+00:00", "description": "Warto na ta\u015bmy Tomasza Mraza z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci i afer\u0119 s\u0119dziego Tomasza Szmydta patrze\u0107 \u0142\u0105cznie. Obie historie pokazuj\u0105 bowiem, jak system w\u0142adzy, s\u0105dy i prokuratur\u0119 wyobra\u017ca\u0142 sobie ob\u00f3z Zjednoczonej Prawicy, na czele kt\u00f3rego sta\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40460851-michal-szuldrzynski-tasmy-mraza-afery-w-funduszu-sprawiedliwosci-i-sedziego-szmydta-co-je-laczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Ta\u015bmy Mraza, afery w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci i s\u0119dziego Szmydta. Co je \u0142\u0105czy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:08:00+00:00", "description": "Miasta mog\u0105 otrzyma\u0107 niemal 900 mln z\u0142 dofinansowania na zakup tramwaj\u00f3w, ale czasu na realizacj\u0119 zam\u00f3wie\u0144 jest bardzo ma\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art40460871-tramwajowe-zakupy-samorzadow-pod-presja-czasu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tramwajowe zakupy samorz\u0105d\u00f3w pod presj\u0105 czasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:00:56+00:00", "description": "W Otwocku odby\u0142 si\u0119 piknik wyborczy PiS. S\u0142\u00f3w krytyki wzgl\u0119dem swoich oponent\u00f3w nie szcz\u0119dzi\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. - Samo doj\u015bcie do w\u0142adzy tej ekipy, to ostentacyjne \u0142amanie prawa - grzmia\u0142 Kaczy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40460791-jaroslaw-kaczynski-antyunijnie-i-antyimigrancko-ostentacyjne-lamanie-prawa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski antyunijnie i antyimigrancko. \"Ostentacyjne \u0142amanie prawa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:00:00+00:00", "description": "W wieku 83 lat zmar\u0142a Ludwika Wujec, opozycjonistka z czas\u00f3w PRL, wdowa po Henryku Wujcu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40460751-nie-zyje-ludwika-wujec-byla-opozycjonistka-miala-83-lata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Ludwika Wujec. By\u0142a opozycjonistka mia\u0142a 83 lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:00:00+00:00", "description": "Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ostrzeg\u0142 przed paktem migracyjnym i planowan\u0105 zmian\u0105 traktat\u00f3w UE. Na wiecu w Otwocku by\u0142y premier krytykowa\u0142 polityk\u0119 Donalda Tuska oraz zach\u0119ca\u0142 do g\u0142osowania na Ma\u0142gorzat\u0119 Gosiewsk\u0105, przedstawiaj\u0105c j\u0105 jako \"gro\u017an\u0105, ale w dobrym tego s\u0142owa znaczeniu\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40460791-pakt-migracyjny-jaroslaw-kaczynski-donald-tusk-zostal-wsypany-przez-premiera-francji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pakt migracyjny. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Donald Tusk zosta\u0142 wsypany przez premiera Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:33:07+00:00", "description": "Tani w\u0119gierski przewo\u017anik zwi\u0119kszy\u0142 w ostatnim roku finansowym (do 31 marca) przewozy pasa\u017cer\u00f3w i obroty, co da\u0142o pierwszy zysk netto od trzech lat. W tym roku ma by\u0107 jeszcze wi\u0119kszy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40460721-pierwszy-od-trzech-lat-zysk-wizz-aira", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy od trzech lat zysk Wizz Aira", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:28:11+00:00", "description": "Lewica od lat ma problem z polityczn\u0105 to\u017csamo\u015bci\u0105. To dlatego, \u017ce skupia si\u0119 na kwestiach kulturowych, kt\u00f3re skutecznie podbiera im PO, zagarniaj\u0105c progresywny elektorat. Obecno\u015b\u0107 Lewicy na marszu 4 czerwca, og\u0142oszonym przez Donalda Tuska, b\u0119dzie kolejnym przejawem jej koalicyjnej uleg\u0142o\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40452011-przemyslaw-prekiel-lewica-na-pasku-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Prekiel: Lewica na pasku Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:18:13+00:00", "description": "Tylko trzy rejsy na planowanych 10. obs\u0142u\u017c\u0105 w ten weekend kontrolerzy lot\u00f3w w Pary\u017cu. A od poniedzia\u0142ku strajki zapowiedziano na lotniskach norweskich. Tego wydarzenia wcze\u015bniej nie planowano.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40460641-francuscy-kontrolerzy-znow-strajkuja-klopoty-takze-w-portach-norweskich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francuscy kontrolerzy zn\u00f3w strajkuj\u0105. K\u0142opoty tak\u017ce w portach norweskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:50:00+00:00", "description": "Superkomputer ma zasila\u0107 nast\u0119pne wersje chatbota AI Grok, kt\u00f3ry rzuci\u0142 wyzwanie m.in. ChatGPT OpenAI czy Gemini Google`a.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40460621-elon-musk-zbuduje-potezny-superkomputer-szykuje-sztuczna-inteligencje-grok-2-i-3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk zbuduje pot\u0119\u017cny superkomputer. Szykuje sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 Grok 2 i 3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:43:04+00:00", "description": "PKP Intercity rozstrzygn\u0119\u0142o 22 maja przetarg na zakup 35 nowych hybrydowych zespo\u0142\u00f3w trakcyjnych (HZT). To pierwsze takie pojazdy w taborze przewo\u017anika.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art40460591-za-trzy-lata-pomkniemy-hybrydami-w-barwach-pkp-intercity", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za trzy lata pomkniemy hybrydami w barwach PKP Intercity", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:40:00+00:00", "description": "Rz\u0105d Holandii zapowiedzia\u0142 w parlamencie stopniowe ograniczenie nocnych lot\u00f3w na lotnisku w Amsterdamie i doj\u015bcie w 2025 r. do ca\u0142kowitego zakazu nocnych lot\u00f3w najg\u0142o\u015bniejszych samolot\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40460551-bedzie-ciszej-wokol-lotniska-schiphol", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie ciszej wok\u00f3\u0142 lotniska Schiphol", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:20:00+00:00", "description": "Naczelny S\u0105d Administracyjny orzek\u0142. Osoba niepe\u0142nosprawna z problemami finansowymi, kt\u00f3ra posiada jednak maj\u0105tek i szuka pracy, ma nik\u0142e szanse na umorzenie mandatu za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40456501-skarbowka-nie-musi-umarzac-mandatu-piratowi-drogowemu-jest-wyrok-nsa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skarb\u00f3wka nie musi umarza\u0107 mandatu piratowi drogowemu. Jest wyrok NSA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:11:02+00:00", "description": "Hamas poinformowa\u0142, \u017ce przeprowadzi\u0142 \u201ewielki atak rakietowy\u201d na Tel Awiw w odpowiedzi na, jak to okre\u015bli\u0142, \u201esyjonistyczne masakry ludno\u015bci cywilnej\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40460271-atak-na-izrael-wystrzelono-osiem-rakiet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na Izrael. Wystrzelono osiem rakiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:03:34+00:00", "description": "Czterna\u015bcie medali zdobyli polscy kajakarze podczas pierwszego dnia fina\u0142\u00f3w na zawodach Pucharu \u015awiata w Poznaniu. Te najcenniejsze, bo z\u0142ote, wywalczyli Oleksii Koliadych, S\u0142awomir Witczak oraz Martyna Klatt i Jakub Stepun.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art40460091-puchar-swiata-polacy-zdobyli-czternascie-medali", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Puchar \u015awiata. Polacy zdobyli czterna\u015bcie medali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:02:33+00:00", "description": "Holstein Kiel, czyli klub o 124-letniej historii, po raz pierwszy awansowa\u0142 do pi\u0142karskiej Bundesligi i to z trenerem, kt\u00f3ry wcze\u015bniej pracowa\u0142 wy\u0142\u0105cznie z m\u0142odzie\u017c\u0105", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40460151-holstein-kiel-zadebiutuje-w-pilkarskiej-bundeslidze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holstein Kiel zadebiutuje w pi\u0142karskiej Bundeslidze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T11:57:28+00:00", "description": "Jagiellonia Bia\u0142ystok zosta\u0142a pierwszy raz mistrzem Polski. By\u0142a lepsza od klub\u00f3w bogatszych i maj\u0105cych wi\u0119kszy potencja\u0142. Ekstraklasa pozostaje jedn\u0105 z najs\u0142abszych lig w Europie.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40460171-ekstraklasa-dlaczego-jagiellonia-bialystok-zostala-mistrzem-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstraklasa. Dlaczego Jagiellonia Bia\u0142ystok zosta\u0142a mistrzem Polski?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T11:54:00+00:00", "description": "Badanie wykaza\u0142o, \u017ce obecnie w USA wi\u0119cej matek jest aktywnych zawodowo ni\u017c przed rozpocz\u0119ciem pandemii. Z czego to wynika i jakie inne obserwacje poczyniono w toku analizy?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40458121-wazna-zmiana-w-aktywnosci-zawodowej-matek-wyniki-raportu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna zmiana w aktywno\u015bci zawodowej matek. Wyniki raportu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:35:00+00:00", "description": "Jest nowy spos\u00f3b pomocy finansowej walcz\u0105cej z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 Ukrainie. Obok preferencyjnego kredytu czy przekazania odsetek od zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w, Zach\u00f3d mo\u017ce wspom\u00f3c Kij\u00f3w tzw. kredytem reparacyjnym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40460071-nowa-forma-pomocy-ukrainie-to-pomysl-g7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa forma pomocy Ukrainie. To pomys\u0142 G7", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:43:00+00:00", "description": "By\u0142y prezydent i premier Rosji Dmitrij Miedwiediew odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wypowiedzi szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego w sprawie mo\u017cliwo\u015bci u\u017cycia przez Rosj\u0119 broni atomowej. Kolejny raz zagrozi\u0142, \u017ce rosyjskie pociski mog\u0105 by\u0107 skierowane na Polsk\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40460031-miedwiediew-komentuje-slowa-sikorskiego-amerykanie-sa-bardziej-ostrozni-niz-polacy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miedwiediew komentuje s\u0142owa Sikorskiego. \"Amerykanie s\u0105 bardziej ostro\u017cni ni\u017c Polacy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:43:00+00:00", "description": "By\u0142y prezydent i premier Rosji Dmitrij Miedwiediew odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wypowiedzi szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego w sprawie mo\u017cliwo\u015bci u\u017cycia przez Rosj\u0119 broni atomowej. Kolejny raz zagrozi\u0142, \u017ce rosyjskie pociski mog\u0105 by\u0107 skierowane na Polsk\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40460031-miedwiediew-komentuje-slowa-sikorskiego-amerykanie-sa-ostrozniejsi-niz-polacy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miedwiediew komentuje s\u0142owa Sikorskiego. \"Amerykanie s\u0105 ostro\u017cniejsi ni\u017c Polacy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:58:05+00:00", "description": "Oko\u0142o 150 os\u00f3b pozostaje uwi\u0119zionych w zawalonej stacji benzynowej w USA. Przez Stany Zjednoczone m.in. Teksas przesz\u0142y pot\u0119\u017cne tornada.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40459981-tornada-w-usa-zawalona-stacja-benzynowa-uwiezionych-nawet-150-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tornada w USA. Zawalona stacja benzynowa. Uwi\u0119zionych nawet 150 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:50:49+00:00", "description": "Pytany o najwa\u017cniejsze problemy swoich rz\u0105d\u00f3w Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zachowuje si\u0119 jak trzy ma\u0142pki, kt\u00f3re nic nie widz\u0105, nic nie s\u0142ysz\u0105 i nic nie m\u00f3wi\u0105. D\u0142ugo si\u0119 tak nie da. PiS albo odetnie si\u0119 od Suwerennej Polski, albo p\u00f3jdzie z ni\u0105 na dno.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40459731-co-prezes-pis-wie-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-i-wyborow-kopertowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co prezes PiS wie w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci i wybor\u00f3w kopertowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:27:06+00:00", "description": "Analitycy Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW) uwa\u017caj\u0105, \u017ce przedwczesne rozpocz\u0119cie dzia\u0142a\u0144 ofensywnych zniweczy\u0142o sukces Rosji w regionie Charkowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40459791-isw-analizuje-ofensywe-rosji-w-obwodzie-charkowskim-wskazano-przyczyne-porazki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISW analizuje ofensyw\u0119 Rosji w obwodzie charkowskim. Wskazano przyczyn\u0119 pora\u017cki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:16:27+00:00", "description": "Hamascy bojownicy mieli pojma\u0107 izraelskich \u017co\u0142nierzy w trakcie walk w D\u017cabalii w sobot\u0119 - mia\u0142 poinformowa\u0107 rzecznik zbrojnego skrzyd\u0142a Hamasu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40459831-pojmano-izraelskich-zolnierzy-armia-izraela-zaprzecza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojmano izraelskich \u017co\u0142nierzy? Armia Izraela zaprzecza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:55:00+00:00", "description": "Zofia \u0106wikli\u0144ska: Dobra matka stara si\u0119 zrozumie\u0107, co si\u0119 w jej dziecku dzieje, ale pow\u015bci\u0105ga si\u0119 od dawania rad, reagowania. Tak, jakby m\u00f3wi\u0142a: \u201ewidz\u0119 ci\u0119, s\u0142ysz\u0119 ci\u0119, wierz\u0119 ci, cho\u0107 nie zawsze wszystko rozumiem.\"", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art40459711-psycholozka-o-byciu-dobra-matka-zastanowmy-sie-co-nasze-dzieci-widza-patrzac-na-nas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psycholo\u017cka o byciu dobr\u0105 matk\u0105: Zastan\u00f3wmy si\u0119, co nasze dzieci widz\u0105 patrz\u0105c na nas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:30:31+00:00", "description": "Kandydat na prezydenta Donald Trump zosta\u0142 wygwizdany i wybuczany przez wielu uczestnik\u00f3w sobotniej konwencji Partii Libertaria\u0144skiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40459591-donald-trump-wygwizdany-i-wybuczany-na-konwencji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump wygwizdany i wybuczany na konwencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:28:00+00:00", "description": "Projekty reformuj\u0105ce Trybuna\u0142 Konstytucyjny wymagaj\u0105 poprawek, ich kierunek jest jednak s\u0142uszny. Nie oby\u0142o si\u0119 tak\u017ce bez g\u0142os\u00f3w krytycznych. Za nami wys\u0142uchanie publiczne proponowanej reformy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40451361-wysluchanie-publiczne-w-sprawie-tk-reforma-niedoskonala-ale-potrzebna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wys\u0142uchanie publiczne w sprawie TK. Reforma niedoskona\u0142a, ale potrzebna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:05:00+00:00", "description": "Jest coraz wi\u0119cej przes\u0142anek, kt\u00f3re wskazuj\u0105, \u017ce sp\u00f3r o s\u0105downictwo by\u0142 sztucznie wykreowany. Konflikt o KRS nie bez powodu przeniesiono na poziom mi\u0119dzynarodowy - m\u00f3wi Ma\u0142gorzata Paprocka, sekretarz stanu w Kancelarii Prezydenta RP.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40459221-malgorzata-paprocka-spor-o-sady-mogl-byc-wykreowany-czy-prezydent-podpisze-ustawe-o-krs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142gorzata Paprocka: Sp\u00f3r o s\u0105dy m\u00f3g\u0142 by\u0107 wykreowany. Czy prezydent podpisze ustaw\u0119 o KRS?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T06:45:20+00:00", "description": "Kia zaprezentowa\u0142a elektryczne EV3. Jest wielko\u015bci modelu Sportage, nawi\u0105zuje nowoczesn\u0105 stylizacja do wi\u0119kszego EV9 i mo\u017ce na jednym \u0142adowaniu pokona\u0107 600 km.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art40459571-nowa-elektryczna-kia-ev3-moze-powalczyc-z-volvo-ma-zasieg-600-km", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa elektryczna Kia EV3. Mo\u017ce powalczy\u0107 z Volvo, ma zasi\u0119g 600 km", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T06:16:20+00:00", "description": "Mercedes-Benz to jeden z najpopularniejszych pracodawc\u00f3w w Niemczech. Ile tak naprawd\u0119 mo\u017cna zarobi\u0107 pracuj\u0105c u tego producenta samochod\u00f3w? Znamy wielko\u015b\u0107 wynagrodze\u0144 na r\u00f3\u017cnych stanowiskach.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art40459401-ile-mozna-zarobic-pracujac-w-mercedesie-znamy-liste-plac-od-czlonka-zarzadu-do-stazysty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile mo\u017cna zarobi\u0107 pracuj\u0105c w Mercedesie? Znamy list\u0119 p\u0142ac od cz\u0142onka zarz\u0105du do sta\u017cysty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:54:48+00:00", "description": "W Europie dzia\u0142a ok. 300 r\u00f3\u017cnych program\u00f3w dop\u0142at do rower\u00f3w elektrycznych. W\u00a0Polsce nie ma centralnego systemu tego typu, ale maj\u0105 je ju\u017c pierwsze samorz\u0105dy, jak te z\u00a0Gdyni czy Bia\u0142egostoku.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art40459481-skoro-sa-doplaty-do-e-aut-to-czemu-nie-do-e-rowerow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skoro s\u0105 dop\u0142aty do e-aut, to czemu nie do e-rower\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:38:24+00:00", "description": "Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o o poderwaniu polskich i sojuszniczych my\u015bliwc\u00f3w w zwi\u0105zku z atakiem rakietowym Rosji na zachodni\u0105 Ukrain\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40459421-atak-rosji-na-zachodnia-ukraine-polskie-wojsko-poderwalo-mysliwce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak Rosji na zachodni\u0105 Ukrain\u0119. Polskie wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:32:18+00:00", "description": "\"Czy Pani/Pana zdaniem Izrael dopuszcza si\u0119 zbrodni wojennych prowadz\u0105c dzia\u0142ania w Strefie Gazy\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40459381-sondaz-czy-izrael-dopuszcza-sie-zbrodni-wojennych-w-strefie-gazy-jednoznaczna-ocena-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czy Izrael dopuszcza si\u0119 zbrodni wojennych w Strefie Gazy? Jednoznaczna ocena Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T04:52:00+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40459351-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-823", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 823", "user": null, "vote": 0}]