[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:50:40+00:00", "description": "<img alt=\"We Wroc\u0142awiu ruszy\u0142 turniej Hubi Cup. To turniej tenisowy dla dzieci pod patronatem Huberta Hurkacza\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fc5msp-we-wroclawiu-ruszyl-turniej-hubi-cup-to-turniej-tenisowy-dla-dzieci-pod-patronatem-huberta-hurkacza-7934900/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Pary\u017cu rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 tenisowy turniej Roland Garros, a we Wroc\u0142awiu najm\u0142odsi tenisi\u015bci mogli spr\u00f3bowa\u0107 swoich si\u0142 w rozpocz\u0119tym Hubi Cup - turnieju w kategorii wiekowej Skrzat\u00f3w, czyli dzieci do lat dwunastu. Patronem zawod\u00f3w jest nie kto inny, jak Hubert Hurkacz, kt\u00f3ry ma ju\u017c za sob\u0105 pierwszy mecz w Pary\u017cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/we-wroclawiu-ruszyl-turniej-hubi-cup-to-turniej-tenisowy-dla-dzieci-pod-patronatem-huberta-hurkacza-st7934858?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "We Wroc\u0142awiu ruszy\u0142 turniej Hubi Cup. To turniej tenisowy dla dzieci pod patronatem Huberta Hurkacza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:44:14+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1m7q92-prawicowy-publicysta-temperatury-rosna-planeta-plonie-wiec-nalezy-ocieplac-budynki-myli-sie-7930500/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Pi\u0119kny pokaz ignorancji\", \"chyba nie do ko\u0144ca Pan wie jak dzia\u0142a izolacja\", \"zamieszkaj pan w namiocie\" - to reakcje internaut\u00f3w na wpis publicysty Jana Pospieszalskiego. Ironizowa\u0142 w nim, \u017ce z powodu ocieplenia klimatu nie ma potrzeby ocieplania budynk\u00f3w, kt\u00f3re ma rzekomo narzuca\u0107 Unia Europejska w dyrektywie budynkowej. Wyja\u015bniamy, o co chodzi w dyrektywie, a ekspert t\u0142umaczy, dlaczego potrzebna jest termomodernizacja budynk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/dyrektywa-budynkowa-temperatury-rosna-planeta-plonie-po-co-jednak-ocieplac-budynki-st7930616?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Temperatury rosn\u0105, planeta p\u0142onie\". Po co jednak ociepla\u0107 budynki. Wyja\u015bniamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T11:22:11+00:00", "description": "<img alt=\"Nowe alejki i ziele\u0144. Skwer Krasi\u0144skiego po pierwszych zmianach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hz1wfx-skwer-krasinskiego-po-zmianach-7933486/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 z pierwszego odcinka Skweru Krasi\u0144skiego na \u017boliborzu. Pojawi\u0142y si\u0119 nowe alejki i r\u00f3\u017cnorodna ziele\u0144. Jednocze\u015bnie trwaj\u0105 prace na drugim odcinku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-tak-wyglada-skwer-krasinskiego-po-zmianach-st7933475?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe alejki i ziele\u0144. Skwer Krasi\u0144skiego po pierwszych zmianach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:22:21+00:00", "description": "<img alt=\"Wypadek na motoparalotni. Nie \u017cyje zawodnik kadry narodowej\" src=\"https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-7hz3aj-wypadek-na-motoparalotni-nie-zyje-67-latek-7934350/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje Dariusz Brzostowicz, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 udzia\u0142 w Motoparalotniowych Mistrzostwach Polski, organizowanych na lotnisku w Lesznie. 67-letni pilot kadry narodowej spad\u0142 na pole uprawne w okolicy wsi S\u0105dzia. Tragiczny wypadek wyja\u015bnia policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/sadzia-wypadek-na-motoparalotni-nie-zyje-zawodnik-narodowej-dariusz-brzostowicz-st7934347?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na motoparalotni. Nie \u017cyje zawodnik kadry narodowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:11:49+00:00", "description": "<img alt=\"Alert RCB w 10 wojew\u00f3dztwach. Tu sytuacja mo\u017ce by\u0107 szczeg\u00f3lnie trudna\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1vinnx-alert-7934468/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alert RCB zosta\u0142 wys\u0142any do os\u00f3b przebywaj\u0105cych na terenie 10 wojew\u00f3dztw. W ci\u0105gu dnia spodziewane s\u0105 burze i intensywne opady deszczu. Eksperci radz\u0105, by w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci pozosta\u0107 w domu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-w-niedziele-2605-alert-rcb-w-10-wojewodztwach-tu-sytuacja-moze-byc-szczegolnie-trudna-st7934462?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB w 10 wojew\u00f3dztwach. Tu sytuacja mo\u017ce by\u0107 szczeg\u00f3lnie trudna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:07:20+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwsza taka wizyta od 24 lat. Macron oficjalnie odwiedza Niemcy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l41i60-macron-7870192/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Francji po raz pierwszy oficjalnie odwiedzi Niemcy. Podczas trzydniowej wizyty zaplanowano mi\u0119dzy innymi spotkanie prezydent\u00f3w obu pa\u0144stw i dwustronne posiedzenie rz\u0105d\u00f3w. Dwie najwa\u017cniejsze kwestie, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 omawiane w czasie tej wizyty to obronno\u015b\u0107 i konkurencyjno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/emmanuel-macron-odwiedza-niemcy-to-pierwsza-taka-wizyta-od-24-lat-st7934212?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka wizyta od 24 lat. Macron oficjalnie odwiedza Niemcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:06:29+00:00", "description": "W przestrzeni publicznej trwa dyskusja o uwolnieniu handlu w niedziel\u0119. Zwi\u0105zek Polskich Pracodawc\u00f3w Handlu i Us\u0142ug uwa\u017ca, \u017ce je\u015bli ma on zosta\u0107 wprowadzony, w\u00f3wczas czas pracy powinien by\u0107 kr\u00f3tszy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/tak-dla-handlu-w-niedziele-ale-z-krotszym-czasem-pracy-st7934269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tak\" dla handlu w niedziel\u0119. Ale z kr\u00f3tszym czasem pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:59:04+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nvbwoc-donald-tusk-7931422/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najukocha\u0144sza na \u015bwiecie, najbardziej s\u0142oneczna osoba - tak o swojej matce m\u00f3wi premier Donald Tusk. Z okazji Dnia Matki opublikowa\u0142 archiwalne nagrania z 1967 roku, kt\u00f3re sam skomentowa\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-z-okazji-dnia-matki-pokazal-nagranie-sprzed-niemal-60-lat-st7934235?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ukochanej mamie, Donald Tusk\". Premier opublikowa\u0142 nagranie sprzed blisko 60 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T04:56:48+00:00", "description": "<img alt=\"Meksyka\u0144ski baron narkotykowy poddany ekstradycji do Stan\u00f3w Zjednoczonych \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3jrvi1-pap_20231123_039-7934218/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"El Nini\", wysoko postawiony cz\u0142onek meksyka\u0144skiego kartelu narkotykowego Sinaloa, zosta\u0142 przekazany przez w\u0142adze Meksyku do USA. Jeden z najbardziej poszukiwanych przest\u0119pc\u00f3w w Ameryce, podejrzany o udzia\u0142 w handlu fentanylem, jest oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo, tortury i porwanie wielu ludzi. - Nasze rz\u0105dy nadal b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142dzia\u0142a\u0107 w celu zwalczania epidemii fentanylu i narkotyk\u00f3w syntetycznych, kt\u00f3re zabijaj\u0105 tak wielu ludzi w naszych ojczyznach i na ca\u0142ym \u015bwiecie - o\u015bwiadczy\u0142\u00a0prezydent USA Joe Biden.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-ochronymeksykanskiego-kartelu-sinaloa-el-nini-poddany-ekstradycji-do-stanow-zjednoczonych-st7934194?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meksyka\u0144ski baron narkotykowy poddany ekstradycji do Stan\u00f3w Zjednoczonych", "user": null, "vote": 0}]