[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:42:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kolejna-noc-protestu-studentow-chodzi-o-wspolprace-uw-z-izra,nId,7535057\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejna noc protestu student\u00f3w. Chodzi o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 UW z Izraelem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-noc-protestu-studentow-chodzi-o-wspolprace-uw-z-izra/000J7DZTW7ATC6UQ-C307.jpg\" /></a>Przed protestuj\u0105cymi studentami Uniwersytetu Warszawskiego trzecia noc pod namiotami w Parku Autonomia przy Nowym \u015awiecie. M\u0142odzi ludzie od pi\u0105tku okupuj\u0105 to miejsce, domagaj\u0105c si\u0119 od rektora konkretnych dzia\u0142a\u0144: pot\u0119pienia wojny w Strefie Gazy i zerwania kontakt\u00f3w z Izraelem. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kolejna-noc-protestu-studentow-chodzi-o-wspolprace-uw-z-izra,nId,7535057", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna noc protestu student\u00f3w. Chodzi o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 UW z Izraelem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:09:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-pilkarze-reczni-orlen-wisly-plock-z-mistrzostwem-polski,nId,7535052\"><img align=\"left\" alt=\"Pi\u0142karze r\u0119czni Orlen Wis\u0142y P\u0142ock z mistrzostwem Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilkarze-reczni-orlen-wisly-plock-z-mistrzostwem-polski/000J7DWHQH7KBS6E-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze r\u0119czni Orlen Wis\u0142y P\u0142ock zdobyli mistrzostwo Polski. W Kielcach po rzutach karnych wygrali z miejscow\u0105 Industri\u0105 20:20 (9:10), karne 8-7 i w fina\u0142owej rywalizacji zwyci\u0119\u017cyli 2-0.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-pilkarze-reczni-orlen-wisly-plock-z-mistrzostwem-polski,nId,7535052", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142karze r\u0119czni Orlen Wis\u0142y P\u0142ock z mistrzostwem Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niszczycielska-sila-zywiolu-tornada-pustosza-poludnie-usa,nId,7535047\"><img align=\"left\" alt=\"Niszczycielska si\u0142a \u017cywio\u0142u. Tornada pustosz\u0105 po\u0142udnie USA\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niszczycielska-sila-zywiolu-tornada-pustosza-poludnie-usa/000J7DV73WBS6GSL-C307.jpg\" /></a>Co najmniej 11 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku nawa\u0142nic wywo\u0142anych przez tornada w stanach Teksas i Oklahoma. Wed\u0142ug policji w\u015br\u00f3d ofiar \u015bmiertelnych jest dwoje dzieci w wieku 2 i 5 lat. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zosta\u0142o te\u017c rannych. Pot\u0119\u017cne burze niszczy\u0142y domy, linie energetyczne, przystanki autobusowe i parkingi dla ci\u0119\u017car\u00f3wek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niszczycielska-sila-zywiolu-tornada-pustosza-poludnie-usa,nId,7535047", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niszczycielska si\u0142a \u017cywio\u0142u. Tornada pustosz\u0105 po\u0142udnie USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:07:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-litwa-triumf-gitanasa-nausedy-w-wyborach-prezydenckich,nId,7535040\"><img align=\"left\" alt=\"Litwa: Triumf Gitanasa Nausedy w wyborach prezydenckich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/litwa-triumf-gitanasa-nausedy-w-wyborach-prezydenckich/000J7DOW2ESVX6YB-C307.jpg\" /></a>Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 Gitanas Nauseda zwyci\u0119\u017ca w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich na Litwie. Po podliczeniu g\u0142os\u00f3w z ponad po\u0142owy komisji wyborczych stwierdzono, \u017ce uzyska\u0142 83,75 proc. g\u0142os\u00f3w, a jego rywalka, premier Ingrida Szimonyte - 14,83 proc.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-litwa-triumf-gitanasa-nausedy-w-wyborach-prezydenckich,nId,7535040", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Litwa: Triumf Gitanasa Nausedy w wyborach prezydenckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-miedwiediew-o-slowach-sikorskiego-postanowil-przestraszyc-sw,nId,7535036\"><img align=\"left\" alt=\"Miedwiediew o s\u0142owach Sikorskiego: Postanowi\u0142 przestraszy\u0107 swoich pan\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miedwiediew-o-slowach-sikorskiego-postanowil-przestraszyc-sw/000J7DNRAR324FRN-C307.jpg\" /></a>Kolejne gro\u017aby Dmitrija Miedwiediewa pod adresem Polski. By\u0142y prezydent Rosji tym razem odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w szefa polskiego MSZ dotycz\u0105cych potencjalnego rosyjskiego ataku broni\u0105 j\u0105drow\u0105. &quot;Warszawa nie zostanie pomini\u0119ta i z pewno\u015bci\u0105 otrzyma sw\u00f3j przydzia\u0142 radioaktywnego py\u0142u&quot; - napisa\u0142 w serwisie X wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-miedwiediew-o-slowach-sikorskiego-postanowil-przestraszyc-sw,nId,7535036", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miedwiediew o s\u0142owach Sikorskiego: Postanowi\u0142 przestraszy\u0107 swoich pan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T18:37:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-400-kg-kokainy-na-jachcie-pod-polska-bandera,nId,7535035\"><img align=\"left\" alt=\"Ponad 400 kg kokainy na jachcie pod polsk\u0105 bander\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-400-kg-kokainy-na-jachcie-pod-polska-bandera/000J7DMK0U9R2YOI-C307.jpg\" /></a>Oko\u0142o 406 kg kokainy przej\u0119to w Zatoce Biskajskiej na jachcie p\u0142yn\u0105cym pod polsk\u0105 bander\u0105. Za\u0142oga podpali\u0142a jednostk\u0119 i pr\u00f3bowa\u0142a j\u0105 zatopi\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-400-kg-kokainy-na-jachcie-pod-polska-bandera,nId,7535035", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 400 kg kokainy na jachcie pod polsk\u0105 bander\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:03:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-pogacar-kontra-reszta-swiata-sloweniec-pisze-historie-giro-d,nId,7535020\"><img align=\"left\" alt=\"Pogacar kontra reszta \u015bwiata. S\u0142oweniec pisze histori\u0119 Giro d'Italia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogacar-kontra-reszta-swiata-sloweniec-pisze-historie-giro-d/000J7DH7TI3V9MD0-C307.jpg\" /></a>S\u0142oweniec Tadej Pogacar (UAE Team Emirates) zwyci\u0119\u017cy\u0142 w 107. edycji wy\u015bcigu kolarskiego Giro d'Italia. Ostatni 21. etap, ze startem i met\u0105 w Rzymie, wygra\u0142 po finiszu z peletonu Belg Tim Merlier (Soudal-Quick Step). Stanis\u0142aw Anio\u0142kowski (Cofidis) by\u0142 sz\u00f3sty.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-pogacar-kontra-reszta-swiata-sloweniec-pisze-historie-giro-d,nId,7535020", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogacar kontra reszta \u015bwiata. S\u0142oweniec pisze histori\u0119 Giro d'Italia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:13:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-obajtek-unika-przesluchania-przeciez-nie-uciekam,nId,7535004\"><img align=\"left\" alt=\"Obajtek unika przes\u0142uchania? &quot;Przecie\u017c nie uciekam&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/obajtek-unika-przesluchania-przeciez-nie-uciekam/000J7DC4769TDCLY-C307.jpg\" /></a>&quot;Je\u017celi zostan\u0119 prawid\u0142owo, zgodnie z prawem poinformowany i zostanie mi to dor\u0119czone, to stawi\u0119 si\u0119 na komisji \u015bledczej&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 by\u0142y szef Orlenu Daniel Obajtek podczas jednego z piknik\u00f3w wyborczych na Podkarpaciu. Przekonywa\u0142, \u017ce komisja \u015bledcza ds. afery wizowej &quot;to jedna wielka hucpa polityczna&quot;, a z wizami ma tyle wsp\u00f3lnego, co &quot;z py\u0142em na Marsie, czyli nic&quot;. Dopytywany o pojawiaj\u0105ce si\u0119 opinie, \u017ce si\u0119 ukrywa, by\u0142y szef Orlenu podkre\u015bli\u0142, \u017ce spotyka si\u0119 z lud\u017ami w ramach kampanii wyborczej. &quot;Mam media spo\u0142eczno\u015bciowe, pokazuj\u0119,...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-obajtek-unika-przesluchania-przeciez-nie-uciekam,nId,7535004", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek unika przes\u0142uchania? \"Przecie\u017c nie uciekam\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:44:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-french-open-hubert-hurkacz-awansowal-do-drugiej-rundy,nId,7534997\"><img align=\"left\" alt=\"French Open: Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do drugiej rundy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/french-open-hubert-hurkacz-awansowal-do-drugiej-rundy/000J7DARY4LOL098-C307.jpg\" /></a>Rozstawiony z numerem \u00f3smym Hubert Hurkacz wygra\u0142 z japo\u0144skim tenisist\u0105 Shintaro Mochizukim 4:6, 6:3, 3:6, 6:0, 6:3 w pierwszej rundzie wielkoszlemowego French Open w Pary\u017cu. Kolejnym rywalem 27-letniego wroc\u0142awianina b\u0119dzie Brandon Nakashima. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-french-open-hubert-hurkacz-awansowal-do-drugiej-rundy,nId,7534997", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "French Open: Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do drugiej rundy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:44:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-sensacyjny-powrot-po-19-latach-gks-katowice-w-ekstraklasie,nId,7534999\"><img align=\"left\" alt=\"Sensacyjny powr\u00f3t po 19 latach! GKS Katowice w Ekstraklasie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sensacyjny-powrot-po-19-latach-gks-katowice-w-ekstraklasie/000J7DAZSW8D81IG-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze GKS Katowice po wyjazdowym zwyci\u0119stwie w ostatniej kolejce nad Ark\u0105 1:0 dzi\u0119ki lepszemu bilansowi bezpo\u015brednich mecz\u00f3w wyprzedzili zesp\u00f3\u0142 z Gdyni i z drugiego miejsca w tabeli 1. ligi awansowali do ekstraklasy. Po raz ostatni ta dru\u017cyna gra\u0142a w najwy\u017cszej klasie w 2005 roku.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-sensacyjny-powrot-po-19-latach-gks-katowice-w-ekstraklasie,nId,7534999", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacyjny powr\u00f3t po 19 latach! GKS Katowice w Ekstraklasie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:20:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chwile-grozy-na-pokladzie-samolotu-turbulencje-spowodowaly-o,nId,7534994\"><img align=\"left\" alt=\"Chwile grozy na pok\u0142adzie samolotu. Turbulencje spowodowa\u0142y obra\u017cenia pasa\u017cer\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chwile-grozy-na-pokladzie-samolotu-turbulencje-spowodowaly-o/000J7D9STEJK50NA-C307.jpg\" /></a>Dwana\u015bcie os\u00f3b na pok\u0142adzie samolotu linii Qatar Airways, lec\u0105cego ze stolicy Kataru Ad-Dauhy do Irlandii, zosta\u0142o rannych w wyniku turbulencji w jakie wpad\u0142a ich maszyna \u2013 poinformowa\u0142o lotnisko w Dublinie. Samolot wyl\u0105dowa\u0142 bezpiecznie i zgodnie z planem - dodano.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chwile-grozy-na-pokladzie-samolotu-turbulencje-spowodowaly-o,nId,7534994", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chwile grozy na pok\u0142adzie samolotu. Turbulencje spowodowa\u0142y obra\u017cenia pasa\u017cer\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:47:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-razem-z-papiezem-stworzymy-szeroka-koalicje-benigni-u-franci,nId,7534987\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Stworzymy szerok\u0105 koalicj\u0119&quot;. Benigni u Franciszka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stworzymy-szeroka-koalicje-benigni-u-franciszka/000J7D6YVFG0OHB5-C307.jpg\" /></a>Roberto Benigni wyst\u0105pi\u0142 w Watykanie przed Franciszkiem i 50 tysi\u0105cami ma\u0142ych widz\u00f3w. Aktor przyj\u0105\u0142 zaproszenie na wydarzenie organizowane z okazji pierwszego \u015awiatowego Dnia Dzieci. Przyzna\u0142, \u017ce kiedy w dzieci\u0144stwie by\u0142 pytany, kim chce zosta\u0107, odpowiada\u0142 serio: papie\u017cem. \u017bartowa\u0142, \u017ce do nast\u0119pnych wybor\u00f3w stanie razem z Franciszkiem. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-razem-z-papiezem-stworzymy-szeroka-koalicje-benigni-u-franci,nId,7534987", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Stworzymy szerok\u0105 koalicj\u0119\". Benigni u Franciszka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:14:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ludwika-wujec-nie-zyje-miala-83-lata,nId,7534983\"><img align=\"left\" alt=\"Ludwika Wujec nie \u017cyje. Mia\u0142a 83 lata\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ludwika-wujec-nie-zyje-miala-83-lata/000J7D3EXAM9EA8B-C307.jpg\" /></a>W wieku 83 lat zmar\u0142a Ludwika Wujec - dzia\u0142aczka opozycyjna w czasach PRL-u. By\u0142a asystentk\u0105 Tadeusza Mazowieckiego w czasie obrad Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ludwika-wujec-nie-zyje-miala-83-lata,nId,7534983", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ludwika Wujec nie \u017cyje. Mia\u0142a 83 lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-bosak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7534969\"><img align=\"left\" alt=\"Krzysztof Bosak go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-bosak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000J7CFVKD5NVFIC-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Krzysztof Bosak. Wicemarsza\u0142ek Sejmu, jeden z lider\u00f3w Konfederacji, zadeklarowa\u0142 ostatnio start w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Warunkiem by\u0142aby nominacja w prawyborach w Konfederacji, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 po czerwcowych wyborach do Parlamentu Europejskiego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-bosak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7534969", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Bosak go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:21:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-zderzenie-skuterow-wodnych-w-cedzynie-jedna-osoba-ranna,nId,7534966\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie skuter\u00f3w wodnych w Cedzynie. Jedna osoba ranna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-skuterow-wodnych-w-cedzynie-jedna-osoba-ranna/000J7CFLWAOJR5HY-C307.jpg\" /></a>Dwa skutery wodne zderzy\u0142y si\u0119 na zalewie w Cedzynie ko\u0142o Kielc. W wypadku zosta\u0142 ranny 19-latek, kt\u00f3ry trafi\u0142 do szpitala. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-zderzenie-skuterow-wodnych-w-cedzynie-jedna-osoba-ranna,nId,7534966", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie skuter\u00f3w wodnych w Cedzynie. Jedna osoba ranna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:36:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-liga-narodow-polscy-siatkarze-przegrali-ze-slowenia,nId,7534957\"><img align=\"left\" alt=\"Liga Narod\u00f3w: Polscy siatkarze przegrali ze S\u0142oweni\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-narodow-polscy-siatkarze-przegrali-ze-slowenia/000J7BXPE6P392ID-C307.jpg\" /></a>Polscy siatkarze przegrali ze S\u0142oweni\u0105 0:3 (20:25, 21:25, 18:25) na zako\u0144czenie turnieju Ligi Narod\u00f3w w tureckiej Antalyi. To pierwsza pora\u017cka Bia\u0142o-Czerwonych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-liga-narodow-polscy-siatkarze-przegrali-ze-slowenia,nId,7534957", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Narod\u00f3w: Polscy siatkarze przegrali ze S\u0142oweni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czolowe-zderzenie-osobowek-na-pomorzu-7-osob-zostalo-rannych,nId,7534956\"><img align=\"left\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie osob\u00f3wek na Pomorzu. 7 os\u00f3b zosta\u0142o rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czolowe-zderzenie-osobowek-na-pomorzu-7-osob-zostalo-rannych/000J7BWMJAS6I2PE-C307.jpg\" /></a>Siedem os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na drodze krajowej nr 91 mi\u0119dzy Pruszczem Gda\u0144skim a Tczewem. Trasa jest zablokowana w obu kierunkach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czolowe-zderzenie-osobowek-na-pomorzu-7-osob-zostalo-rannych,nId,7534956", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czo\u0142owe zderzenie osob\u00f3wek na Pomorzu. 7 os\u00f3b zosta\u0142o rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czolowe-zderzenie-osobowek-na-pomorzu-kilka-osob-zostalo-ran,nId,7534956\"><img align=\"left\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie osob\u00f3wek na Pomorzu. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czolowe-zderzenie-osobowek-na-pomorzu-kilka-osob-zostalo-ran/000J7D41FA3JJ4XF-C307.jpg\" /></a>Siedem os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na drodze krajowej nr 91 mi\u0119dzy Pruszczem Gda\u0144skim a Tczewem - podaje policja. Trasa jest zablokowana w obu kierunkach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czolowe-zderzenie-osobowek-na-pomorzu-kilka-osob-zostalo-ran,nId,7534956", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czo\u0142owe zderzenie osob\u00f3wek na Pomorzu. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T11:47:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragedia-na-jeziorze-sniardwy-nie-zyje-mezczyzna,nId,7534951\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na jeziorze \u015aniardwy. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-jeziorze-sniardwy-nie-zyje-mezczyzna/000J7BWUX79MFA4R-C307.jpg\" /></a>Dziadkowie razem z wnukiem p\u0142yn\u0119li jachtem po jeziorze \u015aniardwy i zaczepili masztem o lini\u0119 \u015bredniego napi\u0119cia. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142, a kobieta zosta\u0142a poparzona - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragedia-na-jeziorze-sniardwy-nie-zyje-mezczyzna,nId,7534951", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na jeziorze \u015aniardwy. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:57:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-iga-swiatek-niezmiennie-na-czele-swiatowego-rankingu-tenisis,nId,7534937\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek niezmiennie na czele \u015bwiatowego rankingu tenisistek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-niezmiennie-na-czele-swiatowego-rankingu-tenisis/000J7B22CDVC3DLV-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek nadal jest zdecydowan\u0105 liderk\u0105 \u015bwiatowego rankingu tenisistek. W najlepszej &quot;10&quot; nast\u0105pi\u0142a tylko jedna zmiana - 10. jest teraz Amerykanka Danielle Collins, kt\u00f3ra wypchn\u0119\u0142a z Top 10 \u0141otyszk\u0119 Jelen\u0119 Ostapenko. Niezmiennie \u00f3smy jest z kolei w zestawieniu tenisist\u00f3w Hubert Hurkacz.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-iga-swiatek-niezmiennie-na-czele-swiatowego-rankingu-tenisis,nId,7534937", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek niezmiennie na czele \u015bwiatowego rankingu tenisistek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:36:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-gdynia-wypadek-z-udzialem-motocykla-duze-utrudnienia-w-ruchu,nId,7534932\"><img align=\"left\" alt=\"Gdynia: Wypadek z udzia\u0142em motocykla. Du\u017ce utrudnienia w ruchu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdynia-wypadek-z-udzialem-motocykla-duze-utrudnienia-w-ruchu/000J7B0GVAS5EJK6-C307.jpg\" /></a>Kierowcy w Gdyni mierz\u0105 si\u0119 z du\u017cymi utrudnieniami w ruchu po wypadku z udzia\u0142em motocykla. W zdarzeniu ranne zosta\u0142y dwie osoby - po jedn\u0105 z nich przylecia\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-gdynia-wypadek-z-udzialem-motocykla-duze-utrudnienia-w-ruchu,nId,7534932", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdynia: Wypadek z udzia\u0142em motocykla. Du\u017ce utrudnienia w ruchu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:17:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pielgrzymka-mezczyzn-do-piekar-slaskich-kosciolowi-byloby-la,nId,7534922\"><img align=\"left\" alt=\"Pielgrzymka m\u0119\u017cczyzn do Piekar \u015al\u0105skich. &quot;Ko\u015bcio\u0142owi by\u0142oby \u0142atwiej, gdyby odpu\u015bci\u0142&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pielgrzymka-mezczyzn-do-piekar-slaskich-kosciolowi-byloby-la/000J7AYAS30S0NBL-C307.jpg\" /></a>Ko\u015bcio\u0142owi by\u0142oby \u0142atwiej, gdyby w paru miejscach odpu\u015bci\u0142; nie upiera\u0142 si\u0119 przy aborcji czy eutanazji, nie wtr\u0105ca\u0142 si\u0119 w lekcje religii i krzy\u017ce w urz\u0119dach. Ale czy wtedy by\u0142by jeszcze na pewno Ko\u015bcio\u0142em Chrystusa? - pyta\u0142 w niedziel\u0119 w Piekarach \u015al\u0105skich metropolita katowicki abp Adrian Galbas.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pielgrzymka-mezczyzn-do-piekar-slaskich-kosciolowi-byloby-la,nId,7534922", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pielgrzymka m\u0119\u017cczyzn do Piekar \u015al\u0105skich. \"Ko\u015bcio\u0142owi by\u0142oby \u0142atwiej, gdyby odpu\u015bci\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:02:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogromna-tragedia-w-papui-nowej-gwinei-ponad-600-ofiar-katakl,nId,7534924\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromna tragedia w Papui-Nowej Gwinei. Ponad 600 ofiar kataklizmu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromna-tragedia-w-papui-nowej-gwinei-ponad-600-ofiar-katakl/000J7AX54I6DCKUL-C307.jpg\" /></a>Realizuje si\u0119 najgorszy mo\u017cliwy scenariusz po pot\u0119\u017cnym osuwisku, kt\u00f3re zesz\u0142o w pi\u0105tek w Papui-Nowej Gwinei. Z najnowszych informacji wynika, \u017ce nie \u017cyje ju\u017c co najmniej 670 os\u00f3b, czyli ponad dwukrotnie wi\u0119cej, ni\u017c pierwotnie szacowano.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogromna-tragedia-w-papui-nowej-gwinei-ponad-600-ofiar-katakl,nId,7534924", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna tragedia w Papui-Nowej Gwinei. Ponad 600 ofiar kataklizmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:31:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-serbowie-masowo-wzywani-na-cwiczenia-wojskowe,nId,7534916\"><img align=\"left\" alt=\"Serbowie masowo wzywani na \u0107wiczenia wojskowe\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/serbowie-masowo-wzywani-na-cwiczenia-wojskowe/000J7AWSVVQ36LHO-C307.jpg\" /></a>Mieszka\u0144cy Serbii zacz\u0119li masowo otrzymywa\u0107 wezwania na \u0107wiczenia wojskowe. &quot;To rozs\u0105dna decyzja, poniewa\u017c w przypadku pojawienia si\u0119 sytuacji kryzysowej, reakcja mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 sp\u00f3\u017anion\u0105&quot; - oceni\u0142 w rozmowie z tygodnikiem &quot;Vreme&quot; analityk wojskowy Aleksandar Radi\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-serbowie-masowo-wzywani-na-cwiczenia-wojskowe,nId,7534916", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serbowie masowo wzywani na \u0107wiczenia wojskowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zagrozil-pracownicy-stacji-i-ukradl-pieniadze-sprawca-napadu,nId,7534909\"><img align=\"left\" alt=\"Zagrozi\u0142 pracownicy stacji i ukrad\u0142 pieni\u0105dze. Sprawca napadu poszukiwany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagrozil-pracownicy-stacji-i-ukradl-pieniadze-sprawca-napadu/000J7AUI4B8559UK-C307.jpg\" /></a>W sobotni\u0105 noc dosz\u0142o do napadu na stacj\u0119 paliw w K\u0119pnie. Zamaskowany m\u0119\u017cczyzna zagrozi\u0142 pracownicy przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144, zabra\u0142 pieni\u0105dze, a nast\u0119pnie uciek\u0142. Trwaj\u0105 jego poszukiwania.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zagrozil-pracownicy-stacji-i-ukradl-pieniadze-sprawca-napadu,nId,7534909", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagrozi\u0142 pracownicy stacji i ukrad\u0142 pieni\u0105dze. Sprawca napadu poszukiwany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zachodnia-bron-przegrywa-z-rosyjskim-zagluszaniem-celnosc-je,nId,7534898\"><img align=\"left\" alt=\"Zachodnia bro\u0144 przegrywa z rosyjskim zag\u0142uszaniem. Celno\u015b\u0107 jest op\u0142akana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zachodnia-bron-przegrywa-z-rosyjskim-zagluszaniem-celnosc-je/000J7AQBG2U55DEU-C307.jpg\" /></a>Nie do\u015b\u0107, \u017ce Ukrai\u0144cy borykaj\u0105 si\u0119 z niedoborem amunicji artyleryjskiej, \u017co\u0142nierzy i fortyfikacji polowych, to teraz doszed\u0142 im kolejny problem. Okaza\u0142o si\u0119 bowiem, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 ameryka\u0144skiej broni precyzyjnie naprowadzanej sta\u0142a si\u0119 nieskuteczna, a jej celno\u015b\u0107 znacznie spad\u0142a w wyniku dzia\u0142ania rosyjskich system\u00f3w walki elektronicznej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zachodnia-bron-przegrywa-z-rosyjskim-zagluszaniem-celnosc-je,nId,7534898", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zachodnia bro\u0144 przegrywa z rosyjskim zag\u0142uszaniem. Celno\u015b\u0107 jest op\u0142akana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:56:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-centrum-opieki-nie-zyje-siedmioro-niemowlat,nId,7534900\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w centrum opieki. Nie \u017cyje siedmioro niemowl\u0105t\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-centrum-opieki-nie-zyje-siedmioro-niemowlat/000J7AQFXXVLCWIW-C307.jpg\" /></a>Siedmioro niemowl\u0105t zmar\u0142o w wyniku po\u017caru centrum opieki nad dzie\u0107mi, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w sobot\u0119 wieczorem w Delhi, stolicy Indii - powiadomi\u0142a miejscowa stra\u017c po\u017carna.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-centrum-opieki-nie-zyje-siedmioro-niemowlat,nId,7534900", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w centrum opieki. Nie \u017cyje siedmioro niemowl\u0105t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:08:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-roland-garros-iga-swiatek-zdecydowana-faworytka-bukmacherow,nId,7534890\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek zdecydowan\u0105 faworytk\u0105 bukmacher\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-zdecydowana-faworytka-bukmacherow/000J7ANDKNKUNOF6-C307.jpg\" /></a>Kto zatrzyma Ig\u0119 \u015awi\u0105tek? Liderka \u015bwiatowego rankingu i trzykrotna triufmatorka turnieju Rolanda Garrosa ma zdecydowanie najlepsze notowania u bukmacher\u00f3w przed rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 w niedziel\u0119 wielkoszlemowym turniejem w Pary\u017cu. W drodze do Francji \u015awi\u0105tek wygra\u0142a presti\u017cowe turnieje w Madrycie i Rzymie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-roland-garros-iga-swiatek-zdecydowana-faworytka-bukmacherow,nId,7534890", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek zdecydowan\u0105 faworytk\u0105 bukmacher\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T06:44:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-co-amerykanie-powiedzieli-rosjanom-sikorski-to-wiarygodna-gr,nId,7534885\"><img align=\"left\" alt=\"Co Amerykanie powiedzieli Rosjanom? Sikorski: To wiarygodna gro\u017aba\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-amerykanie-powiedzieli-rosjanom-sikorski-to-wiarygodna-gr/000J7ALEOKR4CEYM-C307.jpg\" /></a>\u200bRados\u0142aw Sikorski udzieli\u0142 wywiadu brytyjskiemu dziennikowi &quot;The Guardian&quot;, w kt\u00f3rym poruszy\u0142 wiele kwestii dotycz\u0105cych wojny w Ukrainie. Jedn\u0105 z nich by\u0142a reakcja Zachodu na ewentualne u\u017cycie przez Rosjan broni j\u0105drowej na terenie Ukrainy. Szef polskiej dyplomacji jest sceptyczny wobec gr\u00f3\u017ab p\u0142yn\u0105cych z Kremla i stwierdzi\u0142, \u017ce odpowied\u017a Stan\u00f3w Zjednoczonych by\u0142aby mia\u017cd\u017c\u0105ca.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-co-amerykanie-powiedzieli-rosjanom-sikorski-to-wiarygodna-gr,nId,7534885", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co Amerykanie powiedzieli Rosjanom? Sikorski: To wiarygodna gro\u017aba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T06:12:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-w-niedziele-mozliwe-burze-silny-deszcz-i-grad,nId,7534874\"><img align=\"left\" alt=\"IMGW ostrzega: W niedziel\u0119 mo\u017cliwe burze, silny deszcz i grad\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-w-niedziele-mozliwe-burze-silny-deszcz-i-grad/000J7AKQPWHOWME6-C307.jpg\" /></a>Na przewa\u017caj\u0105cym obszarze kraju mo\u017cliwe s\u0105 dzi\u015b burze, kt\u00f3rym miejscami b\u0119d\u0105 towarzyszy\u0107 silne opady deszczu od 20 do 35 mm oraz porywy wiatru do 70 km/h, a tak\u017ce grad - ostrzega Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-w-niedziele-mozliwe-burze-silny-deszcz-i-grad,nId,7534874", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW ostrzega: W niedziel\u0119 mo\u017cliwe burze, silny deszcz i grad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T06:12:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-podwyzsza-stopien-ostrzezen-burze-silny-deszcz-i-grad,nId,7534874\"><img align=\"left\" alt=\"IMGW podwy\u017csza stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144: Burze, silny deszcz i grad\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-podwyzsza-stopien-ostrzezen-burze-silny-deszcz-i-grad/000J7AUOQ8VTH0JO-C307.jpg\" /></a>Na przewa\u017caj\u0105cym obszarze kraju mo\u017cliwe s\u0105 dzi\u015b burze, kt\u00f3rym miejscami b\u0119d\u0105 towarzyszy\u0107 bardzo silne opady deszczu od 35 do 55 mm oraz porywy wiatru do 80 km/h, a tak\u017ce grad - ostrzega Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej w zaktualizowanym komunikacie. W sobot\u0119 w zwi\u0105zku z nawa\u0142nicami nad Polsk\u0105 stra\u017cacy odnotowali ponad 400 interwencji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-podwyzsza-stopien-ostrzezen-burze-silny-deszcz-i-grad,nId,7534874", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW podwy\u017csza stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144: Burze, silny deszcz i grad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:26:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-decydujace-starcie-na-litwie-dzis-wybory-prezydenckie,nId,7534869\"><img align=\"left\" alt=\"Decyduj\u0105ce starcie na Litwie. Dzi\u015b wybory prezydenckie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/decydujace-starcie-na-litwie-dzis-wybory-prezydenckie/000J7AI8T2RRG0L3-C307.jpg\" /></a>Na Litwie trwa w niedziel\u0119 g\u0142osowanie w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich. O najwy\u017cszy urz\u0105d w pa\u0144stwie walcz\u0105: ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 prezydent Gitanas Nauseda oraz premier Ingrida Szimonyte - dwoje  kandydat\u00f3w, kt\u00f3rzy w pierwszej turze przed dwoma tygodniami uzyskali najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-decydujace-starcie-na-litwie-dzis-wybory-prezydenckie,nId,7534869", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyduj\u0105ce starcie na Litwie. Dzi\u015b wybory prezydenckie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:04:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-popelnili-falstart-na-froncie-isw-o-zniweczonym-cel,nId,7534870\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie pope\u0142nili falstart na froncie? ISW o zniweczonym celu [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-popelnili-falstart-na-froncie-isw-o-zniweczonym-cel/000J7ARRW4TTNRYI-C307.jpg\" /></a>Do 12 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych sobotniego rosyjskiego ataku na hipermarket budowlany Epicenter w Charkowie. Rannych jest ponad 40 os\u00f3b. Minister spraw zagranicznych Ukrainy Dmytro Ku\u0142eba o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce wzmocnienie ukrai\u0144skiej obrony powietrznej oraz zgoda dostawc\u00f3w uzbrojenia na atakowanie cel\u00f3w wojskowych na terytorium Rosji jest najlepszym sposobem zapobie\u017cenia rosyjskim atakom na ukrai\u0144skie miasta. Ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 w najnowszym raporcie pisze, \u017ce przedwczesne rozpocz\u0119cie rosyjskich dzia\u0142a\u0144 ofensywnych mo\u017ce...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-popelnili-falstart-na-froncie-isw-o-zniweczonym-cel,nId,7534870", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie pope\u0142nili falstart na froncie? ISW o zniweczonym celu [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:04:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-msz-ukrainy-apeluje-o-zgode-na-ataki-na-terenie-rosji-r,nId,7534870\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MSZ Ukrainy apeluje o zgod\u0119 na ataki na terenie Rosji [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-msz-ukrainy-apeluje-o-zgode-na-ataki-na-terenie-rosji-r/000J7AIP14H2T1N8-C307.jpg\" /></a>Do 11 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych sobotniego rosyjskiego ataku na hipermarket budowlany Epicenter w Charkowie. Rannych jest ponad 40 os\u00f3b. Minister spraw zagranicznych Ukrainy Dmytro Ku\u0142eba o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce wzmocnienie ukrai\u0144skiej obrony powietrznej oraz zgoda dostawc\u00f3w uzbrojenia na atakowanie cel\u00f3w wojskowych na terytorium Rosji jest najlepszym sposobem zapobie\u017cenia rosyjskim atakom na ukrai\u0144skie miasta. Gubernator rosyjskiego obwodu bie\u0142gorodzkiego Wiaczes\u0142aw G\u0142adkow poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku sobotnich ukrai\u0144skich atak\u00f3w rakietowych...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-msz-ukrainy-apeluje-o-zgode-na-ataki-na-terenie-rosji-r,nId,7534870", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ Ukrainy apeluje o zgod\u0119 na ataki na terenie Rosji [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T04:50:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-uderzyli-w-hipermarket-w-charkowie-znacznie-wzrosla,nId,7534863\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie uderzyli w hipermarket w Charkowie. Znacznie wzros\u0142a liczba ofiar\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-uderzyli-w-hipermarket-w-charkowie-znacznie-wzrosla/000J7AHA79PU42YM-C307.jpg\" /></a>Wed\u0142ug najnowszych danych co najmniej 11 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w sobotnim rosyjskim ataku na hipermarket budowlany &quot;Epicentr&quot; w Charkowie, na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 szef charkowskich w\u0142adz obwodowych O\u0142eh Synehubow. Rannych jest ponad 40 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-uderzyli-w-hipermarket-w-charkowie-znacznie-wzrosla,nId,7534863", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie uderzyli w hipermarket w Charkowie. Znacznie wzros\u0142a liczba ofiar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T04:35:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-roland-garros-hubert-hurkacz-wchodzi-dzis-do-gry,nId,7534862\"><img align=\"left\" alt=\"Roland Garros. Hubert Hurkacz wchodzi dzi\u015b do gry\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/roland-garros-hubert-hurkacz-wchodzi-dzis-do-gry/000J7AGT335J7GNY-C307.jpg\" /></a>Hubert Hurkacz jako pierwszy z &quot;Bia\u0142o-Czerwonych&quot; rozpocznie rywalizacj\u0119 w wielkoszlemowym turnieju Rolanda Garrosa w Pary\u017cu. W niedziel\u0119 oko\u0142o godziny 13.00 rozstawiony z numerem \u00f3smym Polak zmierzy si\u0119 z japo\u0144skim tenisist\u0105 Shintaro Mochizukim w meczu pierwszej rundy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-roland-garros-hubert-hurkacz-wchodzi-dzis-do-gry,nId,7534862", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roland Garros. Hubert Hurkacz wchodzi dzi\u015b do gry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T04:15:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-ataki-na-ukraine-polskie-samoloty-w-gotowosci,nId,7534860\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjskie ataki na Ukrain\u0119. Polskie samoloty w gotowo\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-ataki-na-ukraine-polskie-samoloty-w-gotowosci/000J7AGEM5V0AHJA-C307.jpg\" /></a>W zwi\u0105zku z intensywn\u0105 aktywno\u015bci\u0105 rosyjskiego lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu w nocy z soboty na niedziel\u0119 w przestrzeni powietrznej operowa\u0142y polskie i sojusznicze statki powietrzne. Przed godzin\u0105 6 uruchomione si\u0142y i \u015brodki powr\u00f3ci\u0142y do standardowej dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-ataki-na-ukraine-polskie-samoloty-w-gotowosci,nId,7534860", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie ataki na Ukrain\u0119. Polskie samoloty w gotowo\u015bci", "user": null, "vote": 0}]