[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T23:28:00+00:00", "description": "In Deutschland sind 2023 laut Karl Lauterbach weit mehr Menschen pflegebed\u00fcrftig geworden, als demografisch erwartet wurde. Der Gesundheitsminister vermutet als Ursache einen heiklen \u00bbSandwich-Effekt\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/karl-lauterbach-gesundheitsminister-sieht-explosionsartigen-anstieg-bei-pflegebeduerftigen-a-7712ff6c-90f4-4481-96bc-e51fd29c8749#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karl Lauterbach: Gesundheitsminister sieht \u00abexplosionsartigen\u00bb Anstieg bei Pflegebed\u00fcrftigen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T23:04:00+00:00", "description": "Ohne Stimme keine Show: Diese bittere Wahrheit m\u00fcssen Fans von Bruce Springsteen in Marseille, Prag und Mailand hinnehmen. Der legend\u00e4re Performer muss sich schonen \u2013 will aber wiederkommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/bruce-springsteen-verschiebt-konzerte-der-boss-braucht-mal-eine-pause-a-9b071881-032f-4283-aa7c-9c605c8e2ae8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bruce Springsteen verschiebt Konzerte: \u00bbDer Boss\u00ab braucht mal eine Pause", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T21:16:00+00:00", "description": "Zwei sp\u00e4te Treffer haben das Finale der Eishockey-Weltmeisterschaft f\u00fcr den Gastgeber Tschechien entscheiden. Die Schweiz \u00fcberwindet ihr Endspiel-Trauma nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/tschechien-ist-zum-dreizehnten-mal-eishockey-weltmeister-a-de10171c-d8b9-42ef-b184-b6d71437e5e6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tschechien ist zum dreizehnten Mal Eishockey-Weltmeister", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T21:00:00+00:00", "description": "Crewmitglieder hoben ab, Essen flog \u00fcberall durch die Luft: Auf einem Qatar-Aiways-Flug von Doha nach Dublin wurden mehrere Menschen durch schwere Turbulenzen verletzt, viele von ihnen mussten nach der Landung ins Krankenhaus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dublin-zwoelf-verletzte-durch-schwere-turbulenzen-bei-passagierflug-von-qatar-airways-a-2bbcb060-5274-48c6-b7a3-79419c08d57a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dublin: Zw\u00f6lf Verletzte durch schwere Turbulenzen bei Passagierflug von Qatar Airways", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:58:00+00:00", "description": "\u00bbJetzt ist der Moment, um sich zu vereinen\u00ab: Marine Le Pen bietet Giorgia Meloni die Zusammenarbeit im EU-Parlament an. Die italienische Postfaschistin muss sich nun entscheiden \u2013 f\u00fcr Ursula von der Leyen oder die franz\u00f6sische Rechtspopulistin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/le-pen-koedert-meloni-mit-kooperationsangebot-a-36ddd11a-373f-484f-a964-269d49d69207#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Le Pen k\u00f6dert Meloni mit Kooperationsangebot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:41:00+00:00", "description": "Der litauische Pr\u00e4sident Gitanas Nauseda hat sich bei der Stichwahl gegen seine Herausforderin Ingrida Simonyte durchgesetzt. Er lag bereits fr\u00fch am Abend deutlich vorn und rief sich nun zum Sieger aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/liatuen-amtsinhaber-gitanas-nauseda-erneut-zum-praesidenten-gewaehlt-a-cb522769-763a-4dfb-87a1-372b57df20a9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liatuen: Amtsinhaber Gitanas Nauseda erneut zum Pr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:35:00+00:00", "description": "Sie warfen der Bundesregierung Korruption und Einseitigkeit vor: Anti-Israel-Demonstranten haben eine Fragerunde mit Annalena Baerbock beim Demokratiefest gest\u00f6rt. Das Publikum reagierte genervt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/hier-wird-nicht-gedroht-schreie-handgemenge-und-buhrufe-bei-baerbock-veranstaltung-a-6656fb87-7935-4d43-9c36-0f3ac234bf21#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbHier wird nicht gedroht\u00ab \u2013 Schreie, Handgemenge und Buhrufe bei Baerbock-Veranstaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T20:07:00+00:00", "description": "Mit seinem dreir\u00e4drigen Motorroller machte Fran\u00e7ois Hollande 2014 Schlagzeilen \u2013 den nutzte er n\u00e4mlich f\u00fcr heimliche Fahrten zu seiner Aff\u00e4re. Nun hat der Scooter f\u00fcr mehrere tausend Euro den Besitzer gewechselt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/francois-hollandes-skandal-motorroller-fuer-zehntausende-euro-versteigert-a-c6efa413-ee8d-48bf-a7f2-b742b902b2d4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fran\u00e7ois Hollandes Skandal-Motorroller f\u00fcr zehntausende Euro versteigert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:52:00+00:00", "description": "Der S\u00fcdth\u00fcringer Rechtsextremist Tommy Frenck hat mit gro\u00dfen Rechtsrockkonzerten bundesweite Bekanntheit erlangt. Nun kandidierte er als Landrat \u2013 und schaffte es in die Stichwahl.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kommunalwahlen-in-thueringen-bekannter-neonazi-schafft-es-in-die-stichwahl-um-landratsposten-a-af529672-f800-4aff-81a8-2fcbc45c7a44#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommunalwahlen in Th\u00fcringen: Bekannter Neonazi schafft es in die Stichwahl um Landratsposten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:14:00+00:00", "description": "In einem intensiven Endspiel setzt sich die SG Flensburg-Handewitt gegen Titelverteidiger F\u00fcchse Berlin durch. Schon vor der Partie stand fest: Die beeindruckende Serie deutscher Vereine in der European League h\u00e4lt an.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-sg-flensburg-handewitt-gewinnt-gegen-fuechse-berlin-in-der-european-league-a-c6a096a5-76c1-4c01-a4b4-c9f82fb936a5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Handball: SG Flensburg-Handewitt gewinnt gegen F\u00fcchse Berlin in der European League", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T19:10:00+00:00", "description": "Die ersten Prognosen zeigen: Th\u00fcringens AfD gelingt bei den Landrats- und Oberb\u00fcrgermeisterwahlen keine Siegesserie. Es wird wohl zahlreiche Stichwahlen geben m\u00fcssen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-afd-verpasst-wohl-sieg-im-ersten-anlauf-bei-landrats-und-oberbuergermeisterwahlen-a-1bddbb97-565d-4d40-bc95-771bba66ebe5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Th\u00fcringen: AfD verpasst wohl Sieg im ersten Anlauf bei Landrats- und Oberb\u00fcrgermeisterwahlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T18:47:00+00:00", "description": "Tennisstar Naomi Osaka muss zittern, trotzdem feiert sie den ersten Sieg bei einem Grand-Slam-Turnier nach ihrer Babypause. Carlos Alcaraz dagegen setzt sich problemlos durch. Auch ein Deutscher kommt weiter.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/osaka-erlebt-achterbahnfahrt-alcaraz-im-schnelldurchlauf-weiter-a-5b1177a2-1825-4d0b-8f1c-aa9530c84f57#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osaka erlebt \u00bbAchterbahnfahrt\u00ab, Alcaraz im Schnelldurchlauf weiter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T18:08:00+00:00", "description": "Robert De Niro hat einem Wahlwerbespot f\u00fcr Joe Biden seine Stimme geliehen. In dem Video mit dem Titel \u00bbDurchgeknallt\u00ab geht es aber vor allem um Ex-Pr\u00e4sident Donald Trump \u2013 und warum man ihn auf keinen Fall w\u00e4hlen sollte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/schauspiellegende-robert-de-niro-macht-wahlwerbung-fuer-praesident-joe-biden-a-d2d43b58-8276-4e2e-958b-49fd2fd3bf7c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schauspiellegende Robert De Niro macht Wahlwerbung f\u00fcr Pr\u00e4sident Joe Biden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:45:00+00:00", "description": "Ein kleines Doppeldecker-Flugzeug musste in der Nordsee notwassern. Zu Hilfe kamen die Seenotretter \u2013 und ein Kutter, der noch schneller war. Der Pilot lebt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/buesum-fischkutter-zieht-kleinflugzeug-nach-notlandung-aus-der-nordsee-a-fc274de3-089d-4f1e-81b9-be4f413ca947#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u00fcsum: Fischkutter zieht Kleinflugzeug nach Notlandung aus der Nordsee", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:41:00+00:00", "description": "Russlands Ex-Pr\u00e4sident verdammt den polnischen Au\u00dfenminister f\u00fcr ein Interview. Und er behauptet, Warschau habe die USA um die Stationierung taktischer Atomwaffen gebeten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/dmitri-medwedew-droht-polen-mit-radioaktiver-asche-a-6219397c-53b3-468d-aec4-47a91059cd99#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dmitri Medwedew droht Polen mit \u00bbradioaktiver Asche\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:32:00+00:00", "description": "Donald Trump sieht sich in der Filmbiografie \u00bbThe Apprentice\u00ab falsch dargestellt. Sein Team will nun die Ver\u00f6ffentlichung in den USA stoppen. In Cannes wurde der Film bereits gezeigt \u2013 und erhielt tosenden Applaus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/donald-trumps-anwaelte-schicken-unterlassungserklaerung-an-filmemacher-von-the-apprentice-a-2131f047-5b6d-4b2a-9454-55cfcb7079c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trumps Anw\u00e4lte schicken Unterlassungserkl\u00e4rung an Filmemacher von \u00bbThe Apprentice\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T17:29:00+00:00", "description": "Seit 1965 hat niemand mehr den Giro mit einem solch beeindruckenden Vorsprung gewonnen wie in diesem Jahr Tadej Poga\u010dar. W\u00e4hrend seine Konkurrenten r\u00e4tseln, will der Slowene eine eigentlich unl\u00f6sbare Aufgabe schaffen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tadej-pogacar-der-slowenische-ausnahmefahrer-triumphiert-beim-giro-mit-grossem-vorsprung-a-ba7e62bb-6161-4530-9a73-6e3b80b1cd74#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tadej Poga\u010dar: Der slowenische Ausnahmefahrer triumphiert beim Giro mit gro\u00dfem Vorsprung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:51:00+00:00", "description": "Mit einem heftigen Crash und genervten Teamkollegen startete das Rennen im F\u00fcrstentum, wo Charles Leclerc seinen Monaco-Fluch brach und feierte. Aber nicht alle waren euphorisch, die Zweifel an der Strecke wachsen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-monaco-charles-leclerc-siegt-max-verstappen-hadert-mit-der-strecke-a-aab43f81-6008-4efe-9b99-36bdb6af3620#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1 in Monaco: Charles Leclerc siegt, Max Verstappen hadert mit der Strecke", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:50:00+00:00", "description": "Vom Verk\u00e4ufer bei Saturn zu Deutschlands bekanntestem Techblogger: Hier erz\u00e4hlt Carsten \u00bbCaschy\u00ab Knobloch, wie viel harte Arbeit hinter seinem Erfolg steckt und wieso sein Blog den \u00bbbeklopptesten Namen im Netz\u00ab hat.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/carsten-knobloch-alias-caschy-der-techblogger-ueber-geld-klicks-und-sein-leben-a-862b729d-3139-4734-b1d8-827877a74fb7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carsten Knobloch alias Caschy: Der Techblogger \u00fcber Geld, Klicks und sein Leben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:46:00+00:00", "description": "Der AfD-Politiker Matthias Helferich bezeichnete sich als \u00bbfreundliches Gesicht des NS\u00ab. Das ist offenbar selbst f\u00fcr die Rechtsau\u00dfen-Partei zu viel \u2013 sie reagiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-will-bundestagsabgeordneten-matthias-helferich-rauswerfen-a-3a937ba5-cba5-4983-8235-997a57e06eaa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD will Bundestagsabgeordneten Matthias Helferich rauswerfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:43:00+00:00", "description": "Der Flieger war auf dem Weg von Billund nach Frankfurt am Main, dann bildete sich pl\u00f6tzlich Rauch im Cockpit. Der Pilot musste sicherheitshalber in Hannover zwischenlanden. Die Ursache f\u00fcr den Zwischenfall ist noch unklar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hannover-lufthansa-flugzeug-muss-wegen-rauch-im-cockpit-sicherheitslandung-vollziehen-a-09d371fe-f648-41f7-86c8-f418b18a7d43#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hannover: Lufthansa-Flugzeug muss wegen Rauch im Cockpit Sicherheitslandung vollziehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:27:00+00:00", "description": "Nordrhein-Westfalens Ministerpr\u00e4sident Hendrik W\u00fcst empfing die Bayer-Spieler auf dem Flughafen, anschlie\u00dfend ging es auf einem offenen Bus ins Stadion. Die Party sei \u00bbwie im M\u00e4rchen\u00ab, schw\u00e4rmte Keeper Luk\u00e1\u0161 Hr\u00e1deck\u00fd.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-40-000-fans-feiern-double-in-der-bayarena-a-0a85a68a-1056-4d1b-af2e-04ec29b1a6fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayer Leverkusen: 40.000 Fans feiern Double in der BayArena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:20:00+00:00", "description": "Zwei Abtreibungsmedikamente sollen in Louisiana k\u00fcnftig unter ein sch\u00e4rferes Arzneigesetz fallen. Abbr\u00fcche sind in dem republikanisch regierten US-Bundesstaat bereits jetzt nahezu illegal.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/abtreibungsmedikamente-mifepristone-und-misoprostol-us-gouverneur-von-lousiana-unterschreibt-strenges-gesetz-a-ce17f86b-f28f-4518-9d9b-c111d21f0204#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abtreibungsmedikamente Mifepristone und Misoprostol: US-Gouverneur von Lousiana unterschreibt strenges Gesetz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:17:00+00:00", "description": "Frankreichs Staatspr\u00e4sident Emmanuel Macron wurde beim Staatsbankett in Schloss Bellevue mit einem Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc verk\u00f6stigt. F\u00fcr die Begleitmusik sorgten die Berliner Philharmoniker.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deftige-kueche-beim-staatsbesuch-macron-wird-sauerbraten-mit-spargel-serviert-a-5cd8394d-e042-4fe2-98b2-134585130aff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deftige K\u00fcche beim Staatsbesuch: Macron wird Sauerbraten mit Spargel serviert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T16:03:00+00:00", "description": "Pfarrer Matthias Eggers aus Wolfenb\u00fcttel droht einem Medienbericht zufolge der Rauswurf. Warum? Er hat die Aufarbeitung von Missbrauchsf\u00e4llen in der Kirche angeprangert. Jetzt l\u00e4uft die Stadt Sturm gegen Bischof Heiner Wilmer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bistum-hildesheim-bischof-moechte-pfarrer-loswerden-a-aa3a9422-b28c-4bc9-b8df-2b56c85d2de9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bistum Hildesheim: Bischof m\u00f6chte Pfarrer loswerden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:58:00+00:00", "description": "Zwei Wochen vor der Wahl versprachen Heidelberger Lokalpolitiker einen \u00bbGr\u00fcnschnitt\u00ab und posierten mit Kettens\u00e4gen auf einem Sonnenblumenfeld. Die Partei spricht von einem Alleingang.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-wahlwerbung-mit-kettensaegen-sorgt-fuer-empoerung-a-6b73d3ec-9303-466c-8e68-36a33b36a4fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CDU-Wahlwerbung mit Kettens\u00e4gen sorgt f\u00fcr Emp\u00f6rung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:55:00+00:00", "description": "Es gibt einen Zusammenhang zwischen dem Postkolonialismus und dem Hass auf Israel. Dennoch ist es wichtig, sich mit dieser Denkschule zu befassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/wo-der-postkolonialismus-irrt-und-wo-er-recht-hat-a-2f258afe-76c7-47e4-a12f-7d4f2a48f89f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo der Postkolonialismus irrt \u2013 und wo er recht hat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:50:00+00:00", "description": "Frank Strau\u00df war Eishockey-Profi, bevor er bei der Deutschen Bank Karriere machte. Die Nachricht von seinem Tod l\u00f6st bei dem Institut Best\u00fcrzung aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/frank-strauss-frueherer-postbank-chef-gestorben-a-041a7e45-ca7e-4670-b829-366dd0b0a6c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frank Strau\u00df: Fr\u00fcherer Postbank-Chef gestorben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:43:00+00:00", "description": "Der deutsche Vizekanzler hat Israel nach der j\u00fcngsten Entscheidung des Internationalen Gerichtshofs f\u00fcr das Vorgehen im Gazakrieg kritisiert. In der Union ist man au\u00dfer sich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/csu-general-attackiert-habeck-wegen-israel-kritik-a-73175590-ee8f-4dca-8261-2210f568b4b6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CSU-General attackiert Habeck wegen Israel-Kritik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:28:00+00:00", "description": "Das Formel-1-Rennen in Monaco begann mit einem harten Crash, nach dem Neustart taten sich die Fahrer mit \u00dcberholman\u00f6vern schwer. Davon profitierte Charles Leclerc, der in seiner Heimat endlich mal gewinnen konnte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-charles-leclerc-beendet-seinen-heimfluch-und-gewinnt-den-grossen-preis-von-monaco-a-553b448a-95bc-477c-ab7a-a730b5383a59#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1: Charles Leclerc beendet seinen Heimfluch und gewinnt den Gro\u00dfen Preis von Monaco", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T15:27:00+00:00", "description": "Friedhelm Funkel ist 70 Jahre alt, f\u00fcr den 1. FC Kaiserslautern kam er aus dem Ruhestand zur\u00fcck und erreichte mit dem Verein das Endspiel im DFB-Pokal. Seine Zeit in der Pfalz endet, die an der Seitenlinie wom\u00f6glich nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokalfinale-friedhelm-funkel-ueber-seine-zukunft-als-trainer-ich-haette-bock-a-f63d5161-40b8-4d92-9a75-fae556c745a0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DFB-Pokalfinale: Friedhelm Funkel \u00fcber seine Zukunft als Trainer: \u00bbIch h\u00e4tte Bock\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:44:00+00:00", "description": "Mit der Goldenen Palme f\u00fcr Sean Bakers Sexarbeiterinnen-Kom\u00f6die vergreift sich die Cannes-Jury. Aber es gibt gen\u00fcgend andere Filme in diesem Jahr, die mehr wagen und mehr \u00fcberzeugen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/cannes-2024-warum-die-goldene-palme-fuer-sean-baker-ein-fehlgriff-war-und-welche-filme-sie-verdienen-a-fdd1eccc-f347-4cd1-9ddf-8f1ae312eb48#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cannes 2024: Warum die Goldene Palme f\u00fcr Sean Baker ein Fehlgriff war - und welche Filme sie verdienen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:44:00+00:00", "description": "Mit der Goldenen Palme f\u00fcr Sean Bakers Sexarbeiterinnen-Kom\u00f6die vergreift sich die Cannes-Jury. Aber es gibt gen\u00fcgend andere Filme in diesem Jahr, die mehr wagen und mehr \u00fcberzeugen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/filmfestspiele-von-cannes-sean-baker-greta-gerwig-und-francis-ford-coppola-auf-die-leichte-schulter-genommen-a-fdd1eccc-f347-4cd1-9ddf-8f1ae312eb48#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filmfestspiele von Cannes: Sean Baker, Greta Gerwig und Francis Ford Coppola - auf die leichte Schulter genommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:25:00+00:00", "description": "Mehrere junge Erwachsene gr\u00f6lten auf Sylt rassistische Parolen in einem In-Lokal. Nun ist die \u00f6ffentliche Emp\u00f6rung gro\u00df \u2013 und scheint zum Teil das Ma\u00df verloren zu haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/sylt-ponybar-betreiber-sollen-morddrohungen-erhalten-haben-a-165d2030-2d36-4614-b858-6130c50f13a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: Ponybar-Betreiber sollen Morddrohungen erhalten haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:25:00+00:00", "description": "Mehrere junge Erwachsene gr\u00f6lten auf Sylt rassistische Parolen in einem In-Lokal. Nun ist die \u00f6ffentliche Emp\u00f6rung gro\u00df \u2013 und scheint zum Teil das Ma\u00df verloren zu haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/sylt-pony-bar-betreiber-sollen-nach-nazi-eklat-morddrohungen-erhalten-haben-a-165d2030-2d36-4614-b858-6130c50f13a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: \u00bbPony\u00ab-Bar-Betreiber sollen nach Nazi-Eklat Morddrohungen erhalten haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:18:00+00:00", "description": "Yacht-Besuche, Parteispenden, Hausarrest: Ein Korruptionsskandal um den Ministerpr\u00e4sidenten von Ligurien ersch\u00fcttert das Rechtsb\u00fcndnis von Giorgia Meloni \u2013 mitten im Europawahlkampf.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/italien-korruptionsskandal-in-ligurien-belastet-giorgia-melonis-rechtsbuendnis-a-f3e6435c-4482-45e0-a48d-894813a24fa7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Italien: Korruptionsskandal in Ligurien belastet Giorgia Melonis Rechtsb\u00fcndnis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:05:00+00:00", "description": "Vor 25 Jahren verspielte der FC Bayern M\u00fcnchen gegen Manchester United den sicher geglaubten Champions-League-Titel \u2013 in nur 102 Sekunden. F\u00fcr den Klub war das ein Gl\u00fccksfall. Trainer Ottmar Hitzfeld erinnert sich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-gegen-manchester-united-ottmar-hitzfeld-spricht-ueber-das-legendaere-finale-1999-a-c7f1a865-838f-4bde-abbb-96357316e612#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern M\u00fcnchen gegen Manchester United: Ottmar Hitzfeld spricht \u00fcber das legend\u00e4re Finale 1999", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T14:03:00+00:00", "description": "Anfang des Jahres war Frederik X. nach der \u00fcberraschenden Abdankung seiner Mutter auf den Thron gefolgt. Heute feiert der 56-J\u00e4hrige seinen ersten Geburtstag als K\u00f6nig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/daenemark-frederik-x-feiert-ersten-geburtstag-als-koenig-a-b5c82c79-9d72-481b-9380-e79fba519fce#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00e4nemark: Frederik X. feiert ersten Geburtstag als K\u00f6nig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:54:00+00:00", "description": "Deutschland feiert 75 Jahre Grundgesetz. Auf dem \u00bbFest der Demokratie\u00ab in Berlin stellten sich der Kanzler und sein Vize den Fragen der B\u00fcrger. Mit Kritik gingen sie h\u00f6chst unterschiedlich um.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/75-jahre-grundgesetz-olaf-scholz-und-robert-habeck-im-buergerdialog-a-b3b4056e-6198-4b56-822a-5acfc9316514#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "75 Jahre Grundgesetz: Olaf Scholz und Robert Habeck im B\u00fcrgerdialog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:42:00+00:00", "description": "Eins gegen eins ist eine klassische Konstellation im Kampf und im Spiel. Warum nicht beides verbinden? Unsere Expertin stellt sieben Neuerscheinungen vor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/tests/brettspiele/brettspiele-fuer-2-personen-stellar-match-of-the-century-philosophie-dracula-vs-van-helsing-a-b484a51c-38fb-473a-86dd-38d8d33c15e9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brettspiele f\u00fcr 2 Personen: \u00bbStellar\u00ab, \u00bbMatch of the Century\u00ab, \u00bbPhilosophie\u00ab, \u00bbDracula vs. Van Helsing\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:42:00+00:00", "description": "Drei M\u00e4nner stehen in einem Raum. Jeder sagt entweder stets die Wahrheit oder l\u00fcgt permanent. Die Drei sollen sich zu erkennen geben, doch einer von ihnen murmelt nur unverst\u00e4ndliche Worte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/raetsel-der-woche-wer-ist-ein-luegner-a-6a96186d-0e1d-4f8e-bf5d-e6a5f9f0848d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "R\u00e4tsel der Woche: Wer ist ein L\u00fcgner?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:41:00+00:00", "description": "Kommissarin Blohm ermittelt in Sachen Brandstiftung \u2013 und verliebt sich in einen Feuerexperten. Es gl\u00fcht und lodert in diesem \u00bbPolizeiruf\u00ab auf allen Ebenen. Danach folgt g\u00e4hnende Leere: letzter neuer Sonntagskrimi vor der langen Sommerpause.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/polizeiruf-heute-aus-muenchen-funkensommer-im-schnellcheck-a-2247ee61-fea0-4069-a796-c394d4416fcb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPolizeiruf\u00ab heute aus M\u00fcnchen: \u00bbFunkensommer\u00ab im Schnellcheck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:21:00+00:00", "description": "St\u00fcrme und Tornados sorgten f\u00fcr gro\u00dfe Sch\u00e4den in den USA. Unter anderem wurde ein Wohnwagenpark verw\u00fcstet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mindestens-fuenf-tote-nach-stuermen-in-texas-a-0927fcbd-249e-4584-807f-7a792c66336e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mindestens f\u00fcnf Tote nach St\u00fcrmen in Texas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:21:00+00:00", "description": "St\u00fcrme und Tornados sorgten f\u00fcr gro\u00dfe Sch\u00e4den in den USA. Unter anderem wurde ein Wohnwagenpark verw\u00fcstet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-mindestens-elf-tote-nach-stuermen-und-tornados-im-sueden-des-landes-a-0927fcbd-249e-4584-807f-7a792c66336e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Mindestens elf Tote nach St\u00fcrmen und Tornados im S\u00fcden des Landes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:41:00+00:00", "description": "Die Th\u00fcringer w\u00e4hlen: Landr\u00e4te, Oberb\u00fcrgermeister und Kreistage werden am Sonntag neu bestimmt. F\u00fcr eine Kommunalwahl k\u00f6nnten die Abstimmungen eine ungew\u00f6hnlich gro\u00dfe Strahlkraft haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kommunalwahlen-in-thueringen-der-stimmungstest-a-8c7696ec-fcd7-428b-9882-dbe47a456064#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommunalwahlen in Th\u00fcringen: Der Stimmungstest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:33:00+00:00", "description": "Unbekannte haben in Leipzig gef\u00e4lschte CDU-Wahlplakate aufgeh\u00e4ngt, mit Slogans wie \u00bbMehr Kalifat wagen!\u00ab. Nun ermittelt der Staatsschutz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leipzig-staatsschutz-ermittelt-wegen-gefaelschter-cdu-wahlplakate-a-8ef9894f-2560-4ad2-974a-e3f936da16b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leipzig: Staatsschutz ermittelt wegen gef\u00e4lschter CDU-Wahlplakate", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:33:00+00:00", "description": "\u00bbMehr Kalifat wagen!\u00ab hei\u00dft es auf einem gef\u00e4lschten Wahlplakat. Die Leipziger CDU sieht sich durch dieses in die N\u00e4he islamistischer Extremisten ger\u00fcckt. Nun ermittelt der Staatsschutz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/staatsschutz-ermittelt-zu-gefaelschten-cdu-wahlplakaten-a-8ef9894f-2560-4ad2-974a-e3f936da16b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Staatsschutz ermittelt zu gef\u00e4lschten CDU-Wahlplakaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:01:00+00:00", "description": "2018 wurde ein Mann in Kalifornien festgenommen und 17 Stunden lang verh\u00f6rt. Ein Gericht bezeichnete das Vorgehen der Polizei als \u00bbpsychologische Folter\u00ab. Der Mann erhielt nun eine hohe Entsch\u00e4digung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kalifornien-stadt-zahlt-mann-fast-900-000-dollar-nach-17-stuendigem-polizeiverhoer-a-355dfe30-34ca-4ef0-9228-53744c455b89#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalifornien: Stadt zahlt Mann fast 900.000 Dollar nach 17-st\u00fcndigem Polizeiverh\u00f6r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:01:00+00:00", "description": "2018 wurde ein Mann in Kalifornien festgenommen und 17 Stunden lang verh\u00f6rt. Ein Gericht bezeichnete das Vorgehen der Polizei als \u00bbpsychologische Folter\u00ab. Der Mann erhielt nun eine hohe Entsch\u00e4digung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-kalifornische-stadt-zahlt-mann-fast-900-000-dollar-nach-17-stuendigem-polizeiverhoer-a-355dfe30-34ca-4ef0-9228-53744c455b89#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Kalifornische Stadt zahlt Mann fast 900.000 Dollar nach 17-st\u00fcndigem Polizeiverh\u00f6r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:00:00+00:00", "description": "Seit Dienstag gibt es kein Lebenszeichen mehr: Ein britischer Bergsteiger und sein nepalesischer Sherpa sind in der sogenannten Todeszone am Mount Everest verschollen. Beim Abstieg \u00fcberraschte ein Eissturz die M\u00e4nner.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/britischer-bergsteiger-daniel-paterson-am-mount-everest-vermisst-mein-traum-wird-es-immer-sein-diesen-berg-zu-bezwingen-a-7844a2b1-40df-48d9-9b62-cbe6cf56a877#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Britischer Bergsteiger Daniel Paterson am Mount Everest vermisst: \"Mein Traum wird es immer sein, diesen Berg zu bezwingen\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T12:00:00+00:00", "description": "Seit Dienstag gibt es kein Lebenszeichen mehr: Ein britischer Bergsteiger und sein nepalesischer Sherpa sind in der sogenannten Todeszone am Mount Everest verschollen. Beim Abstieg \u00fcberraschte ein Eissturz die M\u00e4nner.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mount-everest-britischer-bergsteiger-und-sherpa-in-der-todeszone-vermisst-a-7844a2b1-40df-48d9-9b62-cbe6cf56a877#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mount Everest: Britischer Bergsteiger und Sherpa in der Todeszone vermisst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T11:37:00+00:00", "description": "Sirenen in Tel Aviv: Zuletzt war die israelische K\u00fcstenmetropole Ende Januar von der Hamas angegriffen worden. Nun wurden israelischen Milit\u00e4rangaben zufolge acht Raketen aus der Stadt Rafah abgefeuert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-news-hamas-feuert-mehrere-raketen-richtung-grossraum-tel-aviv-a-28baa9fd-14a5-4e17-95a0-33b8309a2e1a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-News: Hamas feuert mehrere Raketen Richtung Gro\u00dfraum Tel Aviv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T11:30:00+00:00", "description": "Apps wie Shine und Temu erobern europ\u00e4ische M\u00e4rkte, der deutsche Handel ist alarmiert. Nun will auch die SPD eine Grundlage f\u00fcr den Erfolg dieser Anbieter kippen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/temu-shein-aliexpress-zollfreistellung-fuer-billigimporte-aus-china-soll-fallen-a-56166efc-9445-41a6-a39f-2dd080920203#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Temu, Shein, AliExpress: Zollfreistellung f\u00fcr Billigimporte aus China soll fallen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T11:03:00+00:00", "description": "Sie haben genug vom Massentourismus: Rentner, Studierende, Sch\u00fcler und Familien gingen am Samstag gemeinsam auf die Stra\u00dfe. Sie beklagen vor allem hohe Wohnkosten, nur eine Minderheit profitiere.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-tausende-demonstrieren-gegen-massentourismus-und-hohe-wohnkosten-a-65176bce-6d11-4f26-8639-00b4bbac5a06#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Tausende demonstrieren gegen Massentourismus und hohe Wohnkosten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:45:00+00:00", "description": "", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/lena-schilling-neues-von-oesterreichs-gossip-girl-a-e344638f-ffd7-48c6-9139-d9275618c16d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lena Schilling: Neues von \u00d6sterreichs Gossip-Girl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:45:00+00:00", "description": "", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-schilling-kogler-maurer-gruene-a-e344638f-ffd7-48c6-9139-d9275618c16d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich Schilling Kogler Maurer Gr\u00fcne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:44:00+00:00", "description": "Am Samstag wurden in Toronto mehrere Sch\u00fcsse auf eine j\u00fcdische M\u00e4dchenschule abgegeben. Niemand wurde verletzt. Premierminister Justin Trudeau nannte die Tat \u00bbabscheulich\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-entsetzen-ueber-schuesse-auf-juedische-grundschule-in-toronto-a-42449aaa-df58-4cf1-a4ae-513febe6e5d1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanada: Entsetzen \u00fcber Sch\u00fcsse auf j\u00fcdische Grundschule in Toronto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:44:00+00:00", "description": "Der charismatische Anf\u00fchrer fehlt, sein Team aber bleibt k\u00e4mpferisch: Seit dem Tod Alexej Navalnys versuchen dessen Mitstreiter weiter, Russlands Bev\u00f6lkerung \u00fcber den Machtmissbrauch des Regimes aufzukl\u00e4ren. Mit Erfolg?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-team-von-alexej-nawalny-zeigt-heimliche-aufnahmen-aus-putins-protz-palast-a-d6c2b41f-1c1c-4957-b55c-2f85d546e458#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Team von Alexej Nawalny zeigt heimliche Aufnahmen aus Putins Protz-Palast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:44:00+00:00", "description": "Am Samstag wurden in Toronto mehrere Sch\u00fcsse auf eine j\u00fcdische M\u00e4dchenschule abgegeben. Niemand wurde verletzt. Premierminister Justin Trudeau nannte die Tat \u00bbabscheulich\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/toronto-entsetzen-ueber-schuesse-auf-juedische-grundschule-in-kanada-a-42449aaa-df58-4cf1-a4ae-513febe6e5d1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Toronto: Entsetzen \u00fcber Sch\u00fcsse auf j\u00fcdische Grundschule in Kanada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:39:00+00:00", "description": "Wer ist der wahre Boss in der SPD? Endlich ist die AfD mal in den Medien und: Wie Politiker heute auf die Stra\u00dfe gehen. Cartoons der Woche, von Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/cartoons-der-woche-von-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-und-chappatte-1716709521-a-cfa3b85e-b5b8-456f-b7c2-9db143a2c77a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cartoons der Woche von Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte (Kopie)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:32:00+00:00", "description": "Donald Trump schafft eine zweite, irre Realit\u00e4t in den USA. Das Groteske ist als normal akzeptiert. Er kommt damit durch, daran \u00e4ndern auch seine Auftritte vor Gericht nichts.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-wie-er-eine-zweite-irre-realitaet-schafft-und-damit-durchkommt-podcast-a-9d9b2d46-ade7-4d9d-9bb7-0ab6ebd865ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Wie er eine zweite, irre Realit\u00e4t schafft und damit durchkommt - Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:28:00+00:00", "description": "Sechs Menschen in South Dakota sind nach dem Verzehr von nicht durchgegartem B\u00e4renfleisch an Trichinellose erkrankt \u2013 winzigen W\u00fcrmern, die nach der Infektion bis ins Gehirn vordringen k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/trichinellose-nach-verzehr-von-rohem-spiess-us-familie-isst-baerenfleisch-und-bekommt-gehirnwuermer-a-2c25a7e4-8939-4aed-889e-d49c6184d9ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trichinellose nach Verzehr von rohem Spie\u00df: US-Familie isst B\u00e4renfleisch und bekommt Gehirnw\u00fcrmer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:28:00+00:00", "description": "Sechs Menschen in South Dakota sind nach dem Verzehr von nicht durchgegartem B\u00e4renfleisch an Trichinellose erkrankt \u2013 winzigen W\u00fcrmern, die nach der Infektion bis ins Gehirn vordringen k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-familie-isst-baerenfleisch-und-bekommt-gehirnwuermer-a-2c25a7e4-8939-4aed-889e-d49c6184d9ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Familie isst B\u00e4renfleisch und bekommt Gehirnw\u00fcrmer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T10:21:00+00:00", "description": "Mehr als 200 Lkw mit dringend ben\u00f6tigten Hilfen sollen auf dem Weg in den Gazastreifen sein. Derweil setzt Israel die K\u00e4mpfe fort. Und: Die Verhandlungen \u00fcber eine Waffenruhe k\u00f6nnten kommende Woche wieder aufgenommen werden. Der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-news-hilfstransporte-fuer-gazastreifen-passieren-grenzuebergang-kerem-schalom-a-179dff2e-a5c8-4af3-b9fc-6c07e2f4d903#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-News: Hilfstransporte f\u00fcr Gazastreifen passieren Grenz\u00fcbergang Kerem Schalom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:57:00+00:00", "description": "Ein verheerender Erdrutsch hat im Hochland von Papua-Neuguinea H\u00e4user und Menschen unter sich begraben. Die Region ist entlegen, die Rettungsarbeiten gef\u00e4hrlich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/erdrutsch-in-papua-neuguinea-uno-befuerchtet-mehr-als-650-tote-a-d2c0eea6-5e09-4766-9762-a96445f4d38f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdrutsch in Papua-Neuguinea: Uno bef\u00fcrchtet mehr als 650 Tote", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:57:00+00:00", "description": "Ein verheerender Erdrutsch hat im Hochland von Papua-Neuguinea H\u00e4user und Menschen unter sich begraben. Die Region ist entlegen, die Rettungsarbeiten gef\u00e4hrlich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papua-neuguinea-uno-befuerchtet-nach-erdrutsch-mehr-als-650-tote-a-d2c0eea6-5e09-4766-9762-a96445f4d38f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papua-Neuguinea: Uno bef\u00fcrchtet nach Erdrutsch mehr als 650 Tote", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:43:00+00:00", "description": "Mehr als 80 Delegationen werden im Juni in der Schweiz erwartet, um die M\u00f6glichkeit eines Friedens in der Ukraine auszuloten. Pr\u00e4sident Selenskyj hofft auf hochrangige Unterst\u00fctzung, Russland ist nicht vertreten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/selenskyj-laedt-biden-und-xi-zu-friedenskonferenz-in-der-schweiz-ein-a-93df1104-1b21-4110-9f9b-2f85c766cc92#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Selenskyj l\u00e4dt Biden und Xi zu Friedenskonferenz in der Schweiz ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:43:00+00:00", "description": "Mehr als 80 Delegationen werden im Juni in der Schweiz erwartet, um die M\u00f6glichkeit eines Friedens in der Ukraine auszuloten. Pr\u00e4sident Selenskyj hofft auf hochrangige Unterst\u00fctzung, Russland ist nicht vertreten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-wolodymyr-selenskyj-laedt-usa-und-china-zu-friedenskonferenz-in-schweiz-ein-a-93df1104-1b21-4110-9f9b-2f85c766cc92#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj l\u00e4dt USA und China zu Friedenskonferenz in Schweiz ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T09:01:00+00:00", "description": "Am Samstagabend beendete die Polizei eine Privatparty im rheinland-pf\u00e4lzischen Kr\u00f6v und leitete mehrere Strafverfahren ein, unter anderem wegen Volksverhetzung. Zuvor hatte es Hinweise auf verbotene Lieder gegeben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kroev-in-rheinland-pfalz-verfassungsfeindliche-parolen-polizei-loest-party-auf-a-fd91ee36-c294-48e4-b4f9-834883b8f3ed#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f6v in Rheinland-Pfalz: Verfassungsfeindliche Parolen - Polizei l\u00f6st Party auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:23:00+00:00", "description": "Meister, jetzt auch Pokalgewinner \u2013 f\u00fcr Bayer Leverkusen und Trainer Xabi Alonso war es eine fast perfekte Spielzeit. In der n\u00e4chsten Saison k\u00f6nnte das so weitergehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-als-dfb-pokalsieger-und-meister-ist-das-die-mannschaft-der-zukunft-a-6fdcb0ed-491b-4c35-b9ac-771cd9ec6782#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayer Leverkusen als DFB-Pokalsieger und Meister: Ist das die Mannschaft der Zukunft?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:23:00+00:00", "description": "Meister, jetzt auch Pokalgewinner \u2013 f\u00fcr Bayer Leverkusen und Trainer Xabi Alonso war es eine fast perfekte Spielzeit. In der n\u00e4chsten Saison k\u00f6nnte das so weitergehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/double-gewinner-bayer-leverkusen-ist-dies-die-mannschaft-der-zukunft-a-6fdcb0ed-491b-4c35-b9ac-771cd9ec6782#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Double-Gewinner Bayer Leverkusen: Ist dies die Mannschaft der Zukunft?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:20:00+00:00", "description": "Fr\u00fcher als \u00fcblich sind in Deutschland die M\u00fccken unterwegs. Hier finden Sie eine Sammlung hilfreicher Artikel \u2013 von Fakten zur Tigerm\u00fccke bis zum besten M\u00fcckenschutz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/muecken-welche-arten-sind-gefaehrlich-was-schuetzt-vor-muecken-was-hilft-bei-stichen-a-d872c3fb-b3c2-496d-8fb1-7049454f4298#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00fccken: Welche Arten sind gef\u00e4hrlich, was sch\u00fctzt vor M\u00fccken, was hilft bei Stichen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:55:00+00:00", "description": "Laut Feuerwehrangaben hat vermutlich ein Kurzschluss den Brand in einem indischen Spielpark ausgel\u00f6st. Viele Menschen konnten offenbar nicht aus dem Geb\u00e4ude fliehen. Unter den Toten sind viele Kinder.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-brand-in-spielepark-in-gujarat-mindestens-24-tote-darunter-viele-kinder-a-6b0247f0-22d4-4cde-81e3-80ec9d267c7e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indien: Brand in Spielepark in Gujarat \u2013 mindestens 24 Tote, darunter viele Kinder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:55:00+00:00", "description": "Laut Feuerwehrangaben hat vermutlich ein Kurzschluss den Brand in einem indischen Spielpark ausgel\u00f6st. Viele Menschen konnten offenbar nicht aus dem Geb\u00e4ude fliehen. Unter den Toten sind viele Kinder.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-brand-in-spielpark-in-gujarat-mindestens-24-tote-darunter-viele-kinder-a-6b0247f0-22d4-4cde-81e3-80ec9d267c7e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indien: Brand in Spielpark in Gujarat \u2013 mindestens 24 Tote, darunter viele Kinder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:51:00+00:00", "description": "Immer nur weinen, wenn der Frau, die sie darstellt, \u00fcbelst mitgespielt wird? Das schien Anya Taylor-Joy, gerade als \u00bbFuriosa\u00ab im Kino, schon oft absurd. Sie hat eine Botschaft f\u00fcr Regisseure.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/anya-taylor-joy-schluss-mit-weinen-wie-der-furiosa-star-fuer-die-weibliche-wut-kaempft-a-ff3515b9-9fe9-4fbb-87a3-75ef0fb700b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anya Taylor-Joy: Schluss mit Weinen - wie der \u00bbFuriosa\u00ab-Star f\u00fcr die weibliche Wut k\u00e4mpft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:51:00+00:00", "description": "Immer nur weinen, wenn der Frau, die sie darstellt, \u00fcbelst mitgespielt wird? Das schien Anya Taylor-Joy, gerade als \u00bbFuriosa\u00ab im Kino, schon oft absurd. Sie hat eine Botschaft f\u00fcr Regisseure.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/anya-taylor-joy-wie-der-furiosa-star-fuer-weibliche-wut-auf-der-leinwand-kaempft-a-ff3515b9-9fe9-4fbb-87a3-75ef0fb700b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anya Taylor-Joy: Wie der \u00bbFuriosa\u00ab-Star f\u00fcr weibliche Wut auf der Leinwand k\u00e4mpft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:27:00+00:00", "description": "Vor f\u00fcnf Jahren wurde der CDU-Politiker Walter L\u00fcbcke ermordet. Nun appelliert dessen Familie an politisch aktive Menschen: Niemand solle sich durch Angriffe einsch\u00fcchtern lassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/walter-luebcke-familie-des-ermordeten-politikers-ruft-zur-standhaftigkeit-auf-a-857ee73d-0cd0-4860-aff2-c3dbedbf5db2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walter L\u00fcbcke: Familie des ermordeten Politikers ruft zur Standhaftigkeit auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:20:00+00:00", "description": "Wieder ein Sonderweg: Die AfD isoliert sich in Europa. Das ist die Lage am Sonntag.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-rechts-sein-in-deutschland-vier-tage-woche-a-e545b53a-ad14-4304-8636-a56c466bd710#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Rechts sein in Deutschland, Vier-Tage-Woche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:16:00+00:00", "description": "Donald Trump, republikanischer Pr\u00e4sidentschaftsanw\u00e4rter, besuchte eine Wahlkampfveranstaltung der Libert\u00e4ren und wurde ausgebuht und ausgepfiffen. Das konnte der notorisch Eitle nicht einfach hinnehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-bei-wahlkampfauftritt-in-washington-ausgebuht-a-4f5d79e1-b177-42bc-b1c6-3c84c1334287#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump bei Wahlkampfauftritt in Washington ausgebuht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T07:16:00+00:00", "description": "Donald Trump, republikanische Pr\u00e4sidentschaftsanw\u00e4rter, besuchte eine Wahlkampfveranstaltung der Libert\u00e4ren und wurde ausgebuht und ausgepfiffen. Das konnte der notorisch Eitle nicht einfach hinnehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-wahlkampfauftritt-in-washington-sorgt-fuer-buhrufe-bei-libertaeren-a-4f5d79e1-b177-42bc-b1c6-3c84c1334287#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Wahlkampfauftritt in Washington sorgt f\u00fcr Buhrufe bei Libert\u00e4ren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T06:06:00+00:00", "description": "Abends kehrt Frieden ein im Wohnmobil. Affen schlafen in Bratpfannen, das Fahrzeug wird zur Raumkapsel und auf dem h\u00e4sslichen Klappstuhl ist man pl\u00f6tzlich dem Himmel ganz nah.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/schlafen-im-wohnmobil-wenn-es-nacht-wird-auf-dem-campingplatz-das-monster-und-ich-a-a20bde8e-d083-4e29-9474-fd1af73ddd05#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schlafen im Wohnmobil: Wenn es Nacht wird auf dem Campingplatz - Das Monster und ich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T06:03:00+00:00", "description": "Die AfD ist st\u00e4rkste Kraft bei den jungen Menschen, will eine Studie ermittelt haben. Doch es gibt Zweifel. Wie belastbar sind die Zahlen wirklich?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/afd-studie-zweifel-an-den-ergebnissen-zur-jugend-in-deutschland-a-72491bdb-0aa5-4629-8673-b82a8ee5e620#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Studie: Zweifel an den Ergebnissen zur Jugend in Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:58:00+00:00", "description": "An einem Berliner S-Bahnhof Prenzlauer Berg haben sich laut Polizei am Samstag rund 60 Menschen gepr\u00fcgelt. Mutma\u00dflich handelt es sich um Basketball-Fans. Sie h\u00e4tten Baseballschl\u00e4ger und Schlagst\u00f6cke eingesetzt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-massenschlaegerei-an-s-bahnhof-mehrere-verletzte-durch-einsatz-von-baseballschlaegern-a-336d3030-b5bb-4075-affb-a965c4c98da4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Massenschl\u00e4gerei an S-Bahnhof - Mehrere Verletzte durch Einsatz von Baseballschl\u00e4gern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:58:00+00:00", "description": "An einem Berliner S-Bahnhof Prenzlauer Berg haben sich laut Polizei am Samstag rund 60 Menschen gepr\u00fcgelt. Mutma\u00dflich handelt es sich um Basketball-Fans. Sie h\u00e4tten Baseballschl\u00e4ger und Schlagst\u00f6cke eingesetzt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-massenschlaegerei-zwischen-basketball-fans-im-prenzlauer-berg-mehrere-verletzte-a-336d3030-b5bb-4075-affb-a965c4c98da4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Massenschl\u00e4gerei zwischen Basketball-Fans im Prenzlauer Berg - mehrere Verletzte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:54:00+00:00", "description": "Ein gut besuchter Baumarkt in der ukrainischen Metropole Charkiw ist bei einem russischen Angriff zerst\u00f6rt worden, es gab mehrere Tote. Auch in der Nacht zu Sonntag bombardierte Russland das Nachbarland mit Raketen, Marschflugk\u00f6rpern und Kampfdrohnen aus der Luft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-news-angriff-auf-baumarkt-in-charkiw-opferzahl-steigt-auf-elf-a-4b6478e2-81dd-42aa-9f61-8802e09bbc12#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-News: Angriff auf Baumarkt in Charkiw - Opferzahl steigt auf elf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:54:00+00:00", "description": "Ein gut besuchter Baumarkt in der ukrainischen Metropole Charkiw ist beim einem russischen Angriff zerst\u00f6rt worden, es gab mehrere Tote. Auch in der Nacht zu Sonntag bombardierte Russland das Nachbarland mit Raketen, Marschflugk\u00f6rpern und Kampfdrohnen aus der Luft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-news-opferzahl-nach-angriff-auf-baumarkt-steigt-auf-elf-a-4b6478e2-81dd-42aa-9f61-8802e09bbc12#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-News: Opferzahl nach Angriff auf Baumarkt steigt auf elf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:43:00+00:00", "description": "Weil sie in Amsterdam wegen Dogenbesitzes festgehalten wurde, musste ein Konzert von Nicki Minaj in Manchester ausfallen. Die Fans waren sauer, die Musikerin unterstellt der Polizei ein niederes Motiv.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/nicki-minaj-konzert-in-manchester-ausgefallen-wegen-drogenfund-in-amsterdam-a-fd791bd9-6c9f-421e-8b65-7fdbc5112ee5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nicki Minaj: Konzert in Manchester ausgefallen wegen Drogenfund in Amsterdam", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:43:00+00:00", "description": "Weil sie in Amsterdam wegen Dogenbesitzes festgehalten wurde, musste ein Konzert von Nicki Minaj in Manchester ausfallen. Die Fans waren sauer, die Musikerin unterstellt der Polizei ein niederes Motiv.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/nicki-minaj-wegen-drogen-in-amsterdam-festgehalten-konzert-in-manchester-ausgefallen-a-fd791bd9-6c9f-421e-8b65-7fdbc5112ee5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nicki Minaj wegen Drogen in Amsterdam festgehalten: Konzert in Manchester ausgefallen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:15:00+00:00", "description": "\u00bbSupercalifragilisticexpialigetisch\u00ab stammt ebenso aus seiner Feder wie die Hits aus dem \u00bbDschungelbuch\u00ab. Mehr als 200 Lieder hat er zusammen mit seinem Bruder Robert f\u00fcr den Disney-Konzern geschrieben. Nun ist Richard Sherman gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/richard-sherman-disney-songschreiber-ist-tot-a-b3643422-99eb-4152-8dd1-b54e9a3e15b7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Richard Sherman: Disney-Songschreiber ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:15:00+00:00", "description": "\u00bbSupercalifragilisticexpialigetisch\u00ab stammt ebenso aus seiner Feder wie die Hits aus dem \u00bbDschungelbuch\u00ab. Mehr als 200 Lieder hat er zusammen mit seinem Bruder Robert f\u00fcr den Disney-Konzern geschrieben. Nun ist Richard Sherman gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/richard-sherman-ist-tot-disney-songschreiber-im-alter-von-95-jahren-gestorben-a-b3643422-99eb-4152-8dd1-b54e9a3e15b7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Richard Sherman ist tot: Disney-Songschreiber im Alter von 95 Jahren gestorben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T05:03:00+00:00", "description": "Die SPD plant ein sch\u00e4rferes Vorgehen gegen die AfD. Nach SPIEGEL-Informationen schlagen die Innenminister der Partei neue Ma\u00dfnahmen vor \u2013 darunter strengere Kontrollen der Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter von Abgeordneten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-spd-innenminister-fordern-schaerfere-sicherheitsueberpruefungen-fuer-afd-mitarbeiter-a-c087422a-0c13-4840-b8a0-4b74062272d2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD: SPD-Innenminister fordern sch\u00e4rfere Sicherheits\u00fcberpr\u00fcfungen f\u00fcr AfD-Mitarbeiter", "user": null, "vote": 0}]