[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:13:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4808869-koala-australijski-phascolarctos-cinereus-zdj-ilustracyjne-ph8241213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Choroba weneryczna dziesi\u0105tkuje populacj\u0119 koali\" />\n    Dzikim populacjom koali coraz bardziej zagra\u017ca chlamydioza. Choroba ta wyj\u0105tkowo szybko rozprzestrzenia si\u0119 w\u015br\u00f3d torbaczy, uniemo\u017cliwiaj\u0105c im posiadanie potomstwa. Naukowcy pracuj\u0105 nad szczepionk\u0105, jednak g\u0142\u00f3wnym przeciwnikiem w walce o przetrwanie wielu populacji jest czas.",
        "id": 1805896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-choroba-weneryczna-dziesiatkuje-populacje-koali-st8241182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Choroba weneryczna dziesi\u0105tkuje populacj\u0119 koali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:04:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-tbncp5-wiatr-pochmurno-zima-wczesna-wiosna-6822743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 31.12. B\u0119dzie pochmurno, powieje silny wiatr\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek 31.12. Noc w ca\u0142ym kraju b\u0119dzie pochmurna, ale parasole przydadz\u0105 si\u0119 jedynie na p\u00f3\u0142nocy kraju. Mieszka\u0144cy Pomorza powinni uwa\u017ca\u0107 na silne podmuchy wiatru. W dzie\u0144 popada tylko symbolicznie, a termometry poka\u017c\u0105 od 3 do 7 stopni Celsjusza.",
        "id": 1805555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-31-12-bedzie-pochmurno-powieje-silny-wiatr-st8241136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek 31.12. B\u0119dzie pochmurno, powieje silny wiatr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-j0glc5-emilewicz-o-malym-zus-plus-przedsiebiorca-wybiera-nizsze-skladki-czy-wyzsza-emerytura-4511617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe zasady naliczania sk\u0142adki\u00a0zdrowotnej\u00a0\" />\n    1 stycznia wejd\u0105 w \u017cycie przepisy zmieniaj\u0105ce zasady naliczania sk\u0142adki zdrowotnej przy zbyciu \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych. Zak\u0142adaj\u0105 te\u017c obni\u017cenie minimalnej podstawy wymiaru sk\u0142adki p\u0142aconej przez przedsi\u0119biorc\u00f3w do 75 procent minimalnego wynagrodzenia.",
        "id": 1805556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/nowe-zasady-naliczania-skladki-zdrowotnej-od-1-stycznia-2025-st8241007?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zasady naliczania sk\u0142adki\u00a0zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T16:52:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2195479-petarda-zdjecie-ilustracyjne-ph8235662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w w szpitalu po wybuchu petard\" />\n    Dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w w wieku 16 i 17 lat trafi\u0142o do szpitala w Koszalinie (woj. zachodniopomorskie), prawdopodobnie po wybuchu petard. M\u0142odszy ma obra\u017cenia r\u0105k i brzucha. Z kolei 17-latek, opr\u00f3cz poranionych r\u0105k, potrzebuje te\u017c konsultacji okulistycznej.",
        "id": 1804747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-dwoch-nastolatkow-w-szpitalu-po-wybuchu-petard-st8240954?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w w szpitalu po wybuchu petard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:55:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9832868-mieszkanka-zwolenia-padla-ofiara-oszustow-zdjecie-ilustracyjne-ph8240918/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zauroczy\u0142 j\u0105 \"inspektor budownictwa\". Straci\u0142a 175 tysi\u0119cy z\u0142otych \" />\n    Internetowa mi\u0142o\u015b\u0107 do \"inspektora budownictwa\" pracuj\u0105cego we Francji kosztowa\u0142a 36-latk\u0119 175 tysi\u0119cy z\u0142otych. Zauroczona kobieta pad\u0142a ofiar\u0105 oszusta.",
        "id": 1804308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zwolen-zakochala-sie-w-inspektorze-budownictwa-stracila-175-tysiecy-zlotych-st8240899?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zauroczy\u0142 j\u0105 \"inspektor budownictwa\". Straci\u0142a 175 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-745195-popada-snieg-ph6645087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy spadnie \u015bnieg i jak du\u017co go b\u0119dzie?\" />\n    Czy po Nowym Roku czekaj\u0105 nas opady \u015bniegu? Aktualne wyliczenia modeli meteorologicznych wskazuj\u0105, \u017ce ju\u017c wkr\u00f3tce mog\u0105 zawita\u0107 do nas fronty atmosferyczne, kt\u00f3re przynios\u0105 opady bia\u0142ego puchu. Kiedy to si\u0119 stanie?",
        "id": 1804309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/kiedy-spadnie-snieg-w-prognozie-widac-jego-powrot-st8240896?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy spadnie \u015bnieg i jak du\u017co go b\u0119dzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:46:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9411261-janusz-palikot-ph8120823/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Janusz Palikot pozostanie w areszcie. Ma za to wi\u0119cej czasu na wp\u0142acenie 2 milion\u00f3w kaucji \" />\n    S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt Janusza Palikota o trzy miesi\u0105ce. Mo\u017ce on jednak wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107 po wp\u0142aceniu 2 mln z\u0142 kaucji do 31 stycznia. Wcze\u015bniejszy termin up\u0142yn\u0105\u0142 26 grudnia, ale rodzina by\u0142ego pos\u0142a i biznesmena nie uzbiera\u0142a wtedy ca\u0142ej sumy.",
        "id": 1804310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/janusz-palikot-pozostanie-w-areszcie-ma-za-to-wiecej-czasu-na-wplacenie-2-milionow-kaucji-st8240894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Palikot pozostanie w areszcie. Ma za to wi\u0119cej czasu na wp\u0142acenie 2 milion\u00f3w kaucji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:45:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2987930-waldemar-bonkowski-ph7962949/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y senator PiS zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad psem, zamiast prac spo\u0142ecznych ma zap\u0142aci\u0107. Prokuratura si\u0119 nie zgadza\" />\n    Prokuratura w Ko\u015bcierzynie zaskar\u017cy\u0142a decyzj\u0119 s\u0105du, kt\u00f3ry zmieni\u0142 kar\u0119 Waldemarowi Bonkowskiemu z prac spo\u0142ecznych na \u015bwiadczenie pieni\u0119\u017cne. By\u0142a to druga cz\u0119\u015b\u0107 kary by\u0142ego senatora PiS, kt\u00f3ry zosta\u0142 skazany za zn\u0119canie si\u0119 nad psem ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o.",
        "id": 1803922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/waldemar-bonkowski-znecal-sie-nad-psem-zamiast-prac-spolecznych-ma-zaplacic-prokuratura-zaskarzyla-decyzje-sadu-st8240822?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y senator PiS zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad psem, zamiast prac spo\u0142ecznych ma zap\u0142aci\u0107. Prokuratura si\u0119 nie zgadza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:39:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8244107-pies-rasa-golden-retriever-dom-shutterstock2420701267-ph8013134/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dla nich \"\u015bwiat wybucha bez ostrze\u017cenia\". Jak zadba\u0107 o zwierz\u0119ta w sylwestra\" />\n    Huczne \u015bwi\u0119towanie sylwestra mo\u017ce by\u0107 trudnym do\u015bwiadczeniem dla naszych czworono\u017cnych przyjaci\u00f3\u0142. Co zrobi\u0107, by zwierz\u0119ta domowe by\u0142y spokojniejsze w ostatni dzie\u0144 roku?",
        "id": 1803570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pies-i-fajerwerki-o-czym-pamietac-przed-sylwestrem-jak-uspokoic-psa-i-kota-st8240657?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dla nich \"\u015bwiat wybucha bez ostrze\u017cenia\". Jak zadba\u0107 o zwierz\u0119ta w sylwestra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:36:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3175397-sesja-rady-warszawy-ph8220311/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W 2025 roku stolica b\u0119dzie mia\u0142a \"istotnie wi\u0119kszy bud\u017cet\". Czym zajm\u0105 si\u0119 radni i na co przeznacz\u0105 miejskie pieni\u0105dze\" />\n    Co czeka Warszaw\u0119 w 2025 roku? Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Warszawy S\u0142awomir Potapowicz wskazuje, \u017ce stolica b\u0119dzie mia\u0142a wi\u0119kszy bud\u017cet. Radni musz\u0105 zaj\u0105\u0107 si\u0119 uchwaleniem planu og\u00f3lnego miasta i strategii Warszawa 2040+. Niewykluczone, \u017ce jesieni\u0105 wzrosn\u0105 stawki op\u0142at za wyw\u00f3z \u015bmieci.",
        "id": 1803571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-w-2025-roku-miasto-bedzie-mialo-istotnie-wiekszy-budzet-czym-zajmie-sie-rada-warszawy-st8240005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 2025 roku stolica b\u0119dzie mia\u0142a \"istotnie wi\u0119kszy bud\u017cet\". Czym zajm\u0105 si\u0119 radni i na co przeznacz\u0105 miejskie pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:27:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-419254-zmiany-w-kursowaniu-pociagow-wkd-zdjecie-ilustracyjne-ph7953276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w kursowaniu poci\u0105g\u00f3w WKD. B\u0119dzie wi\u0119cej po\u0142\u0105cze\u0144 w godzinach szczytu\" />\n    Zmiany w rozk\u0142adzie jazdy Warszawskiej Kolei Dojazdowej. Pasa\u017cerowie zyskaj\u0105 w godzinach szczytu dodatkowe po\u0142\u0105czenie. Na wsp\u00f3lnym odcinku od Podkowy Le\u015bnej do Warszawy zamiast czterech, b\u0119dzie kursowa\u0142o pi\u0119\u0107 poci\u0105g\u00f3w w danym kierunku.",
        "id": 1802864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-zmiany-w-kursowaniu-pociagow-wkd-wiecej-polaczen-w-godzinach-szczytu-st8240423?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w kursowaniu poci\u0105g\u00f3w WKD. B\u0119dzie wi\u0119cej po\u0142\u0105cze\u0144 w godzinach szczytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:26:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qcfcim-straz-pozarna-zdj-ilustracyjne-7616965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy walczy z po\u017carem. Na miejscu antyterrory\u015bci\" />\n    Kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy z po\u017carem budynku gospodarczego, po\u0142\u0105czonego z budynkiem mieszkalnym w miejscowo\u015bci Ska\u0142a (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Jak przekaza\u0142a oficer prasowa policji, jedna osoba zgin\u0119\u0142a.",
        "id": 1802592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/skala-kilkanascie-zastepow-strazy-walczy-z-pozarem-jedna-osoba-nie-zyje-na-miejscu-antyterrorysci-st8240321?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy walczy z po\u017carem. Na miejscu antyterrory\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:24:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-44q2av-urlop-5545936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"D\u0142u\u017cszy urlop w\u00a02025 roku. Jak zaplanowa\u0107 wolne?\" />\n    W 2025 roku nie zabraknie okazji do d\u0142ugich weekend\u00f3w. Dodatkowe dni wolne mo\u017cna zyska\u0107 ju\u017c w styczniu. Kiedy wypadaj\u0105 d\u0142ugie weekendy i kiedy najlepiej zaplanowa\u0107 urlop? Sprawd\u017a kalendarz i nasze podpowiedzi.",
        "id": 1802593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/dni-wolne-od-pracy-i-urlop-w-2025-roku-kiedy-wziac-wolne-jak-zaplanowac-dlugi-weekend-st8240176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142u\u017cszy urlop w\u00a02025 roku. Jak zaplanowa\u0107 wolne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:23:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5053138-pap-20240729-0v0-ph8117884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kluczowy w\u0105tek dotycz\u0105cy poszukiwania materia\u0142\u00f3w wybuchowych\". Decyzja prokuratury\u00a0\" />\n    Zesp\u00f3\u0142 \u015bledczych badaj\u0105cy od 2016 roku kwestie zwi\u0105zane z katastrof\u0105 smole\u0144sk\u0105 umorzy\u0142 dochodzenie w sprawie domniemanych nieprawid\u0142owo\u015bci, do kt\u00f3rych mia\u0142o dochodzi\u0107 w czasie wyja\u015bniania przyczyn katastrofy przed 2015 rokiem - napisa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". Dziennik przytacza r\u00f3wnie\u017c opinie ekspert\u00f3w, kt\u00f3rzy wykluczyli wybuch na pok\u0142adzie prezydenckiego tupolewa. W grudniu 2022 roku dziennikarze Piotr \u015awierczek z TVN24 i Robert Zieli\u0144ski z tvn24.pl dotarli do informacji, kt\u00f3re wskazywa\u0142y, \u017ce mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 bieg\u0142ych powo\u0142any przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 nie znalaz\u0142 na cia\u0142ach ofiar katastrofy dowod\u00f3w na wybuch.",
        "id": 1802270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/katastrofa-smolenska-decyzja-prokuratury-ws-sledztwa-o-domniemanych-nieprawidlowosciach-st8239942?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kluczowy w\u0105tek dotycz\u0105cy poszukiwania materia\u0142\u00f3w wybuchowych\". Decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:23:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4314955-czlonkowie-spolecznosci-massaco-ph8239994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadal nie mo\u017cemy powiedzie\u0107, kim oni s\u0105\". Prze\u0142omowe zdj\u0119cia tajemniczej spo\u0142eczno\u015bci\u00a0\" />\n    W\u0142adze Brazylii opublikowa\u0142y zdj\u0119cia z ukrytych kamer umieszczonych w Puszczy Amazo\u0144skiej, na kt\u00f3rych wida\u0107 cz\u0142onk\u00f3w spo\u0142eczno\u015bci zwanej Massaco. Fotografie po raz pierwszy daj\u0105 wgl\u0105d w \u017cycie grupy. Jak podkre\u015blaj\u0105 eksperci, wci\u0105\u017c niewiele o niej wiadomo.",
        "id": 1802271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-tajemnicze-plemie-massaco-na-zdjeciach-z-ukrytej-kamery-co-o-nim-wiadomo-st8240000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nadal nie mo\u017cemy powiedzie\u0107, kim oni s\u0105\". Prze\u0142omowe zdj\u0119cia tajemniczej spo\u0142eczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:21:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8074598-marcin-romanowski-ph8230200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Romanowski m\u00f3wi\u0142 o Bodnarze i Korneluku. \"My\u015bl\u0119, \u017ce tutaj jakie\u015b emocje zagra\u0142y\"\" />\n    My\u015bl\u0119, \u017ce tutaj jakie\u015b emocje zagra\u0142y - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 europose\u0142 PiS Micha\u0142 Dworczyk, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w Marcina Romanowskiego, kt\u00f3ry otrzyma\u0142 azyl na W\u0119grzech. By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci, komentuj\u0105c spraw\u0119 przeszukania klasztoru dominikan\u00f3w w Lublinie, powiedzia\u0142, \u017ce w przesz\u0142o\u015bci na Wschodniej Lubelszczy\u017anie czy Podkarpaciu \"ukrai\u0144scy banderowcy wkraczali do ko\u015bcio\u0142\u00f3w i szukali Polak\u00f3w\". Doda\u0142, \u017ce \"teraz (Adam) Bodnar z (Dariuszem) Kornelukiem kontynuuj\u0105 swoje wyssane z mlekiem matki tradycje\".",
        "id": 1802272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slowa-marcina-romanowskiego-o-adamie-bodnarze-i-dariuszu-korneluku-michal-dworczyk-komentuje-st8240077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski m\u00f3wi\u0142 o Bodnarze i Korneluku. \"My\u015bl\u0119, \u017ce tutaj jakie\u015b emocje zagra\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:17:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-whopb3-smog-w-polsce-6629336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB w jednym z powiat\u00f3w. Lepiej, \u017ceby jego mieszka\u0144cy dzi\u015b nie wietrzyli\" />\n    Alert RCB przed smogiem zosta\u0142 og\u0142oszony na terenie powiatu k\u0142odzkiego. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 o ograniczenie wietrzenia pomieszcze\u0144 i zrezygnowanie z aktywno\u015bci na \u015bwie\u017cym powietrzu.",
        "id": 1802273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/alert-rcb-w-jednym-z-powiatow-lepiej-zeby-jego-mieszkancy-dzis-nie-wietrzyli-st8240150?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert RCB w jednym z powiat\u00f3w. Lepiej, \u017ceby jego mieszka\u0144cy dzi\u015b nie wietrzyli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:19:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7404-smiertelny-wypadek-na-dk12-w-karszowce-ph8240056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca zgin\u0105\u0142 w zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. \"Zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas ruchu\"\" />\n    Kierowca auta osobowego zgin\u0105\u0142 na drodze krajowej numer 12 w miejscowo\u015bci Karsz\u00f3wka ko\u0142o Radomia. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 policji wynika, \u017ce m\u0119\u017cczyzna zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas ruchu i zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Droga w miejscu wypadku zosta\u0142a zablokowana.",
        "id": 1802032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/karszowka-kierowca-zginal-w-zderzeniu-z-ciezarowka-na-dk12-zjechal-na-przeciwlegly-pas-ruchu-st8240050?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca zgin\u0105\u0142 w zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. \"Zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas ruchu\"",
        "vote": 0
    }
]