[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T21:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/1e/1e/z31583018M,Banknoty-euro---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad p\u010f\u017c\u02dd\u0142 roku temu kto\u015b wygra\u0142 w Niemczech dwa i p\u010f\u017c\u02dd\u0142 miliona euro. Zwyci\u0119zca prawdopodobnie o tym nie wie, bo do dzi\u015b nikt si\u0119 po t\u0119 sum\u0119 nie zg\u0142osi\u0142.",
        "id": 1806389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31583010,2-5-mln-euro-od-siedmiu-miesiecy-czeka-na-odbior-wygrany-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2,5 mln euro od siedmiu miesi\u0119cy czeka na odbi\u010f\u017c\u02ddr. Wygrany nie zg\u0142asza si\u0119 po pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/1e/1e/z31581758M,30-12-2024--Warszawa--czlonek-PKW-Ryszard-Kalisz-w.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Moim zdaniem na podstawie tego dokumentu (uchwa\u0142y PKW - red.) pan minister finans\u010f\u017c\u02ddw nie powinien wyp\u0142aca\u0107 (pieni\u0119dzy Prawu i Sprawiedliwo\u015bci - red.) - powiedzia\u0142 w TVN24 Ryszard Kalisz, cz\u0142onek PKW.",
        "id": 1806055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582908,ryszard-kalisz-o-uchwale-pkw-wielokrotnie-mowilem-ze-to-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalisz w \"Kropce nad i\" komentowa\u0142 uchwa\u0142\u0119 PKW. Olejnik: To jest jaki\u015b be\u0142kot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/1e/1e/z31582933M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin--zdjecie-ilustracyj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeden z samolot\u010f\u017c\u02ddw nale\u017c\u0105cych do rosyjskiej floty prezydenckiej u\u017cywanej przez prezydenta Rosji i innych urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw pa\u0144stwowych w ostatnich dniach grudnia wykona\u0142 niespodziewany lot do USA. Tajemnicz\u0105 wypraw\u0119 sk\u0105po skomentowa\u0142a Maria Zacharowa. Co powiedzia\u0142a?",
        "id": 1806056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31582852,tajemniczy-lot-prezydenckiego-samolotu-wladimira-putina-il-96.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy lot prezydenckiego samolotu W\u0142adimira Putina. I\u0142-96 wyl\u0105dowa\u0142 w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/1e/1e/z31582884M,Basen---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie 12-latki, kt\u010f\u017c\u02ddra przez kilka minut znajdowa\u0142a si\u0119 pod wod\u0105 na p\u0142ywalni w Mielcu - przekaza\u0142a stacja TVN24. Dziewczynka przebywa w szpitalu. Jej stan lekarze okre\u015blaj\u0105 jako \"bardzo ci\u0119\u017cki\".",
        "id": 1806057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31582771,12-latka-lezala-na-dnie-basenu-w-mielcu-nowe-informacje-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12-latka le\u017ca\u0142a na dnie basenu w Mielcu. Nowe informacje. \"To czo\u0142owa zawodniczka w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/17/1e/z31553461M,Roman-Giertych--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Parlamentarny zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 ds. rozlicze\u0144 PiS, na czele kt\u010f\u017c\u02ddrego stoi Roman Giertych, zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Prokuratora Generalnego z pro\u015bb\u0105 \"o skorzystanie z uprawnie\u0144 wynikaj\u0105cych z art. 184 par. 1 kodeksu post\u0119powania administracyjnego\". O co chodzi?",
        "id": 1805788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582827,zespol-giertycha-reaguje-na-decyzje-pkw-o-pieniadzach-dla-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 Giertycha reaguje na decyzj\u0119 PKW o pieni\u0105dzach dla PiS. \"Zwracamy si\u0119 do Prokuratora Generalnego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/1e/1e/z31582697M,Przewodniczacy-PKW-Sylwester-Marciniak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarz \"Dziennika Gazety Prawnej\" dotar\u0142 do pisma, jakie przewodnicz\u0105cy PKW wystosowa\u0142 do ministra finans\u010f\u017c\u02ddw Andrzeja Doma\u0144skiego. Wynika z niego, \u017ce kwota dotacji przys\u0142uguj\u0105ca Prawu i Sprawiedliwo\u015bci powinna zosta\u0107 pomniejszona.",
        "id": 1805789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582881,ujawnil-pismo-szefa-pkw-do-ministra-finansow-nizsza-kwota-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawni\u0142 pismo szefa PKW do ministra finans\u010f\u017c\u02ddw. Ni\u017csza kwota dla PiS? \"Odpad\u0142a przes\u0142anka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T18:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/1e/1e/z31582751M,Straz-pozarna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Rzeszowie w poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do tragicznego po\u017caru. Z mieszkania nie zdo\u0142a\u0142a uratowa\u0107 si\u0119 91-latka. Ocali\u0142a natomiast \u017cycie zaledwie 3-letniej dziewczynki.",
        "id": 1805412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31582647,91-latka-uratowala-zycie-3-letniej-dziewczynce-sama-zginela.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "91-latka uratowa\u0142a \u017cycie 3-letniej dziewczynce, sama zgin\u0119\u0142a. Tragiczny po\u017car w Rzeszowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T18:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/1e/1e/z31582875M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>PKW przyj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek sprawozdanie finansowe Prawa i Sprawiedliwo\u015bci za ostatnie wybory parlamentarne. Decyzj\u0119 komisji kr\u010f\u017c\u02ddtko skomentowa\u0142 Donald Tusk.",
        "id": 1805414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582819,donald-tusk-skomentowal-decyzje-pkw-na-moje-oko-tyle-wynika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk skomentowa\u0142 decyzj\u0119 PKW. \"Na moje oko tyle wynika z uchwa\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T18:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6d/1e/1e/z31582829M,Dramatyczna-akcja-Strazy-Miejskiej-na-Targowku-Fab.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stra\u017cnicy miejscy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy patrolowali w niedziel\u0119 Targ\u010f\u017c\u02ddwek Fabryczny, napotkali dw\u010f\u017c\u02ddch m\u0119\u017cczyzn, kt\u010f\u017c\u02ddrzy z trudem poruszali si\u0119 po jezdni. Jak si\u0119 okaza\u0142o, jeden z nich by\u0142 powa\u017cnie ranny. Co si\u0119 wydarzy\u0142o?",
        "id": 1805413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31582646,zakrwawiony-mezczyzna-szedl-ulica-zdazyl-odpowiedziec-jak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakrwawiony m\u0119\u017cczyzna szed\u0142 ulic\u0105. \"Zd\u0105\u017cy\u0142 odpowiedzie\u0107, jak ma na imi\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T18:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/1e/1e/z31582700M,Czlonek-PKW-Ryszard-Balicki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie mo\u017cna patrze\u0107 na PKW przez pryzmat czystej polityki. PKW jest organem, kt\u010f\u017c\u02ddry dzia\u0142a w oparciu o normy prawne i tak podejmuje swoje decyzje. Politycy mog\u0105 wi\u0119cej, mog\u0105 inaczej - powiedzia\u0142 Ryszard Balicki, cz\u0142onek PKW, kt\u010f\u017c\u02ddry wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osowania nad sprawozdaniem finansowym PiS.",
        "id": 1805415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582649,wstrzymal-sie-od-glosu-ws-sprawozdania-pis-politycy-moga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu ws. sprawozdania PiS. \"Politycy mog\u0105 wi\u0119cej, mog\u0105 inaczej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T18:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/19/1e/z31563351M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza przyj\u0119\u0142a sprawozdanie PiS za wybory z 2023 roku. Oznacza to, \u017ce na konto partii powinna zosta\u0107 wyp\u0142acona pe\u0142na subwencja. Do tego doliczy\u0107 nale\u017cy kwot\u0119, jak\u0105 partia uzbiera\u0142a od sympatyk\u010f\u017c\u02ddw. Pozostaje pytanie, co zrobi Ministerstwo Finans\u010f\u017c\u02ddw?",
        "id": 1805416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582573,pis-ma-powody-do-satysfakcji-po-decyzji-pkw-miliony-wplyna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS ma powody do satysfakcji. Po decyzji PKW miliony wp\u0142yn\u0105 na konto partii. Ale jest haczyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/30/1c/z29558455M,Stanislaw-Dziwisz--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To pom\u010f\u017c\u02ddwienia, kt\u010f\u017c\u02ddre nie maj\u0105 nic wsp\u010f\u017c\u02ddlnego z prawd\u0105 - powiedzia\u0142 KAI kard. Stanis\u0142aw Dziwisz. Duchowny skomentowa\u0142 informacje Onetu na temat doniesienia z\u0142o\u017conego w pa\u0144stwowej komisji ds. przeciwdzia\u0142ania pedofilii.",
        "id": 1804966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31582568,kard-dziwisz-ma-zostac-przesluchany-przez-komisje-przeciwdzialania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kard. Dziwisz ma zosta\u0107 przes\u0142uchany przez komisj\u0119 przeciwdzia\u0142ania pedofilii. \"Pom\u010f\u017c\u02ddwienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/1e/1e/z31582554M,Komentarze-po-decyzji-PKW-ws--sprawozdania-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza przyj\u0119\u0142a sprawozdanie finansowe PiS z wybor\u010f\u017c\u02ddw parlamentarnych z 2023 roku. Po tej decyzji sie\u0107 zala\u0142a fala komentarzy. Jak j\u0105 odebrano?",
        "id": 1804967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582446,pkw-podjelo-decyzje-ws-sprawozdania-pis-komisja-robi-sobie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. sprawozdania PiS. \"Komisja robi sobie \u017carty z pa\u0144stwa prawa\" [KOMENTARZE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T16:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/1e/1e/z31581560M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Maleje liczba zwolennik\u010f\u017c\u02ddw rz\u0105du - wynika z badania przeprowadzonego przez CBOS. Do tej grupy zalicza si\u0119 32 proc. respondent\u010f\u017c\u02ddw. Wi\u0119cej os\u010f\u017c\u02ddb zadeklarowa\u0142o si\u0119 jako przeciwnicy rz\u0105du.",
        "id": 1804603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582501,polacy-ocenili-rzad-donalda-tuska-to-nie-sa-dobre-wiadomosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili rz\u0105d Donalda Tuska. To nie s\u0105 dobre wiadomo\u015bci dla premiera [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/1e/1e/z31582494M,Wymiana-jencow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>30 grudnia odby\u0142a si\u0119 kolejna wymiana je\u0144c\u010f\u017c\u02ddw mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105. Do kraju wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o 187 \u017co\u0142nierzy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy oraz dw\u010f\u017c\u02ddch cywil\u010f\u017c\u02ddw. To ju\u017c 59. wymiana od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji. Informacj\u0119 przekaza\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 1804604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31582429,wymiana-jencow-do-ukrainy-wrocili-obroncy-mariupola-i-wyspy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymiana je\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. Do Ukrainy wr\u010f\u017c\u02ddcili obro\u0144cy Mariupola i wyspy W\u0119\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/1e/1e/z31581361M,Poznan--ul--Kraszewskiego--Rozbiorka-kamienicy-po-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura ca\u0142y czas prowadzi \u015bledztwo w sprawie po\u017caru kamienicy przy ulicy Kraszewskiego w Poznaniu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o latem tego roku. W akcji ga\u015bniczej zgin\u0119\u0142o dw\u010f\u017c\u02ddch stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw. \u015aledczy ustalili, gdzie zacz\u0105\u0142 si\u0119 po\u017car.",
        "id": 1804179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31582219,nowe-informacje-o-pozarze-w-ktorym-zgineli-strazacy-jest-przelom.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o po\u017carze, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zgin\u0119li stra\u017cacy. Jest prze\u0142om? \"Zabezpieczono 3 tony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/f0/1d/z31392644M,Horoskop--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop roczny na 2025 rok. Co spotka ci\u0119 w nowym roku? Jakim wyzwaniom b\u0119dziesz musia\u0142 stawi\u0107 czo\u0142a? Odnajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i sprawd\u017a, jaki b\u0119dzie tw\u010f\u017c\u02ddj 2025 rok.",
        "id": 1804180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31581851,horoskop-na-2025-rok-baran-byk-bliznieta-rak-lew-panna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop na 2025 rok [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/1e/1e/z31582170M,Sylwester-Marciniak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sylwester Marciniak powiedzia\u0142, \u017ce przyj\u0119ta przez PKW uchwa\u0142a ws. sprawozdania finansowego komitetu PiS jest \"nietypowa\". Chodzi o drugi paragraf tej uchwa\u0142y. \"PKW nie przes\u0105dza [...], i\u017c Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN jest s\u0105dem i nie przes\u0105dza o skuteczno\u015bci orzeczenia\" - stwierdzono w uchwale.",
        "id": 1803802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31582061,szczegoly-uchwaly-pkw-ws-sprawozdania-pis-podkreslilismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y uchwa\u0142y PKW ws. sprawozdania PiS. \"W dalszym ci\u0105gu s\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/1e/1e/z31580636M,Wybuch-gazu-w-Cieszynie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja ratunkowa w Cieszynie. W kamienicy, gdzie wybuch\u0142 po\u017car, znaleziono cia\u0142a dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb. \"Fakt\" dotar\u0142 do nieoficjalnych informacji ws. tragedii.",
        "id": 1803803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31581976,pozar-kamienicy-w-cieszynie-jest-hipoteza-dot-przyczyn-tragedii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car kamienicy w Cieszynie. Jest hipoteza dot. przyczyn tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/1e/1e/z31581973M,Finska-straz-przybrzezna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Fi\u0144ska stra\u017c przybrze\u017cna dosta\u0142a informacj\u0119 o dryfuj\u0105cym tankowcu, kt\u010f\u017c\u02ddry uleg\u0142 awarii. Jak si\u0119 okaza\u0142o, p\u0142yn\u0105\u0142 on pod bander\u0105 Panamy do Rosji, co wzbudzi\u0142o podejrzenia, \u017ce nale\u017cy do \"floty cieni\".",
        "id": 1803804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31581827,niepokoj-na-morzu-baltyckim-finska-straz-namierzyla-tankowiec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepok\u010f\u017c\u02ddj na Morzu Ba\u0142tyckim. Fi\u0144ska stra\u017c namierzy\u0142a tankowiec. Mo\u017ce nale\u017ce\u0107 do \"floty cieni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/62/1e/1e/z31581794M,Protesty-w-Niemczech.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy Alternatywy dla Niemiec uczestniczyli w Szwajcarii w spotkaniu z prawicowymi ekstremistami. Co si\u0119 dok\u0142adnie wydarzy\u0142o?",
        "id": 1803805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31581773,politycy-afd-spotkali-sie-z-neonazistami-udalo-sie-dzieki-sztuczce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy AfD spotkali si\u0119 z neonazistami. Uda\u0142o si\u0119 dzi\u0119ki \"sztuczce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza [...] przyj\u0119\u0142a sprawozdanie finansowe komitetu PiS z wybor\u010f\u017c\u02ddw parlamentarnych 2023 roku\" - poda\u0142a nieoficjalnie Polska Agencja Prasowa.",
        "id": 1803456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31581906,zwrot-w-sprawie-sprawozdania-finansowego-komitetu-pis-sa-nieoficjalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie sprawozdania finansowego komitetu PiS. S\u0105 nieoficjalne ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/1e/1e/z31581307M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja antyterroryst\u010f\u017c\u02ddw w Skale. W budynku znaleziono bowiem cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 by\u0107 uzbrojony. Stra\u017c po\u017carna wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a do gaszenia po\u017caru. Dzia\u0142ania stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142y wstrzymane, kiedy kto\u015b pojawi\u0142 si\u0119 w oknie.",
        "id": 1803457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31581812,akcja-antyterrorystow-w-skale-w-budynku-znaleziono-cialo-mezczyzny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja antyterroryst\u010f\u017c\u02ddw w Skale. W budynku znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/1d/1e/z31578865M,Rosja--Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja przygotowuje si\u0119 do ataku na wschodni\u0105 flank\u0119 Sojuszu P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnoatlantyckiego - podaje fi\u0144ski dziennik, kt\u010f\u017c\u02ddry powo\u0142uje si\u0119 na informator\u010f\u017c\u02ddw z NATO. W\u0142adimir Putin ma chcie\u0107 utworzy\u0107 bowiem stref\u0119 buforow\u0105 w Finlandii i Norwegii.",
        "id": 1803458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31581274,rosja-zaatakuje-panstwa-nato-finska-gazeta-publikuje-scenariusz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zaatakuje pa\u0144stwa NATO? Fi\u0144ska gazeta publikuje scenariusz. \"Plan nadal istnieje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/63/1d/z30816461M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja szuka sprawc\u010f\u017c\u02ddw napadu na sklep jubilerski w warszawskiej galerii handlowej Westfield Mokot\u010f\u017c\u02ddw. Jak poinformowa\u0142o RMF24, napastnicy mieli \"przedmioty przypominaj\u0105ce bro\u0144\", kt\u010f\u017c\u02ddrymi sterroryzowali pracownik\u010f\u017c\u02ddw. Oszacowano, ile wynosz\u0105 straty.",
        "id": 1803459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31581686,napad-na-jubilera-w-warszawskiej-galerii-trwa-oblawa-policji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na jubilera w warszawskiej galerii. Trwa ob\u0142awa policji. \"Mieli przedmioty przypominaj\u0105ce bro\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/1e/1e/z31581602M,Slawosz-Uznanski-z-serduszkiem-WOSP-poleci-w-kosmo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej Jerzy Owsiak przekaza\u0142 astronaucie S\u0142awoszowi Uzna\u0144skiemu serduszko Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Jego licytacja b\u0119dzie wsparciem 33. Fina\u0142u WO\u015aP, kt\u010f\u017c\u02ddry odb\u0119dzie si\u0119 26 stycznia.",
        "id": 1803460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31581568,serduszko-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-poleci-w-kosmos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serduszko Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy poleci w kosmos. \"Taka okazja po raz pierwszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/1e/1e/z31581559M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zosta\u0142 pozytywnie oceniony przez \"The Guardian\" w kontek\u015bcie budowania relacji z prezydentem elektem USA - Donaldem Trumpem. Zdaniem dziennikarzy polski premier posiada bowiem kompetencje, kt\u010f\u017c\u02ddre pomog\u0142y mu w zbudowaniu silnej pozycji na arenie mi\u0119dzynarodowej.",
        "id": 1803116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31581391,donald-tusk-najlepszym-kandydatem-na-zaklinacza-donalda-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk najlepszym kandydatem na \"zaklinacza\" Donalda Trumpa. Zagraniczne media wskaza\u0142y powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/1e/1e/z31581188M,Marcin-Romanowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marcin Romanowski poinformowa\u0142 \"Super Express\", \u017ce w odnalezieniu si\u0119 na W\u0119grzech pomagaj\u0105 mu \"przyjaciele i znajomi\". Jak si\u0119 okaza\u0142o, pose\u0142 ju\u017c zd\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 tam zadomowi\u0107 i sporz\u0105dzi\u0107 kilka plan\u010f\u017c\u02ddw dotycz\u0105cych tego, co zamierza zrobi\u0107 w przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 1802755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31581152,marcin-romanowski-pochwalil-sie-zyciem-na-wegrzech-ujawnil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski pochwali\u0142 si\u0119 \u017cyciem na W\u0119grzech. Ujawni\u0142 kwot\u0119 za mieszkanie i plany na przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/1e/1e/z31581251M,Talibowie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przyw\u010f\u017c\u02dddca talib\u010f\u017c\u02ddw nakaza\u0142, aby nowe budynki mieszkalne by\u0142y budowane bez okien, z kt\u010f\u017c\u02ddrych wida\u0107 \"miejsca, w kt\u010f\u017c\u02ddrych zwykle przebywaj\u0105 kobiety\". Jego zdaniem \"widok pracuj\u0105cych kobiet\" mo\u017ce prowadzi\u0107 do \"obscenicznych czyn\u010f\u017c\u02ddw\".",
        "id": 1802756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31581122,afganscy-talibowie-zakazuja-okien-przez-ktore-wida.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talibowie zakazuj\u0105 okien, przez kt\u010f\u017c\u02ddre wida\u0107 kobiety. \"Obsceniczne akty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/1e/1e/z31581310M,Pozar-w-Skale.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek w Skale na Dolnym \u015al\u0105sku dosz\u0142o do po\u017caru budynku mieszkalnego. Zap\u0142on\u0119\u0142y tak\u017ce dwie stodo\u0142y. Na miejscu zdarzenia pracuj\u0105 antyterrory\u015bci.",
        "id": 1802757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31581258,pozar-budynku-mieszkalnego-na-slasku-policja-jest-jedna-ofiara.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car budynku mieszkalnego na Dolnym \u015al\u0105sku. Na miejscu pracuj\u0105 antyterrory\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/1e/1e/z31581066M,James-Earl-Carter-Jr-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Joe Biden i Donald Trump zamie\u015bcili wpisy w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kt\u010f\u017c\u02ddrych po\u017cegnali Jimmy'ego Cartera. Bia\u0142y Dom poinformowa\u0142 tak\u017ce, \u017ce 9 stycznia b\u0119dzie dniem \u017ca\u0142oby narodowej w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 by\u0142ego prezydenta USA.",
        "id": 1802479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31581050,joe-biden-zegna-jimmy-ego-cartera-caly-swiat-stracil-niezwyklego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden \u017cegna Jimmy'ego Cartera. \"Ca\u0142y \u015bwiat straci\u0142 niezwyk\u0142ego lidera\". Zarz\u0105dzi\u0142 \u017ca\u0142ob\u0119 narodow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/1e/1e/z31580533M,Ksiazka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz jeszcze wszystkie szkolne lektury? Sprawdzimy, czy poprawnie uzupe\u0142nisz brakuj\u0105ce s\u0142owa w ich tytu\u0142ach. Wierzymy, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 z was zgarnie maksa w tym quizie. Powodzenia! Trzymamy kciuki za wysokie wyniki!",
        "id": 1802480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24253,szkole-masz-juz-dawno-za-soba-sprawdzimy-czy-pamietasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szko\u0142\u0119 masz ju\u017c dawno za sob\u0105? Sprawdzimy, czy pami\u0119tasz tytu\u0142y lektur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/1e/1e/z31581093M,Szpital-Al-Wafaa-po-izraelskim-ataku-29-grudnia-20.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael nadal atakuje szpitale w Strefie Gazy, doprowadzaj\u0105c do trudnej sytuacji zar\u010f\u017c\u02ddwno w\u015br\u010f\u017c\u02ddd pacjent\u010f\u017c\u02ddw, jak i personelu medycznego. W zwi\u0105zku z tym szef WHO Tedros Adhanom Ghebreyesus opublikowa\u0142 apel, w kt\u010f\u017c\u02ddrym domaga si\u0119 trzech rzeczy.",
        "id": 1802481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31580974,szpitale-w-strefie-gazy-staly-sie-polem-bitwy-who-apeluje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szpitale w Strefie Gazy sta\u0142y si\u0119 \"polem bitwy\". WHO apeluje do Izraela i domaga si\u0119 trzech rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/14/1e/z31542038M,Quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Twierdzisz, \u017ce potrafisz m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 po polsku? Pozw\u010f\u017c\u02ddl, \u017ce oceni to ten trudny quiz wiedzy o j\u0119zyku polskim! Zadamy ci tylko 10. pyta\u0144, ale to w zupe\u0142no\u015bci wystarczy, by zweryfikowa\u0107, co wiesz. Pytamy bowiem o cz\u0119sto mylone s\u0142owa. Pobijesz wynik 8/10?",
        "id": 1802482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19722,umiesz-mowic-po-polsku-oceni-to-ten-quiz-jezykowy-wynik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umiesz m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 po polsku? Oceni to ten quiz. Wynik poni\u017cej 8/10 zawstydza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/9c/1d/z31049503M,Samolot--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Samolot po\u0142udniowokorea\u0144skich linii Jeju Air zosta\u0142 zawr\u010f\u017c\u02ddcony na lotnisko z powodu problem\u010f\u017c\u02ddw z podwoziem. Tak\u0105 sam\u0105 awari\u0119 wykryto w maszynie, kt\u010f\u017c\u02ddra rozbi\u0142a si\u0119 w Muan.",
        "id": 1802483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31580856,awaria-kolejnego-samolotu-w-korei-poludniowej-wrocil-na-lotnisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria kolejnego samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 na lotnisko, cz\u0119\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb nie wsiad\u0142a na pok\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cc/1e/1e/z31580876M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y ambasador Polski w USA Marek Magierowski zaleci\u0142 pos\u0142om PiS ostro\u017cno\u015b\u0107 w kwestii entuzjazmu prezydentur\u0105 Donalda Trumpa. Jest bowiem sprawa wymagaj\u0105ca decyzji, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 sprzeczne z interesem Polski.",
        "id": 1802187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31580785,pis-powinno-uwazac-na-donalda-trumpa-byly-ambasador-ostrzega.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS powinno uwa\u017ca\u0107 na Donalda Trumpa? By\u0142y ambasador ostrzega: Niekt\u010f\u017c\u02ddre decyzje mog\u0105 niepokoi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/1e/1e/z31580820M,Tadeusz-Rydzyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ojciec Tadeusz Rydzyk wyzna\u0142, \u017ce przed Bo\u017cym Narodzeniem by\u0142a u niego policja w zwi\u0105zku z poszukiwaniami Marcina Romanowskiego. - To zachowanie wbrew cywilizacji \u0142aci\u0144skiej - stwierdzi\u0142 duchowny. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 1802188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31580783,poszukiwania-romanowskiego-ojciec-rydzyk-przed-swietami-byla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwania Romanowskiego. Ojciec Rydzyk: Przed \u015bwi\u0119tami by\u0142a u nas policja. \"Nie otworzy\u0142 furtki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/1e/1e/z31580833M,Katastrofa-lotnicza-w-Muan--Korea-Poludniowa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W niedziel\u0119 dosz\u0142o do katastrofy lotniczej w Korei Po\u0142udniowej. Samolot rozbi\u0142 si\u0119 podczas l\u0105dowania na lotnisku Muan. Wcze\u015bniej pilot informowa\u0142 o zderzeniu z ptakiem. Ujawniono, co dzia\u0142o si\u0119 w ostatnich minutach przed tragedi\u0105.",
        "id": 1802189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31580755,katastrofa-samolotu-w-korei-poludniowej-ujawniono-ostatnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Ujawniono ostatnie 9 minut przed tragedi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/1e/1e/z31580774M,Tarnow--75-latek-wjechal-w-schody-komisariatu-29-g.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>75-letni kierowca i jego 71-letnia pasa\u017cerka trafili do szpitala po zderzeniu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w niedziel\u0119. M\u0119\u017cczyzna wjecha\u0142 bowiem w schody tarnowskiego komisariatu. Policja ujawni\u0142a, co mog\u0142o by\u0107 powodem.",
        "id": 1801966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31580706,75-latek-wjechal-w-schody-komisariatu-dwie-osoby-w-szpitalu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "75-latek wjecha\u0142 w schody komisariatu. Dwie osoby w szpitalu. Policja o mo\u017cliwych przyczynach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/1e/1e/z31580697M,Michal-Dworczyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Micha\u0142 Dworczyk zosta\u0142 zapytany o spraw\u0119 by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci Marcina Romanowskiego, kt\u010f\u017c\u02ddry obecnie przebywa na W\u0119grzech. Co powiedzia\u0142 europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci?",
        "id": 1801967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31580695,romanowski-z-azylem-politycznym-na-wegrzech-dworczyk-to-bylo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski z azylem politycznym na W\u0119grzech. Dworczyk: To by\u0142o dla mnie zaskoczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/bd/19/z26988811M,Miejsce-katastrofy-samolotu-prezydenckiego--Smolen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zagraniczni eksperci zbadali pr\u010f\u017c\u02ddbki wraku samolotu, kt\u010f\u017c\u02ddry rozbi\u0142 si\u0119 w Smole\u0144sku 10 kwietnia 2010 roku. Wykluczyli oni, aby na pok\u0142adzie prezydenckiego tupolewa dosz\u0142o do wybuchu - podaje \"Gazeta Wyborcza\".",
        "id": 1801968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31580672,trotyl-na-wraku-tupolewa-gw-ujawnia-wyniki-badan-zagranicznych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trotyl na wraku tupolewa? \"GW\" ujawnia wyniki bada\u0144 zagranicznych ekspert\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/0a/1e/z31499454M,Quiz-o-PRL.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Masz dobr\u0105 pami\u0119\u0107? Oceni to ten quiz. Wspominamy kultowe sprz\u0119ty i urz\u0105dzenia PRL-u. Pami\u0119tasz je jeszcze? Dzisiejsza m\u0142odzie\u017c nie mia\u0142aby poj\u0119cia, jak u\u017cy\u0107 tych przedmiot\u010f\u017c\u02ddw, a kiedy\u015b by\u0142y sta\u0142ym elementem codziennego \u017cycia. Zdob\u0119dziesz cho\u0107 8/12 punkt\u010f\u017c\u02ddw?",
        "id": 1801798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,8712,quiz-o-prl-u-pytamy-o-kultowe-sprzety-tamtych-lat-pamietasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz o PRL-u. Pytamy o kultowe sprz\u0119ty tamtych lat. Pami\u0119tasz wszystkie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T06:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/1e/1e/z31580674M,Kardynal-Stanislaw-Dziwisz--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kardyna\u0142 Stanis\u0142aw Dziwisz zostanie wezwany na przes\u0142uchanie przez pa\u0144stwow\u0105 komisj\u0119 ds. przeciwdzia\u0142ania pedofili - ustali\u0142 Onet. Powodem jest zg\u0142oszenie dokonane przez m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddry opowiedzia\u0142 o dramacie, do kt\u010f\u017c\u02ddrego mia\u0142o doj\u015b\u0107 w po\u0142owie lat 70.",
        "id": 1801799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31580635,stanislaw-dziwisz-bedzie-przesluchiwany-komisja-ds-pedofilii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanis\u0142aw Dziwisz b\u0119dzie przes\u0142uchiwany? Komisja ds. pedofilii chce sprawdzi\u0107 niepokoj\u0105ce doniesienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T06:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/1e/1e/z31580632M,Wybuch-gazu-w-Cieszynie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142u\u017cby odnalaz\u0142y zw\u0142oki w gruzach zawalonej kamienicy w Cieszynie (woj. \u015bl\u0105skie). Trwaj\u0105 ustalenia, czy s\u0105 to cia\u0142a dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre zosta\u0142y uznane za zaginione.",
        "id": 1801800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31580626,wybuch-gazu-w-kamienicy-w-cieszynie-znaleziono-ciala-dwoch.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch gazu w kamienicy w Cieszynie. Znaleziono cia\u0142a dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb. S\u0142u\u017cby przekaza\u0142y nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T05:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/1d/1e/z31580086M,Katastrofa-samolotu-w-Korei-Poludniowej--29-12-202.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rusza ustalanie przyczyn katastrofy samolotu w Korei Po\u0142udniowej. Zdaniem ekspert\u010f\u017c\u02ddw zderzenie z ptakami nie by\u0142o g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym powodem tragedii. Co mog\u0142o si\u0119 wydarzy\u0107?",
        "id": 1801624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31580473,jakie-byly-przyczyny-katastrofy-koreanskiego-samolotu-bardzo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie by\u0142y przyczyny katastrofy korea\u0144skiego samolotu? \"Bardzo rzadkie i bardzo nietypowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/d5/1d/z31281233M,Horoskop-dzienny---poniedzialek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 30 grudnia 2024. Bli\u017ani\u0119ta b\u0119d\u0105 mia\u0142y dzie\u0144 pe\u0142en niespodzianek i nowych mo\u017cliwo\u015bci, a Wodniki b\u0119d\u0105 pe\u0142ne nowych pomys\u0142\u010f\u017c\u02ddw i inspiracji. Co czeka dzisiaj Tw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku?",
        "id": 1801433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31570631,horoskop-dzienny-poniedzialek-30-grudnia-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 30 grudnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/09/1e/z31496956M,Ferie-zimowe-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ferie zimowe 2025 odb\u0119d\u0105 si\u0119 w czterech turach. Pierwsze wojew\u010f\u017c\u02dddztwa rozpoczn\u0105 wolne pod koniec stycznia, a ostatnie ferie zako\u0144cz\u0105 si\u0119 w marcu. Jaki jest harmonogram ferii zimowych w 2025 roku?",
        "id": 1801434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31496894,kiedy-ferie-zimowe-w-2025-roku-w-tym-roku-zaskakujaco-pozno.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy ferie zimowe w 2025 roku? W tym roku zaskakuj\u0105co p\u010f\u017c\u02dd\u017ano [DATY]",
        "vote": 0
    }
]