[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T22:24:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wraz-z-50-mezczyznami-latami-gwalcil-zone-17-skazanych-wnios,nId,7883702\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wraz-z-50-mezczyznami-latami-gwalcil-zone-17-skazanych-wnios/000KDFYOCNCQPDQJ-C307.jpg\" alt=\"Wraz z 50 m\u0119\u017cczyznami latami gwa\u0142ci\u0142 \u017con\u0119. 17 skazanych wnios\u0142o odwo\u0142ania\" align=\"left\" /></a>Siedemnastu spo\u015br\u00f3d 51 m\u0119\u017cczyzn skazanych we Francji za gwa\u0142ty w g\u0142o\u015bnej sprawie Dominique'a Pelicota sk\u0142ada apelacje od wyroku - informuje AFP. Sam Pelicot zosta\u0142 skazany za odurzanie swojej \u00f3wczesnej \u017cony Gisele i oferowanie wsp\u00f3\u0142\u017cycia z ni\u0105 kilkudziesi\u0119ciu innym m\u0119\u017cczyznom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1806443,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wraz-z-50-mezczyznami-latami-gwalcil-zone-17-skazanych-wnios,nId,7883702",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraz z 50 m\u0119\u017cczyznami latami gwa\u0142ci\u0142 \u017con\u0119. 17 skazanych wnios\u0142o odwo\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T21:18:58.792833+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wielkie-zwyciestwo-zatrzyma-falszerstwo-pis-zdradza-szczegol,nId,7883697\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielkie-zwyciestwo-zatrzyma-falszerstwo-pis-zdradza-szczegol/000KDFW87K67IX64-C307.jpg\" alt=\"&quot;Wielkie zwyci\u0119stwo zatrzyma fa\u0142szerstwo&quot;. PiS zdradza szczeg\u00f3\u0142y nowego ruchu\" align=\"left\" /></a>&quot;Wielkie zwyci\u0119stwo zatrzyma fa\u0142szerstwo&quot; \u2013 to has\u0142o ruchu ochrony wybor\u00f3w, organizowanego przez sztab kandydata na prezydenta Karola Nawrockiego. Ruchem pokieruje pose\u0142 PiS Przemys\u0142aw Czarnek. Has\u0142o og\u0142osi\u0142 szef sztabu Pawe\u0142 Szefernaker, kt\u00f3ry przed \u015bwi\u0119tami m\u00f3wi\u0142 o tej inicjatywie na antenie RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1806127,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wielkie-zwyciestwo-zatrzyma-falszerstwo-pis-zdradza-szczegol,nId,7883697",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wielkie zwyci\u0119stwo zatrzyma fa\u0142szerstwo\". PiS zdradza szczeg\u00f3\u0142y nowego ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T21:07:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-gks-tychy-z-hokejowym-pucharem-polski,nId,7883692\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gks-tychy-z-hokejowym-pucharem-polski/000KDFSH1M5SKJ0F-C307.jpg\" alt=\"GKS Tychy z hokejowym Pucharem Polski\" align=\"left\" /></a>Hokei\u015bci GKS-u Tychy z Pucharem Polski! To ju\u017c jedenaste takie trofeum w ich kolekcji. W rozegranym w poniedzia\u0142ek w Krynicy-Zdroju finale pokonali JKH GKS Jastrz\u0119bie 3:1 (0:0, 1:0, 2:1).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1806126,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-gks-tychy-z-hokejowym-pucharem-polski,nId,7883692",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GKS Tychy z hokejowym Pucharem Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:13:33.927581+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bialorus-znany-ksiadz-skazany-na-11-lat-kolonii-karnej,nId,7883685\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialorus-znany-ksiadz-skazany-na-11-lat-kolonii-karnej/000KDFQ0BPO98GJE-C307.jpg\" alt=\"Bia\u0142oru\u015b: Znany ksi\u0105dz skazany na 11 lat kolonii karnej\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oruskie w\u0142adze skaza\u0142y na 11 lat kolonii karnej proboszcza parafii w Wo\u0142o\u017cynie ksi\u0119dza Henryka Oko\u0142otowicza. Portal Bie\u0142sat, kt\u00f3ry opisuje spraw\u0119, wskazuje, \u017ce to pierwszy przypadek w historii niepodleg\u0142ej Bia\u0142orusi, gdy katolickiego ksi\u0119dza s\u0105dzono na podstawie zarzut\u00f3w politycznych. Na duchownym mia\u0142 ci\u0105\u017cy\u0107 zarzut &quot;zdrady pa\u0144stwa&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805850,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bialorus-znany-ksiadz-skazany-na-11-lat-kolonii-karnej,nId,7883685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oru\u015b: Znany ksi\u0105dz skazany na 11 lat kolonii karnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:13:33.650509+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-orlen-rezygnuje-z-dalszego-wspierania-pkol-u,nId,7883688\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orlen-rezygnuje-z-dalszego-wspierania-pkol-u/000KDFRKFMWMGELU-C307.jpg\" alt=\"Orlen rezygnuje z dalszego wspierania PKOl-u\" align=\"left\" /></a>Orlen nie b\u0119dzie dalej wspiera\u0142 Polskiego Komitetu Olimpijskiego - poinformowa\u0142 serwis &quot;Sportowe Fakty&quot;. &quot;Obowi\u0105zuj\u0105ca z PKOl umowa ko\u0144czy si\u0119 w tym roku i nie b\u0119dzie kontynuowana&quot; - napisano w komunikacie cytowanym przez portal.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805849,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-orlen-rezygnuje-z-dalszego-wspierania-pkol-u,nId,7883688",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen rezygnuje z dalszego wspierania PKOl-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:09:42.881166+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-hali-w-slupsku-w-srodku-auta-maszyny-i-butle-z-gazami,nId,7883671\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-w-slupsku-w-srodku-auta-maszyny-i-butle-z-gazami/000KDFMCBGELTB3K-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car hali w S\u0142upsku. W \u015brodku auta, maszyny i butle z gazami\" align=\"left\" /></a>Gro\u017any po\u017car w S\u0142upsku, pali si\u0119 hala przy ulicy Portowej. W \u015brodku s\u0105 samochody, maszyny oraz butle z gazami technicznymi - informuj\u0105 pomorscy stra\u017cacy. Nie ma informacji o poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805494,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-hali-w-slupsku-w-srodku-auta-maszyny-i-butle-z-gazami,nId,7883671",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali w S\u0142upsku. W \u015brodku auta, maszyny i butle z gazami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:09:42.564978+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-o-uchwale-pkw-w-sprawie-pis-pieniedzy-nie-ma-i-nie-bedz,nId,7883666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-uchwale-pkw-w-sprawie-pis-pieniedzy-nie-ma-i-nie-bedz/000KDFJ31DSUVTJ8-C307.jpg\" alt=\"Tusk o uchwale PKW w sprawie PiS: Pieni\u0119dzy nie ma i nie b\u0119dzie\" align=\"left\" /></a>&quot;Pieni\u0119dzy nie ma i nie b\u0119dzie. Na moje oko tyle wynika z uchwa\u0142y PKW&quot; - w ten spos\u00f3b premier Donald Tusk skomentowa\u0142 poniedzia\u0142kow\u0105 uchwa\u0142\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej w sprawie subwencji dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805493,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-o-uchwale-pkw-w-sprawie-pis-pieniedzy-nie-ma-i-nie-bedz,nId,7883666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o uchwale PKW w sprawie PiS: Pieni\u0119dzy nie ma i nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:05:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-23-tys-nowych-zolnierzy-i-szansa-dla-mlodziezy-z-ohp-plany-m,nId,7883654\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/23-tys-nowych-zolnierzy-i-szansa-dla-mlodziezy-z-ohp-plany-m/000KDFHFE7TI4338-C307.jpg\" alt=\"23 tys. nowych \u017co\u0142nierzy i szansa dla m\u0142odzie\u017cy z OHP. Plany MON na 2025 rok\" align=\"left\" /></a>Zgodnie z planami Ministerstwa Obrony Narodowej, w 2025 r. do polskich si\u0142 zbrojnych zostanie przyj\u0119tych ok. 23 tys. \u017co\u0142nierzy. W poniedzia\u0142ek w Szczecinie poinformowa\u0142 o tym podsekretarz stanu w MON Stanis\u0142aw Wzi\u0105tek. Przysz\u0142ych wojskowych kszta\u0142ci\u0107 b\u0119d\u0105 te\u017c Ochotnicze Hufce Pracy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805495,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-23-tys-nowych-zolnierzy-i-szansa-dla-mlodziezy-z-ohp-plany-m,nId,7883654",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "23 tys. nowych \u017co\u0142nierzy i szansa dla m\u0142odzie\u017cy z OHP. Plany MON na 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:03:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-winny-sad-apelacyjny-podjal-decyzje-w-sprawie-trumpa,nId,7883649\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/winny-sad-apelacyjny-podjal-decyzje-w-sprawie-trumpa/000KDFG8OT56I3TV-C307.jpg\" alt=\"Winny! S\u0105d apelacyjny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Trumpa\" align=\"left\" /></a>Federalny s\u0105d apelacyjny podtrzyma\u0142 w poniedzia\u0142ek orzeczenie \u0142awy przysi\u0119g\u0142ych, kt\u00f3re uzna\u0142o Donalda Trumpa za winnego molestowania seksualnego i znies\u0142awienia dziennikarki E. Jean Carroll. W ubieg\u0142ym roku s\u0105d zobowi\u0105za\u0142 prezydenta elekta USA do wyp\u0142aty 5 mln dol. odszkodowania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805496,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-winny-sad-apelacyjny-podjal-decyzje-w-sprawie-trumpa,nId,7883649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winny! S\u0105d apelacyjny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T18:03:57.744304+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jest-data-i-szczegoly-pogrzebu-jimmy-ego-cartera,nId,7883641\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-data-i-szczegoly-pogrzebu-jimmy-ego-cartera/000KDFESD82N2DM4-C307.jpg\" alt=\"Jest data i szczeg\u00f3\u0142y pogrzebu Jimmy'ego Cartera\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa ceremonia pogrzebowa by\u0142ego prezydenta USA Jimmy'ego Cartera odb\u0119dzie si\u0119 9 stycznia w Katedrze Narodowej w Waszyngtonie - poinformowali organizatorzy. W tym dniu na mocy decyzji obecnego prezydenta Joe Bidena b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142a \u017ca\u0142oba narodowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805070,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jest-data-i-szczegoly-pogrzebu-jimmy-ego-cartera,nId,7883641",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest data i szczeg\u00f3\u0142y pogrzebu Jimmy'ego Cartera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:50:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-189-jencow-wrocilo-z-rosyjskiej-niewoli-wsrod-nich-uczestnic,nId,7883493\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/189-jencow-wrocilo-z-rosyjskiej-niewoli-wsrod-nich-uczestnic/000KDFDWFH2V9PQK-C307.jpg\" alt=\"189 je\u0144c\u00f3w wr\u00f3ci\u0142o z rosyjskiej niewoli, w\u015br\u00f3d nich uczestnicy s\u0142ynnych potyczek\" align=\"left\" /></a>Pomi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105 dosz\u0142o do kolejnej wymiany je\u0144c\u00f3w. Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce do ojczyzny wr\u00f3ci\u0142o 189 wojskowych, w tym obro\u0144cy Azowstalu i Wyspy W\u0119\u017cy. Strona rosyjska informowa\u0142a wcze\u015bniej o wymianie w formacie 150 na 150.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805071,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-189-jencow-wrocilo-z-rosyjskiej-niewoli-wsrod-nich-uczestnic,nId,7883493",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "189 je\u0144c\u00f3w wr\u00f3ci\u0142o z rosyjskiej niewoli, w\u015br\u00f3d nich uczestnicy s\u0142ynnych potyczek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T16:58:40.557133+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wegry-straca-ogromne-pieniadze-pierwszy-taki-przypadek,nId,7883482\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wegry-straca-ogromne-pieniadze-pierwszy-taki-przypadek/000KDF09N2CILHLL-C307.jpg\" alt=\"W\u0119gry strac\u0105 ogromne pieni\u0105dze. Pierwszy taki przypadek\" align=\"left\" /></a>Z\u0142e wie\u015bci dla W\u0119gier. We wtorek w ramach mechanizmu warunkowo\u015bci strac\u0105 a\u017c 1,04 mld euro z polityki sp\u00f3jno\u015bci - potwierdzi\u0142a rzeczniczka Komisji Europejskiej Anna-Kaisa Itkonen. Pieni\u0105dze te przepadn\u0105 bezpowrotnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804684,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wegry-straca-ogromne-pieniadze-pierwszy-taki-przypadek,nId,7883482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry strac\u0105 ogromne pieni\u0105dze. Pierwszy taki przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T16:58:40.329949+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kalisz-po-decyzji-pkw-albo-minister-wyplaci-pis-owi-pieniedz,nId,7883463\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kalisz-po-decyzji-pkw-albo-minister-wyplaci-pis-owi-pieniedz/000KDEW7C4JHP6OY-C307.jpg\" alt=\"Kalisz po decyzji PKW: Albo minister wyp\u0142aci PiS-owi pieni\u0119dze, albo nie\" align=\"left\" /></a>Ryszard Kalisz g\u0142osowa\u0142 przeciwko poniedzia\u0142kowej uchwale PKW, przyjmuj\u0105cej sprawozdanie finansowe PiS. Jak m\u00f3wi\u0142 po posiedzeniu komisji, &quot;sam jest ciekawy&quot;, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 wniosek PKW do ministra finans\u00f3w ws. sprawozdania finansowego komitetu PiS. &quot;Mamy dwa scenariusze - albo minister wyp\u0142aci, albo nie&quot; - doda\u0142 Kalisz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804683,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kalisz-po-decyzji-pkw-albo-minister-wyplaci-pis-owi-pieniedz,nId,7883463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalisz po decyzji PKW: Albo minister wyp\u0142aci PiS-owi pieni\u0119dze, albo nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T16:33:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sad-przedluzyl-areszt-janusza-palikota,nId,7883442\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-przedluzyl-areszt-janusza-palikota/000KDERSB4P80BK0-C307.jpg\" alt=\"S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt Janusza Palikota\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie przed\u0142u\u017cy\u0142 o trzy miesi\u0105ce areszt Janusza Palikota. Je\u015bli by\u0142y pose\u0142 i biznesmen chce wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107, do 31 stycznia musi wp\u0142aci\u0107 kwot\u0119 2 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804685,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sad-przedluzyl-areszt-janusza-palikota,nId,7883442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt Janusza Palikota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:54:20.704006+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-3-5-latka-glodzona-przez-rodzicow-jest-juz-w-lepszym-stanie,nId,7883432\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/3-5-latka-glodzona-przez-rodzicow-jest-juz-w-lepszym-stanie/000KDEQ4KAS6HTSH-C307.jpg\" alt=\"3,5-latka g\u0142odzona przez rodzic\u00f3w jest ju\u017c w lepszym stanie\" align=\"left\" /></a>Niespe\u0142na 4-letnia dziewczynka, kt\u00f3ra skrajnie wyg\u0142odzona trafi\u0142a w grudniu do szpitala w Zielonej G\u00f3rze, nabiera si\u0142y i jest ju\u017c w lepszym stanie. Rzeczniczka tamtejszego szpitala przekaza\u0142a, \u017ce dziecko wa\u017cy teraz 10 kg. Rodzice dziewczynki s\u0105 w areszcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804264,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-3-5-latka-glodzona-przez-rodzicow-jest-juz-w-lepszym-stanie,nId,7883432",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3,5-latka g\u0142odzona przez rodzic\u00f3w jest ju\u017c w lepszym stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:54:20.321763+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-finowie-monitoruja-rosyjski-tankowiec-wszyscy-wiedza-do-czeg,nId,7883376\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/finowie-monitoruja-rosyjski-tankowiec-wszyscy-wiedza-do-czeg/000KDEQ3P3A61OCN-C307.jpg\" alt=\"Finowie monitoruj\u0105 rosyjski tankowiec. Wszyscy wiedz\u0105, do czego s\u0142u\u017cy Moskwie\" align=\"left\" /></a>Fi\u0144skie s\u0142u\u017cby obserwuj\u0105 tankowiec, kt\u00f3ry zg\u0142osi\u0142 awari\u0119 silnika i utkn\u0105\u0142 w Zatoce Fi\u0144skiej. To zarejestrowany w Panamie statek, kt\u00f3ry z Sudanu p\u0142yn\u0105\u0142 do Primorska w Rosji i stanowi cz\u0119\u015b\u0107 floty, kt\u00f3rej Rosja u\u017cywa do omijania zachodnich sankcji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804263,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-finowie-monitoruja-rosyjski-tankowiec-wszyscy-wiedza-do-czeg,nId,7883376",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finowie monitoruj\u0105 rosyjski tankowiec. Wszyscy wiedz\u0105, do czego s\u0142u\u017cy Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:40:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-placa-minimalna-wzrasta-jakie-stawki-od-1-stycznia-2025-roku,nId,7883420\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/placa-minimalna-wzrasta-jakie-stawki-od-1-stycznia-2025-roku/000KDE4DDCIJ69SA-C307.jpg\" alt=\"P\u0142aca minimalna wzrasta. Jakie stawki od 1 stycznia 2025 roku?\" align=\"left\" /></a>Minimalne wynagrodzenie za prac\u0119 wzro\u015bnie o 366 z\u0142 do 4666 z\u0142 brutto, a minimalna stawka godzinowa do 30,50 z\u0142 brutto. Zmiany obowi\u0105zuj\u0105 od 1 stycznia 2025 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804265,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-placa-minimalna-wzrasta-jakie-stawki-od-1-stycznia-2025-roku,nId,7883420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142aca minimalna wzrasta. Jakie stawki od 1 stycznia 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:10:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polski-astronauta-zabierze-w-kosmos-zlote-serduszko-wosp,nId,7883316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polski-astronauta-zabierze-w-kosmos-zlote-serduszko-wosp/000KDCHQ8MIOVFI8-C307.jpg\" alt=\"Polski astronauta zabierze w Kosmos z\u0142ote serduszko WO\u015aP\" align=\"left\" /></a>Polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski zabierze na orbit\u0119 wa\u017c\u0105ce 4,5 kg z\u0142ote serduszko Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. &quot;Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce b\u0119dziemy mogli zabra\u0107 polskie z\u0142ote serce w Kosmos i przywie\u017a\u0107 z powrotem&quot; - przekaza\u0142 Uzna\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803881,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polski-astronauta-zabierze-w-kosmos-zlote-serduszko-wosp,nId,7883316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski astronauta zabierze w Kosmos z\u0142ote serduszko WO\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:06:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pozar-w-rzeszowie-zdolala-podac-dziecko-przez-okno-sama-zgin,nId,7883354\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-rzeszowie-zdolala-podac-dziecko-przez-okno-sama-zgin/000KDCH0LHLMBNCR-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w Rzeszowie: Zdo\u0142a\u0142a poda\u0107 dziecko przez okno, sama zgin\u0119\u0142a  \" align=\"left\" /></a>91-letnia kobieta zgin\u0119\u0142a w po\u017carze mieszkania w Rzeszowie. Jeszcze przed przyjazdem stra\u017cak\u00f3w uda\u0142o si\u0119 ewakuowa\u0107 3-letni\u0105 dziewczynk\u0119, kt\u00f3ra trafi\u0142a do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803880,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pozar-w-rzeszowie-zdolala-podac-dziecko-przez-okno-sama-zgin,nId,7883354",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w Rzeszowie: Zdo\u0142a\u0142a poda\u0107 dziecko przez okno, sama zgin\u0119\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:44:45.021876+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-przelom-ws-sprawozdania-finansowego-pis-pkw-zdecydowala,nId,7883370\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-ws-sprawozdania-finansowego-pis-pkw-zdecydowala/000KDD12A3LPRRJG-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om ws. sprawozdania finansowego PiS. PKW zdecydowa\u0142a\" align=\"left\" /></a>Polska Agencja Prasowa poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek nieoficjalnie, \u017ce Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza, wykonuj\u0105c postanowienie SN, przyj\u0119\u0142a sprawozdanie finansowe komitetu PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych 2023 r. PKW podkre\u015bli\u0142a, \u017ce nie przes\u0105dza, czy Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN - kt\u00f3ra wyda\u0142a to orzeczenie - jest s\u0105dem i nie przes\u0105dza o jego skuteczno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803530,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-przelom-ws-sprawozdania-finansowego-pis-pkw-zdecydowala,nId,7883370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om ws. sprawozdania finansowego PiS. PKW zdecydowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:40:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-widac-zime-najnowsza-prognoza-pogody-na-pierwsze-dni-nowego-,nId,7883324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/widac-zime-najnowsza-prognoza-pogody-na-pierwsze-dni-nowego/000KDC4SFFTVWWWT-C307.jpg\" alt=\"Wida\u0107 zim\u0119. Najnowsza prognoza pogody na pierwsze dni nowego roku\" align=\"left\" /></a>Nowy Rok przywita nas deszczem i silnym wiatrem, a ju\u017c od pi\u0105tku czeka nas och\u0142odzenie. Spodziewajcie si\u0119 opad\u00f3w \u015bniegu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803531,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-widac-zime-najnowsza-prognoza-pogody-na-pierwsze-dni-nowego-,nId,7883324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wida\u0107 zim\u0119. Najnowsza prognoza pogody na pierwsze dni nowego roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:39:05.211233+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowe-zasady-podrozy-do-wielkiej-brytanii-od-2025-roku-ten-do,nId,7883279\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-zasady-podrozy-do-wielkiej-brytanii-od-2025-roku-ten-do/000KDBVXP80EXJUR-C307.jpg\" alt=\"Nowe zasady podr\u00f3\u017cy do Wielkiej Brytanii od 2025 roku. Ten dokument b\u0119dzie konieczny\" align=\"left\" /></a>Nowy rok oznacza zmiany dla os\u00f3b podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Wielkiej Brytanii. Od kwietnia 2025 roku ka\u017cda osoba jad\u0105ca na Wyspy, b\u0119dzie musia\u0142a mie\u0107 specjalne pozwolenie - w formie eWizy albo Elektronicznej Autoryzacji Podr\u00f3\u017cy (ETA). </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803189,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowe-zasady-podrozy-do-wielkiej-brytanii-od-2025-roku-ten-do,nId,7883279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zasady podr\u00f3\u017cy do Wielkiej Brytanii od 2025 roku. Ten dokument b\u0119dzie konieczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:39:04.132299+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przewodniczaca-komisji-ds-pedofilii-komentuje-doniesienia-ws,nId,7883304\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przewodniczaca-komisji-ds-pedofilii-komentuje-doniesienia-ws/000KDBX55V3QFYM5-C307.jpg\" alt=\"Przewodnicz\u0105ca komisji ds. pedofilii komentuje doniesienia ws. kardyna\u0142a Dziwisza\" align=\"left\" /></a>Komisja zajmuje si\u0119 wszystkimi sprawami, kt\u00f3re toczy\u0142y si\u0119 w prokuraturze i uleg\u0142y przedawnieniu - powiedzia\u0142a przewodnicz\u0105ca Pa\u0144stwowej Komisji ds. przeciwdzia\u0142ania wykorzystywaniu seksualnemu ma\u0142oletnich poni\u017cej lat 15 Karolina Bu\u0107ko. W ten spos\u00f3b odnios\u0142a si\u0119 do doniesie\u0144, \u017ce komisja wezwa\u0142a kard. Stanis\u0142awa Dziwisza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803186,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przewodniczaca-komisji-ds-pedofilii-komentuje-doniesienia-ws,nId,7883304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewodnicz\u0105ca komisji ds. pedofilii komentuje doniesienia ws. kardyna\u0142a Dziwisza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:39:03.548771+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-napad-na-jubilera-w-centrum-handlowym-w-warszawie-oblawa-na-,nId,7883291\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napad-na-jubilera-w-centrum-handlowym-w-warszawie-oblawa-na/000KDBY6JJ40KULF-C307.jpg\" alt=\"Napad na jubilera w centrum handlowym w Warszawie. Ob\u0142awa na sprawc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Zuchwa\u0142y napad w warszawskim centrum handlowym Westfield Mokot\u00f3w. Dosz\u0142o do niego tu\u017c przed godz. 11 w jednym z butik\u00f3w z bi\u017cuteri\u0105. Policja poszukuje trzech os\u00f3b. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803185,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-napad-na-jubilera-w-centrum-handlowym-w-warszawie-oblawa-na-,nId,7883291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na jubilera w centrum handlowym w Warszawie. Ob\u0142awa na sprawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:37:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmiany-cen-winiet-autostradowych-w-czechach-i-na-slowacji,nId,7883255\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ceny-winiet-autostradowych-w-czechach-i-na-slowacji/000KDBQ4IFMTB2FY-C307.jpg\" alt=\"Nowe ceny winiet autostradowych w Czechach i na S\u0142owacji\" align=\"left\" /></a>Od nowego roku wzrosn\u0105 op\u0142aty za przejazdy autostradami w Czechach i na S\u0142owacji. To kolejny wzrost cen w ci\u0105gu ostatnich dziesi\u0119ciu miesi\u0119cy. Czeskie ministerstwo transportu powi\u0105za\u0142o cen\u0119 winiet z poziomem inflacji, a tak\u017ce z d\u0142ugo\u015bci\u0105 sieci autostrad.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803187,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmiany-cen-winiet-autostradowych-w-czechach-i-na-slowacji,nId,7883255",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ceny winiet autostradowych w Czechach i na S\u0142owacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:35:08.535580+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-53-tys-klockow-lego-na-brytyjskich-plazach,nId,7883238\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/53-tys-klockow-lego-na-brytyjskich-plazach/000KDBDMPV7GNUFK-C307.jpg\" alt=\"53 tys. klock\u00f3w Lego na brytyjskich pla\u017cach\" align=\"left\" /></a>Ta informacja z pewno\u015bci\u0105 zelektryzuje mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Lego. Tylko w tym roku na brytyjskich pla\u017cach znaleziono ponad 53 tysi\u0105ce klock\u00f3w tej firmy. Znaleziska sta\u0142y si\u0119 nie lada gratk\u0105 dla kolekcjoner\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802823,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-53-tys-klockow-lego-na-brytyjskich-plazach,nId,7883238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "53 tys. klock\u00f3w Lego na brytyjskich pla\u017cach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:35:08.045158+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-pep-guardiola-sie-wygadal-erling-haaland-zostal-ojcem,nId,7883243\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pep-guardiola-sie-wygadal-erling-haaland-zostal-ojcem/000KDBE6K3SO015K-C307.jpg\" alt=\"Pep Guardiola si\u0119 wygada\u0142: Erling Haaland zosta\u0142 ojcem\" align=\"left\" /></a>Pep Guardiola przez przypadek ujawni\u0142, \u017ce Erling Haaland zosta\u0142 ojcem. Pi\u0142karz w pa\u017adzierniku og\u0142osi\u0142, \u017ce jego partnerka jest w ci\u0105\u017cy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-pep-guardiola-sie-wygadal-erling-haaland-zostal-ojcem,nId,7883243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pep Guardiola si\u0119 wygada\u0142: Erling Haaland zosta\u0142 ojcem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:28:21.290280+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-wikingowie-pod-lodzia-sensacyjne-odkrycie-w-lutomiersku,nId,7883184\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wikingowie-pod-lodzia-sensacyjne-odkrycie-w-lutomiersku/000KDB40DPIHSMOK-C307.jpg\" alt=\"Wikingowie pod \u0141odzi\u0105. Sensacyjne odkrycie w Lutomiersku\" align=\"left\" /></a>W sercu Polski, w Lutomiersku pod \u0141odzi\u0105, dokonano niesamowitego odkrycia. Badania genetyczne przeprowadzone przez zesp\u00f3\u0142 antropolog\u00f3w i genetyk\u00f3w z Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego ujawni\u0142y, \u017ce wczesno\u015bredniowieczne cmentarzysko by\u0142o miejscem poch\u00f3wku wiki\u0144skich wojownik\u00f3w. To prze\u0142omowe odkrycie rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na histori\u0119 wczesnego \u015bredniowiecza w Polsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802554,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-wikingowie-pod-lodzia-sensacyjne-odkrycie-w-lutomiersku,nId,7883184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikingowie pod \u0141odzi\u0105. Sensacyjne odkrycie w Lutomiersku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:28:20.741270+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-komunikat-ws-igi-swiatek-polska-agencja-antydopingowa-podjel,nId,7883193\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komunikat-ws-igi-swiatek-polska-agencja-antydopingowa-podjel/000KDB537C7WY4NX-C307.jpg\" alt=\"Komunikat ws. Igi \u015awi\u0105tek. Polska Agencja Antydopingowa podj\u0119\u0142a wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Polska Agencja Antydopingowa (POLADA) nie odwo\u0142a si\u0119 od decyzji Mi\u0119dzynarodowej Agencji Integralno\u015bci Tenisa (ITIA) w sprawie Igi \u015awi\u0105tek - poinformowa\u0142a organizacja. Do 21 stycznia 2025 r. prawo do wniesienia odwo\u0142ania posiada jeszcze \u015awiatowa Agencja Antydopingowa (WADA).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802552,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-komunikat-ws-igi-swiatek-polska-agencja-antydopingowa-podjel,nId,7883193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikat ws. Igi \u015awi\u0105tek. Polska Agencja Antydopingowa podj\u0119\u0142a wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:28:20.552600+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-i-wybuchy-wielka-akcja-kontrterrorystow-na-dolnym-slas,nId,7883195\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-i-wybuchy-wielka-akcja-kontrterrorystow-na-dolnym-slas/000KDB5O7LD4I7FM-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car i wybuchy. Wielka akcja kontrterroryst\u00f3w na Dolnym \u015al\u0105sku\" align=\"left\" /></a>Szeroko zakrojona akcja policji w Skale na Dolnym \u015al\u0105sku. Stra\u017cacy walcz\u0105 tam z po\u017carem, ale jak uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 reporterce RMF FM, na miejscu s\u0105 tak\u017ce kontrterrory\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802551,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-i-wybuchy-wielka-akcja-kontrterrorystow-na-dolnym-slas,nId,7883195",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car i wybuchy. Wielka akcja kontrterroryst\u00f3w na Dolnym \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:36:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-polska-remisuje-z-norwegia,nId,7883139\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/united-cup-polska-remisuje-z-norwegia/000KDB9SFXHJD7UO-C307.jpg\" alt=\"United Cup: Polska remisuje z Norwegi\u0105\" align=\"left\" /></a>Hubert Hurkacz przegra\u0142 z Casperem Ruudem 5:7, 3:6 i Polska remisuje z Norwegi\u0105 1:1 w meczu grupy B tenisowego turnieju United Cup w Australii. Wcze\u015bniej Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Malene Helgoe 6:1, 6:0. Niebawem rozpocznie si\u0119 spotkanie par mieszanych, kt\u00f3re rozstrzygnie rywalizacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802553,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-polska-remisuje-z-norwegia,nId,7883139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "United Cup: Polska remisuje z Norwegi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:36:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-polska-wygrala-z-norwegia,nId,7883139\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/united-cup-polska-wygrala-z-norwegia/000KDB9SFXHJD7UO-C307.jpg\" alt=\"United Cup: Polska wygra\u0142a z Norwegi\u0105\" align=\"left\" /></a>Polska wygra\u0142a z Norwegi\u0105 2:1 w swoim pierwszym meczu grupy B tenisowego turnieju United Cup w Australii. Decyduj\u0105cy punkt Bia\u0142o-Czerwonym da\u0142a para mieszana Iga \u015awi\u0105tek i Jan Zieli\u0144ski, kt\u00f3ra wygra\u0142a z Ulrikke Eikeri i Casperem Ruudem 6:3, 0:6, 10-8.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803188,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-polska-wygrala-z-norwegia,nId,7883139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "United Cup: Polska wygra\u0142a z Norwegi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:23:58.741365+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nie-strzelaj-w-ciszy-uslyszysz-co-o-fajerwerkach-mowia-zwier,nId,7883161\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-strzelaj-w-ciszy-uslyszysz-co-o-fajerwerkach-mowia-zwier/000KDB02U6B4LMF8-C307.jpg\" alt=\"Nie strzelaj! W ciszy us\u0142yszysz, co o fajerwerkach m\u00f3wi\u0105 zwierz\u0119ta \" align=\"left\" /></a>Gdy wybija p\u00f3\u0142noc w sylwestrow\u0105 noc, g\u0142o\u015bno odliczamy i rado\u015bnie \u015bwi\u0119tujemy, ale dla zwierz\u0105t zaczyna si\u0119 koszmar. Eksplozje fajerwerk\u00f3w przypominaj\u0105 im odg\u0142osy wybuch\u00f3w, a ich wyostrzone zmys\u0142y wychwytuj\u0105 ka\u017cdy huk i b\u0142ysk. D\u017awi\u0119ki, kt\u00f3re dla ludzi s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 zabawy, dla zwierz\u0105t oznaczaj\u0105 zagro\u017cenie \u017cycia. Przestraszone ptaki zrywaj\u0105 si\u0119 do lotu, uderzaj\u0105c o budynki i szyby. Nawet domowe psy i koty nie s\u0105 bezpieczne - tej jednej nocy ucieka ich najwi\u0119cej w ci\u0105gu roku. We wroc\u0142awskim zoo jest to najgorsza noc w kalendarzu - zestresowane...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802248,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nie-strzelaj-w-ciszy-uslyszysz-co-o-fajerwerkach-mowia-zwier,nId,7883161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie strzelaj! W ciszy us\u0142yszysz, co o fajerwerkach m\u00f3wi\u0105 zwierz\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:23:58.182073+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-pozar-hotelu-w-bangkoku-cudzoziemcy-wsrod-ofiar,nId,7883146\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-pozar-hotelu-w-bangkoku-cudzoziemcy-wsrod-ofiar/000KDAYFLCXPRQEQ-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny po\u017car hotelu w Bangkoku. Cudzoziemcy w\u015br\u00f3d ofiar\" align=\"left\" /></a>Trzech turyst\u00f3w zgin\u0119\u0142o w niedzielnym po\u017carze hotelu w Bangkoku. S\u0142u\u017cby ze stolicy Tajlandii nie podaj\u0105 narodowo\u015bci ofiar, ale wiadomo, \u017ce to obcokrajowcy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802246,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-pozar-hotelu-w-bangkoku-cudzoziemcy-wsrod-ofiar,nId,7883146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car hotelu w Bangkoku. Cudzoziemcy w\u015br\u00f3d ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:23:57.821259+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-wygrana-igi-swiatek-polska-prowadzi-z-norwegia,nId,7883139\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/united-cup-wygrana-igi-swiatek-polska-prowadzi-z-norwegia/000KDAV9U8MINQTU-C307.jpg\" alt=\"United Cup: Wygrana Igi \u015awi\u0105tek, Polska prowadzi z Norwegi\u0105\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Malene Helgoe 6:1, 6:0, daj\u0105c Polsce prowadzenie z Norwegi\u0105 1:0 w meczu grupy B tenisowego turnieju United Cup w Australii. Trwa spotkanie Huberta Hurkacza z Casperem Ruudem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802245,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-wygrana-igi-swiatek-polska-prowadzi-z-norwegia,nId,7883139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "United Cup: Wygrana Igi \u015awi\u0105tek, Polska prowadzi z Norwegi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:22:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-ratownika-topr-zaniepokoilo-swiatlo-latarki-calonocna-akcja,nId,7883124\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ratownika-topr-zaniepokoilo-swiatlo-latarki-calonocna-akcja/000KDASHCN88FH59-C307.jpg\" alt=\"Ratownika TOPR zaniepokoi\u0142o \u015bwiat\u0142o latarki. Ca\u0142onocna akcja \" align=\"left\" /></a>Ca\u0142onocna akcja ratownik\u00f3w TOPR. Sprowadzali z Rys\u00f3w samotnego turyst\u0119, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 w trudnym terenie i nie potrafi\u0142 zej\u015b\u0107. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 odnaleziony dzi\u0119ki sygna\u0142om latarki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802249,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-ratownika-topr-zaniepokoilo-swiatlo-latarki-calonocna-akcja,nId,7883124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratownika TOPR zaniepokoi\u0142o \u015bwiat\u0142o latarki. Ca\u0142onocna akcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:11:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-liama-payne-a-piec-osob-z-zarzutami,nId,7883125\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-liama-payne-a-piec-osob-z-zarzutami/000KDASAW4TSH58S-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 Liama Payne'a. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b z zarzutami \" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o oskar\u017conych w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 Liama Payne'a, by\u0142ego wokalisty brytyjsko-irlandzkiego boysbandu One Direction. Zarzuty us\u0142ysza\u0142 m.in. jeden z najbli\u017cszych przyjaci\u00f3\u0142 artysty. 31-latek zgin\u0105\u0142 w pa\u017adzierniku w wyniku upadku z balkonu na trzecim pi\u0119trze hotelu w stolicy Argentyny, Buenos Aires.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802247,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-liama-payne-a-piec-osob-z-zarzutami,nId,7883125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Liama Payne'a. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:19:15.672424+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nie-zyje-zalozyciel-hbo-charles-dolan-mial-98-lat,nId,7883102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-zalozyciel-hbo-charles-dolan-mial-98-lat/000KDADH1G8R8TGT-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje za\u0142o\u017cyciel HBO. Charles Dolan mia\u0142 98 lat\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Charles Dolan \u2013 biznesmen, za\u0142o\u017cyciel Home Box Office i Cablevision. Mia\u0142 98 lat. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802017,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nie-zyje-zalozyciel-hbo-charles-dolan-mial-98-lat,nId,7883102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje za\u0142o\u017cyciel HBO. Charles Dolan mia\u0142 98 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:19:15.495920+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolejna-awaria-boeinga-z-jeju-air-samolot-zawrocono-w-locie,nId,7883093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-awaria-boeinga-z-jeju-air-samolot-zawrocono-w-locie/000KDACTSP8Y74XG-C307.jpg\" alt=\"Kolejna awaria boeinga z Jeju Air. Samolot zawr\u00f3cono w locie\" align=\"left\" /></a>Samolot linii Jeju Air powr\u00f3ci\u0142 na lotnisko po tym, gdy w maszynie stwierdzono usterk\u0119 podobn\u0105 do tej, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a katastrof\u0119 w Muan.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802016,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolejna-awaria-boeinga-z-jeju-air-samolot-zawrocono-w-locie,nId,7883093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna awaria boeinga z Jeju Air. Samolot zawr\u00f3cono w locie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:19:15.073011+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dziurawych-skarpetek-juz-nie-wyrzucisz-do-kosza,nId,7883112\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziurawych-skarpetek-juz-nie-wyrzucisz-do-kosza/000KDAKSIRBBM9CX-C307.jpg\" alt=\"Dziurawych skarpetek ju\u017c nie wyrzucisz do kosza\" align=\"left\" /></a>Zniszczonych ubra\u0144, po\u015bcieli i but\u00f3w nie b\u0119dzie ju\u017c mo\u017cna wyrzuca\u0107 do kontener\u00f3w na odpady zmieszane. 1 stycznia wchodz\u0105 w \u017cycie przepisy, kt\u00f3re zobowi\u0105zuj\u0105 samorz\u0105dy do selekcjonowania tekstyli\u00f3w.    </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802014,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dziurawych-skarpetek-juz-nie-wyrzucisz-do-kosza,nId,7883112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziurawych skarpetek ju\u017c nie wyrzucisz do kosza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:19:14.818866+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-budowa-lodzkiego-metra-za-polmetkiem-kiedy-tarcza-katarzyna-,nId,7883043\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/budowa-lodzkiego-metra-za-polmetkiem-kiedy-tarcza-katarzyna/000KD9PO4EN4O014-C307.jpg\" alt=\"Budowa \u200b&quot;\u0142\u00f3dzkiego metra&quot; za p\u00f3\u0142metkiem. Kiedy tarcza &quot;Katarzyna&quot; wznowi prac\u0119?\" align=\"left\" /></a>Budowa tuneli kolejowych w \u0141odzi, potocznie nazywanych &quot;\u0142\u00f3dzkim metrem&quot;, wkracza w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119. W centrum uwagi znajduje si\u0119 tarcza dr\u0105\u017c\u0105ca &quot;Katarzyna&quot;, kt\u00f3rej prace zosta\u0142y tymczasowo wstrzymane. Co si\u0119 dzieje na placu budowy i kiedy mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 wznowienia dr\u0105\u017cenia?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802013,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-budowa-lodzkiego-metra-za-polmetkiem-kiedy-tarcza-katarzyna-,nId,7883043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budowa \u200b\"\u0142\u00f3dzkiego metra\" za p\u00f3\u0142metkiem. Kiedy tarcza \"Katarzyna\" wznowi prac\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:15:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-atak-na-pracownikow-kieleckiego-schroniska-dla-zwierzat-kole,nId,7883089\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-pracownikow-kieleckiego-schroniska-dla-zwierzat-kole/000KDA9FOOCQN4LO-C307.jpg\" alt=\"Atak na pracownik\u00f3w kieleckiego schroniska dla zwierz\u0105t. Kolejny ruch prokuratury\" align=\"left\" /></a>Prokuratura zdecydowa\u0142a o kolejnych \u015brodkach zapobiegawczych wobec dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy w Bo\u017ce Narodzenie brutalnie napadli na pracownik\u00f3w schroniska dla bezdomnych zwierz\u0105t w Kielcach - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM. Ojciec i syn zachowywali si\u0119 agresywnie, gdy przyjechali do plac\u00f3wki, by odebra\u0107 swojego psa - pitbulla, kt\u00f3ry wcze\u015bniej uciek\u0142 im z posesji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802015,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-atak-na-pracownikow-kieleckiego-schroniska-dla-zwierzat-kole,nId,7883089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na pracownik\u00f3w kieleckiego schroniska dla zwierz\u0105t. Kolejny ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:13:53.899701+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ambasador-mark-brzezinski-prezydent-elekt-trump-jest-prawdzi,nId,7883060\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasador-mark-brzezinski-prezydent-elekt-trump-jest-prawdzi/000KDA18AL4SMT7J-C307.jpg\" alt=\"Ambasador Mark Brzezi\u0144ski: Prezydent elekt Trump jest prawdziwym przyjacielem Polski\" align=\"left\" /></a>&quot;Pe\u0142nienie funkcji ambasadora USA w Polsce by\u0142o jednym z najwi\u0119kszych zaszczyt\u00f3w mojego \u017cycia. Zdecydowanie najbardziej zapami\u0119tam ludzi. Polska to kraj pe\u0142en pasjonat\u00f3w, ludzi oddanych sprawie wolno\u015bci i demokracji, bardziej ni\u017c gdziekolwiek indziej&quot; - powiedzia\u0142 korespondentowi RMF FM ambasador Mark Brzezi\u0144ski, kt\u00f3ry ko\u0144czy swoj\u0105 kadencj\u0119 w Polsce. &quot;Jestem przekonany, \u017ce polsko-ameryka\u0144skie relacje b\u0119d\u0105 nadal dynamicznie si\u0119 rozwija\u0107. Cho\u0107 moja misja w Polsce dobiega ko\u0144ca, wiem, \u017ce silne partnerstwo mi\u0119dzy naszymi krajami przetrwa....</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1801834,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ambasador-mark-brzezinski-prezydent-elekt-trump-jest-prawdzi,nId,7883060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Mark Brzezi\u0144ski: Prezydent elekt Trump jest prawdziwym przyjacielem Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:13:53.671975+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-porywy-do-85-km-h-imgw-ostrzega-przed-silnym-wiatrem,nId,7883075\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/porywy-do-85-km-h-imgw-ostrzega-przed-silnym-wiatrem/000KDA3V6MK2KOPL-C307.jpg\" alt=\"Porywy do 85 km/h. IMGW ostrzega przed silnym wiatrem\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej w poniedzia\u0142ek wyda\u0142 ostrze\u017cenia I stopnia przed silnym wiatrem na p\u00f3\u0142nocy kraju. Jego pr\u0119dko\u015b\u0107 w porywach osi\u0105gnie nawet 85 km/h.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1801833,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-porywy-do-85-km-h-imgw-ostrzega-przed-silnym-wiatrem,nId,7883075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porywy do 85 km/h. IMGW ostrzega przed silnym wiatrem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:13:53.425332+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-samolotu-w-korei-pld-pilot-informowal-o-zderzeniu,nId,7883076\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-samolotu-w-korei-pld-pilot-informowal-o-zderzeniu/000KDA3YPH9VMHML-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa samolotu w Korei P\u0142d. Pilot informowa\u0142 o zderzeniu z ptakiem\" align=\"left\" /></a>Pilot samolotu Jeju Air, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 rozbi\u0142 si\u0119 na lotnisku Muan w po\u0142udniowo-zachodniej Korei Po\u0142udniowej, poinformowa\u0142 kontrol\u0119 ruchu lotniczego, \u017ce maszyna zderzy\u0142a si\u0119 z ptakiem - poda\u0142o po\u0142udniowokorea\u0144skie ministerstwo transportu. W niedziel\u0119 w katastrofie zgin\u0119\u0142o 179 os\u00f3b. Dwie si\u0119 uratowa\u0142y.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1801832,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-samolotu-w-korei-pld-pilot-informowal-o-zderzeniu,nId,7883076",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Korei P\u0142d. Pilot informowa\u0142 o zderzeniu z ptakiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T06:58:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-korei-pld-trafi-do-aresztu-pierwsza-taka-sytuacja-,nId,7883063\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-korei-pld-trafi-do-aresztu-pierwsza-taka-sytuacja/000KDA1HGLOKR9VP-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Korei P\u0142d. trafi do aresztu? Pierwsza taka sytuacja w historii\" align=\"left\" /></a>Komisja \u015bledcza Korei Po\u0142udniowej z\u0142o\u017cy\u0142a do s\u0105du wniosek o wydanie nakazu aresztowania zawieszonego prezydenta Jun Suk Jeola za \u201ekr\u00f3tkotrwa\u0142e wprowadzenie stanu wojennego\u201d na pocz\u0105tku tego miesi\u0105ca - poinformowa\u0142 jeden z cz\u0142onk\u00f3w komisji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1801835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-korei-pld-trafi-do-aresztu-pierwsza-taka-sytuacja-,nId,7883063",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Korei P\u0142d. trafi do aresztu? Pierwsza taka sytuacja w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T06:09:03.675669+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pkw-czyli-wrozenie-z-kworum,nId,7882974\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pkw-czyli-wrozenie-z-kworum/000KD86O6DDRRLNG-C307.jpg\" alt=\"PKW, czyli wr\u00f3\u017cenie z kworum\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza kolejny ju\u017c raz zajmie si\u0119 uchwa\u0142\u0105 o przyj\u0119ciu sprawozdania Komitetu Wyborczego PiS. Robi\u0142a to ju\u017c wiele razy, za ka\u017cdym z nich zaskakuj\u0105c podj\u0119tymi decyzjami. Pr\u00f3by przewidywania efekt\u00f3w i dzi\u015b sko\u0144cz\u0105 si\u0119 pewnie niepowodzeniem. Mo\u017cna jednak zauwa\u017cy\u0107, \u017ce im wi\u0119cej mo\u017cliwych wariant\u00f3w rozwoju wydarze\u0144 wymy\u015bl\u0105 publicy\u015bci, tym wi\u0119ksz\u0105 inwencj\u0105 wykazuj\u0105 si\u0119 cz\u0142onkowie PKW, wszystkie je ignoruj\u0105c i wybieraj\u0105c jeszcze inny\u2026</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1801659,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pkw-czyli-wrozenie-z-kworum,nId,7882974",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW, czyli wr\u00f3\u017cenie z kworum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T00:21:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wybuch-kamienicy-w-cieszynie-znaleziono-ciala-dwoch-osob,nId,7883044\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-kamienicy-w-cieszynie-znaleziono-ciala-dwoch-osob/000KD9R988HP6NUC-C307.jpg\" alt=\"Wybuch kamienicy w Cieszynie. Znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Pod gruzami przed p\u00f3\u0142noc\u0105 ujawniono dwa cia\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1801462,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wybuch-kamienicy-w-cieszynie-znaleziono-ciala-dwoch-osob,nId,7883044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch kamienicy w Cieszynie. Znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T00:21:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wybuch-w-kamienicy-w-cieszynie-znaleziono-ciala-dwoch-osob,nId,7883044\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-w-kamienicy-w-cieszynie-znaleziono-ciala-dwoch-osob/000KD9ZK3XFEPESV-C307.jpg\" alt=\"Wybuch w kamienicy w Cieszynie. Znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja ratownicza w zawalonej kamienicy w Cieszynie. Jak poinformowa\u0142 przed p\u00f3\u0142noc\u0105 szef PSP nadbryg. Mariusz Feltynowski, na miejscu znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b. Bilans katastrofy to 2 ofiary \u015bmiertelne, 3 osoby poszkodowane, kt\u00f3rym udzielono pomocy medycznej i 21 ewakuowanych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1801658,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wybuch-w-kamienicy-w-cieszynie-znaleziono-ciala-dwoch-osob,nId,7883044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w kamienicy w Cieszynie. Znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b",
        "vote": 0
    }
]