[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T23:34:32.830748+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rpo-po-decyzji-pkw-w-sprawie-pis-daje-szanse-na-uspokojenie,nId,7883710\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rpo-po-decyzji-pkw-w-sprawie-pis-daje-szanse-na-uspokojenie/000KDG4EEV8HTOVH-C321.jpg\" alt=\"RPO po decyzji PKW w sprawie PiS. &quot;Daje szanse na uspokojenie&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie ma w tej chwili przepisu kompetencyjnego, kt\u00f3ry by upowa\u017cnia\u0142 ministra finans\u00f3w do niestosowania si\u0119 do decyzji PKW - o\u015bwiadczy\u0142 w &quot;Go\u015bciu Wydarze\u0144&quot; prof. Marcin Wi\u0105cek. Rzecznik Praw Obywatelskich oceni\u0142, \u017ce decyzja Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej oznacza, i\u017c cz\u0142onkowie PKW uznali, \u017ce to nie ich rol\u0105 jest rozstrzyganie w sprawach polskiego s\u0105downictwa. - To daje szanse na uspokojenie sytuacji wok\u00f3\u0142 wybor\u00f3w - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1806818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rpo-po-decyzji-pkw-w-sprawie-pis-daje-szanse-na-uspokojenie,nId,7883710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RPO po decyzji PKW w sprawie PiS. \"Daje szanse na uspokojenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T22:29:53.068990+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-znalazla-luke-w-systemie-sankcji-korzysta-z-firm-oliga,nId,7883704\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-znalazla-luke-w-systemie-sankcji-korzysta-z-firm-oliga/000KDG0M60JQ1XNF-C321.jpg\" alt=\"Rosja znalaz\u0142a luk\u0119 w systemie sankcji. Korzysta z firm oligarch\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Zak\u0142ady chemiczne rosyjskich oligarch\u00f3w zasilaj\u0105 machin\u0119 wojenn\u0105 - ustali\u0142a agencja Reutera. Dziennikarze odkryli, \u017ce Rosja korzysta z braku sankcji na produkcj\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z \u017cywno\u015bci\u0105, dzi\u0119ki kt\u00f3rej dostarcza substancje potrzebne do produkcji materia\u0142\u00f3w wybuchowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1806481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-znalazla-luke-w-systemie-sankcji-korzysta-z-firm-oliga,nId,7883704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja znalaz\u0142a luk\u0119 w systemie sankcji. Korzysta z firm oligarch\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:18:35.617804+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ponad-100-zatruc-ostrygami-w-stolicy-finlandii-zagrozenie-no,nId,7883680\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ponad-100-zatruc-ostrygami-w-stolicy-finlandii-zagrozenie-no/000KDFNX3B9E6RB7-C321.jpg\" alt=\"Ponad 100 zatru\u0107 ostrygami w stolicy Finlandii. Zagro\u017cenie norowirusami\" align=\"left\" /></a>Jak poda\u0142y w\u0142adze Helsinek w listopadzie i grudniu ponad sto os\u00f3b zatru\u0142o si\u0119 ostrygami. W stolicy Finlandii zidentyfikowano 19 restauracji, kt\u00f3re serwowa\u0142y ostrygi z czterech kraj\u00f3w Europy. Zdaniem w\u0142adz &quot;epidemia&quot; dobieg\u0142a ko\u0144ca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ponad-100-zatruc-ostrygami-w-stolicy-finlandii-zagrozenie-no,nId,7883680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 100 zatru\u0107 ostrygami w stolicy Finlandii. Zagro\u017cenie norowirusami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:18:35.521605+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wlasciciel-tankowca-eagle-s-idzie-do-sadu-finowie-porwali-st,nId,7883679\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wlasciciel-tankowca-eagle-s-idzie-do-sadu-finowie-porwali-st/000KDFMT7X2G5EMU-C321.jpg\" alt=\"W\u0142a\u015bciciel tankowca Eagle S idzie do s\u0105du. &quot;Finowie porwali statek&quot; \" align=\"left\" /></a>Operator statku Eagle S, kt\u00f3ry jest podejrzewany o przerwanie podwodnych kabli na Ba\u0142tyku, domaga si\u0119 uwolnienia jednostki. Pe\u0142nomocnik firmy z\u0142o\u017cy\u0142 w tej sprawie wniosek do s\u0105du w Helsinkach. Jednostka nale\u017cy do tzw. rosyjskiej floty cieni. Kilka dni temu \u015bledczy weszli na pok\u0142ad statku. Nast\u0119pnie odholowali go w pobli\u017ce portu, gdzie przes\u0142uchali za\u0142og\u0119. Jednostka zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c przeszukana. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wlasciciel-tankowca-eagle-s-idzie-do-sadu-finowie-porwali-st,nId,7883679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciel tankowca Eagle S idzie do s\u0105du. \"Finowie porwali statek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:14:33.888290+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozegnanie-prezydenta-usa-jimmy-ego-cartera-znamy-szczegoly-,nId,7883643\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozegnanie-prezydenta-usa-jimmy-ego-cartera-znamy-szczegoly/000KDFF3YDWJY9E6-C321.jpg\" alt=\"Po\u017cegnanie prezydenta USA Jimmy'ego Cartera. Znamy szczeg\u00f3\u0142y ceremonii\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowy pogrzeb by\u0142ego prezydenta USA Jimmy'ego Cartera odb\u0119dzie si\u0119 9 stycznia w Katedrze Narodowej w Waszyngtonie. Amerykanie oddadz\u0105 mu tak\u017ce ho\u0142d na waszyngto\u0144skim Kapitolu. Finalnie prezydent Carter zostanie pochowany obok swojej \u017cony w ich rodzinnym miasteczku w stanie Georgia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozegnanie-prezydenta-usa-jimmy-ego-cartera-znamy-szczegoly-,nId,7883643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cegnanie prezydenta USA Jimmy'ego Cartera. Znamy szczeg\u00f3\u0142y ceremonii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:14:33.530039+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-stalo-sie-to-co-zapowiadal-zelenski-z-duma-oglaszam,nId,7883644\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stalo-sie-to-co-zapowiadal-zelenski-z-duma-oglaszam/000KDFJ2USGU0E10-C321.jpg\" alt=\"Sta\u0142o si\u0119 to, co zapowiada\u0142 Ze\u0142enski. &quot;Z dum\u0105 og\u0142aszam...&quot; \" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b z dum\u0105 og\u0142aszam przekazanie prawie 2,5 miliarda dolar\u00f3w na pomoc w zakresie bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy - poinformowa\u0142 prezydent Joe Biden w oficjalnym komunikacie, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 na oficjalnej stronie Bia\u0142ego Domu. Nie jest to jedyne wsparcie, kt\u00f3re pop\u0142ynie ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. Ameryka\u0144ska sekretarz skarbu zapowiedzia\u0142a 3,4 miliardy dolar\u00f3w pomocy bud\u017cetowej. W niedzielny wiecz\u00f3r Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zapowiada\u0142, \u017ce w Waszyngton przygotowuje &quot;wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119&quot; dla Ukrainy. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-stalo-sie-to-co-zapowiadal-zelenski-z-duma-oglaszam,nId,7883644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142o si\u0119 to, co zapowiada\u0142 Ze\u0142enski. \"Z dum\u0105 og\u0142aszam...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:14:33.185104+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-komentuje-decyzje-pkw-jasna-deklaracja-ws-pieniedzy-dla,nId,7883670\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-komentuje-decyzje-pkw-jasna-deklaracja-ws-pieniedzy-dla/000KDFK9BHI6B05R-C321.jpg\" alt=\"Tusk komentuje decyzj\u0119 PKW. Jasna deklaracja ws. pieni\u0119dzy dla PiS\" align=\"left\" /></a>&quot;Pieni\u0119dzy nie ma i nie b\u0119dzie&quot;. Na moje oko tyle wynika z uchwa\u0142y PKW - napisa\u0142 premier Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. To komentarz dotycz\u0105cy uchwa\u0142y Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej o przyj\u0119ciu sprawozdania finansowego komitetu PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych w 2023 roku. Za wyp\u0142at\u0119 \u015brodk\u00f3w odpowiada minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-komentuje-decyzje-pkw-jasna-deklaracja-ws-pieniedzy-dla,nId,7883670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk komentuje decyzj\u0119 PKW. Jasna deklaracja ws. pieni\u0119dzy dla PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T19:12:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-armia-zyska-tysiace-nowych-zolnierzy-wiadomo-gdzie-be,nId,7883653\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polska-armia-zyska-tysiace-nowych-zolnierzy-wiadomo-gdzie-be/000KDFHEBE38WWSB-C321.jpg\" alt=\"Polska armia zyska tysi\u0105ce nowych \u017co\u0142nierzy. Wiadomo, gdzie b\u0119d\u0105 si\u0119 szkoli\u0107\" align=\"left\" /></a>23 tysi\u0105ce nowych \u017co\u0142nierzy planuje przyj\u0105\u0107 do Si\u0142 Zbrojnych RP Ministerstwo Obrony Narodowej - przekaza\u0142 podsekretarz stanu w MON Stanis\u0142aw Wzi\u0119tek. Wiceminister podkre\u015bli\u0142, \u017ce nowych rekrut\u00f3w maj\u0105 kszta\u0142ci\u0107 mi\u0119dzy innymi Ochotnicze Hufce Pracy. - Te dzieciaki wychodz\u0105 z trudnych dom\u00f3w i my im w tym pomagamy - przekaza\u0142 komendant g\u0142\u00f3wny OHP Jerzy Budzyn.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-armia-zyska-tysiace-nowych-zolnierzy-wiadomo-gdzie-be,nId,7883653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska armia zyska tysi\u0105ce nowych \u017co\u0142nierzy. Wiadomo, gdzie b\u0119d\u0105 si\u0119 szkoli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T18:08:33.152008+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-bez-nadziei-na-poprawe-sytuacji-rosjanie-osiagneli-k,nId,7883481\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-bez-nadziei-na-poprawe-sytuacji-rosjanie-osiagneli-k/000I1RGPM1DQN16Q-C321.jpg\" alt=\"Ukraina bez nadziei na popraw\u0119 sytuacji. &quot;Rosjanie osi\u0105gn\u0119li kulminacj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Ukraina jest w coraz gorszej sytuacji, a 2025 rok nie przynosi nadziei na popraw\u0119 - donosi niemiecki &quot;Die Welt&quot;. Problemy armii Kijowa dotycz\u0105 przede wszystkim spadaj\u0105cego morale, coraz wi\u0119kszej liczby dezerter\u00f3w, brak\u00f3w nowych rekrut\u00f3w i niewystarczaj\u0105cych zasob\u00f3w amunicji. W\u0105tpliwo\u015bci nie ma ekspert,  a nawet sami \u017co\u0142nierze. - Rosjanie osi\u0105gn\u0119li kulminacj\u0119 swojej ofensywy - wskaza\u0142 Markus Reisner.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1805115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-bez-nadziei-na-poprawe-sytuacji-rosjanie-osiagneli-k,nId,7883481",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina bez nadziei na popraw\u0119 sytuacji. \"Rosjanie osi\u0105gn\u0119li kulminacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:03:37.328780+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chcieli-nazwac-dzieci-ziomek-i-parodia-urzednicy-powiedzieli,nId,7883474\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chcieli-nazwac-dzieci-ziomek-i-parodia-urzednicy-powiedzieli/000KDEYI99HOWLAN-C321.jpg\" alt=\"Chcieli nazwa\u0107 dzieci Ziomek i Parodia. Urz\u0119dnicy powiedzieli &quot;nie&quot;\" align=\"left\" /></a>Urz\u0119dnicy Stanu Cywilnego w Katowicach podsumowali rok pod k\u0105tem nadawania imion dla dzieci. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce odm\u00f3wiono rodzicom, kt\u00f3rzy chcieli nazwa\u0107 dzieci Ziomek oraz Parodia. Ponadto po stu latach pojawi\u0142y si\u0119 m\u0119skie imiona Telesfor oraz Bolko. Najpopularniejszym wyborem dla ch\u0142opc\u00f3w jest imi\u0119 Jan, a dla dziewczynek - Maja. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chcieli-nazwac-dzieci-ziomek-i-parodia-urzednicy-powiedzieli,nId,7883474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcieli nazwa\u0107 dzieci Ziomek i Parodia. Urz\u0119dnicy powiedzieli \"nie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:03:37.239258+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wielka-wymiana-jencow-na-linii-ukraina-rosja,nId,7883488\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-wymiana-jencow-na-linii-ukraina-rosja/000KDF4405QDKQ36-C321.jpg\" alt=\"Wielka wymiana je\u0144c\u00f3w na linii Ukraina - Rosja\" align=\"left\" /></a>Ukraina dokona\u0142a wymiany je\u0144c\u00f3w wojennych z Rosj\u0105, w ramach kt\u00f3rej powr\u00f3ci\u0142o 189 \u017co\u0142nierzy, w tym obro\u0144cy Azowstalu i Wyspy W\u0119\u017cowej - og\u0142osi\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Strona rosyjska informowa\u0142a wcze\u015bniej o wymianie w formacie 150 na 150.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wielka-wymiana-jencow-na-linii-ukraina-rosja,nId,7883488",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka wymiana je\u0144c\u00f3w na linii Ukraina - Rosja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:03:37.085001+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-czeka-na-pieniadze-co-zrobi-minister-finansow,nId,7883475\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-czeka-na-pieniadze-co-zrobi-minister-finansow/000KDEY394V0EXMB-C321.jpg\" alt=\"PiS czeka na pieni\u0105dze. Co zrobi minister finans\u00f3w?\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza, wykonuj\u0105c postanowienie S\u0105du Najwy\u017cszego, przyj\u0119\u0142a sprawozdanie finansowe komitetu PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych 2023 r.  Teraz pi\u0142eczka jest po stronie ministra finans\u00f3w, kt\u00f3ry technicznie odpowiada za wyp\u0142at\u0119 pieni\u0119dzy. - To powinno ko\u0144czy\u0107 spraw\u0119, bo minister finans\u00f3w ma obowi\u0105zek wykona\u0107 decyzj\u0119 PKW - m\u00f3wi Interii Henryk Kowalczyk, skarbnik PiS.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-czeka-na-pieniadze-co-zrobi-minister-finansow,nId,7883475",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS czeka na pieni\u0105dze. Co zrobi minister finans\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:58:44.382940+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bedzie-specjalne-spotkanie-przewodniczacy-pkw-musi-je-zorgan,nId,7883453\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bedzie-specjalne-spotkanie-przewodniczacy-pkw-musi-je-zorgan/000KDEURJSDIIYCR-C321.jpg\" alt=\"B\u0119dzie specjalne spotkanie. Przewodnicz\u0105cy PKW musi je zorganizowa\u0107\" align=\"left\" /></a>Sylwester Marciniak zosta\u0142 zobowi\u0105zany do organizacja spotkania cz\u0142onk\u00f3w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej z I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzat\u0105 Manowsk\u0105. PKW przyj\u0119\u0142a stosowny wniosek w tej sprawie. W czasie spotkania ma odby\u0107 si\u0119 dyskusja dotycz\u0105ca \nsk\u0142ad\u00f3w s\u0119dziowskich orzekaj\u0105cych w sprawach wyborczych. W uchwale dotycz\u0105cej sprawozdania finansowego komitetu PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych w 2023 roku znalaz\u0142 si\u0119 zapis dotycz\u0105cy statusu Izby Kontroli Nadzwyczajnej S\u0105du Najwy\u017cszego. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bedzie-specjalne-spotkanie-przewodniczacy-pkw-musi-je-zorgan,nId,7883453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie specjalne spotkanie. Przewodnicz\u0105cy PKW musi je zorganizowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:58:44.300372+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-rzad-tuska-rosnacy-krytycyzm-w-jednej-grupie-,nId,7883430\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-ocenili-rzad-tuska-rosnacy-krytycyzm-w-jednej-grupie/000KDEQDVNNCSW78-C321.jpg\" alt=\"Polacy ocenili rz\u0105d Tuska. Rosn\u0105cy krytycyzm w jednej grupie wyborc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W grudniu nieznacznie uby\u0142o zwolennik\u00f3w rz\u0105du, za\u015b odsetek przeciwnik\u00f3w utrzymuje na tym samym poziomie - wynika z nowego sonda\u017cu CBOS. Autorzy badania wysnuli wniosek, \u017ce w d\u0142u\u017cszej perspektywie wida\u0107 spadek liczby zwolennik\u00f3w i wzrost przeciwnik\u00f3w obecnego gabinetu. W grudniu pogorszy\u0142y si\u0119 te\u017c opinie o premierze Donaldzie Tusku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-rzad-tuska-rosnacy-krytycyzm-w-jednej-grupie-,nId,7883430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili rz\u0105d Tuska. Rosn\u0105cy krytycyzm w jednej grupie wyborc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:58:44.215930+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wspolpracowal-z-rosja-15-lat-wiezienia-za-zdrade-stanu,nId,7883439\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wspolpracowal-z-rosja-15-lat-wiezienia-za-zdrade-stanu/000KDEUX9IRDKR5D-C321.jpg\" alt=\"Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z Rosj\u0105. 15 lat wi\u0119zienia za zdrad\u0119 stanu\" align=\"left\" /></a>Wyrok 15 lat wi\u0119zienia us\u0142ysza\u0142 agent rosyjskiego wywiadu wojskowego GRU, kt\u00f3ry namierza\u0142 fabryki broni i obiekty obrony powietrznej w Zaporo\u017cu na po\u0142udniowym wschodzie Ukrainy. M\u0119\u017cczyzna pr\u00f3bowa\u0142 te\u017c zatrudni\u0107 si\u0119 w zak\u0142adach zbrojeniowych. S\u0105d uzna\u0142 go za winnego zdrady stanu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1804305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wspolpracowal-z-rosja-15-lat-wiezienia-za-zdrade-stanu,nId,7883439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z Rosj\u0105. 15 lat wi\u0119zienia za zdrad\u0119 stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:54:37.907750+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zuchwaly-napad-w-warszawie-zabrali-bizuterie-uciekli-na-hula,nId,7883363\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zuchwaly-napad-w-warszawie-zabrali-bizuterie-uciekli-na-hula/000KDDR9EHB2BHGW-C321.jpg\" alt=\"Zuchwa\u0142y napad w Warszawie. Zabrali bi\u017cuteri\u0119, uciekli na hulajnogach\" align=\"left\" /></a>Zamaskowani sprawcy okradli salon jubilerski w galerii Westfield Mokot\u00f3w w Warszawie, po czym oddalili si\u0119 na hulajnogach elektrycznych. - Cz\u0119\u015b\u0107 skradzionej bi\u017cuterii uda\u0142o si\u0119 ju\u017c odzyska\u0107, ale poszukiwania sprawc\u00f3w wci\u0105\u017c trwaj\u0105 - m\u00f3wi Interii kom. Ewa Ka\u0142dys, rzeczniczka mokotowskiej policji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zuchwaly-napad-w-warszawie-zabrali-bizuterie-uciekli-na-hula,nId,7883363",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuchwa\u0142y napad w Warszawie. Zabrali bi\u017cuteri\u0119, uciekli na hulajnogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:54:37.418261+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaria-tankowca-floty-cieni-na-baltyku-interweniowala-straz,nId,7883349\"><img src=\"https://i.iplsc.com/awaria-tankowca-floty-cieni-na-baltyku-interweniowala-straz/000KDE4JL1BINRU1-C321.jpg\" alt=\"Awaria tankowca &quot;floty cieni&quot; na Ba\u0142tyku. Interweniowa\u0142a stra\u017c\" align=\"left\" /></a>P\u0142yn\u0105cy do Primorska tankowiec M/T Jazz dryfowa\u0142 w Zatoce Fi\u0144skiej. Na statku nale\u017c\u0105cym do rosyjskiej &quot;floty cieni&quot; dosz\u0142o do awarii silnika. Fi\u0144ska stra\u017c przybrze\u017cna pomog\u0142a jednostce w zakotwiczeniu w zatoce. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaria-tankowca-floty-cieni-na-baltyku-interweniowala-straz,nId,7883349",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria tankowca \"floty cieni\" na Ba\u0142tyku. Interweniowa\u0142a stra\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:54:36.867801+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pis-idzie-sciezka-trumpa-chce-miec-swoj-ruch-maga,nId,7883328\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-idzie-sciezka-trumpa-chce-miec-swoj-ruch-maga/000KDCGHEA8AT8OP-C321.jpg\" alt=\"PiS idzie \u015bcie\u017ck\u0105 Trumpa. Chce mie\u0107 sw\u00f3j ruch MAGA\" align=\"left\" /></a>Sztabowcy PiS chc\u0105 zainicjowa\u0107 wok\u00f3\u0142 swojego kandydata na prezydenta Karola Nawrockiego oddolny ruch spo\u0142eczny na wz\u00f3r ruchu MAGA, kt\u00f3ry pom\u00f3g\u0142 wygra\u0107 Donaldowi Trumpowi w USA. Akcja PiS, maj\u0105ca anga\u017cowa\u0107 wyborc\u00f3w, opiera si\u0119 na dw\u00f3ch elementach: kontroli uczciwo\u015bci wybor\u00f3w oraz wci\u0105gni\u0119cia w aktywno\u015b\u0107 kampanijn\u0105 ludzi niezwi\u0105zanych dot\u0105d z parti\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pis-idzie-sciezka-trumpa-chce-miec-swoj-ruch-maga,nId,7883328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS idzie \u015bcie\u017ck\u0105 Trumpa. Chce mie\u0107 sw\u00f3j ruch MAGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T14:54:36.363367+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-nietypowej-uchwaly-pkw-mamy-teraz-dwa-scenariusze,nId,7883417\"><img src=\"https://i.iplsc.com/echa-nietypowej-uchwaly-pkw-mamy-teraz-dwa-scenariusze/000KDE4UB1BE3B9C-C321.jpg\" alt=\"Echa &quot;nietypowej&quot; uchwa\u0142y PKW. &quot;Mamy teraz dwa scenariusze&quot;\" align=\"left\" /></a>- Od pocz\u0105tku do ko\u0144ca mia\u0142em sw\u00f3j pogl\u0105d, \u017ceby to sprawozdanie odrzuci\u0107. To, co nazywa\u0142o si\u0119 orzeczeniem czy postanowieniem S\u0105du Najwy\u017cszego jest dokumentem bez znaczenia, bo zosta\u0142o wydane przez nieuprawnione osoby - powiedzia\u0142 cz\u0142onek Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Ryszard Kalisz. Stwierdzi\u0142, \u017ce nie wie, czy dzisiejsza decyzja b\u0119dzie skutkowa\u0107 wyp\u0142at\u0105 \u015brodk\u00f3w dla komitetu PiS, poniewa\u017c uchwa\u0142a PKW zawiera paragraf dotycz\u0105cy &quot;nielegalno\u015bci&quot; Izby Kontroli Nadzwyczajnej S\u0105du Najwy\u017cszego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-nietypowej-uchwaly-pkw-mamy-teraz-dwa-scenariusze,nId,7883417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa \"nietypowej\" uchwa\u0142y PKW. \"Mamy teraz dwa scenariusze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:49:12.116115+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-pozar-w-turystycznym-raju-wsrod-ofiar-cudzoziemcy,nId,7883200\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-pozar-w-turystycznym-raju-wsrod-ofiar-cudzoziemcy/000KDBWQNHI3XGFS-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny po\u017car w turystycznym raju. W\u015br\u00f3d ofiar cudzoziemcy\" align=\"left\" /></a>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y podczas niedzielnego po\u017caru hotelu w stolicy Tajlandii. Jak poda\u0142y tamtejsze media ofiary \u015bmiertelne to 24-letnia Brazylijka, 27-letni Ukrainiec i 35-letni Amerykanin. W wyniku po\u017caru siedem os\u00f3b zosta\u0142o rannych. Przyczyna tragedii nadal nie zosta\u0142a ustalona. W momencie rozprzestrzeniania si\u0119 ognia w hotelu przebywa\u0142o 75 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-pozar-w-turystycznym-raju-wsrod-ofiar-cudzoziemcy,nId,7883200",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car w turystycznym raju. W\u015br\u00f3d ofiar cudzoziemcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:49:11.825886+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ponad-setka-burz-i-dziesiatki-tornad-niektorzy-zaplacili-naj,nId,7883344\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ponad-setka-burz-i-dziesiatki-tornad-niektorzy-zaplacili-naj/000KDCCXDG6J8IUQ-C321.jpg\" alt=\"Ponad setka burz i dziesi\u0105tki tornad. Niekt\u00f3rzy zap\u0142acili najwy\u017csz\u0105 cen\u0119\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy po\u0142udniowych stan\u00f3w USA na d\u0142ugo zapami\u0119taj\u0105 miniony weekend. Przetoczy\u0142y si\u0119 przez nie niszczycielskie burze. W ci\u0105gu 24 godzin zanotowano co najmniej 38 tornad. Wiadomo o co najmniej czterech ofiarach \u015bmiertelnych, jest wielu rannych. Zniszczenia s\u0105 ogromne: \u017cywio\u0142 wyrywa\u0142 drzewa z korzeniami, zrywa\u0142 dachy i niszczy\u0142 domy. Niekt\u00f3rym uda\u0142o si\u0119 uwieczni\u0107 przej\u015bcie tr\u0105by powietrznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ponad-setka-burz-i-dziesiatki-tornad-niektorzy-zaplacili-naj,nId,7883344",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad setka burz i dziesi\u0105tki tornad. Niekt\u00f3rzy zap\u0142acili najwy\u017csz\u0105 cen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:49:11.488029+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiecej-osob-uprawnionych-do-pomocy-od-panstwa-nowe-kryteria,nId,7880972\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wiecej-osob-uprawnionych-do-pomocy-od-panstwa-nowe-kryteria/000DRVJQI3XFA88I-C321.jpg\" alt=\"Wi\u0119cej os\u00f3b uprawnionych do pomocy od pa\u0144stwa. Nowe kryteria \" align=\"left\" /></a>Nadchodz\u0105 zmiany w kryteriach dochodowych w pomocy spo\u0142ecznej. Do otrzymywania wsparcia finansowego zakwalifikuje si\u0119 wi\u0119cej os\u00f3b. Jakie b\u0119d\u0105 nowe limity dochodu i kto na tym skorzysta? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiecej-osob-uprawnionych-do-pomocy-od-panstwa-nowe-kryteria,nId,7880972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej os\u00f3b uprawnionych do pomocy od pa\u0144stwa. Nowe kryteria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:49:11.102924+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-sylwester-2024-kto-pierwszy-przywita-nowy-rok,nId,7883260\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sylwester-2024-kto-pierwszy-przywita-nowy-rok/000GJI30656HVY87-C321.jpg\" alt=\"Sylwester 2024. Kto pierwszy przywita Nowy Rok? \" align=\"left\" /></a>Sylwester to jedno z najbardziej hucznie obchodzonych \u015bwi\u0105t na \u015bwiecie. Zanim jednak rozpoczniemy zabaw\u0119 i odliczanie do Nowego Roku, warto dowiedzie\u0107 si\u0119, kto pierwszy na globie powita 2025 rok i dlaczego tak si\u0119 dzieje. Oto spojrzenie na geografi\u0119, tradycje i histori\u0119 tego wyj\u0105tkowego dnia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-sylwester-2024-kto-pierwszy-przywita-nowy-rok,nId,7883260",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester 2024. Kto pierwszy przywita Nowy Rok?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:49:10.793147+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posiedzenie-pkw-w-sprawie-subwencji-dla-pis-mamy-zwrot,nId,7883178\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posiedzenie-pkw-w-sprawie-subwencji-dla-pis-mamy-zwrot/000KDD0FMYXUIX60-C321.jpg\" alt=\"Posiedzenie PKW w sprawie subwencji dla PiS. Mamy zwrot\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza przyj\u0119\u0142a sprawozdanie finansowe komitetu PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych w 2023 roku - ustali\u0142a nieoficjalnie Polska Agencja Prasowa. Tym samym PKW wykona\u0142a postanowienie S\u0105du Najwy\u017cszego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posiedzenie-pkw-w-sprawie-subwencji-dla-pis-mamy-zwrot,nId,7883178",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posiedzenie PKW w sprawie subwencji dla PiS. Mamy zwrot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:44:00.472906+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tak-romanowski-mieszka-na-wegrzech-zadne-luksusy-od-kuzyna-o,nId,7883137\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tak-romanowski-mieszka-na-wegrzech-zadne-luksusy-od-kuzyna-o/000KDBW2W8ECGDF4-C321.jpg\" alt=\"Tak Romanowski mieszka na W\u0119grzech. &quot;\u017badne luksusy od kuzyna Orbana&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie s\u0105 to \u017cadne luksusy od kuzyna Orbana - oceni\u0142 wynajmowane przez siebie w Budapeszcie mieszkanie Marcin Romanowski w rozmowie z &quot;Super Expressem&quot;. To dwa pokoje, kt\u00f3re kosztuj\u0105 polskiego polityka 4 tys. z\u0142. Obj\u0119ty w\u0119gierskim azylem Romanowski spotka\u0142 si\u0119 z polskim dziennikarzem w jednym z hoteli w stolicy tamtego kraju. Zdradzi\u0142, \u017ce planuje remont mieszkania i rozpocz\u0119cie nauki j\u0119zyka w\u0119gierskiego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tak-romanowski-mieszka-na-wegrzech-zadne-luksusy-od-kuzyna-o,nId,7883137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Romanowski mieszka na W\u0119grzech. \"\u017badne luksusy od kuzyna Orbana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:44:00.368973+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mocne-ostrzezenie-dla-pis-w-sprawie-trumpa-zalecalbym-ostroz,nId,7883104\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mocne-ostrzezenie-dla-pis-w-sprawie-trumpa-zalecalbym-ostroz/000KDAX4WNGDIHW6-C321.jpg\" alt=\"Mocne ostrze\u017cenie dla PiS w sprawie Trumpa. &quot;Zaleca\u0142bym ostro\u017cno\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>- Pos\u0142om PiS skanduj\u0105cym w Sejmie jego (Donalda Trumpa - red.) nazwisko zaleca\u0142bym ostro\u017cno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 Marek Magierowski, by\u0142y ambasador Polski w USA. Jego zdaniem &quot;takich ho\u0142d\u00f3w mieli\u015bmy w naszej historii zbyt wiele&quot;. Magierowski podkre\u015bli\u0142, \u017ce strona polska musi przekona\u0107 nowego przyw\u00f3dc\u0119 Stan\u00f3w Zjednoczonych, by nie szed\u0142 na r\u0119k\u0119 Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mocne-ostrzezenie-dla-pis-w-sprawie-trumpa-zalecalbym-ostroz,nId,7883104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne ostrze\u017cenie dla PiS w sprawie Trumpa. \"Zaleca\u0142bym ostro\u017cno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:44:00.270091+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-katastrofa-budowlana-w-cieszynie-nowa-decyzja-burmistrz-mias,nId,7883308\"><img src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-budowlana-w-cieszynie-nowa-decyzja-burmistrz-mias/000KDBWYAAL740PI-C321.jpg\" alt=\"Katastrofa budowlana w Cieszynie. Nowa decyzja burmistrz miasta\" align=\"left\" /></a>Burmistrz Cieszyna og\u0142osi\u0142a \u017ca\u0142ob\u0119 w mie\u015bcie po \u015bmierci dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy zgin\u0119li w katastrofie kamienicy. Jak przekaza\u0142a Gabriela Staszkiewicz \u017ca\u0142oba potrwa przez dob\u0119 od poniedzia\u0142kowego po\u0142udnia. W zwi\u0105zku z tragedi\u0105 cieszy\u0144ski o\u015brodek kultury poinformowa\u0142 o odwo\u0142aniu zabawy sylwestrowej na miejskim rynku. Osobami, kt\u00f3re nie prze\u017cy\u0142y zawalenia si\u0119 budynku byli 78-letnia kobieta i 46-letni m\u0119\u017cczyzna. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1803224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-katastrofa-budowlana-w-cieszynie-nowa-decyzja-burmistrz-mias,nId,7883308",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa budowlana w Cieszynie. Nowa decyzja burmistrz miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:39:24.989241+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-do-powietrza-trafi-niebezpieczny-pyl-w-tym-powiecie-ogloszon,nId,7883227\"><img src=\"https://i.iplsc.com/do-powietrza-trafi-niebezpieczny-pyl-w-tym-powiecie-ogloszon/000KDBDQVORRKJ0C-C321.jpg\" alt=\"Do powietrza trafi niebezpieczny py\u0142. W tym powiecie og\u0142oszono alert RCB\" align=\"left\" /></a>Gro\u017any dla \u017cycia i zdrowia smog mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107 w cz\u0119\u015bci Dolnego \u015al\u0105ska. Rz\u0105dowi specjali\u015bci ostrzegaj\u0105 przed szkodliwym py\u0142em zawieszonym PM10, kt\u00f3ry jest prognozowany w powiecie k\u0142odzkim. Obecnie obowi\u0105zuje tam alert RCB. Eksperci radz\u0105 zrezygnowa\u0107 z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-do-powietrza-trafi-niebezpieczny-pyl-w-tym-powiecie-ogloszon,nId,7883227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do powietrza trafi niebezpieczny py\u0142. W tym powiecie og\u0142oszono alert RCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:39:24.563722+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-wspomnial-o-katastrofie-samolotu-dolaczam-,nId,7883194\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-wspomnial-o-katastrofie-samolotu-dolaczam/0009YP6IEQH7MK1C-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek wspomnia\u0142 o katastrofie samolotu. &quot;Do\u0142\u0105czam do modlitwy&quot;\" align=\"left\" /></a>- Do\u0142\u0105czam do modlitwy za ocala\u0142ych i zmar\u0142ych - powiedzia\u0142 Franciszek, odnosz\u0105c si\u0119 do niedzielnej katastrofy lotniczej w Korei Po\u0142udniowej. Papie\u017c z\u0142o\u017cy\u0142 przy tym kondolencje bliskim ofiar. Tego dnia Franciszek modli\u0142 si\u0119 tak\u017ce za rodziny \u017cyj\u0105ce w krajach obj\u0119tych wojn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-wspomnial-o-katastrofie-samolotu-dolaczam-,nId,7883194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek wspomnia\u0142 o katastrofie samolotu. \"Do\u0142\u0105czam do modlitwy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:39:24.199172+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiemy-jak-zacznie-sie-nowy-rok-spokojnie-na-pewno-nie-bedzie,nId,7883257\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wiemy-jak-zacznie-sie-nowy-rok-spokojnie-na-pewno-nie-bedzie/000KDBO20YUD99HO-C321.jpg\" alt=\"Wiemy, jak zacznie si\u0119 Nowy Rok. Spokojnie na pewno nie b\u0119dzie\" align=\"left\" /></a>Przed nami niespokojne dni. Sylwester na Wybrze\u017cu mo\u017ce by\u0107 wietrzny i nieprzyjemny, z porywami osi\u0105gaj\u0105cymi prawie 90 km/h. Nowy Rok z kolei powita nas jeszcze mocniejszymi podmuchami, dochodz\u0105cymi do 100 km/h. Potem czeka nas kr\u00f3tkotrwa\u0142e ocieplenie, a pod koniec tygodnia zaatakuje zima. Spadnie sporo \u015bniegu, ju\u017c nie tylko w g\u00f3rach. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na najbli\u017cszy tydzie\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiemy-jak-zacznie-sie-nowy-rok-spokojnie-na-pewno-nie-bedzie,nId,7883257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, jak zacznie si\u0119 Nowy Rok. Spokojnie na pewno nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:39:23.760470+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dziennik-alarmuje-po-slowach-putina-pokazali-scenariusz-zmia,nId,7883215\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dziennik-alarmuje-po-slowach-putina-pokazali-scenariusz-zmia/000KDBJNOEXHNT7K-C321.jpg\" alt=\"Dziennik alarmuje po s\u0142owach Putina. Pokazali scenariusz zmiany granic\" align=\"left\" /></a>Fi\u0144ski dziennik &quot;Iltalehti&quot; ostrzeg\u0142 przed uderzeniem Rosji na terytorium s\u0105siedniego kraju. Kreml chcia\u0142by zaj\u0105\u0107 ziemie uzyskane w 1743 roku i stworzy\u0107 tam stref\u0119 buforow\u0105 - czytamy. Publicy\u015bci powo\u0142uj\u0105 si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a w Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckim i przypominaj\u0105 niedawn\u0105 zapowied\u017a W\u0142adimira Putina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dziennik-alarmuje-po-slowach-putina-pokazali-scenariusz-zmia,nId,7883215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik alarmuje po s\u0142owach Putina. Pokazali scenariusz zmiany granic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:39:23.330860+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowa-inicjatywa-pis-ws-wyborow-prezydenckich-w-roli-glownej-,nId,7883258\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-inicjatywa-pis-ws-wyborow-prezydenckich-w-roli-glownej/000KDBM072O9BS0M-C321.jpg\" alt=\"Nowa inicjatywa PiS ws. wybor\u00f3w prezydenckich. W roli g\u0142\u00f3wnej Czarnek\" align=\"left\" /></a>- Ruszamy z budow\u0105 wielkiego ruchu ochrony wybor\u00f3w - przekaza\u0142 Pawe\u0142 Szefernaker, szef sztabu wyborczego Karola Nawrockiego. Na czele nowej inicjatywy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci ma stan\u0105\u0107 Przemys\u0142aw Czarnek, kt\u00f3ry jaki\u015b czas temu by\u0142 wymieniany jako jeden z kandydat\u00f3w partii do walki w wyborach prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowa-inicjatywa-pis-ws-wyborow-prezydenckich-w-roli-glownej-,nId,7883258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa inicjatywa PiS ws. wybor\u00f3w prezydenckich. W roli g\u0142\u00f3wnej Czarnek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:33:57.371693+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-upadl-podczas-wedrowki-calonocna-akcja-ratownikow-topr-na-ry,nId,7883121\"><img src=\"https://i.iplsc.com/upadl-podczas-wedrowki-calonocna-akcja-ratownikow-topr-na-ry/000KDB1YK9MCVD95-C321.jpg\" alt=\"Upad\u0142 podczas w\u0119dr\u00f3wki. Ca\u0142onocna akcja ratownik\u00f3w TOPR na Rysach\" align=\"left\" /></a>W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek ratownicy TOPR sprowadzali z Rys\u00f3w samotnego turyst\u0119, kt\u00f3ry upad\u0142 podczas schodzenia z Rys\u00f3w i utkn\u0105\u0142 w trudnym terenie. Podczas w\u0119dr\u00f3wki m\u0119\u017cczyzna zgubi\u0142 telefon, przez co nie m\u00f3g\u0142 wezwa\u0107 pomocy. Zosta\u0142 odnaleziony dzi\u0119ki sygna\u0142om latarki.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-upadl-podczas-wedrowki-calonocna-akcja-ratownikow-topr-na-ry,nId,7883121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upad\u0142 podczas w\u0119dr\u00f3wki. Ca\u0142onocna akcja ratownik\u00f3w TOPR na Rysach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:33:57.283939+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-wielka-brytania-nie-wpusci-zony-asada-do-kraju-chciala,nId,7883148\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-wielka-brytania-nie-wpusci-zony-asada-do-kraju-chciala/000KDAZ2DJMJR92H-C321.jpg\" alt=\"Media: Wielka Brytania nie wpu\u015bci \u017cony Asada do kraju. Chcia\u0142a podda\u0107 si\u0119 leczeniu\" align=\"left\" /></a>Urodzona w Londynie Asma al-Asad, \u017cona obalonego prezydenta Syrii Baszara al-Asada, ma zakaz wjazdu do Wielkiej Brytanii, poniewa\u017c jej paszport jest niewa\u017cny - donosi londy\u0144ski dziennik &quot;The Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142a w brytyjskim rz\u0105dzie. Nie jest jasne, czy dokument straci\u0142 wa\u017cno\u015b\u0107, czy te\u017c zosta\u0142 zablokowany. Mo\u017cliwe, \u017ce kobieta nie b\u0119dzie mog\u0142a ubiega\u0107 si\u0119 o leczenie w Wielkiej Brytanii. Wed\u0142ug brytyjskiej prasy Asma al-Asad cierpi na bia\u0142aczk\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-wielka-brytania-nie-wpusci-zony-asada-do-kraju-chciala,nId,7883148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Wielka Brytania nie wpu\u015bci \u017cony Asada do kraju. Chcia\u0142a podda\u0107 si\u0119 leczeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T10:33:57.133093+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ofiara-smiertelna-i-pozar-na-dolnym-slasku-w-akcji-antyterro,nId,7883207\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ofiara-smiertelna-i-pozar-na-dolnym-slasku-w-akcji-antyterro/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Ofiara \u015bmiertelna i po\u017car na Dolnym \u015al\u0105sku. W akcji antyterrory\u015bci\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a jedna zosta\u0142a ranna w po\u017carze domu w miejscowo\u015bci Ska\u0142a na Dolnym \u015al\u0105sku. Na miejscu jest grupa policyjnych antyterroryst\u00f3w. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji w budynku, w kt\u00f3rym wybuch\u0142 po\u017car, jest uzbrojony m\u0119\u017cczyzna. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ofiara-smiertelna-i-pozar-na-dolnym-slasku-w-akcji-antyterro,nId,7883207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofiara \u015bmiertelna i po\u017car na Dolnym \u015al\u0105sku. W akcji antyterrory\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:29:05.680996+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wjechal-w-nocy-w-komisariat-dwie-osoby-poszkodowane,nId,7883096\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wjechal-w-nocy-w-komisariat-dwie-osoby-poszkodowane/000KDAMV10VJ1IGT-C321.jpg\" alt=\"Wjecha\u0142 w nocy w komisariat. Dwie osoby poszkodowane\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d osobowy wjecha\u0142 w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w schody komisariatu policji w tarnowskich Mo\u015bcicach (woj. ma\u0142opolskie). 75-letni sprawca zdarzenia oraz jad\u0105ca z nim pasa\u017cerka trafili do szpitala. Jak podaj\u0105 lokalne media, przyczyn\u0105 gro\u017anego wypadku by\u0142o najprawdopodobniej zas\u0142abni\u0119cie kierowcy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wjechal-w-nocy-w-komisariat-dwie-osoby-poszkodowane,nId,7883096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 w nocy w komisariat. Dwie osoby poszkodowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:29:05.585381+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-drodze-na-wesele-w-etiopii-nie-zyje-kilkadziesiat,nId,7883071\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-drodze-na-wesele-w-etiopii-nie-zyje-kilkadziesiat/000KDA7FYDWK1HB6-C321.jpg\" alt=\"Tragedia w drodze na wesele w Etiopii. Nie \u017cyje kilkadziesi\u0105t os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 71 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wypadku drogowym w po\u0142udniowej Etiopii, gdzie pe\u0142en ludzi samoch\u00f3d wpad\u0142 do rzeki - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 departament zdrowia stanu Sidama. Kilka os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala. Pasa\u017cerowie byli w drodze na przyj\u0119cie weselne. Dok\u0142adna liczba os\u00f3b, kt\u00f3re znajdowa\u0142y si\u0119 w poje\u017adzie, nie jest jednak znana. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-drodze-na-wesele-w-etiopii-nie-zyje-kilkadziesiat,nId,7883071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w drodze na wesele w Etiopii. Nie \u017cyje kilkadziesi\u0105t os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:29:05.496623+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najwieksze-wyzwanie-dla-rzadu-donalda-tuska-w-nowym-roku-pol,nId,7883114\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najwieksze-wyzwanie-dla-rzadu-donalda-tuska-w-nowym-roku-pol/000KDAT9H7KBS46J-C321.jpg\" alt=\"Najwi\u0119ksze wyzwanie dla rz\u0105du Donalda Tuska w nowym roku? Polacy podzieleni\" align=\"left\" /></a>Obni\u017cenie inflacji to w ocenie ankietowanych jedno z najwa\u017cniejszych wyzwa\u0144, jakie czekaj\u0105 rz\u0105d Donalda Tuska w 2025 roku. W\u015br\u00f3d kluczowych zada\u0144 wielu respondent\u00f3w wskaza\u0142o te\u017c na rozliczanie rz\u0105d\u00f3w PiS i reform\u0119 wymiaru sprawiedliwo\u015bci. Na dalszy plan zesz\u0142y kwestie takie jak budowa CPK czy zawieranie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najwieksze-wyzwanie-dla-rzadu-donalda-tuska-w-nowym-roku-pol,nId,7883114",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze wyzwanie dla rz\u0105du Donalda Tuska w nowym roku? Polacy podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:29:05.393228+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozpoczal-kadencje-z-przytupem-byla-prezydent-alarmuje-nowa-,nId,7883113\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozpoczal-kadencje-z-przytupem-byla-prezydent-alarmuje-nowa/000KDATAAE7UNQSQ-C321.jpg\" alt=\"Rozpocz\u0105\u0142 kadencj\u0119 z przytupem. By\u0142a prezydent alarmuje: Nowa fala przemocy\" align=\"left\" /></a>A\u017c 28 ustaw wesz\u0142o w \u017cycie w Gruzji po wyborze nowego prezydenta. Micheil Kawelaszwili zaakceptowa\u0142 m.in. przepisy zakazuj\u0105ce zakrywania twarzy przez protestuj\u0105cych. Nowe prawo uderzy\u0142o te\u017c w by\u0142\u0105 prezydent - Salome Zurabiszwili straci\u0142a ochron\u0119 pa\u0144stwa. Polityk ostrzeg\u0142a przed &quot;now\u0105 fal\u0105 przemocy i represji&quot; w kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozpoczal-kadencje-z-przytupem-byla-prezydent-alarmuje-nowa-,nId,7883113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0105\u0142 kadencj\u0119 z przytupem. By\u0142a prezydent alarmuje: Nowa fala przemocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T09:29:05.251783+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityka-zemsty-i-urazy-sytuacja-w-korei-do-zludzenia-przypo,nId,7882947\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polityka-zemsty-i-urazy-sytuacja-w-korei-do-zludzenia-przypo/000KDAWTMWORPCJO-C321.jpg\" alt=\"Polityka &quot;zemsty i urazy&quot;. Sytuacja w Korei do z\u0142udzenia przypomina polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>To zaskakuj\u0105ce, ale sytuacja w Korei Po\u0142udniowej do z\u0142udzenia przypomina polsk\u0105, je\u015bli chodzi o konflikt polityczny mi\u0119dzy dwiema g\u0142\u00f3wnymi si\u0142ami. Dr Joanna Beczkowska z O\u015brodka Spraw Azjatyckich Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego m\u00f3wi Interii w tym kontek\u015bcie o polityce &quot;zemsty i urazy&quot;. G\u0142\u00f3wna r\u00f3\u017cnica polega na tym, \u017ce u nas nie dosz\u0142o jeszcze do odwo\u0142ania prezydenta po tym, jak wprowadzi\u0142 groteskowy, trzygodzinny stan wojenny - to sta\u0142o si\u0119 z Yoon Suk-yeolem. W rozmowie pada tak\u017ce temat wsp\u00f3\u0142pracy militarnej Warszawy z Seulem, kt\u00f3ra w Korei...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityka-zemsty-i-urazy-sytuacja-w-korei-do-zludzenia-przypo,nId,7882947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka \"zemsty i urazy\". Sytuacja w Korei do z\u0142udzenia przypomina polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:25:01.148185+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-analitycy-o-nowej-strategii-putina-musi-zadowolic-kluczowy-e,nId,7883074\"><img src=\"https://i.iplsc.com/analitycy-o-nowej-strategii-putina-musi-zadowolic-kluczowy-e/000KDA9KXXWPU8J2-C321.jpg\" alt=\"Analitycy o nowej strategii Putina. &quot;Musi zadowoli\u0107 kluczowy elektorat&quot;\" align=\"left\" /></a>Analitycy z ISW prze\u015bledzili now\u0105 strategi\u0119 przeciwdzia\u0142ania &quot;ekstremizmowi&quot; W\u0142adimira Putina. Z dokumentu wynika, \u017ce rosyjski dyktator pr\u00f3buje zadowoli\u0107 sw\u00f3j nacjonalistyczny elektorat, zachowuj\u0105c jednocze\u015bnie r\u00f3wnowag\u0119 mi\u0119dzy zapotrzebowaniem Rosji na si\u0142\u0119 robocz\u0105. Specjali\u015bci przewiduj\u0105, \u017ce Kreml prawdopodobnie wykorzysta nowy dokument tak\u017ce do walki z ukrai\u0144skimi w\u0142adzami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-analitycy-o-nowej-strategii-putina-musi-zadowolic-kluczowy-e,nId,7883074",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analitycy o nowej strategii Putina. \"Musi zadowoli\u0107 kluczowy elektorat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:25:01.031053+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-porywy-beda-coraz-silniejsze-dojda-kolejne-alerty,nId,7883103\"><img src=\"https://i.iplsc.com/porywy-beda-coraz-silniejsze-dojda-kolejne-alerty/000KDAP220VDA9FD-C321.jpg\" alt=\"Porywy b\u0119d\u0105 coraz silniejsze. Dojd\u0105 kolejne alerty\" align=\"left\" /></a>Ostatni poniedzia\u0142ek 2024 roku nie b\u0119dzie spokojny. Przede wszystkim dotyczy to p\u00f3\u0142nocy kraju, gdzie trzeba si\u0119 liczy\u0107 z porywistym wiatrem. Z czasem lokalnie powieje nawet 85 km/h. Na Pomorzu i Pomorzu Zachodnim obowi\u0105zuj\u0105 z tego powodu alerty IMGW pierwszego stopnia. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na poniedzia\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1802030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-porywy-beda-coraz-silniejsze-dojda-kolejne-alerty,nId,7883103",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porywy b\u0119d\u0105 coraz silniejsze. Dojd\u0105 kolejne alerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T06:13:44.021419+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wniosek-ws-poludniowokoreanskiego-prezydenta-pierwsza-taka-s,nId,7883057\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wniosek-ws-poludniowokoreanskiego-prezydenta-pierwsza-taka-s/000KD7X6EG6HX8EA-C321.jpg\" alt=\"Wniosek ws. po\u0142udniowokorea\u0144skiego prezydenta. Pierwsza taka sytuacja\" align=\"left\" /></a>Komisja \u015bledcza Korei Po\u0142udniowej z\u0142o\u017cy\u0142a do s\u0105du wniosek o wydanie nakazu aresztowania zawieszonego prezydenta Jun Suk Jeola - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek jeden z cz\u0142onk\u00f3w komisji. Po\u0142udniowokorea\u0144ski przyw\u00f3dca nie reaguje na wezwania policji i nie stawia si\u0119 na przes\u0142uchania w zwi\u0105zku z kr\u00f3tkotrwa\u0142ym wprowadzeniem stanu wojennego na pocz\u0105tku grudnia. Decyzj\u0119 o ewentualnym wydaniu nakazu ma podj\u0105\u0107 s\u0105d w Seulu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1801671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wniosek-ws-poludniowokoreanskiego-prezydenta-pierwsza-taka-s,nId,7883057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek ws. po\u0142udniowokorea\u0144skiego prezydenta. Pierwsza taka sytuacja",
        "vote": 0
    }
]