[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T22:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/czemu-jestes-zmieszany-i-watpisz,2792576", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/3ca55b3b1900527858d92d03b4ae8df1/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(7).png", "title": "Czemu jeste\u015b zmieszany i w\u0105tpisz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T17:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-czestochowa-komunikat-ws-dzialan-dotyczacych-duchownego-archidiecezji-czestochowskiej,2792558", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/65f7725d5b074603e12f3935a8d58a91/jpg/deon/rss-thumbnail/Widok_z_wiezy_jasnogorskiej_-_srodmiescie_20240413181158.jpg", "title": "[PILNE] Cz\u0119stochowa: komunikat ws. dzia\u0142a\u0144 dotycz\u0105cych duchownego archidiecezji cz\u0119stochowskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T16:15:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/szwecja-w-sztokholmie-uczczono-pamiec-zamordowanego-mezczyzny-polskiego-pochodzenia,2792531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/7948c8d97c80e1c20a22c2586a451f36/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11273439.jpg", "title": "Szwecja/ W Sztokholmie uczczono pami\u0119\u0107 zamordowanego m\u0119\u017cczyzny polskiego pochodzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T16:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/hiszpania-i-spotkanie-cyfrowych-ewangelizatorow-w-madrycie,2792519", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/db4d4c31879994b628e00b0d113e398a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_16374175_XL.jpg", "title": "Hiszpania: I Spotkanie Cyfrowych Ewangelizator\u00f3w w Madrycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T15:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-protestuje-przeciw-skazaniu-kard-ouelleta-przez-francuski-sad,2792465", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/03c5d942f9ef3bac92988435e7782ace/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(6).png", "title": "Watykan protestuje przeciw skazaniu kard. Ouelleta przez francuski s\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T15:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wicepremier-gawkowski-ukrywanie-postow-muzeum-auschwitz-przez-facebook-to-skandal,2792495", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/c7a1c6613eecf5d9688013f2e1ece439/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_521381610_XL.jpg", "title": "Wicepremier Gawkowski: ukrywanie post\u00f3w Muzeum Auschwitz przez Facebook to skandal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T13:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/ukraina-w-bykowni-pod-kijowem-oddano-hold-ofiarom-zbrodni-katynskiej,2792438", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/49bff4d367dcd6421a40efa20d2f2e12/jpg/deon/rss-thumbnail/24413090.jpg", "title": "Ukraina/ W Bykowni pod Kijowem oddano ho\u0142d ofiarom zbrodni katy\u0144skiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T12:32:50+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bog-jest-pokojem--papieskie-przeslanie-na-zakonczenie-ramadanu,2792420", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/26c4922643ed46d03f3d860e0b1a8a8e/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11276075.jpg", "title": "B\u00f3g jest pokojem \u2013 papieskie przes\u0142anie na zako\u0144czenie Ramadanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T12:07:15+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ogloszono-trzy-dekrety-watykanskiej-dykasterii-spraw-kanonizacyjnych,2792405", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/7c3c39c926acb245805d6df1a229d2e1/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_615527556_L.jpg", "title": "Og\u0142oszono trzy dekrety watyka\u0144skiej Dykasterii Spraw Kanonizacyjnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T09:56:21+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/brytyjski-general-dla-bbc-ukraina-moze-w-tym-roku-przegrac-wojne,2792390", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/796fadbe2b42558cb59f646b4372de73/jpg/deon/rss-thumbnail/24410382.jpg", "title": "Brytyjski genera\u0142 dla BBC: Ukraina mo\u017ce w tym roku przegra\u0107 wojn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T09:05:54+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/rosnie-liczba-cudzoziemcow-przekazywanych-do-polski-w-ramach-tzw-readmisji,2792381", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/c5bcd3b603f982faf29b7d75ec4e40b2/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11276028.jpg", "title": "Ro\u015bnie liczba cudzoziemc\u00f3w przekazywanych do Polski w ramach tzw. readmisji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T08:21:14+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/w-jakiej-kondycji-jest-literatura-religijna-czyli-refleksje-z-targow-wydawcow-katolickich-w-warszawie,2792369", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/13/a222f378baffd085cbd71cb030071289/jpg/deon/rss-thumbnail/20240412_144414.jpg", "title": "W jakiej kondycji jest literatura religijna, czyli refleksje z Targ\u00f3w Wydawc\u00f3w Katolickich w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T04:03:45+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/o-liturgicznych-przegieciach-i-dwoch-mszach-idealnych,2791565", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/12/51b6888f98c0dd034f2147be7647a3e7/jpg/deon/rss-thumbnail/lucia-garo-D8C7bPB7oNU-unsplash%20crop.jpg", "title": "O liturgicznych przegi\u0119ciach i dw\u00f3ch mszach idealnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-13T04:03:45+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/o-liturgicznych-przegieciach-i-dwoch-mszach-idealnych,2791565", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/12/51b6888f98c0dd034f2147be7647a3e7/jpg/deon/rss-thumbnail/lucia-garo-D8C7bPB7oNU-unsplash%20crop.jpg", "title": "O liturgicznych przegi\u0119ciach i dw\u00f3ch mszach idealnych", "user": null, "vote": 0}]