[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T20:00:00+00:00", "description": "<img width=\"1280\" height=\"720\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/izera-logo-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/izera-logo-1.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/izera-logo-1-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/izera-logo-1-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/12/izera-logo-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Kiedy wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce czas pogodzi\u0107 si\u0119 z tym, \u017ce w najbli\u017cszym czasie nasz kraj nie wprowadzi na rynek pierwszego polskiego elektryka, zacz\u0119\u0142y sp\u0142ywa\u0107 nieco bardziej optymistyczne wie\u015bci. Niedawno poinformowano natomiast o kolejnych komplikacjach w zakresie budowy fabryki takich aut. Takowa mia\u0142aby powsta\u0107 w Jaworznie, przy czym prezydent tego miasta ju\u017c", "id": 1573589, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/polski-elektryk-izera-nowe-doniesienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabryka elektryk\u00f3w w Polsce. Poznali\u015bmy nowe fakty w tej sprawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T19:21:03+00:00", "description": "<img width=\"1200\" height=\"900\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/amazon-gliwice-13.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/amazon-gliwice-13.jpeg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/amazon-gliwice-13-770x578.jpeg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/amazon-gliwice-13.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Do czarnego pi\u0105tku jeszcze ponad tydzie\u0144, ale to zupe\u0142nie nie przeszkodzi\u0142o Amazonowi uruchomi\u0107 licznych promocji w swoim sklepie. Od dzi\u015b obowi\u0105zuj\u0105 obni\u017cone ceny na czytniki Kindle i inny sprz\u0119t firmowany przez Amazon. Promocje na czytniki Kindle W polskim sklepie Amazon mo\u017cna w promocyjnych cenach naby\u0107: Kindle 11 to dobrze znany podstawowy model, wyposa\u017cony w pod\u015bwietlany [&#8230;]</p>\n", "id": 1573331, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/amazon-black-friday-kindle-promocja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne promocje Amazonu na Black Friday \u2013 \u015bwietna okazja na zakup czytnika Kindle i nie tylko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T19:20:34+00:00", "description": "<img width=\"1860\" height=\"940\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/komputer-kwantowy.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/komputer-kwantowy.jpg 1860w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/komputer-kwantowy-1200x606.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/komputer-kwantowy-1600x809.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/komputer-kwantowy-770x389.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/komputer-kwantowy-1536x776.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1860px) 100vw, 1860px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/komputer-kwantowy.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W mechanice kwantowej wyst\u0119puj\u0105 zjawiska, kt\u00f3re mog\u0142yby nam si\u0119 wydawa\u0107 czym\u015b ca\u0142kowicie nierealnym. Najlepszym tego przyk\u0142adem jest spl\u0105tanie kwantowe, o kt\u00f3rym pisali\u015bmy ju\u017c wiel", "id": 1573332, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/przemiana-fazowa-stan-magiczny-kwanty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta przemiana fazowa wygl\u0105da jak co\u015b rodem ze \u015bwiata magii. Fizycy potwierdzaj\u0105, \u017ce to rzeczywisto\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T17:45:10+00:00", "description": "<img width=\"2560\" height=\"1705\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pexels-mark-stebnicki-11678747-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pexels-mark-stebnicki-11678747-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pexels-mark-stebnicki-11678747-1200x799.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pexels-mark-stebnicki-11678747-1600x1066.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pexels-mark-stebnicki-11678747-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pexels-mark-stebnicki-11678747-1536x1023.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pexels-mark-stebnicki-11678747-2048x1364.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pexels-mark-stebnicki-11678747-scal", "id": 1573047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/zuzyta-fotowoltaika-ogromna-wartosc-recykling", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zu\u017cyta fotowoltaika to nie s\u0105 zwyk\u0142e \u015bmieci. Mo\u017cna na niej nie\u017ale zarobi\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T16:00:00+00:00", "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Apple Store, Apple logo, Apple sklep\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em a", "id": 1572527, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/apple-pracuje-nad-jeszcze-lepsza-siri", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apple chce nadrobi\u0107 zaleg\u0142o\u015bci. Trwaj\u0105 prace nad jeszcze lepsz\u0105 Siri", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T15:30:00+00:00", "description": "<img width=\"1500\" height=\"1125\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Jaka-pamiec-RAM-do-procesora-AMD-Ryzen-9000-kupic-Testujemy-8-roznych-zestawow-z-AMD-Ryzen-7-9700X.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Jaka-pamiec-RAM-do-procesora-AMD-Ryzen-9000-kupic-Testujemy-8-roznych-zestawow-z-AMD-Ryzen-7-9700X.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Jaka-pamiec-RAM-do-procesora-AMD-Ryzen-9000-kupic-Testujemy-8-roznych-zestawow-z-AMD-Ryzen-7-9700X-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Jaka-pamiec-RAM-do-procesora-AMD-Ryzen-9000-kupic-Testujemy-8-roznych-zestawow-z-AMD-Ryzen-7-9700X-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Jaka-pamiec-RAM-do-procesora-AMD-Ryzen-9000-kupic-Testujemy-8-roznych-zestawow-z-AMD-Ryzen-7-9700X.jp", "id": 1572528, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/jaka-pamiec-ram-do-procesora-amd-ryzen-9000-kupic-testujemy-8-roznych-zestawow-z-amd-ryzen-7-9700x", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak\u0105 pami\u0119\u0107 RAM do procesora AMD Ryzen 9000 kupi\u0107? Testujemy 8 r\u00f3\u017cnych zestaw\u00f3w z AMD Ryzen 7 9700X", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T14:46:30+00:00", "description": "<img width=\"1500\" height=\"1000\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/slonce.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/slonce.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/slonce-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/slonce-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/slonce.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Naukowcy okie\u0142znali fotosyntez\u0119 w laboratoryjnych warunkach i chc\u0105 teraz zmieni\u0107 \u015bwiat. Czy to przesada? Wcale nie, bo dzi\u0119ki wykorzystaniu \u015bwiat\u0142a s\u0142onecznego s\u0105 w stanie efektywnie rozdziela\u0107 cz\u0105steczki wody na tlen i wod\u00f3r, a wi\u0119c paliwo przysz\u0142o\u015bci. Sztuczna fotosynteza opanowana do perfekcji, czyli jak pozyskiwa\u0107 paliwo przysz\u0142o\u015bci niskim kosztem Sektor energii odnawialnej mo\u017ce c", "id": 1572251, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/ekologiczne-paliwo-hydrozel-wodor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekologiczne paliwo przysz\u0142o\u015bci ze s\u0142o\u0144ca i hydro\u017celu, czyli jak naukowcy dokonali niemo\u017cliwego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T13:14:01+00:00", "description": "<img width=\"1280\" height=\"717\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ai-generated-8657276_1280.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ai-generated-8657276_1280.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ai-generated-8657276_1280-1200x672.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ai-generated-8657276_1280-770x431.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ai-generated-8657276_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Krzem jest bardzo powszechnie stosowany, czy to w celu wytwarzania podzespo\u0142\u00f3w elektronicznych czy te\u017c na potrzeby produkcji paneli fotowoltaicznych. Ale w obu przypadkach trwaj\u0105 pr\u00f3by jego detronizacji i podobnie jak w fotowoltaice, tak i w odniesieniu do tranzystor\u00f3w wszystko wskazuje na og", "id": 1571982, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/koniec-ery-krzemu-tranzystor-3d-alternatywa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe tranzystory zwiastuj\u0105 koniec ery krzemu. Czy to naprawd\u0119 mo\u017cliwe?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T11:00:00+00:00", "description": "<img width=\"1280\" height=\"853\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/lenovo-premium-care-8.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/lenovo-premium-care-8.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/lenovo-premium-care-8-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/lenovo-premium-care-8-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/lenovo-premium-care-8.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Mimo \u017ce nikt z nas nie chcia\u0142by, \u017ceby sprz\u0119t si\u0119 psu\u0142 b\u0105d\u017a dzia\u0142a\u0142 mniej wydajnie, to pewnym procesom niestety nie da si\u0119 zapobiec. Mo\u017cna je jednak znacznie spowolni\u0107, dbaj\u0105c o sprz\u0119t. Ka\u017cdy, kto samodzielnie pr\u00f3bowa\u0142 naprawi\u0107 komputer, reinstaluj\u0105c system, wie, \u017ce niestety nie zawsze ko\u0144czy si\u0119 to sukcesem. Jes", "id": 1571506, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/lenovo-premium-care-usluga", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masz Yog\u0119, albo Legiona? Z Lenovo Premium Care ju\u017c nigdy nie b\u0119dziesz si\u0119 martwi\u0107 o sw\u00f3j sprz\u0119t!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T10:59:21+00:00", "description": "<img width=\"1771\" height=\"1329\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/nubia-watch-gt.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/nubia-watch-gt.jpg 1771w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/nubia-watch-gt-1200x901.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/nubia-watch-gt-1600x1201.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/nubia-watch-gt-770x578.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/nubia-watch-gt-1536x1153.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1771px) 100vw, 1771px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/nubia-watch-gt.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Przy okazji chi\u0144skiej premiery flagowego smartfonu Nubia Z70 Ultra \u015bwiat\u0142o dzienne ujrza\u0142 r\u00f3wnie\u017c nowy smartwatch o nazwie kojarzonej bardziej z innym azjatyckim producentem (celowo\u015b\u0107 tego zabiegu p", "id": 1571507, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/nubia-watch-gt-smartwatch-premiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie dobrze i tanio? To si\u0119 jeszcze oka\u017ce, ale Nubia Watch GT ma potencja\u0142, \u017ceby namiesza\u0107 na rynku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T10:58:43+00:00", "description": "<img width=\"1280\" height=\"787\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/solar-system-2939551_1280.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/solar-system-2939551_1280.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/solar-system-2939551_1280-1200x738.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/solar-system-2939551_1280-770x473.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/solar-system-2939551_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Czarne, wielkie i przykrywaj\u0105ce pi\u0119kne dach\u00f3wki, kt\u00f3rych model i kolor tak d\u0142ugo wybiera\u0142a Twoja \u017cona. Panele s\u0142oneczne w obecnej formie nie s\u0105 szczytem wizualnej perfekcji, a to problem. Problem tak wielki, \u017ce naukowcy pochylili si\u0119 w\u0142a\u015bnie nad nim, chc\u0105c zbada\u0107 kwesti\u0119 czego\u015b znacznie wa\u017cniejszego, ni\u017c wygl\u0105d n", "id": 1571508, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/kolorowe-panele-sloneczne-popularnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec kr\u0119cenia nosem na panele s\u0142oneczne. Znale\u017ali spos\u00f3b, jak przekona\u0107 nawet Twoj\u0105 \u017con\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T09:36:59+00:00", "description": "<img width=\"1927\" height=\"1065\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Giant-Yukon-E-e-bike.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Giant-Yukon-E-e-bike.jpg 1927w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Giant-Yukon-E-e-bike-1200x663.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Giant-Yukon-E-e-bike-1600x884.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Giant-Yukon-E-e-bike-770x426.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Giant-Yukon-E-e-bike-1536x849.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1927px) 100vw, 1927px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Giant-Yukon-E-e-bike.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Gdy zima pokrywa krajobraz \u015bniegiem i lodem, wielu entuzjast\u00f3w jazdy na rowerze odstawia swoje jedno\u015blady do wiosny. Jednak Giant ma rozw", "id": 1571300, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/giant-yukon-e-elektryczny-rower-terenowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giant pokaza\u0142 nowy rower. Taki e-bike to marzenie w g\u00f3rach i terenie. Ju\u017c to sprawdzi\u0142em", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T08:00:00+00:00", "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/kosmiczna-struna.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/kosmiczna-struna.jpeg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/kosmiczna-struna-1200x800.jpeg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/kosmiczna-struna-1600x1067.jpeg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/kosmiczna-struna-770x513.jpeg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/kosmiczna-struna-1536x1024.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/kosmiczna-struna.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Struny kosmiczne oraz ich udzia\u0142 w funkcjonowaniu wszech\u015bwiata to fascynuj\u0105ca i nieco szalona koncepcja. Ubieg\u0142oroczne obserwacje po\u015bwi\u0119cone dw\u00f3m galaktykom", "id": 1570891, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/galaktyki-dziwna-struktura-kosmiczne-struny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spojrzeli na dwie galaktyki i odkryli co\u015b dziwnego. Ta struktura jest niczym p\u0119kni\u0119cie wszech\u015bwiata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T05:00:00+00:00", "description": "<img width=\"1247\" height=\"828\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/Zrobilo-sie-goraco.-Korea-Polnocna-przetestowala-bron-o-potezniej-sile-zniszczenia.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/Zrobilo-sie-goraco.-Korea-Polnocna-przetestowala-bron-o-potezniej-sile-zniszczenia.jpg 1247w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/Zrobilo-sie-goraco.-Korea-Polnocna-przetestowala-bron-o-potezniej-sile-zniszczenia-1200x797.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/Zrobilo-sie-goraco.-Korea-Polnocna-przetestowala-bron-o-potezniej-sile-zniszczenia-770x511.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1247px) 100vw, 1247px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/Zrobilo-sie-goraco.-Korea-Polnocna-przetestowala-bron-o-potezniej-sile-zniszczenia.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Podczas ", "id": 1570453, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/11/korea-polnocna-nowy-czolg-chonma-2-m2020", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 69, "source_url": "https://www.chip.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy czo\u0142g w r\u0119kach Korei P\u00f3\u0142nocnej. Chonma-2 trafi\u0142 na wystaw\u0119", "vote": 0}]