[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T22:00:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8631396-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gol Lewandowskiego nie pom\u00f3g\u0142. Barcelona ugotowana w Vigo\" />\n    Lider hiszpa\u0144skiej ekstraklasy potkn\u0105\u0142 si\u0119 z Celt\u0105. Straci\u0142 dwa gole w dwie minuty. \n    \n    ", "id": 1573971, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/celta-vigo-fc-barcelona.-wynik-meczu-i-relacja.-primera-division_sto20056728/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gol Lewandowskiego nie pom\u00f3g\u0142. Barcelona ugotowana w Vigo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T21:49:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3714827-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aci\u0105ga\u0142 opask\u0119 kapitana, chcia\u0142 zej\u015b\u0107 z boiska. Awantura w meczu Barcelony\" />\n    Sobotnia potyczka Celty Vigo z Barcelon\u0105 na d\u0142ugo zapadnie w pami\u0119\u0107 kibicom hiszpa\u0144skiej ekstraklasy. \n    \n    ", "id": 1573972, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/celta-vigo-fc-barcelona-furia-iago-aspasa-po-kontrowersyjnej-decyzji-sedziego-ktory-oszczedzil-obronce-barcelony_sto20056740/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aci\u0105ga\u0142 opask\u0119 kapitana, chcia\u0142 zej\u015b\u0107 z boiska. Awantura w meczu Barcelony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T19:50:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1855858-ziol-ph8193185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Do g\u00f3ry, k****, co, nie masz si\u0142y?\". Stra\u017c miejska na nagraniu\" />\n    Burmistrz K\u0142odzka przeprasza.\n    \n    ", "id": 1573575, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/mieszkancy-klodzka-oburzeni-wulgarnym-zachowaniem-straznikow-miejskich-jest-nagranie-z-interwencji-st8193169?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Do g\u00f3ry, k****, co, nie masz si\u0142y?\". Stra\u017c miejska na nagraniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T19:47:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-36810-plawikonik-wsrod-koralowcow-z-otworkami-wygrzebanymi-przez-h-anthogorgicola-ph8186452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na tym zdj\u0119ciu kryje si\u0119 zaginiony gatunek. Chowa\u0142 si\u0119 przed badaczami od dekad\" />\n    Mo\u017ce on by\u0107 kluczowy dla zdrowia niekt\u00f3rych koralowc\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1573577, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/na-tym-zdjeciu-kryje-sie-zaginiony-gatunek-chowal-sie-przed-badaczami-od-dekad-st8186471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na tym zdj\u0119ciu kryje si\u0119 zaginiony gatunek. Chowa\u0142 si\u0119 przed badaczami od dekad", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T19:32:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8805428-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To nie pora\u017cka, to kompromitacja City \" />\n    Pi\u0142karze Pepa Guardioli przegrali ju\u017c pi\u0105ty mecz z rz\u0119du, tym razem z Tottenhamem Hotspur.\n    \n    ", "id": 1573576, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/manchester-city-tottenham-hotspur.-wynik-meczu-i-relacja-premier-league_sto20056701/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nie pora\u017cka, to kompromitacja City ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T19:03:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2975817-dz240427394222-ph8193177/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"PiS b\u0119dzie walczy\u0142 o \u017cycie\"\" />\n    Sekretarz generalny PO, pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. odbudowy po powodzi Marcin Kierwi\u0144ski w \"Faktach po Faktach\".\n    \n    ", "id": 1573306, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-marcin-kierwinski-o-kampanii-pis-bedzie-walczyl-o-zycie-st8193138?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"PiS b\u0119dzie walczy\u0142 o \u017cycie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T18:55:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3685413-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona poda\u0142a sk\u0142ad. Wiadomo, co z Lewandowskim\" />\n    Celta Vigo - FC Barcelona w 14. kolejce hiszpa\u0144skiej Primera Division. Relacja w eurosport.pl.\n    \n    ", "id": 1573307, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/celta-vigo-fc-barcelona-wynik-na-zywo-i-relacja-live-la-liga-20242025_sto20056688/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona poda\u0142a sk\u0142ad. Wiadomo, co z Lewandowskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T17:54:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757001-pawel-wasek-ph8193131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0105sek z du\u017cym niedosytem. \"Bardzo ci\u0119\u017ckie warunki\"\" />\n    By\u0142 najlepszy z Polak\u00f3w w pierwszym konkursie nowego sezonu skok\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1573308, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie-lillehammer-2024.-pawel-wasek-po-sobotnim-konkursie-indywidualnym.-bardzo-ciezkie-warunki_sto20056671/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0105sek z du\u017cym niedosytem. \"Bardzo ci\u0119\u017ckie warunki\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T17:50:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9081442-diuna-proroctwo-ph8193076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Max jest ju\u017c \"Diuna: Proroctwo\". A co ma z tym wsp\u00f3lnego Rados\u0142aw Sikorski?\" />\n    Fabu\u0142a nowego serialu skupia si\u0119 na tym, co dzia\u0142o si\u0119 przed wydarzeniami znanymi z film\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1573040, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/na-max-jest-juz-dostepny-serial-diuna-proroctwo-a-co-ma-z-tym-wszystkim-wspolnego-radoslaw-sikorski-st8193073?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Max jest ju\u017c \"Diuna: Proroctwo\". A co ma z tym wsp\u00f3lnego Rados\u0142aw Sikorski?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T17:36:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3695688-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wygra\u0142 i ju\u017c jest rekordzist\u0105\" />\n    Pius Paschke niespodziewanym triumfatorem w Lillehammer. \n    \n    ", "id": 1573041, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie-lillehammer-2024.-pius-paschke-najstarszym-liderem-klasyfikacji-generalnej-pucharu-swiata-w-historii_sto20056669/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygra\u0142 i ju\u017c jest rekordzist\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T16:46:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3363785-media-zdymisjonowano-rosyjskiego-dowodce-zgrupowania-wojsk-poludnie-ph8193046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: dymisja rosyjskiego dow\u00f3dcy zgrupowania wojsk \u201ePo\u0142udnie\u201d\" />\n    Z powodu nieprawdziwych doniesie\u0144 o zaj\u0119ciu kilku miejscowo\u015bci na wschodzie Ukrainy.\n    \n    ", "id": 1572784, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/media-dymisja-rosyjskiego-dowodcy-zgrupowania-wojsk-poludnie-st8193053?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: dymisja rosyjskiego dow\u00f3dcy zgrupowania wojsk \u201ePo\u0142udnie\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T16:44:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6706190-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespodzianka w Lillehammer\" />\n    Mistrz pokonany na pocz\u0105tek sezonu skok\u00f3w narciarskich. \n    \n    ", "id": 1572782, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie-lillehammer-2024.-wyniki-sobotniego-konkursu-ps_sto20056604/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodzianka w Lillehammer", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T16:33:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-124993-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stoch wie, czego mu zabrak\u0142o\" />\n    \"Nie pierwsza taka zima\".\n    \n    ", "id": 1572785, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie-lillehammer-2024.-kamil-stoch-po-sobotnim-konkursie_sto20056634/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stoch wie, czego mu zabrak\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T16:29:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2577004-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce wie\u015bci ze \u015bwiata tenisa\" />\n    B\u0119dzie duet marze\u0144.\n    \n    ", "id": 1572783, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/andy-murray-bedzie-trenerem-novaka-djokovicia_sto20056636/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce wie\u015bci ze \u015bwiata tenisa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T15:34:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4238953-smog-w-nowym-delhi-ph8193024/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czujemy si\u0119, jakby\u015bmy wdychali dym z 40 papieros\u00f3w na raz\"\" />\n    W tym mie\u015bcie trudno jest wyj\u015b\u0107 z domu przez smog.\n    \n    ", "id": 1572514, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/indie-smog-czujemy-sie-jakbysmy-wdychali-dym-z-40-papierosow-na-raz-st8192987?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czujemy si\u0119, jakby\u015bmy wdychali dym z 40 papieros\u00f3w na raz\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T15:26:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9833059-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dramat skoczka. Sezon ledwo si\u0119 rozpocz\u0105\u0142, on ju\u017c go sko\u0144czy\u0142\" />\n    Pot\u0119\u017cny cios dla Daniela Hubera.\n    \n    ", "id": 1572513, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/daniel-huber-nie-wystartuje-w-tym-sezonie-skoki-narciarskie-puchar-swiata_sto20056601/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat skoczka. Sezon ledwo si\u0119 rozpocz\u0105\u0142, on ju\u017c go sko\u0144czy\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T15:03:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2042199-sundal-ph8193011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szok przed skokiem. Zawodnik zepchni\u0119ty z belki \" />\n    Do niespotykanej sytuacji dosz\u0142o podczas kwalifikacji. \n    \n    ", "id": 1572512, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie-lillehammer-2024.-kristoffer-eriksen-sundal-zepchniety-z-belki-przez-scianke-reklamowa-podczas-kwalifikacji_sto20056598/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szok przed skokiem. Zawodnik zepchni\u0119ty z belki ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T14:21:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2990261-zapalilo-sie-jedno-ze-skrzydel-wiatraka-ph8192960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142on\u0105ce skrzyd\u0142o. Wiatrak ma sto metr\u00f3w, nie maj\u0105 takiej drabiny\" />\n    Na miejscu trzy zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej.\n    \n    ", "id": 1572234, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/sulechowek-na-farmie-zapalilo-sie-skrzydlo-wiatraka-st8192943?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0105ce skrzyd\u0142o. Wiatrak ma sto metr\u00f3w, nie maj\u0105 takiej drabiny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T14:21:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2990261-zapalilo-sie-jedno-ze-skrzydel-wiatraka-ph8192960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spali\u0142y si\u0119 trzy \u0142opaty stumetrowego wiatraka. Dla stra\u017cak\u00f3w by\u0142o za wysoko\" />\n    Miejsce po\u017caru przez prawie siedem godzin zabezpieczali stra\u017cacy, bo tylko do tego mog\u0142y ogranicza\u0107 si\u0119 ich dzia\u0142ania.\n    \n    ", "id": 1573774, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/sulechowek-na-farmie-spalily-sie-trzy-lopaty-wiatraka-st8192943?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spali\u0142y si\u0119 trzy \u0142opaty stumetrowego wiatraka. Dla stra\u017cak\u00f3w by\u0142o za wysoko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T14:12:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7542266-policjant-postrzelony-w-bramie-ph8192984/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjant ci\u0119\u017cko ranny. Wiadomo ju\u017c, kto strzela\u0142\" />\n    Na warszawskiej Pradze.\n    \n    ", "id": 1572233, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-policjant-postrzelony-w-bramie-st8192971?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjant ci\u0119\u017cko ranny. Wiadomo ju\u017c, kto strzela\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T14:12:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7542266-policjant-postrzelony-w-bramie-ph8192984/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjechali do m\u0119\u017cczyzny z maczet\u0105. Policjant zastrzeli\u0142 policjanta\" />\n    Na warszawskiej Pradze.\n    \n    ", "id": 1572511, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-zmarl-policjant-postrzelony-przez-policjanta-st8192971?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyjechali do m\u0119\u017cczyzny z maczet\u0105. Policjant zastrzeli\u0142 policjanta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T13:35:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4511400-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skacz\u0105 w Lillehammer. Na pocz\u0105tek kwalifikacje\" />\n    Inauguracyjny weekend Pucharu \u015awiata 2024/2025 trwa w najlepsze. Wyniki na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl. \n    \n    ", "id": 1571966, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie-lillehammer-2024.-wyniki-na-zywo-i-relacja-live-sobotnie-kwalifikacje_sto20056529/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skacz\u0105 w Lillehammer. Na pocz\u0105tek kwalifikacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T13:33:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2966578-marcin-kierwinski-podczas-rady-krajowej-platformy-obywatelskiej-ph8192946/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dzi\u015b mam swoje zadania, musz\u0119 je realizowa\u0107, ale Warszawa to pi\u0119kne miasto\"\" />\n    Pytania o polityczn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 Marcina Kierwi\u0144skiego.\n    \n    ", "id": 1571963, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-marcin-kierwinski-o-kandydowaniu-na-urzad-prezydenta-warszawy-st8192921?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dzi\u015b mam swoje zadania, musz\u0119 je realizowa\u0107, ale Warszawa to pi\u0119kne miasto\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T13:26:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6465490-24b23116-ph8192942/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak zag\u0142osowa\u0142 Tusk? Odpowiada\" />\n    Premier po prawyborach w Koalicji Obywatelskiej. \n    \n    ", "id": 1571962, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-zaglosowal-donald-tusk-w-prawyborach-premier-odpowiada-st8192920?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zag\u0142osowa\u0142 Tusk? Odpowiada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T13:21:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3064679-vent-ph8192918/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed nami gigantyczny skok temperatury\" />\n    Pogoda na pi\u0119\u0107 dni.\n    \n    ", "id": 1571964, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/przed-nami-gigantyczny-skok-temperatury-st8192911?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed nami gigantyczny skok temperatury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T13:09:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-521072-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mistrz dotrzyma\u0142 s\u0142owa. Przekaza\u0142 rodakowi 100 tysi\u0119cy dolar\u00f3w\" />\n    O\u0142eksandr Usyk wywi\u0105za\u0142 si\u0119 z obietnicy. \n    \n    ", "id": 1571965, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/boks/oleksandr-usyk-dotrzymal-slowa-i-przekazal-rodakowi-100-tysiecy-dolarow_sto20056212/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrz dotrzyma\u0142 s\u0142owa. Przekaza\u0142 rodakowi 100 tysi\u0119cy dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T12:28:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3861371-rakieta-systemu-iskander-rosyjski-pocisk-balistyczny-krotkiego-zasiegu-nowy-pocisk-oriesznik-ma-byc-od-niego-wiekszy-ph8190677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Waga ci\u0119\u017cka, pierwsza liga rosyjskich wojsk rakietowych\"\" />\n    Ekspert o tym, czym jest rosyjski Oriesznik.\n    \n    ", "id": 1571724, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/czym-zaatakowali-rosjanie-mariusz-cielma-o-rosyjskim-pocisku-oriesznik-st8192595?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Waga ci\u0119\u017cka, pierwsza liga rosyjskich wojsk rakietowych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T12:17:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5985481-bert-wielka-brytania-ph8192857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zdarzenie powoduj\u0105ce wiele zagro\u017ce\u0144\" na Wyspach\" />\n    Burza Bert uderzy\u0142a.\n    \n    ", "id": 1571725, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/burza-bert-w-wielkiej-brytanii-i-irlandii-zamkniete-drogi-nie-jezdza-pociagi-st8192845?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zdarzenie powoduj\u0105ce wiele zagro\u017ce\u0144\" na Wyspach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T11:08:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3453022-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Depresja mistrza. \"Przysz\u0142o\u015b\u0107 kojarzy mi si\u0119 z pustk\u0105 i ciemno\u015bci\u0105\"\" />\n    Skoczek, kt\u00f3ry ma w dorobku olimpijskie z\u0142oto, dwa miesi\u0105ce temu zako\u0144czy\u0142 karier\u0119. \n    \n    ", "id": 1571726, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/daniel-andre-tande-wyznal-ze-zmaga-sie-z-depresja.-pustka-i-ciemnosc_sto20056469/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Depresja mistrza. \"Przysz\u0142o\u015b\u0107 kojarzy mi si\u0119 z pustk\u0105 i ciemno\u015bci\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T10:29:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2453377-rafal-trzaskowski-na-spotkaniu-w-piasecznie-21-11-2024-ph8191554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polityczna droga Rafa\u0142a Trzaskowskiego\" />\n    B\u0119dzie kandydatem KO w wyborach prezydenckich. \n    \n    ", "id": 1571277, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-zwyciezca-prawyborow-ko-jak-wygladala-jego-polityczna-droga-st8191516?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczna droga Rafa\u0142a Trzaskowskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T10:22:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnbvho-plansza-pilne-szeroki-drv-4712015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koalicja Obywatelska wybra\u0142a kandydata  \" />\n    G\u0142osowa\u0107 mog\u0142o ponad 25 tysi\u0119cy dzia\u0142aczy.\n    \n    ", "id": 1571276, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawybory-w-koalicji-obywatelskiej-rafal-trzaskowski-wygral-glosowanie-st8192557?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicja Obywatelska wybra\u0142a kandydata  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T09:11:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ft6vbq-kopalnia-staszic-6180311/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car 900 metr\u00f3w pod ziemi\u0105. Z kopalni ewakuowano 30 g\u00f3rnik\u00f3w\" />\n    W Katowicach.\n    \n    ", "id": 1571057, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-pozar-w-kopalni-staszic-prawie-kilometr-pod-ziemia-st8192555?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car 900 metr\u00f3w pod ziemi\u0105. Z kopalni ewakuowano 30 g\u00f3rnik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T09:05:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-433559-pap-20241117-31p-ph8192455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dzia\u0142ania wiosenne mog\u0105 zako\u0144czy\u0107 si\u0119 sytuacj\u0105, gdzie strony b\u0119d\u0105 zmuszone usi\u0105\u015b\u0107 do sto\u0142u negocjacyjnego\"\" />\n    Komentuje genera\u0142 brygady doktor Jaros\u0142aw Kraszewski.\n    \n    ", "id": 1571060, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/horyzont-odcinki,11393/odcinek-4518,S00E4518,1511005?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dzia\u0142ania wiosenne mog\u0105 zako\u0144czy\u0107 si\u0119 sytuacj\u0105, gdzie strony b\u0119d\u0105 zmuszone usi\u0105\u015b\u0107 do sto\u0142u negocjacyjnego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T09:04:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-26391-wigilia-spotkania-ph8181233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Firmowy \"\u015bledzik\" to prawo czy obowi\u0105zek? \"Mamy ju\u017c do\u015b\u0107 takiego uk\u0142adu\"\" />\n    Co mo\u017ce pracodawca?\n    \n    ", "id": 1571059, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/firmowa-wigilia-czy-pracownik-ma-obowiazek-uczestniczyc-w-spotkaniu-swiatecznym-st8181121?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Firmowy \"\u015bledzik\" to prawo czy obowi\u0105zek? \"Mamy ju\u017c do\u015b\u0107 takiego uk\u0142adu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T09:03:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3850449-warszawa-widziana-z-samolotu-nad-tarnowem-ph8192124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Warszawa z odleg\u0142o\u015bci 240 kilometr\u00f3w. \"Takie zdj\u0119cia s\u0105 rzadko\u015bci\u0105 i zawsze ciesz\u0105\"\" />\n    Fotografi\u0119 zrobiono z samolotu lec\u0105cego nad Tarnowem. \n    \n    ", "id": 1571058, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-warszawa-z-240-kilometrow-zdjecie-zrobione-z-samolotu-st8192018?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa z odleg\u0142o\u015bci 240 kilometr\u00f3w. \"Takie zdj\u0119cia s\u0105 rzadko\u015bci\u0105 i zawsze ciesz\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T08:12:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7962394-joe-biden-ph8192492/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Joe Biden nie potrafi\u0142 ukry\u0107 \u0142ez\" />\n    Kiedy na po\u017cegnalnej kolacji przemawia\u0142a jego \u017cona.\n    \n    ", "id": 1570884, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/joe-biden-nie-potrafil-ukryc-lez-st8192473?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden nie potrafi\u0142 ukry\u0107 \u0142ez", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T07:11:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9587141-yi-peng-3-ph8192475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe informacje o zerwanych kablach na dnie Ba\u0142tyku\" />\n    Szwedzka policja wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w zwi\u0105zku z mo\u017cliwym sabota\u017cem.\n    \n    ", "id": 1570719, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wymagalo-to-duzej-sily-nowe-informacje-o-zerwanych-kablach-na-dnie-baltyku-st8192419?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje o zerwanych kablach na dnie Ba\u0142tyku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T06:54:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-873470-rekordowo-duzo-zachorowan-na-krztusiec-ph8192393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mo\u017cemy nie wiedzie\u0107, \u017ce zara\u017camy. Podst\u0119pna choroba mylona z przezi\u0119bieniem\" />\n    W tym roku odnotowano ju\u017c ponad 26 tysi\u0119cy przypadk\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1570720, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/krztusiec-w-polsce-podstepna-choroba-mylona-z-przeziebieniem-st8192405?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u017cemy nie wiedzie\u0107, \u017ce zara\u017camy. Podst\u0119pna choroba mylona z przezi\u0119bieniem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T06:40:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5011661-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ona skoki ma w genach. Lata\u0142a lepiej od m\u0119\u017cczyzn\" />\n    Nika Prevc by\u0142a najwi\u0119ksz\u0105 zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 pi\u0105tkowego konkursu mieszanego w Lillehammer. \n    \n    ", "id": 1570721, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie.-nika-prevc-najlepsza-w-konkursie-mieszanym-w-lillehammer_sto20056365/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ona skoki ma w genach. Lata\u0142a lepiej od m\u0119\u017cczyzn", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T05:46:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1261014-intensywne-opady-sniegu-ph8192441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne du\u017ce opady i zawieje \u015bnie\u017cne. Ostrze\u017cenia\" />\n    Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie.\n    \n    ", "id": 1570583, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/kolejne-duze-opady-i-zawieje-sniezne-imgw-ostrzega-st8192433?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne du\u017ce opady i zawieje \u015bnie\u017cne. Ostrze\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T05:34:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4744115-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skok marze\u0144. Czy ten rekord mo\u017cna pobi\u0107 ju\u017c na starcie sezonu?\" />\n    P\u00f3\u0142tora roku wcze\u015bniej genialnym skokiem w Lillehammer popisa\u0142 si\u0119 Markus Eisenbichler. \n    \n    ", "id": 1570585, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie.-markus-eisenbichler-wspolrekordzista-skoczni-w-lillehammer_sto20056355/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skok marze\u0144. Czy ten rekord mo\u017cna pobi\u0107 ju\u017c na starcie sezonu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T05:20:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3234915-imagetitle-ph7836132/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Puchar \u015awiata w Lillehammer 2024. O kt\u00f3rej dzisiejszy konkurs\" />\n    Na starcie Polacy. Zobacz program. \n    \n    ", "id": 1570584, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lillehammer/2024-2025/skoki-narciarskie.-kiedy-i-o-ktorej-kwalifikacje-oraz-konkursy-w-lillehammer-puchar-swiata-program_sto20042388/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Puchar \u015awiata w Lillehammer 2024. O kt\u00f3rej dzisiejszy konkurs", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T05:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g45cc0-smog-w-polsce-7748954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wstrzymanie programu \"Czyste powietrze\". \"Zaczynam si\u0119 zastanawia\u0107, w kt\u00f3r\u0105 stron\u0119 idzie polityka energetyczna\"\" />\n    Ekspert o decyzji Narodowego Funduszu Ochrony \u015arodowiska.\n    \n    ", "id": 1570586, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/byk-i-niedzwiedz--odcinki,356828/odcinek-1472,S00E1472,1510998?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrzymanie programu \"Czyste powietrze\". \"Zaczynam si\u0119 zastanawia\u0107, w kt\u00f3r\u0105 stron\u0119 idzie polityka energetyczna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T04:58:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7263814-robert-wieczorek-z-synem-michalem-i-coreczka-magda-ph8183663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To on zmar\u0142 w namiocie pod Matragon\u0105\" />\n    Na niewielkim kopcu z kamieni po\u0142o\u017cyli bukiet \u015bwie\u017co zerwanych polnych kwiat\u00f3w. Zapalili znicz, zm\u00f3wili modlitw\u0119. Po raz pierwszy stan\u0119li na Matragonie w Bieszczadach. W miejscu, gdzie blisko \u0107wier\u0107 wieku temu w namiocie pod szczytem g\u00f3ry znaleziono cia\u0142o ich ojca. Szukali go 24 lata. Odnale\u017ali dzi\u0119ki nowym ustaleniom tvn24.pl.\n    \n    ", "id": 1570445, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/bieszczady-zagadka-wyjasniona-po-24-latach-to-on-zmarl-w-namiocie-pod-matragona-st8126789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on zmar\u0142 w namiocie pod Matragon\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T04:38:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6968202-marius-borg-hiby-ph8185930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Syn ksi\u0119\u017cnej pr\u00f3bowa\u0142 zniszczy\u0107 dowody na gwa\u0142ty\" />\n    Marius Berg H\u00f8iby zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.\n    \n    ", "id": 1570446, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-marius-borg-hiby-syn-ksieznej-mial-probowac-niszczyc-dowody-na-gwalty-st8192420?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn ksi\u0119\u017cnej pr\u00f3bowa\u0142 zniszczy\u0107 dowody na gwa\u0142ty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-23T04:20:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4093667-2211-movember-ph8192318/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Robi\u0142 badania, nagle wyniki \"wystrzeli\u0142y w kosmos\". \"Baluj\u0119 blisko 50 lat, wiedzia\u0142em, \u017ce to mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107\"\" />\n    Trwa akcja Movember. Adrianna Otr\u0119ba rozmawia z m\u0119\u017cczyznami, kt\u00f3rzy zach\u0119caj\u0105 innych do bada\u0144.\n    \n    ", "id": 1570447, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/blizny-onkologia--odcinki,561844/odcinek-12,S01E12,1510991?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robi\u0142 badania, nagle wyniki \"wystrzeli\u0142y w kosmos\". \"Baluj\u0119 blisko 50 lat, wiedzia\u0142em, \u017ce to mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107\"", "vote": 0}]